<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#4FRebelionDePatriotas Rebelión Cívico-Militar la concepción de nuestra Fuerza Armada Nacional Bolivariana @bchchfal]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebelionDePatriotas ¿Quien sino Chávez?]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebelionDePatriotas Nunca olvidaré aquel “POR AHORA” inmortalizado en cada uno de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebelionDePatriotas La esperanza de un pueblo soportada por la valentía de 1 hombre #ChavezGigante El renacer del la Revolución]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebelionDePatriotas Aquel 4F se sintió por primera vez en mucho tiempo, la esperanza de que podía existir un mundo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[#BonucciTerrorista No podrán con nosotros, nuestro fin es la PAZ.]]></document>
		<document><![CDATA[#BonucciTerrorista sólo quiere crear violencia. Entiéndalo somos Pueblo de Paz, nada nos puede quitar nuestra tranquilidad. @bchchfal]]></document>
		<document><![CDATA[A los grupos fascistas le decimos: “Candelita que se prenda, candelita que se apaga”]]></document>
		<document><![CDATA[@hugbelpsuv @NicolasMaduro ¡ALERTA PUEBLO!]]></document>
		<document><![CDATA[@hugbelpsuv Con la violencia no se resuelve nada, seamos garantes de que reine la paz nacional]]></document>
		<document><![CDATA[EPII centro instalado en Fal 36 Falcon activo para el pueblo y denuncias del Sundde @lsagit @dppsuv @BloqueDePatria @infofal09]]></document>
		<document><![CDATA[EPII centro instalado en Fal 36 Falcon activo para el pueblo y denuncias del Sundde @lsagit @dppsuv @BloqueDePatria https://t.co/9Hh6pTPA9Z]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarreaza @frenteBinternet @Infocentrospais en pie de lucha camarada. Saludo combativo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jah4508 Fino. Estaremos en contacto para fortalecer el debate de ideas y la revolución en las redes digitales.]]></document>
		<document><![CDATA[#TengoUnaDuda Si el dólar paralelo bajó, ¿Porqué los comercios que los usan como referencia no bajan los precios de sus productos?]]></document>
		<document><![CDATA[@dppsuv Feliz Cumpleaños camarada. Mil bendiciones para Ud. y su familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Te digo algo, si no estas de acuerdo con la decisión de sacar de circulación el billete de 100, es porque algún chanchullo tenias.]]></document>
		<document><![CDATA[Balance del campamento de la Juventud Revolucionaria, realizado en el Municipio Unión @COMUNASFALCON @PartidoPSUV… https://t.co/gilh19RF9h]]></document>
		<document><![CDATA[Balance del campamento de la Juventud Revolucionaria, realizado en el Municipio Unión @COMUNASFALCON @PartidoPSUV… https://t.co/PtK6t9MpWd]]></document>
		<document><![CDATA[#NoSeLoDigasANadie Infocentro Falcón celebrará este #8Nov otro año mas de logros, despidiendo el 2017 con mucho entusiasm @dppsuv @marifal19]]></document>
		<document><![CDATA[#NoSeLoDigasANadie Infocentro Falcón celebrará este #8Nov otro año mas de logros, despidiendo el 2017 con mucho entusiasmo @lsagit @bchchfal]]></document>
		<document><![CDATA[#SomosChavezYFidel nos enseñaron el verdadero concepto de Patria. La patria es el pueblo, somos nosotros. #VivanLosHeroesInvictos @infofal19]]></document>
		<document><![CDATA[Que le quede claro a el mundo  #SomosChavezYFidel y defenderemos su legado por Siempre @NicolasMaduro @yesirethmavo @YamaiguaryM]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMundoHonraAFidel todo el amor para uno de los hombres mas grande que ha parido la tierra @Maryfal19 @nani2708 @jesemy_]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMundoHonraAFidel por ser un Lider mundial que lucho por la Justicia e Igualdad en Cuba]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Fidel. Ejemplo para el mundo la Revolución Cubana, subversivo y rebelde. El imperio no pudo contigo. #FidelVive @lsagit @saranyel]]></document>
		<document><![CDATA[Fidel y Chávez los protectores eternos de los Pueblos de América  #HastaLaVictoriaSiempre #FidelVive #HonorYGloriaAFidel @yesirethmavo]]></document>
		<document><![CDATA[Comandante en Jefe de la Revolución Cubana Fidel Castro Ruz ejemplo de solidaridad mundial, #HastaLaVictoriaSiempre #FidelVive]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que venció militar, política e ideológicamente al imperialismo.
#FidelVive #FidelInmortal @ChavistasDeAmor]]></document>
		<document><![CDATA[Jugó como nadie la partida contra el imperialismo, junto a su pueblo. ¡Hasta siempre comandante! #FidelVive @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer valórate, quiérete nadie tiene derecho a lastimarte porque nosotras nacimos para ser felices   #LasQueNoSeRinden]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer, usted es única, bella y valiosa. Usted no es bella porque se lo dicen. Usted es valiosa por quien usted es #LasQueNoSeRinden]]></document>
		<document><![CDATA[#LasQueNoSeRinden La confianza y valorización de la capacidad y acción de las mujeres y en su compromiso con la Revolución. @YamaiguaryM]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres de todo el mundo no callen su voz y griten con fuerza ¡No al maltrato de la mujer! #LasQueNoSeRinden]]></document>
		<document><![CDATA[FAL45 dicta taller OpenOffice Writer a los niños y niñas de la comunidad #AsiSomos @dppsuv @yesirethmavo @bchchfal https://t.co/fiDUtM0bpC]]></document>
		<document><![CDATA[FAL45 dicta taller OpenOffice Writer a los niños y niñas de la comunidad #AsiSomos @dppsuv @yesirethmavo @bchchfal https://t.co/SnDT64QUZd]]></document>
		<document><![CDATA[#Feliz54YLosQueFaltan Dios lo bendiga @NicolasMaduro deseo lo mejor para usted.]]></document>
		<document><![CDATA[#Feliz54YLosQueFaltan para mi presidente @NicolasMaduro reciba muchas bendiciones de mi parte para que siga adelante con este compromiso.]]></document>
		<document><![CDATA[#EstudiantesIndestructibles Hoy recordamos la valentía de aquellos muchachos que se levantaron en 1957 para reclamar la libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, nuestros #EstudiantesIndestructibles se encuentran en la calle, en defensa de la Revolución Bolivariana y Chavista @lsagit]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles cumplen con su pueblo, porque @NicolasMaduro es hijo de Chávez, y todos somos gobierno. @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles y los CLAP garantizan la protección dl pueblo ante la guerra económica. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @bchchfal]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles Han atendido + de 320 mil personas con discapacidad. Solo en Socialismo. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @lsagit]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles junto a @NicolasMaduro garantizan el sueño Bolivariano en por la mayor suma de felicidad posible @Jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles garantizan la batalla en las redes sociales en el mundo 2.0 con Robinson Digital. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles brindan al pueblo una vida más digna, más justa, soberana. El sueño Patrio. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles construyen viviendas dignas para el Pueblo. Llegaremos este año a 1 Millón 400Mil @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles entregando 5 millones de canaimitas a los estudiantes de la Patria. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[Son #MisionesIndestructibles porque les dan vida los Revolucionarios, legado de Chávez, de la mano con @NicolasMaduro 
@jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesIndestructibles creadas por la Revolución Bolivariana para proteger a los más vulnerables. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#HayChavismoPaRato Esta revolución avanza hacia el punto de no retorno. La derecha NO VOLVERÁ a gobernar  es país. ¡ Son el pasado! @lsagit]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Falcón te decimos #ObamaLlevateTuDecreto Adiós al Imperio, Good bye!]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesSoloEnRevolucion Garantizando la protección integral del Pueblo ante los embates de la guerra económica @lsagit @algamarel]]></document>
		<document><![CDATA[#ANFinalmenteAcatoAlTSJ porque la Constitución se respeta @kkrdns @MaritzaTambo1 @algamarel @lsagit @infofal19 @nani2708]]></document>
		<document><![CDATA[#LibertadParaRosales????? En serio? Ya va, ya va, esto es enserio??? El mundo al revés.]]></document>
		<document><![CDATA[#LosClapEnExpansion desarrollando la cultura de lo nuevo; el modelo económico productivo, la Comuna o Nada. @kkrdns @jesemy_ @yajuristb]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo se crece en las adversidades #LosClapEnExpansion https://t.co/8UrxL1kfH2]]></document>
		<document><![CDATA[@militantesocial @Pontifex_es No se, hay que dar el beneficio de la duda, si se inicia el diálogo lo ideal es que se cumplan los acuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[El #PuebloDeGrandesMisiones ha logrado reducir el índice d pobreza hasta un 4,9 por ciento. Pobreza CERO! .@NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[La Gran Misión Amor Mayor le garantiza a l@s abuel@s atención integral gratuita #PuebloDeGrandesMisiones
@NicolasMaduro .@jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones ha recibido en Revolución, 35 aumentos salariales. @NicolasMaduro .@Jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[El #PuebloDeGrandesMisiones resteado con @NicolasMaduro. Si estamos con Chávez y Maduro, ¿Quién contra nosotros? @Jaarreaza .@dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones es ejemplo de la voluntad de un pueblo patriota hecho Gobierno. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[JUNTO al #PuebloDeGrandesMisiones no habrá imperio que acabe con la Revolución Bolivariana y Chavista @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones porque vamos a llegar a 6 millones de familias atendidas por las Misiones. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones al lado de @NicolasMaduro porque Chávez no murió se multiplicó. @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones ha recibido en Revolución, 35 aumentos salariales. @NicolasMaduro @Jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[El #PuebloDeGrandesMisiones resteado con @NicolasMaduro. Si estamos con Chávez y Maduro, ¿Quién contra nosotros? @Jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[La Gran Misión Amor Mayor le garantiza a l@s abuel@s atención integral gratuita #PuebloDeGrandesMisiones
@NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[El #PuebloDeGrandesMisiones ha logrado reducir el índice de pobreza hasta un 4,9 por ciento. Pobreza CERO! @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[La Gran Misión Vivienda Venezuela esta semana entregó el hogar 1 Millón 200 Mil #PuebloDeGrandesMisiones @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones Alfabetizando 1 Millón 759 Mil 250 personas a través de la Misión Robinson. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[El #PuebloDeGrandesMisiones y @NicolasMaduro han rehabilitado y embellecido 255 mil hogares a través de la GMBNBT. @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloDeGrandesMisiones a pesar de los embates de la Guerra Económica se han redoblado esfuerzos! @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[Entre Trump y Hillary el margen de votos fue muy pequeño. Pero, extrañamente, nadie ha mencionado que hubo fraude. #DialogaremosYVenceremos]]></document>
		<document><![CDATA[A quien me diga lo sigo, pero solo Chavistas y gente honesta, cero escuálidos y corruptos #AquiHayMuchosSeguidores #ViernesDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[Infocentro #FAL45 colabora con la formación de futuros profesionales de la Patria. #MisionSucre @bchchfal @lsagit… https://t.co/YxjzYdcF2V]]></document>
		<document><![CDATA[Infocentro #FAL45 contribuye en la formación de nuevos profesionales, prestando sus espacios a las actividades form… https://t.co/mClIzOon1K]]></document>
		<document><![CDATA[Continuación del taller de #Gimp. Infocentro FAL45. Es increíble la facilidad y rapidez con que aprenden estos niño… https://t.co/1EsjPtOUMO]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos al #Millon200YLasQueFaltan con trabajo, unión, solidaridad, voluntad de lucha y amor por el Pueblo .@lsagit https://t.co/d3wCVmvbji]]></document>
		<document><![CDATA[#Millon200YLasQueFaltan No te llevo nada...]]></document>
		<document><![CDATA[Taller de #GIMP en el Infocentro Comunal Elsie Caldera #FAL45 ¡Formación INTEGRAL! @InfocentroFal @bchchfal https://t.co/qJBH4Os943]]></document>
		<document><![CDATA[Infocentro #FAL45 realiza hoy taller de GIMP a niños y niñas de la brigada @PythonMundo y la comunidad.… https://t.co/2MPbNiXn9F]]></document>
		<document><![CDATA[¿Así o mas claro? https://t.co/7QxkQ8ceSQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Encuesta #VOTA .@NicolasMaduro https://t.co/hepLzENEye]]></document>
		<document><![CDATA[#ElectionDay #VOTA #ResteaosConElDialogo ¿Si Ud. fuese ciudadano estadounidense a quién le daría su voto?]]></document>
		<document><![CDATA[@Flor65j @NicolasMaduro @RMarcoTorres @FreddyBernal @jaarreaza lamentablemente donde yo vivo no.]]></document>
		<document><![CDATA[La sonrisa del pueblo es horror al fascismo, por eso felices de la mano con @NicolasMaduro #MisionesParaLaPaz
@jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz amando a @NicolasMaduro porque no ha existido gobierno que haya atendido más a los pobres y excluidos
@jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz firmes al llamado de la Patria y dispuestas a dar la batalla. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv #ChavezViveEnTi]]></document>
		<document><![CDATA[Los patriotas junto a @NicolasMaduro y #MisionesParaLaPaz superando la Guerra Económica. @jaarreaza @dppsuv @algamarel]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz y Pasión Patria, gracias a @NicolasMaduro y a la Revolución de Chávez. @jaarreaza @dppsuv #ChavezEterno]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz junto a @NicolasMaduro digno hijo de Chávez y continuador de su obra. La Revolución Sigue!
@jaarreaza @dppsuv @Henry_Vill]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz recibimos la Navidad con ALEGRÍA y ENTUSIASMO. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @yesirethmavo]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz siguen y seguirán cumpliendo con su pueblo. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @lacruz88]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz han alfabetizado 1 Millón 759 Mil 250 personas a través de la Misión Robinson. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz y la Misión Robinson Digital defienden la verdad comunicacional.
@NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @trendinaliaVE]]></document>
		<document><![CDATA[#MisionesParaLaPaz buscan la inclusión de las personas con discapacidad a una vida productiva. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv]]></document>
		<document><![CDATA[Las #MisionesParaLaPaz es seguir el legado del Comandante Chávez en beneficio del Pueblo. @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @infofal19]]></document>
		<document><![CDATA[Las #MisionesParaLaPaz es educación gratuita y de calidad! @NicolasMaduro @jaarreaza @dppsuv @Lisme22]]></document>
	</documents>
</author>