<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mongodoy es un pobre diablo, un dia nos sorprenderá diciendo que Alan y Cuba se cruzaron y orinaron juntos en algun… https://t.co/GAKTSTBuFn]]></document>
		<document><![CDATA[Y no menciona a su amiga Nadine ni al pelmazo de Humala, defensora hasta la.muerte. Eso es lealtad. https://t.co/mSlSYL5rab]]></document>
		<document><![CDATA[La cagada esa está escondia en Madrid, así son, después se lavan la cara y aparecen impunes. https://t.co/tQKwYt3PJL]]></document>
		<document><![CDATA[Y el billetón que te embolsaste? https://t.co/doCKnudUpS]]></document>
		<document><![CDATA[No es a todas las voces, solo a los abanderados de la hipócrita progresía, dueños de la verdad, y pobre el q no pie… https://t.co/RBzVmftmCM]]></document>
		<document><![CDATA[Dios existe!!! https://t.co/DhArJhaIMv]]></document>
		<document><![CDATA[Idiotas como este son la imagen de la dignidad en el Perú, agreguemosle que @ppkamigo pide dar vuelta a la pag en t… https://t.co/tBF3RYYFS1]]></document>
		<document><![CDATA[Abanicate bostesando y listo....jajajaja https://t.co/CUGN8XlSzG]]></document>
		<document><![CDATA[@Mister_Kite Vi uno con puerto tipo usb que va en el smart, al menos no se ve tan  modosito.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Bien Javi, lo bueno q podemos debatir e intercambiar conceptos en libertad, q nos dure, valoremos lo q tenemos y seamos críticos]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Tu odio a Garcia es infinito, es cierto eso que no te pagó honorarios por una defensa? Me pareció leerlo por ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@PatarucosRunner me acomodo con los de 5.10, los de 4.30 son etiopes?]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 En la decada de los 80s Luis Alva Castro le decia a los empresarios"si puedes vete de acá, la subversion no la vamos a derrotar"]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Acabo de estar en Colombia, el Peru es un ejemplo en lucha contrasubersiva, ahi estan arrodillados ante las FARC y el ELN]]></document>
		<document><![CDATA[@PatarucosRunner ¿Cual es el paso que meten en los 27km?]]></document>
		<document><![CDATA[PRESIDENTE DE LUJO!!!!! "QUIERO LLORAR" Decía @MijaelGLP cuando ganó PPK en 2da vuelta. https://t.co/lSRPx6GPPB]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Espero no vuelvas a votar por él el 2021.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Ollanta es un pobre diablo sin autoridad, se de él desde que era Tnt. Nunca tuvo claro lo q era gobernar, ni plan de Gob.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Gracias por votar por Ollanta el 2010, te lo agradecemos de corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos CSM les quieren cobrar hasta los que van en silla de ruedas. https://t.co/OQboFQfkJt]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de regresar de Medellin, hermosa ciudad, me imagino que Cartagena debe ser un sueño.¿Porqué no se queda Ud ah… https://t.co/A3vnhDvc20]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 La guerra y los conflictos no benefician a nadie, necesitamos una diplomacia profesional y no obstetras y amiguetes q están ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Si pués el nacionalista vende patria, que juraba por el espiritu de la Const del 79, el engendro que  Don Humala nos regaló.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increible q le den tribuna a un Sr. que definitivamente tiene una pelea de gatos en la cabeza, la columna es un… https://t.co/KFYJWFbM1n]]></document>
		<document><![CDATA[Jejej nada de bebidas isotónicas ni geles energéticos, mucho menos EPO u otra forma de doping. #CAPOS! https://t.co/Ao7cfUDJxV]]></document>
		<document><![CDATA[Directo a los eggs de @alvarezrodrich, convirtió a @Latina_pe en una cofradía de argolla progresista. Bien Beto!!… https://t.co/AqpEyu9NwN]]></document>
		<document><![CDATA[@Cecilia605040 @Zakkoff @FiscaliaPeru Un sin sentido, lo estan advirtiendo, "Mosca cholo que te vamos a encanar, no vuelvas por acá"]]></document>
		<document><![CDATA[Asi son estos cara e' palo, con ellos no es, si hasta Faveron escribe ahora sobre el respeto a la mujer. https://t.co/5iOxnG4lQB]]></document>
		<document><![CDATA[Michael Moore debe estar feliz, siempre señalo la ruina del agro en Mexico y la falta de empleo de los "redneck" cu… https://t.co/F0qks8nZDu]]></document>
		<document><![CDATA[Manya, Magali Medina tambien se corrompió con #Odebrecht. O es una foto cualquiera? https://t.co/EC4ICZUaK1]]></document>
		<document><![CDATA[#augustoalvarezodebrecht un mercenario de la política,recuerdenlo bien y evitemos que se recicle como #solcarreño… https://t.co/tm2dSFNTAz]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene explicación, los niños no tienen maldad, es la formación y lo que ven lo que les quita esa inocencia. https://t.co/JN0tgOAiUd]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela coimearon con 90 millones de U$, y nadie investiga o quiere investigar https://t.co/bdOo89bw1N]]></document>
		<document><![CDATA[Que les sabe MBL a estos progresistas, lo cuidan mas que al Papa. https://t.co/6gi6ZIzFMn]]></document>
		<document><![CDATA[El Senami hace analisis y reportes tan equivocados como los columnistas de LaRepublica. No son fiables https://t.co/t0bOvlQcy4]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga Ud no decía empezando el 2017 que tendriamos desabastecimiento y racionamiento de agua potable por la falta de… https://t.co/jYbBAxBlQ9]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed Lo de L Bozzo fue "venganza" de Toledo por tener que reconocer a Zaraí como hija. #BuenasnochesZaraí]]></document>
		<document><![CDATA[Gran foto @alvarezrodrich, ¿Augusto quien es el de la camisa a rayas? https://t.co/erE2UuiXft]]></document>
		<document><![CDATA[Argolla a full, todos alineaditos con ese discurso de odio antifujimorista, el q piensa diferente a ellos está equi… https://t.co/eBpzdHV9IA]]></document>
		<document><![CDATA[Epico!!!! Directo a los huevos de la digna progresía dueña de la verdad. https://t.co/awC33qRhNy]]></document>
		<document><![CDATA[Un pendejerete mas de nuestra fauna política, aventurero que se forró en dolares mal habidos. https://t.co/GdZ2Z9XuTl]]></document>
		<document><![CDATA[Este Tio ya me está llegando, se dice y contradice cada vez que va al baño a orinar. https://t.co/490ka9ZFau]]></document>
		<document><![CDATA[Acuerdate de Polo Gamarra. https://t.co/DtRXihtb8B]]></document>
		<document><![CDATA[Cc #HernanGarridoLecca    #Odebrecht https://t.co/iiKFFDvG5f]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco El piensa que el Alpamayo y la PUCP se la pagó @alvarezrodrich]]></document>
		<document><![CDATA[@mlukacs @MijaelGLP Ese Mijael ya da risa, un poco mas y nos dice q los pañales y el enfragow se los comparaba el solo a los 4 años de edad.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando leponen mucho carbon a la bici https://t.co/rwWtJx0u2V]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto!. A comprar fruta no más. https://t.co/Jb8EDxRk8U]]></document>
		<document><![CDATA[La Morge de Bello Monte revienta de cadaveres c/ semana. Empiecen la paz por casa. https://t.co/T7HYi7ZITb]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas con el aerobar impidieron completar el entreno madrugador de #BIKE, la bronca me llevó a 20km de #RUN.… https://t.co/tug1jwbxnY]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se comienza a ver la mano de Del Solar. 😂😂 https://t.co/96A68wbBWD]]></document>
		<document><![CDATA[Que tales vendepataria, contrato firmado lieralmente con el calzon abajo, ¿Que estudio de abogados asesoró ahí a la… https://t.co/raQQWkDRnz]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy caí x un restaurante Villa Colombia en Pueblo Libre, una Postobon de manzana heladita no tiene comparación, tb mucha gte rara por ahí 😕]]></document>
		<document><![CDATA[El garante de Humala y Nadine (lo hicieron cantar el hinmo y jurar), hoy deslumbrado por los flashes de la prensa r… https://t.co/FWkVrUEMwU]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 @PeruNews Totalmente de acuerdo, pero tremendo LAGARTAZO el tal Hernan Garrido, cortenle las uñas por favooor.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/YesgHq11zl Si amas el ciclismo, no dejes de ver esta joya del anime.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajakakakajajajaj y cual es legado de Don Hernan Garrido? https://t.co/itUD6oBOzt]]></document>
		<document><![CDATA[Bien nacionalistas resultaron, ¿No? De vivir en la cochera de la casa de la suegra a querer fugarse con millones y… https://t.co/fw18ooezOB]]></document>
		<document><![CDATA[Eso se tiene que investigar, la obsesión por cerrar estacionamientos para beneficiar a Los Portales es por sí escan… https://t.co/JIW2fF1CSa]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Me pasó hace años en BsAs con una conexion a Sao Paulo, 5hras en Eseiza, a dormir ahí, no quedaba otra.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Buen dia, eso lo ves en cualquier aeropuerto del mundo, retrazos en vuelos y/o conexiones son ajenos a la propia administración]]></document>
		<document><![CDATA[1ro lo 1ro, hay puebas concretas q comprometen a Humala y Toledo (el les regaló  AmericaTV a Uds) comenzemos ahí, l… https://t.co/Rs1NdBWZSi]]></document>
		<document><![CDATA[Flaco, ya comienzas a dar risa. Seguir hueveando por la vida a los 40 no te va llevar a nada bueno. Slds https://t.co/uKh5d73Cpv]]></document>
		<document><![CDATA[Ah boeeno, investigemos tambien a Belaunde, para estos HDP hay evidencias frescas con Humala y Toledo, pero prefier… https://t.co/TM8raeubLl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuando trabajaste en tu vida? De vivir en una cochera (y no es malo esl) a manejar millones y millones en ctas ban… https://t.co/LMWcrQciCe]]></document>
		<document><![CDATA[Perú con 18 años expansión, seguramente gracias al modelo estatista/chavista/socialistasigloXXI https://t.co/V2dhY8ILQX]]></document>
		<document><![CDATA[Y la cara de cojudazo no se la saca nadie. Cc @Ollanta_HumalaT https://t.co/yoig66z8u8]]></document>
		<document><![CDATA[A la mierd... @ppkamigo está mas "embarrado" que jaula de loro. https://t.co/tgU32SfzqG]]></document>
		<document><![CDATA[No generalizes, lleno de mierda estan todos los corruptos a los q tenemos que investigar y juzgar, sobre todo los q… https://t.co/UGCXg23QcB]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Todos deben ser investigados, empezemos con los q ya tienen evidencia fresca, Humala y Toledo, honestidad q hacer la diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Marcelo Odebrecht declaró bajo juramento en los EEUU que red de corrupcion se estableció a partir del 2001 en varios paises.]]></document>
		<document><![CDATA[Y hasta Morales Bermudez, #Odebrecht opera en el país desde el 79. Investiguemos a todos para así no culpar a nadie… https://t.co/YihqfxFsKo]]></document>
		<document><![CDATA[Indignante, es cierto, tan indignante como q el galan de novelas turcas Martin Belaunde Lossio siga meses en una cl… https://t.co/UdcZAagSuy]]></document>
		<document><![CDATA[Donde dice "abuso sexual a menores", así sea a mayores tambien es condenable, pero donde dice "abuso sexual a menor… https://t.co/PLerMOalXv]]></document>
		<document><![CDATA[Estos de @DiarioAltavoz patinan a cada rato https://t.co/pDgvff942u]]></document>
		<document><![CDATA[Asaltaron el Scotiabank de Gamarra, tranquilos @CarlosBasombrio va pagar S/20,000 por información de cada asaltante. #UnGrande]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un depa en Miraflores que ya está a nombre de la hija mayor (aún menor de edad) https://t.co/m14F3SKTXw]]></document>
		<document><![CDATA[Aventurero, Oficial EP mediocre, llegó a Comandante por obra de Toledo y le dió agregaduria para que no "joda" por… https://t.co/hcGJRwW75u]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal CONCHA!!, los dependientes estamos sujetos a retenciones de 5ta categoria religiosamente c/mes. Dejenme a m… https://t.co/7PlkTRJoCi]]></document>
		<document><![CDATA[Te das cuenta que eres ciclista cuando ya quieres que amanezca y hacer la ruta a esa hra, cuando Lima es de nadie. https://t.co/w2XwYAkOia]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero hijo de puta!! https://t.co/9fGpca2WMc]]></document>
		<document><![CDATA[Abuso del libre mercado, lo unico que van a conseguir estos asaltantes HDP es espantar al usuario, a Miraflores pre… https://t.co/OKhnBG5wec]]></document>
		<document><![CDATA[En el Perú les pateamos el trasero al MRTA y SK ninguna negociacion con esos asesinos. https://t.co/yv9HDDB9wt]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Corruptos y corruptores, quienes compraron a precio huevo y la revendieron 700% mas? Los que ahora reniegan del fujimorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[El otro dia subió uno que "predicaba" que el socialismo en Venezuela y Cuba son lo mas cercano al paraíso. ¿Quien l… https://t.co/RkvWMhcCjX]]></document>
		<document><![CDATA[Los nokia no eran multimedia. https://t.co/JbN8LLB1Ol]]></document>
		<document><![CDATA[Y se lo tragaron, lo tildaban de super héroe, a la pulpinada le venden cualquier cosa. https://t.co/AaXxFvMLz8]]></document>
		<document><![CDATA[Que bárbaro!!! Cuanta sabiduría!! https://t.co/Yijtb79LwX]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre diablo que vendía el cuento del nacionalismo y la honestidad, un miserable mediocre al que le regalaron la Pr… https://t.co/Tz82rTTPxW]]></document>
		<document><![CDATA[Agregale Ortega en Nicaragua, ese ya se va por cuatro periodos y ahora puso de Vicepresidente a la esposa. Un #HDP https://t.co/9kPkcpavzW]]></document>
		<document><![CDATA[Que cerebro tan podrido para pensar que solo ellos pueden cambiar el mundo, el resto estamos equivocados. #Nicaragua https://t.co/zoh8zCTKNh]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica para nuestra izquierda progresista en el Perú. https://t.co/euCNWjxA3c]]></document>
		<document><![CDATA[Eso! https://t.co/YZSqpOy2we]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @elmundoes Está tambien en youtube.]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @elmundoes.... la voz y ser calificados como racistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @elmundoes Los alemanes se sienten estigmatizados y por ejemplo en el problema de la inmigración son muy temerosos de levantar...]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @elmundoes ..Alemania de hoy bajo la mirada de Hitler y como el hace una analogía de los años 30 con la época actual. Muy buena pela]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @elmundoes Eugenio, buen dia, en #Netflix hay una.película alemana "Ha Vuelto" (así la rotulan) en donde muestran la Alemania de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de correr y entrenar con el amancer, no programé bien la alarma, 5.30am es muy tarde para recien levantarse. #Hoynoseentrena #Rest]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó con 16, en España 82 aumentaron a 24, luego 32, ahora 48. Sí, se desnaturalizó y le quitaran "sabor" a las e… https://t.co/uFafjNZZXz]]></document>
	</documents>
</author>