<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JaimeRicardoG buscaron la empresa mas "barata" para el mantenimiento y ahi tienen las consecuencias!]]></document>
		<document><![CDATA[@OlmosAJ si, muy malo el planteamiento de Dario. Ojala recapacite para el juego ante Estudiantes]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMontillaQ @LaTeleTuya Buen trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@trabucoguerrero den mas detalles, que paso?]]></document>
		<document><![CDATA[Partido aburrido este Atl. Venezuela 0-0 Metropolitanos. Destellos por parte de Meza. Poco que destacar.]]></document>
		<document><![CDATA[@ICEPICK20 @Juan_Sifontes el Caracas si se reforzo para ser campeon. Estudiantes veremos si se mete. Torneo muy competitivo. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@ICEPICK20 @Juan_Sifontes bueno, ya se vera. Pero no empieces a alardear por un partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDominguesP @DvoLaGuaira Que equipazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DvoLaGuaira @Tuticket no puede ser, se pasaron. Como van a poner esos precios y ni siquiera tienen aficion.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrankReyesVZ si, tiene muy buenos movimientos. Un dolor de cabeza para las defensas rivales.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerAlvarez feliz cumplea침os. Exitos en todo lo que te propongas fer.]]></document>
		<document><![CDATA[@DvoTachira ELIMINADOS]]></document>
		<document><![CDATA[@IlichS13 @LaTeleTuya se cayo游땬]]></document>
		<document><![CDATA[@TDF993 @LiderEsDeporte @EstudiantesMEFC no se si van a descender, pero este equipo lo armaron para no bajar a 2da. Nada mas, muy flojito..]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes entonces concuerdo contigo, Sosa ser치 el mejor juvenil.]]></document>
		<document><![CDATA[@ICEPICK20 @Juan_Sifontes por favor... Estudiantes armo un equipo para salvarse del descenso, no para ser revelacion ni pelear.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes Tambien pueden pelear La Guaira, Monagas y Aragua. Candidatos al descenso: Dvo JBL y Atl. Socopo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes Para el octogonal: 1- Mineros, 2- Zulia, 3-Lara, 4- Trujillanos, 5-Zamora, 6-Caracas, 7-Tachira, 8-Carabobo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes Campeon: Zulia, Goleador: J. Falcon, Mejor jugador: Y. Orozco, Mejor Juvenil: S. Cordova, Equipo Revelacion: Trujillanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@freddymatheus es un buen pivot, que baja las pelotas y da pelotas limpias a los medios. Pero a la hora de definir es muy malo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes Yo jugaria asi: Fari침ez; R. Hernandez, Velazquez, Ferraresi, Quero; Yangel, Lucena; Soteldo, Saggiomo, Pe침a(en banda); Chacon]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMontillaQ Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@RC_caste7 @NivicHernandez1 @JoseMontillaQ @VenTvCanal8 un link o pagina para verlo? Y a que hora sera la repeticion en la noche?]]></document>
		<document><![CDATA[@As_TomasRoncero jajaja. Como se ve que estas ardido.]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidLeonRon por favor... Messi, una duda para el Barca. Lo que hay que leer]]></document>
		<document><![CDATA[@LaPelotaNSM buenas imagenes]]></document>
		<document><![CDATA[@CardenalesDice @aguilasdelzulia ETERNOS SUBCAMPEONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrankReyesVZ Dudamel no sirve, que entrenador tan nulo. No tiene idea ni sabe a lo que juega.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiosModric @jonan14 llora游땯]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Danilo, fichaje espectacular del Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[@BollJuventus @Mister_Pirlo para que fallen goles en las finales.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelTrezeguet @JoseMontillaQ si, eso es totalmente cierto. No parece de un equipo profesional e importante.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelTrezeguet @JoseMontillaQ el unico lunar en todo lo bueno que ha realizado la directiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dacolmenter @trufc Luis Rojas ya fue oficializado y Carabali esta a punto de llegar. Tenemos un muy buen plantel]]></document>
		<document><![CDATA[@RC_caste7 con Carabali, esta #Trujillanos para pelear el #Apertura2017? Y cual seria el 11 probable?]]></document>
		<document><![CDATA[@CDominguesP ok, la esperare. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMontillaQ Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CDominguesP deberias hacer una nota en el Estimulo, de como pinta este torneo y tu opinion de cada uno de los equipos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDominguesP gracias por estar pendiente del TRU. Ojala vengas a Valera el domingo, vamos a pelear este campeonato.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMontillaQ @VenTvCanal8 un link para poder verlo, ya que no tengo ese canal?]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMontillaQ me podrias decir por favor que paso con Luis Rojas? Se incorporara al equipo o no? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@trufc Excelente refuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MisterVinotint0 jajaja. Colombianos]]></document>
		<document><![CDATA[@rubenconde10 @SoyFutVe a partir de la jornada 2.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlote10 @InvictosSomos ojala que vuelvas a jugar. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@InvictosSomos @LuisSuarez9 Son los mejores, unos cracks. Saludos desde Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelTrezeguet esta no me la espereraba... Pero igual seria tremendo refuerzo. Siempre y cuando mantenga una conducta apropiada]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyFutVe y en el Olimpico de la UCV.]]></document>
		<document><![CDATA[@RusoEl23 eso es RUSO]]></document>
		<document><![CDATA[@LZD28 @Dacolmenter @JavierAriasCBB de verdad nose porque exactamente. Pero la directiva esta terminando de resolver esos problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes buena idea, ser칤a lo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Futbol1590 entradas accesibles, transporte asegurado, seguridad en los estadios, buen nivel de juego, que no haya violencia de las barras.]]></document>
		<document><![CDATA[@InvictosSomos @HirvingLozano70 Luan y Pavon se rien de esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@trufc pasen fotos de la presentaci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierAriasCBB si, pero parece que se queda alla. Aunque no es oficial, creo que terminara en Trujillanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@forovinotinto carlos es del #Trujillanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierAriasCBB Luis Rojas, portero extraordinario. No tuvo continuidad alla porque se lesiono.]]></document>
		<document><![CDATA[@Trujillanos_TFC hablen de la presentacion del TRU]]></document>
		<document><![CDATA[@jesuslopez23 me parece bien. Tener 16 significa que la mitad clasifica a Copas Internacionales, seria una locura.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dacolmenter ojala no sea cierto. Sino seria un fallo garrafal por parte del equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@Dacolmenter @ManuelTrezeguet @IlichS13 @JoseMontillaQ @jfernandob @RC_caste7  que paso con el felino? Ya lo habian anunciado.]]></document>
		<document><![CDATA[@futve_aldia y los Domingos a las 11:00am]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelTrezeguet y el profe Dario dijo que a Sifontes lo va a utilizar como central.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelTrezeguet me parece bien, no iba a tener continuidad. Ese sera el lugar del juvenil ( F.Sosa, Medina o Uribarri).]]></document>
		<document><![CDATA[@Mayky_9 @InvictosSomos no se porque lo discutes. Suarez es el mejor 9 del mundo sin duda alguna. Capacidad goleadora y de asociacion]]></document>
		<document><![CDATA[@fernmorales @HenryUmbria74 Fernando ya dieron el calendario, empieza el 29. Cuando comienza #AREAGUERRERA.]]></document>
		<document><![CDATA[@thecanio @JoseMontillaQ el profe Dario, lo va a utilizar como central.]]></document>
		<document><![CDATA[@celia_67 @SoyFutVe y eso que eres del Zamora, pero estabas clara. Vamos TRU]]></document>
		<document><![CDATA[@remardifuck @JuanBasvtidasC ya veremos. Trujillanos va con todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CHRASU @Agus_RojoyNegro @Sergio_gomezN @InvictosSomos toda la verdad. Lo desequilibra]]></document>
		<document><![CDATA[@Sergio_gomezN @InvictosSomos Es penal...]]></document>
		<document><![CDATA[@Portuguesa_FC @CBicentenaria y el @trufc se las va a ganar]]></document>
		<document><![CDATA[@AsociacionFUTVE por fin]]></document>
		<document><![CDATA[@BlogDTFC ELIMINADOS. A jugar el cuadrangular de consolaci칩n游때]]></document>
		<document><![CDATA[@AsociacionFUTVE y el calendario?]]></document>
		<document><![CDATA[@TributoAlFutbol y el record?]]></document>
		<document><![CDATA[@FichajesFPC2017 que maleta es este portero jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@TrkSports para cuando el calendario? Faltan 11 dias @AsociacionFUTVE Que falta de respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@BlogDTFC COLOMBIANO ACORDANDOSE DE SU PAPA]]></document>
		<document><![CDATA[@BlogDTFC vean a este colombiano游 acordandose del TRU @IlichS13 @ManuelTrezeguet @Mary1981_ @RubenAPC @ldbastidas]]></document>
		<document><![CDATA[@BlogDTFC trujicasi tu madre. Colombiano, que amargado se te ve. Como se acuerdan de su padre, viven pendientes del Trujillanos游]]></document>
		<document><![CDATA[@vitomartinez_ cuando lo publican?]]></document>
		<document><![CDATA[@TrkSports y el calendario? @AsociacionFUTVE @FVF_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[@AsociacionFUTVE y el calendario para cuando? Faltan 13 dias]]></document>
		<document><![CDATA[@trufc co침o que esta pasando, vamos equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@TrkSports para cuando el calendario?]]></document>
		<document><![CDATA[@AsociacionFUTVE y el calendario?]]></document>
		<document><![CDATA[@JhonatanZaera jajaja me da risa esto. Estoy pendiente de mi equipo, no de estos chaimitas.]]></document>
		<document><![CDATA[@frangra177 cuando empieza #EstudioDeportivo?]]></document>
		<document><![CDATA[@FrankReyesVZ gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrankReyesVZ que juego ese, porfa?]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMontillaQ @ManuelTrezeguet @trufc imaginense esta plantilla con el morocho. Pero igual tenemos un equipazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Josemontillaq @ManuelTrezeguet @trufc La plantilla esta perfecta, pero no me gusto la salida del morocho Rojas, era nuestro goleador.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisRojas3004 gracias a Dios que volviste. Que alegria, a romperla Felino]]></document>
		<document><![CDATA[@CDominguesP @11titularDUR felicitaciones, gran trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrojotass me puedes decir que paso? Por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@FeerFernandoj @trufc menos mal que se fue. Buen jugador, pero ya cumplio su ciclo]]></document>
		<document><![CDATA[@garaym13 jajaja que resentido. Me avisas cuando ganen algo. #SOLOTRUJILLANOSFC]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelTrezeguet bueno ojala que se concrete. Creo que vamos a pelear el torneo con esta plantilla.]]></document>
		<document><![CDATA[@geomej @Trujillanos_TFC @trufc se perdera minimo los 2 primeros partidos.]]></document>
	</documents>
</author>