<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Estoooo como era Rafita... Esas cenas, esas cenas y esas burbujas... https://t.co/zcvYiVwuNj]]></document>
		<document><![CDATA[@_anapastor_ se retratan solitos, es el nivel de este tipo de, de, de ...]]></document>
		<document><![CDATA[@AnnaaCastillo enhorabuena! Extensible @Belencue, felicidades por vuestro talento y buen hacer]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso pequeño y gran señor. No se puede estar trimejor! Gracias @DaniRovira #GOYA2017 https://t.co/WIN3llheU2]]></document>
		<document><![CDATA[@BelenCuesta enhorabuena y suerte! #GOYA2017 https://t.co/1l2evFo4BQ]]></document>
		<document><![CDATA[@FormulaTV que grande @DaniRovira. Deseando vover a disfrutar de tu talento #Goya]]></document>
		<document><![CDATA[@TuCaraMSuena @CruzyrayaJuan maravilloso Juan, eres auténtico gran profesional. Tuve el placer de conocerte hace años]]></document>
		<document><![CDATA[#apagondeluxe Que grande @_YolandaRamos_ estrellita...Maravillosa Gracias por tu talento en @TuCaraMSuena. Talento audiovisual sonrisas mil]]></document>
		<document><![CDATA[Repetir 100 veces "con independencia de" y dan titulillo #laPatiño tu cara me suena #AntiTv5Basura #SalvameDeLuxe https://t.co/CUGnjamMnb]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Latre wait con ganas pasar un rato agradable con gente buena! @jjaviervazquez comprate una grabadora para disfrutar hoy o un share!]]></document>
		<document><![CDATA[Sorry creo que es @jjaviervazquez el susodicho]]></document>
		<document><![CDATA[El tremendo zasca de Pablo Motos a Jorge Javier Vázquez https://t.co/6fGzlcOh4s @jjvazquez mira la carita del q ni se nombró. Grande Pablo!]]></document>
		<document><![CDATA[Sampedro, Wyoming, Évole, V. Ferrer, Bimba, P Ángel.. @MariaPatinoFans con independencia de, jorgito y palmeros @BelenEstebanM patetics País]]></document>
		<document><![CDATA[@vanitatis @ElConfiTV @jjaviervazquez que cansino el señorito, como diria la singular]]></document>
		<document><![CDATA[@hola @salvameoficial @jjaviervazquez . Gracias @laSextaTV Milá
@BeMad_TV gracias gente culta y divertida. Con independencia d @MariaPatino]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole @zapeandola6 @El_Hormiguero, Wyoming Contando la verdad Sin histerismos.Learn "alegre"  @jjaviervazquez  https://t.co/4gaEFwSlWj]]></document>
		<document><![CDATA[@salvameoficial @jjaviervazquez con independencia de q tanto repiten pelotas pseudo periodistas Cabreos por el share? Autocrítica pues caris]]></document>
		<document><![CDATA[Grande @jordievole un programa de alto share, gran profesional. Madre mía el @jjaviervazquez el peliculero queriendo hacerse el serio. Jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@jjaviervazquez el new rico de los PPerritos se cabrea. Pero iba con él tema? Ha sacado su lado d siempre d ignorante histriónico, ordinario]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocable no es fácil Fernando, con este gobierno de indecentes! En fin, se intentará...]]></document>
		<document><![CDATA[@_YolandaRamos_ @TuCaraMeSuena @antena3 @Gestmusic maravillosa! Gracias grande]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tampoco puedo, lamentablemente. Donad sangre, médula, plaquetas Donad los q podéis por favor. Podéis necesitarlo! https://t.co/2G1W28dJst]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre todo d monjas? Xq de tener sueldo y casa x la novena a currar para ellos en huertos, cocinas lavanderias etc.. https://t.co/bRihbUw9YB]]></document>
		<document><![CDATA[Esa cara de ese ministro como d no enterarse de nada... O no querer... O no saber. Algo tan normal PPor otra parte. Llueve café en el campo?]]></document>
		<document><![CDATA[@dalequetepego stephennnn forever!!! Por el amor de un dios... burgués]]></document>
		<document><![CDATA[Youtouber, influencer, bloguencer, imbecilender... El niñato de la galleta y su millón... Que llueva, que llueva. El PPaís de las cuevas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay quien no.Y hay q no lleva niños en bus. Y hay quien no está x malos tratos y hay quien no habla conduciendo mami https://t.co/0w8vQCgV35]]></document>
		<document><![CDATA[Dios los cría https://t.co/5xTs8MxwlV vía _infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Toni llora... Viejo se mofa... Esta PPandilla es una vergüenza, #Gürtel #Punica, etc... Dan ganas de llorar de asco! https://t.co/YoXSSEXNaW]]></document>
		<document><![CDATA[#Almuradiel Dice q Juanito nunca ayudó al pueblo en nada, la alcaldesa pone en su sitio al "amiguito" del dictador y acólitos. Out cartelito]]></document>
		<document><![CDATA[@pardodevera @tomas_soto25 @jordievole totalmente de acuerdo. Felicidades y gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Q dice Isa SS @La1_tve q estudió con Lucia Bosé Se le podía haber pegado algo a l defensora del PPseudo periodista Toñito burgués Vergonzosa]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Mona. Y toñito PPig sacohonao y ya no tiene esa cuenta! Es lo que tiene ser un miserable gallito que luego... https://t.co/CXorwivDvV]]></document>
		<document><![CDATA[@Luis_Endera @BobEstropajo @abelnfanzon el cobarde toñito ha suspendido la cuenta. PPatético]]></document>
		<document><![CDATA[Suerte! https://t.co/lfJFyfVq5T]]></document>
		<document><![CDATA[#ABC #AntonioBurgos que se esperaba de la esPPaña profunda y dePPrimía de iletrados, ignorantes e indecentes. PPaíss https://t.co/5g9mwA0BLD]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Burgos: debe ser d los q comparten amén a 20 amigos pero luego se van a la quimio echando hostias por si acaso. Indecente. Ignorante]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto de qué va? Pensé que eran ppotros @PSOE https://t.co/5kmnej9XBW]]></document>
		<document><![CDATA[Que ser, el vecino! https://t.co/p9fwOVfHu7]]></document>
		<document><![CDATA[@rubendlcg @ristomejide @gabrielrufian @SergioMoyaPP disculpa eso es "marca"? He comprado vestido por 9,95. Q chorrada. Grande Rufián. PPaís]]></document>
		<document><![CDATA[#SusanaEnLeón cansina, PPesada, poco creíble Susanita tiene un botón.  @susanadiaz haces grande a @sanchezcastejon. De una ex socialista now]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzyrayaJuan @sarandonga55 ya, pero decir q con 3 notas... Q osadía. Cuantos con más en el ostracismo. Lo del corazón, pues todos!!! Paíss]]></document>
		<document><![CDATA[TrumPPig  me daría absoluto asco si no fuera porque estoy  vacunada "gracias"al PPaís donde vivo. Las mismas ganas de llorar de impotencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vertele @DANIROVIRA muy grande. La mejor apuesta para presentar los Goya!]]></document>
		<document><![CDATA[#VillaDeGador así se las gastan los famélicos indecentes de este PPaís. Esta "libertad d expresión" no es de cárcel? https://t.co/sxReoMyDfK]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseantonioJun @sanchezcastejon así sería, así será. Sure]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseantonioJun @Diario_16 @patxilopez @PSOE muy, muy mal diario16, decepcionante, lo de falsear la verdad me recuerda a alguien, PPatético!]]></document>
		<document><![CDATA[@informativost5 @patxilopez @sanchezcastejon claro, claro Patxi... No hay color. Aún mas grande Pedro!]]></document>
		<document><![CDATA[@SextaNocheTV y ésta? Que ser la claver, que cansina y que PPesada!]]></document>
		<document><![CDATA[Dastis no lee..Fede no contesta... #yak42 ¿justicia? CosPPe x ver, aPPostólicos romanos sin PPerdón. Nivel de PPaís. https://t.co/DVcJEurhcx]]></document>
		<document><![CDATA[PPues eso... Hete aquí... https://t.co/U0KxLBnSOP]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitirá antes de q lo echen el soberbio PPrepotente marca PP? Vaya día! Asoman Gallardón, Aznar, Botella, feos/faes y el "londinense" PPaís]]></document>
		<document><![CDATA[PPuff espejito espejito el fracasado intenta exPPresarse. Dar cobertura al inePPto no dimitido encore. PPatético #AlcaldeAlcorcónEP. PPaísss]]></document>
		<document><![CDATA[Es que se lo PPisan... Retira, retira. Y se pasan la LMH por el forro además de. InePPtos versus ignorantes https://t.co/Zep2bdh1v1]]></document>
		<document><![CDATA[Así son ellos... y ellas... totus tuus https://t.co/OtB1BqJ4nG]]></document>
		<document><![CDATA[@Fgarea @elpais_espana los vecinos los ... y muy esPPañoles]]></document>
		<document><![CDATA[@juantorreslopez @_InakiLopez_ que mal Iñaki que mal. Que decepción! Ahora sí mas grande Sr Torres. Toda la admiración. But OUT el Indacente]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Mauricio. Buenos días! https://t.co/LjDTqblZSI]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el apoyo y admiración Ana. Y PPaíssssss https://t.co/5N8yJff34t]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso sentido común Streep https://t.co/MWeACTYZQ8]]></document>
		<document><![CDATA[Muy grande pues, Carmena https://t.co/zVCCN9fchI]]></document>
		<document><![CDATA[Parece ser q EsPPe ha hecho mas grande a Manuela #ObjetivoAguirre la mamandurria engrandece pues a Carmena?jamás te lo perdonaré Anita jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[EsPPe en la Sexta? Pues no estará enterada... como siempre claro. O si? https://t.co/0yieoGLj61]]></document>
		<document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @EsperanzAguirre gol del Villarreal... o Calleja estupendo tb. Dos variadas y estupendas opciones para YA! Sorry EsPPe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién necesita la basura en el periodismo? Sobre Eduardo Inda y la mentira https://t.co/sdpdiut7HZ vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[@_anapastor_ @ObjetivoLaSexta @laSextaTV @EsperanzAguirre Hay alguien mas? Qué horror. La EsPPe ataca de nuevo... Que cansina. Que pereza NO]]></document>
		<document><![CDATA[@voz_populi @juantorreslopez @eduardoinda polémica? Desvegüenza unilateral Indacente. Grande Torres!]]></document>
		<document><![CDATA[@JDescane @_InakiLopez_ entonces ñaqui no se cosca del Indacente y PPaquito... entonces como va ésto? De quién proviene la vergüenza? PPaíss]]></document>
		<document><![CDATA[@juantorreslopez Muy grande. Todo el apoyo frente a los ignorantes versus radicales PPaletos del pseudoperidismo Indacente Vergonzoso. PPaís]]></document>
		<document><![CDATA[Indacente y PPaquito el guaPPeras atacan d nuevo. PPatéticos seres. Pues ahí siguen es paradigmático como lo del PP https://t.co/zrV7fGmDJC]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Nyak42 ya. Y @pacomarhuenda y @eduardoinda y joseragarPP y ... Hay alguien mas? PPaísssss de ignorantes. Grande @jesusmarana, sé fuerte!!]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Nyak42 vergüenza ajena escuchar a joseragar otro PPánfilo ignorante amiguito de PPaquito. Lo d @pacomarhuenda no tiene nombre! PPaísssss]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede explicar mejor y con mayor claridad @CurraRipolles gracias! Esperar algo inteligente d CosPPe? Imposible https://t.co/dgpvpMqmDw]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmarana l meneíto d testa (no no) d PPatético @pacomarhuenda en posesión d su verdad sigue dando asco Ignorancia again 2017  #L6Nyak42]]></document>
		<document><![CDATA[@Ciudadd @GustavoDudamel  Maravilloso!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliza Año Nuevo! https://t.co/5cRmdofb4s]]></document>
		<document><![CDATA[@Renfe no hay billetes para Vigo el 22? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[PPaís de ignorantes, iletrados, antidemócratas, zafios... entonces qué queremos... la EsPPaña profunda y deprimía... https://t.co/t8iIjrIwyA]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzoso. Grande Luis. MUCHA FUERZA https://t.co/LCGmY4byi9]]></document>
		<document><![CDATA[@la_tuerka si digo lo q pienso de EsPPe, CosPPe, Rafita y Cía, cuanto pagaría d multa cobrando mis 426 5 años en paro y solo 2 licenciaturas]]></document>
		<document><![CDATA[@Arganda_Ayto Hola PPeñas. Entonces lo q decían los lugareños se confirma PPablito, Ginés y Cía Es eso cierto de q todo llega?Me  parto pues]]></document>
		<document><![CDATA[@abc_es este no ha ido a Ghana al obispo alargador de penes... hay que leer másssss]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, lo de escribir amén y reenviarlo y/o rezar algo? Prometer hasta... Luego querrá ganarse un ático. Asín no https://t.co/l1LrgoA3Yk]]></document>
		<document><![CDATA[@javierjuantur Y de EsPPe]]></document>
		<document><![CDATA[@eppolitica_cas @Sorayapp al Primark? Qué cara tienen! Ah no que es por lo de EsPPe! Qué cara tienen. Se ríen de todos. Vergonzoso. PPaíssss]]></document>
		<document><![CDATA[Y PPérez de #Alcorcón? Està tardando https://t.co/mZFRTtY9FP]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde y mal. Me PParto con éstos... https://t.co/UfO77z34ge]]></document>
		<document><![CDATA[90.000 euritos #hospitalCastellón para mantener belencito. De x casilla para investigar cáncer y tal no hablamos. Feliz Navidad PPues. Amén!]]></document>
		<document><![CDATA[@julia_otero @psoedeandalucia @JLambanM me reafirmo en  lo dicho... Qué ser... Qué horror. PPatético Lamban @sanchezcastejon pedrooooooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmarana qué paciencia con estos dos PPetardos ignorantes. #L6Nconstitución Entonces igualdad y tal... @_InakiLopez_  @eduardoinda y éso]]></document>
		<document><![CDATA[@japtapias @JeronimoGJ @JLambanM escuché esta mañana al tal Lamban expresarse en "pápa llama" PPero como puede haber gente así. Qué infantil]]></document>
		<document><![CDATA[#DavidPerezDimiteYa #Alcorcón https://t.co/Ixyk5kbKyI]]></document>
		<document><![CDATA[Cinta y elíptica..muy duro. Nada que ver con quien malvive en este País gracias a él/PP.Te cambio mi vida interior por tu piso exterior Mari]]></document>
		<document><![CDATA[@EspejoPublico la verdad? Os toma el pelo y lo creéis...]]></document>
		<document><![CDATA[@EspejoPublico claro, claro Pobre mujer, pobre niña. Tengo una nieta discapacitada, Fernan eres un indecente! Le agradecen dar la cara. País]]></document>
		<document><![CDATA[@EspejoPublico le dicen q pedirá perdón y será un hombre nuevo!!! Madre mía... Vaya CV del indecente... Lloriquea y le creen. Lo de siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[Y de nuevo el Joaqui (ese careto de estar x encima del bien y de) y Anita, cobertura al PPinda. En @anarosaq PPaísss https://t.co/sRHLr7BpLb]]></document>
		<document><![CDATA[@salvadostv @gloriaviseras no se puede saber el nombre de estos energúmenos? Campan a sus anchas? Están en la cárcel actualmente?]]></document>
		<document><![CDATA[El Ayto David Pérez alertó a una empresa 'Púnica' del secretismo de sus contactos: "Que no se repita" https://t.co/R3KhVasenG vía @el_plural]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaraLago1 @BeMad_TV @Kikecalleja @Kike-Calleja Clara, saludos]]></document>
	</documents>
</author>