<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con la AN lo hicieron! https://t.co/Lnq4pOUkDk]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo escenario. Renovación de partidos y posibilidad del TSJ de "anular" a la MUD ponen en riesgo elecciones li… https://t.co/9nc62NQtRr]]></document>
		<document><![CDATA[Activación de la "calle social" llama la MUD. Será que eso era lo q faltaba, lo "social" ? #27Ene compartir, conciertos, fiestas ...]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante entrevista! https://t.co/DT06RxHPXd]]></document>
		<document><![CDATA[No esperemos que Venezuela esté más crítica como Siria para ayudar! https://t.co/RXInncsKPw]]></document>
		<document><![CDATA[RC2007 perdió instauración del Edo Socialista. Chavez insistió abusando del poder y allí perdimos la democracia! #24Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Régimen quiere arrebatarnos el voto y es cuando partidos se activan por regionales y alcaldías. Cuando poco se defendió democracia #24Ene]]></document>
		<document><![CDATA[El régimen nos quitó hace rato la independencia de poderes y poco se hizo. Anuló AN y tampoco se defendió. Arrebató RR y ahi quedó #24Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Mayor frustración/desesperanza la provocó la Mud al sentarse a dialogar sin estar dadas las condiciones.Del régimen no esperamos nada #24Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta diálogo es una burla. Se había acordado elecciones amazonas, respeto poderes AN, liberar presos políticos. Nada se cumplió #23Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Ya entendemos su concepto de "Patria Digna". Esto es crueldad, terrorismo, injusticia. #ddhh #22Enero Verguenza Iri… https://t.co/TQb8LDcx4t]]></document>
		<document><![CDATA[Casi termina enero y MUD aún no plantea reforma interna a la altura de las circunstancias. Mientras radicalización dl régimen #22Enero]]></document>
		<document><![CDATA["La verdadera guerra está en las calles de nuestro país, donde perdieron la vida 29 mil venezolanos a manos del ham… https://t.co/PsLL23sIPO]]></document>
		<document><![CDATA[.@AsambleaVE debería hacer algo al respecto. Es una grave violación a los DDHH #PasaportesNoHay #21Ene https://t.co/3mbUch9har]]></document>
		<document><![CDATA[Como Venezuela! https://t.co/VZDU5Zx2AX]]></document>
		<document><![CDATA[La fuerza de la Unidad gira en torno a escenarios electorales concretos. Ahora sin elecciones en el panorama el reto es mayor #20Ene]]></document>
		<document><![CDATA[2016. Régimen "anula" poderes de la AN y elimina elecciones libres. Estamos en dictadura! #20Ene]]></document>
		<document><![CDATA[2016.El régimen acabó con 1 de los rasgos de la democracia: las elecciones libres. Ataque directo a la CN y fortalecimiento dictadura #20Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Ni pasaportes! #18Ene cada vez más aislado. Otra acción premeditada del régimen https://t.co/l9ncJtBi6W]]></document>
		<document><![CDATA[Donde quedó la soberanía y seguridad alimentaria? @vladimirpadrino @NicolasMaduro https://t.co/b6WDPif8k1]]></document>
		<document><![CDATA[Encapuchados armados a la salida de la Contraloría General de la República #12Enero #12Ene #Ccs https://t.co/ABPCl0hRFW]]></document>
		<document><![CDATA[Que raro, el régimen sembrado armas y creando conspiraciones. https://t.co/N90cDJ7y2h]]></document>
		<document><![CDATA[Si es pedir elecciones a CNE, fuerte tiuna o al palacio https://t.co/wJr2mspAA0]]></document>
		<document><![CDATA[Declaratoria de abandono de cargo sin fuerza ejecutoria? #10Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Declarado abandono del cargo d Nicolas Maduro por AN. Totalmente mediático, sin movilizaciones ni presión de calle/ veamos hasta donde llega]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo es en toda la zona parroquia centro valle calle muñoz telf 02473423932 mas de 40 min sin luz San fdo Apure]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó el año en San Fdo #Apure sin Luz #1Ene @CORPOELECinfo 6.49pm]]></document>
		<document><![CDATA[Y todavía no es 28Dic ... https://t.co/2dwl6kfrmf]]></document>
		<document><![CDATA[La Soledad. Médanos del llano #Apure #26Dic https://t.co/qCOohseAp5]]></document>
		<document><![CDATA[Inició como protesta pacífica x alto desempleo,corrupción, falta d libertad política y represión dl gobierno https://t.co/fztUUfp45B #25Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Como pones a pasar mal rato y necesidad @NicolasMaduro a la gente en plena navidad. Puntos lentos y caídos bca pca… https://t.co/TTk3yR6MfP]]></document>
		<document><![CDATA[Los templarios en Tierra Santa, los monjes guerreros de Jerusalén https://t.co/hXoJOtTTfc]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que declararle la guerra al hambre" @hcapriles #PreguntaCapriles]]></document>
		<document><![CDATA[En Vzla "gobiernan" 2 regímenes: uno de malandros y otro de delincuentes! #21Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Y el que originó el caos de los billetes, festejando en Palacio. #21Dic https://t.co/qNXDRu5axF]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia política ejercida x los representantes del Psuv y la complicidad militar forma parte de la línea comunista q se impone #20Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Órganos Nacionales están tomados por Psuv y protegidos x la cúpula de las FAN. Nos toca enfrentar una dictadura de perfil comunista #20dic]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía "ajenos" a la realidad de Vzla. En dictadura no hay restablecimiento Institucionalidad sin cambio de gobier… https://t.co/ubKQ5igwT4]]></document>
		<document><![CDATA["el proyecto de poder de Maduro ya no pasa por la vía electoral." #18Dic https://t.co/bIf4DVo6Ky]]></document>
		<document><![CDATA[Primero hay que demostrar q se está a la altura para vencer a este régimen! #16Dic https://t.co/rTevO4bzRi]]></document>
		<document><![CDATA[Para seguridad ciudadana es necesario q pongan a funcionar todo alumbrado público #Ccs #16Dic @MIJPVenezuela #CaracasOscura]]></document>
		<document><![CDATA[Una Ccs oscura, riesgosa y peligrosa por falta de alumbrado público @CORPOELECinfo #16Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Improvisación legislativa https://t.co/dcQQ2GD4sA]]></document>
		<document><![CDATA[Así estamos! https://t.co/tp0yTouMUb]]></document>
		<document><![CDATA[Retomar "agenda de lucha" sin reunificar a la gente alrededor de ella  generará otra gran frustación. Comunicación y transparencia #15Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Desmovilizada la Oposición, declaratoria de responsabilidad politíca de NM y abandono de cargo perdió fuerza. TSJ hará de las suyas #15Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Al son de los apagones de medianoche se vive en la capital del país potencia! #15Dic #Caracas]]></document>
		<document><![CDATA["Dame el celular o te meto un tiro aquí mismo" 6.55 pm 13Dic Ccs. Tan sólo somos sobrevivientes del Edo fallido. #Venezuela #14Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde! Siempre tarde #14Dic https://t.co/eyv7RdjemC]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí está el diálogo! https://t.co/e7SMuUSOiE]]></document>
		<document><![CDATA[Asaltan en las colas de Las Mercedes 6.55pm @PoliBaruta cerca de 4D Motorizado]]></document>
		<document><![CDATA[.@AsambleaVE declarada la responsabilidad política de Nicolas Maduro #13Dic https://t.co/E4BHOCEeoY]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando que AN declare responsabilidad política y abandono del cargo de Nicolas! Seguirán corriendo la arruga ? #13Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Cola en Banesco con agentes especiales #13Dic El Rosal ccs https://t.co/bFqCkAFQ1x]]></document>
		<document><![CDATA[Ya con el título inicia mal! Un país en crisis económica/social, dominado por la delincuencia, falta de medicinas y… https://t.co/V7mreotJG2]]></document>
		<document><![CDATA[MuD lleva rato en sesión permante y aún no sabemos las acciones para lograr un cambio de gobierno y restablecer orden constitucional #13Dic]]></document>
		<document><![CDATA["estafa" de los billetes de 100 debería ser investigada por la AN en el marco de la guerra económica y el diálogo #12Dic #AsiEstamos]]></document>
		<document><![CDATA[Se les fundió la maquinita de hacer billetes, hundieron la economía y mientras nos hacen pagar su ineptitud! #dictadura #12dic]]></document>
		<document><![CDATA[Insólito como las focas aplauden tan absurda decisión https://t.co/6zE2ucsJSa]]></document>
		<document><![CDATA[#ucab liderando grupo #Rugby 💛💙Circuito Nacional https://t.co/uwxt0zGRC0]]></document>
		<document><![CDATA[Circuito Nacional de #Rugby !! #UCV vs Gacelas #10Dic https://t.co/2p36J9ykt9]]></document>
		<document><![CDATA[Y a toda costa: hambre, miseria, falta insumos médicos, delincuencia, presos políticos, corrupción! En nombre de es… https://t.co/NMe2wXmqX5]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD planteó el diálogo como otro escenario de lucha, donde estamos? #8Dic AN retomará juicio político de NM ? Nombramientos rectores CNE]]></document>
		<document><![CDATA[CNE debe ser investigado y sancionado, no efectuar elecciones regionales es una omisión grave q atenta contra Edo de derecho y DDHH #8Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Designará AN los rectores del CNE o será otra ofrenda de paz y amor hacia el diálogo y gobierno? #7Dic]]></document>
		<document><![CDATA["Para dialogar se exigen requisitos psicológicos, espirituales y éticos" ya sabemos la gran falla #07Dic https://t.co/EES9D0lj8T]]></document>
		<document><![CDATA[Y Por que no se negó a una fecha tan lejana? Siendo parte activa del "diálogo" https://t.co/BsDjRTkccB]]></document>
		<document><![CDATA[Desmovilizados y malogrados deambulamos los vzlanos hacia fin de año. #07Dic]]></document>
		<document><![CDATA[El #6D gobierno no cumplió y tampoco se hizo mucha presión ni protesta. MUD no insistió en medidas alternas. 13E será igual. #07Dic]]></document>
		<document><![CDATA[No hay país hasta el 13 ! Vacaciones colectivas al diálogo ...]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de Relanzar el diálogo es un chiste cruel !]]></document>
		<document><![CDATA[No reunión con el gobierno. Propuesta facilitadores reLanzar diálogo, MuD ya veremos! https://t.co/GPcWsJ1ctI]]></document>
		<document><![CDATA[Una mayoría que pidió cambio político, económico y social. ilusión o realidad un año después. #6D]]></document>
		<document><![CDATA["La MUD, en cambio, se sentó frente a esa mesa antes de dar la batalla" #4Dic https://t.co/TVAr4IPWme]]></document>
		<document><![CDATA[Nada dice de RR ni elecciones generales! Y hasta cuando comisiones de la "Verdad" ? https://t.co/3mAbQLRL7S]]></document>
		<document><![CDATA[Y esa es la mesa que preside representante del Vaticano! https://t.co/BZyZDyF5mC]]></document>
		<document><![CDATA[Como va el diálogo? Fecha elecciones amazonas, RR, liberaron todos presos políticos, llegó medicinas y comida, An legisla libremente #29Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Regresó la frase "que el gobierno rectifique" Hasta cuando, ellos tienen un objetivo claro, de caos, crisis y permanencia en el poder #29Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora a acabar con el oro! https://t.co/nZtILaHYzf]]></document>
		<document><![CDATA["Quizás no hay nada más populista que la palabra populista." https://t.co/62S8Yog973]]></document>
		<document><![CDATA[Otro modo de "secuestrar" las libertades y esperanza de los vzlanos! https://t.co/jRuEIPPgsQ]]></document>
		<document><![CDATA[Una #COL superior y más fuerte se queda con el Oro en los #jjbb2016 #iquique #Rugby #fem https://t.co/wobXzRi95k]]></document>
		<document><![CDATA[#Rugby fem y masc 🇻🇪 por el Oro en minutos #jjbb2016 #Iquique #VamosOrquídeas #27Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Lista la Selección Nacional #Rugby playa en busca del Oro #jjbb2016 #iquique #VEN #VamosOrquideas #27Nov https://t.co/g5HZDhc9RL]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche las Orquídeas van por el Oro en los #jjbb2016 #Iquique #Rugby playa #VamosOrquideas #27Nov https://t.co/QndK7S3q2b]]></document>
		<document><![CDATA[Arriba Venezuela #VamosOrquideas #rugby #Iquique2016 #jjbb2016 https://t.co/mgUgYqHCji]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Venezuela Vamos Orquídeas #rugby playa #Iquique2016 #jjbb2016 https://t.co/GKsj1K9TxO]]></document>
		<document><![CDATA[El video de coboliquique https://t.co/DCc0Uoi5SN venezuela entra en cancha]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras Orquídeas de Playa en #Iquique #jjbb2016 #VEN 🇻🇪#VamosOrquideas #rugby fem https://t.co/N5gDMiQUdm]]></document>
		<document><![CDATA["Es falsa la propuesta de, “ayúdame primero a salir de la crisis económica y luego yo te restituyo la democracia po… https://t.co/bfMApR2M9H]]></document>
		<document><![CDATA[Está todo tan distorsionado q ante gravedad de hechos caso narcosobrinos, no hay posición seria del gobierno ni oposición #19Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Responsabilidad política del Presidente debe declarada por AN. La crisis económica/social sumada a la inseguridad es opresiva #18Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplir que? El gobierno no va a ceder sin ningún tipo de presión popular ni política https://t.co/ZtIfl0EryX]]></document>
		<document><![CDATA[Cual ruta? Pasó el 11/11 y seguimos esperando acciones para retomar #RR2016 Nadie nos lo va a entregar sino salimos a buscarlo #18Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Suspender diputados amazonas fue abuso de poder, otro secuestro + del régimen para "negociar". Elecciones son peor es nada/no 1 logro #18Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Estos "acuerdos" hay que leerlos todos los días. Siga las señales del TSJ #16Nov https://t.co/CCxmICp689]]></document>
		<document><![CDATA[La próxima movilización debería consistir en una "peregrinación" que parta de la AN y llegue al TSJ #16Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q activar presión de calle si de verdad queremos q algo del diálogo se respete o se logre. Lo q nos lleva al punto inicial! #16Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Si TSJ es un brazo del gobierno/psuv sus decisiones sólo reflejan las verdaderas intenciones del régimen en el marco del diálogo #16Nov]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional no cree en "acuerdo" diálogo gobierno/Mud e insiste en bloquear competencias de la AN #16Nov]]></document>
	</documents>
</author>