<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@werevertumorro El werever le iva al Indios de Cd. Juarez en la otra vida. Jajaja https://t.co/ZS3WRjaVjM]]></document>
		<document><![CDATA[@TD_Deportes @FuerzaMonarca Jaja en copa mx asi deben ganar pero en liga porque si no se van a la 1era A jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico ahora tambien ya anuncian carteleras de cine?? 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Alx09470626 @AztecaTrece Ven y callame😆😎]]></document>
		<document><![CDATA[@Luna8106 @TD_Deportes por herida de bala, encerio no ves??]]></document>
		<document><![CDATA[@TD_Deportes yo hubiese bombeado ala esquina derecha del portero tenia tiempo y espacio y el arquero adelantado, messi lo hubiesen hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@marco_celedonio @TD_Deportes @ClubTiburones porque no sive?? Si salio por un choque de cabeza con un jugador contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[@nahimachoura Dueñas es un troncazo pero claro esta en el equipo de moda @RafaBacaJr el si es u  contencion de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@LgHpHua @nahimachoura @Chivas esos 2 no tenian que estar pero pizarro y orbelin en mi opinion si y aclaro no le voy a chivas eh.]]></document>
		<document><![CDATA[@jlo10122 @TD_Deportes @ClubPueblaMX Enntre los años 89-91 y de ahi para aca, nada. Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@TD_Deportes @PumasMX Eso de nada sirve si tigres los golea de nuevo en liguilla y no solo ellos tambien otros lo p… https://t.co/hxKOpSukbJ]]></document>
		<document><![CDATA[@TD_Deportes Piensa que es mejor que otros cuando cota,orozco,moi se lo merecen mas moises no lo presto chiapas per… https://t.co/J7FBi5tK1Q]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaDeportes @CARLOSLGUERRERO Oye @CARLOSLGUERRERO no te parece injisto que no convoquen a @RafaBacaJr que para… https://t.co/d2Pxrzbz6n]]></document>
		<document><![CDATA[@miseleccionmx Solo un consejo. Si quieren tener 11 y no 10 en la cancha yo que ustedes convocaba a @RafaBacaJr y n… https://t.co/PLJcyLzb93]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezcarlos1102 @alexaGih @miseleccionmx No es porque se del cruz azul pero la verdad para mi @RafaBacaJr es mejor… https://t.co/CGuXeL3XaU]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezcarlos1102 @alexaGih @miseleccionmx Ya sabes que son los consetidos de osorio y es la verdad porque ellos si… https://t.co/lgQhACdfRl]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaTrece Nadie los obliga a ver la 2da parte o si? En una de esas y llega a ser mejor que la verdadera. Estubo… https://t.co/hyKmLoFpdZ]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaTrece Esos que se quejan que la final debe terminar como es la verdadera si no les gusto pues mejpr que no vena la 2da parte y facil.]]></document>
		<document><![CDATA[@chilanga_rios @AztecaTrece @Azteca Si queria a rosario porque no se quedaba con ella a ayudarla? Antonio siempre e… https://t.co/WKPQMAl9g0]]></document>
		<document><![CDATA[@chilanga_rios @AztecaTrece @Azteca Tonto era emilio que no sabia que hacer en los momentos dificiles y aun siendo… https://t.co/DHaR1O87hv]]></document>
		<document><![CDATA[@chilanga_rios @AztecaTrece @Azteca Tonto?? Si fue el que a salvo a rosario de morir y a su hermano de morir antes… https://t.co/2nKnpZGO1u]]></document>
		<document><![CDATA[@GCGVanBouren @putridpile1 No sabe de futbol erick cruz azul tuvo la pelota casi todo el partido. Xolos solo pudo a… https://t.co/kQBjdhGArr]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel281194 @futpicante Va estar dificil porque primero descienden ustedes. Jajajaja ni un gol en el torneo. Saludos mi MOLE. Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule @RafaBacaJr Pero me voy mas a que dueñas es su consentido y con eso de que juega en el equipo de m… https://t.co/8YDIIZnQpg]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule @RafaBacaJr Ya con eso de que cruz azul no va tan bien y que no ha jugado contra un grande no va a… https://t.co/BhRXA9rrlm]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule De como debe jemez jugarle al queretaro el sabado. Y sobre lo de roco aclaralo para que no anden inventando.]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule Y que agarro y que le digo vasir y que me dice no, no voyir. 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule Todos los anhelamos, pero es liga y hay titulares y en copa puro banqueado y canterano MALO se oll… https://t.co/15LKvVNBco]]></document>
		<document><![CDATA[@jorge_heredia @MacResndiz Preparador Fisico. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@J08Antonio @TVCDeportes Es mejor que se quede julian vs tigres el torneo pasado en el volcan dio un juegazo acabo… https://t.co/TVUpVqO1IM]]></document>
		<document><![CDATA[@J08Antonio @TVCDeportes La verdad a veces si tiene errores que cuestan gol, pero es rapidisimo y alto y roco es al… https://t.co/6scfWRzXIq]]></document>
		<document><![CDATA[@cordova_sports @_MovAzul @LIGABancomerMX @cmrivass @Fichajesfutmex Oye @_MovAzul no crees que en caso de que salga… https://t.co/2Wh4CBMV2J]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule 3 goles de araujo en una semana 2 en liga 1 en copa y nosotros que necesitamos defensas de cambio,… https://t.co/HD3dofvLMK]]></document>
		<document><![CDATA[@unicamenteazule pelon ANOTO araujo y ya van 3 goles en 1 semana 2 en liga y 1 en copa y cruz azul lo dejo ir, ni modo? Pero es prestamo no?]]></document>
		<document><![CDATA[@LIGABancomerMX @ClubSantos @pueblafc Sorprendente lo de araujo ya 3 goles en 1 semana 2 en liga y 1 en copa.]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Si naco ÑERO de 4ta. Ni argumentos tienes para una conversacion.]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Si naci ÑERO de 4ta.]]></document>
		<document><![CDATA[@AccionOficialTD @TD_Deportes Solo ponen el de cecilio por que son dueños tel america jaja porque el hasta el de ba… https://t.co/9WHNMS3t0A]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanLGamboa @LIGABancomerMX @PumasMX Solo contra necaxa. No a perdido en los ultimos 6 enfrentamientos contra ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico @ClubTiburones No le gusto?? Y fue solo ayer o todos los partidos que lleva dirigiendo? Porque si as… https://t.co/a9kdQydbRx]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc Primero ardor de que llegue vargas al equipo que le gano la final al america, y ahora les copia su… https://t.co/nupf5ED2dd]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Antes de hablar hay que tener argumentos para tener una conversacion plena, y tu no los tienes.]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Ya ya ya, mejor no digas nada que ni argumentos tienes. Sacas respuestas de los mismos argume… https://t.co/5QRDMrwJBV]]></document>
		<document><![CDATA[@TD_Deportes @ClubAmerica @ClubTiburones Juagando asi no llegaran a nada tienen que mejorar facil les gana leon,xol… https://t.co/ulQ1R2Y7Dj]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Es lo mismo inmigraste por ser fracasado aca. Facil y sencillo.]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth No gano porque aun voy ala escuela es por eso que escribo mejor que tu. Pero entiendo has de… https://t.co/e5B2DPlMHJ]]></document>
		<document><![CDATA[@LIGABancomerMX @ClubAmerica Y a cuateruccio que en su primer juego con cruz azul se lo anularon pinches arbitros e… https://t.co/4ubokjasCL]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Segun tu ganas los millones. Pero en tu forma de hablar con groserias no se nota.]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Por eso. La sigues porque no tienes novia y solo te queda hacerte pajas y esas cosas. Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MiloSheckler @daniellachavezc Solo americanistas que la siguen gracias a su dueño @eazcarraga jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiloSheckler @daniellachavezc Jaja ya no, no ves que a messi lo critica con todo y dijo que neymar le ofrecio $ pa… https://t.co/S7rwRd7We8]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Hay hay tipico fan que la defiende diciendo que la quieren tener y el la sigue por eso. Jajaj… https://t.co/TfzmBOUpUO]]></document>
		<document><![CDATA[@MiloSheckler @daniellachavezc Y lo digo con todo el respeto que se merece. Pero ni modo, ya borro el tuit lo hubie… https://t.co/ZqehFgmvKt]]></document>
		<document><![CDATA[@MiloSheckler @daniellachavezc Y si. Es muy joven y creo segun yo ella dijo que tiene una hija como de 12 años. Ahi… https://t.co/yhebWhtUGV]]></document>
		<document><![CDATA[@sooeeth @mexicans327 Asi es, facil y sencillo no? Igual ella cuando la critican en chile en programas de chisme el… https://t.co/c4MmLRpr0w]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Bueno como tu digas. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc @MiloSheckler Al igual cuando te critican en chile las  farandulas de chismes tu igual te enojas n… https://t.co/fhddByehwX]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc @MiloSheckler Pero a messi tambien lo has criticado solo que el tiene mucha mas fama es por eso qu… https://t.co/a7t634TLIk]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc Segun tu los mexicanos te queriamos mas que en chile pero ahora ya viste que no, pero tu tambie pa… https://t.co/sAFgWgFjPt]]></document>
		<document><![CDATA[@Ppto29 @FrankDerSaar @Damian_MalaFama @daniellachavezc Exacto. Ahi le dio duro y bien vargas. Y con eso de su encu… https://t.co/QkNSmNtUKc]]></document>
		<document><![CDATA[@Flores_CF7 @PibeSalgado @daniellachavezc Y eso de que se saben muchas cosas de ella no lo dudo ya que ella una ves… https://t.co/6TOZAiSUc1]]></document>
		<document><![CDATA[@Flores_CF7 @PibeSalgado @daniellachavezc Lo mismo es al reves en chile critican duro a daniella en programas faran… https://t.co/rMWv2fFqgb]]></document>
		<document><![CDATA[@TheQueenCR7 @MagalyGtzz17 @daniellachavezc No es que lo justifique ella pero daniella cuando la critican farandula… https://t.co/SPzZ8JeZRA]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc Intocables?? Asi como tu cuando te critican farandulas de chismes. Jajaja PUTA]]></document>
		<document><![CDATA[@WrestlingGod019 @daniellachavezc Pero sabes, imagino que lo critico por llegar a tigres y ella le va al america po… https://t.co/6mQvagpuqf]]></document>
		<document><![CDATA[@WrestlingGod019 @daniellachavezc Exacto mucha razon. Daniella cuando la critican en su pais CHILE en programas de… https://t.co/msbspWlTM1]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Aoarte daniellita no se ve tan santita eh que ella dijo que ya conocio a cristiano y quien sabe que habra pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@mexicans327 @sooeeth Tiene razon que suba sus fotos mejor. Siempre critica a messi y ni siquiera es de chile, para… https://t.co/aEWkVffdZa]]></document>
		<document><![CDATA[@LIGABancomerMX @FuerzaMonarca @atlasfc Es un chavo que va creciendo poco a poco y ya demuestra mucho. Gran cantera… https://t.co/eFZu7xbMgU]]></document>
		<document><![CDATA[@CNCOmusic @werevertumorro @CD9 El werever retwitteando para jalar seguidores de CNCO y de CD9.😂]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Esto no es merecer es de goles y asi se ganan los juegos. Pero si creen que jugando a contragolpe o… https://t.co/PO19BAOUgn]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Pues yo lo veo de otra forma. Muchos periodistas,narradores etc. Lo han dicho cruz azul vs pumas y… https://t.co/pAiw1HWeNY]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Como tu dices castillo debuto y anoto gol a cruz azul. Cauteruccio entro 20 min. Hiso gol y se lo q… https://t.co/yKCuhiXW2N]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Estos aun van llegando no pueden ser justificados si apenas llevan 3 partidos jugados. A guerron se… https://t.co/CagJfUyXta]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Los arbitros no jugaran pero que tal perjudican?? Y digo que mejoraran porque aun falta mucho torne… https://t.co/i6gJW5WUS5]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Y te lo digo porque cuando llego ayeztaran a santos igual tecnico español y la pre sa no le dio tan… https://t.co/vPKuUbzu3B]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 No se ilusionaron por eso. Sera porque es un tecnico que viene de europa o por ser español?? Y porq… https://t.co/ATpZieWUIa]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Santos no es el mismo de aquel oribe,darwin,ludueña,pony ruiz,oswaldo samchez etc. Y chivas si trae… https://t.co/ffV1kMVgkD]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Pues si chivas ya tiene 10 años y si no le apura igual y llega a los 15 y santos pues la verdad no… https://t.co/hPiuHZXcpT]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Quiero argumentos,necesito argumentos. No que saques los años sin titulos por ya no tener nada que decir. NO MAMAR.]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Y los 19 años que tienen que ver aqui?? Pregunto yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Por eso te digo en mi opinion el equipo mejorara falta mucho torneo por delante. Falta hacer jugada… https://t.co/q0wpowImTk]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Por eso dayro no hace nada todos los goles que metia eran pases de sus compañeros porque tienen gran ofesiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Pues fue partido a nivel. La banca de cruz azul y los canteranos estan para el ascenso es mas el ma… https://t.co/CFp2cvNnZl]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Reconozco que el necaxa no fue el mismo de la pasad tenporada pero cruz azul fallo muchas y eso sig… https://t.co/bJ7sM6PMg7]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Tu eres el ciego que no viste la mano de basanta dentro del area que no marcaron como penal y el go… https://t.co/d4pvdRmfkf]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 2 partido con arbitro en contra vs pumas y vs momterrey. Ayer por una falta inecesaria cae el gol a… https://t.co/rxc6HJQQbd]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Vs monterrey no marcan penal por mano de basanta que pudo a ver sido el 1-1 y faltando 10 para el f… https://t.co/YWCRpYhWoZ]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Vs pumas antes del acabar el 1er tiempo el cata de cabeza se la reboto en las manos al pikolin y se… https://t.co/d5SPeKoU9z]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Solamente han jugado caute que todavia ni titular es en liga y martin rodriguez que apenas ayer lo… https://t.co/iwsAXTAmvn]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Tampoco compares la copa que se juega con pura banca y jugadores que ya no son nada como el maza,ri… https://t.co/DyxVyAH5pd]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Solo asi pueden, Pumas ayudado por el arbitro expulsion a peñalba, monterrey no le marcan un penal… https://t.co/hQsYJ0D6L8]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 No juegan a nada? Si claro 3 jornadas dominando al rival vs pumas,monterrey y xolos pero el rival c… https://t.co/mV9g8Hkf0u]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Ahora donde dice lograr el titulo?? Es mejor que no hable como lo hiso boy el solo dijo que se comp… https://t.co/fxthArslWo]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico #MientoComoRecord  Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico Ya todos sabian que no iva a ver mas refuerzos en las wilas hasta pelaez lo dijo y ustede ya se quie… https://t.co/EgNvoSJWtl]]></document>
		<document><![CDATA[@rockyraccoon13 Ah pero ahi no dice que cambiaria la historia, al menos yo no lo veo.Aun asi apenas va la jornada 4… https://t.co/W6cMUutw6R]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaDeportes Le creo. Pero ya que lo saque y que le de chance a Morata no es posible que sergio ramos lleve mas… https://t.co/O3FdTBFGlH]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielaFainus Algo bueno y bonito ya que ayer cruz azul perdio.😡]]></document>
		<document><![CDATA[@marco_beltran @Faitelson_ESPN No es por defender a mi equipo pero si el xolos asi va a calificar pero en cuartos lo eliminan.]]></document>
	</documents>
</author>