<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Trabajadores AGR Clarín frente a Ministerio d Trabajo Reincorporación de 380 despedidos @LuanaSimioni #ClarínDespide https://t.co/LKFqvu2qo9]]></document>
		<document><![CDATA[Gran movilización al Ministerio de Trabajo contra despidos en AGR Clarín #TriacaReuniteConAGR @LuanaSimioni @PTSarg https://t.co/cVk6k39t3u]]></document>
		<document><![CDATA[@LuanaSimioni @PTSarg marchando contra despidos en AGR Clarín #Claríndespide https://t.co/6KPLVXs31k]]></document>
		<document><![CDATA[Movilización contra despidos en AGR Clarín #ClarínDespide #NiUnaFamiliaMásEnLaCalle @LuanaSimioni @myriambregman https://t.co/wmp8h5RIPL]]></document>
		<document><![CDATA[Todos a la marcha contra los despidos en Clarín. #ClarinDespide https://t.co/OZ2aeQBtZ9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 15 hs movilizamos junto a los trabajadores despedidos de AGR Clarín. #ClarínDespide… https://t.co/r39ULHfmX4]]></document>
		<document><![CDATA[Yo apoyo la lucha de los trabajadores de AGR-Clarín #NoCompresClarin ni ningún medio del grupo.]]></document>
		<document><![CDATA[[Video] Macri a decretazo limpio contra los trabajadores https://t.co/H1SnG4gVIK https://t.co/ND9twkzPy0 vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[No fue un accidente. Es negligencia empresarial https://t.co/YJe4pH3Fc5]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de muertes obreras! https://t.co/BghZ2QPc8m]]></document>
		<document><![CDATA[Separación de la iglesia y el Estado https://t.co/i8Vvc96zzd]]></document>
		<document><![CDATA[Del Caño: “Defendemos las conquistas de la revolución cubana, pero no a su régimen político”  https://t.co/XCbX7fLLFL vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[@unlp #ReincorporacionOlgaUNLP #NiUnaMenos https://t.co/DP21nFWFvB]]></document>
		<document><![CDATA[@unlp reincorporación de Olga no docente despedida por denunciar acoso en Ingeniería #ReincorporacionOlgaUNLP]]></document>
		<document><![CDATA[Día del No docente:#ReincorporacionOlgaUNLP despedida por denunciar acoso en la Facultad de Ingeniería de la @unlp. https://t.co/A0LcEVuZHt]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnaMenos apoyo a Olga, trabajadora de @unlp despedida por denunciar acoso en Ingeniería #ReincorporacionOlgaUNLP https://t.co/4yI7PyehW6]]></document>
		<document><![CDATA[#ReincorporacionOlgaUNLP Denunció acoso dentro Facultad de Ingeniería de UNLP y la despidieron. #NiUnaMenos  https://t.co/5LrU98XMs4]]></document>
		<document><![CDATA[#ReincorporacionOlgaUNLP no a la violencia en la UNLP @LuanaSimioni @PanyRosas_Arg @unlp https://t.co/JEGcb082wE]]></document>
		<document><![CDATA[#ReincorporacionOlgaUNLP #NiUnaMenos @unlp despide trabajadora que denunció acoso https://t.co/vYhV11zrzP]]></document>
		<document><![CDATA[@PanyRosas_Arg @LuanaSimioni marchando en La Plata contra violencia machista #NiUnaMenos https://t.co/Lxpv4FJYjG]]></document>
		<document><![CDATA[#ReincorporacionOlgaUNLP @unlp despide trabajadora q denunció acoso #NiUnaMenos @LuanaSimioni https://t.co/FabdyQIuky]]></document>
		<document><![CDATA[@LuanaSimioni @PanyRosas_Arg marchando en La Plata contra violencia de género #NiUnaMenos https://t.co/9YqsgbdgNm]]></document>
		<document><![CDATA[@unlp apliquen protocolo contra #ViolenciadeGenero y no despidan trabajadora q denuncia acoso en Ingeniería #ReincorporacionOlgaUNLP]]></document>
		<document><![CDATA[#ReincorporacionOlgaUNLP Secretaría DDHH de @unlp realiza actividades contra #ViolenciaDeGenero pero despide trabajadora q denunció acoso]]></document>
		<document><![CDATA[#ReincorporacionOlgaUNLP @unlp despidió trabajadora q denunció acoso Aplicación ya del protocolo #ViolenciaDeGenero… https://t.co/BAYr1SjVSC]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnaMenos la @unlp es responsable d q una trabajadora haya quedado en la calle x no aplicar protocolo contra #ViolenciaDeGenero]]></document>
		<document><![CDATA[#ViolenciaContraLaMujer la @unlp es responsable de que haya una trabajadora menos por no aplicar protocolo contra… https://t.co/HduF02t0RC]]></document>
		<document><![CDATA[#ViolenciaContraLaMujer la @unlp es responsable de que haya una trabajadora menos x no aplicar protocolo contra… https://t.co/5QSRSPtyZn]]></document>
		<document><![CDATA[Día de la No violencia: La @unlp sigue sin dar respuesta a trabajadora despedida por denunciar acoso en Ingeniería… https://t.co/qkuqZxEtOK]]></document>
		<document><![CDATA[Día de la No violencia: La @unlp sigue sin dar respuesta a trabajadora despedida por denunciar acoso en Ingeniería… https://t.co/Slth2gGQXa]]></document>
		<document><![CDATA[@unlp no cumple con el protocolo contra la violencia de género y trabajadora queda en la calle por denunciar acoso… https://t.co/85wrn0nR6g]]></document>
		<document><![CDATA[@unlp no cumple con el protocolo contra la violencia de género y trabajadora queda en la calle por denunciar acoso… https://t.co/FAs627haZl]]></document>
		<document><![CDATA[@unlp no cumple con el protocolo contra la violencia de género y trabajadora queda en la calle por denunciar acoso… https://t.co/d8HFZsuiPf]]></document>
		<document><![CDATA[UNLP: Facultad de Ingeniería desampara caso de violencia de género  https://t.co/KDjIs1ijJo vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes del CBC de la UBA convocan un acto frente al congreso  https://t.co/Ahm3ZCglfZ vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFITenAtlanta La Plata-Berisso-Ensenada listos para salir a la cancha contra el ajuste https://t.co/3YLZcVFpsT]]></document>
		<document><![CDATA[La columna de La Plata llegando al estadio #ElFITenAtlanta https://t.co/ar7VxAfzFN]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud de La Plata tuneando el colectivo para ir a Atlanta #ElFITenAtlanta https://t.co/e033CzG63I]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en La Comuna concentrando para salir a la cancha #ElFITenAtlanta https://t.co/DR1AVhF9uS]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFITenAtlanta preparando la batucada de La Plata https://t.co/hppB5lFHYB]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFITenAtlanta ¿Quiénes son los oradores y las oradoras del actodel Frente de Izquierda?   https://t.co/7koDgDyJbQ vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy vamos a ser miles con #ElFITenAtlanta contra el ajuste de Macri. Vení con nosotros! https://t.co/epVNgoAsml]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFITenAtlanta: hoy colmamos la cancha  https://t.co/3N28v5tKTM vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana vení con nosotros a Atlanta. Salimos a las 13 hs. desde 12 y 46, La Plata. #ElFITenAtlanta https://t.co/oFAXs941su]]></document>
		<document><![CDATA[Video: policía ataca a vendedor nigeriano y atropella niño en Lanús  https://t.co/cA2X9J0cYz vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[La Infantería de Vidal golpea a trabajadores de los hospitales en el Ministerio de Salud https://t.co/WlcKgxlG7v]]></document>
		<document><![CDATA[UNLP: escandalosa sesión del Consejo Directivo de Ingeniería ante denuncia de acoso de una trabajadora  https://t.co/PjmHGITd7H]]></document>
		<document><![CDATA[¡Anotate y llenemos Atlanta! #ElFITenAtlata https://t.co/rV9M5e5n5s]]></document>
		<document><![CDATA[Procuradora Falbo presentó su renuncia a Vidal  https://t.co/dZ6idLfWss vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFITenAtlanta El 19 de noviembre salimos a la cancha! https://t.co/GiQ4lMpaM3]]></document>
		<document><![CDATA[Debate: Periodismo de Guerra, periodismo de Estado y La Izquierda Diario con @RossoFer en la Facultad de Perio UNLP https://t.co/TVf3EJwVsc]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @RossoFer debatirá en la Facultad de Periodismo sobre el periodismo de Estado y el rol de La Izquierda Diario… https://t.co/VefdbGePIT]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal represión a los choferes de las líneas Este y 520. https://t.co/n9eVUELrzL]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana @NicolasdelCano debatirá en la Fac de Bellas Artes s/ los desafíos contra el gobierno de Macri, el peronismo… https://t.co/1js5n3n1qV]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a las 10 hs. @NicolasdelCano visitará la Facultad de Bellas Artes de la UNLP. https://t.co/sPMje4ORx7]]></document>
		<document><![CDATA[@PanyRosas_Arg marchando por el centro platense. #NiUnaMenos #VivasNosQueremos https://t.co/DzqtttcQVf]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnaMenos @LuanaSimioni @PanyRosas_Arg marchando en La Plata contra la violencia machista y femicidios https://t.co/3oaOy1VTZ3]]></document>
		<document><![CDATA[La Plata: miles de mujeres paran contra la violencia machista   https://t.co/njNf6Cy37T vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[El 19, Movilización Nacional por Lucia Pérez. 13 hs. Paro de una hora! 
En La Plata gritemos fuerte #NiUnaMenos https://t.co/VDg06CB1HH]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana Consejo Directivo de Facultad de Ingeniería tratará caso de despido por denunciar acoso en UNLP  https://t.co/D4wEaxUTnn]]></document>
		<document><![CDATA[Facultad de Ingeniería: Mañana Consejeros deberán responder ante la denuncia del CeProDH por despido de trabajadora… https://t.co/8WJLyOUbpw]]></document>
		<document><![CDATA[Facultad de Ingeniería: Mañana Consejeros deberán responder ante la denuncia del CeProDH por despido de trabajadora… https://t.co/R7omGPFSLp]]></document>
		<document><![CDATA[Facultad de Ingeniería: Mañana Consejeros deberán responder ante la denuncia del CeProDH por despido de trabajadora… https://t.co/TxT1axfQlC]]></document>
		<document><![CDATA[Facultad de Ingeniería: Mañana Consejeros deberán responder ante la denuncia del CeProDH por despido de trabajadora… https://t.co/HK6syXBNq2]]></document>
		<document><![CDATA[Este 19O paramos y nos movilizamos por Lucía, por todas. ¡Basta de femicidios! #NiUnaMenos, ¡vivas nos queremos! https://t.co/RWzw9PLJDr]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal agresión policial a un trabajador en Tigre https://t.co/ABtS5eHqUW https://t.co/suTx8FNsjR vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[[VIDEO] Acto del FIT: el 19 de noviembre seamos miles en Atlanta https://t.co/Wg8u522kFw https://t.co/GEWDkjljPF vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[La inseguridad y el verso macrista de la depuración policial  https://t.co/lhATM0tGHs vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Vidal puso a exgerente de Techint de la dictadura a controlar el “presentismo” docente  https://t.co/FhKmJ4Drwz vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Choferes lanzaron la campaña por las 6 horas de trabajo en La Plata  https://t.co/64f9XXMzYB vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Diputados provinciales aprobaron ley de expropiación de la gráfica MadyGraf  https://t.co/f5ELbcISmW vía @izquierdadiario]]></document>
		<document><![CDATA[Diputados dieron media sanción a ley de expropiación de @donnelleydPie. #familiasenlacallenuncamas https://t.co/dvHxBy2wVe]]></document>
		<document><![CDATA[@chipicastillo acompañando la lucha de los obreros de @donnelleydPie por la expropiación de la fábrica https://t.co/dOMzAVgooA]]></document>
		<document><![CDATA[Obreros de @donnelleydPie esperando que diputados bonaerenses aprueben la ley de expropiación de la fábrica https://t.co/bQKuSjBH67]]></document>
		<document><![CDATA[Obreros @donnelleydPie se encuentran frente a Legislatura bonaerense reclamando expropiación de la fábrica.… https://t.co/wZDg6xPdes]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo en La Plata. Obreros @donnelleydPie reclaman a diputados bonaerenses que voten la expropiación de la fá… https://t.co/ijFqSXKpYp]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 12 hs obreros de @donnelleydPie realizarán #Cuadernazo frente a Legislatura para que diputados aprueben expropiación]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana 12 hs @donnelleydPie hará #Cuadernazo frente a legislatura para que diputados bonaerenses voten expropiación https://t.co/QiqySXARhn]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana 12 hs #Cuadernazo frente a legislatura para que diputados bonaerenses voten expropiación de @donnelleydPie https://t.co/ZsbPindePP]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana 12 hs @donnelleydPie realizará otro #Cuadernazo frente a legislatura bonaerense para que voten expropiación https://t.co/VJueL72Fgo]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo en La Plata por media sanción de ley expropiación de @donnelleydPie https://t.co/a72P9MTMNk]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo @LuanaSimioni @chipicastillo acompañando la lucha de los trabajadores de @donnelleydPie https://t.co/KF2N6SmAk0]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajadores de @donnelleydPie reclaman expropiación frente a legislatura bonaerense. #Cuadernazo https://t.co/AuhVUFPxt7]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó el #Cuadernazo en La Plata. Trabajadores de @donnelleydPie piden a diputados votar expropiación de fábrica https://t.co/wakKCYlSFG]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo en La Plata por la expropiación de @donnelleydPie https://t.co/xVEj1BXdoo]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo frente a la Legislatura bonaerense. Por la expropiación de @donnelleydPie https://t.co/4haWEuJBgk]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo en La Plata a las 11 hs frente a la Legislatura provincial https://t.co/iV1mGRwb0N]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 11 hs #Cuadernazo en Legislatura bonaerense: exigirán que se apruebe la expropiación de Donnelley.… https://t.co/goJzl8YEAK]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana 11hs #Cuadernazo en La Plata. Trabajadores de @donnelleydPie pedirán que diputados bonaerenses que voten exp… https://t.co/LBAQUjP4OM]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a 11hs #Cuadernazo en La Plata. Trabajadores de @donnelleydPie piden a diputados bonaerenses q voten la expr… https://t.co/gBZXN7whyS]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo para que diputados voten expropiación de @donnelleydPie https://t.co/RLY4gvtSK1]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo por la expropiación de @donnelleydPie https://t.co/aSwiKqmT4G]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo de trabajadores @donnelleydPie. Mañana diputados bonaerenses deberían aprobar la expropiación. 200 pues… https://t.co/NqZB0aF1y7]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo de trabajadores @donnelleydPie. Mañana diputados bonaerenses deberían aprobar la expropiación. 200 pues… https://t.co/O7xAGPdJ99]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo trabajadoras de @donnelleydPie reclaman expropiación. Mañana la legislatura bonaerense debería tratar y… https://t.co/vRkuzHAl6q]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo Trabajadores @donnelleydPie reclaman aprobación de ley de expropiación para seguir trabajando https://t.co/0BH0LHLCoK]]></document>
		<document><![CDATA[#Cuadernazo Mañana diputados bonaerenses votan la ley de expropiación de @donnelleydPie https://t.co/Fm7VJmVMRd]]></document>
		<document><![CDATA[#cuadernazo en defensa de los puestos de trabajo https://t.co/4m55TAH4iZ]]></document>
		<document><![CDATA[#JorgeJulioLópez. Distintos gobiernos, la misma impunidad https://t.co/tp85oOSYex]]></document>
		<document><![CDATA[#JorgeJulioLopez 10 años. Distintos gobiernos, la misma impunidad https://t.co/YhFRF1BYCq]]></document>
	</documents>
</author>