<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Casi cualquier bien platillo empieza con un poco de cebolla acitronada #AmoCocinar https://t.co/UzvlWvgggc]]></document>
		<document><![CDATA[Algo de huevos al fin! https://t.co/GXZaPQmLTs]]></document>
		<document><![CDATA[@TNTLA ¿Por qué  ambos audios en español?? Déjennos escuchar  el original también. No hagan lo mismo para la transmisión de los #Oscar2017!]]></document>
		<document><![CDATA[Así comienza el fin del mundo que conocíamos https://t.co/64zkiKdP8X]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline @aristeguicnn cualquier difusión y/o información al respecto será agradecida. RT pls https://t.co/5dNRSTHNBM]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs @inakimanero agradeceremos difundan. 2 días ya del secuestro y se nos acaba el tiempo.… https://t.co/z8unTLIARk]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi agradeceremos que difundan para tener noticias https://t.co/5dNRSTHNBM]]></document>
		<document><![CDATA[@ApoyoCinemex eso qué significa? No veo una respuesta concreta sino una automatizada genérica. Eso no sirve de nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinemex cuando van a arreglar su app?  Cientos de quejas en play Store y en redes. Tengo que hacer fila sólo porque les vale?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinemex Si su app se detiene cada vez que intento comprar boletos y su línea cinemex no contesta... Me voy a Cinepolis mejor?]]></document>
		<document><![CDATA[@TangerineHills @Uber_MEX de ser así yo creo que Uber podría cobrar más caro y no perder un solo cliente]]></document>
		<document><![CDATA[@0RTOGRAFIA y esto tiene que ver con la ortografía, ¿cómo?]]></document>
		<document><![CDATA[Será que.@Uber_MEX ya cambió su política de dar agua y los choferes ya.sólo dicen que "se me acaban de terminar"? Dicho por últmos 4 ubers.]]></document>
		<document><![CDATA[La tarde está para embrujarnos un poco... https://t.co/wgDyC0dCGi]]></document>
		<document><![CDATA[@AutosyMas Unos juguetitos desde el Grand Prix para ustedes https://t.co/gzWcv872ZM]]></document>
		<document><![CDATA[@AutosyMas Unos juguetitos desde el Grand Prix para ustedes https://t.co/oOqcMxvD6l]]></document>
		<document><![CDATA[@AutosyMas que saben del mx5 de techo rígido? Fecha, precio? Me espero o me compro el de capota suave?]]></document>
		<document><![CDATA[@WalmartMXyCAM @elkaisersoze lo reporté y me dijo que se les acabaron las bolsas y ya venían en camino... Desde ayer. Increíble de Wal-Mart!]]></document>
		<document><![CDATA[@WalmartMXyCAM de Plateros sin bolsas! No tienen con qué empacar las compras y ni los sellos para estacionamiento tienen tinta. #DeQuinta]]></document>
		<document><![CDATA[@LorRdgz Checa #CasaJose https://t.co/198B9dk1WG]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja este animal sigue pensando que es el presidente "legítimo" y que le harán caso! Ya va por su tercer mandato no? https://t.co/twEve40nF9]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinemex Su línea de teléfono está descompuesta. Da el aviso de privacidad y se corta. ¿Cómo se les contacta?]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo alguien sin conciencia de la muerte busca formas de perder el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FoodPorn_MX más del @hectorsfiesta ! El de cacao es el mejor helado que he probado en el mundo (literalmente) https://t.co/cxEqbcYHIN]]></document>
		<document><![CDATA[@LatinAmericas50 @FoodPorn_MX @hectorsfiesta ah! Pues espectacular toda la experiencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@FoodPorn_MX desde el #FiestaRestaurante en Lima. Ex-qui-si-to! Cómo no está entre los @TheWorlds50Best ?! https://t.co/yPbPcELvqr]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil vivir sin reglas que decidiendo... De ahí que tantos prefieran la religión a la libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hay quienes escriben muy bien pero lo que le falla es pensar... Para eso no hay diccionario que ayude https://t.co/MvM6HxLw66]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad que dura para siempre no es la del matrimonio sino la del divorcio!]]></document>
		<document><![CDATA[@delegacionMH La página de citas en línea no deja agendar ningún trámite de control vehicular y el call center no contesta. Ayuda por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@autosymas #mechocacuandomanejo oir al del carrito que le abre el escape para sentir que trae deportivo... Es como ponerle frutsi a la bici!]]></document>
		<document><![CDATA[@ETORREBLANCAJ Me pasas el de las dos vacas por fa? psic.antonio.araujo@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[@WalmartMexico gracias pero no veo qué más necesitan aclarar. Las bolsas son de pésima calidad. No hay para qué llamar. Sólo mejórenlas. Thx]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que @WalmartMexico no pueda dar una sola bolsa decente. Todas las asas se rompieron antes de llegar al carro! #DeTresPesos]]></document>
		<document><![CDATA[Qué vinazo! @marianaoe #TomaVinoMexicano http://t.co/F8H85VoLX3]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi diganle que se comio 51 entregas del oscar de un bocado! Es la 87]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi estan al aire o los intervinieron? Si saben que se oye como  el fonografo de AM y en region 24?]]></document>
		<document><![CDATA[@autosymas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@autosymas para usarlo de taxi de medio lujo que es mejor: logan o tiida? O el Fluence aguanta? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaoe Hola! Te acuerdas de mí? Quisiera mandarte un DM. Me seguirías por fa?]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaoe va! Oye qué onda con la roscada? Le escribí a la tragaldabas pero no me ha contestado. Era por estas fechas no?]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaoe @YubanRoma pues en tu búsqueda de restaurantes mexicanos, apúntalo! Extraordinario. Yo pago si no te gusta ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaoe conoces @YubanRoma ?]]></document>
		<document><![CDATA[@latragaldabas Hola! Ya sabes cuándo y dónde será la roscada? @AlexCasado77 y yo queremos asistir. Te escribimos por ahí de noviembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que @Avianca crea que cuando uno vuela con ellos, la obligación de atención y servicio es del cliente y no de la aerolínea.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaoe Hola! Para acordar lo de la cena contigo y @AlexCasado77 Tendrá que ser enero. Nos vemos en la Roscada y nos ponemos de acuerdo?]]></document>
		<document><![CDATA[Listos para la cata de mostazas con @marianaoe http://t.co/ybt6yp51sl]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaoe @CorredorCRC allá nos vemos ya estoy apuntadazo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CasaMadero Viernes de Shiraz! #vinomexicano http://t.co/TRbDi0YVIy]]></document>
		<document><![CDATA[@ayuda ¿Alguien sabe por qué pasa esto? Mi cronología se queda vacía pero sólo pasa en mi computadora #140ayuda ! http://t.co/a2SXfWhoCN]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast #Foodporrn el borrego de ayer que dejó una viuda en casa para celebrar a mi padre http://t.co/er3EKUCHtg]]></document>
		<document><![CDATA[@CCGM_Mexico aunque nos quisieron bloquear la foto porque era para un periódico las cocineras son de todos nosotros! http://t.co/hYm7B0fft9]]></document>
		<document><![CDATA[@CCGM_Mexico extraordinaria charla con Santibañez, Sandoval y Palazuelos en el @FMGMmx Puro maestro!!! http://t.co/xoWUO4Zy07]]></document>
		<document><![CDATA[@CCGM_Mexico El encuentro de cocineras tradicionales y los chefs mexicanos en el @FMGMmx Clase magistral! http://t.co/R056MBPeJb]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer a punto de iniciar el duelo gastronómico en el @FMGMmx ¡Qué experiencia! http://t.co/GSVWu6XwU8]]></document>
		<document><![CDATA[Cegueza con espinazo de cerdo y mextlapique de hongos en elgourmet chequen la receta de una cegueza recién aprendida http://t.co/r2o7pvACJF]]></document>
		<document><![CDATA[En el II foro gastronómico viendo a @Daniel_Ovadia y compañía crear con las mujeres de humo de nuestro pais! @FMGMmx http://t.co/U7xok06Dtt]]></document>
		<document><![CDATA[Arte Culinario Mexicano siglo XIX Recetario @AlexCasado77  http://t.co/V6A793rdcZ]]></document>
		<document><![CDATA[@trafico889 Saben si cerraran hoy la mexico Cuernavaca? Tengo que estar en cuatla a las 4]]></document>
		<document><![CDATA[@BottCulinaria desde ayer quedó hecho. Alla nos vemos!]]></document>
		<document><![CDATA[@dondecomere @CorredorCRC @ClaudioPobleteR @marianaoe @BottCulinaria gracias. Que hay que hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[@CasaMadero El jueves se me antoja más el V rosado]]></document>
		<document><![CDATA[@dondecomere @CorredorCRC  Yo me apunto!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexCasado77 Éste suena interesante. Yo no puedo el sábado pero podrías lanzarte! Chécalo @Tigal_MX]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elBebian sucursal @Narvarte_ diagonal san antonio 1923, local e. Entre casas grandes y eje central. Vamos!! @AlexCasado77]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexCasado77 Nada que ver... parecen chavitos de comunicaciones de la Ibero, sin ningún conocimiento gastronómico, haciendo su tarea :P]]></document>
		<document><![CDATA[@DONDEIRweb  Era el domingo, no? Habrá otra sesión?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexCasado77 Aquí va otro podcast interestante y su página muy bien! @copasycorchos Chécalos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FoodPorn_MX tinto, quesos y compañía perfecta @Gabifer http://t.co/iBaUs4OqgG]]></document>
		<document><![CDATA[Costillas al Carbon el Paisa | Dónde Ir http://t.co/mqJvABgjdB]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabifer @DFHambrientas @MercadoUrbanoMx @SantaFeDF @AlexCasado77 Exactamente ese mismo. Organicémonos para ir!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DFHambrientas Cómo si faltarán eventos para este fin, @MercadoUrbanoMx estará en @SantaFeDF http://t.co/XvchZCTBnN @AlexCasado77  Mira!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT "Festival Gastronómico y Artesanal 15-16 noviembre en la Colonia Roma. http://t.co/x4hNvOt8LE" @AlexCasado77]]></document>
		<document><![CDATA[@IssaPlancarte nos apuntas para la roscada a mi amigo y a mí? @AlexCasado77]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexCasado77 Ya los seguiste? Si no, vas! @CCGM_Mexico]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que no están enterados, ¡vámonos al II Foro Mundial de Gastronomía Mexicana! @FMGMmx http://t.co/xdDR9k1EtZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast @AlexCasado77 @FoodPorn_MX alineando a las niñas para la noche de muertos. Salud! http://t.co/HeRjSltkqD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vinoteca_mexico Estamos muy cerca ya de Expovino 2014, ¿¿ya tienen sus boletos??? http://t.co/6sTwvsr7O4 Vamos! @AlexCasado77]]></document>
		<document><![CDATA[“@TataMezcaleria: Pronto podrás disfrutar de nuestros mezcalitos y #CocinadeAutor en Querétaro. http://t.co/6cOR6ZHWWF” @AlexCasado77 checa!]]></document>
		<document><![CDATA[@cassiusroma @DFHambrientas @GastronautaDF No te olvides de mi propuesta Cassius. Mañana haré la evaluación de las ofertas.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexCasado77 tienes que seguir a @CInnovacionGast Es el Centro de innovación gastronómica del que te hablé]]></document>
		<document><![CDATA[@chefemmanuelamp  claro, es elkaisersoze@yahoo.de  No le vayas a poner .com ni .mx porque no llega, así como te lo mando es]]></document>
		<document><![CDATA[@carnivoroasador Oye, puedes armar algo parecido para fiesta de fin de año? Traté de llamarles por teléfono pero nadie contesta. Urge!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast Va yo les paso la reseña... o me invitan al podcast para hablar de ello, jaja :p Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@chefemmanuelamp Gracias. En los tragos te pido que incluyas bacardí, tequila centenario y Torres X. Fechas el 4 u 11 de diciembre]]></document>
		<document><![CDATA[@GastronautaDF @DFHambrientas @cassiusroma @AURORAROMA Excelente, muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@cassiusroma @DFHambrientas @GastronautaDF Va! Me mandas propuesta para 30 personas con comida y trago? elkaisersoze@yahoo.de]]></document>
		<document><![CDATA[@DFHambrientas Entonces, cómo ven? Alguna sugerencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast Van a ir al II Foro de gastronomía mexicana?]]></document>
		<document><![CDATA[@DFHambrientas digamos tipo Carisma. En oposición estaría p ej el rincon gaucho. Eso es lo que no queremos, sin llegar a papa bills tampoco]]></document>
		<document><![CDATA[@DFHambrientas Hey chilangas! Recomienden un lugar fresco para una fiesta de fin de año godinez. Nada serio. Rico y donde se pueda fumar :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@chefemmanuelamp @Gastronomicast elkaisersoze@yahoo.de por fa. Una propuesta que incluya tragos, va? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast un lugar para la reunion de fin de año de mi trabajo? Informal pero de buen servicio y comida 30 pers con terr p fumar? Grcs]]></document>
		<document><![CDATA[@ChilangoCom un lugar para la reunion de fin de año de mi trabajo? Informal pero de buen servicio y comida 30 pers con terr p fumar? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DONDEIRweb un lugar para la reunion de fin de año de mi trabajo? Informal pero de buen servicio y comida 30 pers con terr p fumar? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@FoodPorn_MX @Gastronomicast La merecida recompensa de fin de semana. Salud con una sola malta! http://t.co/B8QGeBfaN7]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast @marianaoe @Gabifer #foodporn La botana nocturna: pathe de jabugo, brie, pan de pesto y salami http://t.co/qTkiq28wJC]]></document>
		<document><![CDATA[pan de muerto envinado c/ amaretto relleno de chocolate amargo sobre jalea de jamaica http://t.co/1zw0ke9biP mira @AlexCasado77 !!]]></document>
		<document><![CDATA[@autosymas y los sabados??]]></document>
		<document><![CDATA[@Gastronomicast ya conocen @YubanRoma ? Es como el azul historico pero bien hecho, con buen servicio y comida exquisita. O sea, nada que ver]]></document>
	</documents>
</author>