<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En #AmigosPorChile necesitamos urgente un camión 3/4 para retirar implementos antes de las 17:30 en San Pablo con Las Rejas]]></document>
		<document><![CDATA[@elmoroch no hay como las de domingo tipo 7]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos sumaron Los Jaivas. Aquí la venta de entradas
https://t.co/E3r6aghPoZ
#AmigosPorChile https://t.co/CO3Dpo1boT]]></document>
		<document><![CDATA[Está bueno Erlend, Øye]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí otra prueba del lento actuar del gobierno https://t.co/W9unDeZMHe]]></document>
		<document><![CDATA[Comprad, promoved y asistid https://t.co/E3r6aghPoZ]]></document>
		<document><![CDATA[Una empresa que ponga una luca por cada tuit pelotudo. Apagamos los incendios, acabamos con el hambre en el mundo y el hombre llega a Urano]]></document>
		<document><![CDATA[La información es poder.Y querer es poder, entonces; la información es querer]]></document>
		<document><![CDATA[@alvaroamar me confirman que no es su único miembro batiente]]></document>
		<document><![CDATA[El Supertanker es Beatle y El Luchín; Rolling Stone]]></document>
		<document><![CDATA[Había tanto taco que yo creo que llegaba antes haciendo el Moonwalking]]></document>
		<document><![CDATA[Vine a los juegos del Marga Marga. Desde Harry Potter que no veía tanto hechizo junto]]></document>
		<document><![CDATA[Algún link para terminar de ver el Federer/Nadal?]]></document>
		<document><![CDATA[El Marcelo Lagos de los aviones https://t.co/QBf8WpSD7R]]></document>
		<document><![CDATA[El Luchín es hijo de Putin]]></document>
		<document><![CDATA[@NLaportA el Chalán u Olán. Por razones obvias no me acuerdo dónde me lo tomé]]></document>
		<document><![CDATA[Me tomaría un Sourtanker]]></document>
		<document><![CDATA[@GlobalSuperTank @lucyanaah gracias por todo https://t.co/Veow9AVuTM]]></document>
		<document><![CDATA[@clublatercera más que beneficios, me gustaría que me mandaran el diario a la casa]]></document>
		<document><![CDATA[Como diría el @Rumpy1000 Michelle ,te voy a ponerte un tema https://t.co/L2zV37w0VA]]></document>
		<document><![CDATA[Es obvio que el nuevo single de Jamiroquai está dedicado a Johnny Herrera]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en el taco me bajé del auto y me puse a cantar y bailar como en La La Land. 14 personas me mandaron a la chucha]]></document>
		<document><![CDATA[Vi La La Land. Me gustó, pero necesito ver un partido de Lota con Rangers para volver a mi centro]]></document>
		<document><![CDATA[Una banda de rock progresivo mapuche debiera sacar un disco llamado The Wallmapu]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron 12 años al colegio y por lo menos,  4 años más a la universidad para creer cualquier cadena de whatsapp. Dios Santo]]></document>
		<document><![CDATA[Existen ya réplicas del Supertanker en el comercio ambulante? Pregunto en serio]]></document>
		<document><![CDATA[@elmoroch por eso lo quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Altísimo nivel https://t.co/VBESN8HndX]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer era una araña tigre, gracias a todos los Lindorfos por su cooperación]]></document>
		<document><![CDATA[Qué araña es esta? https://t.co/JHcTwMzvhI]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que alguien ya inscribió en Chile el nombre de la banda The Supertankers. Debiera sonar parecido a los Hellacopters]]></document>
		<document><![CDATA[Según estudios preliminares, la gente que encontró mala La La Land es la misma que sostiene que el avión no sirve]]></document>
		<document><![CDATA[Una Foto de Guillier en el techo del Supertanker con los brazos cruzados, lentes de sol  y sale Presidente]]></document>
		<document><![CDATA[Con más sed que el SuperTanker]]></document>
		<document><![CDATA[@PaO_C_ @elmoroch hoy ganó el fútbol y los espectadores que lo vieron desde sus hogares]]></document>
		<document><![CDATA[@elmoroch yo estoy preparando penales al estilo Panenka]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigo_1925 es verdad, tiene razón. Además no me gusta discutir con gente que pone las fotos de sus hijas en el perfil]]></document>
		<document><![CDATA[@farratia con la cueva que tienes capaz que se suba Payahop]]></document>
		<document><![CDATA[Los vampiros veranean en El Cajón]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un amigo filósofo que siempre anda sucio. Le dicen el Epistemia]]></document>
		<document><![CDATA[@nacho_abarca los cabros no tienen pasta]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que acabo de perder mi monóculo viendo a Paya Hop]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que Myriam tiene menos retorno que el Grupo Arcano]]></document>
		<document><![CDATA[@infozeus yo ya puse a cocer unas papitas]]></document>
		<document><![CDATA[Escucho Myriam Hernández y me dan ganas de hacer aseo]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristian_G @fsoriano se ganó una beca almuerzo en La Chistería]]></document>
		<document><![CDATA[@EliBlooming Lo que pasa es que ya no hay llamas porque las apagó el guanaco]]></document>
		<document><![CDATA[Está rara la cosa en Olmué https://t.co/6s4Q1ct8WB]]></document>
		<document><![CDATA[Como dijo un amigo bulímico, todo se devuelve]]></document>
		<document><![CDATA[@fsoriano #LaChistería]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena la banda de los garzones del Lomits en TVN]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo feat de la Mona Jimenez con Ases Falsos en Olmué]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tanto calor que salí a regar y terminé haciendo un Flashdance]]></document>
		<document><![CDATA[@malejandrodev voy a devolver el diploma y vuelvo]]></document>
		<document><![CDATA[En Brasil sacan a un jugador que se llama Paquetá. A Dios le gusta el hueveo]]></document>
		<document><![CDATA[MacDonald https://t.co/bCDFFYKwgr]]></document>
		<document><![CDATA[#Nerón2018 #Calor]]></document>
		<document><![CDATA[@fsoriano no, porque es crítica social. La Critiquería]]></document>
		<document><![CDATA[Con cueva le importas a tu jefe y le vas a importar a Trump]]></document>
		<document><![CDATA[Los homofóbicos no consumen grasas trans]]></document>
		<document><![CDATA[Obama, anda a lavarte el @POTUS]]></document>
		<document><![CDATA[@Alvaropaci así es. Preferentemente, antes de vestirse]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden vestirse antes de salir de sus casas]]></document>
		<document><![CDATA[Diosito dejó la calefa prendida]]></document>
		<document><![CDATA[@casanovarecord hagamos el humor y no la guerra]]></document>
		<document><![CDATA[@fsoriano muchas gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alecalvone serían 50 minutos de silencio]]></document>
		<document><![CDATA[Qué vuelvan los lentos! https://t.co/vW8qm6Xafe]]></document>
		<document><![CDATA[@elmoroch yo me tiré una botella de agua en la cabeza. La gente de mi oficina agradeció la pituquez]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzagalvez no entendiste el chiste]]></document>
		<document><![CDATA[Un chofer de Uber encontró mi dirección a la primera. Me dieron ganas de abrazarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@cguazzini @MConsuelofg @MrMonoFeo es que Frida era de Rivera]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Diego de Rivera tomaba leche condensada, Frida Calo]]></document>
		<document><![CDATA[Ali Express es como la justicia porque tarda pero llega]]></document>
		<document><![CDATA[Orellana le dijo a Berizzo que votaba por Piñera]]></document>
		<document><![CDATA[Vengo de la pichanga. No me diga más Rodrigo Ulloa. Ahora soy Rodrigo Bale, vale? 
https://t.co/BzOHQFk6JP]]></document>
		<document><![CDATA[@xignaciox abrazo de luz]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna recomendación para almorzar en Pirque ?]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí es donde Lagos manda a Han Solo a hacer un nuevo fideicomiso para Piñera]]></document>
		<document><![CDATA[La ciudad más císmica es Constantinopla]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que Don Sebastián no vio Psicosis, si no manda a Norman Bates a poner orden a la Araucanía]]></document>
		<document><![CDATA[Vengo a ver si aún hay chistes disponibles sobre Piñera y el Stormtrooper]]></document>
		<document><![CDATA[@Katu_Bravo que rotería estar a esta hora en la pega]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna técnica para dormir después de una pichanga?]]></document>
		<document><![CDATA[@macalavin tan bonito que el huevón se mató. Mira no sé]]></document>
		<document><![CDATA[@papapablo33 ud debiera tener más de dos seguidores y una Foto en vez de un huevo]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo será Michelle Obama a la hora de amar?]]></document>
		<document><![CDATA[@laforch @YouTube y cáchate la canción por el amor de Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a hacer un compilado con canciones para volver de la pega caminando y tirando onda. Esta va ser la número 1
https://t.co/gJn78WvM7g]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando al bueno de @farratia https://t.co/voy4d5aiR9]]></document>
		<document><![CDATA[@IslasFeroeSel LO MÁS GRANDE ISLAS FEROE!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora un periodista de LUN busca desesperadamente el teléfono de Björk]]></document>
		<document><![CDATA[El partido con Islandia va a estar de película. El arquero es cineasta]]></document>
		<document><![CDATA[Mi único acercamiento al fútbol chino fue una pelota que tuve cuando chico que era marca "Train Shanghai China"]]></document>
		<document><![CDATA[Al final del partido el árbitro va a recolectar la plata para pagar la cancha]]></document>
		<document><![CDATA[De ganar, Chile enfrentará a la poderosa escuadra de Islas Feroe]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor ser Putin que estar Gorbachov]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor AFP es la de Mario Bros porque cada 100 monedas te dan una vida nueva]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un amigo al que le dicen el Mario Bros porque ir por las monedas le da vida]]></document>
		<document><![CDATA[Un país es como un celular porque sin memoria no hay historia]]></document>
	</documents>
</author>