<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡Que juego nos han regalado estos dos grandes! Digno de la que probablemente sea la última final entre estos dos maestros.]]></document>
		<document><![CDATA[El Ávila y Chacao. 27.01.17 #Caracas #ElAvila #Chacao #Venezuela https://t.co/GGnUmEMx5m https://t.co/a3DAyVa2qg]]></document>
		<document><![CDATA[¡Inmenso Rafa Nadal! El domingo viviremos un verdadero regalo para el deporte.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y ahora @realDonaldTrump también estará en Snapchat! https://t.co/VrJdL05D6z]]></document>
		<document><![CDATA[@joseluis_usb @SocialGestVE tengo la misma inquietud. ¡Saludos profe!]]></document>
		<document><![CDATA[Postulándome para la #BecaVero de @SmartBeemo. ¿Será que por fin me va a dar clases mi tan admirada @VeroRuizdelVizo?]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por @Twitter que está transmitiendo la #Inauguration https://t.co/3Iau0X9lFh]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando de influencers: https://t.co/jqmFsV3EbR]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que @realDonaldTrump ya tomó posesión también de @POTUS]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda @POTUS fue un presidente con gran carisma, cool, pero muchas de sus decisiones fueron muy cuestionables.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy asume la presidencia de EEUU @realDonaldTrump. Algunos me decían loco cuando les decía que era posible.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy Caracas me regaló la primera cola del 2017!]]></document>
		<document><![CDATA[Difícilmente. Aun así sigo sin ver un problema en esto. Creo que los medios han exagerado mucho el tema. https://t.co/9jsqnqfFr6]]></document>
		<document><![CDATA[Admiro la capacidad de superación del diputado @gilbercaro. Totalmente descabelladas las acusaciones en su contra.]]></document>
		<document><![CDATA[En discursos como los de Meryl Streep o los de Hillary encontramos gran parte de las razones de la victoria de Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso de Meryl Streep fue tan fuera de lugar como los de Hillary. Esos discursos acentúan la división en lugar de erradicarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen discurso de Obama ayer sacando a relucir el que para mí es su don más grande: el de un líder inspirador.]]></document>
		<document><![CDATA[Así empieza el año político en Venezuela. https://t.co/e8ROJ6XkoU]]></document>
		<document><![CDATA[La profundización del control social. https://t.co/kPGETlGDvf]]></document>
		<document><![CDATA[Se acaba la época de fiestas y toca planificar el #2017 o al menos el primer semestre jaja… https://t.co/hQMg3jZsGK https://t.co/0EomdiVHHP]]></document>
		<document><![CDATA[¡Grande capitán! https://t.co/8L9DCEIwF4]]></document>
		<document><![CDATA[¡Así comenzamos el #2017, con la mejor de las vibras! https://t.co/ZmXN4uXn6g https://t.co/3CHkqLpPtJ]]></document>
		<document><![CDATA[Que mejor que comenzar el #2017 con la familia ¡Feliz año nuevo! https://t.co/Hulm2L1HXX https://t.co/l1pioRqcTx]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente el concierto #SinfoníaDePaz de @MundoGaelica]]></document>
		<document><![CDATA[El @Pontifex_es califica de "tensiones" lo que pasa en Venezuela. ¡Creo que @crazyglorita tiene razón!]]></document>
		<document><![CDATA[Entre mis propósitos para 2017 estará no tener que salir a comprar nada el #24D.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felices Fiestas! https://t.co/LvD1kQRsiR]]></document>
		<document><![CDATA[Si esto es cierto, es algo muy muy grave de cara a un posible refinanciamiento de la deuda externa de Vzla. https://t.co/ZlDOibSaLL]]></document>
		<document><![CDATA[Esto sería un cambio de concepto radical en Apple. https://t.co/LLdeAr3ycF]]></document>
		<document><![CDATA[El malandraje del SUNDDE hoy se ensaña contra @EPKweb. Mañana puede ser contra cualquiera de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada negocio saqueado es un negocio menos. Bajo el clima actual es muy dificil que vuelvan a abrir.]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste noticia el cierre de @TEATREX El Hatillo. Siempre que se cierra un espacio de cultura perdemos todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Así celebramos la Navidad en https://t.co/24l1s7xvD7 #Navidad #2016 https://t.co/BlEa4Lp6TS https://t.co/ePFCGjkOmB]]></document>
		<document><![CDATA[Protestas por escasez de dinero: parte del legado del Socialismo del Siglo XXI.]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela los tiempos sociales y los tiempos políticos se han distanciado mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha gente sólo está acostumbrada al manejo de efectivo, especiamente en zonas del interior del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá sea ésta una oportunidad para el desarrollo de fintechs en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[No se han creado políticas de estado que incentiven el uso de la banca electrónica, más allá de algunos casos aislados.]]></document>
		<document><![CDATA[No somos un país con alta penetración de banca electrónica, especiamente en la base de la pirámide.]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, los billetes de 100 Bs. ya no valen 100 Bs. https://t.co/NIsta89upy]]></document>
		<document><![CDATA[Un par de horas bastan para demostrar que no es factible retirar todos los billetes de 100 Bs. en tres días.]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora hay sucursales bancarias que ya no tienen billetes de 50 o menor denominación. #ColaBancaria]]></document>
		<document><![CDATA[Los billetes de 100 Bs: el nuevo juego de la papa caliente en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Una declaración de intenciones. https://t.co/XGrJgkqcEA]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno dice que las mafias están dejando al país sin liquidez. Como solución el gobierno reduce la liquidez. Coherencia.]]></document>
		<document><![CDATA[A reventar los cochinos antes de tiempo para sacar los billetes de 100 Bs. #EconoCaos]]></document>
		<document><![CDATA[Sacarán de circulación los billetes de 100 Bs. en las próximas 72 horas. Mañana es bancario. Un país manejado como una hacienda.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que le hicieron a Kreisel se llama robar, así de claro. El robo como política de Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Después se preguntan por qué la perdida de credibilidad en los medios. https://t.co/wfcdDoFiIO]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando el testimonio de emprendedores del mundo gastronómico en un excelente lugar como lo… https://t.co/2u0AAaOpMs]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela los tiempos políticos no están alineados con los tiempos del ciudadano común. ¡Peligroso!]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo. Lectura recomendada. https://t.co/BdkF0SL8gS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo no manejar una crisis de reputación? Como lo está haciendo @TonyRomasVE.]]></document>
		<document><![CDATA[El malandraje en plena acción. https://t.co/Ff5C2rayU2]]></document>
		<document><![CDATA[El problema con los puntos de venta si es sabotaje. Sabotaje de un gobierno que a punta de controles ha ahogado las telecomunicaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos que dicen que en Venezuela no hay crisis humanitaria. https://t.co/8qFE4WRxIb]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente el comunicado de @realDonaldTrump acerca de la muerte de Fidel, llamando las cosas por su nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la verdadera Bachelet. A la que muchos admiran. https://t.co/AbhUbISa82]]></document>
		<document><![CDATA[Al igual que cuando murió Bin Laden o Husein, hoy el mundo en un poco mejor que ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[Un caso de @DolarToday: un emprendimiento que responde a una necesidad. https://t.co/bVGSJOxNA7]]></document>
		<document><![CDATA[Dos venezolanos cualesquiera... https://t.co/7V4HKCVzwb]]></document>
		<document><![CDATA[Tweets como éste nos recuerdan la importancia de la comunicación política. https://t.co/FnfGuDbSFl]]></document>
		<document><![CDATA[El tono y el lenguaje comunicacional que se está utilizando en el diálogo es muy favorable al gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno cede en algunos puntos importantes. El problema es el tono comunicacional que se está utilizando en el diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente a esta hora el análisis que hace @VeroRuizdelVizo en @globovision de las campañas digitales de EEUU.]]></document>
		<document><![CDATA[Las campañas electorales hoy en día deben tienen una carga emotiva muy alta, de lo contrario es un fracaso seguro.]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta @HillaryClinton, nunca me ha gustado, pero por encima de todo su talante demócrata es de admiración.]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de lo dura que fue la campaña entre @realDonaldTrump y @HillaryClinton, los discursos de hoy han sido conciliadores y a la altura.]]></document>
		<document><![CDATA[@victoramaya es difícil asegurarlo pero hubiera sumado votos del sentimiento anti-stablishment que se fueron con Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy feo lo de @HillaryClinton demorando tanto su discurso.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho fatalismo exagerado sobre la elección de @realDonaldTrump. Pero es normal en las Redes Sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor sorpresa a esta hora, más que la victoria de @realDonaldTrump, es la reacción de los mercados.]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora @realDonaldTrump gana Pensilvania y prácticamente cierra el proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[El fenómeno anti-stablishment es una tendencia global. Hay que analizarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroRuizdelVizo @jhondasilva @LuisCarlos me sumo a la idea de un análisis post-electoral.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble la cobertura electoral que ha hecho el @nytimesES: https://t.co/KfWQm0tW7w]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que no plantean analistas políticos es la posible aparición con fuerza de la figura de un "outsider" en la política venezolana.]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que han olvidado lo que es la democracia. https://t.co/LmIJB5FjaC]]></document>
		<document><![CDATA[La @unidadvenezuela cedió en su planteamiento, es turno del gobierno. Veremos cómo reacciona. Debe ceder si es consecuente al diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a satanizar el diálogo sin ver sus consecuencias iniciales. Hay que ser prudentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo celebramos, sí, pero las cosas por su nombre: lo que estamos viviendo es una liberación de rehenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien en el TSJ no quiere a @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[No soy de los que cree en "ahora o nunca", pero el momento político que estamos viviendo es muy importante de cara al futuro próximo.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo soportar muchas cosas en la política, pero la intervención de los militares en instancias civiles es algo asqueroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que era uno de los futuros posibles aspirantes... https://t.co/7fLD71a06Q]]></document>
		<document><![CDATA[Que imágen tan patética ver al alto mando militar dirigiéndose a civiles.]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a darse una vuelta a esta hora por el TL de @felixseijasr]]></document>
		<document><![CDATA[Como profesional del sector espero que el cambio en @Conatel sea para mejor y se deje atras la pésima gestión de @planwac]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta esta hora el diálogo parece un cascarón vacío.]]></document>
		<document><![CDATA[Que importante es la comunicación y el timing en la política.]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede dialogar y protestar de manera contundente a la vez. No son excluyentes.]]></document>
		<document><![CDATA[El mercado ignoró las amenazas de @PDVSA. https://t.co/PqvTuP31ee]]></document>
		<document><![CDATA[¿Grandes productores? El chiste del día. https://t.co/UEUvoHMWfV]]></document>
		<document><![CDATA[Vienen días impredecibles en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Acertado el discurso de hoy de @hramosallup]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta como político @TomasGuanipa pero muy acertada su intervención de hoy en la AN.]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 95.000 personas viendo a esta hora el streaming de la AN: https://t.co/ErPu2Phwza]]></document>
		<document><![CDATA[Lectura recomendada. https://t.co/G2dCxFemQn]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo que lean este excelente artículo. https://t.co/5HlcBVlqPy]]></document>
		<document><![CDATA[Muy serio el comunicado que emitió hoy @PDVSA a propósito del canje de bonos.]]></document>
	</documents>
</author>