<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#HoyNoCircula una burla más a los ciudadanos https://t.co/F1gWAH2Ccu, será, mientras no se invierta en infraestructura y transporte público]]></document>
		<document><![CDATA[Como la incorporación por agradecimiento de el lambiscón virgilio andrade en bansefi #SaquenAvirgilio https://t.co/PXMPapR5lP]]></document>
		<document><![CDATA[Y con la designación del lambiscón virgilio andrade lo confirma, #SaquenAvirgilio https://t.co/cb4X6lDrko]]></document>
		<document><![CDATA[Premio a la lambisconería y ofensa a la sociedad cuando se pide Unidad, deben sacarlo Ya y sin premio https://t.co/IlonO0XXvb]]></document>
		<document><![CDATA[Escupe hacia arriba y después busca con quién desquitarse https://t.co/zPlRhOaBzn]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy Mexico va primero" DS.
@EPN Es momento de derribar muros internos,  retirar ladrillo de impunidad… https://t.co/H5WXLjR4hp]]></document>
		<document><![CDATA[pero saquen a virgilio andrade no la jodan https://t.co/B71ixr8n3k]]></document>
		<document><![CDATA[¿cuándo empiezan los priistas? saquen al lambiscón virgilio andrade de bansefi y el presupuesto https://t.co/zbu8cSF8f3]]></document>
		<document><![CDATA[atinada opinión @EPN debería ya estar girando instrucciones para que no se admitan deportados que no comprueben nac… https://t.co/Xx8rTbU9oF]]></document>
		<document><![CDATA[importa + coherencia en #to2uni2 que tener al lamepies https://t.co/3HobUAbFXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay en algunas cabezas (o la cola que traerán) para confundir Unidad con IMPUNIDAD.¡Que manera de desperdici… https://t.co/W3lvlDR9A5]]></document>
		<document><![CDATA[#UnidosVsTrumpYPeña que manera de destruir la unidad que se le había brindado. 1 día y el amiguismo nos enfrenta con la corrupta realidad]]></document>
		<document><![CDATA[México unido para dar credibilidad y fuerza en negociaciones TLCAN y virgilio Andrade vuelve para afectar la imagen de EPN y Videgaray]]></document>
		<document><![CDATA[@SinEmbargoMX la unidad de #NoAlMuro la esta confundiendo con olvido de agravios, #casablanca #malinalco etc. sigue vivo y atiza con Anrdade]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseMaerker siempre han sido 2 versiones. EPN no ha leído ni visto sugerencias de cautela y alejamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@AsFrontera el Ing. Slim hablo de la unidad para negociación comercial pero no dio cheque en blanco para este tipo de actos de "amiguismo"]]></document>
		<document><![CDATA[@beltrandelrio ni un día y ya se boicoteo con el dedazo a su primo en Edomex y a su "amigo" virgilio en bansefi, eso no es culpa de trump]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. @EPN no acaba de pasar una crísis cuando se auto-genera otra es una ofensa que vuelva a contratar a @virgilioandrade no dañe unidad]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible la opinión  del Presidente Zedillo
 https://t.co/RrLN6LyjaL]]></document>
		<document><![CDATA[Selfies para el despiste: del Mazo con mujeres https://t.co/sX3xz7nO4s]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeramosnews Preguntas serias 1. ¿Hay embajador? 2. ¿Ya habrá aprendido algo el canciller?]]></document>
		<document><![CDATA[esa fue ironía, el llamado de @JorgeGCastaneda fue #NoAlMuro, no tergiversen el mensaje. https://t.co/IukHUVpXTA]]></document>
		<document><![CDATA[suscribo https://t.co/FoBGNgTsNV]]></document>
		<document><![CDATA[PRIMOR hace de las suyas en Veracruz. El antes rayito de esperanza evidencia su intención real ¿qué dirá ahora… https://t.co/TpB4zOFIDU]]></document>
		<document><![CDATA[Son los que enarbolan la bandera de honestidad pero como ni lo que roban al erario les satisface, tienen que extend… https://t.co/JwmrxoDYLv]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrar filas implica #NoCorrupción. La compra de árboles a precios altos de @tmullergarcia contradice la llamada. C… https://t.co/ZVwBKfgaPB]]></document>
		<document><![CDATA[Valioso comentario, cierre muy claro. Gobiernos pónganse a trabajar https://t.co/IPIhBNgkY0]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si lo que nos compre lo cotizados a precio frontera y el comprador cubra importación y manejo en su territorio?… https://t.co/HUR7lSW7PD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Le habrá servido para aprender? O ¿se dió cuenta del ridículo que está haciendo, junto con la política lambiscona… https://t.co/RtY0kv3HdG]]></document>
		<document><![CDATA[Y también con proveedores cómplices que le venden árboles a sobreprecio #InutilBercaria https://t.co/ZPoVBWS5HD]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez se pitorreo trump de él.  Le canceló antes y como amantes moderno, por Twitter. #QueFaltaDeHuevos https://t.co/Z0ymc7GMWS]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no racionar el dispendio en compras de árboles a precios elevados. Y en eso es su maestría #InutilBercaria https://t.co/riTlwKJPui]]></document>
		<document><![CDATA[No sólo es evidente su incapacidad también salió su piel MORENA, ¿cómo ven a la #InutilBercaria @tmullergarcia? https://t.co/9EmpYwzsS5]]></document>
		<document><![CDATA[#Inauguration  Ni coches alemanes o japoneses ni vegetales y frutos latinoamericanos, ni tv's, teléfonos, electrónica japoneses #yavalieron]]></document>
		<document><![CDATA[Se recrudece la inseguridad, siguen con lo del gasolinazo, busquen un estúpido distractor ➡#Ladynomealcanza @susanacorellap]]></document>
		<document><![CDATA[Y la reducción / eliminación de "pluris" ¿cómo para cuándo? .
Era propuesta de campaña del PAN ¿qué pasó? https://t.co/3nlPYm7VPa]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG #ustedQueHubieraHecho era eso o que se perdieran programas de apoyo a los pobres políticos. Vales, bonos, aviones, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro cerdo como #RomeroDeschamps #FueraLideresCharros https://t.co/j6Y6l6n1hT]]></document>
		<document><![CDATA[#EconomíaFamiliar Con el NO de Coparmex el #Pacto por el rescate de la imagen de EPN se hunde, las declaraciones de priistas lo nulifican]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo mismo han dicho desde el inicio ¿Por qué ahora si lo harán? https://t.co/AOZ7VjDb9N]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchen a esta ESTÚPIDA hay que barrer la basura de politiqueros #MexicanosAlGritoDelBien #CeroPluris… https://t.co/hsFrBKWvbO]]></document>
		<document><![CDATA[Es mi oído o en la firma del #Pacto para recuperar imagen del preciso EPN aviso: nuevos retos, e incremento al aumento de las gasolinas]]></document>
		<document><![CDATA[Con la ausencia de @COPARMEX el intento de rescatar imagen de EPN se esfuma a pesar de la lambisconería de NavarretePrida]]></document>
		<document><![CDATA[cada año igual, ¿para cuándo transporte público eficiente?  no fueran bonos a diputados y senadores, partidas a par… https://t.co/vTLfDE3X1t]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el smartphone más seguro y costoso del mundo https://t.co/x190MQMFZw vía @TecNovedosos]]></document>
		<document><![CDATA[#QueHubieranHechoUstedes Incorporar PROFESIONALES en las dependencias no aprendices cuates, cortar equipos superfluos Camionetas, Celulares]]></document>
		<document><![CDATA[#QueHubieranHechoUstedes Eliminar plurinominales, recortar presupuestos a partidos e INE, eliminar bonos en las cámaras, quitar publicidad]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAMeadeK  ¿El costo real que comenta, incluye la ineficiencia operativa y privilegios de líderes charros? #ConversandoConJoseAMeade]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo las tendencias las preguntas ¿Y los encargados?
@EPN @osoriochong @ManceraMiguelMX @eruviel_avila etc ¿a que hora toman las riendas?]]></document>
		<document><![CDATA[Lógica presidencial, 
mirreygaray la cagó en hacienda➡tiene nalgas, 
trump gana en el gabacho➡que mirreygaray se las de.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReversaAlGasolinazo Una alternativa es erradicar la ineficiencia de PEMEX empezando por parásitos sindicales el primero RomeroDeschamps]]></document>
		<document><![CDATA[O sea que la sal si es gran mercado,   https://t.co/HpFbv8DsGR]]></document>
		<document><![CDATA[La decisión de Ford de no invertir en México es muy respetable, tanto como la mía de no adquirir ningún vehículo de esa compañía,  ¿y tu?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que @EPN quizó decir es: Ya no se las voy a dar en cachitos, ahora me los voy a Joder de un jalón. #JoderAMéxico https://t.co/uYWXQXaNai]]></document>
		<document><![CDATA[@CAMegalopolis apliquen rigurosidad para evitar y penalizar la quema de llantas y pirotecnia]]></document>
		<document><![CDATA[El también debería aplicar su teoría para que no produzca más pendejos. https://t.co/HVQ49ylicA]]></document>
		<document><![CDATA[Buen comentario, lastima del tiempo. Por el momento a los "legisladores" lo que les interesa es contar su bono no r… https://t.co/xd2zHXReIo]]></document>
		<document><![CDATA[No eres el único https://t.co/TQmzcJIpuP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué duran el secretario de cultura y el gobernador? https://t.co/y4dz7toMVe]]></document>
		<document><![CDATA[ante #amenazaTrump será interesante evaluar reducir ISR y generalizar IVA incentivando inversión productiva y consumo interno.]]></document>
		<document><![CDATA[En Naucalpan todo organizado
1 Baches para que te detengas
2 Policias "piratas" y ladrones
3 Gobierno Municipal INE… https://t.co/sOn65dtD45]]></document>
		<document><![CDATA[Irónico que el día de hoy el más naranja sea Trump, con sus antecedentes y reacciones ha demostrado ser el mayor misógino. #diaNaranja]]></document>
		<document><![CDATA[@HawkersMX tu uso de la palabra Amigo define los pocos valores que tienes, por lo mismo crees que la celebración de los muertos es burla]]></document>
		<document><![CDATA[Antes admiraba a @SChecoPerez por sus logros como deportista ahora mucho más por sus valores… https://t.co/1nZ7PEJpuq]]></document>
		<document><![CDATA[Da risa y lastima que @aurelionuno lance un #aprendeMX y él y sus burócratas asociados sigan cometiendo las mismas estupideces.]]></document>
		<document><![CDATA[Que falta de sensibilidad, soberbia y egolatría la de @RicardoAnayaC https://t.co/QxkC0Z4axc]]></document>
		<document><![CDATA[y el rata rogando que dejen de perseguirlo https://t.co/7YIyyVv4pM]]></document>
		<document><![CDATA[Con el aprovechamiento de efluentes Pronapade podría aumentar el impacto verde en la prensa escrita de México https://t.co/6erXBxHBAf]]></document>
		<document><![CDATA[Legado de mirreygaray #JoderAMéxico hoy aumento a gasolina y @RafaelPacchiano,  @Semarnat autoriza tala en Nevado de Toluca]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente no se levanta pensando #JoderAMéxico pero ahí les van #FiscalCarnal y #disfunciónPública nada más por Joderlos y protegernos]]></document>
		<document><![CDATA[ni a cuál irle, todos compitiendo por ser más estúpidos, el miércoles los de cdmx corriendo entre coches con pistol… https://t.co/TKklPhcs26]]></document>
		<document><![CDATA[El póster de las redes neuronales

https://t.co/l2DvfSc3UH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Menos es más?
 7 tiny home hotels for test driving micro living https://t.co/zZnpdyTAlf vía @Curbed]]></document>
		<document><![CDATA[Bush ganó por Florida. Trump se autoderrota adelantadamente en Florida. Lo anuncio para que no reclamen luego. https://t.co/jSHrksWfbi]]></document>
		<document><![CDATA[obvio por algo son el #priMOR https://t.co/ALQxV2Vuiw]]></document>
		<document><![CDATA[Debería https://t.co/RqrW7WLc5K]]></document>
		<document><![CDATA[Esos del #priMOR van de peor en pésimo,  antes usaban portafolios y ligas. ¿Qué dirá Manuel Andres? https://t.co/7rmzhk9npW]]></document>
		<document><![CDATA[Operador de #priMOR cae con $600 Mil en caja de cartón y AMLO estalla "les dije que en portafolios con ligas" #MorenaEsPaJODIDOSnoDeJODIDOS]]></document>
		<document><![CDATA[no tengo claro que sea lo adecuado pero se que no pueden seguir las cosas igual y EPN no da muestra de entender https://t.co/gf2hnczTnV]]></document>
		<document><![CDATA[El día que organizaron al PRIMOR https://t.co/8XiSGLZov0]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerte información https://t.co/PdPLBdvdBT]]></document>
		<document><![CDATA[Quién sería el culpable porque dice EPN que Castillo si sabe por eso lo dejo destruyendo @CONADE. o era dirigiendo? https://t.co/qN4XXsdsWE]]></document>
		<document><![CDATA[Dirán lo que quieran pero Morena es el único partido en el que aplican la ley (Sálica) https://t.co/FVhXbXBLyg #LordSacatón #AMLOSacatón]]></document>
		<document><![CDATA[Pero hay que reconocer que en SU morena aplican la ley, al menos la Ley sálica https://t.co/FVhXbXBLyg #AMLOsacatón https://t.co/KNVhFL6LDo]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplir con el trabajo no es de presumir, aunque cuando lo hacen poco y mal buscan alabanzas y vítores https://t.co/aBz5EvMcJ5]]></document>
		<document><![CDATA[Y bien que han fortalecido el precio de combustubles https://t.co/DSCaqPTWGe]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezobrador_ ¿También pidieron esa cantidad en portafolios y amarrados con ligas? ¿o los vas a denunciar por pretender? jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Ialdrett el helado de nogada es una realidad y todo mexicano querrá probarlo https://t.co/S7kJY5NcVF vía @BuzzFeedMexico]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a que kean el comentario del blog y si lo consideran se unan por #LeydelHielo al pelos de elote https://t.co/uuEXhIifay]]></document>
		<document><![CDATA[Muy valiosa observación, https://t.co/e0jsLMfwB5]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felicidades a los políticos! https://t.co/KimB9mBQUk]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante conocer los orígenes, mira @Ialdrett https://t.co/0Id12dmgGL]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no coincida  en muchas opiniones, es de los pocos legisladores que trabajan, Felicidades Senador https://t.co/YgRjmhie6a]]></document>
		<document><![CDATA[Pronóstico cumplido, se lo empinaron en el muro https://t.co/ot4ojzBuWc]]></document>
		<document><![CDATA[Y si aprovechamos a Trump para ofrecerle tributo a #DonGoyo. https://t.co/1KqaswkReX]]></document>
		<document><![CDATA[Corta visión de @EPN pensar que todos somos su gabinete y nos iba a encontrar dormidos al avisar la visita de @realDonaldTrump]]></document>
		<document><![CDATA[Y el Senado, como cuerpo colegiado ¿Dónde esta? (ojo no los Senadores que los de el PAN si están activos) https://t.co/XeNhxeiX4E]]></document>
		<document><![CDATA[A trump le inquieta la logística y seguridad en su visita a @EPN lo lógico será que con seguridad lo mandemos a la chinga..]]></document>
		<document><![CDATA[O no la entendieron. La crítica literaria puede ser objetiva, no lo se yo. El error no haber ido a 1 concierto. https://t.co/nDJn2ox0yA]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vas a chocar, el instinto de supervivencia te fuerza a virar, aquí ni un leve giro. ¿quién o que gobierna? https://t.co/GXxEyW77jI]]></document>
	</documents>
</author>