<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr bueno de vez en cuando les devuelven la jugada no???]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu @sergiotej se va a inmolar o ya se puso de acuerdo no???]]></document>
		<document><![CDATA[@Charitocrema @Mjv33Monica el caso de MBL es una vergüenza para todo el sistema judicial peruano]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav y sobre todo una gran irresponsabilidad que perjudica a los más pobres]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu pero parece q todo ese "ahorro" sólo beneficia a la empresa consecionaria a largo plazo]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav parece que ya se pusieron de acuerdo. Hasta Cuba quiere ponerse a derecho. Raro no????]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 o simplemente NO tienen gente y por eso los malos funcionarios se reciclan una y otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 se debería mejorar la tecnología. Es el colmo q si no llueve no hay agua potable y si llueve mucho tampoco?? En q siglo estamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe igualdad de oportunidades entre todos. Porqué sólo género? Y la igualdad x raza, religión???]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe cuando ponga a MBL en un penal le creeremos]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr que se le den al MP y PJ el dinero necesario para investigar. Para que duplicar gastos innecesarios???]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias estamos a tiempo de evitar los negociazos de algunos privados en detrimento del Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@MigracionesPe y las personas de mal vivir que están viniendo al Perú?? Quién controla esto????]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgevillenal acaso los gastos los hace el estado y las ganancias los cobra un privado?? Igual q la APP del Hospital del Niño San Borja]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTV @PanamericanaTV una vergüenza que hasta nuestros deportistas sean corruptos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu es el colmo. A todas luces el latrocinio se planificó desde dentro de la policía. Q se investigue y se sancione!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica pareciera que hubo complicidad desde adentro. Que se investigue!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu mejor que una ley es hacer inservibles los celulares robados. Se acaba el robo de celulares!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 eso quisieron los norteamericanos. Mejor, que se queden aislados!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica el desconocimiento y la irresponsabilidad de los vecinos juega en su contra. Autoridades a informar y sancionar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@valiabarak la informalidad de los peruanos y las autoridades que lo permiten. Errores compartidos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano igual que las universidades privadas pero no se logra el objetivo]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 @ppkamigo yo soy nivel 3 y no gano eso]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 @ppkamigo el sueldo pa un nombrado nivel 1 es 3500 - impuestos. La U de uno de mis hijos es todo eso. No alcanza para nada !!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 @ppkamigo ojo se benefician unos pocos "morenos" la gran mayoría de médicos con sueldos miserables en sector público]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 @ppkamigo la"reforma" de salud humalista es pro negociazos. Oferta d salud debe abrirse a todos y no sólo amigos]]></document>
		<document><![CDATA[@almagestico @noticiAmerica @Mjv33Monica @MineduPeru igualdad de oportunidades entre todos los seres humanos SI. Igual de género NO!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@almagestico @noticiAmerica @Mjv33Monica @MineduPeru en género no somos iguales. O somos varón o somos mujer. Dónde está la igualdad?]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu @Frospigliosi ja ja ja. Cree q el de arriba no se va a enterar. Al contrario, manda a su subordinado a hacer el trabajo sucio!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica @Mjv33Monica @MineduPeru igualdad de oportunidades si. En género no somos neutros ni iguales!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 Trump resultó el presidente más "socialista" de USA no???]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 el INEN no depende del MINSA. Su jefe institucional lo pone la PCM. La ministra Garcia está atada de manos]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP será lo mismo que piensa Keiko Fujimori???]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinVizcarraC pero los profesionales peruanos tan reconocidos tienen que abandonar el país x falta de oportunidades]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC @Minsa_Peru @noticiAmerica se peco x exceso. Si la madre hubiera sido VIH (+) hubiera contagiado a su bebé con mal incurable]]></document>
		<document><![CDATA[@LucilaSalavaver @miracomome @miluskaprz comencemos una campaña fuerte en defensa de la salud de los peruanos #ConLaSalud NoSeLucra !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tromepe los americanos tienen el presidente soberbio que merecen]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu el hecho de q el INEN sea un órgano autónomo ha originado corrupción, burocracia y menos atenciones a pacientes con cáncer!]]></document>
		<document><![CDATA[@f917cf1567514b2 @rmirandam @imorosos las razones x las cuales los inquilinos no pagaron a tiempo no sabemos pero pagaron un precio muy alto]]></document>
		<document><![CDATA[@f917cf1567514b2 @rmirandam @imorosos la muerte de estos niños se produjo x el " secuestro" de los niños x parte del dueño de la casa]]></document>
		<document><![CDATA[@f917cf1567514b2 @rmirandam @imorosos ojo hace poco tiempo un propietario encerró a una familia x lo mismo y 2 niños murieron en incendio...]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 lamentablemente el delito prescribió pero eso no quita la sanción moral a ese monstruo]]></document>
		<document><![CDATA[@f917cf1567514b2 @Capital967 @rmirandam @imorosos para eso tenemos la vía legal. Mis padres tuvieron ese problema cuando yo era niña]]></document>
		<document><![CDATA[@SuSaludPeru @RadioNacionalFM y el derecho de los trabajadores de salud a tener un lugar adecuado de trabajo con equipos no malogrados????]]></document>
		<document><![CDATA[@SuSaludPeru @RadioNacionalFM y cuando incumplen funciones porque no tienen los equipos e insumos necesarios?? Quien es culpable???]]></document>
		<document><![CDATA[@Minsa_Peru @SIS_PERU @Gestionpe @SuSaludPeru @igssperu disminuir las filtraciones y mejorar la atención ministra. Eso queremos los peruanos]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioElPeruano sueldos miserables para profesionales que han dedicado más de 15 años de estudio para prepararse y con su plata]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape la Fiscalía debe actuar más rápido e informar a todo el país como en otros países. O se quiere ocultar información????]]></document>
		<document><![CDATA[@f917cf1567514b2 @Capital967 @rmirandam @imorosos si fuera su familiar le gustaría q le hagan eso? Tenemos derechos. No estamos en la selva!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @rmirandam @imorosos es como secuestrarla. Debe ir preso]]></document>
		<document><![CDATA[@GuidoLombardiE @elcomercio así es señor Congresista. No se puede permitir que se siga lucrando con la salud de los pacientes con cáncer!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 ni bien comienza a bajar en las encuestas Castañeda comienza con medidas populistas]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaPuenteJuan se le pagará una cuantiosa penalidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe todos los seres humanos debemos tener las MISMAS oportunidades!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford qué??? Osea que si mata a alguien al volante dirán q es inimputable?? Q esperan q no le quitan el brevete???]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @eldiarionegro las faldas confunden a los niños?? Los problemas que cada uno tiene no se deben generalizar. Mejor ir al psicólogo]]></document>
		<document><![CDATA[@coyote0001 @24HorasTV gestos políticos que se deben tomar en cuenta.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Minsa_Peru @SuSaludPeru @NicolasLucar @Defensoria_Peru el ciudadano ya sabe de más cuáles son sus derechos. Sabrá cuáles son sus deberes???]]></document>
		<document><![CDATA[@bethlaw011 @anajarav @pcmperu así es. Si queremos igualdad de oportunidades para TODOS comencemos x educación y salud!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru por fin!!!! Y para Odebrecht cuando????]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr así es. Al final no fue fácil para ella caminar derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC que persona tan desalmada. No habrá figura jurídica de secuestro para q lo metan preso???]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape creo que no es pertinente una comisión para investigar un hecho judicializado. La población Si debe exigir justicia para víctimas]]></document>
		<document><![CDATA[@Dantuzum @elcomercio puede ser pero es imposible tapar el sol con un dedo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina todos los años x ejem los huaycos se repiten en los mismos lugares. Reforestemos, construyamos desfogues. Q dicen ingenieros]]></document>
		<document><![CDATA[@limantigua la municipalidad de Lima debe velar x nuestro legado histórico tan hermoso]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo11304359 @Capital967 a corregir excesos entonces y a seguir trabajando!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo estamos advertidos. Lo leerán los alcaldes comprometidos??? Ojalá!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz @grados_milagro @Mjv33Monica @fzavalal si insultar a una mujer lo hace feliz ese es su problema]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz por su comentario lo más probable es q no sea peruano. Los peruanos somos trabajadores y logramos lo q nos proponemos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 los inspectores pueden poner papeletas??? Cambio la ley?? También reciben su % x papeleta??? Sospechoso no???]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @Mjv33Monica también fue ministro d vivienda en gobierno de Toledo. De allí habrá sacado los $$$ pa inagurar sus restaurantes??]]></document>
		<document><![CDATA[@cuty1952 @Mjv33Monica si pues eso da a entender su declaración]]></document>
		<document><![CDATA[@WGutierrezPE en buen cristiano los que tienen la concesión se la llevan fácil]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe  lo que dice el Congresista Sheput es el sentir de la población. Si el político no sintoniza con la población le va mal.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme así es. Por eso cuándo preguntaron a Napoleón a quien prefería educar: varón o mujer, él decía mujer. Ella influye en familia]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoBelaunde @congresoperu lo que se necesita es celebridad en el MP y PJ. No es necesario un juicio político]]></document>
		<document><![CDATA[@valiabarak para mis amigos todo, para mis enemigos la ley????]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan @renegaste1 pero no igualdad entre varón y mujer sino igualdad entre los 32 géneros existentes. No deben engañar]]></document>
		<document><![CDATA[@oswaldo_nunez_a @aethorne @SUNATOficial @DQSR_PERU @MilagrosLeivaG creo que conviene ser deudor no????]]></document>
		<document><![CDATA[@MineduPeru eso lo establece la constitución. Todos somos iguales en oportunidades pero no sólo igualdad x sexo. También x raza, religión]]></document>
		<document><![CDATA[@sofiadelperu @C_Irreverencias pero si nos ponemos a pensar es xq la madre no cambia. La mujer debe cambiar para q la sociedad cambie]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @MineduPeru @JorgeCh_Capital @AngieSuzell el hombre es igual a la mujer en oportunidades pero físicamente hay muchas diferencias]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich los apristas son solo 4 pero sus decisiones son importantes no??]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias  propongamos la igualdad de oportunidades. Los discapacitados x ejemplo tienen menos oportunidades de conseguir trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 lo que se quiere es evitar confusión con niños pequeños. Los mayores comprenden, los pequeños no]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @Mimp_Peru eso es igualdad de oportunidades que no sólo debe ser x el género sino x raza, religión etc]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres @BankadaFP @congresoperu @EsSaludPeru @Minsa_Peru era necesario q se transparenten gestiones del INEN. No pueden ser isla!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FioreMolinelli estamos de acuerdo con eso pero es igualdad de oportunidades. Igualdad de género es otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimerPlanoJC @beatrizmejiamor @AlbertoBelaunde @willaxtv generalmente en los asesinatos de homosexuales están implicados sus parejas no???]]></document>
		<document><![CDATA[@GuidoLombardiE en salud bien el pase del INEN al MINSA pero mal desactivar Escuela d Salud Pública. Conflicto de intereses con la ministra?]]></document>
		<document><![CDATA[@JordanMayora @AsambleaVE trabaja para empeorar la situación de los venezolanos??? Que tal trabajo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio si han contraído matrimonio en otro país debe ser reconocido acá. Ahora q dirán aquellos q quieren lo mismo  y no pueden viajar?]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC que la metan presa x exponer al peligro a los peatones y otros choferes y le quiten el brevete!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ilustrocosas @renegaste1 las minorías d homosexuales y todas sus combinaciones representan el 3% d población. El 97% somos heterosexuales]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 lo malo es q en el Perú se quiere proteger a las minorías pero las mayorías están desamparadas!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioMendigure @DiarioElPeruano @INENPERU @Minsa_Peru el tiempo dirá que es lo más conveniente. Lo importante es mejorar su atención!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioElPeruano @Minsa_Peru esperemos que así sea!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pedroluise la cirugía con Excimer láser. El paciente debe ser evaluado para ver si es apto para el procedimiento]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC es irrefutable que mucho tiempo el INEN habrían estado en manos de los zares del cáncer en el Perú. El cambio es bueno]]></document>
	</documents>
</author>