<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Despues de cogerte como gasparin voy a desaparecerme.]]></document>
		<document><![CDATA[El perro arrepentido]]></document>
		<document><![CDATA[Ganará canada o colombia, ya veran, chao.]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor me duermo y me levanto cuando se acabe el miss]]></document>
		<document><![CDATA[No me importa tu pasado ni con cuantos has estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Que se siente tener novia ?]]></document>
		<document><![CDATA[Esta maldita se cree kardashian o que ?]]></document>
		<document><![CDATA[Odio comer y quedar full lleno y llegar al punto donde si veo comida me dan ganas de vomitar]]></document>
		<document><![CDATA[Unas beben alcohol, otras prenden el blunt y yo de lo mejorrr.]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor calidad que cantidad]]></document>
		<document><![CDATA[Mira no, tengo que recuperar mi buena racha]]></document>
		<document><![CDATA[Soy experto en caerle mal a la gente y eso me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidate el dulce que hay bastante hormigas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimamente estoy pasado de dramatico, eso no es normal en mi]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajar en los tribunales es lo mejorrrrr, se ve de TODO en esa mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@maaaarips_ ya no quiero subir contigo, muerete]]></document>
		<document><![CDATA[@maaaarips_ mañana subes a que hora ?]]></document>
		<document><![CDATA[y estas ganas de tirar qué]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que he cambiado mucho y eso no me gusta para nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy bueno en alejarme rapido de las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer lo que te de la gana sin rendirle cuentas a nadie es lo mejor..]]></document>
		<document><![CDATA[Que forzado todo con esta caraja JAJAJAJA que estresante.]]></document>
		<document><![CDATA[Ando super picado desde ayer, que ladilla :/]]></document>
		<document><![CDATA[Esa baby quiere repetir el menú porque le gustó todo lo que se comió..]]></document>
		<document><![CDATA[Hagas lo que hagas, hazlo en silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[De que verdad que ya me ladilla andar en es mariquera de culos en culos, seria mejor tener una sola persona y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[@maaaarip_ fueses más perra pero seria algo normal]]></document>
		<document><![CDATA[@melanypnd naaa, no me gusta llevarme coñazos que yo sé que no dejaran nada bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@melanypnd si pero igual, no me gusta estar perdiendo el tiempo. Mi pasado? JAJAJ marico mi unico pasado es que yo era medio emo pues JAJAJ]]></document>
		<document><![CDATA[Odio dejarme llevar por el historial de una persona.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa sonrisa me dejo super hiper mega loco.]]></document>
		<document><![CDATA[Pfff de verdad que quede enamorado de esa sonrisa]]></document>
		<document><![CDATA[La sonrisa de esa niña me enamoro.]]></document>
		<document><![CDATA[@___AlejandraR8 no entiendo tu lexico JAJAJAJAJAJAj, pero solo finge demencia y haz como si no me viste ayer]]></document>
		<document><![CDATA[Te gusta que te hable claro porque bonito te habla cualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_jvr11 por que ?]]></document>
		<document><![CDATA[Demonia baila encima de mi como dios te trajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ser la respuesta que necesitas para salir de tu crisis mental.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es una sola y por eso hago lo que me de la gana.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sé que esto no llegará a ningun lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada dia compruebo que es mejor estar soltero.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy de estar repitiendo las vainas, me saca la piedra eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Es inocente y a la vez mala]]></document>
		<document><![CDATA[Si solo te tengo queso, no me importará nada de ti, solo matar el queso y ya, no me interesa saber sobre tu dia ni nada.]]></document>
		<document><![CDATA[No salgo de la casa sin sacarle dos y en la cama sabes que soy un lobo feroz.]]></document>
		<document><![CDATA[No te enamores de mi, eso seria un error prefiero ir directo al grano y hacerte el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa baby quiere repetir el menú porque le gustó todo lo que se comió.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo funciona dando y dando.]]></document>
		<document><![CDATA[No lucharé en vano y lo sé porque me conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy experto en cagarla con la persona que me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que es mio, es mio y ya. Eso no se ve ni se toca.]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico seria vivir con la persona que te gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero nuevos amigos, quiero lean y money, dormir par de chiquitas que me digan honey.]]></document>
		<document><![CDATA[Me mira la mami de reojo, volteo le lanzo un beso y un skrt.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos que el sistema fluya que lo demás es historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Dime lo me que me quieras decir, no te voy a desmentir, te voy a desvestir, ven negra, dote yo tengo un dote pa ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu sabes bien que no te amo, pero amo la forma en que nos deseamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy te conozco más que nadie pero mañana serás otra desconocida.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy por el fuego del joint que acalora más que un abrigo, tú te irás conmigo]]></document>
		<document><![CDATA[Como será la cancion de sixto con neutro ?]]></document>
		<document><![CDATA[@maaaarip_ yo quiero contigo pero tu me tienes en la friendzone]]></document>
		<document><![CDATA[No siempre voy a desearte que seas feliz y que cuides mucho de ti mas de lo que pude hacer yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy demasiado obvio cuando me atrae una persona.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta verla todos los dias, me gusta pasar tiempo con ella, es lo MEJORRR.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay que descuidar y tampoco hay que ser un pegoste]]></document>
		<document><![CDATA[No soy de dar el todo por una persona que no da nada por mi.]]></document>
		<document><![CDATA[No me hables de amor que eso para mi es un chiste.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo llenarte la cama de flores y hacertelo en todas las posiciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu quieres quererme, yo solo cogerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que yo fumo tengo mala memoria, pero te juro que tus gemidos no se me borran.]]></document>
		<document><![CDATA[No porto billete, ya no me importa y a daniela le gusta todo mi flow y todo el piquete.]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil criticar el sol cuando te ocultas en las sombras.]]></document>
		<document><![CDATA[A quien no le gusta follar con su jevita y la mente en yogaa.]]></document>
		<document><![CDATA[@valentinajlch eso jamas :( tempura, un tiger]]></document>
		<document><![CDATA[Tan cerca pero tan lejos .]]></document>
		<document><![CDATA[@sofiamish es demasiado tonto hacer eso :/]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero verla todos los diassssss,]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico es hablar por telefono con la persona que te gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de pasar por el peor susto de mi vida :(]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico es ir a la playa con tus panas y tener la playa solitaaaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[QUE GANAS DE COMER SUSHIII]]></document>
		<document><![CDATA[Descubrí que estoy mejor sin ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como no es mala idea irse a la playa un miercoles, yo me voooyyyyy]]></document>
		<document><![CDATA[Resultaste ser cualquier mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Terminemos haciendo el amor de una vez por todas, por fa.]]></document>
		<document><![CDATA[Es super bueno estar soltero, pero a veces hace falta tener esa persona que te recuerde cuanto te quier y cuanto le importas.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es algo que no tiene final.]]></document>
		<document><![CDATA[Mierda, que cansado estoooyyy.]]></document>
		<document><![CDATA[Quieren ser agrandadas con uno cuando... bueno, ya se sabe el resto.]]></document>
		<document><![CDATA[Por los momentos nos tocará imaginar]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando le apagan las luces ella se luce y yo se lo hago otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va, ando traumado. Hay un expediente aqui de una madrastra que mato por celos a una niña de 3 años]]></document>
		<document><![CDATA[Levanto mi rostro entre tanta falsedad estoy encerrando al monstruo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta despeinada, sin maquillaje ni nada, en la mañana cayéndonos a empanadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya basta, hace falta como una novia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchas personas que me dejaron de importar.]]></document>
		<document><![CDATA[@maaaarip_ en realidad si lo hicieron, tuve que preguntar muuucho para llegar a mi destino :(]]></document>
		<document><![CDATA[@ItsGloriaDude yo en los tribunales JAJAJ]]></document>
		<document><![CDATA[En este trabajo se ven unas cosaaaaassss.]]></document>
		<document><![CDATA[Soltera es la que echa el condón dentro de la cartera.]]></document>
	</documents>
</author>