<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los billetes de 100 son "Duros de matar" https://t.co/qCXND2xUht]]></document>
		<document><![CDATA[Era venezolana, ahora es de todos sitios menos de Venezuela que no se consigue https://t.co/slxC4EkZx0]]></document>
		<document><![CDATA[Están desatados. https://t.co/JfaZOl8joo]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrogarciao Soy incapaz de escuchar a Maduro, prefiero enterarme por ti de las burradas y amenazas que suele decir.]]></document>
		<document><![CDATA[Y nada que Maduro insulta a Donald Trump....]]></document>
		<document><![CDATA[@KarloxE Por eso mismo mi ironía... jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo sin entender porque no tienen propiedades en Cuba y en Korea del Norte (ironía) https://t.co/YG6C5X8YLg]]></document>
		<document><![CDATA[Si corruptos y narcos quedan fuera de la negociación, muy pocos se van a salvar https://t.co/KcPEUE1xo8]]></document>
		<document><![CDATA[El prontuario de Pedro León, el zar de la faja del Orinoco https://t.co/hZWoEo4jlH]]></document>
		<document><![CDATA[¡BARRE EL PISO, PASA COLETO Y LE DA CON EL TOBO! Carta pública de Nícmer Evans a Diosdado Cabello -► https://t.co/E3NMt2FCgb vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Un futuro que jamás llega https://t.co/3UWJ8xsRQ4]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como cuantas misiones para supuéstamente combatir la criminalidad llevamos? otra idiotez más... https://t.co/2WUFEm5bcP]]></document>
		<document><![CDATA[¿ A quién beneficia la demonización de la MUD? - Editorial Analítica https://t.co/b8T03gEWe2]]></document>
		<document><![CDATA[Al club de sádicos del psuv les encanta torturar https://t.co/1xbtJjDMCm]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras, se reparten Venezuela en retazos.  No hay humanidad, solo hay negocios https://t.co/2kJST3ccxY]]></document>
		<document><![CDATA[@cafetalero1705 Lo que este régimen hace con la comida y medicinas, para mí ya cae en genocidio.]]></document>
		<document><![CDATA[Como se supone que estos productos los compran a Bs 10 el dólar, esa cajita nos sale por más de $1.000,00 ¿que tal… https://t.co/za2HFnTv8c]]></document>
		<document><![CDATA[CORAZÓN ROTO - https://t.co/60vnYrKXKl https://t.co/HCshkdrIqB vía @atracoalpueblo]]></document>
		<document><![CDATA[¡ILEGALIZADOS LOS PARTIDOS…! Aporrea: Maduro es declarado "emperador" de Venezuela -► https://t.co/bpCHLihv4v vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[@69Caronte69 Sin carretera, sin gasolina, sin comida... un día de estos también nos quitan la playa.]]></document>
		<document><![CDATA[@coricori220 Gracias Cori, conseguí en Maracay.  Mil gracias a todos los que me han ayudado]]></document>
		<document><![CDATA[@EFRENVA Yo estoy de reposo absoluto pero mi sobrino está en Turmero. Te sigo para mandarnos DM]]></document>
		<document><![CDATA[Y a estas alturas ¿sirve para algo la cédula de identidad venezolana? https://t.co/I2c6gosVo1]]></document>
		<document><![CDATA[@alexvallenilla Por favor Alex, ayúdame a conseguir digoxina en árez de Maracay, Turmero.   Tengo 6 días sin tomarla]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz @sebuscasedona Necesito ayuda para conseguir digoxina en área Maracay y Turmero, tengo 6 días sin tomarla]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro abandonará el poder https://t.co/5gboTmsRBH vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA["ESTO NO ES SOCIALISMO ¡ES UNA VERGÜENZA!" Crónica navideña de un socialista catalán en Venezuela -► https://t.co/C0uBGX0Iox vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Que de paso, no llegó... https://t.co/oA57Xk4nwR]]></document>
		<document><![CDATA[Creo la entregó por Ipostel https://t.co/fv2PAIcwv9]]></document>
		<document><![CDATA[Y #Choroní más de un mes sin gasolina.  Se mueren por irse al imperio y tener dólares, es lo único que les interesa https://t.co/AZwlK0yDc5]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que los perniles que habían ya los han revendido los militares, porque al interior del país no ha llegado ni u… https://t.co/8UTNlOuTWc]]></document>
		<document><![CDATA[Como pasó con el clap, se les terminará el material después de una semana. https://t.co/rhZa7ybhJk]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el Municipio Girardot vuelto leña, como será que Choroní lleva más de un mes sin gasolina y casi sin carre… https://t.co/rNPhrTS76v]]></document>
		<document><![CDATA[Ajá ¿Y quien les dió esos jueguetes a ellas? siempre la cuerda se rompe por lo más delgado https://t.co/KmYAYZOXHn]]></document>
		<document><![CDATA[@DesireeRolando @querre1 Y mientras el Defensor del pueblo @TareckWiliamSaab sacando músculos]]></document>
		<document><![CDATA[Será por eso que jamás llegan, estos robolucionarios nos creen gafos https://t.co/28QaFxTOp4]]></document>
		<document><![CDATA[Pero eso ya lo dijo hace como 7 u 8 meses y nada https://t.co/YjfbpVDOyj]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor definición de lo que significa la B https://t.co/cLJOz9CIDE]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, bueno, entonces que se mueran de hambre... https://t.co/GxLZg9mHGX]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras, muchos rojos se enriquecen sobre la muerte de niños y ancianos por falta de medicinas y comida https://t.co/at9HgnMMCJ]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible este artículo @vladimirpadrino https://t.co/QNoa0v0hRU]]></document>
		<document><![CDATA[Complétamente de acuerdo, por eso me molesta que llamen animales a los maduristas https://t.co/B0eRuB4hpv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que será de la vida de los generales pollo, aceite, azúcar, harina, etc? @vladimirpadrino https://t.co/YJNsXOJwWE]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Feliz día de los inocentes https://t.co/wa34TzIWMq vía @chiguirebipolar]]></document>
		<document><![CDATA[Pobrecita, total si solo tiene 650 millones de dólares... https://t.co/BU29xBM68N]]></document>
		<document><![CDATA[Te informo que se quedó en "NADA" https://t.co/T0aXDXn8bO]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras a militares les regalan carros, les niegan un vaso de leche a niños https://t.co/PO7FGgbIMc]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro trata de imponer cambios radicales en el Gobierno https://t.co/1O7cq82xaL]]></document>
		<document><![CDATA[Al paso que van llegando, tal vez para carnaval puedan repartirlos https://t.co/igQXTWBBfI]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca vi gente más facista que los chavistas https://t.co/4CqjZf6n2H]]></document>
		<document><![CDATA[Y pasándole por encima a la AN, sin importarles la legalidad https://t.co/QJJQkay7XM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Luchando? lo que estás es engordando a costa de nosotros https://t.co/snCueij9Jr]]></document>
		<document><![CDATA[La caridad de esta señora y que católica, también se fué de vacaciones https://t.co/yEDvwpcS8I]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tensión? como que no está bien informado https://t.co/ZM9lOzfPtB]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí, la Fiscalía se hace la loca https://t.co/yYGywza2CS]]></document>
		<document><![CDATA[Tubazos, 25 de diciembre 2016 https://t.co/SDA3EXPLIb]]></document>
		<document><![CDATA[@douglirodil Sería mi mejor regalo.  Feliz Navidad para tí]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será? es mi anhelo más grande https://t.co/4ZOG75NdtF]]></document>
		<document><![CDATA[Solo les llegó a los militares https://t.co/8hfnRyhPn6]]></document>
		<document><![CDATA[Así mismo es https://t.co/JKlgAYpRQk]]></document>
		<document><![CDATA[El cinismo es su divisa https://t.co/OBP70x6YiI]]></document>
		<document><![CDATA[@cafetalero1705 Es que hay días, como hoy, que pienso que no aguanto más.  Que Navidad tan triste...]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamara_Navarro No hay día que no salga una noticia de los PNB incursos en delitos, también de la GNB]]></document>
		<document><![CDATA[Sí pero ¿cuando? esta situación es agónica https://t.co/btWQsY9DES]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad Diego https://t.co/Dfb9vDtAHC]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino que son de ellos que Iris Valera se burlaba.  Cuanto horror estamos viviendo https://t.co/BYt8Ws7OJj]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día se superan en infamia https://t.co/jmeuULRYnj]]></document>
		<document><![CDATA[Nos estamos quedando sin país https://t.co/41ulL0K5Z3]]></document>
		<document><![CDATA[Pues aparte de tuitear, no les veo haciendo nada https://t.co/FwEkPnButD]]></document>
		<document><![CDATA[Como no sea el desarrollo de la corrupción no sé a que se refiere Delcy Eloina https://t.co/cLf1ilDmG4]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en #Choroní vendían el kilo de harina Pan en Bs 5.000 ¿que tal?]]></document>
		<document><![CDATA[Esos venezolanos me dan verguenza https://t.co/ZNnhqE4WIt]]></document>
		<document><![CDATA[#Choroní Un mes sin gasolina...]]></document>
		<document><![CDATA[Maburro no será pero desalmado sí que lo es https://t.co/MsWttt9qPW]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también https://t.co/GptCGScxmb]]></document>
		<document><![CDATA[@JUANHAB Y también me pregunto si no seguirán igual con el billete de 500.  El problema no son los billetes, son las mafias]]></document>
		<document><![CDATA[En la tienda de la esquina la venden en Bs 3.400.  Lo que son bajos son los salarios https://t.co/09QRRIi5yY]]></document>
		<document><![CDATA[El maltrato a los ancianos y también a los niños es infinito.  Y lo peor es que se hacen llamar "humanistas" https://t.co/i3H4XtvCxr]]></document>
		<document><![CDATA[Pensarán que así duran más. https://t.co/kmdaHs0asr]]></document>
		<document><![CDATA[Para eso tienen al hampa https://t.co/Gq1tKpnL0J]]></document>
		<document><![CDATA[GNB contra periodistas pero contra los saqueos ni de casualidad https://t.co/mEXbabXPBL]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible RT MUD, CONFESAR UN "DELITO" Y NO LOGRAR ATENUANTES https://t.co/Rs3Nvyr6U1]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los que viven en Venezuela los mata de hambre https://t.co/P7O8nsJjRB]]></document>
		<document><![CDATA[Ésos son los que mandan Nicmer https://t.co/QCQfTHNxUS]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo único que les interesa, reprimir https://t.co/0dq5X6JEby]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca vi tanto cinismo y miseria humana, son un club de sádicos https://t.co/iSlvMlLtRk]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que deben hacer es meter en la cárcel a tanto corrupto que pulula en el PSUV https://t.co/TVuRUQ9wTm]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro delira en domingo https://t.co/2zvbJgoPB0]]></document>
		<document><![CDATA[Las televisoras mundiales dan noticias sobre el desastre en Venezuela y las de aquí siguen calladas.  Que desgracia]]></document>
		<document><![CDATA[Sí existen, falta que los paguen, son unos maulas https://t.co/JpzeJMGCMN]]></document>
		<document><![CDATA[Los que robaron, eso sí saben hacerlo https://t.co/2FCji202fA]]></document>
		<document><![CDATA[Lo nuevo sería que no la acusara https://t.co/j2jLxbPuSb]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien parece una guerra de mafias https://t.co/7rdDtxnmMY]]></document>
		<document><![CDATA[Se irán a un exilio dorado https://t.co/f9GnIuJvrc]]></document>
		<document><![CDATA[La semana pasada 1 kl pollo en 3.000, ayer lo mismo en 4.500.  Maduro alucina en colores https://t.co/y7LeRMuGlz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y donde está @vladimirpadrino? ¿En Cuba? https://t.co/I090q4D2e6]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpadrino ¿Donde está la gloriosa FANB? ¿Persiguiendo estudiantes? verguenza nacional https://t.co/1zrgEYdUYc]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs En la encuesta le faltó a los que simplémente nos gastamos lo que teníamos y no fuimos a depositar]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de un billete; por Alberto Barrera Tyszka vía @prodavinci https://t.co/bUobXhy2Ny]]></document>
		<document><![CDATA[¿16 mil millones? ¿y donde los llevaba, en el bolso? https://t.co/SsEhuG8Npy]]></document>
	</documents>
</author>