<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ofrecen S/50 mil por delincuentes que mataron a escolar en 2016 https://t.co/A595UoiYv2 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Cornejo fue suspendido de militancia en Partido Aprista https://t.co/CHhyaIvn1o vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[El divorcio de Trump con los latinos https://t.co/43lLxJ4dvj]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista a Alonso Gurmendi: Análisis del caso Ugarteche desde una perspectiva internacional https://t.co/eJbnYj4TgD vía @Enfoque Derecho |]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles fueron las razones de Donald Trump para sacar a EE.UU. del TPP? https://t.co/fzgc9ru6ov vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Las reformas electorales en Panamá https://t.co/yUzWZvVTEi]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht, ¿y ahora qué? https://t.co/3hqXeHRE3y]]></document>
		<document><![CDATA[PUCP | PuntoEdu :: 2017, año del centenario de la PUCP - Institucionales https://t.co/BhJ3TVQKAR]]></document>
		<document><![CDATA[El cuidado de un niño autista https://t.co/gi639ZVKRa vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump cerró la página web de la Casa Blanca en español https://t.co/gKonWtN03p vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles serán las nominadas a Mejor Película en los Premios Oscar 2017? https://t.co/ihf7p9ra0J vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[IX Pleno Casatorio: formalidad y transferencia de propiedad https://t.co/PLr5QNH5du vía @Enfoque Derecho | El Portal de Actualidad Jurídica]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | Las seriales; por Mario Vargas Llosa https://t.co/jnPauUs4Kc vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto recibirá de pensión el expresidente Barack Obama? https://t.co/hhfZTL4FlT vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Los Obama lanzan fundación para asistir obras de todo el mundo https://t.co/vuvzuMFTK7 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Cientos no pudieron ingresar al Monumental pese a tener entradas https://t.co/2l9uDVoRbj vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump estrena 'Bestia' reforzada con cañones https://t.co/zo8aydGDil vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Joven murió de un infarto tras ser asaltada en Independencia https://t.co/fgFIsAZATT vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Las diatribas de Donald Trump golpean a Latinoamérica https://t.co/wjiv4zMK3k]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Pizarro cabalga hacia el olvido en Lima, la ciudad que fundó https://t.co/UIYCsLUH9y vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Usuarios sorprendidos: bancos cobran por contar los billetes https://t.co/kR6H1TblW6 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué fue el Plan Cóndor por el que se condenó a Morales Bermúdez? https://t.co/3DQNMWFFgQ vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Morales Bermúdez condenado a cadena perpetua por Plan Cóndor https://t.co/I5PCF9a1Sd vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[“Mendoza no tiene autoridad moral ni siquiera para existir” https://t.co/tfuT09NX9n vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los colegios con las pensiones más caras de Lima https://t.co/I0VDj0Ca5I vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Decenas de vehículos varados por huaico en Chaclacayo https://t.co/25c33B9TrJ vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolas Fuchs sobre su puesto 12 en el Dakar: "No lo puedo creer" https://t.co/4KWfCCSe6i vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aires o azotea? https://t.co/sOh4MzvIfI vía @Enfoque Derecho | El Portal de Actualidad Jurídica de THEMIS]]></document>
		<document><![CDATA[Convida: conoce el nuevo restaurante de Gastón Acurio https://t.co/DUXBiYFdeH vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Procurador anticorrupción: “Yo solicitaría prisión preventiva para Alejandro Toledo” https://t.co/PzQUmz9hFJ vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será la Casa Blanca una sucursal del Grupo Trump? https://t.co/nptKn2ZBU2]]></document>
		<document><![CDATA["No damos propina a negros", el duro mensaje dejado a una mesera en EE.UU. https://t.co/OVLbi7jmoo vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Diego volvió a levantar la Copa del Mundo https://t.co/Je81rHQW8t]]></document>
		<document><![CDATA[La casa de Carl Sandburg https://t.co/ZqmApDI9Bh vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[TC: Concesión minera no otorga a su titular el derecho de propiedad sobre el terreno  https://t.co/TUFC883P5O]]></document>
		<document><![CDATA[Jueces de paz deberán certificar a los testigos que intervienen en escritura imperfecta  https://t.co/UcRcL1zGQP]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho a desconectarse del trabajo ya es ley en Francia https://t.co/kDYSOTqWoS]]></document>
		<document><![CDATA[La exclusiva fiesta que prepara Barack Obama para su despedida https://t.co/AVcxkW8GLV vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[La propiedad de los comunes: ¿necesaria “tragedia”? https://t.co/GGNxFyQHWO vía @Enfoque Derecho | El Portal de Actualidad Jurídica de THEMI]]></document>
		<document><![CDATA[Tributarista: Clubes no pueden acogerse a reducción de deuda en 50% https://t.co/pqAhfbygOr vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía confirma que Maiman recibió dinero de Camargo Correa https://t.co/4EDvxSVgeB vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias médicas del año 2016 https://t.co/Z57cuLI71C vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de todo lo que pasó en 2016, el mundo está mejor https://t.co/KlchxAf6tQ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Inhibitoria o prioridad registral? https://t.co/jka4ljsZe3 vía @Enfoque Derecho | El Portal de Actualidad Jurídica de THEMIS]]></document>
		<document><![CDATA[Los socios clandestinos, por César Azabache https://t.co/hpFimJ8DYX vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Vargas Llosa e Isabel Preysler se casan en 2017 https://t.co/KeiYDt5uHZ vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Oblitas: "Da la impresión que Farfán fuera un jugador retirado" https://t.co/CSxxbVNZEE vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[FC Santa Claus, el club finlandés que solo brilla en la Navidad https://t.co/9fpN2XPDrx vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Advíncula se despidió de Newell's y así le contestaron hinchas https://t.co/KfWVmVz7Bi vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Los técnicos peruanos que dieron el salto al extranjero [FOTOS] https://t.co/I9Q9vLKU4S vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y la ofensiva de China en Latinoamérica https://t.co/BW9U1hy2Ra]]></document>
		<document><![CDATA[Clinton recibió casi 2,9 millones de votos más que Trump https://t.co/Hyp1QuBT5H vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Hotel Bolívar será rematado por millonaria deuda con el SAT https://t.co/t3fx6XrAkI vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Cubillas reveló que no vio un partido de Alianza porque se ponía triste https://t.co/U2axdYWj9e vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[La "Lista Clinton", "La Estrella de Panama" y "El Siglo" https://t.co/EAlrf7wK0P]]></document>
		<document><![CDATA[Compra de canastas del Congreso incluye pasajes al extranjero https://t.co/cH1OieoG5I vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano Soso no es más entrenador de Sporting Cristal https://t.co/LCv0cgUfZX vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Reynoso realizó desplante a Edwin Oviedo durante premiación https://t.co/TmWPEHolnf vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Reynoso, un malcriado que no cambia [OPINIÓN] https://t.co/Odivyo0LjH vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Dos mujeres ascienden a grado de general en la Policía Nacional https://t.co/xeRXVU4fX8 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Marc Anthony y Shannon de Lima oficializan su divorcio https://t.co/UW466sr1Py vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Bruce: "El cardenal Cipriani no merece mi respeto" https://t.co/VwFnDXDUZ6 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori recuerda “satisfecho” el rescate de rehenes del MRTA https://t.co/K8rQ2R931Y vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense: estremecedor llanto de Alan Ruschel en Arena Condá https://t.co/DRX3ufiusv vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[El desastre educativo de las Américas https://t.co/NJXCTMTqiW]]></document>
		<document><![CDATA[Inter de Porto Alegre descendió a la segunda división del fútbol brasileño https://t.co/chaKZGL8SG vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense: Neto despertó y preguntó por final de Sudamericana https://t.co/AuxJtlUTPC vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | La muerte de Fidel; por Mario Vargas Llosa https://t.co/wnek7SMuvn vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense rechazó propuesta para no descender en Brasil https://t.co/XXKJ9ExDNf vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Una sopa de su propio chocolate, por Alfredo Bullard https://t.co/TQrvFpbk1L vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Roberto Martínez, el crema que en 1987 tuvo alma de 'potrillo' https://t.co/sucETHVxJJ vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense: el impresionante homenaje en campo de la final https://t.co/gLjeyJjsxH vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Paolo Guerrero lloró durante el estreno de su película [VIDEO] https://t.co/NqO67qQcFS vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Barnechea: “No entiendo la gran sobrevaloración de Saavedra” https://t.co/MrcOhOGV7w vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Alianza Lima EN VIVO ONLINE: Señor de los Milagros ride homenaje a los caídos del Fokker https://t.co/jOsZbThQ7f vía @liberope]]></document>
		<document><![CDATA[Fokker: Chemo atesora dos recuerdos de los aliancistas caídos https://t.co/wALHFtehVy vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[La Unión Civil y los eventuales aportes de los compañeros civiles en una sociedad anónima https://t.co/zwbuXBUZIk vía @Enfoque Derecho | El]]></document>
		<document><![CDATA[La sorpresa del utilero del Chapecoense que conmueve al mundo https://t.co/0CkinzsTpR vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Cuba después de Fidel: ¿de mal en peor? https://t.co/4OuQkW6uvs]]></document>
		<document><![CDATA[Ejecutivo aprueba nueva ley en beneficio de los bomberos https://t.co/RFMsdyZKg3 vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Avión de Lamia que llevó a Messi y su selección estuvo a 18 minutos de estrellarse https://t.co/E57odTKVXa vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Fokker: memorias de la tragedia que enlutó al Perú hace 29 años https://t.co/gWqj1CaIHN vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense: Detienen a gerente de aerolínea Lamia https://t.co/uTXKNy3LKz vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[El piloto de Lamia tenía orden de arresto en Bolivia https://t.co/CIh1IDhaZ5 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Talco de bebes y cáncer de ovario https://t.co/ajaXrFL3Ju vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense: Pasajeros no sabían que avión estaba en emergencia https://t.co/Meb1oWdJ6u vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[La puntería de David, por José Ugaz https://t.co/adDPrhetfy vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense: clubes del mundo continúan rindiéndole homenaje https://t.co/2YNd8hD3bU vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@Leaobutron @christiamzg opinar claro,  burlarse te puede pasar factura porque en estas finales estan los CUATRO mejores. Por eso si heladas]]></document>
		<document><![CDATA[@Leaobutron @christiamzg la verdad que tienen razon, no expongas a tu mama y familia por un pleito deportivo que para nada es tuyo]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. alerta a Bolivia sobre amenaza contra Evo Morales https://t.co/AMrpmEhR4z vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeo: El rescate de un superviviente del accidente del avión del Chapecoense  https://t.co/5ok7E8HuAc vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Patinando en Larcomar https://t.co/bzG1TKpyRW vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Agüero se fue expulsado tras cometerle una brutal falta a David Luiz https://t.co/UO0wflTnTl vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Mercosur suspendió a Venezuela como uno de sus miembros https://t.co/qIJhZh7Bzf vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Ronaldinho jugaría gratis en el Chapecoense, según su hermano https://t.co/V1FxPKLonC vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Burga será extraditado a EE.UU. en las próximas horas https://t.co/qGYiVrvOCw vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Fidel Castro fue todo menos un valiente https://t.co/FKNJwP5fDd]]></document>
		<document><![CDATA[El Estadio Nacional hizo un silencio absoluto por el Chapecoense https://t.co/6y2tuEBj5Z vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Interpelada y censurada https://t.co/9zfcpbXhF7 vía @elcomercio]]></document>
	</documents>
</author>