<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Habrá una radio más aburrida que la de Toluca?]]></document>
		<document><![CDATA[Y todo esto que dice o ha hecho Eruviel. https://t.co/GZYPBqBRot]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá en Toluca, se contara con algo así. https://t.co/gY927rVcrp]]></document>
		<document><![CDATA[#LordBora otro tipo que siente que lo puede todo. Justicia de redes sociales, será implacable.]]></document>
		<document><![CDATA[Candidato de unidad... familiar. https://t.co/R0NAyAbPnY]]></document>
		<document><![CDATA[Candidato de unidad, en efecto, de unidad familiar. https://t.co/jI7OmpgjBr]]></document>
		<document><![CDATA[@soymarianah ¿En serio? Qué miedo, saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[La imagen de Peña ante los mexicanos, está más devaluada que el peso frente al dólar, hasta el piensa que estaría mejor con @lopezobrador_ .]]></document>
		<document><![CDATA[Un pastelazo daría mejores resultados. https://t.co/ObqRsYKn8N]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando terminen de construir su #muro, y necesiten frutas, verduras o drogas, ¿Tocarán la puerta gritando, quierooooo?]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/YeyusXOG4g @propaem_sma  solicitando el apoyo para este canino que tiene fuerte infeccion en sus oídos además de maltrato.]]></document>
		<document><![CDATA[@CFE_ValleMex tengo una duda respecto a mi recibo]]></document>
		<document><![CDATA[C.c.p Estado de México, donde el Código de Ética debería ser el primer reto para combatir la corrupción. https://t.co/bxpqFzynjB]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que tendrá más fuerza esta marcha. Vamos a apoyarla. https://t.co/doMhY0AMR5]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lo haga público y con las documentales que lo acrediten. https://t.co/ikjSLoKGxE]]></document>
		<document><![CDATA[#HobbiesDeNacos no usar las direccionales para cambiar de carril, y si ven que otra persona las usa, no darle el paso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Revolux10 con esa cantidad, ni el se compra una camisa a su medida. https://t.co/T0GySqnMWf]]></document>
		<document><![CDATA[@met_ServPublico muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@met_ServPublico igualmente, muchas gracias por atender la petición.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué se puede esperar de tan fina persona? https://t.co/3qaJkCB972]]></document>
		<document><![CDATA[@met_ServPublico dejaron tierra amontonada, limpiaron las banquetas en la calle Constitución, pudieran recogerla, muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien hecho, ahora resulta que está indignado. https://t.co/omorAeaErr]]></document>
		<document><![CDATA[Presuntos saqueadores de comercios, varios detenidos. Saqueadores ex gobernadores, cero detenidos. https://t.co/0rbk2iYmLf]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ay pobrecito! https://t.co/DxtQvbP6R1]]></document>
		<document><![CDATA[Votar por Morena y sacar al PRI del Edomex y después de los Pinos. https://t.co/RYw3UfCNey]]></document>
		<document><![CDATA[Atención @SEMOV_Edomex . https://t.co/Xfgx8X8Qxr]]></document>
		<document><![CDATA[Atención @igispem https://t.co/Fe1Hv7ucol]]></document>
		<document><![CDATA[La salida del PRI en el 2018, que quede claro, no responde a su mal gobierno, no responde a sus abusos, no responde a su corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReversaAlGasolinazo si se puede, si se puede. En 2018, Morena será la opción.]]></document>
		<document><![CDATA[Tanque de 20 litros con gas lp $302.00 en el Valle de Toluca. https://t.co/B2VppPpXH1]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está autorizada esta tarifa? @SEMOV_Edomex https://t.co/28jAbbg7FI]]></document>
		<document><![CDATA[A favor del libre paso en casetas de cobro. https://t.co/ozMJWQvEIc]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea el pretexto para votar por AMLO. https://t.co/vAst8ME1GV]]></document>
		<document><![CDATA[El México real. https://t.co/XnjsQFCRMD]]></document>
		<document><![CDATA[@IGISPEM atención. https://t.co/ErabxvOuyS]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzeroG  que se pongan a trabajar. https://t.co/Tsi2iuLmTE]]></document>
		<document><![CDATA[Horribles, el gasolinazo y este señor. https://t.co/IcjynrrSA6]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que decían que estaba loco y que era un peligro para México. https://t.co/2RYO03KyhU]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAlGasolinazo pero decían que AMLO era un peligro para México. https://t.co/ONnlsvnOIR]]></document>
		<document><![CDATA[El perfecto ejemplo de un imbécil. https://t.co/bMioI1aN8x]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidLopezDLC @met_ServPublico @MetepecObras  muchas gracias por la atencion.]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidLopezDLC @met_ServPublico @MetepecObras calle Constitución entre Zapata y Fco Villa Col. Agrícola Lázaro Cardenas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MetepecObras @DavidLopezDLC posible caída, solicitamos apoyo calle Constitución entre Zapata y Fco Villa muchas gr… https://t.co/9kUXZDrAx6]]></document>
		<document><![CDATA[@NetflixLAT para cuando las nuevas temporadas de nation z.]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaGabrielaGue lamentable lo que pasó senadora, muchos mexicanos estamos con usted.]]></document>
		<document><![CDATA[#VirgendeGuadalupe el pretexto ideal  para beber y no ir a trabajar. https://t.co/byxsMI513o]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser. https://t.co/EisnzEqGJW]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidLopezDLC podría ayudarme con unos reportes de maltrato animal y de bacheo, ya que a la fecha no las han atendido, muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[No han atendido mi reporte, lo hice en septiembre. https://t.co/vUUtVcehVz]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto. https://t.co/6h9fivGCTk]]></document>
		<document><![CDATA[Con el #SalarioMínimo nos alcanza para sacar al PRI del Edomex y los Pinos el próximo año.]]></document>
		<document><![CDATA[@MetepecGobierno sigo en espera a mi reporte de baches, también lo hice hace unos meses, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@MetepecGobierno sigo en espera de que atiendan mi reporte de maltrato animal, lo hice el 29 de septiembre por este medio, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@CFE_ValleMex muchas gracias, estoy al pendiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@CFE_ValleMex buenas noches podrían apoyarme mi recibo llegó mas alto de lo normal. Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso 😆 https://t.co/PQgoWUjkZA]]></document>
		<document><![CDATA[Para ser exitoso hay que levantarse todas las mañanas pensando en joder al país, ler mucho y ser operador político. #lordsecretario]]></document>
		<document><![CDATA[Esas estadounidenses, ya no deben ver tantas películas, la boca grande no les sirvió de mucho. https://t.co/OJj2HjyvF8]]></document>
		<document><![CDATA[No es lo mismo ler y joder, que leer y mover. https://t.co/ZrYwDoRKP1]]></document>
		<document><![CDATA[Yo veo que les encanta el pelón, por eso lo molestan, hasta que les avienta su merecido. https://t.co/n08OOg5dMJ]]></document>
		<document><![CDATA[Una vergüenza para la PGJ EDOMEX, ojalá los sancionen. https://t.co/BOohgXDYZm]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto esta cerca de una comandancia ahí en Acatlán, años tiene esa minita de oro. https://t.co/HKjtJDltcS]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que son nuestros "representantes" https://t.co/s8l6e1UnT4]]></document>
		<document><![CDATA[@PelonGomis puede ser, saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Entonces los millones de mexicanos que cuestionamos su gobierno, seremos sancionados? https://t.co/mvEQW8z8dK]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera para su querido Ecatepec. https://t.co/US4wap4VCF]]></document>
		<document><![CDATA[En q semestre d medicina o de cualquiera de sus especialidades, les enseñan que deben integrar el expediente clínico #GuerraDeEspecialidades]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien. https://t.co/NMeicqFwpf]]></document>
		<document><![CDATA[#JusticieroDeLaMarquesa está buscando a Duarte, por eso las autoridades quieren encontrarlo antes.]]></document>
		<document><![CDATA[Irónico. https://t.co/c2eEwtiDyH]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá entiendan que el Pri en el Edomex ya no es la opción. https://t.co/WSDRg1sYxZ]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto. https://t.co/XrzdhYnpj1]]></document>
		<document><![CDATA["El justiciero", es un claro ejemplo del cansancio ciudadano y la falta de respuesta de una autoridad ausente. https://t.co/JEUlYAoZPY]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble que después de lo sucedido por el justiciero la autoridad ahora quiera trabajar y poner orden en ese t… https://t.co/16nQ1nzBNq]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto https://t.co/8DHcCpj7nB]]></document>
		<document><![CDATA[No puede haber pueblo pobre con panistas ricos, en el 2018 los vamos a correr #LordAnaya]]></document>
		<document><![CDATA[#YaCasiEs2017Y sigo pensando que eñ peligro para México no era AMLO.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la realidad supera a la ficcion. https://t.co/887qVfcOUZ]]></document>
		<document><![CDATA[#MiTumbaDiría AMLO no era un peligro para México, pero no me hicieron caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Para las próximas elecciones el PRI Edomex fuera. https://t.co/ivOiKaN6YY]]></document>
		<document><![CDATA[¡Wow! Mañana la compro, soy fan de @ERIFERCA https://t.co/yACIAED6SM]]></document>
		<document><![CDATA[Joder a México. https://t.co/aFM7sWgbYS]]></document>
		<document><![CDATA[Faltaron los del Edomex. https://t.co/naKCKiT0UC]]></document>
		<document><![CDATA[#BlackMirror una serie que vale la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena reflexión. https://t.co/Yn6c3n2DoZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchos cavernicolas en auto, ten cuidado Liz, saludos. https://t.co/HdA3PslHyB]]></document>
		<document><![CDATA[Es una burla para el pueblo de México, que su partido no quiera engañar con tal situación. https://t.co/H55I1VBVo7]]></document>
		<document><![CDATA[@lizalarraguivel podría decirse que es fenomenal. 😞]]></document>
		<document><![CDATA[Pues que payasos. https://t.co/b8mwyDfTlj]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades, ejemplo de que si se puede. https://t.co/A1kGpNnpCH]]></document>
		<document><![CDATA[La bella Ciudad Gótica. https://t.co/ZJ70c1QYe9]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable, Metepec cada vez más peligroso ojalá las cámaras sirvan de algo. https://t.co/IdxeigKlBH]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPeorTrámite intentar obtener unas placas de automóvil en el Estado de México. Sobre todo en los Centros de Servicios Administrativos.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mal que dure cien años. https://t.co/pqC94FZEEX]]></document>
		<document><![CDATA[No se olviden de la Vic Guerrero esq con Constitución,así como la Ignacio Allende y Constitución con dirección al s… https://t.co/CNtiHXoegR]]></document>
		<document><![CDATA[Igual en el Edomex. https://t.co/j5dawPWEHg]]></document>
		<document><![CDATA[Una chambita de esas. https://t.co/VJpen4cbtY]]></document>
		<document><![CDATA[Algo obvio, así paso cuando estuvo el Presidente en boulevard aeropuerto, inaugurar puente, a los pocos días las pl… https://t.co/7wNCj9N8Oa]]></document>
		<document><![CDATA[Suena bien, pero con tantas ladys y lords sueltos, resultaría un peligro constante. https://t.co/IKMDLCx6RT]]></document>
		<document><![CDATA[@MetepecObras ojalá lo atiendan pronto, muchas gracias. https://t.co/aj88JoqP7T]]></document>
	</documents>
</author>