<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[lunes, 12 de noviembre de 2012
K.O. fulminante o como Rolando Giménez se convierte en candidato para ser EL MÁS... https://t.co/FNUEwZndDe]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen trabajo sobre el gran escritor Sándor Márai. https://t.co/YPSNPBnb7Y]]></document>
		<document><![CDATA[De las grandes grandes... que bueno haber vivido a plenitud a esta artista. https://t.co/MvkKnA63Ex]]></document>
		<document><![CDATA[Además de grandes aventuras y delirantes fantasías estos filmes siempre me han llenado con esas magníficas piezas... https://t.co/SZWox0Rhpo]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias buenas y esta.... https://t.co/WfNEqxqJdS]]></document>
		<document><![CDATA[Al sintonizar los canales de televisión nacional solo veo papanatas esgrimiendo la sacrosanta misión de hacer... https://t.co/grA6jBD3qG]]></document>
		<document><![CDATA[Una auténtica francachela todo esto de los del billete de 100, están gozando con su cachondeo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los de ayer, los de hoy y los de mañana… Somos quienes hemos construido la historia de nuestro país.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca hemos comprendido como sociedad y jamás exigido al estado la digna retribución a quienes tienen la misión... https://t.co/Semm03tZPR]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran ser humano y artista de esas que se guardan en el alma. https://t.co/hGsLCKDgZP]]></document>
		<document><![CDATA[Esta fotografía la hice en Damasco, estás niñas eran parte de un grupo de refugiados que a pesar de sufrir los... https://t.co/UOSuG3Pnnp]]></document>
		<document><![CDATA[Una pena que recién comienza el año y la ver los noticieros me da la impresión de que lo esperanzador, lo bonito... https://t.co/1QS3ETD9N9]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tenía 11 años pensé que en el 2017 estaría navegando en la galaxia y todo sería un ensueño sideral…]]></document>
		<document><![CDATA[Es que aunque no quiera imbuirme en la realidad, por accidente he escuchado un fragmento de la intervención de un... https://t.co/qFWMtWVonY]]></document>
		<document><![CDATA[¿hasta cuándo el enroque?]]></document>
		<document><![CDATA[Dedicado a ese montón de verdaderas amistades con quienes se hizo mucho trecho en la vida y siempre están en la... https://t.co/W3cvH66xYm]]></document>
		<document><![CDATA[Mi gran deseo personal para 2017 es que por fin vea consolidado mi amor con la inmensa Maria Bethânia y que... https://t.co/ZU5Nq7RCHE]]></document>
		<document><![CDATA[El camino ha sido largo y lleno de obstáculos, juntos pudimos. Gracias a cada uno por ser y hacer un equipo... https://t.co/5954TXM5WS]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos queridos, es Navidad y deseo expresarles mis profundos deseos por la felicidad de cada uno de ustedes.... https://t.co/yOhNm7xlJI]]></document>
		<document><![CDATA[La guía del viajero https://t.co/QJHg1eL0Fq]]></document>
		<document><![CDATA[Que sociedad tan hipócrita...]]></document>
		<document><![CDATA[Selección de casting #loquehablanlosquehablan #movies #work #team #equipo #cine #instagood… https://t.co/ooWc8g34jg]]></document>
		<document><![CDATA[Como canta el gran Joaquín  Sabina “Y cada vez peor y cada vez más rotos, y cada vez más tú y cada vez más yo sin rastro de nosotros…”]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hablan los que hablan… el lunes comienza la movida.]]></document>
		<document><![CDATA[Amanece, todo parece tan bonito...]]></document>
		<document><![CDATA[Llueve y la ciudad se viste de caos y eso que faltan unos aguaceros tumba araguatos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor si algún contacto conoce a una persona que pertenezca a un club de pesca, sabría agradecer me diera la información.]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente es un magnifico país, los inmigrantes recién llegados y hasta los ilegales tienen derecho a insultar a... https://t.co/6hMeG4T48e]]></document>
		<document><![CDATA[En su casa cada quien hace lo que desea…]]></document>
		<document><![CDATA[En Tinaquillo hay una fiesta de ángeles y princesas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Gisela... que triste recibir esta noticia, siempre fuiste una buena amiga y ser de risa y luz.]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/nDQd1U7ANJ - HEART - STAIRWAY TO HEAVEN Kennedy Center]]></document>
		<document><![CDATA[Houston... ¿Tenemos un problema?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amigo, que mala onda esto que nos pasa, venirnos la vida a cambiarnos de plano, pesado fardo se me arroja en... https://t.co/WGM2mEXiIn]]></document>
		<document><![CDATA[Estos tipos tienen un morro que se lo pisan.]]></document>
		<document><![CDATA[Caramba y de repente parece que es el 24 de enero de 1848.]]></document>
		<document><![CDATA[Es que aquí hasta el más tonto hace relojes.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato que han caído las caretas...]]></document>
		<document><![CDATA[Amanece que no es poco...]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sigo el canal Rose Lydia en #Vimeo: https://t.co/fzsuf59GRb]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a ti @victtoussaintt, que disfrutes de un muy feliz día.]]></document>
		<document><![CDATA[Un feliz cumpleaños a la súper @miartusa pura buena onda, talento y belleza.]]></document>
		<document><![CDATA[Como aburren los especialistas de medio pelo auto ungidos cual Palestrina, sí Palestrina, y se creen salvadores... https://t.co/KR9V054Csp]]></document>
		<document><![CDATA[A los amables contactos que tengan alguna información que me ayude a comunicarme con el maestro Abraham Abreu,... https://t.co/gmYnVDL2Dd]]></document>
		<document><![CDATA[Simpre el fresco de la naturaleza... https://t.co/evaFB02KLL]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido con los oscuros personajes que solo denigran de los otros y que secretamente ellos son (cont) https://t.co/17QIgrE60X]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sigo el canal Rodrigo Bustamante en #Vimeo: https://t.co/1STcGT4ZIV]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/dQKyiJvlef - Charles Aznavour Emmenez moi).]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/W7CCf4FkjZ - Charles Aznavour - LA BOHÈME 1991).]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/GsIS3qlXZp - Edith Piaf - La boheme).]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/W4nhrMWwqe - edith piaf - padam padam).]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/YEl7OHyLjM - Marwan Khoury &amp;Carole... https://t.co/fA4fxAc6IU]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/YEl7OHyLjM - Marwan Khoury &amp;Carole Samaha - Ya Rabb]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @matschuf1 por disfrutar de ese vídeo en  @YouTube, feliz fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda estos atletas son un gran ejemplo, nunca se rinden y superan grandes obstáculos, bavo por ellos  https://t.co/5HF9Ol7gSA]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un bochorno, criminales se la montan mientras miles de familias lloran https://t.co/AuIkiVyTEV]]></document>
		<document><![CDATA[Con las ganas de ir a Tinaquillo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y de repente pareciera que #Monfils despertara de ese extraño sopor contra #Djokovic en este #USopen #vivaeltenis]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/fv5lCnDzuy    
Dios permita que pueda lograrse la meta y que sirva para la sanación de... https://t.co/PEtPaBIIbG]]></document>
		<document><![CDATA[Vale la pena dar una ayuda, los niños deben disfrutar de una vida feliz https://t.co/XaOK90xVwZ]]></document>
		<document><![CDATA[La ola que nos arrastra… https://t.co/UUUiUyHfRm]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a esta hermoso ser humano por darnos un poco de arte y amor para nosotros. https://t.co/fqn5OfZ7Ck]]></document>
		<document><![CDATA[Que nunca prive la violencia…]]></document>
		<document><![CDATA[Una excelente pieza de esta muy buena banda de ska; un ritmo suave que provoca descansar y disfrutar de la brisa.... https://t.co/CglV0qF6TQ]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro ya pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[No estaré en Río pero aún me rio.]]></document>
		<document><![CDATA[Un gusto querido @camilo_hdezd compartir esto contigo , tú eres sensible y muy CURTO, un abrazo. https://t.co/ufI9sHwG0i]]></document>
		<document><![CDATA[Para quien siente pena, esté triste o afectado por algo, pues le dedico esta hermosa pieza llena esperanza y en... https://t.co/uCDPsJgIGU]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea un mes brillante y con energías para combatir.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta hermosa y noble causa vale la pena apoyar. A los amigos en México gracias de antemano por esta fraternal... https://t.co/QsEbTV8rUi]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de empezar a seguir a @MDSifontes en @Vimeo: https://t.co/I53dQ24g8t]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @johangarcia084, feliz semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @rtve #Saberyganar es Relámpago del Catatumbo; en la pregunta que le hicieron a los participantes hacían referencia a “Catacumbo".]]></document>
		<document><![CDATA[Alí por siempre el Más Grande... https://t.co/o5Q0Y5mbCs]]></document>
		<document><![CDATA[La única fiebre que deseo tener es la de  “Fiebre del sábado por la noche".]]></document>
		<document><![CDATA[Parece Carnaval, que cantidad de disfraces…]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/bAPykjnJ79     
Como para cerrar la tarde,... https://t.co/0nWojKXrkV]]></document>
		<document><![CDATA[Por la patraña de la globalización ahora resulta que Clinton y Trump deben hacer campaña en Baruta, Cazorla, Maracaibo y Puerto Ordaz.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el éxito y la felicidad en los nuevos caminos @Lossadacnac]]></document>
		<document><![CDATA[Disculpa @estevezsumito a los miles de buenos hermanos que aman tanto a los perros pero destruyen al prójimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las referencias de nuestra movida caraqueña. Al ritmo de las mezclas de este artista, miles bailamos... https://t.co/IftMHOWCN7]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta Judas está hablando de Cocossete; Samba y Susy... Así están las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que le sucede en Brasil, parece no hay nada más incluyente, justo y equilibrado que una sana y verdaderamente fuerte economía.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros y nuestro extraño comportamiento…Veo caras eufóricas y otras compungidas por lo que pasa en Brasil, (cont) https://t.co/GZCJa0hMJC]]></document>
		<document><![CDATA[Este pensando que era su amigo… El otro guardó frio acero en la parte intercostal.]]></document>
		<document><![CDATA[En Tinaquillo hay sueños...]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @FilmAndArtsTV por dar tan excelente programación; maravilloso espectáculo PIXEL de  Adrien Mondot y Claire Bardainne, BRAVO.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3l7FWBXJI5.  Hoy día de Velorio de Cruz de mayo, aprovecho este vídeo realizado hace muchos... https://t.co/YU6qrEBsZS]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube https://t.co/jYj1PJjbZJ Detrás de Cámara del film LA FAMILIA, de Gustavo Rondón.]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @gestmusic (https://t.co/GaUTbdjIZV - Ruth Lorenzo imita a Conchita Wurst - TCMS4).]]></document>
		<document><![CDATA[Amanece que no es poco...]]></document>
		<document><![CDATA[Con las ranas las ancas, pero ¿qué hacer con los sapos?]]></document>
		<document><![CDATA[Santa ABA de la Internet, por favor escucha nuestras súplicas.]]></document>
		<document><![CDATA[El país lo que requiere es gerencia efectiva y fuerza de trabajo comprometida para lograr una mejor sociedad; todos a seguir luchando.]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor periodista para Real Madrid vs Wolfsburg es @Alex_candal, esperamos otro gran trabajo de ud. caballero. Saludos desde la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana vienen por mi...  #instapicture #instalike #home #tagsforlikes #fluyendo #decoracion… https://t.co/iBidKA1K6F]]></document>
		<document><![CDATA[Hay sapos en el estanque…]]></document>
		<document><![CDATA[Mi compromiso es con lo que considero justo y no acepto el desempeño de los vagabundos. Así que los mediocres,... https://t.co/yhVhZAifaj]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable la caida en la calidad de sus productos @dominosve, están por poner fin a una fidelidad de 20 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela es bien chévere, ahora se trabajará menos, hay poco gasto y casi todos formamos parte de una sola clase social, ARRUINADOS.]]></document>
	</documents>
</author>