<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tren bioceánico de Suramérica se conectará al “dinamismo económico” del Asia-Pacífico https://t.co/KbQbaloxxU]]></document>
		<document><![CDATA[Las cuatro potencias que pueden enterrar al imperio británico https://t.co/VxBJGHjZOj]]></document>
		<document><![CDATA[Financiamiento chino para la construcción del primer puerto de aguas profundas en Angola https://t.co/U7oY3w1GVt]]></document>
		<document><![CDATA[El único muro que necesita EUA, es uno entre la banca comercial y la banca de inversión https://t.co/QMLniRA3sd]]></document>
		<document><![CDATA[El único muro que necesita EUA, es uno entre la banca comercial y la banca de inversión
https://t.co/Qi25F4kspO]]></document>
		<document><![CDATA[London Times le da órdenes a Theresa May sobre cómo controlar a Trump
https://t.co/CbJL1Vi0Ri]]></document>
		<document><![CDATA[Para justificar reforma migratoria, Bullrich infló 83% las estadísticas https://t.co/oq4rXYAxiQ]]></document>
		<document><![CDATA[Delegación de industria y gobierno de EUA viajará a México para hablar de nuevas plantas nucleares https://t.co/iGUf1QrAe7]]></document>
		<document><![CDATA[Representante demócrata por Hawaii, Tulsi Gabbard arremete contra los bancos de Wall Street https://t.co/51jeVpRUyO]]></document>
		<document><![CDATA[Barañao: las PC no van a reemplazar una "caricatura como la de Sabat". What?]]></document>
		<document><![CDATA[En Siria no hay rebeldes moderados. https://t.co/CfzSaHxL5H]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es cuando: A destruir al imperio británico de una vez por todas! 
https://t.co/SoHkKUO6mz]]></document>
		<document><![CDATA[Londres y Wall Street están acorralando a Trump; hay que protegerlo. https://t.co/JCu0xIwDvd]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/JCu0xIwDvd Londres y Wall Street están acorralando a Trump; hay que protegerlo]]></document>
		<document><![CDATA[La llegada de Trump es un acontecimiento global, aunque lo niegue https://t.co/UYGwyNKILU]]></document>
		<document><![CDATA[LaRouche: No dejen entrar a Mnuchin al Tesoro, eviten el derrumbe económico https://t.co/FUiDBBwJJw]]></document>
		<document><![CDATA[Revelan vínculos abundantes entre las protestas anti-Trump por todo el mundo y George Soros https://t.co/OdLvbO04fy]]></document>
		<document><![CDATA[Alexander Hamilton, el creador del Banco Nación de los EU. https://t.co/06LHV40wvO]]></document>
		<document><![CDATA[La fase siguiente en la evolución humana https://t.co/RaDhmtIMbc]]></document>
		<document><![CDATA[Proponen en Alemania nueva política para África: Inversiones, pequeña y mediana industria, y comercio justo https://t.co/iCkbW6N85d]]></document>
		<document><![CDATA[Ghana sienta las bases para su programa nuclear https://t.co/0RJYV0SWf7]]></document>
		<document><![CDATA[El postulado a la Secretaría del Tesoro ofrece pura sofistería con relación a la Glass-Steagall https://t.co/U7aW2IK4Vt]]></document>
		<document><![CDATA[En los próximos días sabremos cuán comprometido esta Trump con el pueblo si promueve su propia Glass-Steagell será otro más de Wall Street]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo secretario del Tesoro de EU sobre la Glass-Steagell: https://t.co/wVa7X1TAMq]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Soros viene financiando a las ONGs opositoras de Trump. Hay que tener en cuanta que Soros es el Banquero de la Corona]]></document>
		<document><![CDATA[George Soros el principal opositor de D. Trump,  le hizo perder mil millones de dólares.]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 Estrategias de Manipulación Mediática: Noam Chomsky https://t.co/XVrrioqyKb]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensaje velado Angloholandes: La CNN analiza qué sucedería si asesinaran a Trump el día de su investidura https://t.co/VVO3Q2YHvl]]></document>
		<document><![CDATA[Se estrella un avión donde viajaba un juez que investigaba grave caso de corrupción en Brasil https://t.co/OlIw6focBf]]></document>
		<document><![CDATA[A menos de 24horas para que el Premio NObel de la Guerra, Mr Obama deje la Casa Blanca]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos políticos creen que con ellos no va el tema de las leyes universales. Por lo tanto pueden violar estas leyes sin consecuencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabicerru @NuestrasVocesOK Solo para mencionar que lo lento no viene al caso más parecen piloto de F1 de las finanzas]]></document>
		<document><![CDATA[Informe de Oxfam, Riqueza Global: 8 súper ricos = 3,600 millones en pobreza extrema https://t.co/aGIebXKtCb]]></document>
		<document><![CDATA[Un vistazo a John Brennan, la BBC y el “equipo para tumbar a Trump” https://t.co/2SvFmK6z3l]]></document>
		<document><![CDATA[Los británicos se tragan sus palabras: reconocen que funciona el ferrocarril de alta velocidad chino https://t.co/7DjpaQeiPl]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra del periodismo militante. Una mainstream en campaña https://t.co/wZOlNlcOOW]]></document>
		<document><![CDATA[@Gatosylvestre El Rey Canuto creí que era un cuento de niños]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarruel_clau Es el Rey Canuto...Un cuento para niños]]></document>
		<document><![CDATA[Ya llego el corralito? https://t.co/lh633WsUXE]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja... Me parece o el libro está al revés? https://t.co/hxgETz5fW0]]></document>
		<document><![CDATA[De seguir echando gente a la calle el modelo esa cifra ira en aumento https://t.co/NdCfKyQ9nu]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioM646... Fueron de los Perú envío a través de Bolivia.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb La mismas redes angloholandesas que están contra la Glass-Steagell son las mismas que azuzan la Guerra Global.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb El Diario del Pueblo si es el diario oficioso. La actual política de China es "Una franja, una Ruta": la Ruta de la Seda.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gatosylvestre Suiza ya libero la información sobre cuentas bancarias solo falta un juez que se las pida]]></document>
		<document><![CDATA[Una confesión desde el Gobierno: "Hay un 30% de población que aborrece a Mauricio y no sabemos cómo llegar"   https://t.co/Lp1pRZJKNF]]></document>
		<document><![CDATA[En busca de quebrar a la oposición... Van por Katopodis ex aliado de Massa https://t.co/Q4wNr3tOYE]]></document>
		<document><![CDATA[Histórica conmemoración en honor del Conjunto Coral Aleksándrov en el Monumento La Lágrima https://t.co/qRQHc9v6Cd]]></document>
		<document><![CDATA[Las científicas e ingenieras negras que llevaron a los estadounidenses a la Luna https://t.co/3ItiOvUrMP]]></document>
		<document><![CDATA[“Figuras escondidas” fomenta las becas en las universidades, como era la intención de sus creadores https://t.co/Rehz4qnr2u]]></document>
		<document><![CDATA[@inforieles Subte B,  estación Gardel,  8 minutos entre formación... Ni era que iba a ser de 3 minutos?]]></document>
		<document><![CDATA[@sinsacoclaudio Larreta parece fuera de la conversación o pensando en como le dejaron la CABA?]]></document>
		<document><![CDATA[Desde que las acciones de los medios de comunicación (mainstream) están en la bolsa, la verdad dejo de ser un bien. https://t.co/UPlCg4Ktbx]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando el Subte en la estación Juan Manuel de Rosas @inforieles https://t.co/5oFXVkbG7M]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora me cierra eso del desespero para traer los u$s porque si no tenían que rendir cuenta a otros países por sus u… https://t.co/JcINKE52e1]]></document>
		<document><![CDATA[@inforieles Subte B con una demora de 8 minutos entre formación... Y los 3' donde quedó?]]></document>
		<document><![CDATA[Como un aficionado coreuta, el dolor es mayor por que el Universo perdió a un excepcional Coro: Ensamble Alexander]]></document>
		<document><![CDATA[Como un aficionado coreuta, el dolor es mayor por que el Universo perdió a un excepcional Coro: Ensamble Alexander.]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado 25 de diciembre, la tragedia aéreo cobró la vida de 92 personas entre ellas la totalidad del Coro ruso Ensamble Alexander.]]></document>
		<document><![CDATA[Más sobre el Ensamble Alexander https://t.co/T7lMADt1qF]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mis amigos del Instituto Schiller de Nueva York le rindieron un homenaje al desaparecido coro Ensamble Alexander https://t.co/ewKZu5yASg]]></document>
		<document><![CDATA[El PAMI no escucha https://t.co/4asNj2eVOX]]></document>
		<document><![CDATA[Abraham Lincoln: “Como nuestra situación es nueva, debemos pensar y actuar como nunca antes lo hicimos”]]></document>
		<document><![CDATA[“Como nuestra situación es nueva, debemos pensar y actuar como nunca antes lo hicimos”: Lincoln https://t.co/CqcMrgdMx8]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora podrá responder sobre el tema de las Islas Malvinas?  O será que le dieron un largo reposo médico? https://t.co/iHXXvguhmt]]></document>
		<document><![CDATA[El pato rengo enseñando a caminar.... https://t.co/RqICRwTO4q]]></document>
		<document><![CDATA[Remembranza del Conjunto Coral Alexándrov y de las Víctimas del 11-S https://t.co/UgYJ5pC5BP]]></document>
		<document><![CDATA[Esta vez Durán Barba la tuvo que remar para dar una "explicación" por la falta de respuesta inmediata del Estado an… https://t.co/GgeDLSqYFk]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja...esta vez Durán Barba la tuvo que remar para dar una "explicación" por la falta de respuesta inmediata del… https://t.co/ZKWLG8M3hX]]></document>
		<document><![CDATA[El Alto de Bolivia “será la gran ciudad del futuro”, con el centro de medicina nuclear construido por los rusos https://t.co/DEGrO46nSn]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración d Nuevo Año desde Yemen: La entrada al Nuevo Paradigma d derecho d todos los seres humanos al Desarrollo https://t.co/bzeio66vIz]]></document>
		<document><![CDATA[Un fracasado tan amargado como Hoover, ¡Obama se debería ir ya! https://t.co/O1vSsM9eYK]]></document>
		<document><![CDATA[Perspetivas de Helga Zepp-LaRouche para el nuevo año: Optimismo de que el nuevo paradigma se pude realizar en 2017 https://t.co/kJqwnGSw3W]]></document>
		<document><![CDATA[RT en alemán e inglés informaron sobre omenaje del Coro del Instituto Schiller de Manhattan al Conjunto Alexandrov https://t.co/WFCp4laj3u]]></document>
		<document><![CDATA[TASS informa el homenaje del Instituto Schiller; canal del Schiller en YouTube tiene miles de emotivas respuestas https://t.co/hDl2oEc0rS]]></document>
		<document><![CDATA[Para la gente pequeña. Tren une china con Londres https://t.co/J0yXK5am4i]]></document>
		<document><![CDATA[Un adulador (hablando a nombre de los otros aduladores)...de como seguir con el Rey Canuto https://t.co/zB7T3s4zPW]]></document>
		<document><![CDATA[“Estoy creando las condiciones para que la economía crezca y baje la inflación”:  Retorica d FMI para endeudarnos y confiscar nuestro futuro]]></document>
		<document><![CDATA[En los más de 5000 años de civilización judeocristiana, la constante fue el hecho de que mente humana es la fuerza más poderosa del universo]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje hipnótico de Durán Barba "diálogo", aunque este no exista. Técnica Nazi de lavado cerebral. https://t.co/bOFXpBgDT5]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensaje de S.S. P. Francisco por elevación dirigido al gobierno argentino. https://t.co/718JvqnI3v]]></document>
		<document><![CDATA[Podria ser apocrifa...no se uds...pero me hizo ruido en la cabeza https://t.co/LkJTN7WNxx]]></document>
		<document><![CDATA[C. Codesos: Carolina Stanley renuncia ya. Hubiėron hombres que diéron lo mas preciado sus vidas en Malvinas es una falta de respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien se preguntó por que los fondos buitres están tanto apuro para comprar títulos de nueva deuda Argentina?]]></document>
		<document><![CDATA[Como dice el ex abogado del fondo especulativo LTCM, James Rickards: es la Glass-Steagell o todo el sistema financiero mundial desaparece]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpido es la Economía Física. No es el dólar,  ni Brasil, ni China, etc. Si el banco +antiguo del mundo está en crisis como esta el resto?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja... No llegaron los Reyes magos aún... Pero ya hay algunos con los regalos...jajaja https://t.co/RKo0fJFZlt]]></document>
		<document><![CDATA[@FilmusDaniel @eldestapeweb A cambio de los científicos del Conicet... Para algunos solo es cuestión de planillas y excel]]></document>
		<document><![CDATA[Erdogan asegura tener pruebas de que la coalición que lidera EE.UU. apoya al EI https://t.co/N6uD2OC0aT]]></document>
		<document><![CDATA[Qué s esto de trenes por todos lados? Basta de esta locura": un total de 104 pueblos y ciudades se quedaron sin tren https://t.co/L2zNQIZWZq]]></document>
		<document><![CDATA[Servini d'Cubría: Esto yo no lo he vivido con ningún Gobierno. Estos no dejan d ser aprietes y en 42 años de justicia no los he vivido nunca]]></document>
		<document><![CDATA[Echan a Prat Gay desde Villa La Angostura donde vacacionan el presidente Macri y la Corona holandesa]]></document>
		<document><![CDATA[No entender... "El presidente le pidió la renuncia... Yo le pedí la renuncia" (M Peña): Prat Gay estaba o no informado? O no se quería ir?]]></document>
		<document><![CDATA[Se  ve que los observadores de la escena montada de Durán Barba mantienen las manos en los bolsillos por ende no ap… https://t.co/d300ncbpeI]]></document>
		<document><![CDATA[La pesadilla del imperio británico se hace realidad, en tanto se consolidan las relaciones entre Turquía-Rusia-Irán https://t.co/SORdI5G2cC]]></document>
		<document><![CDATA[@gabicerru Estos sindicalistas vienen desde la época del Menemato. Qué se puede esperar si entregaron el país con la pizza y el champán?]]></document>
		<document><![CDATA[Paul Craig Roberts advierte de las amenazas de muerte de la CIA a Trump https://t.co/aV5BcS7n3z]]></document>
		<document><![CDATA[El asesinato del embajador ruso no fue un acto terrorista, sino una provocación https://t.co/ANvpKw8fAd]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja... Es como no saber quién es Artuditu R2D2...jajaja https://t.co/mpfNFO4W46]]></document>
		<document><![CDATA[@Vocesparatodos @Lubertino Un vendedor mayoría esta mañana decía q x estos días el año pasado vendió 150 bolsas de papa, ahora apenas 50!!!]]></document>
	</documents>
</author>