<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@mlalanda @7diasmedicos esta publicado?]]></document>
		<document><![CDATA[@rosataberner @dermapixel a mi siempre me descolocan los nombres de los pacientes ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@TomasToranzo1 debeias tenet cuidado por si algun getente te saca el codigo deontologico y te mete en un problema]]></document>
		<document><![CDATA[@mlalanda mediacion real? O quieren que sigas de rodillas?]]></document>
		<document><![CDATA[.“Esclavitud médica”, por David Laguna https://t.co/jwD3QQIqzh y de esto no dice nada el codigo deontologico @OMC_Espana]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulCalvoRico @sminue ¿se equivoca el pueblo?
1. siempre
2. nunca
3. a veces
4. solo cuando no coincide con lo que pienso]]></document>
		<document><![CDATA[“la gente continuara bailando sin estar nosotros allí” https://t.co/msRCtK8l0p]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de Mónica (Regarding Mónica) 1/∞ https://t.co/n42HjoeIM9]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelOrgulloZombie @OMC_Espana]]></document>
		<document><![CDATA[@joaqmorera esos están a lo que estan]]></document>
		<document><![CDATA[¿por qué será que esto me recuerda a @OMC_Espana  y los 50 Colegios provinciales ? https://t.co/USVHxz8PFJ]]></document>
		<document><![CDATA[@joaqmorera tambien , pero peor es dejar la  responsablidad de  la información en manos de los que la recomiendan, tipo sociedades o indust]]></document>
		<document><![CDATA[@angelopezh @carmenpcg repito hay que convencerles de que merece la pena y a veces casi mejor que no vengan para que no vean ciertas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@joaqmorera mas que intereses yo creo que es desidia e ineptitud ministerial]]></document>
		<document><![CDATA[@joaqmorera si claro , pero no crees que es penoso que no tengamos mas recursos y propios en nuestro idioma]]></document>
		<document><![CDATA[De las tres solo una española que ademas no es institucional #penapenitapena https://t.co/Gp18KD39Pz]]></document>
		<document><![CDATA[@carmenpcg @angelopezh pero no por obligacion]]></document>
		<document><![CDATA[@carmenpcg  @angelopezh primero habra que convencerles que no es una perdida de tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[De Satander a Ceuta estos del código deontológico están que no paran]]></document>
		<document><![CDATA[@pcamarelles que duda tienes?]]></document>
		<document><![CDATA[@pcamarelles no estoy en edad aunque ganas no faltan]]></document>
		<document><![CDATA[Sabado a las 10 de la mañana sala repleta se nota que hay ganas de irse @Icomem_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[Acertada iniciativa de la vocalia prom. empleo de @Icomem_Oficial sobre trabajo en el exttranjero]]></document>
		<document><![CDATA[Vente a Australia !Pepe! Conferencia @Icomem_Oficial https://t.co/NTedTheviP]]></document>
		<document><![CDATA[@alfalato pero hay algunas norias que no llegan ni siquiera a hacer el looping]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de Mónica (Regarding Mónica) 1/∞ https://t.co/n42HjowjDH]]></document>
		<document><![CDATA[estarían pensando en AP-Madrid https://t.co/yNtUJaQFJ8]]></document>
		<document><![CDATA[@alfalato anda igual que la historia clínica electronica]]></document>
		<document><![CDATA[sabias que la tasa de mortalidad por gripe se mantiene estable entre 1980 y 2014 esto y mas lo sabrás si lees https://t.co/n3fZajVpuV]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de Mónica (Regarding Mónica) 1/∞ https://t.co/n42HjoeIM9]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también soy Mónica Lalanda - https://t.co/EOLY8SCQYg https://t.co/QOpDPKOaAO]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el día de la marmota https://t.co/h7akiN816N]]></document>
		<document><![CDATA[@Plaza_Bickle @joancmarch @diariomedico @mlalanda @manyez @sminue por cierto cuando vais a quitar el farragoso sistema de contraseñas]]></document>
		<document><![CDATA[siempre se puede hacer algo]]></document>
		<document><![CDATA[Con los agraviados se intenta mediar y si no es posible se les remite a justicia ordinaria @ICOMSEGOVIA. Claro que si son amiguetes.......]]></document>
		<document><![CDATA[Todos ex-vastellanos manchegos Todos ex-socialistas https://t.co/DXZ3E9xOdm]]></document>
		<document><![CDATA[@aitana_robledo @mlalanda @jmartinezal @HerrDV  no te creas ,hay gente que le viene bien]]></document>
		<document><![CDATA[Revisiones rápidas para la síntesis de la evidencia https://t.co/alGi2Mldi5]]></document>
		<document><![CDATA[@mlalanda @lideditorial son para proteger a esa pandilla de carcas que habitan los ilustrisimos colegios]]></document>
		<document><![CDATA[otro que de la cueva sale https://t.co/BRACe6iyAF]]></document>
		<document><![CDATA[@OMC_Espana podría preguntarse por aeropuertos inconclusos u hospitales a medio hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@FJavierBravo @JuanGomezJurado que vulgar recurrir a faltas de ortografía para descalificar al que piensa distinto]]></document>
		<document><![CDATA[la indicación la hace el especialista y nosotros la continuamos pero a quien se expedienta es al médico de familia.https://t.co/ATgXkmGSKk]]></document>
		<document><![CDATA[Mas información sobre nota informativa del posicionamamiento de la SoMaMFyC -Recetas y Sanciones-  https://t.co/GQwgvVNDKg]]></document>
		<document><![CDATA[Spriman ya ha vencido, ahora solo falta que dimitan el jefe de urgencias y el presidente de @ICOMSEGOVIA para que v… https://t.co/CCqqsc1iLj]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Alonso en la lista de los científicos más citados del mundo vía @ActaSanitaria https://t.co/UdZrsJErtG]]></document>
		<document><![CDATA[Fusión derogada y dimisión Martín White!! https://t.co/mSgWtO6z5a vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Al final la cabra tira al monte @OMC_Espana que penosa manera desespedirse @jrsendin]]></document>
		<document><![CDATA[Para compensar el post de @mlalanda que publicaron la @OMC_Espana publica el panfleto de @ICOMSEGOVIA no merece la pena el enlace]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_A_Alonso "Los tontos de nuestra época se caracterizan por su susceptibilidad extrema"]]></document>
		<document><![CDATA[No es defensa del mas debil,es hacer lo que creemos justo con las herramientas que tenemos https://t.co/372yiyrb1l]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulCalvoRico @lavozdegalicia  ante estos ninguneos no actua ningun comite deontológico]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJAOtero independientemente del resultado eso solo ahonda en el desprestigio de los colegios profesionales]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJAOtero no hace falta te vas a enterar enseguida gracias a tus colegas de @ICOMSEGOVIA]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJAOtero ya se te ha pegado lo politico]]></document>
		<document><![CDATA[tu que hubieras hecho @DrJAOtero, por otra parte conoces los documentos ¿crees que se incumplen los artículos   CD ¿crees que hay injurias?]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJAOtero @TMCAMPOS y desde luego así lo único que se logra es que depreciemos esas instituciones]]></document>
		<document><![CDATA[Estaras conmigo estimado @DrJAOtero que esta trifulca no tiene nada que ver con la defensa de la profesión]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJAOtero @TMCAMPOS pues podrán considerar lo que quieran pero no tiene mayor validez que la rabieta de un niño]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJAOtero @TMCAMPOS los colegios no tienen que decidir nada en ese aspecto]]></document>
		<document><![CDATA[@merogero @JoseLuisQ ¿ cuanto cuesta?]]></document>
		<document><![CDATA[Algun día tendemos que acordarnos de jef de pers, direct de centros de salud y jefes de servicio que han consentido… https://t.co/W1FSNFlaLG]]></document>
		<document><![CDATA[@MDGustavoSilva @OMC_Espana @PdelaMagdalena parece que no]]></document>
		<document><![CDATA[pues ahora que hemos oído a la otra parte nos da todavía más vergüenza que organizaciones como @ICOMSEGOVIA y @OMC_Espana nos representen]]></document>
		<document><![CDATA[Mónica Lalanda, la doctora cuyo puesto está en juego por hablar contra el sistema https://t.co/856ZrbxBoC vía @voz_populi]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón en el EIR https://t.co/ugrKQdf7k3]]></document>
		<document><![CDATA[otra pregunta "chorra" sobre nuevas tecnologías en el MIR https://t.co/ugrKQdf7k3]]></document>
		<document><![CDATA[#ExpedienteMonica, un éxito de campaña de apoyo a la libertad de expresión de los sanitarios @ICOMSEGOVIA @mlalanda  https://t.co/yYGYPXctPl]]></document>
		<document><![CDATA[@alfchus te falta una s "los miserables nos confunden"]]></document>
		<document><![CDATA[@fisionines es este pero para leerlo entero requiere suscripción https://t.co/9HgacQxMsW]]></document>
		<document><![CDATA[@fisionines @abogadoenfer ese es uno de EFE del Viernes, hoy ha salido la página que envié antes]]></document>
		<document><![CDATA[¿ deben ser "sancionados" @OMC_Espana y @jrsendin  por reproducir en su momento el "injurioso" post de @mlalanda? https://t.co/YBPJ5i3XNJ]]></document>
		<document><![CDATA[Dra. Lalanda: “Querida explotación laboral: te dejo, no cuentes ya conmigo" https://t.co/YBPJ5i3XNJ]]></document>
		<document><![CDATA[@rcofinof te falta el ejemplo de MEDLINE-PLUS (si lo quitan)]]></document>
		<document><![CDATA[hay que ser muy miserable para confundir la critica a un jefe con la injuria a un colega]]></document>
		<document><![CDATA[He leído la carta de marras y creo hay que ser bastante parcial e interesado para decir que es injuriosa https://t.co/69uPAyoPHq]]></document>
		<document><![CDATA[@fguzon @manyez hasta para trolear son bastante inútiles https://t.co/19mACQwFc0]]></document>
		<document><![CDATA[@manyez pues email todos los colegiados, publicación en boletin https://t.co/Dfl9EnyVeX y lobby en Santander ya que https://t.co/x9MklPpZys]]></document>
		<document><![CDATA[@RoberRimbaud pero lo que no sabes a que coste, la carcundia colegial y y de jefes de servicio engolfados con el poder es muy vengativa]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito utilizar la lista de e-mail, el boletin y a los colegas presidentes para difundir intoxicacion y medias verdades @ICOMSEGOVIA]]></document>
		<document><![CDATA[¡que bonito! aprovechar boletines que pagan todos los colegiados o viajes de gañote a Santader para intoxicar]]></document>
		<document><![CDATA[parece que @ICOMSEGOVIA pasa de censura a intoxicación sin el menor rubor https://t.co/Dfl9EnyVeX]]></document>
		<document><![CDATA[que bonito aprovechar boletines que pagan todos los colegiados o viajes de gañote a Santader para intoxicar]]></document>
		<document><![CDATA[parece que @ICOMSEGOVIA pasa de la censura a la intoxicación sin el menor rubor https://t.co/Dfl9EnyVeX]]></document>
		<document><![CDATA[El caso de Mónica Lalanda: de nuevo la verdad no se tolera https://t.co/MWWebso3PY]]></document>
		<document><![CDATA[@CampruG joaquin te has equivocado de enlace?]]></document>
		<document><![CDATA[Los descubrimientos científicos fundamentales no son los más citados https://t.co/Kgk8CrwfgM vía @biblioGETAFE]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierJadokk @spiriman @mlalanda y una "desasociezacion" y "dessindilicazion" masiva pq sociedades y sindicatos ya son partes de este sist]]></document>
		<document><![CDATA[He tenido una discusión de trafico, da la casualidad de que el otro conductor es médico ¿me sancionara @ICOMSEGOVIA ?]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer tambien el Colegio de Médicos de Granada quiere expedientar a @spiriman con los mismas justificaciones que a @mlalanda]]></document>
		<document><![CDATA[Efectivamente "Los nativos digitales no existen" https://t.co/jSXIgYyVHF 
https://t.co/Mu4rgdrP0C]]></document>
		<document><![CDATA[Hallado un ejército global de 350.000 robots tuiteros que solo hablaba de 'Star Wars' via @AOM59  https://t.co/0fxvBARdUf vía @techreview_es]]></document>
		<document><![CDATA[@amartinzurro se resuelven con reivindicaciones todavía más airadas]]></document>
		<document><![CDATA[Carta al Ilmo. Sr. Presidente del Colegio Oficial de Médicos de la Provincia de Segovia https://t.co/MODoGhuksL vía @PrimunNocere]]></document>
		<document><![CDATA[Esos que reivindican para el cuello de su camisa o simulan para que nada cambie a proposito de las declaraciones del president @ICOMSEGOVIA]]></document>
		<document><![CDATA[Si se quiere un cambio en sanidad esta claro que la primera lucha sera con los colegas "acomodaos" en el sistema @ICOMSEGOVIA]]></document>
		<document><![CDATA[La ley del silencio https://t.co/VBxvYeCEBR]]></document>
		<document><![CDATA[He criticado al presidente de mi comunidad de vecinos,como da la casualidad que es medico como yo, me temo que @ICOMSEGOVIA me va a expedien]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Así trabajan los médicos de familia: 30 pacientes diarios, un 19% más de quejas y 112€ si https://t.co/T5l1UzWjVJ]]></document>
		<document><![CDATA[Granada sale a la calle con Spiriman ¿y los medios? https://t.co/JejgFD1Rwh vía @elsoldemadrid]]></document>
	</documents>
</author>