<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Morata con menos minutos lleva m치s goles que el franc칠s y tiene m치s sangre que 칠l. Las cosas como son, meritocracia ante todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Zidane sigue apostando por Benzema, espero que habr치 los ojos de una vez y le siente que se lo ha ganado.]]></document>
		<document><![CDATA[En fin, la jornada fue propicia. Todos sus perseguidores pincharon y el Real Madrid aumento su ventaja y sigue con un partido menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Morata en el campo el Real Madrid gan칩 m치s intensidad que con Benzema y en 1 minuto hizo m치s que el franc칠s.]]></document>
		<document><![CDATA[Por suerte Kovacic le devolvi칩 la a asistencia que le dio el bicho en la primer parte para que este metiera el segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[La segunda parte, estuvo m치s entrenida la Real atacando y el Madrid haciendo agua en defensa como es de costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid tardo 35 minutos en tirar a puerta y el primer tiro, primer gol. Con una primera parte muy gris, que solo se salvan 3]]></document>
		<document><![CDATA[El Bernab칠u respondi칩 a la llamada y pito a los que ten칤a que pitar (Benzema y Danilo) no merecen ser titulares.]]></document>
		<document><![CDATA[Por la noche el Real Madrid cumpli칩 y gan칩 a la Real 3-0. En otro partido malo, sobre todo al principio con un Madrid muy fr칤o como el d칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto a Nadal como a Federer nunca se les puede dar por muertos, ambos lo demostraron en el partido.]]></document>
		<document><![CDATA[En el quinto Nadal empez칩 bien y Federer parec칤a que iba a sucumbir pero se reh칤zo y al fina se acab칩 llevando el partido y el t칤tulo.]]></document>
		<document><![CDATA[En el tercer set Federer estaba m치s fuerte y Nadal tocado. Pero en el cuarto Nadal empez칩 con su remontada para forzar el quinto set.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos regalaron 5 sets, con puntos incre칤bles, para que ahora digan que tanto Federer como Nadal est치n acabados.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue igual que en los viejos tiempos, un partido de ida y vuelta. Nadal daba y Federer respond칤a y viceversa.]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo empez칩 con el partidazo de #AusOpen nada menos que un cl치sico Nadal contra Federer. Y el partido no defraudo en absoluto.]]></document>
		<document><![CDATA[Bonito domingo el de ayer, en lo deportivo claramente.]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy no ha visto ninguna pel칤cula candidata a los Goya, normal es previsible. Lo que no cuela es que haya estado leyendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ha empezado bien su mandato, a los 칰nicos que tiene contentos son a sus amigos los "intentos de nazis". Veremos como sigue lo del muro]]></document>
		<document><![CDATA[Si en los Emiratos Arabes no les gusta el escudo del @realmadrid con cruz pues que les jodan y a otra cosa. No todo vale para ganar dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Para colmo el @realmadrid hace un sacrilegio con la cruz del escudo para tener contentos a sus amigos de los Emiratos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo dec칤an de Ancelotti y el equipo se hundi칩, si Zidane sigue confiando en sus zoquetes terminar치 como 칠l.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay t칤tulos peque침os para el @realmadrid y s칤 ahora que hay descanso el Madrid juega mejor habr치 que verlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es cuando muchos dicen que el Copa es un t칤tulo menor y que no pasa nada. Eso no es pensamiento de un madridista.]]></document>
		<document><![CDATA[En Benzema solo conf칤a 칠l y nos esta lastrando, basta ya de aguantar mierdas de un jugador que no sabe hacer nada bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Va siendo hora de que Zidane de verdad cumpla su palabra de meritocracia y siente a su compatriota. Su fe nos ha costado un t칤tulo.]]></document>
		<document><![CDATA[La eliminatoria se perdi칩 por culpa de Danilo otro gilipollas que se podr칤a ir con Benzema a la mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[El escudo de campe칩n del mundo parece que pesa mucho, porque desde que se ha vuelto de vacaciones solo 1 partido decente.]]></document>
		<document><![CDATA[Los cambios otra vez tarde y los sustituidos no eran los que ten칤an que haber cambiado. Mal Zidane en este aspecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Los cambios de Zidane tard칠, saco tarde a Morata y encima dej칩 al in칰til de Benzema en el campo y dio 5 minutos a Mariano.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando puso a Lucas lo puso en la banda equivocada, al menos dio pocas esperanzas al equipo con su gol a 4 minutos del final.]]></document>
		<document><![CDATA[Zidane no ha sabido leer el aprtido y en vez de jugar con 3 defensas decidi칩 poner a Danilo y no a Lucas V치zquez que aporta m치s que 칠l.]]></document>
		<document><![CDATA[Benzema sin sangre y desaparecido otro partido m치s otro que tiene la cruz. Solo juega por ser franc칠s, porque desde hace tiempo no da ni una]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo es un 0 a la izquierda, siempre que juega jugamos con 1 menos y cuando juega no da ni una. En verano a la puta calle.]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid se quedo a 1 gol de estar en las semifinales y deja tocados a unos cuantos que la temporada sera larga para ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Volvi칩 a cagarla y el Celta se volvi칩 a adelantar, pero el Real Madrid de orgullo consigui칩 el empate gracias a Lucas V치zquez.]]></document>
		<document><![CDATA[La segunda parte fue un partido donde el Real Madrid atac칩 y por un goalzo de Cristiano acarici칩 la pr칩rroga. Pero la defensa volvi칩.]]></document>
		<document><![CDATA[Para colmo Danilo tenia que hacer de las suyas y se meti칩 un gol en propia. Para joder a칰n m치s las cosas, tocaba remar.]]></document>
		<document><![CDATA[El Madrid empez칩 bien, pero le falto un poco m치s de intensidad y de punter칤a. Fue uan gran cagada no marcar un gol en la primera parte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer no hubo al final remontada. El Real Madrid termin칩 patinando y tirando el primer t칤tulo de la temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[2 semanas para la quinta #SuperBowl 2 semanas para ver como los #Patriots siguen escribiendo la historia #PatriotsNation]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa de los #Patriots sublimes, es as칤 como se consiguen los anillos. Y dentro de 15 d칤as este es el nivel que tienen que mostrar.]]></document>
		<document><![CDATA[Brady igualo a Montana con 9 partidos de postemporada con m치s de 300 yardas, otro r칠cord m치s para su impresionante historial.]]></document>
		<document><![CDATA[S칠ptima vez que los #Patriots llegan a la final de la #NFL y ayer no hubo sorpresas. Los Steelers no supieron parar a Tom Brady.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tenemos a los dos equipos que lucharan el 9 de febrero pro el anillo #SuperBowl #Patriots Vd #Falcons https://t.co/h2ry4h1qxI]]></document>
		<document><![CDATA[Los #Falcons estar치n el 9 de febrero en la #SuperBowlLI]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabo la primera final de conferencia y no ha habido sorpresa los #Falcons han arrollado a los #Packers y el primer tiempo les ha bastado]]></document>
		<document><![CDATA[Solo le quedan 7 minutos a los #Packers de aguantar la paliza que le est치n dando los #Falcons]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope habla칤s del esguince del sobrevalorado de Busquets como si el f칰tbol acabar치, la lesi칩n que afecta al f칰tbol es la de Modric.]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Mart칤nez llorando porque ha perdido y encima sus lloros son injustificados. A mamarla y que digiera la derrota, nosotros a lo nuestro]]></document>
		<document><![CDATA[Modric y Marcelo 1 mes fuera, termina la semana y empieza una nueva muy jodido por las bajas importantes.]]></document>
		<document><![CDATA[El 칰ltimo cuarto la defensa sigui칩 defendiendo y en las contras matando al Valencia que no ha sabido parar el vendaval en ataque y defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[En el tercer cuarto el Real Madrid endoso un 26-8 de parcial, para remontar e irse en el marcador. El 칰ltimo cuarto solo fue para rematar.]]></document>
		<document><![CDATA[En ambos cuartos el Valencia siempre arriba, y el Madrid remando. Pero como el cuarto preferido es el tercero se reservaron para ese.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero despertaron a tiempo para hacer un parcial de 8-0 y acercarse en el marcador. Los dos primeros cuartos igualados muy igualados.]]></document>
		<document><![CDATA[El partido empez칩 torcido ya que el Valencia con dos triples se puso arriba y al Madrid no le sal칤a nada.]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid de Baloncesto hoy ha salvado otro partido y sigue manteniendo el liderato al ganar al Valencia 85-71.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Falcons cumpliendo con lo previsto y ya van ganando, pero esto solo acaba de empezar #NFL]]></document>
		<document><![CDATA[#TiempoDeJuegoL칤der estar칤a bien terminar la semana que d치ndome el iphone @tjcope]]></document>
		<document><![CDATA[Ma침ana turno de Nadal en el #AusOpen frente contra Monfis. Este a침o el abierto de Australia esta dando muchas sorpresas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se conoce al representante de la #AFC para la #SuperBowl Espero que sean los #Patriots #GoPats #PatriotsNation]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche los #Patriots tienen una cita con la historia ya que es la final de conferencia contra los Steelersse #PatriotsNation]]></document>
		<document><![CDATA[Sin Gasol de baja por la operaci칩n de su mano y de Parker el equipo respondi칩 y dio un golpe sobre la mesa #SpursNation #GoSpursGo]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque el partido empez칩 de cara para los Cavaliers, como es de costumbre otro partido que los de Popovich han tenido que remar para ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[Leonard que sigue siendo el antiLebron meti칩 41 puntos otro partido en el que el Rey no pudo pararle y volvi칩 a ser superado #GoSpursGo]]></document>
		<document><![CDATA[#NBA partidazo de ayer entre Cleveland y los Spurs (115-118) en la pr칩rroga. Los actuales campeones no supieron frenar a Leonard #GoSpursGo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy frente al Valencia sera partido complicado para defender el liderato y para ir calentando para la #CopaACB]]></document>
		<document><![CDATA[Partido igualado el del viernes en la #Euroliga donde se marco la diferencia en el tiro exterior y en los rebotes.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde turno del RM de Baloncesto 游游que recibe al Valencia. Otro partido duro, el viernes se sali칩 airoso en Kaunas y hoy sera igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Veremos que tal lo hacen el mi칠rcoles en Balaidos o si nos despedimos ya del primer titulo de la temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[Un defensa salvando al equipo y los delanteros son noticia por su falta de gol, sin contar el baj칩n del equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer el Bernab칠u pit칩 a Benzema, espero que Zidane coja el mensaje y le mande al banquillo durante una temporadita hasta que espabile.]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos lleva m치s goles que Benzmea, eso lo dice todo sobre el franc칠s que se lo tendr칤a que hacer mirar.]]></document>
		<document><![CDATA[Kroos dando el 칰ltimo pase y lastima que esos pases no se aprovechar치n y se quedar치n en el limbo.]]></document>
		<document><![CDATA[Zidane prefiri칩 poner a Isco antes que a Danilo, lo que se ve que mucho no conf칤a en 칠l ya que no da ni una.]]></document>
		<document><![CDATA[Para colmo Marcelo se rompe a los 20 minutos y nos quedamos sin nuestros laterales por unas cuantas semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[El partido termin칩 pidiendo la hora y solo celebrando la victoria y que el Real Madrid es campe칩n de invierno.]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid sufriendo contra el M치laga en casa y encima fallando ocasiones claras de gol. As칤 es jodido ganar algo importante.]]></document>
		<document><![CDATA[En la segunda parte volvi칩 la caraja de siempre y el M치laga logro apretar el marcador. De ah칤 fue de mal a peor, el partido se complico.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes del descanso Ramos meti칩 el segundo y dio un ligero respiro al equipo y al madridismo que esta viendo como el partido casi se complica]]></document>
		<document><![CDATA[Por suerte siempre esta Ramos para salvar al equipo y abrir el marcador con otro gran gol de cabeza. Y as칤 dejar que el M치laga acose el 치rea]]></document>
		<document><![CDATA[El M치laga despert칩 y perdon칩 4 ocasiones claras, dejando al Real Madrid sin saber donde esta. Menos mal que fallaron porque si no se l칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero claro esas ocasiones una para Benzema y otra para Cristiano que ambos fallaron lo imperdonable y se le dio vida al M치laga.]]></document>
		<document><![CDATA[Empez칩 igual que frente al Celta, dominando y esta vez s칤 que genero ocasiones claras de gol.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer el Real Madrid se volvi칩 a reencontrar con la victoria y lo m치s importante los tres puntos conseguidos y gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque duela a los partidarios de Benzema dirigidos por @fredhermel merece un banquillazo el @realmadrid necesita un 9 con sangre]]></document>
		<document><![CDATA[Pero como al @realmadrid no se le puede dar pro muerto y #HastaElFinalVamosReal #HalaMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Pero se espera un poco m치s, m치s intensidad m치s ganas y el jueves toca morir por las semifinales.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano de 9 parece que no aporta mucho, eso sin contar que sin Isco o James es jodido que le lleguen balones para hacer algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si Benzema hace 1 partido bueno y 5 malos, es hora de dar m치s oportunidades a los dem치s y dejar de regalar minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va siendo hora de tener un 9 con sangre como delantero. Morata o Mariano. Benzema esta acabado y no vale que haga 1 partido decente.]]></document>
		<document><![CDATA[Carvajal 2 o 3 semanas de baja, espero que sea Nacho el que ocupe su lugar y no Danilo que es un puto peligro para el Real Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que joderse, con Benzema y Danilo se jugo con 9 ya que sol restaban en vez de sumar. Si hubiera meritocracia estos 2 estar칤an sentados.]]></document>
		<document><![CDATA[Benzema es otro que hay que venderle y hay que aceptar la oferta de China por 칠l. Volvi칩 a fallar un gol imeprdonable como frente al Sevilla]]></document>
		<document><![CDATA[Con el empate de Marcelo el Real Madrid se volvi칩 a dormir y en 1 minuto el Celta volvi칩 a delantarse en el marcador.]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos y Marcelo la liaron en el segundo y en el primer gol. Esos goles fueron fallos infantiles y demasiados tontos.]]></document>
		<document><![CDATA[Efectivamente rasco, por la banda de Danilo que hay que vederle cuanto antes. Nos timaron con 칠l y siempre la acaba liando.]]></document>
		<document><![CDATA[El Celta bien plantado y aguantando y saliendo a la contra para ver si as칤 pod칤a rascar algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una primera parte que el Real Madrid domino pero no remato y apenas genero un tiro peligroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer el Madrid volvi칩 a probar la amargura de la derrota y el antimadridismo siguiendo disfrutando de esto.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ya tenemos los partidos de final de conferencia #NFL Los #Patriots se las ven contra los Steelers #PatriotsNation https://t.co/JLmmVn0mPj]]></document>
	</documents>
</author>