<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[que cambiado tengo sueño lpm]]></document>
		<document><![CDATA[2, que vida la mía :p https://t.co/clXaRRIpBQ]]></document>
		<document><![CDATA[@MakarenaOrechia estamos muy dolidos por dentro, en serio. gracias Mc!!! lo mismo para vos y tu novio 💘]]></document>
		<document><![CDATA[con mi novia teníamos 280🔥, le robaron el celular, se fue a brc, etc y no los perdimos. estuvimos dos días juntos y los perdimos. así somos]]></document>
		<document><![CDATA[con que necesidad subís mil snaps de todo lo que estás haciendo la re cajetudisima concha de tu hermana]]></document>
		<document><![CDATA[que vuelvan esas noches https://t.co/HPoTsEcicb]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez aclara que es por tu culpa gila]]></document>
		<document><![CDATA[que sofisticado fue invitarte a coquetear, yo tan lento, vos tan regia, sos hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez te amo re wacha zarpada en hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez jajajajaja salame que sos]]></document>
		<document><![CDATA[@nachogomez_1 y no con ese pitito no llegaste a nada]]></document>
		<document><![CDATA[@nachogomez_1 pregúntale a las minas si les gusta un pibe con culo y te respondes solo amigo. yo ya encontré a la mía]]></document>
		<document><![CDATA[@nachogomez_1 @santyurban es la envidia de que tengo mejor culo]]></document>
		<document><![CDATA[@santyurban no, capaz piensan que soy mina]]></document>
		<document><![CDATA[me acaban de silbar desde un auto. en Cerrito cada vez me siento más violado]]></document>
		<document><![CDATA[creo que esto solamente pasa en Argentina, si fuera otro país ya sacaron la dirección de IP y le están tirando la puerta abajo al que hackeo]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez así de villero me querés wacha zarpada]]></document>
		<document><![CDATA[@Demibailatte quise abrazar a mi perra y se fue a dormir a los pies, ni para eso sirve]]></document>
		<document><![CDATA[me dormí 20 minutos y tuve un sueño corte la película cuando las luces se apagan y me desperté con escalofrío. estoy re perseguido]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 jajajaja nono, ponele que llegan a las 2 o 3 veces por año, más no, ya que lleguen a la 3 es exagerado, pero 2 seguro]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 están 10 días menstruando igual es cada 3/4 meses aprox pero es alta paja, yo quiero que tenga crías (mal jajaja)]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 jajajaja si, se compra así y hasta venden pañales para perros. es una paja cambiarle la toallita pero bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 no es un coso, es una tanga para perra boluda!! jajajaja adentro de la tanga tiene para ponerle la toallita]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 es que la pasan re mal cuando les viene (la mía está menstruada en este momento)]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 sí posta por que se le junta la leche en las tetas y si no la sacan se hace un tumor y no sé, creo que la van a castrar😔]]></document>
		<document><![CDATA[@Luanacamilaa1 es normal, la mía también y dijeron que es mejor castrarla o hacerla tener crías para evitar los tumores en las tetas]]></document>
		<document><![CDATA["yo fui Hitler en la otra vida" jajajajaja https://t.co/KpXnfn70Yt]]></document>
		<document><![CDATA[no se dan una idea lo que extrañaba a mi novia y ya la extraño de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[quiero irme a vivir solo y tener una casa con mil pitbulls, que raza hermosa y del bien]]></document>
		<document><![CDATA[este es mi estilo escúchalo, combinalo]]></document>
		<document><![CDATA[estoy re bajón 😔]]></document>
		<document><![CDATA[todavía no me cierra la gente que vacaciona en cualquier parte de la costa atlántica y se mete a una pileta]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez a vos te obligué y acá estás]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez si eras una caca]]></document>
		<document><![CDATA[como la extraño lpm]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez buena manera de querer 😑]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez no todavía no había nacido eso 🙄🙄]]></document>
		<document><![CDATA[malísimo las personas que les gusta cagarse en todos y tienen el ego por las nubes]]></document>
		<document><![CDATA[te dicen foto familiar y: https://t.co/APsGh5DKsl]]></document>
		<document><![CDATA[en ese atalaya de carismas si es que habita una sonrisa me la quiero adjudicar]]></document>
		<document><![CDATA[entonces besas el hechizo que me obliga a arrastrarme entre Guinea y tus sabanas]]></document>
		<document><![CDATA[feliz cumpleaños al negro número 1 del curso. pásalo piola y ponete muy en pedo como vos sabés @tomas_oviedo22]]></document>
		<document><![CDATA[@casqui19 si sigo así vamos a cambiar]]></document>
		<document><![CDATA[que gordo que estoy amigo]]></document>
		<document><![CDATA[no hay nada peor que te escondan cosas]]></document>
		<document><![CDATA[increíble lo pelotudo que me siento]]></document>
		<document><![CDATA[nuestra sociedad no ayuda mucho, mientras la pasas bien, yo lucho]]></document>
		<document><![CDATA[que paz viajar escuchando babasonicos]]></document>
		<document><![CDATA[ya me levanté como el re ojete (junin allá voy😜)]]></document>
		<document><![CDATA[@Demibailatte vale aclarar que voy y vengo en el día, no me quedo ni un día allá. que vida del orto]]></document>
		<document><![CDATA[en 3 horas me levanto para hacer 300km para ir a, atentos, JUNIN. ni siquiera a Santa Teresita, JUNIN]]></document>
		<document><![CDATA[@AlaanDiPrinzio que pasa putito me viste fachero y  ahora te dejaste el flexo]]></document>
		<document><![CDATA[como puede ser que no estén las 7 películas de rápido y furioso en Netflix. estoy indignado]]></document>
		<document><![CDATA[@Demibailatte ya tengo sueño de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[logré dormirme a la 1 cosa que no pasa nunca y me acabo de despertar y con dolor de cuello para agregar. un día de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[que bien agarrar rápido y furioso en la tele]]></document>
		<document><![CDATA[feliz cumple @EugeAuletta pásalo lindo y te mando un beso. 🎉🎈]]></document>
		<document><![CDATA[que cosa del bien venir a nadar, me saca todo el estrés]]></document>
		<document><![CDATA[increíble lo que me duele la costilla, ojalá dormirme y no despertarme más]]></document>
		<document><![CDATA[la noche está para cod y nada más]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez @tylerjblackburn vos sos linda. dejemos de molestar a nuestro amigo Tyler 😜]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez @tylerjblackburn ya se judía te estoy cargando]]></document>
		<document><![CDATA[hace media hora más o menos estoy intentando dormir lpm]]></document>
		<document><![CDATA[lo hizo a propósito, ya fue.]]></document>
		<document><![CDATA[Que fea es tu novia — ya me están rompiendo los huevos con Ludmila, puede... https://t.co/sW1SLRyMWP]]></document>
		<document><![CDATA[@MicaaBarrondo @CuriousCatMe yo a vossss, si porfa te traño]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es tu mejor amiga que tanto extrañas? — @micaabarrondo 💕 https://t.co/EeLsLplrpp]]></document>
		<document><![CDATA[Tu novia esta de vacaciones con las amigas??? ya es... — toca toca la suerte es loca dicen  https://t.co/wqZXQYKi2o]]></document>
		<document><![CDATA[extraño más a mi mejor amiga que no sé]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de secuestrarte a vos, Federico y Nacho e... — guarda amigos @nachogomez_1 @federicodiste12 https://t.co/jPXO5gKsYu]]></document>
		<document><![CDATA[Son re lindos con tu novia yo los banco — gracias, al fin alguien que tira algo positivo  https://t.co/H78C2OVskI]]></document>
		<document><![CDATA[Hace cuanto conoces a tu novia? — la conozco hace un poco más de dos años  https://t.co/apSJ2VA7EO]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a tu perro — yo también https://t.co/WJMhd6VIY4]]></document>
		<document><![CDATA[con quien cuerneaste a giuliana la primera vez? — pasado pisado dicen  https://t.co/5nKec7rTaV]]></document>
		<document><![CDATA[Boludo sos re cornudo, veni cojeme y hacela cornuda... — jajajajaja re hijo de puta  https://t.co/CwAE5swAvC]]></document>
		<document><![CDATA[feliz cumpleaños @Pedro_JuarezA ojalá lo nuestro algún día se dé. pásalo lindo y te mando un abrazo bestia]]></document>
		<document><![CDATA[@LoreeeGutierrez cuanto creciste? 2cm?]]></document>
		<document><![CDATA[@LoreeeGutierrez uff por que sos re habilidosa en la cocina no metro 10?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuliaBailatte @Juanse_Rivero le dijiste inútil a tu cuñada]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanse_Rivero no es tan malo, un día lo comí engañado que era puré artesanal y no es feo]]></document>
		<document><![CDATA[mi vida acaba de cambiar, recién me enteré que existe el puré instantáneo y yo que pelaba las papas como un corneta]]></document>
		<document><![CDATA[@FranPintoOk lo bueno es que no es muy larga y la trama esta muy buena]]></document>
		<document><![CDATA[@FranPintoOk jajaja gracias! no puedo dejar de verla]]></document>
		<document><![CDATA[@catarafanelli por estar tirada todo el día]]></document>
		<document><![CDATA[que pedazo de serie The following hermano la concha de la lora]]></document>
		<document><![CDATA[@FranPintoOk uh piola gracias Fran!! igual no soy de ver esas cosas, no puedo decir que es mala pero no me gustan esas cosas jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@FranPintoOk con the vampire diaries la bajaste pero por fin alguien propone algo bueno. cuál es mejor? el marginal o the following?]]></document>
		<document><![CDATA[@manueltabaroni bueno pero es el nuevo hit que se escucha por los gimnasios como this my shit de Kolombo]]></document>
		<document><![CDATA[@Pedro_JuarezA jaja xd pelotudo lol]]></document>
		<document><![CDATA[sería de gran ayuda que alguien me diga una buena serie para mirar]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez @catarafanelli apa ya tenemos alguien que nos ganó Lu]]></document>
		<document><![CDATA[@catarafanelli @LuuuleLopez no confío en vos]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez bueno a lo que haya, alquilamos una lancha (?]]></document>
		<document><![CDATA[@catarafanelli @LuuuleLopez yo por que no quiero que quede paralítico, amiga de mierda que sos]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez ahí nos subimos juntos]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez @catarafanelli eso no es una amiga, una amiga te diría que no por que vas a terminar lisiada y se quiere quedar conmigo (?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez yo diría que por el momento sí, con la de la playa será en otra ocasión cuando mejores la espalda]]></document>
		<document><![CDATA[@LuuuleLopez no igual posta, te hacen mierda en la de la playa]]></document>
		<document><![CDATA[Cambias de novia como de calson — calSon. no cambio más de novia, lo prometo https://t.co/lGckIWFZkX]]></document>
		<document><![CDATA[Porque te gustan las más grandes ? — me gusta una sola grande y es mi novia https://t.co/rIDiCprwxP]]></document>
	</documents>
</author>