<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Fin de gira! #Corrientes #FiestaNacionalDelChamame https://t.co/InZougJgbR]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy despedida de #Corrientes. Nos presentamos a las 22:00 hs. en la #27FiestaNacionalDelChamame con la siguiente... https://t.co/2zF2D7qb6w]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #Corrientes! #FiestaNacionalDelChamame https://t.co/joGA2UMTlk]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, nos presentamos en la #27FiestaNacionalDelChamame en #Corrientes, donde presentaremos las siguientes... https://t.co/7udsodQJB6]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguimos nomas... #GirasBFN #Corrientes #FiestaNacionalDelChamame — estoy viajando a Ciudad de Corrientes]]></document>
		<document><![CDATA[#TercerLuna #Cosquin17 #CuandoSaleElSol https://t.co/iQMXG3wR1H]]></document>
		<document><![CDATA[Tercera y Ultima Luna que participamos de #Cosquin17, con transmisión de la TV Pública a las 00:00 Hs. https://t.co/cgntwGWeiP]]></document>
		<document><![CDATA[#SegundaNoche #Cosquin17 #HomenajeANormaYNydiaViola https://t.co/sID6LOFz8I]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche nuevamente en Cosquin, alrededor de las 00:30 hs., por la TV Pública. https://t.co/gfk2AvI7wF]]></document>
		<document><![CDATA[Preparativos y Ensayo en la Plaza Prospero Molina, para las presentaciones en las primeras 3 Lunas Coscoinas. https://t.co/cDq0uTPHt0]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche en Cosquin! https://t.co/EtYFvBNusf]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez mas, decimos presentes en el Festival de Cosquin 2017, donde presentaremos las siguientes obras:

-21 de... https://t.co/W72LCUgIs2]]></document>
		<document><![CDATA[#GirasBFN #Cosquin #Corrientes — estoy viajando a Provincia de Córdoba]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan este seminario https://t.co/2SOS8lpB8C]]></document>
		<document><![CDATA[Transmisión en vivo de la presentación de anoche en el #FestivalNacionalDelMalambo #Laborde2017 https://t.co/kXYkfJZuyv]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Laborde! https://t.co/Clqs1eC5N3]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a partir de las 23 hs., nos presentamos en el Festival Nacional del Malambo, Laborde 2017. Pueden... https://t.co/Dh5Vad3ccK]]></document>
		<document><![CDATA[#GirasBFN #Cordoba #Laborde #Guatimozin #IslaVerde — estoy viajando a Corral De Bustos, Cordoba, Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[Gira Cordoba 2017

.13/01
Presentación en el Festival Nacional del Malambo "Laborde 2017" - 22:30 hs.

.14/01... https://t.co/29LUlJdJQf]]></document>
		<document><![CDATA[21, 22 y 23 de Enero, nos presentamos en el Festival de Cosquin 2017! https://t.co/ycHklWP5oE]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja Deby Limón https://t.co/8CPCwdBmR6]]></document>
		<document><![CDATA[Despedida del 2016 y Bienvenida del 2017 en Familia! https://t.co/PRLh8X2yMh]]></document>
		<document><![CDATA[Que Dios se apiade de nosotros y que sea lo que ÉL quiera! Pero que sea algo bueno! https://t.co/lq3hqCOJRB]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 58 fotos en Facebook en el álbum "Navidad 2016". https://t.co/hB90ueEWMq]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 34 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Cutral Có (Neuquen) - 16/12/2016". https://t.co/dwrZU6CNnP]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos al final de 5 años, INCOMPARABLES, IRREPETIBLES, MARAVILLOSOS. Solo tengo palabras de agradecimiento, a... https://t.co/0pusklLJZq]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 31 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Zapala (Neuquen) - 14/12/2016". https://t.co/72HbP4hFot]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes de la última gira como cierre de Temporada 2016 https://t.co/GENXj9G5HR]]></document>
		<document><![CDATA[#Regreso #FinDeGira — estoy viajando a Buenos Aires desde Ciudad de Neuquén https://t.co/kR2g5N8z5g]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 26 fotos en Facebook en el álbum "Seminarios en la Provincia de Neuquen". https://t.co/6anHdOsgxk]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 39 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Las Lajas (Neuquen) - 13/12/2016". https://t.co/HRicHlJeVa]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Funcion en el Cine Teatro de Zapala, Neuquen, a las 21:00 hs. Los esperamos!!]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 31 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Neuquen (11/12/2016)". https://t.co/h1I5uUxVCU]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo tramo de la Gira — estoy viajando a Zapala]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, 21 hs., el Ballet Folklórico Nacional en el Teatro Español de Neuquen https://t.co/hh5MDrYznE]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, Funcion en el Teatro Español de la Ciudad de Neuquen. La entrada es Libre y Gratuita, por orden de... https://t.co/d4zK3Dvs7D]]></document>
		<document><![CDATA[#GirasBFN #Neuquen #LasLajas #Zapala #CutralCó — estoy viajando a Neuquen desde Aeroparque Jorge Newbery https://t.co/WW3OefDutT]]></document>
		<document><![CDATA[GIRA NEUQUEN - DICIEMBRE 2016

.10/12 - 18:00 Hs: SEMINARIO DE "DANZAS DEL LITORAL"  A CARGO DEL DIRECTOR OMAR... https://t.co/00wd1tYuDN]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nos visitaron los integrantes del programa "Argentina Baila", quienes estan presenciando el ensayo de la... https://t.co/pqwBB0TBpC]]></document>
		<document><![CDATA[Primer noche solos... exitosa!! Igual te extrañamos Deby jeje.. te amamos!: me siento aliviado]]></document>
		<document><![CDATA[LAMENTAMOS INFORMAR QUE LA AUDICION PARA ASISTENTE COREOGRAFICO MASCULINO DEL BALLET FOLKLORICO NACIONAL, HA SIDO... https://t.co/x05EQhgCi0]]></document>
		<document><![CDATA[LAMENTAMOS INFORMAR QUE LA AUDICION PARA ASISTENTE COREOGRAFICO MASCULINO DEL BALLET FOLKLORICO NACIONAL, HA SIDO... https://t.co/DSKLZRLsb4]]></document>
		<document><![CDATA[FUNCION DE HOY, SABADO 26, SUSPENDIDA POR LLUVIA.

Mañana, Domingo 27, los esperamos a partir de las 21 hs. en la... https://t.co/H6qnDSkAJm]]></document>
		<document><![CDATA[EL BALLET FOLKLORICO NACIONAL CONVOCA A UNA AUDICIÓN PARA CUBRIR EL CARGO DE ASISTENTE COREOGRÁFICO MASCULINO DE... https://t.co/bWNydUm7Dj]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 2 años, dabamos el #Si legalmente... ya 2 años, increible como pasa el tiempo. Hoy, te sigo eligiendo, por muchos años mas. #TeAmo]]></document>
		<document><![CDATA[El Ballet Folklórico Nacional felicita a las Bailarinas que fueron seleccionadas por orden de mérito para... https://t.co/ybIzeT9oxv]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecemos a las 156 inscriptas a la Audición en el día de hoy, y felicitamos a las que pasaron a la instancia final de mañana]]></document>
		<document><![CDATA[A LA COMUNIDAD:

ANTE TODO PEDIMOS DISCULPAS POR NO HABER RESPONDIDO TODAS LAS CONSULTAS QUE HEMOS RECIBIDO EN... https://t.co/B5y9jA7mS9]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 33 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Labordeboy (Santa Fe)". https://t.co/GSOjQn7ozY]]></document>
		<document><![CDATA[En minutos, se inaugura en el Anexo "A" de la Honorable Camara de Diputados de la Nación (Av. Rivadavia 1841,... https://t.co/cX0Sv98RJH]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Auriculares Bluetooth Noblex, Nuevos, en Caja, $700.]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 26 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Cañada Del Ucle (Santa Fe)". https://t.co/5qoH4mPliR]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 34 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Villa Eloisa (Santa Fe)". https://t.co/8I6bZpk0zO]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos los que participaron en el dia de hoy de los Seminarios brindados en Weelwhright (Cueca... https://t.co/9YZ2ohHJ9g]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 35 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Fuentes (Santa Fe)". https://t.co/oCDA15D1aR]]></document>
		<document><![CDATA[El Ballet Folklórico Nacional, tiene el agrado de convocar a una Audición, para cubrir 4 (Cuatro) Cargos de... https://t.co/fJWfEt1Vy1]]></document>
		<document><![CDATA[Gira Santa Fe - Octubre 2016

26/10 - 21:30 hs - FUENTES (Predio Ferroviario)
27/10 - 21:30 hs - VILLA ELOISA... https://t.co/emALSLZxc1]]></document>
		<document><![CDATA[#PacuEnGualeguaychu — estoy comiendo Pacú en Parrilla La Cascada https://t.co/wW9BFMOyL9]]></document>
		<document><![CDATA[Un pelotudo importante... https://t.co/9sSUONUztR]]></document>
		<document><![CDATA[El Viernes 21 de Octubre, realizaremos un Ensayo General previo a la Gira por Santa Fe, abierto al publico. El... https://t.co/UbkBMo9fI4]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 60 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Mendoza". https://t.co/piASGxE0Tl]]></document>
		<document><![CDATA[En el marco del Ciclo "Martes de Danza", nos presentaremos el 18 de Octubre en el Centro Nacional de la Música... https://t.co/pZhISBV1Nv]]></document>
		<document><![CDATA[viajando a Buenos Aires desde Aeroclub San Rafael https://t.co/DzY7XSbfsW]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 55 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - San Juan". https://t.co/MfDnjY2Iq1]]></document>
		<document><![CDATA[Despedida de Cuyo! Esta noche funcion en Malargue, Mendoza. Entrada libre y gratuita, los esperamos! https://t.co/47RUGwYi16]]></document>
		<document><![CDATA[La Plaza Independencia de Mendoza, disfruta en este momento del Espectáculo "Bodas de Plata". Gracias a todo el... https://t.co/W2Gqk8XknQ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, presentamos el espectáculo "Bodas de Plata", en la Plaza Independencia. Al aire libre, con entrada... https://t.co/CBGIzyhJrp]]></document>
		<document><![CDATA[El Ballet Folklórico Nacional está de gira por Cuyo | TV Pública https://t.co/gIyMyTqJvk]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda parte de la Gira! #GirasBFN #SanJuan #Mendoza — estoy viajando a Provincia de Mendoza]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda parte de la Gira por Cuyo! — estoy viajando a Ciudad de Mendoza]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche en San Juan... "AQUI ME PONGO A CANTAR", versión coreográfica del Martin Fierro. https://t.co/RXjac5h4nt]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 35 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Rawson (San Juan)". https://t.co/7IrRBTX94a]]></document>
		<document><![CDATA[Seminarios de Capacitacion en Mendoza https://t.co/bL0WPXVaos]]></document>
		<document><![CDATA[HOY, PRIMER FUNCION EN SAN JUAN!

GIRA SAN JUAN Y MENDOZA 2016

-07/10: FUNCION EN LA PLAZA DE VILLA KRAUSE... https://t.co/p9Xlv1j6dR]]></document>
		<document><![CDATA[San Juan y Mendoza con en BFN — estoy viajando a Ciudad de San Juan desde Aeroparque Jorge Newbery https://t.co/ORcHUPo1lO]]></document>
		<document><![CDATA[PROGRAMACION OCTUBRE  B.F.N.

-04/10: Ensayo General Abierto (Centro Nacional de la Musica, C.A.B.A.)
-05/10:... https://t.co/XQWQspCSrH]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 36 fotos en Facebook en el álbum "FUNCIONES 2016 - Burzaco (Bs. As.)". https://t.co/4QJ0YCOYo5]]></document>
		<document><![CDATA[#Domingo #Familia #Lluvia #LasAmo]]></document>
		<document><![CDATA[Este Viernes 30 de Septiembre, a las 20:30 hs., nos presentamos en el Centro de Arte y Cultura "E.S. Discepolo",... https://t.co/Dd3ebcpj43]]></document>
		<document><![CDATA[ENSAYOS GENERALES ABIERTOS AL PUBLICO

Invitamos a todos los interesados, que quieran concurrir a presenciar un... https://t.co/vJxBqncCA2]]></document>
		<document><![CDATA[Mira Deby menos mal! https://t.co/HQZ4BuZ9YY]]></document>
		<document><![CDATA[Saber apreciar esas simples cosas... eso nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[#PizzaConLosArgento: estoy viendo Casados con hijos (Argentina)]]></document>
		<document><![CDATA[En el día de mañana, Sabado 17 de Septiembre. realizaremos la Apertura del Acto Conmemorativo por la... https://t.co/w3ycv2FX9k]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 22 años, nos dejaba el mas grande Bailarin y Coreógrafo, que dio la Danza Folklórica Argentina. GRACIAS... https://t.co/NUlKcSO0D8]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Trinidad Iluminacion Alejandro Gamarra https://t.co/envq3QwgZW]]></document>
		<document><![CDATA[#IRTV "Una Copa Más", Cucho Parisi &amp; InfiernoRojo https://t.co/wXGH4Oay8C]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 56 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Tucuman". https://t.co/ISzlJIKmsV]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentamos la pérdida del Mtro. Carlos Palacios, amigo y admirador del Ballet, con quien tuvimos el placer de... https://t.co/7PEw6gQj0E]]></document>
		<document><![CDATA[Final de Gira en el Mercedes Sosa. Gracias Tucuman por agotar la capacidad del Teatro los dos dias! Nos vemos en... https://t.co/eJvBXOZukn]]></document>
		<document><![CDATA[Cueca, interpretada por dos bailarines del Ballet, Adrian Verges y Gabriela Ponce de Leon, desde el Teatro... https://t.co/GgV46Y3Mvz]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 62 fotos en Facebook en el álbum "BALLET FOLKLORICO NACIONAL - Jujuy". https://t.co/d2WZo2MaDs]]></document>
		<document><![CDATA[Previa de abdominales https://t.co/Jv77iLThFr]]></document>
		<document><![CDATA[Cueca - Adrián Verges y Gabriela Ponce de Leon - En vivo desde Tucumán https://t.co/B4l3PDNlDm]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos, trasnmitimos por aquí, en vivo y en directo, desde el Hall del Teatro Mercedes Sosa, una Cueca... https://t.co/zrURhc1sgf]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Tucumán! https://t.co/8Ipmh4rYLk]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras de Lito Luna (Director del Ballet Folklórico de Salta), María Eugenia Carante (Área Cultura) y Victor... https://t.co/yq8rfgcoQE]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras de Raul Armisen, Director del Teatro Mercedes Sosa, en la provincia de Tucuman. Hoy se entregaron las... https://t.co/cWUCtAdRxQ]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 55 fotos en Facebook en el álbum "GIRAS 2016 - Salta". https://t.co/HlLjtkIHxl]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista en vivo y en directo al Director, Omar Fiordelmondo, y al Programador Artístico, Raul Marego, en el... https://t.co/4wWUd8sM70]]></document>
	</documents>
</author>