<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[TSJ DECLARA COMO MISS UNIVERSO A DELCY RODRIGUEZ..!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo Sera la transferencia de la planta de los pies....! El chavismo solo sabe despilfarrar!!]]></document>
		<document><![CDATA[Todavia No asimilo, como una vago, con familia narcotraficante, con señas de extranjero, nos Gobierna?.]]></document>
		<document><![CDATA[que bonito seria ver de esta manera a Diosdado!! https://t.co/0cvaMIzgEu]]></document>
		<document><![CDATA[@ReportGuarico @rerchacin @VialidadGuarico @hazenstaub una mierda!!]]></document>
		<document><![CDATA[Putin esta en Rusia. Y el hijo de putin en Venezuela. .]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón esta quebrada https://t.co/SGgKnCUAiS]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían investigar a la saliente. Veo el guaire  igualito y el gobierno sin dinero https://t.co/KwGM30dW7c]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo @dcabellor es decir están conscientes que nadie quiere a las lacra de Chavez]]></document>
		<document><![CDATA[Un pais quebrado, con un presidente VAGO......]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom que bolas, con una pais quebrado un presidente vago,..]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Patria querida...!! espero le haya gustado el trato que dan los hombres nuevos del siglo xxi!..Vio que chavez si vive!]]></document>
		<document><![CDATA[@palindromica @MaCostanzaCR amèn, que asi sea y pronto!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar sorprendente como la gente le gusta comer mierda...la verdad es que no merecemos esta plasta de gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[El colombiano de Maduro se la da de sobrado,  y es verdad esta sobrando. ..cdsm.]]></document>
		<document><![CDATA[@NaranjaRA por amor....al billete parejo....solo aguanta dos años y sale podrida de dinero. ..pensar que es dinero nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision que sabrá  Maduro de educadires, de liceos o colegios...jamás le gusto nada de eso...solo fumar y joder]]></document>
		<document><![CDATA[Que feliz se sienten los chavistas cuando le mentan la madre a Chavez..pero ahora se los prohiben.no importa, el pensamiento es mas fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[apuesto que le empujaron la cabeza..jajajaja!!..Dosis de Patria querida.. https://t.co/HTTRRItJNa]]></document>
		<document><![CDATA[@eltubazodigital lo dices porque estas en Venezuela..bueno, lo mas lejos que puedes pasear es la Colonia Tovar, enano maldito!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si es verdad que se desataron los niños de la Patria, abandonados por todas las esquinas de Venezuela...Hay hambre coño..!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mundo24_ve coño su madr..un paciente con càncer se va a automedicar!..Verga que desgraciada!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Descubras Lo Que La Cascara De Piña Puede Hacer Por Ti, No Volver... https://t.co/t9V3NSuFyi vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 pero antes del carnet, en los años 90 yo comia muy bien,,,sin colas..!! Era muy feliz!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonymissNegra @Justiciera75 @Birrilly @NaranjaRA @maduradascom por fin una agradable noticia...]]></document>
		<document><![CDATA[@ResistenciaV58 AQUÍ
SE
HABLA
MAL
DE 
CHÁVEZ,
MADURO
Y
CUALQUIER
MILITANTE
DEL
PSUV.]]></document>
		<document><![CDATA[AQUÍ
SE
HABLA
MAL
DE 
CHÁVEZ,
MADURO
Y
CUALQUIER
MILITANTE
DEL
PSUV.]]></document>
		<document><![CDATA[@1958William @la_iguanatv que gente tan tarada son los chavistas...debe ser de nacimiento..es imposible adquirirla de esa manera!]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE solo en Venezuela, un celular vale mas que una vida...maldito chavismo]]></document>
		<document><![CDATA[El Chavismo debe desaparecer para nunca más volver... Caro estamos pagando el haber creído en un MALPARIDO... Nos dejó en la bancarrota.]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta webonada los chavistas de mierda con @DolarToday y viven metidos en la pagina para ver en cúanto venderán los dolares #MuertosDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom este carajo se esta fumando lo que vende.....! ya esta paranoico!]]></document>
		<document><![CDATA[@enestepaisradio @ElPitazoTV no sr, los sobrinos se quedan presos,,,,sr Diosdado...!]]></document>
		<document><![CDATA[@ResistenciaV58 exportaciòn de primera linea...que verguenza..]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE verga, que gran detenciòn, mientras el Koqui sigue matando!!.]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo verga, estuviese vivo te clava unos coñazos por pajuda!! jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA["Los cristianos decían 'Todo lo mío es tuyo" 
Los socialistas dicen 'todo lo tuyo es mío. .]]></document>
		<document><![CDATA[@Zabecitta61 @NaranjaRA @CVN_Noticias la tierra del Alsaimi...el mas malandro de todos en el gobierno..ahora Vice!!!Salvemonos]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado sabotaje rojo de tanto robo...degenerado!!]]></document>
		<document><![CDATA[Decir un buen "coño de la madreeeee" eleva tu espiritu, te equilibra los chakras, te conecta con el universo. Es vida. Es salud.]]></document>
		<document><![CDATA[@mpptop @AeropostalVE era mejor prevenir y hasta mas economico!!..]]></document>
		<document><![CDATA[@Hinterlaces sin vaina, de lo malo, ustedes llevan la batuta..! Por que existira tanta bajeza..!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTVenlinea muy bien, ahora, por que mejor no te quedas y no regresas plasta de mierd.......]]></document>
		<document><![CDATA[@CorreodelCaroni ah vaina, sigan payaseando, verga llamen a un paro indefinido, esta vaina esta horrible YA!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital tranquilos, que los chavistas pesados viajan en Helicoptero..o viven fuera del paìs.-.]]></document>
		<document><![CDATA[La actividad política en el totalitarismo no es de oposición sino de resistencia al régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@1aclarate menos en Venezuela..formaron cooperativas y jamas les pagaron]]></document>
		<document><![CDATA[Impuestos? No Sres, cuando Ud paga para q no lo torture el SENIAT pero no recibe servicios, seguridad,ni siquiera un pasaporte, paga vacuna!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que viene es el cacho parejo..gobernador pague para que lo quieran..jajajaja https://t.co/7K84Hz9SPA]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE mosca en el cementerio, que los malandros no los quieren!]]></document>
		<document><![CDATA[@Minhvi_Apure jajaja...borregos, en plena pepa de sol, a que no ven a ningùn hijo de diputado en esa colota!! tarados todos..]]></document>
		<document><![CDATA[Sanguino asciende por poseer las condiciones naturales de chavista, es sucio y corrupto..!]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusrey00 @NicolasMaduro estúpido. Ponte a producir deja de mendigar]]></document>
		<document><![CDATA[Chávez fue tan diabólico q escogió como sucesor 
@NicolasMaduro el más incompetete de sus fieles para q le achacaran la culpa a el de todo]]></document>
		<document><![CDATA[@blancaePSUV @NicolasMaduro lograron arrastrar al pueblo humilde....acabaron con Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@blancaePSUV @NicolasMaduro @MinMujer @UnaMujerVzla @DPresidencia el carnet para poder comer....comunistas]]></document>
		<document><![CDATA[Pedi la comida nal mesonero, y me preguntó, si pagaba ahora o después de comer, ya que cada 10 minutos sube el precio....]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo un saludo desde u.s.a., al camarada. TIENE UNA INVITACION ABIERTA A DISNEY..]]></document>
		<document><![CDATA[La vaina es conseguir los materiales.....basta de regalos, ayuden es a producir, no crien más parásitos https://t.co/6QLibPowT6]]></document>
		<document><![CDATA[En este pais no existen chavistas, lo que hay es una cuerda de ladrones dando migajas a unos cuantos parásitos]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla tengo informacion que los hijos de Cilia han gastado mas en mariqueras]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela se mantiene como "el país más miserable del año" .]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon que verguenza deben sentir los militares que tengan dos dedos de frente, sabemos que son la minoria...]]></document>
		<document><![CDATA[UNA CONSTITUYENTE convoca TODOS LOS SECTORES SOCIO-POLÍTICOS mediante La Recolección del 15 POR CIENTO (15%) de LA FIRMA DE LOS ELECTORES .]]></document>
		<document><![CDATA[Un Ministro de educaciòn, sin educaciòn..! https://t.co/sxHugyQbQP]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo Srs.Oficiales,vieron todos el video de Maduro con la ametralladora? Que payaso sin gracia! Como lo toleran? Tengan autoestima]]></document>
		<document><![CDATA[La valentía es una de las cosas más importantes en la vida...]]></document>
		<document><![CDATA[@Santivelo @VicmarBarbie el  adefesio galáctico era zurdo, esa mano se cayo de tanto robar]]></document>
		<document><![CDATA[La cosechadora del maldito comunismo.....! https://t.co/SYf89ONfdi]]></document>
		<document><![CDATA[Mardito sea el Chavismo en todas sus expresiones...!]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso cuídate de las esquinas, no te distraigas cuando caminas que pa' cuidarte yo solo tengo esta vida mía... ♪]]></document>
		<document><![CDATA[3.5 metros de maldicion, de basura.... https://t.co/sw0fjz4UG8]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital que vaina debe ser que esta mirando un espejo esta bestia.]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias juventud nacida y realizada en revoluciòn, logros del Galàctico, que gracias a Dios se lo llevaron..]]></document>
		<document><![CDATA[El ùnico paìs del mundo que refina petròleo y lo convierte en mierda es Venezuela...]]></document>
		<document><![CDATA[.Esto es absurdo, un país tan grande como Venezuela, dejándose someter por un pais mas pequeño y pisoteado por un dictador .]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensaje al paìs, desde una tribuna que no pone reparos, es decir, todo lo que hicieron desastroso, queda en el pasado!]]></document>
		<document><![CDATA[La farsa en cadena nacional......unas horas de sarcasmo y chistes baratos..]]></document>
		<document><![CDATA[En términos generales, los países con mayor tasa de homicidios en el mundo son Honduras, Venezuela, Belice, El Salvador, Guatemala, Jamaica.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro por cierto ayer mataron a varios venezolanos. .y no fueron por invasión extranjera. ..fueron de aquí. ...]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevenTV estúpidos.  Arrastrados lo mataron en este vil gobierno que ustedes excusan...]]></document>
		<document><![CDATA[@jcsosazpurua es una lacra que jamás logro nada...solo gritos de malcriado.]]></document>
		<document><![CDATA[@PACIFICADOR2040 @UNoticias ese periódico sirve para limpiar los excrementos de mi perro...]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorReverol @MIJPVenezuela @CPNB_VE @NicolasMaduro @GMAtodaVidaVZLA me imagino el despliegue por el valle, cementerio el paraiso....]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel @ATHENEA_PHALAS @vladimirpadrino entonces no hay peligro. La revolución no tiene ningún logro.]]></document>
		<document><![CDATA[@chinobae @ArcontesOficial ojalá tengan esa fuerza contra los delincuentes..Caracas es zona de guerra]]></document>
		<document><![CDATA[Estos si estan seguros que estamos arrechos, el 80 por ciento descontento...y no quieren perder sus beneficios https://t.co/Nb3KYd1meX]]></document>
		<document><![CDATA[@venezolanoenpie @miguelhotero @Almagro_OEA2015 @ChuoTorrealba @LucioQuincioC estan seguros entonces que nadie quiere este gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV esa es una buena noticia, el pueblo ya decidiò, respeten a la Nueva Asamblea, mayoria opositora, elegida legalmente!!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias La gran Caracas, la nùmero en el mundo con respecto a la inseguridad!!.Un logro del Gobierno Revolucionario]]></document>
		<document><![CDATA[@hljohan @aporrea pero sera cierto, porque los productos del gobierno estàn ausentes en todas las mesas.."!!"! AUSENTES..DESAPARECIDOS]]></document>
		<document><![CDATA[@Unionradionet que cara de tabla...si madrugas a trabajar te matan, si sales tarde te matan.]]></document>
		<document><![CDATA[@MayVenezolana EL ÙNICO LIBRE QUE HA LEIDO EN SU MISERABLE EXISTENCIA..]]></document>
		<document><![CDATA[La RAE se harta y pone fin al ‘todos y todas’, ‘ciudadanos y ciudadanas’ https://t.co/N5bHRCNKEN vía @MediterraneoDGT]]></document>
		<document><![CDATA[@MIJPVenezuela @vladimirpadrino seria buena idea ejercicios de esos por el paraíso.  Mucha delincuencia]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias la vaina es que esos malandros emigran para otra ciudad..hay que exterminarlos]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @sandypatiortega @CPNB_VE suerte que no te atracaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 @EfectoCocuyo @NicolasMaduro seguroregalaran algo, los chavistas les encanta lo fàcil..]]></document>
		<document><![CDATA[@Unionradionet verga,despuès de 17 años es que se dan cuenta que solo han robado?]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo es decir, en tres dias se le borraran las letras..jajajajjaa]]></document>
	</documents>
</author>