<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@alanele no le des ideas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gyf96Rony no ves las noticias! Toledo esta a punto de hacerle compañia a fujimori. Todos los corruptos caeran!]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDRESAR16 la q te da libertad para q puedas dar tus opiniones!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gyf96Rony la democracia q estamos viviendo y te permite opinar. Si estuvieramos en dictadura no tendrias libertad de opinar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PerrodePrensaPE no es cierto, tambien esta condenado por corrupcion.]]></document>
		<document><![CDATA[@starmar_3 @Gyf96Rony q logramos? Recuperar la democracia!!! Eso logramos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleLoForte @porliniers los fariseos rezan en publico y se dan golpes de pecho para q los vean. Mateo 6:5.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiotej los democrat no seguimos a un hombre sino q luchamos x ideas. Los fujimoristas solo siguen a un hombre nomas. Esa s la diferencia]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym esta no es la verdadera cuenta de mulder.]]></document>
		<document><![CDATA[@MauFernandini esta no es la verdadera cuenta de mulder.]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko esta no es la verdadera cuenta de mulder.]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioMurder esta cuenta es falsa!]]></document>
		<document><![CDATA[Completamente de acuerdo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jass1607 fuji si esta preso por soborno! https://t.co/XchIr1dTOr]]></document>
		<document><![CDATA[@NoemiOtake si acepto su culpa! Pq mientes? https://t.co/XchIr1dTOr]]></document>
		<document><![CDATA[@NoemiOtake y quien ha dicho lo contrario?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoemiOtake la pobre borreguita eres tu por repetir q fujimori es inocente cuando esta preso y condenado.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoemiOtake y con eso acepto ser culpable! Si fuera inocente no hubiera hecho eso!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jass1607 esta condenado en 4 casos por corrupcion aunque a ti no te guste.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jass1607 @recisneros fujimori ha sido condenado por 5 casos. 1 es por ddhh y los otros 4 por corrupcion.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jass1607 @recisneros no. Esta por ddhh y por corrupcion. El q tiene q informarse mejor eres tu.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jass1607 @recisneros fujimori tambien esta preso por corrupcion ademas de ddhh.]]></document>
		<document><![CDATA[@rgalarreta @recisneros en la marcha de los 4 suyos era imposible q sepas eso pq todo eso se conocio despues!]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania @recisneros fujimori se volvio dictador cuando violo la constitucion! Eso no es un cuento!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros con el se aplica lo de muere siendo un heroe o vive lo suficiente para convertirte en villano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gyf96Rony asi es! Entre el sida y el cancer no se puede elegir! PAYASO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoemiOtake el mismo fujimori acepto en su juicio q era culpable!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gyf96Rony fujimori se convirtio en dictador desde el momento q violo la constitucion!!! Y yo NO vote por humala, asi llama payaso a otro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CristhianRS es verdad!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gyf96Rony marchamos por recuperar la democracia del dictador fujimori y lo logramos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariteBustamant toledo no tiene partido ni congresistas q lo defiendan. El siguiente seria humala q esta igual de desprotegido.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristhianRS q asi sea por el bien de la democracia!]]></document>
		<document><![CDATA[@jradzinsky ha escuchado el audio??? Es claro q toledo no esta sobrio :(]]></document>
		<document><![CDATA[@epatriau yo creo q para salvar nuestra democracia es mejor desenmascarar a todos los corruptos!]]></document>
		<document><![CDATA[@fabber eso esperamos todos! Ojala lleguemos al bicentenario con todos los corruptos presos!]]></document>
		<document><![CDATA[@jradzinsky si lo q esta pasando no tiene ese nombre por lo menos tiene el mismo efecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@ilanegra si asi es un niño debil como seran los fuertes!]]></document>
		<document><![CDATA[@iMisut nooo, si donald se mete aca tambien yo me salgo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elblogintimoEBI cachito no esta para ser titular en AL!]]></document>
		<document><![CDATA[@capacoscar no es un error. Ocram siempre titula calumnia a su columna. Si ves los articulos de las semanas pasadas  veras q es igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carmen_sv5 no es un error. Ocram siempre pone calumnia a su columna. Si ves los articulos anteriores es igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielitaaa10 No puede ser cristiano alguien que es racista, mentiroso, misogino y prepotente como trump!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol es tu 2da participacion en una pelicula?]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnyaurazo @ClubALoficial @hugodanielbarri es obvio q es imposible jugar asi!]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP bueno fuera q aparezca Batman! Por ahora solo veo actuar a los villanos del manicomio de arkham!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen es una muerte anunciada pero aun asi no hizo nada??? Y encima se rie cuando responde!!! Q tal con...]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford me parece q escribieron mal tu apellido...]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo y a q puede deberse eso? Los cambios en el clima se han vuelto tan impredecibles q ni la NOAA acierta?]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciov Es bueno aclarar eso pq el 24 ene ENFEN dijo q habian condiciones favorables para un niño debil... pero lo q vemos no es debil!]]></document>
		<document><![CDATA[@Caranlazo @patriciov pues no. Esto q esta pasando no es la niña. Se parece mas al niño. El 24 ene ENFEN  dijo q podia haber un niño debil..]]></document>
		<document><![CDATA[@AORTEGAPINO eso no es en todos los casos. Rimac, acho, piedra liza y zarate no estan en zonas de riesgo e igual se inundaron!]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas los q vivimos en SJL sabemos q el desborde del huaycoloro pasa cada cierto tiempo.  Ocurrio el 82-83 y el 97-98!]]></document>
		<document><![CDATA[@Caranlazo @patriciov claro q existe, es una fase fria q suele ocurrir despues del niño.]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciov @AlbertoBelaunde @hombredeltiempo sino es Niño q es? Cambio climatico?]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus yo vivo en Lima x eso lo digo!! Castañeda ni siquiera pudo construir la defensa en huaycoloro a pes… https://t.co/e0MxBPVUir]]></document>
		<document><![CDATA[Visa para EE.UU: ¿Cambiaron los requisitos para la región? https://t.co/9nS2hEOeFN vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@CristhianRS asi no es en todas las aerolineas?]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus @SoyMuyMarginal @JEESxorcismo castañeda trabaja??? Eso seria noticia de primera plana!!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@maliux @pacobardales fuera del resto! Q buen grupo!]]></document>
		<document><![CDATA[El veto migratorio de Trump, explicado con escenas de 'Buscando a Dory' https://t.co/UhoEdkCjY2 vía @verne]]></document>
		<document><![CDATA[María Fernanda Gardeazábal, el rostro colombiano de la deportación en la era Trump  https://t.co/5JLmaIpUu7 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[@Prisverastegui y quien te ha dicho q en las escuelas se va a homosexualizar niños??? Eso no va a suceder!]]></document>
		<document><![CDATA[@aranzasoloconz @munisanisidro q espera la mun san isidro para llevarse esa camioneta al deposito???]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo eso es solo temporal, al final el mal nunca triunfa!]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreLGaspar en el curriculo no hay ninguna nocion proveniente de la id de genero pq la id de genero NO EXISTE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@fabber es cuestion de hacerla larga unos años y despues el detergente prescripcion te deja limpiecitooo!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia aja! llegamos a lo importante! Por fin reconoces q NO lo dice abiertamente! Todo es pura suposicion!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia cual es el problema con q al final de sus estudios el alumno viva su sexualidad de manera RESPONSABLE?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia el curr. nacional muestra el PERFIL D EGRESO. Es decir son las capacidades q debe tener un alumno al TERMINAR sus estudios.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia en ninguna de esas paginas dice q eso le van a enseñar a los niños menores de 6 años! SIGUES MINTIENDO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@danielyovera el tiempo necesario para q prescriba???]]></document>
		<document><![CDATA[@uterope el huaycoloro tambien se desbordo el 82-83 y el 97-98!!! No hemos aprendido nada!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@hupeip fujimori lider!!! Jajajaaaa no me hagas reir! Sera lider de la corrupcion!!! https://t.co/ww4dat2ALi]]></document>
		<document><![CDATA[@jvargas0789 y alguno de esos chalecos amarillos es castañeda??? Donde esta el alcalde cuando mas se lo necesita???]]></document>
		<document><![CDATA[@leona_gil las cosas malas q hizo obama convierten a trump en bueno???]]></document>
		<document><![CDATA[@leona_gil para seguridad? Por eso impide el ingreso de personas con green card y visa aprobadas? Por eso esta en contra d cambio climatico?]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos: Ciudad de San Francisco demandó a Donald Trump por retirar fondos federales https://t.co/mZ8ODHb8cq vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielitaaa10 relajarse??? Con todas las barbaridades q hace trump??? Dificil!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gatopatriota los hispanos apoyamos??? NO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia pq no me contestas en q pagina dice q eso le van enseñar a menores de 6??? Sera pq no puedes??? Sera pq es mentira???]]></document>
		<document><![CDATA[@DantescoJQ y q debemos hacer para q castañeda haga su trabajo???]]></document>
		<document><![CDATA[@Artemisa0209 y pq no le pides tambien eso a castañeda??? Acaso el no es el jefe de defensa civil???]]></document>
		<document><![CDATA[@jimmybussol y pq no pides tambien q vaya castañeda??? Acaso el no es el jefe de defensa civil???]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc todos sabemos eso pero el jefe de defensa civil es el alcalde!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Josvach @CristhianRS el 82-83 y el 97-98 paso lo mismo! Nunca aprendemos :(]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc castañeda no es el jefe de defensa civil??? Pq a el no lo incluyes en tu pedido???]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo y todavia hay quienes creen q no hay calentamiento global!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaPuenteJuan @CristhianRS igual paso el 82-83 y el 97-98!]]></document>
		<document><![CDATA[@VShadia @hernunez @MuniLima @LuchoCastanedaL acciones??? Cuales??? Donde??? Hace rato q no se le ve!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@amari685 @Egofred @hernunez pq es el jefe no se puede criticar???]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia nadie les va a decir eso! Hablas tonterias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia si mientes! En ninguna parte d la curricula dice q eso se va enseñar a niños menores d 6! En comprension lectora sacas 0!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia el curriculo plantea el perfil de egreso q tiene q alcanzar el estudiante al TERMINO  de su educacion basica!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia como q correcto!!! En ningun lado dice q eso se va a decir a los niños menores de 6 años!!! No mientas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia en la pag 30 de la curricula dice q eso le van a decir a niños menores de 6 años???]]></document>
		<document><![CDATA[@MarchXLaFamilia como puedes creer q eso se lo van a decir a un niño menor de 6 años??? El min educacion NO va a hacer eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@GeMarines en los niños 82-83 y 97-98 el desborde del huaycoloro paso por toda la av gran chimu y llego hasta palacio de gob.]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo me parece q esto solo ha sucedido con los Niños 82-83 y 97-98, no? https://t.co/0Bzh2AgY1F]]></document>
		<document><![CDATA[@conapfam ya se retracto ese congresista!]]></document>
		<document><![CDATA[@elmorsa @ocram no solo es la catolica, tambien estan los evangelicos.]]></document>
	</documents>
</author>