<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[A sus 35 llega el 18,increíble regreso en el 5to.Elegancia y precisión en cada golpe, el mejor tenista de la histor… https://t.co/TZPyg8rHqV]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 1 juego Roger C'MON]]></document>
		<document><![CDATA[El primer set para #sumajestad CMON!]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPNtenis a mi parecer está será la última final de GS protagonizada entre FEDAL y hoy gana su 18 #sumajestad #ModoZombie]]></document>
		<document><![CDATA[Sentí que no llegaba! @ESPNtenis excelente transmisión #ModoZombie #AUSTRALIAxESPN #EnBuscaDel18 #C'MON #sumajestad https://t.co/0DAgi8cZOC]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo peor ver a Roger perder por sus propios errores @ESPNtenis #ModoZombie #C'MON!!]]></document>
		<document><![CDATA[Valió la pena desvelarse C'MON!! #sumajestad #porel18]]></document>
		<document><![CDATA[Yo cada que mantiene su servicio #sumajestad en el 5to @ESPNtenis #ModoZombi https://t.co/XODDUmKt1R]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPNtenis manden saludos a mi novia Diana por favor! Deseando el avance de RF en busca del 18 #ModoZombi]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpida película que siempre hace llorar :'(]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy jugando a WordBrain y acabo de alcanzar el nivel 1764. #WordGenius #genio #palabras]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy jugando a WordBrain y acabo de alcanzar el nivel 1504. #WordGenius #genio #palabras]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy jugando a WordBrain y acabo de alcanzar el nivel 1014. #WordGenius #genio #palabras]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy gana RF su 18!! C'mon!! #UsOpenxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no la vi :(]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo la amo!!! http://t.co/RVUyAeuyDG]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores te extrañe mucho ayer bebé, ya quiero verte!!]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores te amo uno más que tu!!]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores perfecto 👌 nos falta mucho por vivir &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores bueno :3 eso me gusta, porque sin ti yo no puedo, gracias a la vida que estamos juntos :') &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores y tu eres todo para mi, me siento incompleto cuando no estás conmigo y eres todo todo de verdad, mi felicidad]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores eres una hermosa!! Ay amor :3 pues porque eres una mujer magnífica y la única que me hace sentir todo lo que siento]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores aaaw que bueno bebé!! Eres una hermosa :3 gracias de a devis

Me encanta estar contigo así juntitos y platicando y así hermoso]]></document>
		<document><![CDATA[@diann_flores y lo hago con mucho gusto bombón :3 no te enojes si hermosa? :(

Te amo bonita, siempre estaré contigo &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Participe aqui para la oportunidad de ganarte un Galaxy S6 Edge con #OperaMini y @andro4all https://t.co/9cpz8QtG8b]]></document>
		<document><![CDATA[#Roger1000 merecida victoria para #SuMajestad]]></document>
		<document><![CDATA[@Roo_ber jaja ya we perdon mil tu cuidala el viernes y listooooo ;) y mañana vamos con Don Peter :D]]></document>
		<document><![CDATA[@MrmGuerraP uy :S dicen que hay todavía una asamblea no? Le pido a ver si me puede avisar de favor que pasa profesora.]]></document>
		<document><![CDATA[@MrmGuerraP si?? Aaay pero me hago un buen de camino con el tráfico 😫😭 habrá problema con las faltas? No puedo reponer la clase otro día?]]></document>
		<document><![CDATA[@MrmGuerraP profe, disculpe, llegue a las 7 a la FES pero me retire debido a lo lejos que vivo, podría reponer clase en otro horario con ud?]]></document>
		<document><![CDATA[Ta re bueno el disco &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@laJazzzzz @Roo_ber coooonste!! Ya quiero ver :(]]></document>
		<document><![CDATA[@laJazzzzz y las fotos cuando????]]></document>
		<document><![CDATA[Luis miguel - complices - Bravo,amor,bravo: http://t.co/rXMmNLhGAC]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo odio el tráfico :/]]></document>
		<document><![CDATA[@Roo_ber del mismo tema? Pff está perro entonces]]></document>
		<document><![CDATA[@Roo_ber nada aquí molestandote que hubo con Peña?]]></document>
		<document><![CDATA[Porfin me avente un buen partido (y) :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Roo_ber Oooh claro, porque más, ese examen era inspirador, que durará ciclos por siempre &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@aVazLop que bueno amigui, que envidia. Pues seguimos con lo mismo, solo hicimos un listening y pues ejercicios orales y así]]></document>
		<document><![CDATA[@aVazLop como te fue? Te divertiste mil?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi primer libro de la uní :3]]></document>
		<document><![CDATA[@Roo_ber jajajaja si es en mi camioneta pondremos a Taylor les guste o no :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Roo_ber jaja tus canciones llegadoras :3]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda tengo a la mejor mujer a mi lado. La amo &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Ya mejor debería de cerrar mi enorme boca :(]]></document>
		<document><![CDATA[Que tonto, arruine lo más bonito :'(]]></document>
		<document><![CDATA[Mugres niños de primarias y secundarias, se hubieran esperado o deberían entrar como a las 11 -.-]]></document>
		<document><![CDATA[@ExaFM unos boletitos para Rockenexa..no? Muero por ver a caifanes!! #YorockeoconExa]]></document>
		<document><![CDATA[#YorockeoconExa me regalan unos boletitos??  Mi novia sería muy feliz &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Boletos para rock en exa, no porque mi novia se enamora #YoRockeoConExa]]></document>
		<document><![CDATA[@aVazLop amiga me quede sin whats :( me pasas tu numero? O mandame msj y lo guardo, luego te cuento. Estamos juntos en ingles!! :3]]></document>
		<document><![CDATA[@FES_ACATLAN buenas noches, disculpen ya abierta la conv.para registro de datos de inglés pero no hay ningún enlace, saben algo acerca?]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito coraje!!! Y encima quieres que no me enoje -.-]]></document>
		<document><![CDATA[@amigoacatlan muchas gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[@FES_ACATLAN buenos días, disculpen saben algo acerca de fechas para el examen de colocación de inglés en cursos de L-V?]]></document>
		<document><![CDATA[@aVazLop tenía mil que no te mandaba un tweet jajajaja me dio risa el de movistar que le regalas el dinero XD]]></document>
		<document><![CDATA[Los Autenticos decadentes - Un osito de peluche d…: http://t.co/fYjWKIKkqE jajajaja @CRLSCRDLS ora si te la empanizaste jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno eres el #1 Djokovic @DjokerNole felicidades!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que ya le hable a la suegra &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino si we les dio miedo :( si hacían lo que contra Croacia ya eran los holandeses]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino todo el.segundo tiempo :/]]></document>
		<document><![CDATA[@_gustav14 yo también pero ahorita seré fiel a México]]></document>
		<document><![CDATA[@_gustav14 Pinche robben odio al árbitro ya sólo veamos #Wimbledon2014]]></document>
		<document><![CDATA[@_gustav14 quiero la cabeza de robben]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino a la shet el fútbol dediquemonos a la escuela #PutoArbitro]]></document>
		<document><![CDATA[@amarillopollite @ESPNTennis no se hace la preclasificacion según la Atp? Gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPNTennis porque Rafa está como número 2?]]></document>
		<document><![CDATA[Uuy!! Te humillaron En Halle en primera ronda Nadal!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS empieza a caer de nuevo #SuMajestad]]></document>
		<document><![CDATA[Venga @rogerfederer es hora del break por cuartos y acercarse al no.3 #SuMajestad]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino .l. Pero si a ti ya hasta te tiene bien analizado #Oso1000]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino jajajajaja según era nuestra motivación para ya esta semana acabar XD]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino jajaja tons vamos a valer queso? D: yo ando con lo de Madrazo :(]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino y como vas con lo de mate we?]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino jaja te digo que ya lo vi, me da un buen de risa cuando dicen todos "sorpresa" XD]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino we, creí que era algo del video hasta suspendí mi tarea para verlo, pero ahora lo entiendo, ahora veo xq ya no te interesa :(]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino tu me ibas a pasar un link de quien sabe que cosa divertida XD]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS http://t.co/38JAxTq7n6 mira el numero de aces en el año...ya subió al 4 #SUMAJESTAD]]></document>
		<document><![CDATA[Debo conseguir una bolsa de tinta... Por si las dudas :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino eres re niña]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino y no le hablas ni la quieres invitar a salir :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino jaja y para felicitarla secretamente sin que se entere bien gay XD]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertiiiiino jaja tu tampoco solo lo usas para andar de stalker XD]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin vuelvo a ver campeón a @rogerfederer tenia que ser en Dubai!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy vemos de nuevo campeón a #SuMajestad @CRLSCRDLS]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS vamos a Roland Garros y ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS we deberiamos comprar unas ahora que no tienen nombre y suban como 3 veces, una usada por #SuMajestad]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS era de ingles grandisimo tonto eso era por carreras ¬¬]]></document>
		<document><![CDATA[NO PUEDE SER QUE YA NO HAYA GRUPOS!!!! -.-]]></document>
		<document><![CDATA[Ósea si estaba jugando contra el uno pero esperaba más de su majestad :/]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja asi te a de pasar como al tipo que le manda msj al sr. Miyagi XD]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS jaja como ya no sabes que hashtack usar, creo que este si irá para largo]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS jaja ya lo estaba viendo amigo @CRLSCRDLS #zombies  por #SuMajestad]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS es que se pasó, ni sacando ni con los match points :( y ya no esta muy fino]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS porque no saco cuando tenía el quiebre así como el último game? :/]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS pero que rayos aún no lo gana :(]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS a punto de ganar su majestad #TeamFederer]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS #SuMajestad no lo deja despertar, el primero de Roger]]></document>
		<document><![CDATA[@CRLSCRDLS y el primer quiebre llega temprano #teamFederer]]></document>
	</documents>
</author>