<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NestorReverol hasta cuando engañan al pueblo, hagan su trabajo que para eso fueron elegidos, menos Ud que fue puesto a dedo]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorReverol Sr. a quien intentan engañar, y las muertes que no se conoce, no importan si son de Miranda o DC, son venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@AliasMalula falta de multiabono, los que venden no sirven, personal ocioso en las taquillas, estac. c/accesos libre no cobran, hay perros]]></document>
		<document><![CDATA[@AliasMalula Es necesario hablar del metro de ccs, a diario un caos total, entre los buhoneros, la basura dentro y fuera de las estciones]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente articulo de @AliasMalula, siempre tan acertada, https://t.co/4gA5aUxaPY]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday A Maburro no le ha pegado su propia dieta, parece un COCHINO!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos cansados de la ineficiencia de este gobierno, pero estamos dormidos tenemos que reaccionar, tomar las calles sin retorno]]></document>
		<document><![CDATA[El Pais se cae a pedazos, caos en todas partes, abandono total de las ciudades, no hay buenos servicio, y este gobierno habla paja, ya basta]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas Caos total, retrasos,falta de boletos, los que venden dañados, basura, buhoneros, taquilas cerradas con 6 empleados ociosos]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas metro de ccs sin multiabonos, hagan un ajuste en las tarifas, no puede costar un pasaje 4 bsf.]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas insolito el deterioro cada vez mas avanzado del metro de ccs,  la gran solucion para ccs es una pesadilla, no hay multiabonos]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Lamentable el vocabulario de esta Sra. si se le puede llamar asi, no podia esperarse menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un Alcalde que no ha hecho nada p libertador, ahora obstenta estado Mayor de Gobierno de CCS, q es esto? https://t.co/yW21oyX3YM]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Increible pero cierto, en un pais con narcogobernantes, no se podia esperar otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco Generalmente hago mis pagos por banesco online, pero hoy debi hacerlo en la agen. caricuao, me tomo 2h, 5 cajas y solo 1 activa]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco es insolito que uno deba pasar 2h para hacer un deposito, 5 cajeros y solo 1 activo, agencia de caricuao, y esto es a diario.]]></document>
		<document><![CDATA[@CorotosCaricuao Saludos, para que fecha tienen prevista las proxima feria o venta de corotos caricuao]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando hasta cuando ustedes los chavistas con el verbo encendido, y la falta de respeto, estamos cansados de su idiotez]]></document>
		<document><![CDATA[Y ustedes tampoco, lo que hacen es acabar con este pais, ese ha sido su trabajo durante estos 18 años https://t.co/eCpOBOvgim]]></document>
		<document><![CDATA[Aviones sobrevolando la ciudad, que estara pasado]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo como la oposicion no gobierna, tienen tanto poder que son responsables de todo lo que sucede en el pais.]]></document>
		<document><![CDATA[¡GARCÍA CARNEIRO, RESPONSABLE DIRECTO DE ESTA DESGRACIA! Fallece una de las niñas arrollada en Macuto -► https://t.co/DQtlHNbF2O]]></document>
		<document><![CDATA[Pero, fue el gobernador que escogieron, seguimos tropezando con las misma piedra, una cuerda de ineptos, que tebemo… https://t.co/oi92pWtwnI]]></document>
		<document><![CDATA[@venezolanoenpie @lortegadiaz @juliocmontoya @ChuoTorrealba @hramosallup @hcapriles porque es otro caso de corrupcion de este gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@plomoparejo Q desgracia y corrupcion tan grande, es por eso que no podemos contar con los militares para nada. Bozal de arepa]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas hasta cuando esta idolatria aun hombre muerto, es un cansancio visual ver estos murales en todas martes de la cuidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mojoetv @yolandandrade @Montserrat33 Lagartonas Locotas!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!un abrazo desde venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@IlseIvoYMimi Que te recuperes MIMI, un abrazo desde venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[JRodriguez,liberador es una pocilga, cuando te dedicaras a gerenciar este municipio, eres un enepto e irresponsable, que juega con la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Este gobierno es tan inepto e irresponsable,q aun sigue culpando a externos de sus malas desiciones. Q salgan a la calle y vean larealidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ateneodecaracas en cuanto esta el valor de la entrada?]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro a ninguna hora del dia, lo poco que ingresa por concepto de boletos solo dara para el pago de sueldos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro  con un servicio tan economico, dejan estaciones sin taquillas de servicio, artigas, acceso Av. washinston, no hay operador]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro A falta de material, no cambian los tickets dañados, miles de usuarios viajamos gratis, porque no hay control]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro ineficiencia, al mas puro estilo chavista, los boletos se dañan y no hay cambio, no hay material, no hay lectoras, caos total]]></document>
		<document><![CDATA[Q navidades tan tristes no se siente el olor a pintuta, a guiso de hallacas, por los pasillos de mi edificio,]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgerpsuv por favor ocupate de libertador, mantenimiento ya, de calles, aceras, parques, canchas, centro deportivos,]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas los empleados son complices de este deterioro, no accionan antes actos vandalicos de algunos usuarios, no cambian los tickets]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas El deterioro del metro va a pasos agigantados, la solucion para ccs se ha converdido en dolor de cabezas!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IlseIvoYMimi Imagino que no podremos verlas en Venezuela, que grato recuerdos tengo de ustedes, un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@MonyTrevi68 , que se acabe]]></document>
		<document><![CDATA[J Rodriguez, ocupate de libertador, las calles estan intransitables con las lluvias, o sin ellasç, ademas de todas las penurias diarias]]></document>
		<document><![CDATA[@candcastellani @cablehogar Buenos dias, que tipo de fallas esta presentado]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @jorgerpsuv esta mas ocupado en sabotear el revocarorio, q en el municipio, Caricuao abandono total]]></document>
		<document><![CDATA[Esta gentusa como se ha burlado del pueblo. https://t.co/4EzXCNSIML]]></document>
		<document><![CDATA[@Montserrat33 Me encantas,eres tan divertida, un balsamo para el alma en estos tiempos tan duros en venezuela. un abrazo desde Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[Que vaina tan seria con este gobierno militarista, corrupto,insensible, hasta cuando. REVOCATORIO YA https://t.co/0FN9vRrhZg]]></document>
		<document><![CDATA[Son super divertidas, gracias por sus programas tan amenos quenos hacen olvidar un poco nuestra crisis. https://t.co/OPVUBvivnC]]></document>
		<document><![CDATA[En UN hoy, SIRAGON exporto 600 PC a Panama y pronto otra carga a Argentina, este año se venderan 5000 en varios paises,en Vnzla es imposible]]></document>
		<document><![CDATA[Que burla, donde estan esasa caravanas que no he visto la primera. https://t.co/JNRIdDwBmw]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando, saquemos a Maduro del gobierno antes de que acabe con lo poco que queda, REVOCARIO YA, o lo que sea. https://t.co/fyeqS7rN1S]]></document>
		<document><![CDATA[Opino lo mismo,le dan sabor al programa https://t.co/FBQQp642FU]]></document>
		<document><![CDATA[Sera que veremos esa gira en Venezuela. https://t.co/ksUXSybeAV]]></document>
		<document><![CDATA[No sigan jugando con el pueblo, por nemos de lo pasa hoy dia llegaron al poder, y con VOTOS lo sacaremos https://t.co/9I90hQF4NB]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Rodriguez, dedica a gerenciar en Libertador,la parroquia caricuao, necesitaseguridad, alimentos, limpieza en las calles,parques]]></document>
		<document><![CDATA[@unionradionet que culillo tan grande este gobierno, no queremos violencia, queremos REVOCATORIO YA, MADURO ESTAS REVOCADO]]></document>
		<document><![CDATA[Porque los hermanos Rodriguez, Delcy y Jorge, ostentan sus lujos, cambios de monturas de lentes, ropa, etc sin sentimiento, que ROBOLUCION!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoTicketVzla como hacer  una limpieza de claves para el acceso a la web.]]></document>
		<document><![CDATA[@ginecoestetica donde puedo ir a su consulta]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @Luis24Palacios Es por el viernes libre que decreto el gobierno, es un funcionario publico]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon Lamentable la situacion de salud de nuestro pais, y que este gobierno de ladrones, narcotraficantes ygolpistas, sea tan indolente]]></document>
		<document><![CDATA[Inhumano Mercal de UD5 caricuao, desde las 5.30, esperando para comprar y ni un baño, da dolor ver a personas 3era edad en esta situación]]></document>
		<document><![CDATA[@ateneodecaracas  pueden enviarme inf por esta vía, no hice el nivel I, puedo hacer el 2]]></document>
		<document><![CDATA[Piscinas UD4 caricuao en estado de abandono q pudieran estar para el disfrute de los niños de la comunidad https://t.co/jNI84We4Jk]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb los únicos que han preparado y ejecutados planes para destruir no la revolución sino a Vzla han sido uds en 17 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@NDtitulares ahora si pide respeto, cuando nunca lo dio, hasta irrespeto a todas las mujeres de vnzla en la figura de MCM]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue y q es lo que no esta paralizado en este país, todo menos la corrupción, e indiferencia]]></document>
		<document><![CDATA[Q dolor ver a niños, ancianos hacer largas colas para comprar alimentos, ante la indiferencia cruel de este gobierno https://t.co/g4gCzrQGd7]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Q descaro de estos ique socialistas se dan el tupe de tener modista. Hasta cuando tanto engaño.]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolas Maduro colombiano, renuncia ya, no es posible que todos los poderes hayan permitido esta ilegalidad]]></document>
		<document><![CDATA[Esto tiene q acabar pronto, no es posible q nstro fin de semana sea estar en una cola para ver q se compra, mar de la flcdad. EVOCATORIO YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@lamaxima21 @CaracasMetro ya mi PN esta en las estcam y cuando estan es revisando sus celulares, en este país no hay autoridad q valga]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb a lo que hemos ido a parar en nuestra bella y querida Vnzla.]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon x que no llaman a la embajadora plenipotenciaria, para no entorpecer su vida de confort en NY?]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando x favor no sigas con la violencia y confrontación Diosdado]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital miserable es este gobierno lleno de ratas q no son castigados x su incapacidad y la miseria q vivimos]]></document>
		<document><![CDATA[#lviñadelmarxtves Laila si no sabes ingles no traduzcas,calladita  tves mas bonita]]></document>
		<document><![CDATA[Que lamentable estos lideres socialistas  todos sus errores y fracasos la culpan es 1  guerra o conspiración. No entienden  lo q dice pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Un gobierno responsable habría renunciado en pleno, ante la crisis mas grave de nuestra historia moderna]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC Senora de los dolares y todo lo que se han robado]]></document>
		<document><![CDATA[REVOCATORIO YA, hay que sacar a los pranes narcotraficantes del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Q humillación pasar un día en cola para comprar alimentos q el gobierno esta en el deber de garantizar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lanataenel13 @cocap ayudados por el chavismo]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando solo para escuchar las verdades de ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[@curiosidadesn24: ¿La marihuana realmente daña el cerebro? https://t.co/Nd5wS0Zior… https://t.co/ZQwPS8LmIh]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpedro1967 falta poco para que esto suceda]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando claro pero si no pudimos viajar x la GRAVE crisis q han dejado, pero les falta poco el tiempo de dios es perfecto]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable, muchas veces la vi por los lados de Bellas Artes. https://t.co/JOArnbWXNI]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando #LeyEstafa Coño vale callaré esa bocota y deja trabajar, tratar de reconstruir lo que destrozaron en estos 17 años]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa #4F Maduro nos falta de todo, comida,salud, buena educ. SEGURIDAD,viviendas medicinas etc... En q país vives]]></document>
		<document><![CDATA[@boconas en que emisora es q estan.]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando #DerechaSinCambio que sinvergüenza eres DC, el desastre de ustedes tardara años en arreglar]]></document>
		<document><![CDATA[Diosdado 9abello habla en su programa como si fueran otros los q gobiernan, no asume responsabilidad con nada ni nadie, sea serioi x dios]]></document>
		<document><![CDATA[Los virus a la orden del dia y la Clínica Popular de caricuao sin médicos, locura total, q viva el mar de la felicidad prometidos x HCF]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @GabrielGhhb @trafficVZLA #Caracas mientras haya gente asi no seremos un pais de primera]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @chuchorojas311 y apoyado por la ministra iris valera. Q tal, la locura]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve #VIDEO  donde esta la democracia participativa, informar al pueblo, ahora si no les conviene x q s secreto d estado el robo a vnzla]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve #VIDEO Eso no tiene otro nombre q irresponsabilidad no tienen nada q mostrar están al descubierto, durante 17 nadie los controlo]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @yvettemg04 #22E el culillo es gratis]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital CDTM Diosdado ya veremos cuando a tu esposa e hija las manden a desnudar cuando estes en prision, a ver si es normal]]></document>
	</documents>
</author>