<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Entré en estado de pánico": un concejal español afirma que captó el fantasma de una niña (FOTO)… https://t.co/a9W8fvvHbF]]></document>
		<document><![CDATA["Galardonar al príncipe saudita por su labor en la lucha antiterrorista es una broma de mal gusto"… https://t.co/ljhD6Jqr95]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre que no terminó la secundaria puede destronar a Angela Merkel https://t.co/a2XyisCAlm https://t.co/WILQdXJNDw]]></document>
		<document><![CDATA[Ponen en alerta la Guardia Nacional de California por el accidente en la presa https://t.co/sCcG5NqKvm https://t.co/zdL7De9P5v]]></document>
		<document><![CDATA[Transmisión desde el lugar del accidente de la presa más alta de EE.UU. en California https://t.co/F7ogKbf1vX https://t.co/DGMmbkZTtW]]></document>
		<document><![CDATA[Tía del niño sirio ahogado: Occidente "no hizo nada" para poner fin a la guerra en Siria https://t.co/yZ4kb7yUe8 https://t.co/sPjqCHKsny]]></document>
		<document><![CDATA[Macri y Bachelet acercan Mercosur y la Alianza del Pacífico como respuesta a Trump https://t.co/m8TcBNNYlC https://t.co/GUzCjbNcmf]]></document>
		<document><![CDATA["Cortaron la cabeza a mi hermano con una motosierra": Heridas sin cicatrizar del conflicto en Perú… https://t.co/7oDAuNx0Kg]]></document>
		<document><![CDATA[Las tropas sirias, muy cerca de Palmira https://t.co/JfJXJd2Aa9 https://t.co/FjLZdwVYxC]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy niega haberse ofrecido a Trump como interlocutor con América Latina https://t.co/VTSL7vCz1f https://t.co/xODL3hqdXs]]></document>
		<document><![CDATA[Aumenta la tensión entre Irán y EE.UU.: ¿Qué sucede y cuáles serán las consecuencias? https://t.co/4z9MZQyo3m https://t.co/H5SWzWTije]]></document>
		<document><![CDATA[No solo las cucarachas: este animal podría sobrevivir un apocalipsis https://t.co/VUU9uNktYT https://t.co/4bepJqylqT]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerte explosión en una manifestación en Pakistán https://t.co/Xv9B1yrB4A https://t.co/gEsOhNXgZw]]></document>
		<document><![CDATA[El exgobernador del Banco de España, imputado por la salida a bolsa de Bankia https://t.co/uSB6ws0f9o https://t.co/eerQmLnICe]]></document>
		<document><![CDATA[La 'muerte blanca' está en todas partes: las amargas consecuencias del exceso de azúcar https://t.co/BKOO9aVNRL https://t.co/Br7ShzkWx8]]></document>
		<document><![CDATA[Una piloto es sustituida antes del despegue por hablar sobre Trump a través del altavoz (VIDEO)… https://t.co/ODke0zODmM]]></document>
		<document><![CDATA[El papa Francisco sobre los escándalos sexuales: "¿Cómo puede ser que un cura cause tanto daño?"… https://t.co/cRPUclEWBJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Le gusta el beicon? Revelan qué cantidad de consumo diario es recomendable para su salud https://t.co/4CzuBXHM3M https://t.co/oPmcuwSIik]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de los algoritmos que dominan (secretamente) el mundo https://t.co/9u4S0NThc2 https://t.co/X5YZM4VBOw]]></document>
		<document><![CDATA[Una foto del asesinato del embajador ruso en Turquía gana el prestigioso premio World Press Photo… https://t.co/4oGbEbBdBM]]></document>
		<document><![CDATA[Corea del Norte difunde imágenes de las pruebas de su misil balístico (VIDEO) https://t.co/pqNWYHOFMx https://t.co/yWRCzfdoN8]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos: los pulpos tienen un ADN "extraterrestre" https://t.co/aQyfyvr1sh https://t.co/wHzrRkTCJO]]></document>
		<document><![CDATA[Publican el video del espectacular accidente de la presa más alta de EE.UU. en California https://t.co/iob0al4bIz https://t.co/WYryTOHti1]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro a la CNN: "Fuera de Venezuela" https://t.co/EqmMBviNZ3 https://t.co/eOAX7FFwsQ]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva opción de Facebook que ayuda a hacer más amigos https://t.co/y4WhvO7gGW https://t.co/qMnkSG78Gx]]></document>
		<document><![CDATA[El luctuoso misterio de la Segunda Guerra Mundial que sigue desasosegando al Pentágono https://t.co/C386SJcDcR https://t.co/eGGt1tQ03n]]></document>
		<document><![CDATA[Moscú anuncia la fecha del encuentro entre Putin y Trump https://t.co/TwdQp4iMJ2 https://t.co/4w6qMgw2ve]]></document>
		<document><![CDATA[El arroz puede causar cáncer si no se cocina así https://t.co/5SpuJTkr1A https://t.co/A9Jokgh8ut]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: El Ministerio de Defensa ruso muestra la destrucción en Palmira por el Estado Islámico… https://t.co/86AcAEO29t]]></document>
		<document><![CDATA[La Casa Blanca anuncia que hay pruebas de fraude en las pasadas elecciones https://t.co/o9KyNqyWk6 https://t.co/x3ZkrftwfF]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia demuestra que el Ejército de Ucrania usó misiles tácticos contra civiles en Donbass https://t.co/DPwROGXMR0 https://t.co/FZJrIrqHZg]]></document>
		<document><![CDATA[Revelan cómo incide la humanidad en los códigos genéticos de todos los seres vivos del planeta… https://t.co/oIoeqPjar5]]></document>
		<document><![CDATA["¡No al linchamiento político!": El expresidente peruano buscado por la justicia rompe el silencio… https://t.co/i3kFurp3Zh]]></document>
		<document><![CDATA[Sorpresa en Reino Unido: Las olas arrojan bolsas con 360 kg de cocaína en la costa británica https://t.co/sM3338jUm9 https://t.co/NcYnAwxE4A]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU.: Condenan a supuesto violador serial de adolescentes a 3 años de prisión https://t.co/JSfPiozXgG https://t.co/h0yKQ4DC0U]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Atacan a un periodista y queman dos autos durante protestas en Francia https://t.co/KgwbQeOvHc https://t.co/wDcLLiCeDo]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU., Japón y Corea del Sur buscan la reacción de la ONU tras el lanzamiento del misil norcoreano… https://t.co/dFO8BY4QmA]]></document>
		<document><![CDATA[Secreto en África: Hallan en Sudán templos de una arquitectura "completamente desconocida" https://t.co/0Pul7WBB5b https://t.co/m1HyCjB04B]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU.: Ordenan la evacuación de áreas cercanas a la presa de Oroville en California https://t.co/OBNlyMvL4s https://t.co/YynFGQKTDg]]></document>
		<document><![CDATA["En Occidente llaman tan a menudo 'Hitler' a Trump o a Putin que la palabra ya perdió su sentido"… https://t.co/d0JP1W9t4o]]></document>
		<document><![CDATA[Israel: Avanza un proyecto de ley para 'silenciar' las mezquitas https://t.co/8n3HwbnTmJ https://t.co/4kExseOdMl]]></document>
		<document><![CDATA[Empresa alemana frena la producción de una innovadora arma de EE.UU. por una ley del siglo XIX… https://t.co/1X3CDaokv2]]></document>
		<document><![CDATA[Veteranos de EE.UU. llegan a la reserva Standing Rock para defender a los sioux de la Policía… https://t.co/wpsbYRrs7G]]></document>
		<document><![CDATA[El Ejército de EE.UU. gastará 300 millones de dólares para aumentar el número de reclutas https://t.co/B6BTP2QkRQ https://t.co/yFXPt6stV5]]></document>
		<document><![CDATA[El 'mago imperial' del Ku Klux Klan muere en extrañas circunstancias https://t.co/HWrhNxdo6G https://t.co/qWCOj2F7Z8]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Sanders menciona las "noticias falsas" de la CNN y la entrevista sufre un "fallo técnico"… https://t.co/OvwG5RZZXP]]></document>
		<document><![CDATA[Canto a la translibertad https://t.co/ZPKF7AztXI https://t.co/MTobLG7Cgx]]></document>
		<document><![CDATA[Pakistán toma represalias contra EE.UU. tras el rechazo del visado al vicepresidente del Senado… https://t.co/EBQXIMkdcC]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay una cámara secreta en la tumba de Tutankamón? Una búsqueda final lo determinará https://t.co/6gtZIKWGsR https://t.co/6UEhJyFYvy]]></document>
		<document><![CDATA[RT renueva la aplicación para ver videos en 360° para "disfrutar de una experiencia única" https://t.co/nj2r45A2jw https://t.co/V3a468BThX]]></document>
		<document><![CDATA["El millón de dólares que gané en la lotería me arruinó la vida" https://t.co/zENU0bv7fB https://t.co/YFTJxrrLTn]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que le vendió a Europa un país latinoamericano que no existe… y que lo hizo dos veces… https://t.co/1zfPmLa5Dw]]></document>
		<document><![CDATA["Lo mejor sería que liquidaran a alguien": La directora del grupo RT da 'consejos' a la CIA https://t.co/L7KOKLr9X9 https://t.co/IgpdxgkyGF]]></document>
		<document><![CDATA[Meryl Streep responde a Trump: "Sí, soy la actriz más sobrevalorada... y la más 'sobre-reprendida'"… https://t.co/R6ALRo4HMB]]></document>
		<document><![CDATA['Mi novio es un algoritmo': La nueva sensación entre las japonesas https://t.co/ncEnlD4HVz https://t.co/k8D7bvahOo]]></document>
		<document><![CDATA[El líder del Estado Islámico está herido, según medios árabes https://t.co/rV6xl5R4oJ https://t.co/ASnyyibH9z]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Se derrumba el techo de un club nocturno y los asistentes tienen que sujetarlo con sus manos… https://t.co/n6KQ7DSuPt]]></document>
		<document><![CDATA[Israel afirma que no dejará entrar al expresidente peruano buscado por Perú https://t.co/XQbxlk7hBj https://t.co/xmf52cklKG]]></document>
		<document><![CDATA[Trump admira la firmeza de su hija ante la presión mediática https://t.co/oWBjGamjTW https://t.co/83wMKcYMQa]]></document>
		<document><![CDATA[Las ventas latinoamericanas a EE UU, en riesgo por el proteccionismo de Trump https://t.co/OPPmzhOOQH https://t.co/3uOOKe8AlC]]></document>
		<document><![CDATA[Clandestinidad y multas: la situación del toples en América Latina https://t.co/TJiV5dpdNG https://t.co/eOHonDrcmT]]></document>
		<document><![CDATA[La gran marcha que iba a unir a los mexicanos contra Trump, dividida ahora por Peña Nieto https://t.co/oBVgjgP61y https://t.co/cQog10sdPa]]></document>
		<document><![CDATA[Elija la noticia más importante de los últimos 7 días https://t.co/1kQbFOeuBO https://t.co/nYYyPumx2M]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. no planea detener al expresidente peruano buscado por Lima y no impedirá que vuele a Israel… https://t.co/rfMOZFXNjp]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos 50 afectados en el aeropuerto de Hamburgo por la fuga de una sustancia desconocida https://t.co/8CXLVkYmKt https://t.co/oNwhI2flKw]]></document>
		<document><![CDATA[España: Pablo Iglesias se vuelve a coronar como secretario general de Podemos https://t.co/Ot2YhCf8Ny https://t.co/63xSaEKmEO]]></document>
		<document><![CDATA[Siria: Erdogan afirma que sus tropas están a punto de capturar la ciudad de Al-Bab https://t.co/FRpJfpjEh4 https://t.co/XErR5rnODv]]></document>
		<document><![CDATA[Los demócratas recurren a una ley casi nunca invocada para hacer públicos los ingresos de Trump… https://t.co/h1ijWwpt2m]]></document>
		<document><![CDATA[Publican la primera foto del prototipo de realidad aumentada de la 'start-up' más secreta del mundo… https://t.co/JbFHAoWdTs]]></document>
		<document><![CDATA[Suena por error el himno nazi en un partido de tenis femenino en Hawái https://t.co/ibwavt5eeA https://t.co/Qvk0NirGu7]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia pide a Israel pruebas de que armas rusas destinadas a Siria llegan a Hezbolá https://t.co/uE3VrATrrP https://t.co/APThqC3tQd]]></document>
		<document><![CDATA[¿#VibraMéxico?: Una marcha que muestra las contradicciones de la "unidad nacional" frente a Trump… https://t.co/8dKFGfQTIT]]></document>
		<document><![CDATA[A dos minutos y medio para el apocalipsis: ¿Llegó la hora de rehabilitar los búnkeres nucleares?… https://t.co/pWUSUXgbzA]]></document>
		<document><![CDATA["Fuera de Francia": La Policía de París trata de expulsar a los refugiados en una 'batalla' desigual… https://t.co/N69RfaBuzt]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Un robot no resiste los altos niveles de radiación en Fukushima https://t.co/PJ8HIFaD7K https://t.co/tvw1NdZAkf]]></document>
		<document><![CDATA[Bernie Sanders arremete contra Trump: "No entiende la Constitución ni la democracia" https://t.co/m6oflTrhM4 https://t.co/Ubffiq9dNB]]></document>
		<document><![CDATA["El Muro y el Plan México son dos caras de una misma moneda" https://t.co/6iURncpa19 https://t.co/6tcOASZCR1]]></document>
		<document><![CDATA[La Gran Muralla de Donald Trump: Causas, consecuencias y efectos https://t.co/ykSPE1m317 https://t.co/M8ul2eLLVc]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. prestará ayuda humanitaria a una provincia de Corea del Norte que sufrió graves inundaciones… https://t.co/pZhefGKh2V]]></document>
		<document><![CDATA[Proponen exigir contraseñas de redes sociales a solicitantes del visado de EE.UU. https://t.co/Q4Sc6yHBwK https://t.co/vo2bOdnM1f]]></document>
		<document><![CDATA[Su apellido es Islam y por ese motivo una empresa de EE.UU. congeló sus donaciones https://t.co/I2ZL4Y7jq8 https://t.co/iCxCxBSHr8]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil: La Policía de un estado continúa en huelga pese a una ola mortal de violencia https://t.co/oRuw9KpELA https://t.co/ZEXM19WyrJ]]></document>
		<document><![CDATA[Corea del Norte lanza un misil balístico https://t.co/NQcJyFpPTL https://t.co/8mkc1ISvgV]]></document>
		<document><![CDATA[Abaten a 'El H9', otro de los líderes del Cártel de los Beltrán Leyva (Video, Foto) https://t.co/nahWv2XhvL https://t.co/Tlfn8wLLj4]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades austríacas a la caza de 'Hitler': Un 'doble' del dictador aparece en su ciudad natal… https://t.co/bM3zKC6LF0]]></document>
		<document><![CDATA[Una víctima de abuso sexual y su violador se reúnen para realizar un proyecto único https://t.co/ab6dBEblZi https://t.co/pdPGaX2DfT]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos ven en las ondas gravitatorias la clave para acceder a los enigmas del universo https://t.co/Le40YGbguR https://t.co/of1wOMLnDS]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo Stephen Hawking logró burlar a la muerte https://t.co/12gFauyU7D https://t.co/vSANJb5zLl]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a cientos de inmigrantes ilegales en distintas redadas a lo largo de todo EE.UU. https://t.co/d5xDlHQhya https://t.co/jKUk6xQMk5]]></document>
		<document><![CDATA[Un diario publica una foto de Alec Baldwin disfrazado del presidente de EE.UU. como si fuera Trump… https://t.co/4uYKhHQlO2]]></document>
		<document><![CDATA[Caen proyectiles en la 'zona verde' de Bagdad donde se concentran los edificios gubernamentales… https://t.co/JE9QA9YhSh]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores países para emigrar dentro de América Latina https://t.co/0TdYKL6Cx3 https://t.co/oGKNVifAhT]]></document>
		<document><![CDATA[Reaparece la boa más rara del mundo 64 años después https://t.co/OtLuHstZXv https://t.co/2uWbHo0EF6]]></document>
		<document><![CDATA[EN VIVO: Disturbios en los suburbios de París contra la violencia policial https://t.co/dnqcNv1fMN https://t.co/Dzoj9jy8ie]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy existe una nueva Operación Cóndor orquestada por EE.UU." https://t.co/U9QLcLCiyX https://t.co/rGxHwYmsuz]]></document>
		<document><![CDATA[El coste del muro sorprende a Trump: "Cuando me meta en las negociaciones se reducirá" https://t.co/sBhhjaQNX6 https://t.co/ztpbsNDOMh]]></document>
		<document><![CDATA[FOTOS: Una enorme 'isla de basura' flota cerca de la costa de Tailandia https://t.co/MAeB4fOIGU https://t.co/cRVhL9km93]]></document>
		<document><![CDATA[Peña Nieto inaugura una base aérea militar en Jalisco https://t.co/i1415vCwu7 https://t.co/YsRGeeRvsy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién nos dice que este mundo no es una alucinación? https://t.co/yQ1qBidkED https://t.co/TjbsSILe3r]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se vislumbra una nueva guerra contra Israel? https://t.co/0SYLIOtklF https://t.co/ZVbiXiGxMw]]></document>
	</documents>
</author>