<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[53,2 K Tweets, 8.715 Siguiendo, 8.842 Seguidores, 54,4 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@aj6492 la mía del Pesanervios de Antonin Artaud es excelente.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafitoweckl Bienvenido!]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué el Holocausto fue un crimen contra los judíos https://t.co/L1ig6Q7Mtk vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[ARROYO expone en Madrid: Frankestein en Davos. https://t.co/NPXRR6orc0]]></document>
		<document><![CDATA[El retratista del lado oscuro de EE UU reina en BCNegra https://t.co/DRuASTa5X1 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@BarnatanMR Miguel Zugaza, Eduardo Arroyo y @BarnatanMR]]></document>
		<document><![CDATA[Magnífica exposición de Eduardo Arroyo en la galería Álvaro Alcázar de Madrid. En estos días Arroyo cumple 80 años. https://t.co/ffuhD28gst]]></document>
		<document><![CDATA[53,2 K Tweets, 8.697 Siguiendo, 8.827 Seguidores, 54,3 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[La revista Mercurio de Febrero dedica s especial al centenario del escritor mexicano Juan Rulfo encabezado por un texto de Elena Poniatowska]]></document>
		<document><![CDATA[La edit. Seix Barral publica una edición conmemorativa de "Tres tristes tigres" de Guillermo Cabrera Infante a los… https://t.co/j39lLm9DIR]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump endurece la entrada de argentinos a Estados Unidos https://t.co/k75Zmg6rLG vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Al Pompidou le “interesa Colombia” para una sede en Latinoamérica https://t.co/WtPLMW9hEy vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[53,2 K Tweets, 8.690 Siguiendo, 8.822 Seguidores, 54,3 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[En Twitter que recuerdan lo que pasó la última vez que EEUU cerró sus puertas a los refugiados https://t.co/Lnvz6tFCVK vía @UniNoticias]]></document>
		<document><![CDATA["Es una insípida y notoria verdad..."
Borges (a los 34 años)]]></document>
		<document><![CDATA[Según los medios paranoicos todo lo  que comemos y bebemos es veneno.]]></document>
		<document><![CDATA[53,1 K Tweets, 8.685 Siguiendo, 8.819 Seguidores, 54,3 K Favoritos-
Buenos días a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy se niega a bajar el IVA de la luz del 21% a tipos reducidos https://t.co/Py9gMJIWey vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Antonio de Villena: Cuando el himno se vuelve elegía https://t.co/qwpmEbKf90 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manuel Bonet sobre Paloma Chamorro.(ABC 31/1/17) https://t.co/h31xygidYA]]></document>
		<document><![CDATA[Un acuerdo entre Iglesias, Errejón y Anticapitalistas desbloquea las negociaciones técnicas para Vistalegre 2 https://t.co/vnxbghJ8kG]]></document>
		<document><![CDATA[Por fín los cuentos inéditos de Michi Panero y las memorias de Javier Mendoza @JOrloff77  (https://t.co/5rEfHGg9eL.… https://t.co/r93RgVjKii]]></document>
		<document><![CDATA[El 'contubernio' del Hotel Ritz https://t.co/xwi8irIc37 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Paloma Chamorro
Ella no está | @ctxt_es  @palomaconcejero https://t.co/wWvY6YwZZd]]></document>
		<document><![CDATA[Suertudo. https://t.co/9q1VmCFMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis | Paloma Chamorro, gran creadora de televisión; por Diego A. Manrique https://t.co/nOdXsJ3zIz vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Carmen Cervera amenaza con llevarse sus cuadros del Thyssen https://t.co/LkSpzIBwJu vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Polonia revela una lista con cerca de 9.500 personas que trabajaron para los nazis en Auschwitz https://t.co/GLVJskOya4 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[53,1 K Tweets, 8.682 Siguiendo, 8.812 Seguidores, 54,2 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche enciendo un pequeño Mil Flores de Romeo y Julieta.]]></document>
		<document><![CDATA[" El tiempo pone a cada uno en otro sitio."
Jimmy Barnatán]]></document>
		<document><![CDATA[Trump se reunirá con Netanyahu el 15 de febrero en Washington https://t.co/YCrWihOcqA vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Y Paloma Chamorro llamó hipócritas a los Smiths en la cara de Morrissey https://t.co/TYIEDoIvxH vía @icon_elpais]]></document>
		<document><![CDATA[El mufti de Jerusalén y los nazis: https://t.co/zMOGMvdv12]]></document>
		<document><![CDATA["No hay nada más horrible que la verdad
Que la verdad que escupe contra el hombre
Ladra contra la vida y contra él ..."
LeopoldoMaría Panero]]></document>
		<document><![CDATA["Me autodestruyo para saber que soy yo y no todos vosotros"
Antonin Artaud (citado por Leopoldo María Panero en "Rosa enferma")]]></document>
		<document><![CDATA[Cuántos amigos se van, el mundo se nos está quedando vacío, qué tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra vieja y querida amiga descanse en paz:
Muere Paloma Chamorro, un símbolo de la movida madrileña https://t.co/XgXnpxJHVH vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina, tierra de inmigrantes, entra en la guerra al extranjero por el miedo a la inseguridad https://t.co/9wNA3c2mBz vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[53,1 K Tweets, 8.667 Siguiendo, 8.802 Seguidores, 54,2 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Doro Balaguer, el artista comprometido y truncado https://t.co/NAd4U9VDsP vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Un relicario gigante en recuerdo de los mineros belgas https://t.co/r7cT0UmjLo vía @eldiarioCultura]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgarán al dueño de una librería neonazi de Barcelona por editar el 'Mein Kampf' de Hitler https://t.co/P82tIwj9Kh vía @CatalunyaPlural]]></document>
		<document><![CDATA[El izquierdista Hamon se convierte en el candidato socialista al Elíseo tras arrasar en las primarias https://t.co/f9ja0YNL4E vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump da un mes al ejército para presentar un plan para derrotar al ISIS https://t.co/NuATRnUlVE vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Alain Finkielkraut contra “el islamismo de izquierdas” https://t.co/lmY5QqS9fW vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Holocausto y los demonios de la Razón por Roberto Blatt https://t.co/fIu9GQf8LM vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[El primer libro del escritor sin libros : Michi Panero https://t.co/IWPcnNxT86 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[53.1 K Tweets, 8.677 Siguiendo, 8.795 Seguidores, 54,1 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Arroyo inaugura exposición en la Galería Álvaro Alcázar de Madrid el jueves 2 de febrero.]]></document>
		<document><![CDATA["El Instituto Cervantes debe trascender el idioma y abrirse" https://t.co/9cYsXcKbVK vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[A Facebook no le gusta que se recuerde el Holocausto https://t.co/OPizmAEF6T vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Columna | En el continente perdido; por Antonio Muñoz Molina https://t.co/395VgvYl28 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | El peligro de terminar como Pérez-Reverte y Javier Marías, por @ikerarmentia https://t.co/KfipgR9wEK vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[53,1 K Tweets, 8.678 Siguiendo, 8.796 Seguidores, 54,1 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@InstCervantes Mis felicitaciones a Juan Manuel Bonet, viejo y querido amigo, por su nombramiento como nuevo director de Instituto Cervantes]]></document>
		<document><![CDATA[Las fotos de los SS que reflejan el horror cotidiano de Auschwitz https://t.co/vwhF1rxNa8 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manuel Bonet: la vanguardia en la cabeza https://t.co/SrcSySu6Yt vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manuel Bonet releva a García de la Concha al frente del Cervantes https://t.co/lShaISNeXa vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA["'¿Ves el humo? Ahí está tu mamá', me decía el alemán de las SS" https://t.co/hsP3FOMY4e vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[53 K Tweets, 8.669 Siguiendo, 8.781 Seguidores, 54 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[el día que Alberti recibió el Premio Cervantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro poetas en Alcalá de Henares (Madrid) 1984
Antonio Colinas, Rafael Alberti,Jaime Siles, @BarnatanMR https://t.co/CcUZE8etLL]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Puig y yo en Soho (NCity) en Septiembre de 1980 https://t.co/PG9GkrxQRD]]></document>
		<document><![CDATA[@BarnatanMR con el escritor argentino Manuel Puig en el Soho (NYCity) Septiembre de 1980- https://t.co/i3KgTeI5y8]]></document>
		<document><![CDATA[Arturo Pérez-Reverte recibe un premio nacional por comparar a los refugiados con las invasiones bárbaras https://t.co/whjO1W42Dh]]></document>
		<document><![CDATA[53 K Tweets, 8.670 Siguiendo, 8.781 Seguidores, 54 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Blanca Portillo asegura que Javier Marías falta el respeto al teatro https://t.co/5EFEwvneYf vía @eldiarioCultura]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia debate prohibir los toros en medio de violentas protestas por la vuelta de las corridas  https://t.co/wbmxbP3owN]]></document>
		<document><![CDATA[Trump impulsa ventas del clásico de Orwell, '1984' https://t.co/OxvPQt4pWW]]></document>
		<document><![CDATA[El gran poeta español Juan Larrea prologó la Poesía Completa de César Vallejo publlicada por Barral Editores. https://t.co/iu9JH4e9nt]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Bauman ante el Holocausto, por Carlos Jiménez Villarejo https://t.co/36kY1xZb50 vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[La esposa de Fillon cobró medio millón del Parlamento como ayudante de su marido https://t.co/hKKtPlNfvd vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[53 K Tweets, 8.649 Siguiendo, 8.762 Seguidores, 53,9 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Israel anuncia la construcción de 2.500 nuevas casas tras la marcha de Obama https://t.co/N1iKfM3TqQ vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[.@el_pais @elpais_inter Judea y Samaria nunca ha sido "territorio palestino".]]></document>
		<document><![CDATA[Netanyahu seguirá construyendo viviendas en Judea y Samaria tras la toma de posesión de Trump https://t.co/Tii3Hs5Va1 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El Bellas Artes brilla con la donación de Plácido Arango https://t.co/M9e4NLiWqJ vía @lanuevaespana]]></document>
		<document><![CDATA[tango el choclo a  2 violines por Pablo Sotelo y Pedro Pino. (Buenos Aires, barrio de Boedo)
https://t.co/Gi0kfaxYBQ vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca fueron territorios palestinos. https://t.co/mV13EGUhND]]></document>
		<document><![CDATA[Hallado un colgante igual que el de Ana Frank en el campo de concentración de Sobibor https://t.co/k9XMjBdsv0 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[53 K Tweets, 8.647 Siguiendo, 8.761 Seguidores, 53,9 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[La portada de la edición colombiana de mis cuentos completos, con una ilustración de @jm_ciria a punto de aparecer. https://t.co/ZMOIvIaiYl]]></document>
		<document><![CDATA[@medicalpymes Hola! Bienvenido!]]></document>
		<document><![CDATA[Primer efecto Trump en Argentina: paralizada la exportación de limones https://t.co/FPeVkAcOYx vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo dice que el toro no es un símbolo oficial de España y las marcas pueden usarlo libremente https://t.co/EsSdfwnBP4 vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Glorioso pasado de Mar del Plata. https://t.co/Hoi2ePS2Mm]]></document>
		<document><![CDATA[Bimba Bosé muere a los 41 años de edad  @lavanguardia https://t.co/5dzwHLjdqs]]></document>
		<document><![CDATA[El 'efecto Trump' irrumpe en el conflicto entre israelíes y palestinos https://t.co/eAKDMjU1HZ vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[53 K Tweets, 8.649 Siguiendo, 8.758 Seguidores, 53,8 K Favoritos.
Buenas noches a todos y Salud Amigos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muy grande Isidoro Blaisten. https://t.co/H35xGGheIF]]></document>
		<document><![CDATA[No permitas que en tu cuenta entren los que insultan o difaman a tus amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un exministro rebelde supera a Valls en las primarias de la izquierda https://t.co/GXeSc2q8i6 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@libreriaelpozo por favor, borra ese mensaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre Ricardo Piglia y los demás | @ctxt_es  @peredarosa https://t.co/oTxeUphMnL]]></document>
		<document><![CDATA[Bonet se perfila como director del Instituto Cervantes https://t.co/7iUBrSGKzZ vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Israel aprueba 566 viviendas en Jerusalén Este tras la toma de posesión de Trump https://t.co/j6vdihmXpr vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer murió el pintor Pepe Duarte. DEP. https://t.co/Uei6PAg8AA]]></document>
		<document><![CDATA[El despacho oval de la Casa Blanca tiene ahora cortinas doradas.]]></document>
	</documents>
</author>