<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @MauricioMurder ¿Ya te pusiste guantes, Mauricio?]]></document>
		<document><![CDATA[Una sentencia en España nos devuelve la fe pero pondrá nerviosos a algunos machirulos de redes sociales @uterope https://t.co/Io91eGEF59]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura de hoy, viernes 3 de febrero del 2017 https://t.co/bIKbTa3xn9 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Así se contradijo el mejor alcalde de todos los tiempos sobre el desborde del Huaycoloro @uterope https://t.co/s1ljGiO3Gz]]></document>
		<document><![CDATA[El Poder Judicial acaba de decirnos que si robamos 21 millones de soles no pasa nada @uterope https://t.co/z0K6YEllLl]]></document>
		<document><![CDATA[@OrtografiaReal Mentira, yo he visto muchos EN LAS CAMISAS.]]></document>
		<document><![CDATA[La historia del efímero "caballo loco" global | Lampadia https://t.co/74WlYwaeXk]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @Artemisa0209 ¡Son TAN finos...! Sus madres deben estar orgullosas...]]></document>
		<document><![CDATA[@PpKuis Milagros, en el 2014 no te habías tumbado al gobierno de Humala. ¡Ah! Tampoco en el 15, ni en el 16.]]></document>
		<document><![CDATA[Salvador del Solar Ministro de Cultura : GERARDO MANUEL: PENSIÓN DE GRACIA AL MAESTRO ! - ¡F... https://t.co/kcQiHEHMiN vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Por la puerta falsa, por Federico Salazar https://t.co/pCmQCoxHLs vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @lalo_cix Se fue a decir "¡Salud!" en la fiesta interminable.]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @jesusverdeL ¡Qué extraño! ¿Cómo se habrán juntado? ¡Jajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[Luis A. García recibirá los mismos honores que Grau y Bolognesi https://t.co/Z4FYQ0z2Hp vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[“La ley del aborto también atropella nuestros derechos constitucionales”, denuncian médicos chilenos https://t.co/o9rvNsB45F vía @actuallcom]]></document>
		<document><![CDATA[Sedapal cortó el agua en Lima y Callao https://t.co/v9dOTCWSxT vía @publimetrope]]></document>
		<document><![CDATA[El detrás de cámaras tras la salida de Augusto Álvarez Rodrich de la dirección periodística de Latina TV @uterope https://t.co/4m8womwtLx]]></document>
		<document><![CDATA[«Ya estoy harta. Me pagan por enseñar, no por aguantar» https://t.co/iGtCoWsUsU vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del miércoles 25 de enero de 2017 https://t.co/RVxT27mHIl vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo que fue violada. Aprendan a redactar. Si ustedes escribieran la Biblia juzgarían a Abel por su asesinato.2/2]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo ¿"confesó agresión sexual"? O sea, ¿violó a alguien? No, ella fue la VÍCTIMA. Lo que hace en la entrevista es contar 1/2]]></document>
		<document><![CDATA[¡Guarda con Kenji!, por Pedro Tenorio https://t.co/RXzrUD0yvI vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@Ortografia_pura Yo tengo un amigo Angel, así sin tilde. Y tuve un jefe que escribía su nombre como Jose,pero no sé si era su nombre legal.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ortografia_pura Vale también para la concordancia. Por ejemplo, apellidos como La Puente.]]></document>
		<document><![CDATA[África logra desalojar a un dictador sin derramar una gota de sangre https://t.co/mkbm6iOTyN vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Matrimonio sin ley, por Federico Salazar https://t.co/aiYr0O8Xtu vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@OrtografiaReal Sí existe "vertimos" como existe "entendimos": ayer vertimos, hoy vertemos, mañana verteremos, siempre verteríamos...]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/UKOYxeRY0G #insultos #cajero #cliente arrogante]]></document>
		<document><![CDATA[@0RTOGRAFIA Cada vez que intento, me preguntan mi edad. Marco mayor de 13 e igual nunca se abre. Díganme si eso no debe ponerme nerviosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha por la Vida en Francia: Arzobispo denuncia “paradoja” abortista - via @aciprensa https://t.co/LfhuUgl11D]]></document>
		<document><![CDATA[@OrtografiaReal No son dos formas del adverbio. "Solo" es adverbio y adjetivo. "Solamente" es únicamente adverbio.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana No me gustan las corridas, pero siguen siendo legales ¿o no? Y lo legal no es delito, por lo tanto, no debe generar castigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@johanalad @ppkamigo @Ollanta_HumalaT iniciar una obra no es lo mismo que concluirla.]]></document>
		<document><![CDATA[@LUISALIAGA0411 @ppkamigo primera piedra no es inauguración ni inicio de funcionamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos muchachos de la Comisión Bernales  https://t.co/iKOmOqmyZB]]></document>
		<document><![CDATA[@ninguen0 @_JoaoMorais Holy Week is Semana Santa. Easter (no final "n") is Pascua de Resurrección.]]></document>
		<document><![CDATA[@sand7o @tubinocarlos El uso de las tildes es parte de la gramática. Y aquí estamos hablando del uso de la "v" y de la "b".]]></document>
		<document><![CDATA[@digui0586 @tubinocarlos ¿Cuánto espacio AHORRAS poniendo "lez"en vez de "les" y " llenoz" en vez de "llenos"? Es el mismo número de letras.]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE: Estas son todas las injusticias que está sufriendo el fotógrafo de Perú21 herido en Puente Piedra @uterope https://t.co/cKLvAMEGiq]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE @patty_juarez_ Debe ser un verdadero reto hacer algo y tener que decir otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe ¿Qué podríamos decir de ti, entonces, TRÁNSFUGA?]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica #ANoticias Hay delitos que no deberían prescribir.]]></document>
		<document><![CDATA[La hija de un anarquista de Barbastro fallecido en México devuelve a los Misioneros piezas religiosas https://t.co/dwyzJJIpi2]]></document>
		<document><![CDATA[@random_coco @tuesta El número 13 está en el grupo de los 13 mejores. Nadie dice otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@JAKOGUY Si realmente piensas así, tú estás ciego, eso es más que evidente.]]></document>
		<document><![CDATA[@jniquer31 Con todo el revuelo que hubo, ¿recién te enteras de que Saavedra es economista?]]></document>
		<document><![CDATA[@GramaticaReal Me gusta mucho este uso de "bien". Pero me hace gracia cuando se usa con "malo" o "mal".]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Discalculia, el trastorno que explica por qué a algunos realmente les aterran las matemáticas https://t.co/964ZQuae2g]]></document>
		<document><![CDATA[@atenea2guerrera @AlbertoZevallo5 Si no hay impedimento de salida, no hay fuga. Eso es no solo Derecho sino Castellano elemental.]]></document>
		<document><![CDATA[@atenea2guerrera @AlbertoZevallo5 Claro,como el presidente es el que emite los impedimentos de salida.Hay gente que debe estudiar Cívica.]]></document>
		<document><![CDATA[La historia más conmovedora del mundo que te llegará al corazón https://t.co/JeUK6yreQQ vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @jmalfaro14 @pattyromero11 Y tampoco conoce las comas, al parecer.]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @jmalfaro14 @pattyromero11 Solo de ignorantes en ortografía. ¿Viste que no pone tildes?]]></document>
		<document><![CDATA[@sociedad_ECpe @CarlosBasombrio ¿Todo el mundo se va a poner en ese plan de ofrecer su renuncia? ¿Cumplirá?]]></document>
		<document><![CDATA[@WarnerChannelLA Ninguno. Lo prefiero en Troya.]]></document>
		<document><![CDATA[@Publimetrope ¿Acaso sólo en los autos se escucha radio? ¿Y las casas? ¿Y los celulares?]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexand_love @prensapalacio @elcomercio Tú serás un cacto, pero los seres humanos, los animales y muchas plantas vivimos de agua.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe No olvidemos que sus líderes saben de eso...]]></document>
		<document><![CDATA[@OrtografiaReal Especialmente porque muchos o «corrigen» lo que está bien o cometen faltas en su propio comentario.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica Reconocer un matrimonio gay celebrado en el extranjero ¿no es también discriminar a los que no pueden casarse aquí?]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del Lunes 09 de Enero de 2017 https://t.co/N9GgOdwKFT vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@Culturizando Té/te son monosílabos y el primero es una excepción a la regla (monosílabos no se tildan). Eso es diacrítica u ocasional.]]></document>
		<document><![CDATA[@Culturizando No creo que papá/papa sea un buen ejemplo. Una es aguda y la otra llana y se tildan según la regla general.1/2]]></document>
		<document><![CDATA[Posts que deberías leer antes de que quieras ir a quemar las macetas a Miraflores por los estacionamientos @uterope https://t.co/dtzsO2NsU6]]></document>
		<document><![CDATA[@OrtografiaReal Creo que el temor a cualquier número es de por sí desproporcionado. Especialmente cuando se trata del 13.]]></document>
		<document><![CDATA[@jniquer31 @anajarav Para bachiller estudias 5 años. Para la maestría 2 más. Suma, pues, corazón. Siete es más que cinco.]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Davelouis: Corrupción https://t.co/VEJqtDYkvG vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago Pedraglio: PPK y su resistencia a la política https://t.co/P78bHQkqNk vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno anuncia los feriados largos que tendrá el 2017 https://t.co/og1Fi13k2i vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Año 2017 lleva por nombre del Buen Servicio al Ciudadano https://t.co/OwSFEkyhdi vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Zapata sobre Odebrecht: "Si se investiga solo después del 2005 es para excluir a los que estaban antes" https://t.co/x5ETe7akxX]]></document>
		<document><![CDATA[@diegovitola7 @marchapatriota Calculan $20-40 porque la situación económica dificulta establecer equivalencias. Lo dice en la nota.]]></document>
		<document><![CDATA[Banco Central de Reserva presenta la nueva moneda de S/1 para este 2017 https://t.co/5F5ZhGPOo4 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es fiesta de San Juan Neumann, Obispo de Filadelfia en Estados Unidos - via @aciprensa https://t.co/UAqDJJlfde]]></document>
		<document><![CDATA[Un juez bloquea el intento de Obama de obligar a todos los médicos a practicar abortos https://t.co/haaPYdEZ9o via @actuallcom]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 eso no quiere decir que los oyentes no puedan opinar sobre la actitud del conductor, además de sobre el tema en sí.2/2]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Es verdad que no a todo el mundo le interesa el fútbol pero para eso anuncian el tema y uno decide si quiere escuchar. Pero1/2]]></document>
		<document><![CDATA[@Culturizando Mil millones de usuarios son 1/7 de la población mundial. Cien millones son 1/70.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del Martes 03 de Enero de 2017 https://t.co/mm8hbaDU8X vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[El restaurant de San Miguel que dejó entrar a los perritos asustados por la pirotecnia en Navidad https://t.co/RNLyxhQ9lc vía @fmplus881]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ¡Ja! Se van a quedar sin gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@0RTOGRAFIA ¿"impasse" escrito así, con doble "s"? No parece muy castellanizada. Debería ser "impás" o "impase".]]></document>
		<document><![CDATA[Que tengan todos, familia y amigos, un muy feliz 2017  https://t.co/iEFKOTrA4C]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Mendoza: Detengamos el Gasoducto de Odebrecht  https://t.co/fTflo0WrGe vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@Joonna91 @AisTarabay @anajarav no "intolerancia a los azúcares". La diabetes es otra cosa. 2/2]]></document>
		<document><![CDATA[@Joonna91 @AisTarabay @anajarav Pero el resto de azúcares no producen intolerancia (por eso es "intolerancia a la lactosa", 1/2]]></document>
		<document><![CDATA[@GramaticaReal Sin saber lo que vio, si necesitaba espiarla ese matrimonio ya andaba mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Democracia sitiada, por Daniel Parodi https://t.co/U9BDf6Uv7d vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@_UnDatoCurioso_ ¡Muy triste y muy revelador!]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del Viernes 30 de Diciembre de 2016 https://t.co/h7sMzdhtc3 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@Rosario_Sasieta No puede saberlo si no lo intenta. POR QUÉ lo intenta es el problema. O sea, los complejos de él.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rosario_Sasieta ¿Hay alguna forma legal de refundirlos a los dos en la cárcel?]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiarioes Ganas de perder el tiempo en idioteces.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay NADA se puede dar por sentado, excepto que el hombre es agresivo. No hay precaución que sobre.]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Cuestión de confianza https://t.co/tjo6ThrQHp vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[SUNEDU IDENTIFICA A UNIVERSIDADES QUE OFRECEN PROGRAMAS DE PREGRADO PARA LOS QUE NO TENDRÍAN AUTORIZACIÓN https://t.co/SEopZwRULy]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Mulder: Por temor me quieren sacar de la comisión Lava Jato https://t.co/HWWsJHvVFt vía @Diario La Razón]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la razón por la que Maurice Mulder debería retirarse de la Comisión Lava Jato @uterope https://t.co/nYRAYe92pe]]></document>
		<document><![CDATA[@Jlusalva @RichardAcunaN @MilagrosLeivaG @APP_Peru @BancadaAPP Marisol fue Vice de Humala pero terminaron mal. Mulder sigue en el PAP.]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelitov581 @RichardAcunaN @APP_Peru @BancadaAPP @exitosape No es equilibrio ser juez y parte.Y no lo  acuso de participación directa.]]></document>
	</documents>
</author>