<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La menor esperanza de vida de los  más pobres y el subsidio implícito q dan a los sistemas de seguridad social. https://t.co/KJFeLBd38f]]></document>
		<document><![CDATA[Odebretch y la  corrupción en Perú haciendo "noticia" en The Economist | 
https://t.co/rlDk3tLIsN via @TheEconomist]]></document>
		<document><![CDATA[Para q Perú avance digitalización tiene q medirla, ubicarse, compararse.   https://t.co/iQIyoJCGPC via @BBVAResearch https://t.co/8V6nr7oWC5]]></document>
		<document><![CDATA[@VeronicaZavalaL @David_S_Kaplan @el_BID  Colaboración @CONSAR_mx @SBS_PERU experimentos incentivar ahorro pensiones sería buena iniciativa.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente! Hay buenísimas prácticas y herramientas  en diferentes instituciones públicas latinoamericanas q hay q p… https://t.co/UB5NRtI1uJ]]></document>
		<document><![CDATA[Empoderando a las mujeres https://t.co/4Yj2eCx8Xg]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas de información? Fallas operativas? Un malentendido? Hay q listar temitas similares y darles solución.  https://t.co/xu7cACW3Lh]]></document>
		<document><![CDATA[Un juez federal se pone los pantalones: Judge Blocks Parts of Trump’s Refugee Ban https://t.co/YWkv0mOvRC]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial | En defensa de México https://t.co/NDglNBwrpz via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista | “Dejaremos a Trump en evidencia cada vez que mienta” https://t.co/oyBmzBmOy7 via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q enseña historia sobre los aranceles unilaterales y como Trump quiere repetirla.  https://t.co/aAwJJMcky2 via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Para los amantes de Joy Division. Excelente artículo -  the story of Joy Division’s She’s Lost Control https://t.co/JvAMPJw1xD via @FT]]></document>
		<document><![CDATA[¿La novela de G. Orwell '1984', podríamos re-bautizarla como '2017'? Interesantes reflexiones en esta nota del NYT  https://t.co/CJEOrfewH4]]></document>
		<document><![CDATA[Los avances silenciosos pero importantes del #blockchain https://t.co/JcR8evROto vía @FT]]></document>
		<document><![CDATA[Que así sea. https://t.co/Hhrnvejlsq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo están los bancos griegos pasado un año del rescate? Aspectos clave por parte de @AnaRubioGonzale https://t.co/0wh7OLMqN2]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos paquete legislativo servicios financieros: una explicación clara por parte de @MariaAbascal1 @BBVAResearch https://t.co/mXjMMrIlhF]]></document>
		<document><![CDATA[De pronto se observan parecidos al mundo descrito en 1984.: George Orwell’s ‘1984’ Is Suddenly a Best-Seller https://t.co/M0q1Hy5K6M]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto durará el efecto Trump sobre los mercados? Dow Jones Industrial Average closes above 20,000 for first time https://t.co/8tZNekjQwP]]></document>
		<document><![CDATA[La libre disponibilidad de fondo de pensiones en Reino Unido gana más popularidad. Errores para enfrentar la vejez. https://t.co/qNbOCRTi7T]]></document>
		<document><![CDATA[Comisiones de compañías de pensiones en México. https://t.co/6cqjvz0Vm9]]></document>
		<document><![CDATA[Aspectos a tener en cuenta en la renegociación del NAFTA -  https://t.co/4rrymiRy5T vía @FT]]></document>
		<document><![CDATA[La cobertura de protección social, un problema en todos lados. EEUU, gigante económico que aún no tiene resuelto es… https://t.co/bOe449UMAR]]></document>
		<document><![CDATA[En España: “La gente te mira raro cuando dices que te casas por la Iglesia” https://t.co/l03jhuDB5l via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, hace frío.... https://t.co/53msu0QKpB]]></document>
		<document><![CDATA[La pérdida de peso del trabajo frente a la tecnología y otras 9 tendencias económicas en 2017 https://t.co/f4KFxSEcAY]]></document>
		<document><![CDATA[La pérdida de peso del trabajo frente a la tecnología y otras 9 tendencias económicas en 2017 https://t.co/f4KFxSVNZy via @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Educar el carácter de los niños? Tema complejo "Niños mimados, adultos débiles: llega la 'generación blandita'" https://t.co/fLEcoZjCC8]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con esto. https://t.co/9soqCl7UAo]]></document>
		<document><![CDATA[Bitcoin y la fuga de caputales en China. https://t.co/AskrlrbD4S]]></document>
		<document><![CDATA[LA ZONA FANTASMA. 8 de enero de 2017. ‘Las tías solteras’ | javiermariasblog https://t.co/IXqUMJmDIh]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Ciudad del Cabo. Gente, cultura, comida, vinos, naturaleza. Hermoso. https://t.co/3T8DTg56wl]]></document>
		<document><![CDATA[Retrato de San Petersburgo sin la URSS | Documentos | EL PAÍS Semanal https://t.co/HksZQs9Llp via @elpaissemanal]]></document>
		<document><![CDATA[Jonathan Franzen viaja al fin del mundo | Documentos | EL PAÍS Semanal https://t.co/KrNBDYVlzv]]></document>
		<document><![CDATA[52 Places to Go in 2017 https://t.co/WA5VG9tDov]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP El maniqueismo no es la mejor forma de generar consenso que al final debiera ser la base de una sociedad con futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Cataratas Victoria, Zambia. Palabras sobran. https://t.co/TpxVHK7Y7d]]></document>
		<document><![CDATA[@JfSanchezCab Entiendo preocupación. Pero, objetivo, plazo, riesgo inversión portafolio CTS es distinto al de pensiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@jkapsoli @lamula @LDavelouis Esa respuesta viene luego que definas reforma integral.]]></document>
		<document><![CDATA[@JfSanchezCab Una caja? Necesitas instituciones financieras q inviertan y diversifiquen muy, muy LP. Riesgos caja no hace match pensiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante. Pero antes de poner parches, busquemos soluciones con una visión integral de TODA la problemática. https://t.co/pZseG37KFo]]></document>
		<document><![CDATA[Un tema q no hay q perder de vista es q con alta informalidad y carreras laboral interrumpidas, no hay sistema q dé… https://t.co/MElCB2PcSi]]></document>
		<document><![CDATA[Transformará Trump la institucionalidad de los EEUU? https://t.co/ThXKIzt6Yx]]></document>
		<document><![CDATA[Uber and Airbnb sienten el peso de la #regulación. https://t.co/Nej0B5JrE2]]></document>
		<document><![CDATA[El cáncer de próstata, más frecuente q el cáncer de mamá, pero de este último se habla más. https://t.co/5nZwRjiqpl]]></document>
		<document><![CDATA[La necesidad urgente de formalizar el país ¿Apple o manzanas?, por Gianfranco Castagnola  | El Comercio Peru https://t.co/DXphegrDD7]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que propagar lo bueno. Los progresos de nuestro país. Esta es una gran noticia. https://t.co/HbywT8laZf]]></document>
		<document><![CDATA[El papel del móvil en la inclusión social. Siempre proyectos interesantes https://t.co/32FG0fRP0Y]]></document>
		<document><![CDATA[El 2017 será el año donde tendremos datos de como funciona la renta básica universal. Tres países harán experimento… https://t.co/0FgZZTPeTG]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis @clarincom En todos lados mi estimado, en todos lados es lo q más vende.]]></document>
		<document><![CDATA[@hugonopo Esto requiere un RCT mi estimado, a ver que sale. @MijaelGLP @LTupac @Paty_Melgarejo @Latina_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Otra perspectiva de una sociedad longeva y en buena forma. Ciclista de 102 años bate récords https://t.co/kNgRO81YXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Otra perspectiva de la longevidad. Alcanzando el Everest a los 90 años https://t.co/FpSAoIjfVw]]></document>
		<document><![CDATA[Una perspectiva de ver el envejecimiento global: gente cerca a los 100 años batiendo récords de atletismo. https://t.co/usz2EOFeQg]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela en el centro de la violencia: In a Savage Year in Venezuela, Even Crime Fighters Are Killers https://t.co/dY3Acxzv6O]]></document>
		<document><![CDATA[El espectacular desempeño de# Bitcoin el 2016. ¿Es otra burbuja? ¿Como será el 2017? https://t.co/JuVUerKOD3 vía @FT]]></document>
		<document><![CDATA[OJO - Se espera nuevo marco regulatorio para #fintech en México a principios 2017 -  https://t.co/MaWxVudttO]]></document>
		<document><![CDATA[La banca tradicional apostará al sector fintech: Banco de México https://t.co/MaWxVudttO]]></document>
		<document><![CDATA[El poder de la fuerza... el poder de los teléfonos celulares en el mundo emergente. Clave para la inclusión financi… https://t.co/vRF6f3RWQV]]></document>
		<document><![CDATA[Finlandia y el experimento de la renta básica universal, en marcha. https://t.co/LsTjTbxteX]]></document>
		<document><![CDATA[Casi 30% de Población mayor 65 Años accedió a Pensión65 ¿Cuántos accedieron a Pensión 65 este año? https://t.co/0WlusCUh94 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos accedieron a Pensión 65 este año? https://t.co/0WlusCUh94 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Maratonista 85 años(3h56) maravilla científicos-Zapatillas 15 años, no estira, no diet, no special training, no... https://t.co/nLktS0SGVC]]></document>
		<document><![CDATA[Más allá de la Princesa Leia y la pantalla grande: Carrie Fisher Put Pen and Voice in Service of ‘Bipolar Pride’ https://t.co/ARvgdWoZjV]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena. Para los q gustamos los temas de behavioral. Aquí los Oscars para películas, directores, actrices, etc..… https://t.co/YO2djLaDQv]]></document>
		<document><![CDATA[Link a presentación y agenda sobre retos de sistemas de Pensiones Latinoamérica en Symposium Harvard https://t.co/QpmXarJNvS]]></document>
		<document><![CDATA[Compensación ante mayor presencia de los robots en la economía? Qué los robots paguen nuestras pensiones? https://t.co/Qw7iyfwlo8 vía @FT]]></document>
		<document><![CDATA[Un indicador que puede marcar lo q se viene de acá al 2017 https://t.co/rJOUbVoiw5]]></document>
		<document><![CDATA[Beneficiarios de Pensión 65 aumentaron en 40% su capacidad de consumo  https://t.co/XHKf2CvH2H via @Agencia_Andina]]></document>
		<document><![CDATA[Una clase que he suspendido varias veces.... https://t.co/opLqAglqMv]]></document>
		<document><![CDATA[El origen de Santa Claus -  https://t.co/NXfzjZTKqm]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo antifujimorismo, por Carlos Meléndez https://t.co/E7QEiN8sEo via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[“El sitio más peligroso de este planeta es un hospital” https://t.co/ffzTAeY2hZ vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[En Mexico, alertan más pobreza por bajas pensiones- Estudio:  https://t.co/4TJqVLQEeA]]></document>
		<document><![CDATA[Abriendo el debate de las pensiones en Uruguay- Reforma de la seguridad social: Un paso necesario https://t.co/6V9rDcAqtV vía @ObservadorUY]]></document>
		<document><![CDATA["El cambio que necesitan las Afores"  Pensiones México - https://t.co/yvimpEQevO]]></document>
		<document><![CDATA[Reforma pensiones Brasil y los efectos en hombre y mujeres: A reforma da Previdência: homens e mulheres https://t.co/lNuyVEaTyB]]></document>
		<document><![CDATA[En Marzo se tendrá una visión más clara sobre la aprobación Reforma Pensiones en Brasil  https://t.co/tY2ZD7DBVY vía @zerohora]]></document>
		<document><![CDATA[Video entrevista Nicholas Barr sobre Brexit, pensiones, tecnología y capital humano https://t.co/OzYcbAS3r7 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Interesantes apuntes de Nick Barr sobre Brexit, Renta Básica Universal, Pensiones, la era digital y capital humano.… https://t.co/GEjJ1fAgAc]]></document>
		<document><![CDATA[PERÚ: Usuarios de Pensión 65 envían saludo de Navidad en lenguas nativas https://t.co/MNVnLMIMv4 vía @ENTORNOi]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina en el mapa de la Inclusión Financiera en Latinoamérica -   https://t.co/FrhmMg5EZc via @BBVAResearch https://t.co/Sg6JLMgjGK]]></document>
		<document><![CDATA[Una revisión a la  Inclusión Financiera en Uruguay -  https://t.co/uE6fd6fhBc via @BBVAResearch https://t.co/Q9QBHq8MpG]]></document>
		<document><![CDATA[Proyecto que crea una AFP estatal dependerá de lograr el pacto transversal en materia de reforma de pensiones Chile https://t.co/SBU3bYxmV7]]></document>
		<document><![CDATA[Chile y reforma de pensiones: dificultad para lograr acuerdo extendería el debate previsional todo 2017 https://t.co/Q1YDKFNdUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Las siete ‘apps’ que han causado furor en 2016 https://t.co/3lX2Rb8flg vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El Año que salío al revés: resumen del año 2016 con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/CwUs7yb3Sn]]></document>
		<document><![CDATA[La era de los robots, puede generar más empleos en nuevas industrias, no en las tradicionales. https://t.co/d3wSEqjygB vía @FT]]></document>
		<document><![CDATA[PERÚ: Pensión 65 inicia hoy pago de sexta subvención del año en todo el país https://t.co/tDCr4J6spc]]></document>
		<document><![CDATA[Blinder and Krueger sobre los errores del plan de infraestructuras de Trump. https://t.co/BIZ5CPJVUq]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el Salario Básico Universal. Un salario x no hacer nada. https://t.co/DyYnmFn6Rk]]></document>
		<document><![CDATA[Y habrá que equipar población con + educación. Ese será el mejor equipamiento. Enormes retos ahí xq lo q se enseña… https://t.co/5Nt2nxEeth]]></document>
		<document><![CDATA[Latinoamérica, mucho q recorrer en educación. 2 a 5 años d atraso en escolaridad respecto a OCDE. https://t.co/QOma2rcJkL]]></document>
		<document><![CDATA[Münchau sumándose a las dudas sobre las reglas, objetivos e instituciones macro fiscales y monetarias.  https://t.co/K4vQZhPpU6]]></document>
		<document><![CDATA[El calendario probable de subidas de tipos de interés de la FED  https://t.co/iR81vZLRTk]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Marías  sobre los q les encanta encabezar linchamientos masivos en red social. Los High Sparrow q conocemos. https://t.co/7k2sW2A5Qv]]></document>
		<document><![CDATA[Un excelente agregador de opinólogos y revistas especializadas de música - 2016 Music Year End List Aggregate https://t.co/Khn5Gl8JmY]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lee Javier Marías | javiermariasblog https://t.co/kbRgm0kZlA]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis "Silence is so accurate " (M. Rothko) En estos momentos sobre todo...]]></document>
		<document><![CDATA[Para reflexionar. ... https://t.co/Yk1ADxjic0]]></document>
	</documents>
</author>