<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AdrianUgarriza @Universitario no te vayas a préstamo, puede llegar tu oportunidad]]></document>
		<document><![CDATA[Se va la luz entre 1 o 2 horas...]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenteServiluz empresa para tan mediocre es @hidrandina , hacen 6 cortes de luz durante el año para q en caso de e… https://t.co/pYJidxGEfe]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 así como te puteo ahora toca felicitarte, pero eso sí desahuevate y da más pases]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio quee Ñoño sale en esa huevada?]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 @Universitario ahora toca felicitarte, sigue callando bocas]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 sigue así mierda callando bocas, felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 bien hijo de puta así te quiero ver]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenteServiluz @hidrandina hijos de mil perras]]></document>
		<document><![CDATA[Chale es un huevón, 1 solo contención de visita...]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q le van a hacer a ese medio campo de la U, agarrense!]]></document>
		<document><![CDATA[@andrea_closa una decepción que Guti no esté no en la banca]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenteServiluz @hidrandina concha de su madres dejense de huevadas]]></document>
		<document><![CDATA[Hidrandina de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[El que no conoce a Dios a cualquier santo le reza... https://t.co/acFs5hmM4p]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 @Universitario desahuevate mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@JOR202 @Universitario @alexi_gomez30 yo también lo espero, pero ponte q juegue bien, luego se cree Neymar el muy huevon]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario todo bonito hasta que ví @alexi_gomez30 tiene la 10. A ese borracho indisciplinado deben rescindirle contrato]]></document>
		<document><![CDATA[@FAamericatv @jsolari17  @ErickOsores @gonzaperucarajo por ahí se está diciendo que es un payaso de EEG. Si es así dejense de huevadas]]></document>
		<document><![CDATA[Los diarios para vender humo...
Si es que llegan a inscribirlo es por la lesión grave de un jugador https://t.co/QtIse8Bm9h]]></document>
		<document><![CDATA[Estos csm de @Sedapal emiten un comunicado de corte de agua con media hora de anticipación, la gente tiene sólo 30 min para llenar su balde]]></document>
		<document><![CDATA[@ladycitaguillen en lugar de preguntar a las personas si esperaban el huayco, debiste incentivar la evacuación... Mucha TV basura]]></document>
		<document><![CDATA[@ladycitaguillen hasta ahora estoy esperando que llueva agua con barro...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando lo gane será el mejor de la historia https://t.co/egDEPWy1Tq]]></document>
		<document><![CDATA[Un sol de piedad 😵 https://t.co/xB1ITxxYgj]]></document>
		<document><![CDATA[Era un error tener el Twitter privado, todas las puteadas jamás pudieron leer las personas que no me seguían 😅]]></document>
		<document><![CDATA[Esos de Sedapal son unos concha de sus madres jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@embaj_criollos @BotafogoOficial @ColoColo @ChristoferGC92 ya no te juntes más con el borracho de Alexi Gómez. Sigue por ese camino]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó la shuuuvia]]></document>
		<document><![CDATA[Que mierda se ha hecho el churrito en la mitra]]></document>
		<document><![CDATA[El PLANTEL que tiene Melgar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Mijaelito Garrido Lecca  en @Latina_pe cualquier cosa mejor que @ladycitaguillen]]></document>
		<document><![CDATA[La policía le dice a las personas que están como idiotas grabando el huayco que se retiren y no hacen caso, ya luego no se quejen si mueren]]></document>
		<document><![CDATA[Un golpe de olor * https://t.co/D1HLWa7z0y]]></document>
		<document><![CDATA[De Lady Guillén a Juliana Oxenford y Raúl Tola... Es pasar de ver un Inti gas - AAS a un Barcelona - A. Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[@ladycitaguillen: la gente necesita frazadas... @Latina_pe @Latina_Noticias dejense de huevadas y botenla]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolinaAbanto pobre, ya estará con Diosito 😇😔]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el Perú se iría a la misma mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable todo lo que sucede a las personas afectadas (y las que transmiten la información también). No me imagino si hay un terremoto.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos huaycos son de menores proporciones a los del 97 y 98, este que sea un llamado de atención al estado para que tengan estrategias]]></document>
		<document><![CDATA[Lady Guillén haciendo un reportaje en vivo sobre el huayco, no se qué cosa es peor? La reportera o el huayco?...]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe le da pantalla a tanta mierda y no al talento de las personas]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tanto periodista y ponen a esa impresentable de Lady Guillén, ya está preso Ronny, ya es hora que desaparezca de la TV esa tipa.]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor 9 de la historia fue el gordo Ronaldo. Suárez mis huevos]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip jamás dejaras de seguir la liga más poderosa del mundo, la CONCACAF]]></document>
		<document><![CDATA[@rppdeportes @RPPNoticias @tatobull  están mal informando??]]></document>
		<document><![CDATA[@andrea_closa @lcperu les acaba de decir que no tiene permiso para viajar a Paraguay, lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 informado estoy]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @pcremasoy @Odriozola9 como terminó el primer equipo? Teniendo un buen plantel... Ningun sub20 de UCV en la selección. Acéptalo!]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @pcremasoy @Odriozola9 jajaja tmp vales la pena como gte. La reserva de la ucv perdió un partido por no solicitar ambulancia...]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @pcremasoy @Odriozola9 ??? Responde pues]]></document>
		<document><![CDATA[@pcremasoy @Odriozola9 @jferrari5 es verdad que la UCV esta investigando un déficit de 3 millones durante tu gestión?]]></document>
		<document><![CDATA[Felizmente no vivo en lima]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin fútbol luego de 15 días.

Vamos por el reacondicionamiento físico.]]></document>
		<document><![CDATA[@1410Abel @YouTube otra vez poniendo una barrera espantosa como contra bolivia...]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que juega Alexis Sánchez, impresionante.]]></document>
		<document><![CDATA[A dar cátedra !]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy volvemos a las canchas luego de 15 días de para]]></document>
		<document><![CDATA[@elbocononline cagones de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero bajar de peso csm]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @arturoleonf si Chale saca al borracho de @alexi_gomez30 aumenta las posibilidades]]></document>
		<document><![CDATA[Aburrido]]></document>
		<document><![CDATA[@MotivacionesF luego lo desmintió el mismo Messi]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 los años a algunos les sienta bien a otros no tanto]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario  deben desahuevarse, el CT debe poner a Vargas por el costado sentar (y botar) a Gómez y sacar a Galliquio. Doble contención]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967  @danielperedo17 @ADiezGol @diegoreba no seas malo, de 10 centro 9 quedaron cortos, un desastre ese borracho , Guti sería reempl]]></document>
		<document><![CDATA[@GuillePaz10 ya estoy sudando frío csm, gracias bro]]></document>
		<document><![CDATA[@GuillePaz10 ya quisiera https://t.co/1TaK7c8QF4]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca más ceno carne a la medianoche]]></document>
		<document><![CDATA[Ducha fría, rico.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cesar_Vento invierten grandes cantidades para la CL, no quiero que pasaría ( y pasará) si no clasifican a fase de grupos]]></document>
		<document><![CDATA[@Cesar_Vento es lamentable, no es por ser pesimista pero @Universitario tiene un déficit en su comando técnico. Y no pasará a fase de grupos]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que la participación del Undertaker y Goldberg fueran tan efímeras.]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis Rojas, bueno el chato]]></document>
		<document><![CDATA[Tmr no puedo ver el Royal Rumble]]></document>
		<document><![CDATA[El pase de Kovacic...]]></document>
		<document><![CDATA[Kovacic en silencio se esta ganando un lugar, puro trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que en muchos casos el Twitter es más prioridad que el Facebook, me incluyo.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de tantos años veré otra vez un evento de la WWE. Brock Lesnar, Goldberg y el Undertaker las grandes atracciones del PPV]]></document>
		<document><![CDATA[@GuillePaz10 JAJAJA. Me dan cólera la conchudez]]></document>
		<document><![CDATA[@elcatalaculer @marca más ayuda? Ni con eso pueden jajaj https://t.co/B6w3hQehMI]]></document>
		<document><![CDATA[@marca ahhh reclaman pero las cagadas del farza no tienen moral para reclamar https://t.co/LmG2VlghQz]]></document>
		<document><![CDATA[@elcatalaculer @marca JAJAJAJA no hay moral para q reclamen]]></document>
		<document><![CDATA[@memedeportes ahh pero en el 2009 contra el Chelsea...]]></document>
		<document><![CDATA[Roger Federer, el Messi del tenis. El mejor de todos los tiempos.

Su Majestad]]></document>
		<document><![CDATA[El Puma Carranza es un imbécil]]></document>
		<document><![CDATA[A Giordano Mendoza le quema la pelota, Balbín - Figuera sería la primera linea]]></document>
		<document><![CDATA[Figuera hace de todo en la U. El mejor hasta ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@edgareraz Alexi Gómez uno de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 largate nadie te quiere cagón https://t.co/5nv6A1CkkU]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 una vergüenza sus centros]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 largate de la u borracho de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[La mierda de @alexi_gomez30 es más que @jdiegoguti ??? El jugador más indisciplinado tiene más oportunidad. Lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible estar con ropa en tu casa con este calor]]></document>
		<document><![CDATA[Que rica bajada de peso csm]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño me vence csm]]></document>
		<document><![CDATA[@renzomantilla7 otro año con la maldición el rashoooo]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedé dormido 1:30 y el temblor fue a la 1:40 ... Sueño profundo (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@Fabianesp21 ya no es @renzomantilla7 el salado si no @Jacv0395 a tener cuidado cuando juegue la @SeleccionPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Tetracampeón? Jajaja ahuevados. Reclaman un campeonato en una época amateur]]></document>
	</documents>
</author>