<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No puedo centrar al compu, él está en APA: alineado a la izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Debería darles vergúenza ese trato a visitantes vienen año tras año. DEJAR A UNA PERSONA DE EDAD EN EL FRÍO NO TIENE NOMBRE @universoSOFA]]></document>
		<document><![CDATA[Reportaje corto: NO a la venta de Isagén: https://t.co/OhHUfF7Np3 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me hacen sentir menos gamer por ser la única que no ha jugado Undertale, al parecer XD .]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuenta mi abuela, en tiempos pasados a los Santos les gritaban: "Aquí están y esos son, los que venden la nación".]]></document>
		<document><![CDATA[Buen trabajo gente que votó por Santos. Gracias por la venta del patrimonio del país, espero se sientan felices y puedan dormir en la noche.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que votó por Santos le hecha la culpa al fútbol y a las reinas. Gran lógica.]]></document>
		<document><![CDATA[Es genial que en LoL todavía se puede conocer gente con la cual divertirte y te alegren el día.]]></document>
		<document><![CDATA[Se dañó el Internet... Y como soy un cyborg como pals, estoy que me suicido :D .]]></document>
		<document><![CDATA["Yo fui maestro Pokémon, yo sé atraparlos" (Algún mansito de Asia Express).]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá Yi @clariyi : "Tome Anny, le entrego el patrimonio de la familia para que vaya y pague el Internet". *Anny @nyunyusa corre a pagar*]]></document>
		<document><![CDATA[“Cromos”, un álbum centenario de Colombia https://t.co/mHbfmi2RG5 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Ver que Patricia Téllez daba clase de Teorías y Propedéutica de la comunicación, y que tu no hayas tenido clase con ella, deprime.]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando Pachito Santos era el director del énfasis en periodismo XD.]]></document>
		<document><![CDATA[Padres e Hijos es Trending Topic al fin :D , wiiiii. Mucho soñar que haya segunda parte?]]></document>
		<document><![CDATA[@WafaBrow Ahí sí no juegas champs troles ;w;]]></document>
		<document><![CDATA[Estrenar o no estrenar morral este semestre, ese es el dilema...]]></document>
		<document><![CDATA[@fluipe Si luego enseña eso en profesiones, me hago la que perdí materia y la vuelvo a tomar jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiariodedross Qué opinas de los videos del canal Obscure Horror posteriores a Sad Satan que fueron eliminados?]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando te despiertas y ves que están en una película sobre una periodista luchadora por la igualdad que se llama Eugenia.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la mejor manera de expresar tu amor por alguien? — Hago bullying :D . https://t.co/dXPrj3e8La]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos #NeoJaverianos :D , si vienen a estudiar disfruten su estadía, pero si vienen a vagar mejor váyanse XD .]]></document>
		<document><![CDATA[Generador de mediocridad en la Ponti: electivas y complementarias.]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando no quieres volver a la torre de 50 pisos en ALBW pero tu honor gamer te lo ordena XD .]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando piensas que #WorldOfFinalFantasy no puede ser más kawaii, le activas las voces en Japonés del DLC y se vuelve el extremo kawaii.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la reencarnación existe, ¿qué tipo de criatura te gustaría ser en tu próxima vida? — Una Koshare :3 . https://t.co/URcyOmYEGF]]></document>
		<document><![CDATA[Con la excusa de la cultura, deberíamos reinaugurar el circo romano. A mí me parece igual de divertida la tortura de un cristiano y un toro.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana es día de regreso a clases, y nada más genial que volver a dibujo ^^ &lt;3 .]]></document>
		<document><![CDATA[Leona con ignite: La vieja confiable.]]></document>
		<document><![CDATA[Respeten que los Neonazis mestizos maten a otros mestizos bajo la excusa que eso es parte de su cultura y del legado ancestral de Hitler.]]></document>
		<document><![CDATA[Día 1. No han dejado tareas, esto está sospechoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a auto-inventar los ejercicios de la bitácora :T .]]></document>
		<document><![CDATA[Depresión nivel: no me llego llave para la beta de For Honor :( .]]></document>
		<document><![CDATA[Formalmente deseamos que la diabla nunca muera, mate a todos, y siga de reina del pueblo y de los carteles XD .]]></document>
		<document><![CDATA["Imagen, magia: el juego de palabras es lapidario, pero no engaña" (Aumont).]]></document>
		<document><![CDATA["Sin manos, comprendido el pulgar oponible, no hay hombre: he aquí el abecé" (Aumont).]]></document>
		<document><![CDATA["El genio es la persona que domina su campo lo suficiente como para transformarlo: después de él, las cosas ya no son como eran" (Aumont).]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre de genio es genial porque es &lt;&lt;melancólico&gt;&gt; o loco; el siglo XX pensará neurótico allí donde el XIX había dicho &lt;&lt;apasionado&gt;&gt;".]]></document>
		<document><![CDATA["Rodaje: Ponerse en un estado de ignorancia y de curiosidad extremas, pero incluso así, ver lo que se tiene delante" (Aumont).]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito hacer espacio en mi celular para bajarme esa belleza de Fire Emblem :3 .]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto drama, y a mí sí me gustó el discurso de Trump. Vamos a ver cómo lo hace en la práctica.]]></document>
		<document><![CDATA[Omaiga, no sé... Quiero el simulador de cabra XD , y el Child of Light.]]></document>
		<document><![CDATA[Batalla contra los lobitos de hielo: https://t.co/WqntuEEIIH vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mejor que tener la preciosa edición especial y limitada de World of Final Fantasy :3 .]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te fastidian por ser "única y diferente" al ver tu nick y ver que vas ADC, y vas Jinx Guardia Estelar para ser bien única y diferente]]></document>
		<document><![CDATA[Captura de la ayudante de Santa (DLC): https://t.co/q6hKSkO2nT vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso, cada vez que uno no se traga enteras las injusticias de la sociedad, o no juega al círculo de silencio, lo tildan de caprichoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Incluso, se considera que uno es caprichoso solo por tener una opinión y defenderla.]]></document>
		<document><![CDATA[Vencer 80 clones de sombra con el Ninjutsu de Kakashi: https://t.co/c9tmLLS2vz vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Tu nivel de Otaco es impresionante @Lillygumy .]]></document>
		<document><![CDATA["Y me aplicas el Chidori..." Yo, en búsqueda de un verbo para definir la forma en la que mi mamá me vuelve puré en Naruto @clariyi]]></document>
		<document><![CDATA[¿Soy la única a la que no le gustó el Switch?]]></document>
		<document><![CDATA[#MeLargoAJugarDigimonConElBabasEnLaPS4]]></document>
		<document><![CDATA[#MentirasMeVoyADormir]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de darme likes y emotes, y más bien ayúdame a guardar el computador @clariyi]]></document>
		<document><![CDATA[Te tienen mil bitácoras y a ti se te ocurre estrenar plumones en el cuaderno cuadriculado que te compraron para quizes :D .]]></document>
		<document><![CDATA[El día que saquen algo como #WorldOfFinalFantasy para la #nintendoswitch me impresionaré de verdad. De resto veo flojos esos RPG.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero hacer triple carrera con literatura... XD]]></document>
		<document><![CDATA[Un top que se va afk y llora toda la partida porque le gankearon, se las da de maduro por haber nacido en el 95, y me dice fracasado xD .]]></document>
		<document><![CDATA[#quieroSwitch Porque tengo todas las consolas de Nintendo desde el GBA, y porque me muero por jugar Zelda y Xenoblade :3 @Nintenderos]]></document>
		<document><![CDATA[@letsbebrave Yaay, felicitaciones y mucho ánimo :D]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me hartó el dichoso cuento de los servers de Blade and Soul. Igual es un soloplayer para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmadoooooo Pokémon Sun y Moon para final de año!!! https://t.co/pwqsGW02FW]]></document>
		<document><![CDATA[¿Existe la muerte por dibujar? Creo que pronto me sucederá...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál ha sido la última canción que has escuchado? — https://t.co/mt1AjxdzMl https://t.co/gxUmFWFKXI]]></document>
		<document><![CDATA[Elijo a Mundo porque me gané la skin, y no le activo la skin, GG genius.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente de Facebook y Twitter, escriban sus sentimientos, los necesito para una tarea D: XD .]]></document>
		<document><![CDATA[Como comunicadora íntegra, defenderé siempre cualquier manifestación, evolución y mutación de la cultura, como si fuera la mía.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué estás buscando? — Ideas D: https://t.co/IjSQSPzH2p]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente la sociedad de masas es lo que le da sentido a mi vida. La próxima vez que me pregunten, diré que es mi pareja.]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento feliz y ganadora, ayer fue un gran día :) .]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un mundo de valores demasiado buenos, demasiado porque son tan buenos que hacen daño.]]></document>
		<document><![CDATA[Durante más de 10 años Atlantis mantuvo los peces y no se dijo nada. Curioso que se dijera cuando hicieron donación a la Guajira.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te defenderé y rescataré de los malos, no te preocupes, pero luego yo mismo te mataré. Excelente lógica animalista.]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaay :D , logré una Sona Cariñosita gratis. Hoy es un buen día :D .]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todos van Alistar support por la skin gratis y todos dan el mismo asco.]]></document>
		<document><![CDATA[My body is Reggie, pero me muero del miedo por las decisiones de Nintendo con Switch &gt;.&lt; .]]></document>
		<document><![CDATA[¿El stream de #NintendoSwitchPresentation lo pasarán por YouTube? Para ver si lo pongo en la PS4 :v ..]]></document>
		<document><![CDATA[@jesaro @YouTube Gracias!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@NicHagane @YouTube Upa :D , muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Shigeru_San Ya hay que alistarse!! Voy a ponerlo]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gracias a los que me pasaron el Zelda! #NintendoSwitchPresentation  Se les quiere &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando contratan a Sona DJ para la #NintendoSwitchPresentation XD]]></document>
		<document><![CDATA[#EstoyEnShock La #Switch tiene cosas MUUUUY buenas y cosas MUUUUUY malas. Pero Skyrim y Fifa... Wow.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y mi Zelda? #NintendoSwitchPresentation]]></document>
		<document><![CDATA[@thordickinson Fue un año hardcore como para hacer videos :( .]]></document>
		<document><![CDATA[Dijeron que me lloraría y me arrepentiría de tener la PS4, ya va para 3 meses y me siento absolutamente feliz y satisfecha XD .]]></document>
		<document><![CDATA[Oficial. A partir de hoy dejaré de ser main support y pasaré a ser main adc. #HeDicho]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo es que activan el PokéBanco para Sol y Luna?]]></document>
		<document><![CDATA[Los que se quejan de una tutela de 400+ páginas debe ser porque ni siquiera son capaces de escribir o leer 20 páginas de lo que sea.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Colombia, como cada año, con mi familia disfrutamos de la Cabalgata de Reyes con toda la ilusión por su magia. #CabalgataRTVE]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnoMás No podemos permitir que rapten todos los días niños inocentes para violarlos. Ni un solo caso puede quedar en el olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[Al final descubrí que Felicito era la zorra. #Fin]]></document>
		<document><![CDATA["En TsumTsum también tengo mis razones" (@clariyi , 2017).]]></document>
		<document><![CDATA[Arre mis Poritos, arre Poro, arre, anda más deprisa que llegamos tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguna vez has visitado a un/a adivino/a? ¿Por qué o por qué n… — No, porque yo soy una, así que me auto-consulto. https://t.co/W2dUk4tAA4]]></document>
		<document><![CDATA[Los gustos, siempre que no sean dañinos, no deben ser motivo para discriminar. La estratificación de gustos es nociva.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál ha sido el regalo que has recibido que más te ha sorprendido? — La Wii. https://t.co/T4pGQQgTIw]]></document>
		<document><![CDATA[Ese horrible momento en el que te das cuenta de que te toca de-digievolucionar al babas para volverlo a digievolucionar :(]]></document>
		<document><![CDATA[Agregué un video a una lista de reproducción de @YouTube https://t.co/rXvgTW6D5X Revista Amiguitos: Visita a Healthy Pets.]]></document>
	</documents>
</author>