<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[madre cola n Plaza Caracas pr sacar carnet de la Patria y adivinen? primeros en cola? los q se quejan del rrregimen y quieren sacar a Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Estas fueron las consecuencias de "marcha sorpresa" de Capriles y Guevara https://t.co/bIh40azfh7]]></document>
		<document><![CDATA[Corrupción: Diosdado Cabello exhorta a denunciar irregularidades en la administración pública, con nombre y apellido https://t.co/r4kJqdD0Ne]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU: Donald Trump pide respeto para que su hijo crezca "alejado del foco político" https://t.co/w9bd0m3Wqz]]></document>
		<document><![CDATA[recuerdan la morrocoya EEUU: Donald Trump pide respeto para que su hijo crezca "alejado del foco político"]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ordena a la Agencia de Protección Ambiental retirar la web sobre cambio climático https://t.co/XuhrxkeUkb]]></document>
		<document><![CDATA[Como querían al pueblo en la cuarta adecos y copeyanos https://t.co/hmgzg6BCEW]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los pensionados eran felices @naponte3 https://t.co/JyeH9gQu7K]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía virosis y no pude sacar a Maduro en 6 meses @naponte3 https://t.co/Yp2fuY0WDa]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU: Trump suspende la importación de limones argentinos https://t.co/h85edo9KZc]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump autoriza la construcción de dos polémicos oleoductos vetados durante el gobierno de Barack Obama https://t.co/hNkzZyDehu]]></document>
		<document><![CDATA[Obama envió 221 millones de dólares a Palestina en las últimas horas de su mandato https://t.co/TPQDL1YOgQ]]></document>
		<document><![CDATA[(VIDEO) España: Visitantes del Fitur 2017 ansiosos por conocer las maravillas de Venezuela https://t.co/I2BSfNvQRc]]></document>
		<document><![CDATA[gracias ramos allup, gracias capriles, tenemos el mismo presidente  @tianacastil27 @GabyPDeVargas @pachilobo4F… https://t.co/1kZ4oSwfGX]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela vive una dictadura muy arrecha y represiva imágenes fuertes @tatianacastil27 @GabyPDeVargas @pachilobo4F… https://t.co/2c6i92qvHD]]></document>
		<document><![CDATA[Caracas: La MUD marchó por separado y sin rumbo https://t.co/SohCCxGfgU]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha escuálida un total fracaso no saben si marchar o quedarse en el mismo sitio]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha escuálida así se perdió el capital opositor por culpa de los incompetentes de la AN https://t.co/Bomto2RgIA]]></document>
		<document><![CDATA[Michael Moore realiza una nueva predicción sobre Trump https://t.co/8pXpbq3EjR]]></document>
		<document><![CDATA[Trump firma retiro de EEUU del tratado de libre comercio Transpacífico (TPP) https://t.co/MT60XiR6Jk]]></document>
		<document><![CDATA[Mérida: Queman unidad del transporte público en el interior de la Universidad de Los Andes https://t.co/PJf6UD8Oba]]></document>
		<document><![CDATA[Movilnet activará Red de 4ta Generación para todo el pueblo venezolano https://t.co/STTUq2L5Xr]]></document>
		<document><![CDATA[Trump: De charlatán a tirano, la cara más vulgar del imperio malvado - Por: Eva Golinger @evagolinger https://t.co/1G31h0pQsg]]></document>
		<document><![CDATA[La administración de Trump "responsabilizará" a la prensa de lo que publica https://t.co/Qg4Rz4Yeoc]]></document>
		<document><![CDATA[Ejecutivo aprobó aumento de límites para créditos hipotecarios https://t.co/nOy5BVYuhI]]></document>
		<document><![CDATA[recuerdo de las primeras visitas al pico Bolívar https://t.co/W4oJy7xEz0]]></document>
		<document><![CDATA[por cierto @pachilobo4F @GabyPDeVargas @tatianacastil27 https://t.co/malIV4CD32]]></document>
		<document><![CDATA[recuerdan el peo del colombiano https://t.co/fRNQiAyEUr]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU: Obama conmuta la sentencia a la exsoldado Chelsea Manning]]></document>
		<document><![CDATA[447 operaciones se transaron este martes en las casas de cambio ubicadas en la frontera colombo-venezolana.]]></document>
		<document><![CDATA[Webs eliminan entrevista de los creadores de la tecnología con lcual fusilaron célula por célula a Chávez - https://t.co/h6gceh6q2y]]></document>
		<document><![CDATA[Giovanny Villalobos: “Italcambio ya se encuentra preparada para comenzar operaciones cambiarias en el Zulia” https://t.co/ufddEUL2kT]]></document>
		<document><![CDATA[Borges o la oportunidad perdida - Por: José Vicente Rangel @EspejoJVHOY https://t.co/5e1Hb7c8tD]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente que abandono cargo presenta memoria y cuenta y MUD dice que ahora quiere que renuncie]]></document>
		<document><![CDATA[si  "Lorenzo Mendoza" es candidato a presidente los productos subirian todos los meses y los sueldos bajarian todos los dias]]></document>
		<document><![CDATA[ASESINADO ARNALDO ALBORNOZ EN LA MADRUGADA DE ESTE DOMINGO: CONDUCÍA LA BOMBA EN TELEVEN]]></document>
		<document><![CDATA[Banca nacional reporta recepción de nuevos billetes https://t.co/dBoFJpGO5a]]></document>
		<document><![CDATA[Abandono - Por: Roberto Malaver @robertomalaver https://t.co/p3qlbcWDjk]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia: Presidente Santos aseguró que “no conviene” permitir el paso de vehículos a Venezuela https://t.co/sAdOkCFStD]]></document>
		<document><![CDATA[Salarios, bono vacacional y utilidades deben incluirse en la declaración del Islr https://t.co/tD6j3BdZwD]]></document>
		<document><![CDATA[Pesos y estatura del bebé, niño y niña https://t.co/vD9t3nBfPz vía @guiainfantil]]></document>
		<document><![CDATA[La Cesta Opep bajó 48 centavos y cerró el miércoles en USD 50,98 el barril]]></document>
		<document><![CDATA[Bono vacacional y utilidades deberán incluirse en la declaración del ISLR]]></document>
		<document><![CDATA[mosca con lo que traman estan apagados https://t.co/caMMX8ujVI]]></document>
		<document><![CDATA[El plan 23E es para "rescatar" a Leopoldo López en Ramo Verde https://t.co/2R9HwS7C1X]]></document>
		<document><![CDATA[Hidrocapital informa que este 12E habrá zonas de Caracas y Miranda sin agua https://t.co/3laxnBzfsO]]></document>
		<document><![CDATA[Sera culpa de Maduo En Colombia 7 personas muertas y varias heridas por caída de puente  colgante en Villavicencio, departamento del  Meta.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGuacarnako #prayforMexico]]></document>
		<document><![CDATA[no entrgare la AN a #BorgesAN2017 firma Ramos Allup..stoy en desacato]]></document>
		<document><![CDATA[Del 20 al 22 de enero se realizarán en el país las jornadas de Carnetización de la Patria https://t.co/pyWdbpeQVe]]></document>
		<document><![CDATA[Es noticia pero s fuera en Venezuela ....Más de 250 detenidos por saqueos en establecimientos comerciales en México]]></document>
		<document><![CDATA[fotos: Documentos filtrados de AN muestran pagos a Ramos Allup por más 154 millones de bs. en 1 día https://t.co/23Lo10JEPw @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Lista de los ministros designados por el presidente Maduro este miércoles https://t.co/lscfoU716d]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro designa a Oscar Roa ministro de educacion universitaria, ciencia y tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro designa a Elias Jagua ministro de educacion]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro designa a Nelson Martínez ministro de Petróleo]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro designa a Tareck El Aissami como el nuevo vicepresidente de la República]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela venderá gasolina en moneda internacional en fronteras desde el lunes https://t.co/3ATBaPdLr4]]></document>
		<document><![CDATA[Desvela inteligencia de EU estrategia de ataques cibernéticos rusos https://t.co/fMEjSUd0sF]]></document>
		<document><![CDATA[Finlandia, el país donde se pagará 'sólo por existir' https://t.co/BqlnfBrfmE]]></document>
		<document><![CDATA[Pagará Finlandia 587 dolares mensuales por desempleado https://t.co/Jbssouuhrr]]></document>
		<document><![CDATA[La sentencia del TSJ que sacudió a toda Venezuela - Por: Jesús Silva R. @Jesus_Silva_R https://t.co/TPNQj17mHQ]]></document>
		<document><![CDATA[IVA en Colombia pasa a 19%]]></document>
		<document><![CDATA[(VIDEO) Colombia: Comienza a regir aumento del precio de la gasolina https://t.co/DjyGYK6d1R]]></document>
		<document><![CDATA[El Seniat simplifica proceso de declaración del ISLR a través de su portal fiscal https://t.co/tJ6xSJEQrZ]]></document>
		<document><![CDATA[España: Las colas del hambre se hacen interminables en busca de una bolsa de comida https://t.co/SuWkBNC01f]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela entregó la presidencia pro tempore del Mercosur https://t.co/jWsgbTWg8q]]></document>
		<document><![CDATA[la MUD dice que Madruo se robo el fin de año asi que despues del 31 de diciembre sigue el año 2016]]></document>
		<document><![CDATA[tanta paja con el robo de la navidad y todo el mundo comio fino ahora diran que no habra fin de año y la bebedera sera igual de grande]]></document>
		<document><![CDATA[ya saben  la MUD solo dira que hasta hoy  #29Dic llega el rrreeegimen pero mejor lo dejan para el 2017 y seguir cobrando $$$ de la embajada]]></document>
		<document><![CDATA[como uds pueden ver Maduro sigue siendo Presidente y allup lo dejara de ser de la AN el 5 de enero que vaina quien lo iba a sacar sale 1ro]]></document>
		<document><![CDATA[otra paja mas de la oposicion signa creyendo los cuentos https://t.co/dODWU9ajWe]]></document>
		<document><![CDATA[Coñ..que alcalde tan arrecho se va para Bahamas el 26 dic y hoy esta repartiendo bolsas clap ni superman https://t.co/pJVAcou4I5]]></document>
		<document><![CDATA["Inflación de 2017" sera como de 20 digitos y dolartoday ya no saldran porque nadien podra comprarlo]]></document>
		<document><![CDATA[ya saben el dia 1 de enero el $ lo cotizara dolartoday a Bs. 5107,73 y el € a Bs. 8263,12 y sin bloqueo]]></document>
		<document><![CDATA[hasta el 20 de enero vigencia de billetes de 100]]></document>
		<document><![CDATA[va a cumplir un año cuando Ramos Allup Ordena Retirar cuadros de Chávez y Maduro del Parlamento de Venezuela.
https://t.co/YVweWSo5Pm]]></document>
		<document><![CDATA[Allup: si fueramos Gobierno, acabamos con las colas liberamos los precios y bajamos el salario minimo y ya
https://t.co/Fi0nm6G3AY]]></document>
		<document><![CDATA[otra de Allup: Para salir del Gobierno en 6 meses hay muchas formas constitucionales   
https://t.co/aS1uogbZgR]]></document>
		<document><![CDATA[Mentira del año despues de la ultima cola Allup: Lapso de 6 meses para la salida de maduro es demasiado tiempo    
https://t.co/rpIPeMpzHZ]]></document>
		<document><![CDATA[Conversacion del año Lorenzo Mendoza y Ricardo Hausman conspirando junto al FMI   
https://t.co/ieueCOPwJP]]></document>
		<document><![CDATA[Caracas: Las nuevas monedas de Bs 50 ya entraron en circulación https://t.co/nYmkLqAqlF]]></document>
		<document><![CDATA[Llegaron 2.9 millones de piezas de Bs. 20.000 y 4.5 millones de Bs. 5.000.]]></document>
		<document><![CDATA[parece que el dictador ramos allup no soltara el coroto de la AN y dejara a borgues como la guayabera por fuera https://t.co/xOMKMXqenP]]></document>
		<document><![CDATA[CAMBIO presidente de Argentina, Macri, vetó ley aprobada n noviembre por el Congreso que permitía restablecer el salario mínimo profesional]]></document>
		<document><![CDATA[José Khan: Llegaron a Venezuela 35.5 millones de billetes de 500 bolívares https://t.co/az40fWT28S vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Eulogio Del Pino: Es falso que hemos empeñado Citgo https://t.co/IfxfR2lZPa vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela recortará 95.000 barriles diarios de producción de crudo a partir del 1 de enero https://t.co/qOaDxXWOLn vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Paiva: Esquema de suministro de agua pasa a 36 x 36 a partir del 2 de enero en Zulia https://t.co/M9bZZqoHFx vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[Murió Carrie Fisher, la princesa Leia en “Star Wars”, a los 60 años https://t.co/Ii8wcoyHsY vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[Arriban al país 35 millones de billetes de Bs 500 https://t.co/fzE0mJh7xi]]></document>
		<document><![CDATA[Metro de Caracas recibirá billetes de cien hasta el día 2 de enero https://t.co/F7VudNT7Ja]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Presidente por entender el mensaje y denunciar a los 5ta columna que tiene a su lado @juanmartorano https://t.co/C5wQwlEjZL]]></document>
		<document><![CDATA[@prof_yurbe @milwack sabemos quienes depositaron mas de 100 mil bolos en billetes de 100 y veremos si pagan sus impuestos]]></document>
		<document><![CDATA[cinco los militares destituidos en el Desur por escoltar a comerciante asiático - https://t.co/oXgLsi76jp]]></document>
		<document><![CDATA[como no llegan los billetes Bs 500 y los de Bs 100 no valen se prenderá el peo, cambio estrategia y retorno al principio full billetes 100]]></document>
		<document><![CDATA[es como el ajedrez si sabes la jugada de tu oponente y el la tuya, tiene que usar la estrategia y ya, asi es la guerra]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora no hay excusa pr que los bancos no paguen a los pensionados con billetes de Bs 2 y Bs 5, estan full de billetes de Bs. 100 o noo]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora no hay excusa pára que los bancos no paguen a los pensionados con billetes de Bs 2 y Bs 5, estan full de billetes de Bs. 100]]></document>
		<document><![CDATA[resulta2 de la estrategia de Maduro, aparecieron billetes de Bs 100, se descubrieron las mafias,bajo dolar today, cayeron los violentos]]></document>
	</documents>
</author>