<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Fuerza Chinito. Tienes que atestiguar, con todos los peruanos, el cambio de mando a @KeikoFujimori. https://t.co/GM3WWTuLiM]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Enco con su incompetencia, timidez o colusión ya hizo su trabajo, ahora uno nuevo, y así sucesivam. Dra. Prí… https://t.co/K3penEAV8B]]></document>
		<document><![CDATA[AAR, Por qué escribir semejante columna? Tú, homo sapiens, acaso te inspiraste en la autodefensa de Socrates? Pésimo https://t.co/VQ59ra1o10]]></document>
		<document><![CDATA[Mónica, entonces has sido usada como una estúpida más. El resultado es socialmente el mismo. Despierta con humildad! https://t.co/qmjMm0nP5c]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @ClaraEOspinaG Clara E Ospina, no acepto tus comentarios sobre los peruanos. ¿Qué te has creido? ¿Alto IQ? Regresa a tu país.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que PPK nos invoca con urgencia a voltear la página de Odebrecht por que siente pasos de su propio desafuero.… https://t.co/ROhOy1cU6y]]></document>
		<document><![CDATA[Muy difícil creerte. Tal vez uno de cada 20 de los peruanos adultos aún toma en serio tu palabra. En serio. https://t.co/dR0MPkyWd9]]></document>
		<document><![CDATA[Augusto Álvarez Rodrich, Tan difícil es caminar derecho? https://t.co/H3KHDHe1cM]]></document>
		<document><![CDATA[Malos dirigentes? No. Delincuentes, ellos y los políticos que negociaron con ellos. A la reja todos ellos! https://t.co/P4RQXtRtlT]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, algunos predicen que como todos están metidos, todos se perdonarán. Es decir habrá empate y todo sigue igua… https://t.co/zkfHdLEBmM]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que tenemos un político astuto. PPK sabe que puede necesitar de DGS en un futuro muy cercano, sobre todo si Od… https://t.co/1Jw1nqQaw0]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr Hector, la palabra es DECISIONES, no "desiciones" que es como has escrito]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que novedad! Si ambos son paisanos (USA citizens), además podrían necesitarse en un futuro cercano. https://t.co/6rRxC0tlaE]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya! Solo quisiera saber cuanto dinero congelará la medida, después de medio año de aviso, el favor ya está hecho.… https://t.co/3sKJOCNQbR]]></document>
		<document><![CDATA[He leído su twit, ese papel no dice que allí trabaje, dice que allí no tiene carga ni lectiva ni de investigación.… https://t.co/mgI14H2zgA]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre la tuve clara: PPK es ocioso. No hay otra explicación a todas las descoordinaciones de su gobierno. https://t.co/TVhfckMnyg]]></document>
		<document><![CDATA[Las quebradas del río debieron haber sido respetadas siempre. No es furia de la naturaleza sino falta de autoridad… https://t.co/FkupzcdbxB]]></document>
		<document><![CDATA[No es furia del río, es brutalidad de quienes construyeron en zona de quebradas que viene usando el río por millone… https://t.co/b7cdKfgWRL]]></document>
		<document><![CDATA[Carretera Central. La naturaleza reclama sus quebradas por donde discurre, las que alcaldes brutos y/o corruptos autorizaron construir.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WD6UPHQYZi. Lo que es acá en el Perú, a  la cadena de corruptos de Odebrecht no se les toca ni con el pétalo de una rosa.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3zeUFo36ue. Ojo con este pronostico sobre Trump y su efecto. https://t.co/3zeUFo36ue]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo es un fraude entero. No es académico, no tiene papers publicados. Alguien conoce su tesis doctoral? https://t.co/yCLke1nZyd]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/rAbUWA3rUy. Esclarecedora  entrevista a Juan Mendoza. Felicitaciones. Por fin algo de información sólida. Es sólo el inicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Uff. Gracias Glave, ya nos podemos imaginar lo que sería un gobierno de @Vero_Mendoza_F https://t.co/9lNTOCSh5w]]></document>
		<document><![CDATA[@Hotmail.com https://t.co/Uf1bpzRRBd. Que pena que el artículo no rinda homenaje a la Dra. Ruth Shady, Prof. UNMSM, descubridora de Caral.]]></document>
		<document><![CDATA[Se ve porqué todas las vías para la investigación a Odebrecht están tapiadas. Sólo nos queda el Congreso. https://t.co/tUn9yeZMzq]]></document>
		<document><![CDATA[Genio. Lo concreto es que hay denuncia fiscal internacional sobre actos delictivos de Odebrecht. Buen intento de la… https://t.co/vtXNIALSkM]]></document>
		<document><![CDATA[Zavala, no hables del futuro donde no estarás, habla del presente, de acciones sobre Odebrecht. Eres responsable. https://t.co/aGwVoh1ZXk]]></document>
		<document><![CDATA[Todas son palabras huecas. Lo que vemos es voluntad de encubrimiento del gobierno de PPK. Eso es delictivo Zavala. https://t.co/JCgmc2cnbE]]></document>
		<document><![CDATA[@reyconbarba.  No me extraña el BBVA. A mi me sustrajo $611.34 de una transferencia de Nueva York. Fui al INDECOPI por gusto.]]></document>
		<document><![CDATA[Rivera, con tus argumentos distractivos, sofistas eres de hecho abogado de los delincuentes? Te vendías como honesto https://t.co/pjWtQ0kXET]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia debe llamarle también a este bicho. Él sabe mucho de MBL y los movimientos de Nadine con Odebrecht https://t.co/iWHsm3g3kL]]></document>
		<document><![CDATA[Astuto ex Viceministro de Humala. Tira piedra a otro lado para ocultarse. Quién le da cabida a este pobre diablo? https://t.co/USnBTwDP6C]]></document>
		<document><![CDATA[Correcto. Lo demás constituye un claro secuestro. Villarán abusiva.  Ojalá la justicia haga su trabajo contigo. https://t.co/ow3kdDbsG3]]></document>
		<document><![CDATA[PPK ya es senil, el cargo de presidente es muy exigente para el actual PPK. Sólo pregunto, se reúne con su bancada? https://t.co/l4cE7uMWWN]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder Lamento decirlo, pero ya perdí la emoción de ver 4to. Poder. No me interesa su fábrica de noticias.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto. Hace 1 año a las 7 PM iba por la Interoceánica de Iñapari a Pto. Maldonado y sólo circulaba 1 carro, el mio… https://t.co/8JFIA4X4Kw]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinVizcarraC @congresoperu Cierto, hace 1 año a las 7 PM de Iñapari a Pto. Maldonado solo circulaba el auto en íbamos mi mujer y yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya. Parece que a EC ya no le queda otra que reclamar a PPK compostura, o mas bien tomando conveniente distancia. 
https://t.co/G1z2sNY98u]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe, Sí, nadie va a garantizar investigación eficaz de Odebrecht, sólo una ex-secretaria de Nadine Odebrecht, sólo V. Mendoza.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonar deudas a clubes es promover la corrupción dirigencial. Mi plata para eso. Yo tributo completito y SUNAT no me perdona un sol.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Guillén ese es tu gobierno, y por si acaso, tú eres visto en ese mismo tono.]]></document>
		<document><![CDATA[@mardewe @Politica_ECpe @ppkamigo Pucha PPK, tal vez si oyeras a los taxistas lo que piensan de ti no irías a Princeton a recibir homenaje.]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 Error Congresista, debiste escribir "HA DADO" y no "a dado". Su frase requiere del verbo HABER y no de la preposición A.]]></document>
		<document><![CDATA[La prensa "manufacturó el consentimiento" , es decir nos hizo creer que la Interoceánica nos iba a sacar de pobres. Sólo fue a Toledo y Cía.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/tTqH0PJSoY. He visitado esta carretera inútil que no lleva a ningún sitio. Brasil no construyó nada en su lado hasta El 2015.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pedroluise Para mi este hecho refleja la mentalidad de PPK que mezcla pragmatismo y un profundo menosprecio por los peruanos. Es su histori]]></document>
		<document><![CDATA[Sheput pide no politizar Odebrecht, al contrario, difusión al máximo, politización. No quiero dejar a mis hijos un Perú sinvergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz año 2017 con Fujimori en libertad]]></document>
		<document><![CDATA[Bolivia tiene satélite de 550 millones de dólares, pero La Paz no tiene agua para beber. Demagogia pura de Evo. https://t.co/EcUrEHzkfS]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioAltavoz No parece un poquitín sospechosa la oportuna designación por PPK del nuevo Embajador de Perú en Brasil?]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien cree que Odebrecht va a rematar sus activos para pagar multa? Sólo los Inocentes. Empresa maneja Fondos colectivos de Brasil en 40%.]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht tiene plan b, c, etc. Seguirá bajo otros nombres o socios, sino, pq habría aceptado pagar multa inmensa? https://t.co/UOA6HDpSZh]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya! Creo que se acerca su hora. Por fin vamos a poder percibir algo de la profunda oscuridad de este personaje. https://t.co/w06Ez27sXt]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana @diariocorreo Soy prof. Univ. de Negocios Internacionales, en los rankings de aulas, de los 10 primeros puestos 8 son mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana @diariocorreo De acuerdo plenamente. Esa cuota ascenderá por su propio peso en breve en el Perú. El resto es pura demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Toledo ya debe haberle gritado: No me defiendas compadre!]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @reyconbarba Creo que es mejor que el Congreso vea el caso Odebrecht, por que no confío en fiscalía ni en el poder judicial aprista]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @KeikoFujimori @larepublica_pe Este Carlin es un cobarde, desalmado, menos mal nunca compro LR. Y no lo haré.]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeChlimper PPK es cada día más irresponsable en sus opiniones políticas. Va cuesta abajo. La democracia tiene que estar preparada.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @ricardovlago De acuerdo. 29 millones es el monto visible hasta investigación fiscal gringa que buscó determinar comisión de delito]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo @RPPNoticias A esta tía el Perú le interesa un pepino o un rábano, para ser preciso.]]></document>
		<document><![CDATA[Seis países ya cortaron 16 proyectos Odebrecht, en Perú todo bien. Lava-Jato já suspendeu 16 projetos em seis países https://t.co/GX0W7F3hNH]]></document>
		<document><![CDATA[Lula con 5 juicios abiertos por corrupción y lavado de dinero. Ver el "Wall Street Journal" de ayer. https://t.co/2ODvrV7ORi vía @WSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Algo más. PPK no está mencionado para nada en la acusación del Fiscal de NY, pero tampoco hay nombre alguno de nadie en las 29 páginas.]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht reconstruyó el aeropuerto de Miami, además usó sistema financiero USA para mover coimas. Los gringos van expulgar todo. Veremos.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer la acusación del fiscal de NY Este contra Odebrecht. Su esquema para el delito fue en nivel super-cri… https://t.co/5lAxVe4TAn]]></document>
		<document><![CDATA[@Majindice @elcomercio @mariomejiah A Cucho le toca una Embajada, en la tradición humalista.]]></document>
		<document><![CDATA[A Magaly Medina la tecnología la hundió, no supo reinventarse, su mayor aporte el "ampay" hoy es lugar común, y sin el veneno propio de ella]]></document>
		<document><![CDATA[Que viva el twitter! adiós periodistas "creadores de opinión publica",  "porteros de las noticias", a trabajar de verdad! Oficio en riesgo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si PPK es inteligente, esta Navidad debe otorgar detención domiciliaria a Alberto Fujimori, si no lo hace, Perú perderá varios puntos de PBI]]></document>
		<document><![CDATA[PPK gana, el Perú gana, ojalá que este puente ayude a relanzar la minería moderna. El Perú es país minero. Fuera los irresponsables rojos!]]></document>
		<document><![CDATA[@albertofujimori Presidente, le deseo que el diagnóstico sea solamente de rutina y que reciba la Navidad y el Año Nuevo con felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que hay que sembrar valores desde arriba. Los ministros, congresistas, etc. deben ser gente ejemplar, no cínica ni oportunista.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pensarán de los empleados públicos los ministros cuando se auto autorizan estos obsequios, sabiendo que para ellos sólo va 300 soles?]]></document>
		<document><![CDATA[Más aún, soy de la idea que la Av. Javier Prado (ex rector) debería ser cambiada por Alberto Fujimori, con él en vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es hora que los peruanos con resentimientos o con desconocimiento del Perú de hace 25 años reflexionen y abran los ojos al futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori libertad! Hizo ingresar al Perú al siglo XXI del cual ahora disfrutamos. Somos patria confiable con futuro. Ya nadie quiere irse.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder Obviamente es un intento para levantar su perfil al  interno aprista y así bloquear a Enrique Cornejo a la SG.]]></document>
		<document><![CDATA[@Unete_Keiko_F @elcomercio Iniciativa de Cardenal es n veces más sensata que la otra de Zavala, que es un funcionario público, no político.]]></document>
		<document><![CDATA[@nronaldm1 @Ojo_Publico Caramba, se agotó la imaginación.]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo EC, que has aprendido hoy en "MANUFACTURA DEL CONSENTIMIENTO"?, mejor dicho en manipulación de opinión publica. Cuidado Noam Chomsky.]]></document>
		<document><![CDATA[Una llamada sincera de PPK a Keiko sería el inicio de unas nuevas relaciones políticas, eso sería amor al Perú y su paso a la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica Lo que toca a PPK es llamar a Keiko para ofrecerle disculpas por las ofensas de la campaña, y luego hacer público esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarSignus @GatitusDAlditus @ppkamigo Nadine caradura. Cállate.]]></document>
		<document><![CDATA[#canaln  Qué es eso de que en el taxi habían 4 personas más el chofer? Acaso el chofer no es persona? Horror.]]></document>
		<document><![CDATA[Percibí a un PPK raro. Ensaya rol de duro, pero hueco, por infundamentado. Raro en un gerente geronto. Carta mal jugada, carta quemada.]]></document>
		<document><![CDATA[Puro cálculo mental, su voto es irrelevante para ambos lados, pero quieren salir en la foto de todas maneras. https://t.co/5eoRsmzv5f]]></document>
		<document><![CDATA[Hace buenos meses que no veo 4 Poder, entiendo sigue cuesta abajo. Anoche me gustó @Reyconbarba, sencillo, franco, y sobre todo directo.]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredotorres, Te me caíste. Solía ver en ti al investigador de opinión objetivo, pero, tal parece que tienes muchas deudas.]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente comparemos, cuánto recibe del MEF San Marcos para Investigación, y cuánto Beca 18. Y qué universidades privadas se benefician.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @TRICICLODELPERU Fiscales de Brasil anunciaron que el 70% de corrupción allí se dio en educación y salud, con cuento de inclusion.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @TRICICLODELPERU. En el caso Saavedra, seguir la huella del dinero. No es sólo simpatía personal, no, aquí hay beneficiarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC Muy cierto. Sería bueno que el MEF desglosara las cifras de varios programas, entre ellos Beca 18. Un soborno descarado.]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia ¿Por qué Acuña no se calla en estos asuntos educativos?, sería mejor para su imagen de fenicio de la educación.]]></document>
		<document><![CDATA[@Unete_Keiko_F El Congreso debe decidir de acuerdo a Ley, no de acuerdo a lo que piensa el Grupo El Comercio y todos los benficiarios de Sa.]]></document>
		<document><![CDATA[Me perece correcto que el Congreso haga su trabajo, es lo correcto. Keiko , mira lo que toca. Tengo confianza. Haga lo que es necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[El pedido de resguardo policial de Bruce es claro conflicto de intereses, lo cual produciría vergüenza en personas decentes. No es el caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita Totalmente de acuerdo.Una realidad paralela, donde el Perú no lo es todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta frescura en las designaciones comenzó con el irresponsable de Toledo, cuando nombró Canciller a Popi. Bueno, PPK era ministro entonces.]]></document>
	</documents>
</author>