<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MasDeUno @_anapastor_ @CBescansa @OndaCero_es Da la sensación de que ella debería haber liderado porque a ellos les falta madurez. Una pena]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y esto no es un pelín inmoral? No, hombre, no. Es lo de siempre. https://t.co/CQIj43pUel]]></document>
		<document><![CDATA[@historialibros ¡Ocho años! Gracias por difundir los libros. Yo ahora mismo no tengo ya ejemplares, pero ¡enhorabuena!]]></document>
		<document><![CDATA[Inquietante cubierta, ¿emocionante lectura? Echadle un vistazo. https://t.co/MhhAdLdEBJ]]></document>
		<document><![CDATA[Por si no lo conocéis. Merece la pena. https://t.co/9pQWYSSIkF]]></document>
		<document><![CDATA[Es mirar esta belleza, y dan ganas de ponerla por escrito. https://t.co/rebJhpea73]]></document>
		<document><![CDATA[@miscosaseyra ¿Ese no era igual que "hacer"? ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@La_SER @radiobarcelona Deberían cerrarle el canal.]]></document>
		<document><![CDATA[@atena1978 ¡Ah! Pues te envío un abrazo...]]></document>
		<document><![CDATA[Empar es una narradora excepcional. Échale un ojo a "Maldita verdad". https://t.co/VqwWSqEZNd]]></document>
		<document><![CDATA[Había tomado la decisión de no escribir más un tiempo. Pero la escritura ha decidido por su cuenta. Comienzo… https://t.co/Wq270gMmeJ]]></document>
		<document><![CDATA[@LibrosdeMaria La realidad es que pocos podemos enumerar diez libros magníficos de autoras, no porque no existan sino porque no se canonizan]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 Escribes mejor sobre sentimientos y emociones cuando los has sentido y vivido, o si los odias o los amas. Si ni fu ni fa, mal vamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 interesa la guerra. Sin generalizar, porque Bespaloff o Weil la trataron analizando La Odisea, y otras lo harán, pero es lógico. +]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 No siempre ocurre así. Pero a veces sí hay mucha diferencia. Los hombres no suelen hablar de maternidad, a las mujeres no les +]]></document>
		<document><![CDATA[@LibrosdeMaria Muchas veces tratamos los temas de forma distinta, con intereses diferentes. Y no se trata de calidad, sino de afinidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 Hombres y mujeres pueden escribir con calidad, pero existe una literatura de temas femeninos. A veces la sensibilidad no es la misma]]></document>
		<document><![CDATA[Cambia la lámpara por un libro y... https://t.co/mVXX7dE2uK]]></document>
		<document><![CDATA[@EstherMagar @Stiby2 @AdoptaUnaAutora Laura Esquivel "Como agua para chocolate", aunque ya tiene un tiempito.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si el mundo apocalíptico más inverosímil no es el nuestro. https://t.co/S9rWMBzEOS]]></document>
		<document><![CDATA[Fabuladores que nos hacen falta para fabular la verdad y que no parezca mentira. https://t.co/r4GCsl5SbT]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantan los primeros capítulos, son como las primeras citas. https://t.co/Cdg7KiVKKZ]]></document>
		<document><![CDATA["¿Estaban muertos o de parranda? El milagro de los escritores españoles resucitados." ¿O quizá hibernando?, pregunto https://t.co/W0myAYjrpz]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he visto llorar a un niño con TDAH: #PrometemeQueSerasDelfin #TDAH @TDAHMAdrid @feaadah  https://t.co/IxumLgBkRL]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 ¡Y sé cocinar además! Sobre todo, la paella... Y estreno novela en 2017, "Rosas en noviembre", así que... ;) Un beso fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 jajajaja ¡jooo! Yo quiero que algún lector me adopte ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@iru_nesa ¡Mil gracias, Carol!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lectoradetot ¡Mil gracias, sol! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he visto llorar a un niño con TDAH: #PrometemeQueSerasDelfin #TDAH @TDAHMAdrid @feaadah https://t.co/IxumLgBkRL vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[Mi nueva novela #RosasEnNoviembre", en mayo en las librerías https://t.co/jxNnEM6RBo]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mil gracias, @Fransy13! @CareSantos @laura_moralest @LauraNorton2014 @_cande_rios @Dessi_1025 @lenavalenti @Palomas_Alejand]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que tú también conoces a alguien con TDAH: #PrometemeQueSerasDelfin https://t.co/2023FKoq8f vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he visto llorar a un niño con TDAH. Y escribí #PrometemeQueSerasDelfín https://t.co/IxumLgBkRL]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz año y felices nuevas lecturas! https://t.co/3cY5JZdweu]]></document>
		<document><![CDATA[@matibascorner un profesor no debería poder decir nada mejor sobre un alumno. Enhorabuena por vosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@David_SanJuan94 ¡Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA["David Calle, el 'youtuber' español que puede convertirse en el mejor profesor del mundo" ¿Qué os parece? #innourjc https://t.co/G07BWFmI3U]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más conozco del sistema educativo más lamento que la historia de mi novela #Prométemequeserásdelfín sucedier… https://t.co/1v56z6aK63]]></document>
		<document><![CDATA[@eugenia_edu Una cosilla... te regalaría el libro pero ya no me quedan, te lo puedo pasar en digital. La versión pirata no es la última ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@eugenia_edu ¡Gracias! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@eugenia_edu ¡Discúlpame, Eugenia! No vi tu mensaje Estás en mi clase? Voy a tener que sentarme más atrás, porque no me entero de na... Beso]]></document>
		<document><![CDATA[¿Habéis visto "El editor de libros"? Pues merece una oportunidad. Cada vez me gusta más ir al cine. Me he vuelto una transgresora.]]></document>
		<document><![CDATA["Los niños eligen lo que van a leer y sobre lo que van a escribir". Creo que eso ya lo dijo Borges, la literatura e… https://t.co/EqIcn2i5Sf]]></document>
		<document><![CDATA[@lepetitpan ¡¡¡Mil gracias, Chema!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Geek_Teca @cris_aranda_ @MujeresTech ¡Ostras, lo que acabas de decir! No lo merezco, pero mil gracias. Y disfrutad las ponencias por mí...]]></document>
		<document><![CDATA[@Geek_Teca @cris_aranda_ @MujeresTech ¿Entonces yo qué soy? Una mezcla extrañísima... jaja ¡Besos!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hala! Mi vídeo sobre Flipped Classroom. Los otros 5 minutos ya si eso otro día... https://t.co/MMx5pJipeo #innourjc @lepetitpan @javiesping]]></document>
		<document><![CDATA[Este libro me recuerda al Lazarillo de Tormes... Ahora, llega a Japón. https://t.co/dgPT8p8ojm]]></document>
		<document><![CDATA[@javiesping Que tiene muy buena pinta. A ver si consigo entrar en la página y enterarme mejor de qué va. ¡Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantan las sesiones literarias del Club de los viernes en la Biblioteca Municipal de Arroyomolinos. Para la siguiente ¡Eduardo Mendoza!]]></document>
		<document><![CDATA[Que sí, que me encanta que Eduardo Mendoza haya merecido el #premiocervantes. ¡Enhorabuena!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Diseñamos una tarea cooperativa para ESO? Tarea #innourjc https://t.co/mXwTbDLShW @javiersping]]></document>
		<document><![CDATA["Los futbolísimos. El misterio del circo de fuego.": David comenta los libros que lee en https://t.co/tVW1Ff6CyR]]></document>
		<document><![CDATA[@ogarciagar91 ¡Gracias! Tengo que aprender para la práctica siguiente.]]></document>
		<document><![CDATA[No podéis dejar de ver este fragmento del vídeo del blog de Clara y Manu ;) @educayclama #innourjc @javiesping https://t.co/SIPlsORWO5]]></document>
		<document><![CDATA[¿Salvamos el planeta? Súbete a la nave. Aprendizaje cooperativo. Reto 2. https://t.co/J2PhbaMGaP #innourjc @javiersping]]></document>
		<document><![CDATA[@ogarciagar91 ¡Es que está genial!]]></document>
		<document><![CDATA[@ogarciagar91 ¡Gracias! Tu vídeo va a ser mi vídeo de prácticas. ¡Es genial! ¿Lo montaste todo con screencastomatic?]]></document>
		<document><![CDATA[@ogarciagar91 Olga, tu vídeo es insuperable, lo comparto en mi blog y que te pongan a ti mi nota ;) Ciao.]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroDGNUrjc @ogarciagar91 Que digo yo que, con este vídeo, yo ya no voy a hacer el mío, ¡es estupendo, Olga! ¿Podemos compartirlo?]]></document>
		<document><![CDATA[@NatGA9 ¡Gracias, Natalia! ¡Viva la gamificación! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Gamificando con mi mochuelo de 6º. Por cada entrada en el blog, puntos. A los 1000, premio con amigos.  https://t.co/EWwFY7S3TF #innourjc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gamificamos? Avatares, insignias, cartas...  Nuevos retos: @javiersping #innourjc https://t.co/Z8c7fVw3OF]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes Lo es. Repugnante.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es conocer a tus alumnos para llevártelos a tu terreno: feudalismo medieval. Parodia Pen Pineapple #innourjc https://t.co/J1oMxLCJYr]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ah! Yo pensé que era de su nueva novela. Entonces, no hay duda. 
@Stiby2]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 No hay que confundir lo que dicen los personajes con lo que dicen sus autores. A veces, al menos...]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el mundo en el que vivimos. Puaj. https://t.co/2mH0XoGVWA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gamificamos? ¿Monquizamos? ¿Ninjaz..? #innourjc https://t.co/v7s2BYZ2ou]]></document>
		<document><![CDATA[@salva_cv ¡Mil gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@salva_cv ¿Donde es? Eso es mejor que nada. ¿Me envías un mensaje y me cuentas? No haría el proyecto, solo quiero saber cómo es el proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[@salva_cv ¿Crees que se podría asistir de oyente?]]></document>
		<document><![CDATA[El bullying ¿se reduce con las metodologías activas de aprendizaje? #innourjc https://t.co/VLLQ8Mz4xn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Salvamos el planeta? Súbete a la nave. Trabajo cooperativo. https://t.co/J2PhbaMGaP #innourjc]]></document>
		<document><![CDATA[@histydoc La sociedad española ha votado mayoritariamente a quien fomenta y legisla este tipo de educación. Y, si quieres comer, ya sabes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReginaRoman7 ¡Ya está! ¡Mucha suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@lepetitpan @wordpressdotcom ¡Grazie mille! ¡Y buen sábado!]]></document>
		<document><![CDATA[Por si os sirve, que mi cabeza no da para tantos nombres raros: recopilación de TIC hasta ahora para #innourjc https://t.co/csWpoXQbDe]]></document>
		<document><![CDATA[@lepetitpan ¡Qué sueño más bonitoooooo! Gracias...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien más sueña con infografías, flipped classrom, kahoot, eddpuzzle o un gamo? Decidme que no soy yo sola, por favor... #innourjc]]></document>
		<document><![CDATA[@Cggomez01 @javiesping Y menos sin saber cómo será. Si se trabajan competencias y luego se evalúa memoria y expresión escrita, algo no encja]]></document>
		<document><![CDATA[@javiesping Probablemente pero se supone que cuarto es "propedéutico" para prepararlos para otra etapa, no para preparar exámenes, ???]]></document>
		<document><![CDATA[@javiesping Yo lo veo difícil. Un examen que abarque cuatro años y en el que se lo juegan todo ¿gamificado?]]></document>
		<document><![CDATA[@javiesping No tengo muy claro que se pueda dar las clases como las que propones si luego los exámenes no evalúan competencias]]></document>
		<document><![CDATA[@javiesping Una pregunta: si no quitan las reválidas, cómo influirá a la innovación educativa? Las clases se dedicarán a preparar exámenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no valgo para escritora famosa, participo en el concurso #historiasdemiedo de @zendalibros ¡y se me olvida! https://t.co/5iF5Ei9U36]]></document>
		<document><![CDATA[La mímesis en la Grecia clásica y la literatura actual https://t.co/fdSRDrXgh2 vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[¿Escribes? Participa en este concurso de @zendalibros con un relato de miedo en @historiasdemiedo https://t.co/nsxPYTaYSO]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 Nunca lo puedes saber, las ventas no están sometidas a ningún control. Pero la confianza en tu editor no solo importa en las ventas.]]></document>
		<document><![CDATA["En diez años, el sistema educativo habrá cambiado de arriba abajo". Las metodologías activas como la #gamificación son el futuro #innourjc]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que he disfrutado bailando, abrazando a mis compañeras, buscando la pequeña matrioska perdida en #gamificación con @javiesping #innourjc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Os he contado la nueva locura en la que me he metido? Tiene que ver con la educación y con los sueños: ¡Innovación educativa! #innourjc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los conoces? ¿Cuál es tu favorito? https://t.co/fcPERvgZcX]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 Yo me leí "It" de dos atracones hasta las cinco de la mañana ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Es maravilloso ver a mi hija leyendo hasta las doce de la noche, enganchadísima a Potter. https://t.co/9O6p5KoVM5]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 ¡Mil gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Os he dicho ya que a los lectores polacos les está encantando "La pintora de estrellas"? ¿No? Pues vaya... https://t.co/h1JE1iSOVv]]></document>
		<document><![CDATA[@Stiby2 Me alegro, hay mucha gente con TDAH ¿por qué no iban a protagonizar novelas? Si ganan medallas olímpicas...]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoliterario ¡Sí! jajjaja Lo supe por tu cabecera, es la de tu blog (creo). Besos.]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoliterario @FelixJPalma ¿Cómo podría no ser humilde? Un abrazo.]]></document>
	</documents>
</author>