<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me llego el mejor comentario de un vecino de #Navidad :q parecía la FIDAE @negritinia Impresionante operación aérea contra #IF activos]]></document>
		<document><![CDATA[@andelrio dice q las semillas pueden esperar una lluvia]]></document>
		<document><![CDATA[Y si nos ponemos con los niños a hacer estas bombitas de vida? https://t.co/ukYeYon4ia]]></document>
		<document><![CDATA[@negritinia @onemichile @pvalenzuelam   el fuerte viento revirtio los avances de la jornada y la situacion esta descontrolada]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a helicoptero de #CONAF el incendio en La Polcura parece estar controlado. Alivio de los vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[@joycelewin77 @lmrendon Mejor deja de fumar!!. Además pueden generar un incendio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Avanza el fuego en #Puertecillo Urgente camiones aljibes y brigada con experiencia.Los vecinos estan solos… https://t.co/h3YXrhzuFm]]></document>
		<document><![CDATA[En #Puertecillo vecinos  piden urgente camiones aljibe y brigadas con experiencia q puedan orientar el trabajo para… https://t.co/dhj9YgAv0E]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos de #Puertecillo piden camiones aljibe. Ellos con pura pala y rama https://t.co/9jzgpB1vdT]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa Vecinos de #Puertecillo poden urgente camiones aljibe y brigadas con experiencia. Ellos con pura pala y ramas]]></document>
		<document><![CDATA[@Bomba_LoMiranda en #Puertecillos piden urgente camiones aljibes y brigadas especializadas.Vecinos haciendo lo q pueden por detener el fuego]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeerrazuriz @negritinia @JuanCaMunozA @gmunozabogabir @pvalenzuelam @manuelbaquedano ya van varias casas quemadas y no llega ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[Camion cisternas y brigadas expertas piden con urgencia en #Puertecillo. Favor RT @tv_Amaro @alvarez_monse @CNE_Chile #TVN24]]></document>
		<document><![CDATA[Puertecillo]]></document>
		<document><![CDATA[#IF intencionales + ataque en mezquita de Quebec me parecen síntoma de crisis civilizatoria. Las causas son sistemicas y complejas]]></document>
		<document><![CDATA[Gran columna de Óscar Contardo. No es el momento para mezquindades sino para la colaboración https://t.co/K26Nz5sxlV vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile @Minrel_Chile   Bienvenida la solidaridad global. Hay q estar siempre abiertos a dar y recibir. Siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@cbellolio la ilusion q un pais puede salvarse solo. Falso. Los problemas globales nos afectan a todos. Idem Inglaterra]]></document>
		<document><![CDATA[@NBCNews rebelion en EEUU contra su Presidente por prohibir inmigración. Protestas en todo el pais. Poder judicial apoyando]]></document>
		<document><![CDATA[El drama campesino post #IF https://t.co/ZRYAGfhYQI]]></document>
		<document><![CDATA[@chicureo los verdaderos Estados Unidos de América. Que bien suena eso!]]></document>
		<document><![CDATA[Gran acierto de #Corona respondiendo al infame muro de Trump con la dignidad de los pueblos americanos https://t.co/UwVr9ba1GT Grande Méjico]]></document>
		<document><![CDATA[Compartir especialistas y equipamiento para abordar desastres es el rostro amable de la globalizacion. Bienvenida la solidaridad universal]]></document>
		<document><![CDATA[@Chamonix11 jajaja. Ya dije q no era la única razón. El calor y sequedad + la estupidez tienen su cuota de responsabilidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Chamonix11 de acuerdo q no es solo ordenamiento territorial pero, a mi juicio, industria forestal necesita limitar su superficie]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez mas la falta de ordenamiento territorial es el origen de la mayoria de los desastres y de los conflictos ambientales en Chile #IF]]></document>
		<document><![CDATA[@dantefitzgerald @L4RRYFTMB 100% de acuerdo. Hermanos latinoamericanos con historias y origen compartidos]]></document>
		<document><![CDATA[@elmostrador Ayayay. El día después]]></document>
		<document><![CDATA[@Ignacio_Irarraz que oportuno descubrir como gobernar en un mundo de alta complejidad]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_scott14 asi de simple. La pregunta es como transitamos a una sociedad sustentable]]></document>
		<document><![CDATA[Desde un principio intui q #IF eran intencionales. Pero saberlo con certeza duele aun mas el alma. Donde quedó el homo sapiens???]]></document>
		<document><![CDATA[y después de @SistemaB , la @EconomiaCircular_CATy ahora la Nueva Economía del Plastico. https://t.co/NA09cQdcnQ propuesta d @gmunozabogabir]]></document>
		<document><![CDATA[@XAbogabir @mmlagoscc esta es la trumpicosa definitvo]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera guerra es contra el calentamiento global. El equipamiento de las FFAA debe relacionarse con riesgo cierto de IF e innundaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo relacionado con esta parejita es patético https://t.co/rhrPy3B5qz]]></document>
		<document><![CDATA[@pvalenzuelam eso se llama sincera y profunda democracia. Todos los seres humanos somos iguales, los roles son pasajeros]]></document>
		<document><![CDATA[@cseebach @WhiteHouse @HuffPostPol siempre es un poco peor q nuestra capacidad de imaginacion]]></document>
		<document><![CDATA[Honestamente no se q me tiene mas preocupada hoy: si los incendios forestales o el mundo en manos de Trump]]></document>
		<document><![CDATA[200.000 ciudadanos debatimos sobre el Chile q queremos y se traducirá en el proyecto de Nva Constitución. Gran paso https://t.co/MgvZg7LZA9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy promedio nac. de consumo per capita de agua es 170 lt/dia. Necesitamos bajar a 50. Q puede hacer Ud? Riego y lavado de autos en la mira]]></document>
		<document><![CDATA[@TEDxUDDSalon @TEDTalks inspirador y emocionante  testimonio de @pallards sobre la resilencia tanto en la familia como en la vida publica.]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelbaquedano @LaVanguardia y la economía no cambiará si antes no evoluciona el alma humana. Dificil q ambos procesos logren coincidir]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí deberían comenzar todos los.municipios interesados en impulsar su gestión ambiental. Gran ejemplo de innovación… https://t.co/Lo5aKPVGyR]]></document>
		<document><![CDATA[Buena noticia: fuerte alza en postulantes q eligen pedagogía como 1a opción.  La vocación hace gran diferencia en profesores @eligeeducar]]></document>
		<document><![CDATA[@Efinetika @vinuales81 Sabios consejos y urgentes de poner en acción @casadelapaz @gmunozabogabir @tri_ciclos]]></document>
		<document><![CDATA[Los políticos deberían estudiar discurso de Obama. Su sinceridad y altruismo se echarán tanto d menos @pvalenzuelam  https://t.co/SIqXq9vYgR]]></document>
		<document><![CDATA[De q tamaño es el monumento de gratitud q debemos construir a Bomberos y a los Brigadistas de @conaf_minagri ?Nuevamente escucho las sirenas]]></document>
		<document><![CDATA[@robinince @AlexGodoyF_ maravilla de mujer q usa su poder para constuir un mundo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@conradhackett @JuanCaMunozA impresionante demostración q el sistema actual genera siempre concentración del poder económico, donde sea]]></document>
		<document><![CDATA[@andelrio cierto. La comandante suena mejor. Igual no conozco mujeres radicales. Si de todos los demás partidos...]]></document>
		<document><![CDATA[@andelrio yo conozco comandantAs de Bomberos. Son secas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que porcentaje de mujeres tiene el partido radical?]]></document>
		<document><![CDATA[El titulo también podría destacar el gran valor de lo realizado en el magno ejercicio ciudadano https://t.co/16X5LSkwER]]></document>
		<document><![CDATA[@pbadenierm @pulso_tw muy acertado identificar los principales emisores de CO2. Buen incentivo para esforzarse x salir de la lista]]></document>
		<document><![CDATA[@SerranoElena @pablocabrerag yo también lo disfrute y lamente no haber aprovechado mas en vida a Horacio Serrano. Profundo y precursor]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeerrazuriz la nuestra fue la generación de la "gran farra".Ahora hay q descubrir como aumentar/mantener IDH reduciendo huella ambiental]]></document>
		<document><![CDATA[@valledelelqui @jorgeerrazuriz buena recomendación para todas las localidades. Visitas q solo dejan sus residuos no son buenvenidas]]></document>
		<document><![CDATA[La tragedia de los incendios forestales, lúcido aporte de WWF https://t.co/8R4Oaq5und o ¿quién para la estupidez humana?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora ingreso en linea desde Argentina en Cristo Redentor. Gran paso en modernización del Estado y promoción del turismo]]></document>
		<document><![CDATA[@f_ipinza @AtacamaQuerida y ahora se investiga colusion en el asfalto!!]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/csVzLlOIT5 ya era hora q desde la RSE comencemos a avanzar hacia la justicia y reparación de DDHH gravemente vulnerados]]></document>
		<document><![CDATA[@Orrego @LavinJoaquin aplaudo de pie la integración y fortalecimiento d bicis publicas. Lo actual es incomprensible.]]></document>
		<document><![CDATA[@HectorOlivo @jorgeerrazuriz @SenadorGuillier @robertoampuero mi aspiración es una campaña x las mejores ideas, no una inútil guerra sucia]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeerrazuriz @SenadorGuillier @robertoampuero considero estamos yendo un poco lejos.Un honor participar en directorio Fundación Escondida]]></document>
		<document><![CDATA[@josefaerrazuriz entrega reconocimiento a su sucesora @evelynmatthei con los mejores deseos para @Muni_provi https://t.co/3ABr0KHZrb]]></document>
		<document><![CDATA[Pasar de la donación a la inclusión equivale al tránsito del asistencialismo al desarrollo y la justicia. Bien #Teleton2016]]></document>
		<document><![CDATA[A algunos resulta provocador q un empresario este dispuesto a donar parte importante de su patrimonio. Cambio de paradigma  #DouglasTompkins]]></document>
		<document><![CDATA[Llevamos décadas hablando de derogar la ley reservada del cobre. Teóricamente nadie se opone, pero no ocurre. https://t.co/5fIehQETtU]]></document>
		<document><![CDATA[@tazyin @LuisLarrain Mi agradecimiento es a mis abuelos. Corrieron el riesgo e hicieron el esfuerzo de salir y adaptarse a la nueva cultura.]]></document>
		<document><![CDATA[Como cambian distintas localidades en 32 años, mostrados por Google. El deterioro es indesmentible y terrorífico https://t.co/AGzIpSobzd]]></document>
		<document><![CDATA[Mis abuelos paternos llegaron d Belén, los maternos d Odessa. Les agradezco profundamente la oportunidad d ser chilena #MiFamiliaInmigrante]]></document>
		<document><![CDATA[@negritinia "Buscando la solución, me enamoré del problema: como democratizar la energia". Frase de su hermano @gmunozabogabir.]]></document>
		<document><![CDATA[Clarito: por qué no funciona el mundo así como estamos https://t.co/hyJY06gR5h @gmunozabogabir @JuanCaMunozA @casadelapaz]]></document>
		<document><![CDATA[Paradojas de la modernidad. Eso se llama fin de un paradigma e inicio de una nueva Era.La transición siempre es dura https://t.co/9YtEN3TnQm]]></document>
		<document><![CDATA[Golondrinas en Stgo. Habrán huido de los cerros ardientes? #AltoALosIncendiosForestales]]></document>
		<document><![CDATA[@Orrego alguna idea quien es el loco, ignorante e irresponsable que anda armando los incendios??? Ya tenemos suficientes problemas de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@Orrego admiro la entereza de tantos conductores q debe aguantar malos tratos de los pasajeros. Dificil esa pega]]></document>
		<document><![CDATA[@Omiplanet @excelenciacl cierto @gmunozabogabir Gran pérdida de oportunidad de reincorporar 100% de potencial de esos materiales]]></document>
		<document><![CDATA[Campaña presidencial no ayudará a elevar debate politico. Comenzó feroz guerra sucia al estilo Trump Clinton. Mal #LaSegunda caso #Ossandon]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaLlao @pvalenzuelam en las plazas de Stgo solo se  escuchan palomas y cotorras. Rara vez un gorrión y menos golondrinas]]></document>
		<document><![CDATA[@EByard @gmunozabogabir el esperanzador mapa de la votación en EEUU entre 18 y 25 años. Los jóvenes se equivocan si se abstienen de votar]]></document>
		<document><![CDATA[@tv_Amaro incidir en las decisiones q me afectan es un derecho humano. En #ElectionNight nadie me consultó por lo q me declaro indignada]]></document>
		<document><![CDATA[A los norteamericanos el cambio climático les obliga a renunciar a su cultura consumista y derrochadora de RRNN. #Trump ofrece escapismo]]></document>
		<document><![CDATA[A norteamericanos les dijeron q debiandisminuir su huella ambiental.Prefirieron pensar q podian seguir bailando en el Titanic #Election2016]]></document>
		<document><![CDATA[Después d una noche desvelada amanecí con frio. Y yo q pensaba q la humanidad se preparaba a dar un salto evolutivo. Parece q era para atrás]]></document>
		<document><![CDATA[@fuxito cuesta imaginar el mundo q se viene.]]></document>
		<document><![CDATA[@fuxito suena conocido: #brexit #Colombia La situación está para desvelarse]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo q  pensaba q el cambio climático era la principal amenaza a la humanidad! #ElectionNight Del homo sapiens queda poco]]></document>
		<document><![CDATA[@_NicolasCruz me dormi un rato para despertar a una pesadilla. De terror aunque finalmente gane #Hillary]]></document>
		<document><![CDATA[Que ahora #ManosAlFuego sea TT en parte explica #ElectionNigth Es la cultura q hemos creado. Como salimos de este manso lio?]]></document>
		<document><![CDATA[@aaudicio @casadelapaz gracias. Es muy gratificante compartir aprendizajes con hermanos latinoamericanos. Los desafíos son muy similares]]></document>
		<document><![CDATA[Privilegio de exponer en el BID la experiencia de @casadelapaz involucrando en forma efectiva a la comunidad en la toma de decisiones]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexGodoyF_ @HuffingtonPost de tanto pedir lo "imposible" comienzas a hacerlo posible. Esa frase me llena de optimismo]]></document>
		<document><![CDATA[@HuffingtonPost @AlexGodoyF_ Inimaginable hace una década: + del 50% de energia instalada en 2015 viene de fuentes renovables. Si se puede!]]></document>
		<document><![CDATA[@By_Aldo No creo. La gente se veía contenta y orgullosa de su cultura civica. No todos somos "acarreables"]]></document>
		<document><![CDATA[En Olmué mucha gente votando incluso muchos jovenes. En la fila comentan orgullosos q los olmuéinos somos.responsables]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCaMunozA @fia un nuevo rostro horroroso de la inequidad. Imperdible video]]></document>
		<document><![CDATA[@ivaldesl @Cedeus_ @JuanCaMunozA @casadelapaz para hacer lo mismo q hizo Ministro Pacheco en energia: gestión publica privada participativa]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo q temas como educación o salud son muy complejos de resolver. Pero q el Estado cuente con un domicilio de las personas...elemental]]></document>
		<document><![CDATA[Experimento social muestra cómo reaccionan los chilenos ante un ciego que se le cae la plata - https://t.co/8AkKS5ga6k]]></document>
	</documents>
</author>