<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ChavismoDrogadicto basuras, ratas, parasitos, ladrones..HIJOS DE PUTA...]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 mismo es... https://t.co/Py3R9eB7Kx]]></document>
		<document><![CDATA[@LegaMPPEUCT Pero estoy viendo en su pagina oficial y ya no dice nada de solicitar la cita? por eso mi duda, si aun es con cita electronica]]></document>
		<document><![CDATA[@LegaMPPEUCT Es q yo tengo cita para apostillar el 30 de Enero y aun no he podido conseguir la cita electronica para autenticar notas certf]]></document>
		<document><![CDATA[@LegaMPPEUCT Una pregunta: Sigue siendo por cita electronica, para poder autenticar las notas certificadas?]]></document>
		<document><![CDATA[La dignidad no se vende... https://t.co/dTAV5jskzy]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevisaTVmx @TelevisaRating Donde queda para Venezuela la tramision de Tres Veces Ana, Mujeres de negro, Sin rastro entre otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevisaTVmx @TelevisaRating si no van a trasmitir nada de lo nuevo que estan haciendo?]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevisaTVmx @TelevisaRating la programacion para venezuela se ha convertido en una ESTUPIDEZ, para que tienen la se침al en otros paises?]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevisaTVmx @TelevisaRating Desde Venezuela una gran ESTUPIDEZ lo q hace el canal de las estrellas no trasmiten hoy en dia nada actual]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCarlos Eso es correcto...]]></document>
		<document><![CDATA[Y listo, mas que listo, porque #Ma침anaEnCcs]]></document>
		<document><![CDATA[Se fue un grande y la grande @delgadomaite lo despide como se merece... #MaiteDelgado]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevisaRating Y para Venezuela cual es el horario?]]></document>
		<document><![CDATA[@Alvarenga_Rafa No apararece..dice que el aumento ser치 super alto...]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin una buena noticia.... https://t.co/C1CUdMo4m6]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb como lo que es. arriba @Norkys_batista y @delgadomaite dos Venezolana ejemplares..]]></document>
		<document><![CDATA[@SinTocaya aqu칤 una resentida parasitaria y basura de este gobierno nefasto y corrupto...]]></document>
		<document><![CDATA[@SinTocaya @delgadomaite sin duda alguna es mucho mas que tu...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sali칩 mas un par치sito chavista a desprestigiar a la dama y n칰mero 1 #MaiteDelgado @delgadomaite como les duele q le digan sus verdades]]></document>
		<document><![CDATA[@Velizantonio341 del y rodriguez tremenda puta, bicha par치sita]]></document>
		<document><![CDATA[Como toda una dama de la tv Venezolana la grande @delgadomaite https://t.co/zIeTTRkqU3]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavistaGanador ganador de lis mediocres e ignorante..basura parasitaria de este gobierno nefasto y corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@Ktira24 vieja mediocre e ignorante debe de estar tu, basura parasitaria de este gobierno...]]></document>
		<document><![CDATA[@Zuliano60 @Daniel_RiosVE Eres Mediocre e Ignorante que no sabes quien es la grande #MaiteDelgado]]></document>
		<document><![CDATA[#MaiteDelgado @delgadomaite Gracias por ser la voz de muchos, lo que queremos un mejor pa칤s...La numero 1 de Venezuela y el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 mismo es... https://t.co/VUb75aeljc]]></document>
		<document><![CDATA[@Pr1meroJusticia Una pregunta soy de ccs, tengo que validar mi firma puedo ir a cualquier punto ej: El recreo?]]></document>
		<document><![CDATA[Un honor siempre desearle Feliz Cumplea침os mi estado @joeldbolivarc un gran abrazo, se le aprecia y respeta...]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroSupremaBasura #MaduroEsColombiano #MaduroVzlaTeDetesta Par치sito..]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroSupremaBasura y Par치sito...]]></document>
		<document><![CDATA[Que viva la robolucion... https://t.co/STieW2fNNd]]></document>
		<document><![CDATA[Dios quiera y asi sea... https://t.co/93PkGrt1zS]]></document>
		<document><![CDATA[El chiste de la semana y del d칤a #TodaChavistaEsHermosa jajaja sobre todo Iris piojosa Valera...]]></document>
		<document><![CDATA[Enchufadisima, mientras ni침os fallecen x falta de medicamento ellos celebrando, la justicia divina tarda pero llega https://t.co/A7DfxNODZf]]></document>
		<document><![CDATA[VEN ACA VENEZUELA @LAYUBRASKA https://t.co/m6oF7ZjQdG v칤a @YouTube Sin palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron Y los ineptos del gobierno reprimiendo al pueblo como ellos mismo nos llaman...]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE mas de 2 horas y nada que me atienden...Esa es la calidad que le brindan hoy en d칤a a sus clientes?]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Necesito retirar de mi plan un paquete especial que tengo y su respuesta ha sido negativa me han dejado esperado en el tlf (cont]]></document>
		<document><![CDATA[Mi voz escrita https://t.co/ScTj7fOPvF v칤a @CaraotaDigital Excelente]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Cara e췂tabla esta maldita perra...]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo a ti游땩 https://t.co/ZUl6cSkLpU v칤a @Celespectaculos.com No se pueden perder las verdaderas amistades por el Orgullo..]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra trsite realidad... https://t.co/PtMIO7apPB]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es todo un Exitazo... https://t.co/ry9yzP6ZRp]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmoYoRevoco #VenezuelaFirma As칤 mismo es...]]></document>
		<document><![CDATA[Oposici칩n necesita 195.721 firmas para el refer칠ndum revocatorio: https://t.co/zML1xHFD00 v칤a @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmoYoRevoco #VenezuelaPlanillaEnMano #VenezuelaFirma #VenezuelaEnCrisis #YoFirmoConVoluntad]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmoYoRevoco As칤 mismo es...]]></document>
		<document><![CDATA[@VVperiodistas Eso es correcto...]]></document>
		<document><![CDATA[@MeridianoTV Que Dios la proteja...]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 mismo es... https://t.co/8XAMsMpRJv]]></document>
		<document><![CDATA[#VzlaExigeLaPlanilla #EresUnParasitoNicolas]]></document>
		<document><![CDATA[#EresUnParasitoNicolas eso y mas...]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezGladys Mi admiraci칩n y respecto siempre... Eres mi Number One del Periodismo...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Apoyo total a la number one @RodriguezGladys y repudio total a la Poleo, si es tan arrecha que hace afuera?]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroEsOscuridad #LaCorrupcionNosQuitoLaLuz #PolarEsVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#PolarEsVenezuela y somos todos...]]></document>
		<document><![CDATA[Triste muy triste, pero es nuestra realidad... https://t.co/IDDdQqNaU0]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo Venezolano de Venezuela para el mundo @nacholacriatura @ChinoyNacho @jesusmiranda #AndasEnMiCabeza El mundo me da vueltas...]]></document>
		<document><![CDATA[Chino &amp; Nacho - Andas En Mi Cabeza ft. Daddy Yankee https://t.co/cKgqxMwLq3 v칤a @YouTube Orgullo Nacional..]]></document>
		<document><![CDATA[#YoRevoco por nefasto y corrupto este gobierno de mierda...]]></document>
		<document><![CDATA[#Salom칩nRond칩n excelente palabras...]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell @Lamzelok @la_patilla Y los paquetes de Alimentos, Medicina, Productos de Higuiene personal etc. Como para cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tomar estos datos jajaja https://t.co/LZuFsG0TES]]></document>
		<document><![CDATA[@Yanethcgp Hola buen d칤a muchas gracias, ya lo consegui...]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto.. https://t.co/FZMv019JbM]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto... https://t.co/gBFrh0Rg2y]]></document>
		<document><![CDATA[En busquedad con caracter de urgencia..por favor avisar donde las puedo comprar.. Plavix de 75mg https://t.co/LuqiAm5rkO]]></document>
		<document><![CDATA[En busquedad con caracter de urgencia..por favor avisar donde las puedo comprar..]]></document>
		<document><![CDATA[@F_Espectacular @Flor_Rubio Que ha pasado con los n칰meros de Rating? Desde el a침o pasado no lo colocan..]]></document>
		<document><![CDATA[Pagar o no pagar? es ah칤 el dilema, si se cumple o no con el deber. Para seguir dando dinero a este gob. nefasto https://t.co/whwB9OxL1h]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumplea침os @layubraska que Dios te bendiga hoy y siempre...Te llenen de vida y salud para que nos siga consintiendo con tu buen humor]]></document>
		<document><![CDATA[#OscarsEnTNT y #UnOscarParaLeo Es hora se lo merece...]]></document>
		<document><![CDATA[#TNTLA #UnOscarParaLeo si desde Venezuela...]]></document>
		<document><![CDATA[Si se lo merece #UnOscarParaLeo ya es hora...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Excelente actuaci칩n pero: Un #Oscars para @LeoDiCaprio]]></document>
		<document><![CDATA[Y van a contar con toda Venezuela #TodosSomosPolar  https://t.co/rVpgrB4Sdb]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal y excelente discurso, eres tu @nacholacriatura #Nacho]]></document>
		<document><![CDATA[@carollafra Ser치 que los chavistas resentidos y cerebro en cero ahora no tienen mas palabras en su vocabulario que Show?]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaangola @CaraotaDigital Excelente Noticia...Ahora el patrocinio se lo dara bimbolandia en los carros chocones...]]></document>
		<document><![CDATA[@MeridianoTV Excelente, se salvaron unos cuantos millones de $ q tanta falta le hace a los ciudadanos de este pa칤s.En alimentos, medicinas]]></document>
		<document><![CDATA[@albertoestiburo Deberia de colocar una respuesta que diga todas las anteriores...]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 mismo es.. https://t.co/WPjHsNHVqg]]></document>
		<document><![CDATA[Lo recuerdo como si hubiese sido ayer... https://t.co/hqVOksTBwJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mas claro imposible... https://t.co/uk8kIwuAOR]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroEsPuroCuento y de la cripta...]]></document>
		<document><![CDATA[@layubraska Bueno mi Yubra, por favor empieza hablar y hacer audio sobre el cupo electronico para que nos los activen..Cuidate er dulce]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto... https://t.co/5Egl43upfe]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pregunt칩: Los q tanto defiende los cuadros esos: ser치 q tambien salen a la calle a protestar por la falta de alimentos, medicinas etc?]]></document>
		<document><![CDATA[Ser치 q con los desgraciados cuadros esos que botar칩n, si lo recuperan se termina la escacez, la inseguridad, la inflacion baja, etc?]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si es denigrante aparte que cambian el rostro de Bolivar, de paso le colocan el otro payaso atr치s. https://t.co/vcRLuo75vF]]></document>
		<document><![CDATA[PENDEJOS EN MAYUSCULA... https://t.co/gjcPBNUoPF]]></document>
		<document><![CDATA[El original, el que es.. https://t.co/zyv1i7LmmB]]></document>
		<document><![CDATA[Que as칤 sea... https://t.co/xjOXa7w1b3]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco Reciben de su propia medicina..]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaangola Estan recibiendo de su propia medicina...]]></document>
		<document><![CDATA[Que se tome unas gotas de valeriana,  as칤 se la vacila mejor... https://t.co/LQfncjwaOP]]></document>
		<document><![CDATA[#ElCambioComienzaHoy asi mismo es..]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz A침o 2016....]]></document>
		<document><![CDATA[#En2016QuieroMiVzlaLibre de los Narcos: Cabello, Madurista, Aissami, Java, Castro, Flores todas esas plagas fuera..]]></document>
	</documents>
</author>