<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La titular del Ministerio del Ambiente - Perú, Elsa Galarza, comentó que han priorizado ciertos sectores con... https://t.co/g0Dl9z0ZEO]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el documento oficial con el que el titular del Ministerio de Transportes y Comunicaciones del Perú se... https://t.co/uPH0c986gc]]></document>
		<document><![CDATA[“Es necesario (el #GasoductoSurPeruano) por la vulnerabilidad que tenemos, la mitad de nuestra energía eléctrica... https://t.co/MdQeecC7kw]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de los proyectos de inversión pequeño se encuentran el de los sectores de salud y educación. https://t.co/i3HOtu5zx8]]></document>
		<document><![CDATA[Para promover la competitividad de la industria procesadora de metales el gobierno podría alentar el modelo... https://t.co/dJ9offaCS4]]></document>
		<document><![CDATA[#ÚLTIMOMINUTO: Presidente Pedro Pablo Kuczynski, anunció la suspensión de la adenda del Aeropuerto de Chinchero... https://t.co/lddJjNXWbZ]]></document>
		<document><![CDATA[En la actualidad, la vía de ingreso a la Ciudad Blanca por Yura es de un carril en cada sentido y soporta un... https://t.co/vRHLtR9Mwa]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministerio de Economía y Finanzas del Perú aprobó los #ÍndicesDeDistribuciónDeRegalíaMinera correspondiente a... https://t.co/bShOBB35j3]]></document>
		<document><![CDATA[Actualmente solo hay 18 estudios de ingeniería (EDIS) aprobados de un total de 108. De estos, dos son de estaciones. https://t.co/oL6MI7tfeZ]]></document>
		<document><![CDATA[27,575 millones de dólares es la inversión total en proyectos mineros ubicados en las regiones del sur del país,... https://t.co/ILDL0CqMPy]]></document>
		<document><![CDATA[En las próximas semanas está previsto que se presente una iniciativa privada. https://t.co/PVigNlKds2]]></document>
		<document><![CDATA[La meta es alcanzar en los próximos ocho años inversiones por US$ 25.000 millones. Es más del doble que los US$... https://t.co/8LBbuTyYOA]]></document>
		<document><![CDATA[El Peihap comprende la construcción de un túnel de 13.2 km con un presupuesto de S/ 475 millones; la realización... https://t.co/pK8GYXWBCu]]></document>
		<document><![CDATA[Gerens Escuela de Postgrado: "Si hacemos un ranking entre las industrias resulta que minería extractiva ocupa el... https://t.co/iSFZr9tes3]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se ha saneado el terreno, y recientemente se ha terminado con la construcción del túnel de la Av. Néstor... https://t.co/KRdjsmh6Kk]]></document>
		<document><![CDATA[En abril del año pasado, Senace Perú aprobó el Plan de Participación Ciudadana de la Modificación del EIA de este... https://t.co/SBSocyoIUF]]></document>
		<document><![CDATA[La productividad en obra es un factor importante para el desarrollo óptimo del proyecto. Es por ello que las... https://t.co/cG7BqhWwSl]]></document>
		<document><![CDATA[Así es el armado de un camión minero #Komatsu 930E, una muestra de los desafíos de la #Logística en la minería.... https://t.co/lNQFN6hFSc]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce más sobre el Aeropuerto de Chinchero y otras obras de gran importancia dentro de la infraestructura... https://t.co/EGAx04LV7y]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana #Tambomayo inició sus operaciones. https://t.co/875tA7cMBB]]></document>
		<document><![CDATA[De esta manera, 3M condecoró a #SouthernCopper y #CompañíaMineraVolcan en la categoría Mejores Prácticas... https://t.co/2etwI4b28S]]></document>
		<document><![CDATA[Según el Ministerio de Agricultura y Riego del Perú y Ministerio del Ambiente - Perú, en el 2015 la... https://t.co/dctKiXcpG4]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia tiene un sólido manejo de sus Entidades Prestadoras de Servicios de Saneamiento (EPS), lo cual podría... https://t.co/1ev9HtFNZG]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministerio de Energía y Minas del Perú y Ministerio de Minas de Colombia, suscribieron un convenio marco para... https://t.co/k1SRG63UQx]]></document>
		<document><![CDATA[Las viviendas a construir tendrán las siguientes características: un ambiente de uso múltiple, cocina, dormitorio... https://t.co/0FQMl74A4A]]></document>
		<document><![CDATA[La construcción de la mina Tambomayo duró 36 meses, período en el que Buenaventura priorizó la convocatoria de... https://t.co/LJhvTLa3ik]]></document>
		<document><![CDATA[Baterías ETNA, empresa peruana líder en soluciones de energía, obtuvo por segunda vez la Certificación de la... https://t.co/fSs5CzqP4o]]></document>
		<document><![CDATA[Ser-K se encuentra en Av. República de Panamá 308, a solo una cuadra de la estación Balta del metropolitano y... https://t.co/7eMdk59XIK]]></document>
		<document><![CDATA[Ser-K se encuentra en Av. República de Panamá 308, a solo una cuadra de la estación Balta del metropolitano y... https://t.co/MMTWepFLA9]]></document>
		<document><![CDATA[El importe cobrado en los recibos de luz, para garantizar el financiamiento del #GasoductoSurPeruano, recaudó 130... https://t.co/jZPBts8TTq]]></document>
		<document><![CDATA[Ante la demanda reciente de pobladores aledaños a zonas donde operan empresas mineras para revisar los Estudios... https://t.co/VI6x8aboTg]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el momento los deslizamientos e inundaciones reportadas a nivel nacional han afectado a más de 120... https://t.co/30bQ8MapRU]]></document>
		<document><![CDATA[Según los cálculos de PwC, los dos activos administrados por Doe Run Perú, ascienden a 211 millones de dólares,... https://t.co/d1caEzsQsI]]></document>
		<document><![CDATA[El ministro de Transportes y Comunicaciones, Martín Vizcarra,informó que la construcción del aeropuerto de... https://t.co/lR0TCWMPfX]]></document>
		<document><![CDATA[La subasta del contrato de concesión del Gasoducto Sur Peruano (GSP) podría ser lanzada en un plazo de nueve... https://t.co/mOqxJJPFbp]]></document>
		<document><![CDATA[La minera estadounidense #FreeportMcMoRan Inc. señaló que los mayores volúmenes de cobre producido y las... https://t.co/wBzK8p1qO3]]></document>
		<document><![CDATA[Los bonos de Volcan Compañía Minera, que vencen en el 2022, tuvieron el mayor rendimiento con 57.8%. En tanto,... https://t.co/PUXkJEw8UN]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado 20 de enero se realizó la primera visita de supervisión para la ejecución del proyecto “Ampliación y... https://t.co/oeHD1D9fvJ]]></document>
		<document><![CDATA[El proyecto de #MasificaciónDelGasNatural, para las regiones del suroeste peruano, avanza a un 94%, informó el... https://t.co/J87H3jgvPn]]></document>
		<document><![CDATA[La empresa Ammann Group señaló que a nivel de Latinoamerica sob lideres en venta de plantas de asfalto logrando... https://t.co/xyluifjx4b]]></document>
		<document><![CDATA[El ministro de Economía y Finanzas, Alfredo Thorne, informó que se encuentran revisando el proyecto de... https://t.co/NJyJSoMr31]]></document>
		<document><![CDATA[Atención postores. El #YacimientoMichiquillay se encuentra en la lista de 16 importantes proyectos, valorados en... https://t.co/yWKiDZAJA0]]></document>
		<document><![CDATA[Expo Arcon 2017, el evento más completo de la construcción en el Perú, abrirá sus puertas del 05 al 07 de julio... https://t.co/YJkgNqiDrR]]></document>
		<document><![CDATA[Las acciones de las empresas de materiales de construcción subieron después que el presidente de #EstadosUnidos,... https://t.co/HdvdUPufmV]]></document>
		<document><![CDATA[Petroperú SA desarrolla trabajos de reparación en el Km 15.3 del Tramo I del #OleoductoNorPeruano (ONP), cerca de... https://t.co/ykviAYvKRr]]></document>
		<document><![CDATA[Existen empresas interesadas en retomar el proyecto de construcción del Gasoducto Sur Peruano, el mismo que... https://t.co/LRJI20tK1l]]></document>
		<document><![CDATA[“Esperamos volver a licitar el #GasoductoSur en un plazo de entre seis meses y un año”, estimó el titular del... https://t.co/N7dENHxZxL]]></document>
		<document><![CDATA[El OSCE también informó que la entidad pública que registra la mayor cantidad de contratos con dichas empresas es... https://t.co/xJ9FTapY16]]></document>
		<document><![CDATA[Las tarifas que se cobrarán por el uso del aeropuerto cusqueño están reguladas por el contrato, por lo cual el... https://t.co/d36vFY7jIR]]></document>
		<document><![CDATA[El déficit habitacional en Lima Metropolitana al año 2016, alcanzó un total de 612,464 unidades de vivienda, así... https://t.co/zQflrfUuVS]]></document>
		<document><![CDATA[Este año se adjudicarán 16 proyectos en minería, energía, transporte, saneamiento, educación, salud e inmuebles,... https://t.co/aGfqXQl3jP]]></document>
		<document><![CDATA[El gobernador regional del Cusco, Edwin Licona señaló que el Gobierno debe apostar por proyectos estratégicos... https://t.co/m4BeZYQexD]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Thorne indica que se ha logrado destrabar 18 mil millones de dólares y dentro de poco publicarán un... https://t.co/ZvoyphxOev]]></document>
		<document><![CDATA[Desde el MTC los ministros Martín Vizcarra y Alfredo Thorne dan detalles sobre el próximo inico de la... https://t.co/NOxcjespQF]]></document>
		<document><![CDATA[El Consejo Directivo del OSINERGMIN aprobó la creación de nuevos formatos y modificación de los procedimientos... https://t.co/Gte5yLvi90]]></document>
		<document><![CDATA[OSINERGMIN suspede cobro en recibo de luz por desarrollo del Gasoducto Sur Peruano. Más información en:... https://t.co/lKbBcztMoC]]></document>
		<document><![CDATA[Dos consultoras internacionales elevaron las credenciales del pozo exploratorio de hidrocarburos en la región... https://t.co/DxtsCOEhr8]]></document>
		<document><![CDATA[Al concluir la sesión del Consejo de Ministros, Tamayo informó que han encargado a Proinversión la formación de... https://t.co/e4kjP5r0jd]]></document>
		<document><![CDATA[Del total de los 46,411 millones de dólares para #ProyectosMineros en el país, 28,266 millones de dólares se... https://t.co/699DB0Ohu9]]></document>
		<document><![CDATA[En una noche de celebración y agradecimiento, la empresa Anixter Jorvex reunió a sus clientes y proveedores en un... https://t.co/EjLYNH6QQR]]></document>
		<document><![CDATA[Anixter Jorvex organizó un evento de agradecimiento para sus clientes y proveedores  de acuerdo a su filosofía... https://t.co/ZRw0XPTzE6]]></document>
		<document><![CDATA[Así lo aseguró su gerente general, Mario Alvarado, luego de que el Gobierno finalizara el contrato de concesión... https://t.co/cZxU4lACQ5]]></document>
		<document><![CDATA[El viceministro de Construcción y Saneamiento, Gustavo Olivas, informó sobre el esquema de obras por impuestos... https://t.co/FhkaufZcYx]]></document>
		<document><![CDATA[Para este 2017, Volcan Compañía Minera prepara una serie de actividades e inversiones en productividad y... https://t.co/yPD0FTSdTW]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente de la Cámara de Comercio de España, Luis Velasco, informó que el interés se enfoca en los proyectos... https://t.co/o95HWvGnSY]]></document>
		<document><![CDATA[El viceministro de Construcción y Saneamiento, Gustavo Olivas, informó sobre el esquema de obras por impuestos... https://t.co/6suJJ2gSF0]]></document>
		<document><![CDATA[Tras la anulación del contrato y la pronta segunda licitación, el #GasoductoSurPeruano se perfila ahora como una... https://t.co/beGBtChcuY]]></document>
		<document><![CDATA[Ambas concesiones se darán bajo la modalidad de Concurso de Proyectos Integrales a un Adjudicatario, que se... https://t.co/rmdj3tqMQQ]]></document>
		<document><![CDATA[La exploradora junior #KaizenDiscoveryPerú SAC evalúa iniciar exploraciones en cobre y oro en Arequipa y Puno en... https://t.co/IrU3vPDY4I]]></document>
		<document><![CDATA[San Juan de Lurigancho es el distrito que concentró la mayor cantidad del déficit con el 15.6% del total, que... https://t.co/lnyBIEp1gu]]></document>
		<document><![CDATA[Según el responsable del Ministerio de Energía y Minas del Perú, Gonzalo Tamayo, el OSINERGMIN presentará este... https://t.co/Lsp3HSTAFE]]></document>
		<document><![CDATA[La gestión y manejo de los residuos generados por la construcción y demolición de obras deben ser tratadas... https://t.co/XmXALSTk1x]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno Regional de Áncash (GRA) puso en marcha el mantenimiento de la carretera departamental... https://t.co/iiqqo4WJ2I]]></document>
		<document><![CDATA[Un punto importante del plan es la inversión en el desarrollo de infraestructura. https://t.co/OefjTBR855]]></document>
		<document><![CDATA[El anuncio del presidente de que en el reservorio de #Poechos hay #oro, no tomó por sorpresa al sector minero.... https://t.co/YxaRk6f3Sb]]></document>
		<document><![CDATA[La licitación de la obra la ganó en el 2014 el consorcio Kuntur Wasi, integrado por Andino Investment Holding... https://t.co/74AAGQLUUl]]></document>
		<document><![CDATA[La construcción de los nuevos rascacielos, que se ubicarán en Nom Pen, capital de Camboya, iniciará a mediados de... https://t.co/OFTL4X8GVE]]></document>
		<document><![CDATA[El día de hoy se firmó un Convenio Marco de Cooperación Interinstitucional entre el Ministerio del Ambiente -... https://t.co/ch3sw2A0Bi]]></document>
		<document><![CDATA[Asimismo, la Cámara de Comercio Colombo Peruana precisó que la inversión de Perú en Colombia totalizó en US$... https://t.co/MSjRA5kcZr]]></document>
		<document><![CDATA[Las cajas municipales aumentarán sus colocaciones en el segmento de créditos hipotecarios. Por ejemplo, en el... https://t.co/8YqJQSPQJi]]></document>
		<document><![CDATA[Como parte del compromiso del gobierno en la “Mesa de Diálogo para el desarrollo del distrito Challhuahuacho”, el... https://t.co/8aQri8p29S]]></document>
		<document><![CDATA[#EloroResources informó mediante un comunicado que está expandiendo sus derechos de #explotación y #exploración... https://t.co/v0GbMDUlFc]]></document>
		<document><![CDATA[La directora regional de Trabajo y Promoción del Empleo en Cusco, Milagros Gamarra, precisó que el inicio de los... https://t.co/oiJCIQnaxV]]></document>
		<document><![CDATA[En medio de una reunión con las autoridades gubernamentales del Cusco para informar sobre la situación del... https://t.co/qVWOacXyLN]]></document>
		<document><![CDATA[Según el último informe del Ministerio de Energía y Minas del Perú, hay 14 proyectos mineros con Estudio de... https://t.co/QvAP6v8GOK]]></document>
		<document><![CDATA[En un par de semanas, comenzará el recambio masivo de luminarias en la Avenida Túpac Amaru del Cusco,... https://t.co/IBKHGqTwLv]]></document>
		<document><![CDATA[#MINPRO2017, contará con la participación de los principales proveedores para el sector minero.
Del 05 al 06 de... https://t.co/lpaUPkbvMQ]]></document>
		<document><![CDATA[El titular del Ministerio de Energía y Minas del Perú, Gonzalo Tamayo, adelantó que parte de las acciones a tomar... https://t.co/xDBwgdzs3p]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente de la República, Pedro Pablo Kuczynski, anunció que el Gobierno hará efectivo el cobro de la... https://t.co/TNEXrUmsyw]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht Peru se pronunció ante los casos de corrupción que implican a autoridades peruanas. 
Lee el comunicado... https://t.co/lkq61Tk5EB]]></document>
		<document><![CDATA[El jefe de Estado, Pedro Pablo Kuczynski, aseguró que la adenda al contrato del Aeropuerto de Chincherro no... https://t.co/64bX237zgD]]></document>
		<document><![CDATA[La compañía Red Eagle Mining enumeró los logros alcanzados durante todo el 2016 en el proyecto aurífero de... https://t.co/ChajTsXsRH]]></document>
		<document><![CDATA[La construcción de Chavimochic incorporará a la frontera agrícola del norte unas 63,000 hectáreas de tierras... https://t.co/edwUrS3g62]]></document>
		<document><![CDATA[#PerúConstruye, revista oficial de #EXPOARCON2017 presentará los avances que se han logrado de mano de los más... https://t.co/4s4KuuYmwA]]></document>
		<document><![CDATA[El Fondo Monetario Internacional (#FMI) elevó su proyección de crecimiento de la #EconomíaPeruana de 4.1% a 4.3%... https://t.co/RjKiefH2e9]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministerio de Energía y Minas del Perú (MF) indicó que la continuidad de inversiones permite a las entidades... https://t.co/hy6OKohEOW]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado asumirá los costos de mantenimiento de las obras avanzadas del #gasoducto, informó el titular del... https://t.co/I9SmcM3W8e]]></document>
		<document><![CDATA[Reconocimientos de 3M a empresas Lamsac y Coviperú por Implementación de Peaje Electrónico y Control Vehicular con Tecnología RFID.]]></document>
		<document><![CDATA[Reconocimientos 3M a Petroperú por Mejores Prácticas Empresariales. https://t.co/VPUq573kB3]]></document>
		<document><![CDATA[Reconocimientos de 3M a empresas Techint y Consorcio AMDP por Trayectoria y Trabajo en Equipo.]]></document>
	</documents>
</author>