<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ruta por el Mesto para hacer senderismo en Madrid https://t.co/dxlItkFl0Y]]></document>
		<document><![CDATA[@ruiztaboada El problema es que no ríen por dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" La calidad de un colegio es la calidad de sus profesores"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Definir problemas y protocolizar soluciones "]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Objetivos claros específicos,alcanzable y evaluable."]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 "Equipo Directivo: determinación, valentía, referente de los profesores"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017'Escucha,escucha, escucha"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 "Empatía: salir de detrás de la mesa" Saber sintonizar con cómo se sientenn nuestros alumnos]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Aceptación y consideración positiva :leer en lo profundo,querer comprender dónde le nacen a los alumnos sus actitudes"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Autenticidad: El mejor regalo para los alumnos"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Actitudes innovadoras :autenticidad,consideración positiva,empatía"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 "El que te hizo no te rehace si no colaboras" San Agustín]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 "Soy profesor,no puedo dejar de trabajarme y crecer"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 "Ser un sin_vergüenza: poder meterme en tu clase para aprender cómo lo haces']]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" El camino es hacía dentro,no hacia fuera"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017"Escuchar a los profesores ,escucharse entre ellos"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017"La capacidad de relación es la piedra angular "]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017"La vinculación positiva del profesor al alumno es la clave de su vinculación con la materia"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" El gran cambio está en las emociones"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Hacer del colegio un lugar donde los niños quieran ir."]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" "Ser docente es conseguir que mis alumnos quieran aprender"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017" Un docente sonriente puede crear alumnos sonrientes"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 " La innovación ha de ir dirigida más hacia el profesorado que el alumnado"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 "ser capaces de pasar de lo que ocurre a lo que te hace sentír de fondo"]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017 unir razón ,emoción y fe]]></document>
		<document><![CDATA[#AAE2017competencia emocional docente.implica cambiar nuestra idea de inteligencia e incluir sentimientos en ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@ruiztaboada eso es excelencia!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Decoración Rústica https://t.co/LnP8qhO1XI via @decoraliablog https://t.co/fHXrRb0GTp]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es ninguna solución]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es todos lis días una reclamación]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es Los usuarios desprotegidos]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es y van cuatro semanas y media]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es perdidos en el caos de la burocracia de gas natural y otro día sin agua caliente]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es cada grado cuenta.Sin agua caliente cuatro semanas]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es Cuatro semanas para dar un alta]]></document>
		<document><![CDATA[Gas Natural Hasta cuando?Mil disculpas
Ninguna solución]]></document>
		<document><![CDATA[Gas Natural tiene a una familia numerosa cuatro semanas sin agua caliente]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es Todos los días una  reclamación. Cuatro semanas sin solución]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es Gas Natural no cumple su compromiso del 7 días para un alta de gas.Los clientes estamos desprotegidos]]></document>
		<document><![CDATA[@GNF_es cuatro semanas sin agua caliente en  una ciudad como Madrid en el s XXl]]></document>
		<document><![CDATA[@ruiztaboada todo el mundo...simplemente genial]]></document>
		<document><![CDATA[Recoger moras y ver la puesta de sol #losmejoresplanes https://t.co/LNkGpVQRuD]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WJ8nHj2WnF (subtitulado en castellano)” en #Vimeo&amp;url=https://t.co/xg7DsyuMcS]]></document>
		<document><![CDATA["Estar educado significa tener la capacidad de cambiar" Carl Rogers]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres amistad,dulzura y alegría, llévalas contigo" Georges Duhamel]]></document>
		<document><![CDATA[...Tienen un sentido sólido de si mismos, Son lideres por su ejemplo"Elsa Punset]]></document>
		<document><![CDATA[" Los verdaderos ganadores en esta vida son aquellos a los que no les importa ganar o perder....]]></document>
		<document><![CDATA["No necesitamos nada especial para vivir: basta con ser lo más brillantemente uno mismo que sea posible" E.Kübler_Ross]]></document>
		<document><![CDATA[@pilulm pero que alegría verte aunque sea por aquí!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pilulm será que así podamos vernos???]]></document>
		<document><![CDATA[Acto de bondad. Actividad de tutoría para trabajar la resiliencia https://t.co/hGCI4BduB2 vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un día perfecto para aprender https://t.co/Nk49fpVr2O]]></document>
		<document><![CDATA[La "verdad" sobre cómo educar a nuestros hijos y alumnos https://t.co/dYahRNiN1o]]></document>
		<document><![CDATA[Las 14 frases del Papa sobre los refugiados | Alfa y Omega https://t.co/F5lnnP2dBz]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeña historia de una buena profesora https://t.co/7zqc14HmSD]]></document>
		<document><![CDATA[@juancarmarlop ya te tengo fichado!]]></document>
		<document><![CDATA[La increíble historia del profesor que perdió su bolígrafo rojo https://t.co/Zzr1V986BA vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Wayne Dyer, 10 frases para descubrir tus zonas erróneas https://t.co/6EhNlyLx2b vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[10 Consejos para enseñar con éxito las normas de clase https://t.co/ViIB4Pm7mp vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejemplo para entender qué es la proactividad docente https://t.co/jJgIBCmuzS vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[@Olga_LB @malasmadres Qué colegios??
El nuestro no]]></document>
		<document><![CDATA[#juntossomosmas#jm16 Es el momento de actualizar el carisma desde el punto de vista de los laicos]]></document>
		<document><![CDATA[Compartir el carisma es recibir él mensaje del Evangelio en la misma frecuencia]]></document>
		<document><![CDATA[Osoro:No existe el amor en porciones como los quesitos #jsm16]]></document>
		<document><![CDATA[Osoro::" mirar a los ojos del que está a nuestro lado"#jsm16]]></document>
		<document><![CDATA[Agustinas Misioneras compartiendo y transmitiendo misión #jsm16]]></document>
		<document><![CDATA[Construyendo desde él corazón #JuntosSomosMas]]></document>
		<document><![CDATA[Checklist para docentes. Guía rápida para evaluar tu trabajo https://t.co/g74f6FIknz vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Un truco para que tus alumnos hagan los deberes en casa https://t.co/7jfI8EECJ9 vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Pilares de la resiliencia. Cómo se sobrevive a una tragedia https://t.co/9WJPOZ4HaJ vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa recomienda tres medicinas que nos curan del pecado: La oración, la caridad y el ayuno | Alfa y Omega https://t.co/sYYvY21eeF]]></document>
		<document><![CDATA[10 Ejemplos de cómo transformar problemas en soluciones [INFOGRAFÍA] https://t.co/0lolvNnlnC vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeños 'matones' https://t.co/mu5OGhzH81 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[7 Consejos para gestionar con éxito una clase conflictiva https://t.co/xdTLYpMmXd vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[El valor del tiempo en la escuela https://t.co/huXOhWoWXn]]></document>
		<document><![CDATA[@ruiztaboada porque ser feliz es cosa de niños...]]></document>
		<document><![CDATA[5 Maneras de escuchar a tus alumnos. ¿Qué es la escucha empática? https://t.co/2BX8SRZbE1 vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[La manera que vemos el problema es el problema, Stephen R. Covey https://t.co/6H3f3nXQqS @smoll73 #educación]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes que las percepciones limitadas de los demás te definan, Virginia Satir https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73 #educación]]></document>
		<document><![CDATA[Si abordas una situación como asunto de vida o muerte, morirás muchas veces, Adam Smith https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73 #educación]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no comprende una mirada tampoco comprenderá una larga explicación, Proverbio árabe  https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73 #educación]]></document>
		<document><![CDATA[La confianza nunca proviene de tener todas las respuestas, sino de estar abierto a todas las preguntas https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Si no actúas como piensas, vas a terminar pensando como actúas, Blaise Pascal. https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73 #educación]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos encuentran el silencio insoportable porque tienen demasiado ruido dentro de ellos mismos, R. Fripp https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más abiertos estemos a nuestros propios sentimientos mejor leeremos los de los demás, Daniel Goleman https://t.co/6H3f3ofrPs @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Música para CALMAR y RELAJAR a los NIÑOS https://t.co/T8sDeDjnkM vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo podemos hacer para que el niño sea sincero? https://t.co/Q5ElBftKlD vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[La conversión que necesitamos para integrar | Alfa y Omega https://t.co/d3pX0dFUA8]]></document>
		<document><![CDATA[7 señales de madurez emocional @Aleteiaes https://t.co/reYzs2JcLU]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que debes saber para acudir al evento ‘Grandes Profes 2016’ https://t.co/qb6j3n8cRS vía @antena3com]]></document>
		<document><![CDATA[10 Citas de Ralph W. Emerson, el poeta con alma de docente https://t.co/md6vrhSCMz vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no entendemos lo que leemos https://t.co/KTQ0E3ihjs vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El Método AEIOU para influir positivamente en las personas https://t.co/CEnHOcSBm8 vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo nos gusta que nos lo cuentes @ruiztaboada https://t.co/1SIrYtagv2]]></document>
		<document><![CDATA[UN SUSTO DE SUERTE. (ENTRADA DEL PROGRAMA ESPECIAL LOTERÍA EN ONDA CERO) https://t.co/m2EIt1qMN9 vía @ruiztaboada]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo poner la mesa en Navidad? @Aleteiaes https://t.co/zdrRaYt3Cu]]></document>
		<document><![CDATA[7 Trucos altamente efectivos para emocionar a tus alumnos. ¡La número #7 es infalible! https://t.co/OtJ4kNPiIM vía @smoll73]]></document>
		<document><![CDATA[No me cuentes historias. ¡Dibújamelas!: ¡Preparados, listos,...! https://t.co/1plOPWw8S0 vía @scoopit]]></document>
		<document><![CDATA[NATURALES, el cortometraje que rinde un homenaje a la educación https://t.co/XUe7d7OzWE vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[8 rasgos de las personas resilientes https://t.co/bRElQTnTFw vía @elpsicoasesor]]></document>
	</documents>
</author>