<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jrsestaca @EVIDEGARAY @lacorneta40   si es cierto que no van hablar en p煤blico del muro, lo van hacer en lo oscurito?]]></document>
		<document><![CDATA[@estarc62 @Reforma 驴y porque no me dan ese trabajo a mi?, yo tampoco s茅, pero aprendo r谩pido.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueEnVivo Hola Enrique, recurro a tus vastos conocimientos, te escuche ahora en el cervantino y recomendaste un restaurante, cual era?]]></document>
		<document><![CDATA[@SANLU1 gracias, si pase ayer a recogerlos. Hoy a disfrutar]]></document>
		<document><![CDATA[@JersonQ @jictik muy bonita, felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezdoriga buenas tardes, me report贸 para los boletos del Palacio, por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@USATODAYsports @ForTheWin se quiere justificar lo injustificable, es una verg眉enza el grito y el dichoso l谩ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@TodaLaPasion le cambiar铆a al t茅cnico.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoDuermoPorElTri  feliz de ver el triunfo de M茅xico, m谩s feliz de escuchar a mi querida @Geo_Gonzalez]]></document>
		<document><![CDATA[#NoDuermoPorElTri feliz de ver el triunfo de M茅xico, m谩s feliz de escuchar a mi querida Geo.]]></document>
		<document><![CDATA[@XboxMexico gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@XboxMexico ni modo, ser谩 el pr贸ximo a帽o]]></document>
		<document><![CDATA[@XboxMexico como registrarse para asistir al fan fest ma帽ana domingo?]]></document>
		<document><![CDATA[@warkentin @WRADIOMexico report谩ndome maestra, desde el desnivel de perif茅rico y Reforma.]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs @Fercoca pues muchas felicidades, ustedes dicen donde ser谩n degustados esas copas. Yo ah铆 caigo. Un abrazo mi querido Fer.]]></document>
		<document><![CDATA[Las m谩s guapas de los premios GQ  https://t.co/B42MK0Wg3G v铆a @GQMexico]]></document>
		<document><![CDATA[@lacorneta40 cuenta como reto perdido si la chamarra fue proporcionada por un alma caritativa? Si as铆 es, ya vali贸 chorizo, ya vali贸 chorizo]]></document>
		<document><![CDATA[@DiablosRojosMX @HawkersMX excelente iniciativa, y que se los ponga s-ch-m para que no se les noten las ojeras por trabajar de noche.]]></document>
		<document><![CDATA[@HawkersMX que se los ponga s-ch-m para que no se les noten las ojeras por trabajar noche!!! Pendejos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez eres grande Geo, y es cierto, para toda esa gente que agrede por agredir, primero deber铆an cuidar su ortograf铆a. #leermas]]></document>
		<document><![CDATA[@eliudelizondo  @SancadillaNorte @jsanchez_tdn @tdn_twit en serio cree que la discusi贸n con @castillejos_m es por esa raz贸n?]]></document>
		<document><![CDATA[@tdn_twit alguna raz贸n por la cual quitaron el canal 547 de tdn en Sky?]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiaEscobosa muchas felicidades hermosa Sofia, disfruta este y todos los d铆as, aunque no sea conmigo (jajaja).]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchez_tdn feliz regreso al mundo de los vivos!!! ]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline porque le cubren el rostro y a la se帽ora, que es la v铆ctima, no? Por el contrario, la exhiben a nivel nacional]]></document>
		<document><![CDATA[@jmatuk @unocero @AldeaDigital yo quiero un par. Gracias ing. Matuk]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez @KgbColin un s铆ntoma inequ铆voco que el intelecto de Geo supera, con creces, el de este pobre inadaptado social.]]></document>
		<document><![CDATA[@RamosVillegaas @vanehupp ah que educadito, oficialmente eres un imb茅cil!]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez yo Geo, ven铆a manejando!]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonKrauze por menos de eso te corren de tu trabajo, sab铆an que correrlo era aceptar que ellos mismos son unos in煤tiles. #decepcionmexicana]]></document>
		<document><![CDATA[@Pasadita  pues muchas felicidades, yo entiendo @Cachoperiodista, porque si nos esperamos a ma帽ana, ni nos pelas]]></document>
		<document><![CDATA[@hector_ac no lo vi, pero si fue con alevos铆a y ventaja igual se deber铆a haber hecho esa bulla que se帽ala y cr铆tica la trampa e injusticia]]></document>
		<document><![CDATA[@R_SalazarTD su discurso deber铆a de ser "luchar por el primer lugar no importando quien nos toque en el cruce"]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez @hector_ac no es hacer bulla, es concientizarnos que la trampa, hasta en las cosas m谩s intrascendentes de la vida, est谩 mal]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioWera tu cumplea帽os? Pues much铆simas felicidades, hoy tuve curiosidad por conocerte y oh sorpresa, tu voz es el hermoso reflejo de ti]]></document>
		<document><![CDATA[@EnFinW @RadioWera @CAMegalopolis @ManceraMiguelMX una vez m谩s, Loreto fabela  梅av510 y San Juan de aragon https://t.co/jbdG5HKqhV]]></document>
		<document><![CDATA[@CAMegalopolis mi auto obtuvo la 00 en enero 2016 y verifica hasta el 2018, tengo que llevarlo al verificentro a partir del 01 de julio?]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez te diste cuenta de cuantos naturalizados cantaron el himno?]]></document>
		<document><![CDATA[@jrsestaca usted deberse querer!!! Y que siga la fiesta. Felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@Paola_Rojas_H la @CAMegalopolis no se ha dado cuenta que est谩 no es la soluci贸n? A煤n con su no circula especial siguen los problemas]]></document>
		<document><![CDATA[@jmatuk y seremos m谩s estimado sensei e la tecnolog铆a! Felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[El horario de #MexicoConLasManos]]></document>
		<document><![CDATA[@yaparate40 @OMARCHAPARRO @los40mx @eltlacuache40 gracias, es que Omar alboroto a mi se帽ora cuando dijo que el tenia para chayanne.]]></document>
		<document><![CDATA[@OMARCHAPARRO @yaparate40  quien dijo "si no me llevas a ver a Chayanne te volteo el traga ma铆z pa'l cielo?" pues mi se帽ora! Unos boletos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez no est谩s mal, a donde te lo llevo, porque... Quien soy yo para negarte un gusto?]]></document>
		<document><![CDATA[@aristeguicnn @CNNEE a este ritmo vamos a dejar de circular de lun-vie y se seguir谩n presentando contingencias. Es una pena!]]></document>
		<document><![CDATA[Querida @Geo_Gonzalez donde puedo escuchar lo que s贸lo t煤 pudiste hacer con Cervantes? S贸lo escuche una peque帽a parte. Soy tu fan. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@reporteronte1 Que no hay filtro para los tuits con mala ortograf铆a? Que Dorian no hace su trabajo?]]></document>
		<document><![CDATA[@RBKTD hola hermosa rbk, alg煤n consejo para el dolor muscular del d铆a siguiente al ejercicio?]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs felicidades Bro...zo! Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManceraMiguelMX Loreto fabela entre eje 5 nte y camino San Juan s贸lo un carril para circular 1 carril metro bus y 1 carril negocios]]></document>
		<document><![CDATA[@PonteFitTDN @RBKTD Rebeca, por favor la dieta de los cuatro d铆as. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@RBKTD @reydanig49 hola RBKTD tan guapa y saludable como siempre, no encuentro la receta de la sopa de los 4 d铆as, me ayudas? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez eres una genio, incre铆ble tu relato de Sor Juana, quede extasiado, impresionado. Ves porque te admiro? Soy tu fan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueEnVivo @AeroMexico suertudote, s贸lo se retraso 25 minutos. Serenidad y paciencia mi querido Enrique]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiaEscobosa @Ftv_MatutinoEx Muchas felicidades querida Sofia, el d铆a que tu naciste nacieron toda las flores y este mundo 
es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez ni con el p茅talo de una rosa Geo, sobre m铆 cadaver tendr铆an que pasar. Tu fan por siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Prueba suerte y consigue con @Iberia unas vacaciones al instante  https://t.co/lsShkrIgbV]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez Querida Geo, yo te leo y te escucho (el desempate) con el mismo gusto y placer aunque el tema fuera un torneo de canicas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Soyelchaparro quiero boletos]]></document>
		<document><![CDATA[@Fireboy_dj Disc煤lpalo @EuKarolyi en la otra l铆nea ten铆a a su mama y pens贸 que estaba hablando con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoZarateS 芦soy diputado federal禄 con ganas de ponerte una de tu tama帽o.]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente, alguien sabe donde venden estas micheladas? RT por favor http://t.co/9nbvcrOR5o]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez Tu eres el Messi de los programas deportivos, magia e inspiraci贸n pura. Buenas noches, siempre ser茅 tu fan!]]></document>
		<document><![CDATA[@MaguMonero gracias, buenas noches]]></document>
		<document><![CDATA[@Geo_Gonzalez eres la mejor, admiro tu sabidur铆a deportiva, tu chispa, tu agilidad mental, tus ocurrencias y tu gran educaci贸n. Soy tu fan]]></document>
		<document><![CDATA[@cuervo823 @Geo_Gonzalez que pena que exista gente sin educaci贸n. A quien le va? Ah si, ya vi.]]></document>
		<document><![CDATA[@itzelsandino buenas noches se帽orita]]></document>
		<document><![CDATA[Foto @elwesomx @marisolgase @ElIncorrectoTV las gaseras no entienden, parado a mitad de la calle y surtiendo gas. http://t.co/VQVY98IpQe]]></document>
		<document><![CDATA[@Samy666 @elwesomx @marisolgase @CNNMex y las gaseras siguen sin entender, parado a mitad de la calle y surtiendo gas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un accidente leve en MEX-57 / Quer茅taro-San Luis Potos铆 en @waze - Conducci贸n Social. http://goo...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un control policial visible en MEX-57D / M茅xico - Quer茅taro en @waze - Conducci贸n Social.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en MEX-57D / M茅xico - Quer茅taro en @waze - Conducci贸n Social.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un control policial visible en MEX-57D / M茅xico - Quer茅taro en @waze - Conducci贸n Social. http:/...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando construcci贸n en la v铆a en MEX-57D / M茅xico - Quer茅taro en @waze - Conducci贸n Social. http://goo....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un coche detenido en el arc茅n en MEX-57D / Circuito Exterior Mexiquense en @waze - Conducci贸n So...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Anillo Perif茅rico Blvd. Adolfo Ru铆z Cortines en @waze - Conducci贸n S...]]></document>
		<document><![CDATA[Asi o lo acomodamos mejor? Con alta probabilidad de un accidente, y si explota? http://t.co/JJDVfRI9Or]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Santa M贸nica, Tlalnepantla de Baz en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Centenario, Delegaci贸n lvaro Obreg贸n en @waze - Conducci贸n...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Juan Salvador Agraz, Delegaci贸n Cuajimalpa de Morelos en @waze - Con...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en MEX-15 / M茅xico-Toluca en @waze - Conducci贸n Social.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Blvd. Manuel vila Camacho, Naucalpan de Ju谩rez en @waze - Conducci贸...]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline #AristeguiSeQueda no soy muy famoso, pero mi apoyo es incondicional para alguien con tanto valor. Juntos podemos]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en &gt; Mixcoac, Delegaci贸n Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Soci...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un control policial visible en Viaducto Miguel Alem谩n, Delegaci贸n Miguel Hidalgo en @waze - Cond...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Av. Bosques, Delegaci贸n Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Social....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando construcci贸n en la v铆a en MEX-57D / M茅xico - Quer茅taro en @waze - Conducci贸n Social. http://goo....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en MEX-57D / M茅xico - Quer茅taro en @waze - Conducci贸n Social. http...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Circuito Bicentenario - Av. R铆o Churubusco, Delegaci贸n Iztacalc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Barranca del Muerto, Alvaro Obregon en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Barranca del Muerto, Alvaro Obregon en @waze - Conducci贸n Social. http://g...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Viaducto Elevado Bicentenario, Tlalnepantla de Baz en @waze - C...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Autopista Urbana Norte (S贸lo con TAG), Delegaci贸n Miguel Hidalg...]]></document>
		<document><![CDATA[@CFE_ValleMex 
Miguel Martinez
Reporte Q629736899 http://t.co/wCypedOjKU]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs Muchas felicidades, vamos por muchos m谩s!]]></document>
		<document><![CDATA[@MagdalenaZarat @ElWeso @ehalcazar @marisolgase  hermosa voz, yo comprare el disco, lo prometo]]></document>
		<document><![CDATA[@MagdalenaZarat @ElWeso @ehalcazar @marisolgase  h谩ganme una cancha en la cabina, porque los que estemos ah铆 nos va ir bien 2015]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaOrdonana @Ftv_MatutinoEx  yo, sin ning煤n inter茅s oculto me ofrezco para pintar esa cocina]]></document>
	</documents>
</author>