<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@BozaConValdez Excelente programa y entrevista con José Gregorio Piña. Este programa debe estar en horario estelar. Muy educativo!]]></document>
		<document><![CDATA[@BozaConValdez Excelente programa de hoy 12 de enero 2017. No pueden perdérselo. Invitado Dr. Angel Riera. Medios de C.S. y Economía.]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca En Cnas. de Bello Monte, calle Auyantepuy botes de aguas servidas y agua potable. Llevan semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestopaiva Ministro, por qué siguen los cortes de agua? No hay información. Los reportes de botes de aguas deben atenderse. Eficiencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca Me gustaría saber por qué si ha estado lloviendo y los embalses se han llenado, aún hay cortes de agua. Se debe informar.]]></document>
		<document><![CDATA[#DelcyDignaCanciller La agresión sufrida por Vzla y Bolivia en Argentina es una provocación de la derecha. Apoyo incondicional a Delcy!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Felicitaciones presidente! Que pase un feliz cumpleaños en unión de sus seres queridos.Fortaleza, salud, resistencia y éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[#MudSeTeAcabóElSaldo iDéjennos vivir en paz amargados!Queremos disfrutar de las navidades en tranquilidad sin amenazas de terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[#DiosdadoesPueblo Leal ante todo a Chavez, a su legado y a la revolución. Venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV  Mario directv también congeló la señal por pocos minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JauaMiranda Camarada como que a Vladimir V. no le gustó oír la verdad, que Allup gozaba de salud y de buenos negocios. Venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyChavezDefiendoMiPatria y la defenderé todos los días de todos los vende patria y de los violentos llenos de odio. No volverán!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyChavezDefiendoMiPatria todos los días que me quede de vida la defenderé de todos aquellos vende patria que desean robarle La Paz]]></document>
		<document><![CDATA[@PerroUsuario Mostremos nuestra solidaridad y calidad humana con estos hijos de Dios. Yo tengo 3 adoptados. Ellos dan amor a cambio de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@PerroUsuario Me pregunto si el metro de Caracas no podría hacer una campaña y adoptar a estos perros. Son tremenda compañía y guardianes.]]></document>
		<document><![CDATA[#SoyChavistaRadical @ConElMazoDando Hasta el fin de los días.  Independencia y Patria Socialista, viviremos y venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a las autoridades encargadas de limpiar el parquecito cerca de la Morgue de bello Monte. Luce increíble! La comunidad lo agradece.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorodrigueznew Camarada, necesitamos un canal como en el 2002-2003. Con respeto, la programación actual es muy mala. Estamos en guerra!]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina Apoyo y solidaridad a Hebe de Bonafini. Es un bochorno como todo lo que hace la derecha! No podrán doblegar a todo un pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MQuevedoF General no se olviden de las familias de Santa Rosa 128, necesitan que les terminen sus edificios. Estuvieron 5 años en refugios.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgerpsuv Camarada, por favor limpiar el parquecito cerca de la morgue BM. El cerro de basura y la maleza es horrible, no se puede estar.]]></document>
		<document><![CDATA[@tati7645 Nunca Venezuela Me siento realmente orgullosa de nuestra canciller y su intervención ante la OEA. Gracias Delcy Rodríguez!]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgerpsuv camarada, por favor acuérdese de la zona cerca de la morgue de BM, el parque está lleno de basura y maleza. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo Feliz y pronta recuperación presidente. Usted hace mucha falta.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoCreoEnVenezuela y ninguna derecha hará que perdamos la confianza y esperanza en nuestro,país. La lucha es larga, pero venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgerpsuv  Camarada, le pedimos por favor que no se olvide de la placita enfrente de la medicatura forense en Colinas, la basura nos come.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jesus_Silva_R  Excelente programa mañana jueves volveré a sintonizarlo a las 6 am.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jesus_Silva_R Excelente programa camarada, mañana volveré a sintonízalo a las 6 am]]></document>
		<document><![CDATA[@MQuevedoF Camarada, es importante ayudar a terminar los edificios de la GMV de los adjudicados del Colegio de Ingenieros. Tienen tiempo...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @jorgepsuv Cómo es posible que el estadio universitario tenga las luces prendidas toda la noche. Que cancelen las prácticas.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasó on la operación ataque al gorgojo? Basta de bachaqueros y corruptos!]]></document>
		<document><![CDATA[#EsaAmnistiaNoVaPorQue nuestra memoria debe ser fuerte y nunca olvidar a quienes murieron injustamente en manos de estos asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsaAmnistiaNoVaPorQue porque no se puede avalar  el crimen, él para militarismo, el robo, la estafa, la impunidad, y todo tipo de delito!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Cuantos revolucionarios más tendrán que morir para que reaccionemos y le pongamos mano dura al para militarismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@MPvenezolano Nuevamente vuelven mujeres con niños pequeños a pedir limosnas en Altamira! Se debe investigar.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisjmarcano creo que la radio del Sur no debe tener música todo el tiempo, y que música! Retrocedimos! Era de las pocas emisoras buenas.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisjmarcano Camarada, me podría decir qué pasó con la radio del Sur, tiene otro formato. Dónde están los programas y noticieros de antes?]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntas Frecuentes https://t.co/f2pLfPp1Gr Estimados sres. como hacer para comunicarse con Uds. para saber el estatus de solicitudes visa.]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak Es increíble oír a esta diputada. Pobres argumentos y poca formación. Digna representante de Voluntad Popular.]]></document>
		<document><![CDATA[#colgatejuegasucio Ya son muchas las razones por las que deberíamos ponerle el ojo a estos señores. Alerta camaradas!]]></document>
		<document><![CDATA[#colgatejuegasucio]]></document>
		<document><![CDATA[#LealesAChávez Tendrán que volvernos polvo y aún así no dejaremos de seguir el legado de Chávez. No podrán borrar su memoria. Chávez vive!]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando la revolución va a sufrir estas bajas lamentables . Terrible lo sucedido a Ricardo Durán. Honor y gloria camarada!]]></document>
		<document><![CDATA[@jorodrigueznew Muy bien! Era excelente dibujante, te felicito camarada.]]></document>
		<document><![CDATA[La indignación es demasiado grande, rabia y tristeza. Eso era de esperarse por parte de Ramos Allup, provocador y fascista. Pueblo alerta!]]></document>
		<document><![CDATA[No podrías ser más ridículo Ravell... https://t.co/TT7FXTAxaH]]></document>
		<document><![CDATA[#ConBolivarYChavezXSiempre porque no importa lo que hagan los apátridas, Bolívar y Chávez estarán en nuestros corazones por siglos...]]></document>
		<document><![CDATA[#TodosConDiosdado  Siempre leal a la revolución y con un accionar contundente ante las arremetidas constante de la oposición. Valiente!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges Qué descaro tiene este diputado.  Será que piensa que somos idiotas? Fue la revolución que construyó y entregó casas al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más que nunca me siento orgullosa de ser chavista y revolucionaria. Los diputados patriotas defenderán este proceso con dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hindu_Anderi Felicitaciones camarada, por su entrevista de hoy en Vladimir a la 1. Me gustaron mucho sus respuestas y las respaldo.]]></document>
		<document><![CDATA[#ConLaMoralChavistaEnAlto En las adversidades nos crecemos, sigamos con la moral y dignidad de nuestro comandante Chávez. Somos grandes!]]></document>
		<document><![CDATA[#8Millones1x10xChavez Todos sin triunfalismo, que no se quede nadie en sus casas! El 6 gana Chávez y el pueblo venezolano. No volverán!]]></document>
		<document><![CDATA[@correoorinoco @NicolasMaduro Urgente revisión dentro de Correo del Orinoco. Ya basta!]]></document>
		<document><![CDATA[@correoorinoco @NicolasMaduro Eso de ser objetivo no me lo creo.Demasiado espacio a la oposición. Acaso no es suficiente sus medios.]]></document>
		<document><![CDATA[@correo del Orinoco Como es posible que se le de tanto espacio a gente de la oposición como Freddy Guevara y Delsy Solórzano. Ojo gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina Felicitaciones presidenta por su gestión. Gracias por su amistad con Venezuela.Extrañaré sus discursos encendidos. Venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Presidente, feliz cumpleaños! Que lo pase maravilloso junto a su familia. Que cumpla muchos más y que Dios le de vida y salud]]></document>
		<document><![CDATA[#el6dganachavez porque como hijos e hijas de Bolívar defenderemos el legado de Chávez y todos los avances que esta revolución ha logrado!]]></document>
		<document><![CDATA[@RNVcontigo que fácil disculparse después que se destruye a toda una nación. Preso de por vida debería ir Mr. Blair.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmoPorLaPaz porque somos un país que amamos La Paz, ver lo que pasa en otros países en guerra para dar gracias Dios por vivir aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@PRENSACICPC Espero que algún día la morgue de Bello Monte arreglen el bote de aguas servidas que tienen desde hace años! Eficiencia!]]></document>
		<document><![CDATA[#ConNicolásPalante porque es el indicado para llevar esta revolución y el legado de Chávez a la construcción del socialismo y de la Paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Presidente, muchos de los inscritos en la Misión en Amor Mayor no han recibido pensión todavía, es importante reactivar eso.]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha dice que la gente está descontenta, pero no dicen que el descontento es con ellos ya que Miranda y Baruta no tienen gobernantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZurdaConducta Camaradas, cuidado con la persona que escribe en la pantalla con errores, como maricori vestida de watú en vez de wayú.]]></document>
		<document><![CDATA[Que está esperando el mundo para ponerle un parado a Israel, no se puede permitir que acaben con el pueblo Palestino. Basta de injusticias!]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile Leopoldo López participó en el golpe de estado del 2002 y confesó en TV su participación, igual de ir tras el ministro del interio]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile Por favor señores si no conocen de lo que están hablando absténganse porque dan vergüenza. Ustedes forman parte de la conspiración]]></document>
		<document><![CDATA[#VictorJara ha 42 años de tu muerte, me pregunto si quedara impune tu asesinato y tu perdida un crimen sin sentido. Victor y Salvador viven!]]></document>
		<document><![CDATA[#justicia para Victor]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener cuidado con algunos colombianos /as que se hacen pasar por chavistas y le hacen daño a la revolución con su conducta.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Felicitaciones presidente, excelente programa desde China! Que todos los acuerdos se lleven a cabo sin contratiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaExigeRespeto Basta ya de abusos descarados de parte del gobierno colombiano. Asuman su responsabilidad y no se hagan los locos.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a Los Jóvenes del Barrio, pues mientras otros se van del país ellos le apuestan al país siendo creativos y productivos!]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando Cerremos filas todas las madres ante todo aquel que quiera atentar contra cualquier venezolano y contra nuestros hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si los hubieran sido deportados de otros países no los hubieran dejado llevarse mas que lo que tenían puesto. Si hay respeto para ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Igualmente muestran imágenes donde los deportados cargan con sus equipos de línea blanca y otras cosas adquiridas tal vez en mi Casa bien...]]></document>
		<document><![CDATA[El canal El Tiempo de Colombia pone imágenes de la Cruz Roja de ese país atendiendo a los deportados, como si vinieran en malas condiciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando Apoyo y solidaridad con el camarada Diosdado Cabello, su esposa Marleny y con sus hijos en especial con Daniela.]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando Como madre, como revolucionaria, como venezolana y como ser humano repudió el plan de asesinato contra Daniela Cabello!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoApoyoElCierreDeLasFronteras Esa medida tenía que haber sido efectuada hace tiempo. Pena da la oposición con sus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @VielmaEsTachira @prensaFANB nuestro apoyo a todos los que están resguardando la patria! Pronta mejoría para los heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Presidente, todo nuestro apoyo a las medidas tomadas en la frontera. Venezuela se respeta! Ya era hora!]]></document>
		<document><![CDATA[@ramolinap @NicolasMaduro Se de una compatriota de Blandin que le tumbaron la casa. Esperan por edificio en Colegio de Ingenieros, ayúdelos!]]></document>
		<document><![CDATA[@ramolinap @NicolasMaduro Ministro que pasa con los refugiados de la casa del obrero que tienen 5 años esperando vivienda. Eso no puede ser!]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv Que desgracia que no existan medidas de supervisión que evite que esto pase. Deben ser severos con estos funcionarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Que estará esperando el ministro Carlos OSORIO para volver a usar el número de cédula para comprar en los supermercados.]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca Este bote tiene mas de un mes que esperan para mandar una cuadrilla! Es inaudito que la ineficiencia y la indolencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca Hay un bote de aguas servidas que viene de la morgue de Bello Monte y llega hasta nuestra calle. Esto es inaguantable!]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca Por que hay tantos botes de aguas servidas por toda Colina de Bello Monte. Tenemos días calándonos un bote frente a la Morgu]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca Hidrocapital, que pasa con las cuadrillas que no son suficientes para los botes de agua por toda Cnas. Bello Monte]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzalezMPPRIJP Felicitaciones ministro, apoyo total a la actuación de los funcionarios en esta guerra contra la delincuencia. Sigan así!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro La creación de Unda unidad de la FANB para atacar el paramilitarismo es bien acertada. Es necesario mantener estos planes.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro apoyo total presidente a la OLP. Ya era hora que se tomarán medidas extremas para combatir la delincuencia. Felicitaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[@PRENSACICPC De que manera la Morgue del CICPC ayudan demostrando tanta desidia. La descarga de aguas negras contaminan las calles.]]></document>
		<document><![CDATA[@PRENSACICPC Nuestro comandante dijo, el socialismo no está reñido con la eficiencia. Ya es hora que las instituciones sean efectivas.]]></document>
		<document><![CDATA[@PRENSACICPC Talaron los árboles de la plaza de la Medicatura Forense despiadadamente, pero no terminan de reparar el bote de aguas negras.]]></document>
		<document><![CDATA[@PRENSACICPC Hasta cuando tendremos que aguantar la ineficiencia de la Medicatura Forense que no se ocupa del control de las aguas negras.]]></document>
		<document><![CDATA[@PRENSACICPC Las aguas servidas de la morgue hacen que nuestra calidad de vida sea terrible. No se puede transitar por las calles aledañas.]]></document>
	</documents>
</author>