<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mañana están libres y con ascenso... https://t.co/zf2wuU8H4a]]></document>
		<document><![CDATA[Característica común d dictadores comunistas: El delirio de grandeza, la necesidad d propaganda mediática y de segu… https://t.co/ZlAkqlEczT]]></document>
		<document><![CDATA[@lizardo_jesus
No vale! es que ahora las Ref. Venezolanas son ecológicas y han eliminado las emisiones de gases a la atmósfera.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelMorenatti ... solo espero que el fotógrafo haya tenido la bondad de liberarla... solo eso espero.]]></document>
		<document><![CDATA[Los ataques y amenazas hacia CNN por parte del régimen del cucuteño solo demuestran que el contenido de sus informaciones son ciertas.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de Venezuela, el país que parió a Simón Bolívar quien liberó a media América Latina pero hoy lucha solo por su libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrewsAbreu mi saludo y reconocimiento al conductor.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnExtremo ... te sigo Cesar. Te envié un correo a tu gmail. 
Please envíame la info.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto lo he deseado... 
Papá... te amo y te seguiré amando por siempre. https://t.co/UDRXoSF6pH]]></document>
		<document><![CDATA[Sencillo. https://t.co/xGMQiljumQ]]></document>
		<document><![CDATA[Todo se lo robaron, lo expropiaron, lo malversaron... no dejaron NADA.
#SeHablaMalDeChavez https://t.co/b2dN4wfzBf]]></document>
		<document><![CDATA[Será para que me roben el celular tomándole fotos a todas las calles de Caracas. #Reportatuhueco https://t.co/OVV4HrPxNd]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo con tanto...
¡Qué indignación ver a los niños comiendo de la basura!
Se me parte el corazón...… https://t.co/OxrCWCawRY]]></document>
		<document><![CDATA[El peor cáncer lo vivimos en mi país y fue inoculado desde Cuba.
Hoy cumple 25 años y parece que ha hecho metástasi… https://t.co/ctQyu4Y2uk]]></document>
		<document><![CDATA[... me asomo a mi terraza y me regalas este árbol en flor que ayer no estaba.
Gracias Dios por tus maravillas de un… https://t.co/aVxYgnIIh2]]></document>
		<document><![CDATA[25 años calándome esta porquería... 
Esto es una vida...
¿Hasta cuándo?]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarAlejandroH ... es así...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi padre decía:
"La estabilidad de las democracias en los países de América Latina tienen la misma fragilidad que d… https://t.co/ym6swG6RMO]]></document>
		<document><![CDATA[Y los venezolanos como locos emigrando a Colombia dizque para escapar del comunismo...
Caerán en las garras de las… https://t.co/eWPdUgN7e0]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí tienen los resultados del acuerdo de paz con las FARC... 
Latinoamerica siempre tendrá la bota castrista pegada… https://t.co/6iVkYskT02]]></document>
		<document><![CDATA[Quien ha podido sacar a su familia del país lo ha hecho, incluso los mismos boliburgos.
En todo caso el político es… https://t.co/nFtJKQgaEx]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente.
No tiene desperdicio.
¡LE DIERON HASTA CON EL TOBO! Carta de un patriota cooperante a Diosdado Cabello https://t.co/FqadZJ6CG8]]></document>
		<document><![CDATA[Febbraio comincia.
February begins.
Febrero inicia. https://t.co/PBDHcmKCfg]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/0lFFGgWAtO]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl ... y a Rosita la próxima Luisa Cáceres de Arismendi, con traslado al Panteón Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Deja que todo fluya y vive tu vida que Dios se encargará de las cuentas.
No las hagas tú. No te corresponden.]]></document>
		<document><![CDATA[@romanjoseduque 
Abandono del cargo es cuando el Pdte. se ausenta sin permiso o no cumple sus funciones y la Asam.Nac. declara el abandono.]]></document>
		<document><![CDATA[@romanjoseduque
cuando un Presidente manifiesta no seguir mas en un cargo eso es una RENUNCIA no es abandono del cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[@romanjoseduque @27Lucille
TSJ asimila abandono del cargo con  renuncia del Pdte.
La primera es una valoración la segunda un acto voluntario]]></document>
		<document><![CDATA[@carmendiazjoyas @jacky_a46 Venezuela. 
Que diseño propones para mi nombre tania.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que me corresponde por derecho de vida es mio.
En nombre de Dios Todopoderoso.
En tus manos encomiendo mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[El comunismo en dictadura elimina todo lo que su corta razón no entiende.
Lo demás lo roba o lo expropia. https://t.co/rX2brPtX0F]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya mamarrachada la de decretar día no laborable miércoles 1 de febrero, como si este país estuviera en condiciones de darse ese lujo.]]></document>
		<document><![CDATA[¡La tóxina botulinica NO ES UN RELLENO!
CORRIJAN. https://t.co/LPxcNVMIJz]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solidaridad con Vargas... 
El fracaso del régimen https://t.co/1VgXLh17NT]]></document>
		<document><![CDATA[@Jectorin... pues yo y muchos mas no lo sabíamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@anonymus_117
OK. Pero en 2006 fue el candidato q los partidos de oposición apoyaron.
Te digo QUE JAMÁS VOTÉ POR CHÁVEZ.
No soy como otras.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solidaridad con el pueblo de Vargas. https://t.co/mUY2DqqBk7]]></document>
		<document><![CDATA[@epalacios09 @inesitaterrible mi único ídolo es Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[@wcabreradiaz @inesitaterrible ... pareciera que no. No sabemos. Wn política nunca se sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[@C1ndy9 @kevinsegura81 @inesitaterrible hola Cindy. No entiendo que dices. Y me alegro que esté bien y libre.]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible sí. Voté por Manuel Rosales ¿Por qué? En ese entonces era de oposición ¿O no?
 ¿tú votaste por Chávez en esas elecciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@cchurruca mucho hace el que no molesta y ayuda con sus propuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@adrigiu @kevinsegura81 @inesitaterrible hay chico .. ABRE LOS OJOS... Y DEJA DE LLORAR...]]></document>
		<document><![CDATA[@adrigiu @kevinsegura81 @inesitaterrible
¿el enlace?No mijo,el enlace lo bloqueó @DolarToday después de q lo publiqué
PIENSA MAL Y ACERTARAS]]></document>
		<document><![CDATA[@adrigiu @kevinsegura81 @inesitaterrible no lo dice pero se infiere ... a buen entendedor pocas palabras bastan.]]></document>
		<document><![CDATA[@adrigiu @kevinsegura81 @inesitaterrible pues míralo como descalificación o lo que quieras. La verdad es que ERA CHAVISTA y dura]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo olvidarte si eras el mejor de los productos "hecho en Venezuela"?
Nunca te han podido superar... espero vuelv… https://t.co/XfQl29eRa6]]></document>
		<document><![CDATA[@adrigiu @kevinsegura81 @inesitaterrible ¿y cuál fue según tu opinión la descalificación? ¿recordarle a Ines que fue chavista dura? ¿eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@kevinsegura81 Aquí lo tienes... https://t.co/5hjEiDGrc6]]></document>
		<document><![CDATA[@kevinsegura81 @inesitaterrible
Muy cierto
Ines,da propuestas xq tienes respons. en este desastre.Bastante chavista fuiste en tu época enVTV]]></document>
		<document><![CDATA[@juanjosew todo "en orden". ¿Tú?]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Dios. https://t.co/g47KkkHU7Z]]></document>
		<document><![CDATA[@Cane1956 @Guaracucha84 Ni entiendo el toma y dame que se tienen ustedes dos... o sea, hello...]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero pagarle ese justo precio a Polar que a un bachaquero delincuente. https://t.co/J56dFwAian]]></document>
		<document><![CDATA[Extremadamente triste por lo que sucede en Abbruzzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Como debe ser cuando hay alternabilidad de gobernantes en democracia. https://t.co/ESeemE6IsV]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Dios proque llegué sana y salva a casa después de un día de trabajo. 
En un país como Venezuela esto debe AGRADECERSE.]]></document>
		<document><![CDATA[Mataron a un periodista y el canal de TV donde trabajaba fue incapaz de dar la noticia.
Televen creo que te va a salir caro ese silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo Dios basta. https://t.co/1XWUn9ugDd]]></document>
		<document><![CDATA[@IsamarReis @rinkaram
Querida: el aumento del salario mínimo afecta los costos de producción.
¿O pretendes q el panadero trabaje a pérdida?]]></document>
		<document><![CDATA[@humbems @rinkaram parter. Gracias por la traducción, te juro que no entendía que carajos era acestando...]]></document>
		<document><![CDATA[¿la Refinería de Amuay no está bajo la protección de un destacamento de la GN https://t.co/hlhTOtN3Gx]]></document>
		<document><![CDATA[@sugeisdelvalle @LoyoRafa tranqui bella... sigue informando.... yo te leo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LoyoRafa ... no Rafa... mantengamos la buena ortografía. Al menos eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@sugeisdelvalle @LoyoRafa no es "a la final" es "al final".]]></document>
		<document><![CDATA[Me uno al duelo por la pérdida de un excelente profesional de la radio difusión, periodista y locutor como pocos. ARRIVEDERCI RAMÓN PASQUIER]]></document>
		<document><![CDATA[@pegaso2710 @NicolasMaduro el comunismo es un sist. fracasado q solo reparte miseria, mientras los gobernantes roban y se hacen millonarios]]></document>
		<document><![CDATA[Dios nos agarre confesados. https://t.co/vDnoACFMFq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y qué le van a dejar al pueblo que no recibe clap?
¿Qué vamos a conseguir en los supermercados y bodegas? https://t.co/wTkGq1z5Ye]]></document>
		<document><![CDATA[Querrás decir "la desmemoria y los mil y un cuentos" https://t.co/3P5lsrYpY3]]></document>
		<document><![CDATA[Y ¿cuánto tiempo tenía este espécimen en el cargo? ¿Solamente lo destituyen? Tranquilos, lo mandarán a una embajada. https://t.co/2TVMaFdJ6t]]></document>
		<document><![CDATA[Pena de muerte a este par... https://t.co/wF2MSzvUb9]]></document>
		<document><![CDATA[Ya nos parecemos a la India... https://t.co/NN0uS72VY5]]></document>
		<document><![CDATA[@SVMI ... ¿así o más patria? https://t.co/u1mWuJnNHC]]></document>
		<document><![CDATA[... y abres los ojos y entiendes q esa persona solo existía en tu cabeza, q era  una ilusión de lo q tú querías q e… https://t.co/f0qaZtNO4V]]></document>
		<document><![CDATA[¡Parece una gata con hambree...! https://t.co/HcrgCX5Qtv]]></document>
		<document><![CDATA[@patriaorgullosa ... dime tú el gordo cara de piedra que dice que el Che es economista???  Por Dios!
El tipo es bruto y feo de nacimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Es que para apoyar a unos bichos como el Che, Fidel o Chávez solo se necesita una cosa... ser BRUTO. https://t.co/ep2g9u18YI]]></document>
		<document><![CDATA[@irisvarela ... y tú qué me dices de tus viajes al imperio? https://t.co/Mqtp7RSGrR]]></document>
		<document><![CDATA[@simbiosisgroup los nuestros ni siquiera en eso... sino en carros chinos y lo que "haiga" pa'repartir.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro flamante Min de Educación Superior y Tecnología... https://t.co/rQ1Om5Sol0]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina X qué Ud. habla de socialismo si el pueblo en referedum popular rechazó la reforma constitucional q lo preveía? No respetan]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina si los responsables tienen q responder x las obras inconclusas, ¿ya la Contraloría se ha encargado de estos funcionarios?]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo creo porque en mi entorno han sido altas las bajas en manos del hampa. https://t.co/YkE5q47NM7]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un ASCO... https://t.co/fONUmG65XK]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ser rejoneador es algo deplorable pero ahora como azotador de caballos es aún peor... https://t.co/LDZB1WqKC4]]></document>
		<document><![CDATA[@LupitaJuarezH es un pobre imbécil. Que azote al caballo cuando esté suelto para ver quien gana...
@corselman eres un asco, una vergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dayidayi ... Has debido avisar de esto hecho a los empleados del super... Bueno, yo lo hubiera hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@hipismo_ ... créeme que a mi los años me han puesto mejor en todo sentido.
Y tengo muchos mas de los que te imaginas.]]></document>
		<document><![CDATA[@hipismo_ gracias!!! Entonces tu ex novia es un bombón... jajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno... ¿él no es que es chavista?
Entonces que coja su dosis de patria. Para eso votó por el régimen ¿o no? https://t.co/5pP7ScO6sg]]></document>
		<document><![CDATA[Así trabaja el comunismo:
Alimentar las esperanzas del pueblo con falsas promesas para convertirlo en mendigo y esc… https://t.co/0wtSz7Lkqz]]></document>
		<document><![CDATA[@notirochela Así es el comunismo: Alimentar las esperanzas del pueblo con falsas promesas y convertirlo en mendigo-esclavo del sistema.]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina el abogado entrevistado olvida q la reforma constitucional q incluía la palabra socialismo fue rechazada en referendum.]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina Lo mismo sucedió con la gob. de Miranda. Ganó Capriles y crean Corpomiranda para sabotear y desconocer la voluntad del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina el pueblo elegió esa A.Nac y los oficialistas se han empeñado en desconocerla. No respetan la decisión del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, salvajemente y sin piedad, mataron al hijastro de mi comadre.
Otra persona de mi entorno que muere a manos del hampa.
Maldito régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@mensajero56700 conozco MUCHOS homosexuales inteligentes, capaces, honestos y exitosos.
No sea homófobo. 
Feliz año.]]></document>
		<document><![CDATA[@mensajero56700 
La homosexualidad no te hace inmoral ni delincuente.
No es su tendencia sexual sino sus erróneas convicciones políticas.]]></document>
	</documents>
</author>