<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 y si, he visto y leído todo lo que mencionas y sigo pensando que tu defendida ha tomado actitud IDEOLOGICA y equivocada]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 hay mas fanatismo, puesto que aun no entiendes el punto de mi twitter inicial a esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 mi critica es sobre la actitud de sra. Aviles. Las críticas a otros invokucrados tambien las hice.Y creo que en tu ideologia]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 referirse a ello -en vez de seguir dándole vueltas al tema culpa del gobierno y otros - la haga más felíz]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 ...y la Sra Avilés,debiese estar felíz de haber colaborado con el super avión y x-quizás-haber evitado más danimificados.=&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 anda a los twitts de aquellos días. No confundas peras con manzanas]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 ahora,si quieres saber mi sentimiento y pensar acerca de los incendios y de las almas que perdieron todo,abramos el tema o bien]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 Ovbio,porque mi crítica es específica y tenía que ver con la FORMA en que Ana Lucía Avilés se ha referido al tema"críticas]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 esperar retribución de cualquier tipo.La sra. Aviles le dio un tinte distinto,cargado de culpas y de uso mediático.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 tan negativo-tod@s lo hacemos-si su parada hubieae sido más sana. DONAR tiene un sentido mucho mas altruista y profundo que]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 la llevaron a sentir ese"maltrato".Desde el dia 1 d su donación,le ha dado con todo al gobierno,cuestión que quizas no sería =&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[@elcordo2015 una persona adulta y preparada,sabe que puede ser criticada.X otro lado,la insistencia-por ideología-de sus propias criticas =&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[Un maestro de la prostética,Enrique Pohlhammer Clarke,abandonó su cuerpo. Un SECO de los FX.]]></document>
		<document><![CDATA["Que ningún ciudadano sea suficientemente opulento como para comprar a otro,ni ninguno tan pobre como xra ser obligado a venderse".Rousseau,]]></document>
		<document><![CDATA[Que lucia aviles utilice #niunamenos ×las trabas iniciales al supertanker,es tendencioso,absurdo y chacrea la causa no +femicidios. Pésimo]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelco en la versión de la demora a entrar a Chile del SuperTanker: Al parecer no fue como alguien había contado.-https://t.co/FLfUwbwIdU]]></document>
		<document><![CDATA[$466 millones en autos y comidas para la alta Comandancia:Acusaciones d la Fiscalía contra el exgeneral Fuente-Alba .https://t.co/gr9OMjpDJH]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ohYBuNIlbd Sea cual sea la plata o costo,pa mi que la chiquilla le tiene terror a Trump y no quiere estar cerca]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias antiguas que no deben olvidar Así nació la educación de Pinochet https://t.co/1E3fyo3Aiz …]]></document>
		<document><![CDATA["Yo firmo x plantar árboles nativos" https://t.co/MqiYwAcLXO]]></document>
		<document><![CDATA[Leí x ahí,que 1 tal"Arenito"era homosexual y que ahora"Gracias a Dios y la iglesia"es heterosexual.Este cabro y su entorno eclesial,votan?]]></document>
		<document><![CDATA[Abrazo eterno a la PIPPO que está en los cielos]]></document>
		<document><![CDATA["170 mil salmones murieron cuando eran trasladados de Puerto Montt a Magallanes" 170 mil velorios,+-10 despidos,100 personas c/futuro incier]]></document>
		<document><![CDATA[@floresjuan "Olvidé mis llaves y le grité a la puerta "OPEN" y no pasó nada.El inglés no te abre las puertas como dicen"me río ene con Fco!]]></document>
		<document><![CDATA[@1949QN2 porque los buques pueden quedarse un mes o tres, van regulando sus tiempos en el camino]]></document>
		<document><![CDATA[@1949QN2 a isla de pascua, juan fernandez e islas intermedias,que son varias...el tema es que te embarcas y no sabes cuando vuelves]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los hechos históricos son irrefutables,se hace muy difícil leer a la gallada fanática y seguidora del lado de los malos y asesinos...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi saludo para la PIPPO,Alicia Lawner,que hoy está de cumpleaños.Ya no nos acompaña su sonido y risa sincera, pero está su enorme corazón]]></document>
		<document><![CDATA[4.-especie muy curiosa,llamada"jefes" y otra llamada"apitutados".Son seres dignos de estudio.Cualquier pregunta,en calle suecia 286]]></document>
		<document><![CDATA[3.- empresarios.También hay otros disuestos a irse con ustedes, acá les llaman"asesores gubernamentales"y ministros,ade+ contamos con una=&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[2.- ofrecer para experimentos y trepanación científica e investigativa,unas personas que hay en un edificio en Valpo y un grupo de mega =&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[1.-Sres ET,no pierdan su tiempo:Nos queda poca agua,no tenemos cobre,litio,pescados,bosques.etc.Con cueva,algo de sal,pero les podemos =&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[@aluksicc menciona las tarifas metro en sus dif. horarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@aluksicc 3.-En qué estación Nestlé nos roba la plata en las máquinas de yogurt 4.-A cuánto venden el agua mineral en los carros y =&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[@aluksicc Trivia pa ti: 1.-Cómo se llama el caballero que recita poemas en la línea 4. 2.-Qué recorridos tienen pasador de brazos]]></document>
		<document><![CDATA[@Samsung13565531 No,pero puedo pedir que te sigan y esas"cualidades"las leeran en tu TL]]></document>
		<document><![CDATA[@leonardofarkas No es chaqueteo rucio querido,es que la lola se dice piola y ahora muchas declaraciones,comunicados y quejas]]></document>
		<document><![CDATA[@fcojavierzp Ojo,el super recontra requete tanker no fué donado eh,es un arriendo de avión,operarios y combustible.El coso se va mañana creo]]></document>
		<document><![CDATA[C/todo los revuelos nacionales/internacionales,viene el Papa y se manda feroz dclaración acerca d Adán y Eva.Habrá suicidios supernumerarios]]></document>
		<document><![CDATA[El hermano de Lucía Avilés....puchas que estamos cagaos... https://t.co/lsLLTJRGc0]]></document>
		<document><![CDATA[@Pelayon ni responsabilidad,pero convengamos que los hijos e hijas de políticos corrupt@s y gente penca,a la larga se las traen...]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los tontorres/as que escriben que criticamos a Lucia Avilés lo hacemos por envidia:NO envidio tener padre torturador, la neta]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso me cae mejor nuestro rucio loquillo,blanquecino y popero:Dona y se echa el pollo rapidito pa ir a la fiesta con KC &amp; sunshine band]]></document>
		<document><![CDATA[Poca madurez ah...criticar a L.Avilés no pasa x envidia.Pasa por esos detalles de los que,si no han reparado, mejor callar]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaMunhiz Farkas ayuda,se divierte,lo pasa bien,nunca ha vendido pomadas de humilde y se sabe extravagante.No recuerda cada día lo q dona]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no puede ser cierto... https://t.co/xTnj32L7zd]]></document>
		<document><![CDATA[Kosem es como en el congreso...]]></document>
		<document><![CDATA[Si hiciesen una auditoría a las FFAA -real y seria - y ésta se publicara,el facho populars sentiría nuevas envidias]]></document>
		<document><![CDATA[Esta derecha golpista,ambiciosa,estafadora y cara de raja, tiene mil caras]]></document>
		<document><![CDATA[Que la sra Avilés siga dándole al tema de las trabas y que su"natural" humildad y low profile se vaya a la cresta, indica algo...o no?]]></document>
		<document><![CDATA[El diablo se viste a la moda...https://t.co/qiF0E7Y4CP]]></document>
		<document><![CDATA[4.- sensación de"indignos" y muestra con abiertas señales,que la pobreza es una forma cruel,que tiene y"trabaja" el sistema neoliberal]]></document>
		<document><![CDATA[3.- Está probado y cmprobado,q'en Chile,lo que llaman vivienda social de emergencia,son solo tablas, que,ahondan mucho más la brecha,la]]></document>
		<document><![CDATA[2.- que hay muchas maneras de construir viviendas a bajo costo,sólo falta voluntad,creatividad y ganas.https://t.co/ta8UNEmUKH]]></document>
		<document><![CDATA[1.-Previa conversación c/algunos arquitec. se llega a la conclusión que se pueden usar éstos planos y cambiar el material x 1 barato y bueno]]></document>
		<document><![CDATA[" Alcalde Sharp adopta inédita medida contra inmobiliaria y vecinos de Cerro Florida no lo pueden creer..."  BIEN!]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá que apoyar y defender mucho a @jorgesharp cuando se le vayan encima éstos gigantes egoístas y ambiciosos https://t.co/6KyVDMvJTt]]></document>
		<document><![CDATA[Perfil del facho barsa,que estuvo preso x estafas reiteradas,especulación y Penta su vida en TV...lo rrecuerdan? https://t.co/Y4bqulTUuW]]></document>
		<document><![CDATA[Un "compartimiento" del querido Mono https://t.co/e241Ec4WDC]]></document>
		<document><![CDATA[@j_arceb Casandra, Fabricante de mentiras, etc...recórcholis!]]></document>
		<document><![CDATA[de la música incidental de mi vida...el disco completo eh https://t.co/rSJLvEdE1x]]></document>
		<document><![CDATA[Desafíos de la Educación especial en el contexto de la reforma educac...bla bla bla bla]]></document>
		<document><![CDATA[@garci1973 pero el resto también" es un "consuelo" para quienes deseam justificar a los personajes corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@garci1973 y que "todos" o la mayoría lo sea, o unos pocos, a nadie salva del acto mismo.Eso de"yo soy porque otros lo son"o"éste es =&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[@garci1973 muchos o pocos no lo son, mi punto ayer era aquello de dirigir a los hijos a cometer actos de corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep no me sigues pues,no puedo enviar dm]]></document>
		<document><![CDATA[@miratelescopica no gallo, es para hacer consultas nu má]]></document>
		<document><![CDATA[@Kiare975 dicen que el tipo es cruel...]]></document>
		<document><![CDATA["Melania, si necesitas ayuda, pestañea dos veces..."]]></document>
		<document><![CDATA[@dar_mol @varancib Sólo a modo de pregunta; A tí no te parece grave el falso testimonio o inculpar personas de manera mentirosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Algún seco en manejo de  twitter para un par de preguntas x dm ?]]></document>
		<document><![CDATA[Si dicen que Piñera"gana"toda encuesta,significa que somos como las webas,que hay+pobres fachos y que tenemos síndrome de estocolmo]]></document>
		<document><![CDATA[@vodkatonica Marzo muchacha bella. Por wasap nos escribimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@vodkatonica Nos veremos en el cole Vale?]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastián Piñera es una máquina de corrupción y la enseña a sus hijos. No olviden las boletas SQM x 344 millones de sus tiernos retoños]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gran trabajo hacen los VETerinarios en Conce y otros lugares del desastre incendiario.Los animalitos merecen lo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaLaPeNa Idem x acá y aún sigo...pude ver hasta su foto de su muerte, Es que vida de Violeta apasiona y qué decir de su música]]></document>
		<document><![CDATA[@MaLaPeNa casi percibiendo los aromas de esos espacios...como crisantemos, tierra mojada...]]></document>
		<document><![CDATA[@MaLaPeNa  cierto!!  se parecen. Que bella tu foto, gracias x compartir querida!]]></document>
		<document><![CDATA[@MaLaPeNa Pablo de Rokha, Roberto Parra, Julio Aribel y su mamá Clarisa Sandoval :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@casatoledo la mejor y la más]]></document>
		<document><![CDATA[@hozado si, odioso comentario y odiosa yo,aunque menos que todo aquello que nos bancamos x costumbre y  que vienen con un buen disfraz]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad @Melinapax ayuda camuflada con fines especificos y aprovechamiento politico. Revisa la forma en que se aprobó el ST]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad @Melinapax  opino q hace todo con doble fin o,d tal manera,que lo beneficie d alguna forma.A través d su amiga personal, x ejem.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que hay tanta preo-ocupación x los niñ@s,aprovechen d leer los textos de @VinkaJackson.Verdaderas luces para prevención y aprendizaje ASI]]></document>
		<document><![CDATA[ObiJuan salvó una abeja de la piscina.Le puso azúcar.Llegué yo a bañarme y puse mi pareu sobre su azúcar.Abeja me persiguió hasta morir.]]></document>
		<document><![CDATA[Fineza cultural del MOMA, encantador! https://t.co/W2yP90ibU4]]></document>
		<document><![CDATA[@YouBet33 @ochapas ya me parecía...]]></document>
		<document><![CDATA[Y no es que sea negativa y mal agradecida,sólo que la fractura post dictadura es DEMASIADO profunda,en TODO orden de cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@YouBet33 @ochapas júrame que crees que el Luis Guatón...]]></document>
		<document><![CDATA[Si Ana Lucya Avilés es la madre benefactora dl sur,su padre,abogado de CEMA y Director del depto de Op.psicoligicas de la DINA,es el abuelo]]></document>
		<document><![CDATA[Y por último,debo decir que el súper fascismo,tienen súper brazos largos,incluyendo súper aviones]]></document>
		<document><![CDATA[Como también desconfío de todo abogado de la familia Pinochet Hiriart...familia es familia,dicen por ahí ah..]]></document>
		<document><![CDATA[Desconfío de todo aquello que huela a Dina y CNI . Al día de hoy,tdo tiene una mancha fea, incluyendo a la benefactora millonaria]]></document>
		<document><![CDATA[Violeta yacía sentada en la cama,recostada hacia atrás,pies en el suelo,Sobre su cabeza y a un costado,su guitarrón y 1bolsa d calzados Pose]]></document>
		<document><![CDATA[@YouBet33 @ochapas Seamos serios para las críticas...hay muchas más razones de critica que una polera, posom...]]></document>
		<document><![CDATA[Dulce vecina de la  verde selva 
Huésped eterno del abril  florido 
Grande enemiga de la  zarzamora 
 Violeta Parra...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué sucederá con la fauna y flora de la región del Bío Bío ? Es un desastre enorme...]]></document>
		<document><![CDATA[@WladimirPulgarG era la soledad bacarreza...]]></document>
		<document><![CDATA[2.- ....entonces,cuando desconfiamos,somos"malos y negativos".Cómo se puede confiar en éste tipo de gente,que,x plata,nos venden y engañan?]]></document>
	</documents>
</author>