<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@lalibreta @Gol o eso o que se gradúe la vista porque vaya tela]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonsune @JosepCorbella @LaVanguardia y me pregunto Josep corbella porque entiendes que el Nápoles es una maria ?]]></document>
		<document><![CDATA[@fernan_ruiz @lalibreta habría que rogárselo a muchos periodistas que no utilizarán esa palabra.]]></document>
		<document><![CDATA[@JCarlosCrespo  los anglosajones  están poniendo el mundo patas arriba.primero  el bréxit,ahora Trump.en Europa nos tenemos queponerlaspilas]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 lo que has echo hasta ahora ha merecido la pena, y lo que viene después,peor es no intentarlo,tu sigue con esa fuerza .besos isa]]></document>
		<document><![CDATA[@Pepelias17 @AlvaroLadron tampoco había de Trinidad y Tobago. joer.que exagerados!¡!😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix lo de Rusia no puede quedar solo en eso.lo que hicieron seguramente es un delito.denuncia penal a dirigentes]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 estas muy enfadada isa,pero no te rindas,dales más razones en la pista para que sepan que se equivocan..vamoosss]]></document>
		<document><![CDATA[@macias1500 me quedo antes con alguien que lo da todo que el que gana con una pierna,animo isa,todavía te quedan muchas oportunidades😀]]></document>
		<document><![CDATA[@lalibreta @rubenuria para mi,toda mi vida leer prensa deportiva era un placer,ya hace tiempo que no lo hago,y las razones las apuntas bien]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix te voy a dar la razon aunque me cueste :) ,muy de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@nbaplus #dormiresdecobardes.19/7/2]]></document>
		<document><![CDATA[@nbaplus #dormiresdecobardes.porzingis 19 puntos 7 rebotes 2 tapones]]></document>
		<document><![CDATA[@montse_garcia nunca me gusto esa combinación de colores.pantalón amarillo ummm.  ..no 😊]]></document>
		<document><![CDATA[@nbaplus yo invitaria a nick young y sus dos novias..asi igual me cae algo]]></document>
		<document><![CDATA[@perezreverte se tenian el uno al otro…feliz navidad sr reverte.]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 tu lo has hecho posible.fuori clase otra vez!]]></document>
		<document><![CDATA[@nbaplus se les puede volver esto en contra?la primera derrota les puede doler mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@nbaplus oye,porque tenéis una mesa tan pequeñita y daimiel y compañía tan grande?😊]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 quiero verla.me encantan las de la guerra fría.de quien es el guion original?]]></document>
		<document><![CDATA[@macias1500 cierto isa,pero sois un ejemplo para los que vienen detrás,para el aficionado,la demostración que se puede competir sin trampas.]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix es una bici ,punto,puede ir por donde quiera respetando las normas,eso si.]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 un ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 vamos isa no me jodas...que rio te espera,descanso y a la carga]]></document>
		<document><![CDATA[@InakoDiazGuerra lo siento amigo pero me defraudas sinceramente,]]></document>
		<document><![CDATA[@InakoDiazGuerra siempre el discurso de perdedor]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix ojala pero no los veo.ahora,esto es muy largo.]]></document>
		<document><![CDATA[@maldiniplus y un personaje imperdible de futbol ascenso en argentina.Bazan Vera.incalificable jugador.historia curiosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@maldiniplus para cuando un reportaje de juan lozano?gran jugador hispano-belga]]></document>
		<document><![CDATA[@adaimiel @experiencendesa luego los antidisturbios disolvieron y casi cobramos ,fue hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[@adaimiel @experiencendesa me comi 6 horas de cola con un amigo en el bernabeu y nos cerraron la taquilla en las narices.mendoza dimisión!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 y que bonito es Madrid rio !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 comentara algo del bosque sobre lo dicho por oleguer?ah no,menos los pitos a pique lo demás es libertad de expresion]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarcasado di que si pilar.yo aun estoy emocionado]]></document>
		<document><![CDATA[@fcaballerobles @juanaosuhermana @antoalix a lo mejor a purito le hace ta una mano de valverde.vete a saber]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 totalmente de acuerdo,al menos en España,importa mas el entorno que el juego en si.]]></document>
		<document><![CDATA[@lalibreta pobre de gea,pobre iker,pobre keylor...snifff...que injusta es la vida con los multimillonariosss........!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 @sabiowalk @PaquilloFrdez a pensar en rio desde ya!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 isa,como ves el 800?a mi me encanto la canadiense Bishop]]></document>
		<document><![CDATA[@MigVillasenor a un campeón de 400 y 800 en la misma olimpiada]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelCalvo_A malisima tactica de tuka si queria ser oro.para bronce perfecta]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 lo mejor que ha hecho van gaal en este equipo es traer a depay]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 el mismo perfil pero con un tipo que las metía dentro,aunque creo que pasaran]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 el brujas aposto por estar bien en la previa y el man u por una temporada larga.ademas sin van persie...]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 pues tienen buen entrenador,bastara que estén mas rodados,y el man u sin van persie,podría ser]]></document>
		<document><![CDATA[Tambien es el mio.injusto que no ganase una copa de europa en los 70]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 muy triste por no verte en el mundial,pero convencido que vas a reventar el crono muy pronto.]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarcasado y donde estan las francesas??????ni han felicitado]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarcasado he flipao con estas chicas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 esto es deporte isa,se gana y se pierde,pero siempre hay revancha 😃]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 perfecto.muy buena sensación.]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 veremos a la fuori clase de nuevo 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix espectacular serbia estados unidos en voley por deportes 2 del plus]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix sabes a que me refiero]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix viendo la carrera,es un record que no me creo,hizo un sprint de 800 metros!!]]></document>
		<document><![CDATA[@San_Laz_Aro es adif, son empresas distintas desde hace unos años]]></document>
		<document><![CDATA[@23Llull tu gesto no tiene precio en estos tiempos,me dejaste sin palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@maldinisport escocia 3 españa 1 ese pedazo extremo cooper y mo jhonstone]]></document>
		<document><![CDATA[@Sanchez4nba el seleccionador ruso es el mítico myskhin del tska?]]></document>
		<document><![CDATA[@ADaimiel @elsaloncitu de momento el Madrid sin correr pero con triples]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 tu motivación es un ejemplo de muchos]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 @psicologiaexcel @VictoryEnduranc @FISIOZaragoza @ClinicaPodium tu motivación  es un ejemplo de muchos]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarcasado @valenciabasket los partidos se ganan en la cancha,si fuera al contrario pondríais a parir al Madrid por no saber perder]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 @Africaje yo te vi bien.algo bloqueada pero se te veía fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[@MigVillasenor ellos que piden respeto lo demuestran de esta manera a el resto de los españoles.muy triste]]></document>
		<document><![CDATA[@EnekoLizarralde @Alpe__dHuez YA,y cuando se cae contador,todos a tirar para sacarle tiempo,venga ya,se la da porque es compatriota]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanGomez59 aun siendo buen futbolista,no tiene mentalidad para estos partidos,le superan]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 ya tenemos al gran entrenador tuitero!!!pues nada,tu nos dices el plan de trabajo caldrev]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 si fueras de USA serias portada de sports illustrated 😊]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 eso es el relato de una campeona que no se rinde,pero tu has conseguido lo que el 99,9 % no consiguieron nunca,grande!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 yo estaría tranquila por eso,te quedan muchas oportunidades,aunque es una decepción no verte,te queda todo el año,vamooossss]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarcasado fantástico artículo pero para mi imposible de descifrar,aunque veo en Pablo tristeza,desde luego no ha sido tratado bien..]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 piensa en el verano,el calor,aun tienes mucha marca en las piernas,enhorabuena por el carreron :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 @JGaton29 hoy con facilidad,mañana veremos a la fuori clase😆]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 ánimo isa,a darlo todo ,como siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 el viernes consigues la mínima sobrada,fuera nervios!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 una persona a la que quiero mucho me enseño que el que cae,luego se levanta,es hora de apretar los dientes...]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 hay calidad y un trabajo detras,en la próxima sera y si no la siguiente,ánimo isa!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 dejales que se confíen y luego zas!!!!😄]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 te guardaste muy bien hasta el final, y la cuerda no te la quita nadie 😊]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 que flipe volver a verlo,tácticamente mejor imposible!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 a partir de aqui todo sera mejora,los tiempos saldrán]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 despues de lo de la sauna criogenica tienes frio?no puede ser....jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 siempre me he preguntado porque los perros confían tanto en nosotros,no lo merecemos]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 en italiano,mucho talento,pero suena mas bonito,]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 este año vas a hacer grandes resultados ,eres una fuoriclase,]]></document>
		<document><![CDATA[Este año vas a hacer grandes resultados isabel.eres una fuoriclase,]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 solo de pensarlo he subido la calefacción]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix En la primera parte simeone parecia maguregui]]></document>
		<document><![CDATA[@EJCASTELAO @filippomricci Es la definición del funcionario acomodado.Y además se lo tienen que enviar compulsado y certificado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 no sabia que estaba enfermo.me pone muy triste]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 en España no sabemos vender lo que tenemos.es lamentable.y más en revistas especializadas]]></document>
		<document><![CDATA[@Macias1500 @noemrtinez @ristomejide @chemitamartinez El que no tendria nivel es risto contigo isabel:)]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarcasado ver a un deportista USA actuando con una camara y ver a uno español ........es la rehostia el video]]></document>
		<document><![CDATA[@javierares seguiran escondiendo la bandera,solo hacen ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@javierares echavarri decia que era por el patrocinador,y los demas equipos porque no?banesto,illes,caise,movistar?]]></document>
		<document><![CDATA[@javierares javier,otro movistar gana el campeonato de España,y otro año veremos el maillot de campeon aparecer furtivamente en el peloton,]]></document>
		<document><![CDATA[@trecet por lo visto señor trecet,si estas fuera de las nuevas tecnologias,no tienes derecho ni a existir,menos a votareso es lo que quiere?]]></document>
		<document><![CDATA[@trecet caras viejas pero son las que se la jugaron para tener democracia,pero de@verdad,y no lo de ahora,que twittear creo que no lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[@Maruteescucho me tenian las bolas llenas :)]]></document>
	</documents>
</author>