<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me hablaste solo para torturar mi corazón, dices que me amas y me quieres bien, no sé por qué te empeñas en hacerme sufrir.]]></document>
		<document><![CDATA[Volví a mirar con los mismos ojos que te veía a ti. Y ahora todo me recuerda a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía duele decir tu nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Es pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como le dices a las personas que te dieron la vida, que ya no quieres vivir?]]></document>
		<document><![CDATA[Estuve queriéndote y llorándote más de un año, pero hoy se acabo.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio mí cumpleaños.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás soy alguien que tiene miedo de la forma en la que te amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso es tan natural querer querernos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te fuiste no sé si me quedo sola o en libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[Les deseo un novio a todas las niñas que les caigo mal, a ver si así se enfocan en ese wey y me dejan en paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de amar, con o sin miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Saben que, tengo muchas ganas de tener alguien para mí, mío, con quien pueda ser yo y él pueda ser como es, y quererlo sin miedo a fallar.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez, algún día, pueda decir que estoy enamorada y que siento como late dentro de mí ese sentimiento de porquería que me hará llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me niego a creer que alguien me quiere.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy en la etapa de negación.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si lo extraño a él o solo extraño los momentos donde yo me sentía mega feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Te necesito hoy, quiero olvidar todo, solo quiero que regreses.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no puede andar bien con la vida cuando ya anda con vodka hasta en los tenis.]]></document>
		<document><![CDATA[Me he lastimado más veces yo negándome oportunidades con personas súper geniales, a las basuras que tuve como novios.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso soy, no puedo ser la novia perfecta, tampoco la mejor persona, ni mucho menos se querer ¿y qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Sonrío siempre que me dicen que los lastimo, solo quiero ocultar el miedo que le tengo al amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo perdí, por miedo lo perdí.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Me ama más al que odio que al que amo!]]></document>
		<document><![CDATA[Dormiré muy profundamente hasta llegar a la muerte para quitarme esta amargura.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo querer a alguien por qué llega otro alguien a joder la existencia romántica que me queda.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo aquí pensando en ti y tu allá pensando en ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Llega mi momento sad después de que veo al niño más lindo y tierno de todo el mundo, gracias Adele, te amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Adele me hace odiar y extrañar a mi ex, no hay pedo que no tenga uno, me lo consigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JAAStay Pero somos buenas personas y les decimos que si para no causarles daños. 😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@JAAStay Es la verdad. 🙄😂]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo chingos de hambre! 😭]]></document>
		<document><![CDATA[Somos solos nuevamente, yo invito las pizzas bebés!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me metí en sus relaciones aunque anduvieran con gente fea, digo si ellos me dejaron ser estupida, de alguna manera tengo que cobrarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estoy bien mentalizada para que mis amigos vengan a contarme que sus ex son bien culeras, siendo que ellos la cagaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabaré el año, sola, ebria y feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Como dirían las abuelitas, uno les da la mano y se agarran la pata.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vi que no se puede ser buena persona hoy en día con alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[Quería tener la relación mas bonita de la vida, pero te estas pasando de pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo preocupación desde que me dijo que me quería y luego dejo de hablarme. 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[Todos mis amigos son bien chingones, algunos no tanto, pero todos chingones. 😎]]></document>
		<document><![CDATA[Ocupo ya un amor para acabar bien el año. 😫]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque suene increíble también tengo mi corazoncito, pinches mierdas. 😒]]></document>
		<document><![CDATA[Me dan un buen de asco las parejitas besuconas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuales son los taka taka? Los japones o chinos?]]></document>
		<document><![CDATA[No, ya seamos serios, no me enamore, solo me gusto, pero es igual de triste la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Era yo feliz luego lo conocí a el y me enamore, fin.]]></document>
		<document><![CDATA[Les contare una triste historia.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo estar con alguien mas dramático que yo o aguanto mis pendejadas o las de el, las dos no se pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[Corrí bien lejos de ti, no valla siendo que me gustes y que asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sea de este amor que me esta matando.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pero si es neta que ya quiero salir!]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de salir con mis amigüitos los grandes para poder ir a bailar un cumbion. Aaah veda.]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpidos hospitales, me duermen todo el día ahora ya ando bien despierta y al rato sera el desmadre para ir a la escuela. Desconsiderados.]]></document>
		<document><![CDATA[Como se le dice al que te gustaba y nunca te pelo y ahora que ni lo pelas anda atrás de ti como perro? Pendejo, creó.]]></document>
		<document><![CDATA[El niño con nombre raro de la escuela me regalo una flor, voy a llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me tropecé con el pasado hace unos días y aun no puedo levantarme.]]></document>
		<document><![CDATA[No era amor, ni siquiera se acercaba un poco a eso, solo fue atracción, esa que dura lo mismo que un helado de chocolate en verano.]]></document>
		<document><![CDATA[Que desgaste eso de tener novio y que te quieran controlar nada mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy por primera vez después de 1 año 3 días, puedo decir tu nombre sin soltarme a llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ocupo dejar el alcohol, pero en un lugar donde me acuerde.]]></document>
		<document><![CDATA[Cigarro y un mezcal en mano para festejar.]]></document>
		<document><![CDATA[Que se hace después de pasar el oso de tu vida? Que cara se pone? O como funciona esto?]]></document>
		<document><![CDATA[Ando mas sad, que alguien después de cortar con el amor de su vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Mas triste que casi te dejo. https://t.co/C8KBFja9tL]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy abrí un vídeo con gemidos enfrente de mi jefe, llevo 2 horas con vergüenza, seguiré informando.]]></document>
		<document><![CDATA[Empecé a extrañar mi cama en el momento que me dio frío, o sea desde que me fui. 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no puede ir de la mano con una persona que lo culpa de la muerte de su papá, en serio me dan cólicos sus relaciones. 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo cómo puede seguir con ella, después de todo lo que le hizo.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver a mi amigo con la loca de su novia, que asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy enamorada de alguien de 25, que me pinches pasa!? 😫]]></document>
		<document><![CDATA[Entrar a tw, me hace bien sad.]]></document>
		<document><![CDATA[Y mucho. 💕 https://t.co/zBWRIF0cdm]]></document>
		<document><![CDATA[Como puedo estar enamorada de él.]]></document>
		<document><![CDATA[Ocupo alguien con quien pueda hablar de mis asuntos sin que se enojen por las pendejadas que hago.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya casi un año que te fuiste. Que rápida se esfuman los momentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Amante de las estrellas, lector de besos, tengo sueños que contarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito alguien que crea en mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Chingo mi madre si no acabó mi exposición hoy. 😭]]></document>
		<document><![CDATA[No la verdad es que me da flojera tener que soportar a alguien. 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Le tengo miedo al amor.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi horario los lunes es como si fueran viernes y los martes domingo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no es temperatura lo que tengo ahora, entonces son bochornos que dan en la menopausia.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces pienso que en verdad mi corazón es de hielo, por qué con el calor me pongo bien mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se me calientan los pies en la noche ya no puedo dormir, por qué automáticamente todo mi cuerpo sufre una descomposición de temperatura.]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños que son tan lindos conmigo me dan desconfianza, por qué no puedo creer que en verdad sean así.]]></document>
		<document><![CDATA[He tenido la oportunidad de estar con personas increíbles y por miedo termino alejándome. 😭]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo miedo de querer a alguien, solo de que ese alguien se pase de pendejo por qué lo quiero. Si notan la diferencia?]]></document>
		<document><![CDATA[Después de todo me sigue gustando. Ayuda!]]></document>
		<document><![CDATA[Ocupo un amor ahorita para que ya no me molestan en ask. 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Los cargadores me duran lo mismo que las vacaciones. NADA. 😭]]></document>
		<document><![CDATA[Casi un año soltera y no me siento triste, sola y devastada.🤔]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sean de agua de limón. 😦]]></document>
		<document><![CDATA[Es domingo, casi lunes y estoy necesitando unos shots. 🤔]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor dios, si el es el indicado hazme amarlo de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[¡OQP! Si le digo que lo dejo para que hable a gusto con otras niñas, obvio estoy emputada, no seas culo goey. 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[Al rato les cuento si me reconcilié para que no se queden con el pendiente. 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Odio pelear con mi amorcito por celos, pero lo odio más a él, por darme motivos.]]></document>
		<document><![CDATA[Me tiene hasta la verga esa niña.]]></document>
		<document><![CDATA[Parezco niña de 5 años, con las rodillas y los codos raspados. 🙄]]></document>
	</documents>
</author>