<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Yo me pregunto: segun diosdado y varios ministros dicen que SOLO CHAVISTAS DEBEN TRABAJAR EN ENTES PUBLICOS, como llegan esos "espias" ahi?]]></document>
		<document><![CDATA[Que comica es delcy rodriguez, le dice "asalariado" a reporteros de cnn, claro como ella no vive de un sueldo SI NO QUE ES SOCIA D PDVS pues]]></document>
		<document><![CDATA[#SDC2017xIVC el equipo d cuba se llama granma pero deberia llamarse grampa por q el mas jiven debe tener 36 años,  x eso nonse han escapado]]></document>
		<document><![CDATA[#LuisAcunaAla1 los chavistas le tienen miedo hasta su sombra, al referendun, a las elecciones,  al pueblo etc...]]></document>
		<document><![CDATA[@jdsolorzano los venezolanos no aprendemosa,salir d un loco pa votar x un preso pa' presidente, y lo pero es q un 20% votaria x un dominio!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cafejr40 lleeeegooo el cafeee!! Chamo animate y no le hagas caso a los fanaticos extremistas, tu eres la bujia de este equipo #paencima]]></document>
		<document><![CDATA[No habra revocatorio este año 2016!?No joda...si no hay referéndum este año yo No voy a firmar x el 20% ...para que? Q OPOSICIÓN TAN MALA!]]></document>
		<document><![CDATA[@missvzla definitivamente las misses cada vez son mas flacas y mas feas,entre el botox y las cirugías parecen transformiatas d la libertador]]></document>
		<document><![CDATA[#VINOTINTOxTLTyTVES se habra lesionado del medio del campo a donde cayo desplomado!! Si no tiene con q NO LO CONVOQUEN!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si el chavismo triplica a la oposición por que no se miden en el referéndum a ver quien gana! @Vladimirala1_gv sera q se les cae la mentira?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv troto?? Jajajaja salio corriendo por que lo iban a linchar!! Este tipejo no tiene nada nada de verguenza! TROTO Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv por q todos los chavistes tratan d imitar los ademanes y forma de hablar de chavez? Tienen poca personalidad!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaBaruta arreglen el polideportivo de cumbres! Es una verguenza q los niños de la zona jueguen en ese campo lleno de puedras y tubos]]></document>
		<document><![CDATA[@fpetrocelli facil... ¿a que juega Cristian santos? ... eso es todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@MissVDAmacuro pase lo q pase no permitas q te hagan mas nada en la cara, ya parece que vas a explotar d tanto botox!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb esta bien... ojala termine como tascon!! Asi de facil]]></document>
		<document><![CDATA[@CauchosYa 185/60 R14 en cuanto??]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que iniciativas como estas ayudan a las personas que estan buscando otras vias!]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb este es hombre nuevo del q habla chavez, ese q no le importa delinquir frente a nada ni a nadie. SI ASI TRATAN A EL CONAS]]></document>
		<document><![CDATA[@CinexVe el verdadero reto es ir al cine con la familia y no perder el sueldo en 2 horas! 4000 bs. Un combo duo?? Sigan asi...]]></document>
		<document><![CDATA[En el reino del capitalismo salvaje (USA) con 2 salarios minimos pudes vivir alquilado y hacer mercado! Aca en socialiamo SE PUEDE ALQUILAR?]]></document>
		<document><![CDATA[A eso sumale el transporte diario, mas kos pagos de servicios basicos!! Me pregunto yo: ALCANZAN LOS 2200 bs. Q seria el salario diario?]]></document>
		<document><![CDATA[Si un desayuno cuesta 1000bs y un almuerzo 2000 bs como minimo y supongamos q cenas x otros 1000 bs. Hablamos de 4mil bs. Diarios, no?...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb a san limardo le dan 500 mil euros anuales para su entrenamiento,  ME IMAGINO QUE A YULIMAR TAMBIEN LE DARAN LO MISMO!]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina devolve la guita que se robaron en 12 años!  Deja de llorar y responde x tus acciones!]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleDiaz cortaste el video justo antes q se vea el desprecio del jugador argentino al hondureño cuando lo fue a saludar! Asi les va!]]></document>
		<document><![CDATA[@LAConviasa con razon nadie atiende los telefono en conviasa y me imagino q el encargado de la página web es el campeón d esos juegos.]]></document>
		<document><![CDATA[Vieron a los jugadores argentinos negandole la mano a los hondureños q fueron a saludar post partido!? ASI LES VA EN EL FUTBOL @fpetrocelli]]></document>
		<document><![CDATA[Calleri y simione juntos no hacen ni medio javier saviola DE HOY EN DIA!! X eso messi es y sera x 20 años mas el mejor d Argentina! #rio2016]]></document>
		<document><![CDATA[Si esos son los delanteros de argentina a futuro CREO Q DEBEN JALARLE BOLAS A MESSI PARA Q JUEGUE HASTA QATAR 2022!! Desastre! #Rio2016]]></document>
		<document><![CDATA[Como explican q @LAConviasa no tenga pasajes a Argentina en sus ofic. hasta oct pero en las agen d viajes privadas  si hay?@NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Las agencias d viajes venden los pasajes d @LAConviasa 200mil bs Mas caros q en la oficinas Q DICEN NO TENER CUPOS HASTA OCT @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@OvacionVE seguro mete 2goles venezuela y SE CAGA VS uruguay cimo siempre se caga en los momentos donde se ha necesitado.ES LA HORA DEL KUN]]></document>
		<document><![CDATA[@LAConviasa y la pag no sirve,dice no haber cupo en ninguna fecha desde hoy hasta diciemb. Le repito la pregunta HAY ALGUNA FORMA D RESERVAR]]></document>
		<document><![CDATA[@LAConviasa ninguna de esas 2 opciones funciona, estuve mas de 3 horas oyendo el alma Llanera x el número de teléfono q uds suministran.]]></document>
		<document><![CDATA[@LAConviasa buenos dias quisiera saber como hacer una reservación ya q el numero de telefono no funciona y la pagina web tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez mas este gobierdo aclaró un homicidio o "intento de" alguno d sus dirigentes EN HORAS! ¿y el resto d los muertos? No velen?]]></document>
		<document><![CDATA[Que vaina con leopoldo lopez q le disparo al hijo de freddy bernal!! Ese tipo si q es peligroso!! Digooo x q seguro van a decir q fue él!]]></document>
		<document><![CDATA[Se vende cocina haier nueva. #Ventas https://t.co/nkEeFVKOuY]]></document>
		<document><![CDATA[Socialimo: aumenta la luz 80%, el Internet 800%, los colegios privados 700%, la comida 900% cuando la consigues y la inflación 700%...]]></document>
		<document><![CDATA[@CircoValentinos "el mas barato, que barato!!!" Que descarados!! 10.000bs. Por entrada es una estafa!! Ojala le invadan la carpa, ladrones!]]></document>
		<document><![CDATA[@SegUniversitas pero solo 350 dias pues si faltan 15 dias para q se venza la poliza NO TE PAGAN NADA #estafa...]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloYFANBUnidadPatriota cuando yo vea a un militar haciendo una cola para comprar comida, y montandose en un autobus, lo creería.]]></document>
		<document><![CDATA[@ForoChavista era mejor morirse de nada en cuba que vivir 100 años? ??]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb que se puede esperar d una "loteria" dirigida x chavistas? 90millones de seudo bolívares fuertes WUAOO... ni un apto. Compras]]></document>
		<document><![CDATA[@STVcaracas necesito el correo del colegio para poder afiliarlo para hacer las transferencias. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@giraltpablo por que no dices que todas las finales se las comio higuain!?? Eres igual a la afa TAPAS LAS CAGADAS Q TIENEN NOMBRE PROPIO]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb @cmrondon a ella no la puso maduro,la puso el 2do al mando d la robolucion!! CHIRINOS JR. "el doctor chiflado" jorge rodriguez]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip ese partido fue la mejor cancion de cuna de la historia,  me dormi en los primeros 90minutos 8 veces!  EURO DESASTRE]]></document>
		<document><![CDATA[Buenisimo el juego entre #croatia vs #portugal... en 30 minutos me he dormido 3 veces! ! Bravooooo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q ser guevon para no reconocer q messi es el mejor del mundo hoy x hoy!! 3 finales en 3 torneos seguidos (q botaron sus "companeros")]]></document>
		<document><![CDATA[@fpetrocelli @piojoakd @FDVENE cierto, lo d pablo giralt ya es una burla, verguenza, no respeta nada,no es objetivo aparte es un "showsero"]]></document>
		<document><![CDATA[#Seijas se cree zidane? Pirlo?  Que cono te pasa si tu "hasta ayer" era un picapiedra del futbol!, picarla? Tu? En 4tos de final? DESASTRE]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusLoisC seijas son mas las cagadas q lo q aporta a la seleccion! Y hoy en dia nadieeee puede patear 2 o 3 penales seguidos asi!]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusLoisC  el penal de seija dijo cualquier cantidad d estupideces con tono lloron entre varias dijo"no seijas con chiquito no se jode no"]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTV por eso los argentinos estan el top 3 de los mas odiados del mundo!  "Comprenlos x lo q valen, no x los q ellos creen"]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala todos los seguidores venezolas q ven el progamucho de #FutbolTotalDIRECTV dejen de verlo despues d oir la burla de la llorona d giralt]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTV  claudio bravo como q se fue de rumba con el borrachito de vidal anoche!! QUE MALA INFLUENCIA ESE VIDAL]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTVvalidar TODOS UDS. ayer daban un colombia vs brasil...todos le faltaron el respeto a peru!Sobre todo la llorana de giralt]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTVcolombia  y si ecuador le gana a hati y peru le gana a Brasil?  Uds ya dan x cerrado el grupo B peru 7-Ecuador 5- brasil4]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRoja por un minuto pense q vidal (sobrio) y a tirar el balon a fuera en ese penal inventado x el linier para q fuera justo, pero No.]]></document>
		<document><![CDATA[#CopaAmericaDIRECTV que diferente este chile a el campeon de América. .. este necesita regalos arbitrales.]]></document>
		<document><![CDATA[#directvsports increible q el narrador chileno se emocione con ese penal cuando fue un claro robo!! Contraten gente seria]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi @romdomon la semana q viene empieza la copa de verdad y uruguay la vera x tv desde su casa!Y tu?Sigue narrando en maldonado]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi @romdomon https://t.co/A6DABGyKEU
Te crees argentino y no llegas ni a ser un uruguayo desente! Anda a ver la copa x tv]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi @romdomon https://t.co/A6DABGyKEU
Ahi tienes tu relato basura... andate a la concha de tu madre! Basuara sureña!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi "devolver a suarez roto al barcelona" tu no debes querer ni a ru madre ni a nadie... agarra tu 0-1 y ve a ver la copa x TV]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi aprende a ser humilde mala copia de argentino! Primero reconoce q sin suarez NO SON NADA, y deaoues aprende a ser gente. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi y saliste con las tablas en la cabeza! si hubiesea viato el juego imparcialmente sabria q uruguay se salvo d una goleada!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRaimundi tu fuiste el q relato o comento el venezuela vs uruguay de la copa america??]]></document>
		<document><![CDATA[@fpetrocelli facil, si sigien usando a los mismos actores seguiremos viendo la misma obra!]]></document>
		<document><![CDATA[@berenicegomez52 jajaja ahora se los van a usar los "come muslos" de sus narco mujeres!  Ojala todos terminen asi.]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel donde manda capitan no mandan ni coroneles ni generales ni presidentes bobos... solo en venezuela. @Vladimirala1_gv]]></document>
		<document><![CDATA[@berthavivas @Vladimirala1_gv cono si no estaba borracho estaba drogado!  No tenia nada de coherencia lo q respondia.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo a chavez q hasta p ver q cena iba a elecciones! Maduro le tiene mas miedo al pueblo q a ciliia q es bastante decir@Vladimirala1_gv]]></document>
		<document><![CDATA[Victor clark dice no tenerle miedo al dialogo, a lo q le tienen terror es a las elecciones despues del 6D @Vladimirala1_gv]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias q facil descubren a los asesinos d funcionarios del chavismo no? Pero cuando matan a cualquier "hijo e vecina" es igual? No!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos creen q aca manda cilia o diosdado y incluso unos pocos piensas q manda maduro,pero pa mi quien los "medica" y guía es baby chirinos]]></document>
		<document><![CDATA[Son cosas mias o delcy rodrigiez es jorge con peluca? NO SE PUEDE TENER TAN POCA PERSONALIDAD!! hasta los gestos y términos se copia!]]></document>
		<document><![CDATA[Borrachooooo... que desatre!! Incoherente! ! Como entrevistas a un borracho en ese estado!? Caes en su juego. @Vladimirala1_gv]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv ok ya es obvio q eate sr. Esta borracho!! O van a decir q le dio un acv como el borracho de la asamblea!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv no respondio lo del descontento!! Esta boracho o sencillamente esta giaviniando!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez q @NicolasMaduro sube el salario "minimo" el costo d la vida aumenta un 80%... el colegio d mi hijo aumento d 9mil bs. A 17milbs.]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @jesusb36 es de mal gusto comparar discapacidad intelectual con la sinverguenzura de la foto, ESE LO Q ES UN "VIVO PA TRAS"]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando salgamos de este gobierno de mierda ya el proximo presidente no podra tirar un paquetazo PUES ESTOS CHABESTIAS YA HABRAN TIRADO TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv no respondio como puede viajar alguein con un dolar a 200 y una tarjeta de 20 mil!?!? Otro cantinflas del chavismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv no debe ni saber donde queda tumeremo... el es MIRANDINO nuncaaa ha vivido en bolivar! Otra mentira mas!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv triste es que sus jefes le deben haber dicho "no salgas mas con ese reloj"... descarado. https://t.co/3Zs3rs1Glp]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv desde q le descubrieron el relojito ahora SALE SIN RELOJ o acaso se lo robaron? !? No creo pues bastantes escoltas tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[#confesiondeparte los golpiastas del 92 tambien deben estar presos,o ahi no murio nadie?Donde estan los asesinos d los trabajadores d vtv?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv una cosa es NO LEER los tuits ofensivos y otra es solo leer los q preguntan "cuanto es 2+2" aparte q responde indignado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv  se lo explico a su amiga la fiscal! Q lo explique a todos los venezolanos COBARDE... la niñera viajo con la plata d todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la realidad del bolivar\dolar en venezuela!Quien compraría un dolartoday si lo consigue en 200bs.DESCARADO!! https://t.co/DHV5KZjQ8R]]></document>
		<document><![CDATA[No hace cola x seguridad, dice él,  y q pasa con la seguridad d los demas venezolanos? SU VIDA VALE MAS Q LA D LOS DEMAS? @Vladimirala1_gv]]></document>
		<document><![CDATA[No hace cola x seguridad, dice él,  y q pasa con la seguridad d los demas venezolanos? SU VIDA VALE MAS Q la del resto d los venezolanos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv los chavistas hablan d burgueses,oligarcas y son ellos los q viajan x el mundo con niñerasVIP y 15guarda espaldas,todo pago]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv este sr. Si es cara dura, y el caso de la niñera?  Donde vive él?  Donde estudian sus hijos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv no hace cola por cuestiones d seguridad? Osea q su vida vale mas q la de otros venezolanos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv pon video de diosdado HUMILLANDO A julio borges, ma. Cornina machado entre otros!! A ver d que habla es señor.]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolEnDIRECTValerta gorondona aparte de corrupto y tramposo resulta q es RACISTA tambien]]></document>
	</documents>
</author>