<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[CÓMO ALEJARTE DE UNA PAREJA MALTRATADORA. Alejarte va a doler, pero será un dolor útil...
https://t.co/ENbV0YCC2a]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que es para ti te llega aunque te quites. Lo que no es para ti, ni aunque te pongas. https://t.co/J8TGtoQsrr]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS!  Que este día y todos tus días sean un canto a la esperanza. https://t.co/sdTY91DeOr]]></document>
		<document><![CDATA[Para llegar a sentir un amor de verdad debe haber un orden. No puede surgir de la nada... https://t.co/G8ASE98kAC]]></document>
		<document><![CDATA[¡ FELIZ SEMANA MAGAS!  La felicidad son instantes, procura que tu vida esté llena de esos instantes. https://t.co/HLwSu7LRbZ]]></document>
		<document><![CDATA[Si te describen con crítica, juicio y se victimizan. No te preocupes, se están proyectando. No eres tú... https://t.co/8CxvF6KBSk]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS! A vivir con cada célula, con cada poro de tu piel,  con cada latido, con cada neurona... https://t.co/0R8X890pBC]]></document>
		<document><![CDATA[Ser fiel implica no sólo respeto. También compromiso, templanza, madurez, seguridad, valores... y por supuesto verd… https://t.co/6PX5GaiBPg]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a caminar. Vamos a disfrutar de nuestro paseo sin pensar en llegar a ningún lugar... y la tristeza se irá.]]></document>
		<document><![CDATA[Amiga no aceptes nunca la violencia como una solución para nada. No lo es. La violencia genera odio y sucumbir al odio es fracasar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando dejamos de buscar a alguien que nos complete nos encontramos con nosotras mismas ya terminadas. Y es mucho más satisfactorio.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es tarde para darse cuenta de que uno merece algo mejor. Sal de donde estás. Sal ya si no te gusta. ¡Solo tienes esta vida! y se va.]]></document>
		<document><![CDATA[Camina. A veces caerás, pero si quieres te levantarás. El sol sale todos los días y si no te quedas en la sombra te calienta con generosidad]]></document>
		<document><![CDATA[Si su corazón es un condominio es que no sabe amar. Y tú no estás para enseñarle. Mereces alguien que te ame y te a… https://t.co/SFvLFzX3Cr]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS! cuando amas incondicionalmente es porque antes te has amado a ti... https://t.co/ssV4i6rdM6]]></document>
		<document><![CDATA[¿ES POSIBLE A UNA PAREJA SOBREVIVIR A UNA INFIDELIDAD? :: Carola Estrada https://t.co/8wcGrhDelR vía @webnode]]></document>
		<document><![CDATA[Si es posible superar una infidelidad, pero es un proceso lento que necesita compromiso de ambas partes...
https://t.co/rGMBNFxuWU]]></document>
		<document><![CDATA[Al atravesar un período difícil, recuerda: aunque hayas perdido grandes batallas, sobreviviste y estás aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[Los tímidos tienen miedo antes del peligro, los cobardes durante el mismo, los valientes después.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no le amas, sólo tienes miedo a estar sola.]]></document>
		<document><![CDATA[Un CAMBIO es una pequeña muerte enfrentada, una batalla ganada al miedo y un nuevo paso hacia nuestro Verdadero Autodescubrimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy solo sé que estoy feliz por tantas cosas, y lo celebro, lo demás es lo demás, que cada cosa ocupe su lugar. Gracias Señor tu mano está.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo hay una Fuente de bienestar, la cual solamente tú puedes permitirle entrar en ti o no.]]></document>
		<document><![CDATA[Y soltar el control es aceptar las cosas como son, sin intentar cambiar nada màs que a ti misma. Todo lo demás simp… https://t.co/a3HKVjLhDh]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS! Estar viva es no rendirte, seguir luchando... porque el camino nunca se acaba. https://t.co/lFcIqsLhwd]]></document>
		<document><![CDATA[EL TIEMPO NO TE SANA :: Carola Estrada https://t.co/zLuvFQmpUx vía @webnode]]></document>
		<document><![CDATA[Cada quien es feliz a su manera, acepta las diferencias y déjalos ser felices aunque no lo entiendas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estés en la cima de la montaña, voltea a ver el mundo... no lo hagas para que el mundo te vea.]]></document>
		<document><![CDATA["Te amo" es una frase muy sería para decirla demasiado pronto, pero también es sagrada para decirla demasiado tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[Un egoísta es aquél que mantiene a otro cerca solo para no estar solo... ninguno de los podrá encontrar el amor de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Psicología espiritual; ¿quién soy y por qué y para qué estoy aquí?]]></document>
		<document><![CDATA[No cometas el error de iniciar una nueva relación sin haber sanado la anterior. Repetirás la historia. https://t.co/gVRVp8iC0j]]></document>
		<document><![CDATA[¡ FELIZ SEMANA MAGAS!  Así te sientes cuando sanas... https://t.co/h3WCvRenFF]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la vida permite un cambio laboral, espiritual o emocional, no es para destruirte, sino para guiarte a lo que realmente te corresponde]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes construir mil barreras para protegerte. Pero tu corazón seguirá roto a menos que permitas entrar a quien intenta repararlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos sentimos nobles cuando perdonamos a los demás, pero nos paralizamos de culpabilidad cuando somos descubiertas en algún error.]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan tentador encontrar algún error en los demás para distraer la atención de lo que hemos hecho mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdónate por juzgar. Ayúdate a perdonarte a ti misma. Este es el primer paso hacia la grandeza espiritual.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esperar? Es lo peor que puedes hacer. Estás poniendo tu vida en cosas externas: alguien más y el futuro. https://t.co/4hnyupGWY3]]></document>
		<document><![CDATA[No permitas que la mente te haga prisionera de la perfección.]]></document>
		<document><![CDATA["La preocupación nunca roba tristeza al mañana, sólo le resta fortaleza al HOY". - A.J. Cronin]]></document>
		<document><![CDATA[Sea cual sea el problema que tengas probablemente no tenga proporciones universales.]]></document>
		<document><![CDATA[Pierdes perspectiva cuando de repente te conviertes en el centro del Universo y tus problemas son los únicos del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si algo te preocupa, pregúntate en qué afectará esto a la evolución de la especie humana en millones de años. Recobrarás la perspectiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Reitero: fíjate que tenga cerebro, porque el músculo y endulzarte el oído... NO DURA. https://t.co/SA1U8oZiVr]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS!  A ser felices con lo muuuucho que tenemos. ¡Atenta! https://t.co/ejmRSd7IIM]]></document>
		<document><![CDATA[El proceso de conocernos a nosotras mismas es largo y gradual. Algunas veces doloroso, otras alegre. ¡Pero vale la pena!]]></document>
		<document><![CDATA[La última persona a la que llegamos a conocer bien es a nosotras mismas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando nos conozcamos mejor podremos detectar Qué partes de nosotros son las destructivas.]]></document>
		<document><![CDATA[La clave más importante para mejorar tu vida eres tú misma.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy vivo mi presente porque si vivo en el pasado, estoy muerta en vida, porque el pasado està muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[Se llama COHERENCIA. Pensar, decir y hacer en la misma sintonía. .. y eso nos da CONSISTENCIA: seguridad y tranquil… https://t.co/KiQsymNCAi]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS! Demos gracias por todo, aunque aún no podamos ver el beneficio que nos trae. https://t.co/B9TAOmAGPy]]></document>
		<document><![CDATA[La peor persona a la que puedes decepcionar eres tú. Pase lo que pase sé capaz de mirarte en el espejo y RESPETARTE.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quiéres aparentar unos cuantos años menos? Olvídate de cremas milagrosas y de tratamientos quirúrgicos. Enamórate. Nada rejuvenece tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ten paciencia con la vida. No dejes las cosas a medias. No renuncies ante la dificultad. No cortes aquello que puedas desatar.]]></document>
		<document><![CDATA[La atracción es el amor temporal. Pero el amor es la atracción permanente.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay persona, lugar ni cosa que tenga poder sobre nosotras. En nuestra mente sólo pensamos nosotras.]]></document>
		<document><![CDATA[Una pareja es una elección, una decisión que implica responsabilidad y compromiso. No se juega con los sentimientos… https://t.co/j8v0vKgkQV]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS!  Aplica la regla del 5x5 cada vez que algo te moleste. Habrás logrado detenerte a PENSAR... https://t.co/IL9q98zKpx]]></document>
		<document><![CDATA[Estar pendiente. No hay pensamientos neutros. Todos te llevan por un camino o hacia el cielo o hacia el infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé fuerte. Aunque te duela y tengas que llorar. La vida siempre vuelve a poner todo en su sitio.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque pretendas otra cosa la vida sucede como ella quiere. Tensión es que quieres lo que "debería" ser. Relajación es que aceptas lo que ES]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una mujer se dice la verdad a sí misma, está creando más verdad a su alrededor. ¡No te auto engañes!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser auténticas primero con nosotras mismas y después con los demás.  Si tú no sabes quien eres, cómo esperas que los demàs lo sepan.]]></document>
		<document><![CDATA[A tener muy, pero MUY en cuenta... https://t.co/0B7o9IMw8M]]></document>
		<document><![CDATA[¡ FELIZ SEMANA MAGAS!  Ten paciencia. En el caos no alcanzas a ver la bendición que viene màs adelante. ¡Pero viene! https://t.co/QWNx4Urgsk]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que en Psicología se llama "proyección". Proyecto en ti lo que màs odio de mi. https://t.co/MS3ZfIOKWJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nada sucede sin razón. Todo te sirve hoy o te servirá mañana. Sé consciente.]]></document>
		<document><![CDATA[No intentes cambiar a los demás, sería inútil, no tienes la capacidad de cambiar a nadie mas que a ti misma.]]></document>
		<document><![CDATA[Acepta a los demás, sin tratar de cambiarlos, estarás dando el paso más importante a tu transformación.]]></document>
		<document><![CDATA[Te concentras en los demás, satisfaces sus necesidades, arreglas sus vidas. Ocúpate de tu felicidad y deja que los otros hagan lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha llegado el momento de pensar en ti, si eres feliz, eso se manifiesta a tu alrededor y los demás notarán tu luz q traspasará los corazones]]></document>
		<document><![CDATA[No es una sola "gota" la que rebalsa el vaso, son todas las que dejamos caer y no hicimos nada. https://t.co/aO1tXHhqc6]]></document>
		<document><![CDATA[La gente siempre sabe qué hacer después, pero nunca antes. Así que tampoco te mortifiques mucho por no haber sabido anticipar el desastre.]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes si te has equivocado algunas veces a la hora de elegir pareja, más tarde o más temprano cometerás el "error" correcto.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es amar a alguien, desde luego, pero también es amarte a ti misma suficiente para saber cuando debes alejarte de quien no te quiere.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las razones por las que se prolongan las relaciones tóxicas es porque se tiene aún más miedo a la soledad. Pero es peor quedarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor acabar de una vez la relación que tomar un veneno a gotas cada día Ese veneno no te mata al instante pero te  mina a diario la energía]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tomas la firme decisión de poner un punto final,  las heridas empiezan a cerrar. https://t.co/dtPSrldJKy]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS! Recuerda siempre que lo que declares en tu presente està construyendo tu futuro. https://t.co/tD4VhZpYv8]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora toca soñar. Cierra los ojos y mira en tu corazón. Siente la magia dentro. Pide un deseo y sóplalo mentalmente al universo. Volverá.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, la vida nos cierra puertas porque es hora de seguir adelante. La vida sabe que no nos vamos a mover, a menos que estemos obligadas.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es tan insegura que la felicidad hay que aprovecharla entera sin demora alguna, porque quizá mañana ya no esté o ya no estemos.]]></document>
		<document><![CDATA[No corras detrás de quien bien sabe donde estás. El amor no se persigue ni se acosa. El amor es libre o no es.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores respuestas de la vida no las da una persona, sino el tiempo. El tiempo todo lo sabe y nos da las claves de todo, pero a su ritmo]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos una "sombra". Ese lado oscuro que reprimimos y no queremos ver. Pero si no lo abrazamos nunca estarem… https://t.co/5poZfzaGI4]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS! No se puede ser feliz sin haber atravesado la oscuridad. No se puede alumbrar si antes no estu… https://t.co/uggul1W6OF]]></document>
		<document><![CDATA[Admítelo. En este instante estàs a la espera de algo que no sucederá. Lo sabes. Espera si quieres, pero consciente.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la tormenta haya pasado centra tu energía en la reconstrucción de tu vida. No pierdas el tiempo contemplando los escombros]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que tiene un principio en la vida,  tiene un final. Haz las paces con eso y todo estará bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Una prueba difícil q te dará la vida será amar a alguien q no se lo merezca.  Si sobrevives a eso, tendrás la fuerza para afrontar lo q sea.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de las personas frías es que tienen los sentimientos màs reales. No andan imaginando sentimientos infantiles.]]></document>
		<document><![CDATA[La madurez implica hacernos responsables. Si estàs "culpando" a tu pareja, ese pensamiento es falso además de inmad… https://t.co/QE0QObXjbB]]></document>
		<document><![CDATA[¡ BUENOS DÍAS MAGAS!  El secreto para salir de la tristeza es enfocarte sólo en lo bueno que existe en tu vida. https://t.co/VE0ushH8Fk]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas más difíciles de amar son las que más lo necesitan. No solo los amarás, sino que, además, habrás de enseñarles a amar.]]></document>
		<document><![CDATA[No busques quien interprete tus sueños, sino tu realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida no es perfecta, pero mi objetivo no es la perfección, sino la felicidad... aun modesta, aun a ratos, aun en soledad, aun imperfecta.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca agaches la cabeza, nunca digas que no puedes, nunca te limites, y nunca dejes de creer en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Los efectos de nuestras acciones se pueden posponer, pero nunca se pierden. Hay una recompensa inevitable para las buenas acciones. Créelo.]]></document>
	</documents>
</author>