<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Caaami30 @Toby_Brandan ah bueno entonces voy]]></document>
		<document><![CDATA[@Toby_Brandan @Caaami30 ya me cambie lcdtm]]></document>
		<document><![CDATA[Este toby que me obliga ir a la plaza]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que quiera quedarse a dormir conmigo hasta el domingo que me da miedo esta casa sola]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que estamos https://t.co/5zuQ4IUa56]]></document>
		<document><![CDATA[Aveces me dan ganas de llamarte y preguntarte como estass]]></document>
		<document><![CDATA[Como explicarle al corazon que ya no estas a mi lado hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Y me prehlgunto como te va sin despertar en mi mano]]></document>
		<document><![CDATA[@melaniedenise_ tengp otra cosa para vos de carne]]></document>
		<document><![CDATA[@AiluGazzoli aah eso explica todo]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo la casa sola hasta mañana que hago]]></document>
		<document><![CDATA[Gancia con riñon de cerdo que rico tambien la birra de vaca https://t.co/jaEu5sjb7H]]></document>
		<document><![CDATA[Y hoy que se hace]]></document>
		<document><![CDATA[Todas tienen gatos pero en la cama ami me prefieren😈]]></document>
		<document><![CDATA[Demonia baila encima de mi como dios te trajo]]></document>
		<document><![CDATA[@sofiiserrano15 vos sos una👵]]></document>
		<document><![CDATA[Dile que ahora te lo meto yo 😈]]></document>
		<document><![CDATA[De cuantos centímetros consideras que un pene es bu... — Te olvidaste de poner el ann jaja y q me viste cara... https://t.co/ZZTW5zqA5E]]></document>
		<document><![CDATA[Que pensas de tita vazquez — Creo q nose quien es, pasa el tw https://t.co/qOK2FmuHCP]]></document>
		<document><![CDATA[Sos descamsero? — Jajaja muy https://t.co/A7iX43OJ2v]]></document>
		<document><![CDATA[Te cae bien faq? — Obvio es mi amigo  https://t.co/NBCsuhUWLN]]></document>
		<document><![CDATA[Que pensasdeagustin alcaraz — Es mi amigo que vpy a pensar lo amo https://t.co/hutRZfmGYo]]></document>
		<document><![CDATA[Depende de que? — Depemde en donde la situacion que sea https://t.co/i67VJK56uP]]></document>
		<document><![CDATA[Te gusta que te calienten bailandote encima? — Depende  https://t.co/rIIWujhPCU]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando salis sos de bailar o te quedas duro? — Bailo https://t.co/K88ZAHH1yE]]></document>
		<document><![CDATA[Me pueden decir el canal donde esta jugando boca]]></document>
		<document><![CDATA[Te depilas? — Ya dije q si https://t.co/SWObns5xfH]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor que pude hacer fue cortar cabida con unos pares]]></document>
		<document><![CDATA[@mborda_ mañana ya nos nv wey, hay q ver que dice alcatraz]]></document>
		<document><![CDATA[@mborda_ me extrañas?]]></document>
		<document><![CDATA[La estalla https://t.co/VqKdruDaKR]]></document>
		<document><![CDATA[@mborda_ que tanto pancho]]></document>
		<document><![CDATA[@mborda_ que flasheo que si queres veni]]></document>
		<document><![CDATA[Me dijuieron de ir a una compe a tirar free see]]></document>
		<document><![CDATA[@CerezoJulian hay que vender falopa]]></document>
		<document><![CDATA[@Toby_Brandan la leo mil veces hermoso]]></document>
		<document><![CDATA[Menos ganas de q llegue mi cumple y ver esos mensajes de falsos..]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen lo que los demas dicen para quedar bien y tener un par de rt y fav jaja 👻]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana juntada tranki cheto]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser que no me levante de la cama en TODO el dia]]></document>
		<document><![CDATA[Llego tarde creo]]></document>
		<document><![CDATA[@EzeHuszczo esta bien que hagas tu estilo esta mal que lo hagas en mi cara]]></document>
		<document><![CDATA[@EzeHuszczo la gente no le presta atencion al juguete come el chocolate]]></document>
		<document><![CDATA[Posta es el dia del amigo hoy? Ajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Rapido o lento es fundamental estar suelto]]></document>
		<document><![CDATA[Yo ya no fracaso yo ya no tengo problemas y si molesto en la clase es por que ya me se los temas]]></document>
		<document><![CDATA[@EzeHuszczo sos otro rapero que se comio la de rapero]]></document>
		<document><![CDATA[Me volo la cabeza https://t.co/KIecwHkUUn]]></document>
		<document><![CDATA[Como es el instagram de melina miozzi? — Eh?qcyo jajajaja https://t.co/oQB0j76qoS]]></document>
		<document><![CDATA[desistale netflix, como hago para tenerlo de nuevooo?]]></document>
		<document><![CDATA[Les comi todos los flan que compraron mis viejos oara ellos, me van a matar]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando nadie las quiera para una relacion posta se ... — QUE CRACK LPM MAS PERSONAS COMO VOS https://t.co/q2iSFjnDDe]]></document>
		<document><![CDATA[Huszcho se hace el malo y es un wachin — Alto gato https://t.co/V2rHVMyvV3]]></document>
		<document><![CDATA[@micalemann jajaja estaba ocupado]]></document>
		<document><![CDATA[que paso con pingitore? — Se la pudri y no me contesta😥 https://t.co/fgXu4h5PCt]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja esta se hace y en una eterna hizo una ronda de petes con banda de pibes JAJAJAJAJAJAJAJA QUE VENIS ACA]]></document>
		<document><![CDATA[@micalemann jajaja ya te extraño ayer no te quedaste ni 5 seg conmigo]]></document>
		<document><![CDATA[No me levante de la cama desde que me desperte, ni para comer]]></document>
		<document><![CDATA[Quien me segundea ir a correr]]></document>
		<document><![CDATA[@micalemann ya fue me re perdi ni se de que estamos hablanso]]></document>
		<document><![CDATA[Le pregunte a pingitore si te tenia miedo a vos y a... — Ajajjajaja posta? https://t.co/UMaBxMoMaW]]></document>
		<document><![CDATA[@ValenCampregher mientras n9 me denuncies]]></document>
		<document><![CDATA[@micalemann jajajajaa lpm dije que estaba mal no dije que no lo hagan dejen de joder]]></document>
		<document><![CDATA[Claro el problema es que es mina porque si fuese ho... — No dije que estaba bien eso, y el tema fue lo de la... https://t.co/To57VdbLs1]]></document>
		<document><![CDATA[@melaniedenise_ jajaja me estoy hartando lpm me duele la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[Ya fue cojan todos pero con la moda de europa no jodan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ciealdana no es mi culoa que te cabeza no entienda lo que digo ni tampoco me interesa q lo entiendas😒]]></document>
		<document><![CDATA[@Ciealdana qu flasheaste? Entendiate mal lo que puse limpia los anteojos]]></document>
		<document><![CDATA[Meo lagrimas lo juro jajaja no puedo creer esto]]></document>
		<document><![CDATA[@fnordfords @IgnacioRomeroo @RegueiroJazmin no bardee a nadie que flashean, dije que esta mal nada mas y se sintieron todas tocadas]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiiAguero1 @SofiCafferata que giene que ver una violacion con estar con un pibe que conoces y que te oblige a garchar cualq matias]]></document>
		<document><![CDATA[Piden igualdad de genero y no respetan una opinion, toy asi ?¿?¿ hastag ni uno menos]]></document>
		<document><![CDATA[Como me hace estallar este chabon lpm es crack https://t.co/GUgvvg6Yx5]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiCafferata @MatiiAguero1 PERO YO NO DIEJ QUE HAY QUE MATAROAS O ABORTAR DIJE QUE ESTA MAL NDA MAS]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiiAguero1 @SofiCafferata jajajaja naaaaa cualquiera amigo, nadie garcha obligado nose q decis]]></document>
		<document><![CDATA[@NaLuxGruvia nadie tiene doa dedos de frente a esta edad...]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiiAguero1 @SofiCafferata y obvio que esta mal quien dijo lo contrario, especifique lo de las pibas por que fue el tema de ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@NaLuxGruvia cuanto te caiga tu hija el dia de mañana con dos wachos a los 14 en la panza y te diga eso vemos que haces]]></document>
		<document><![CDATA[@TotoEzequiel_ y entonces chupame la pija y no me comentes salame]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiCafferata que esta mal que apoyen un embarazo de 14 o 15 años que eso rsta bien. O que pibas de esa edad se encamen con cualq rsta mal]]></document>
		<document><![CDATA[@LolaGarcia1976 pues viste como es la cosa wey se esan yendo todos a la maldita wea]]></document>
		<document><![CDATA[@fnordfords piden que respeten las opiniones de los demas y no resoetan la mia estoy asi ?¿?-¿]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiCafferata de hacerlo lo hacen todo, si esta mal o no es el tema, pero qcyo no me gasto mas hastag ni una menos]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiCafferata estan todas a la defenciva que decis A y salen a bardear las mismas que dsp se contradicen]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy haciendo un lavado de cerebro para borrar las gildas que estoy viendo]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiCafferata les estoy dando la razon asi no rompen mas los huevos]]></document>
		<document><![CDATA[Boe ya fue dejen de mandarne mensajes]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiCafferata a la q quieras]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja ya fue no me rebajo mas con wachinadas]]></document>
		<document><![CDATA[@RegueiroJazmin @MatiiAguero1 @Ciealdana ay cuando quieras pinta algo ay, jajaja ta bien blokeame no vivo de vos]]></document>
		<document><![CDATA[@RegueiroJazmin @MatiiAguero1 @Ciealdana cabida por que sos una bebe]]></document>
		<document><![CDATA[@RegueiroJazmin @MatiiAguero1 @Ciealdana yo les hablaba? vos eras la primera que cada cez q me veia mr queria chupar la pija y te corte+]]></document>
		<document><![CDATA[@micaelavb_ y arrobala por qur la verdad no me acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Aahaja saltaron las wachinas que le corte cabida a bardearme jajajaja es mucho]]></document>
		<document><![CDATA[JAJAJA se ponen el 🎀 no puedo creer esto https://t.co/Foayeg0skT]]></document>
		<document><![CDATA[@TotoEzequiel_ te pensas q te va hacer caso? Mira lo que esra la sociedad a todos nos hablan y hacemos lo q queremos]]></document>
		<document><![CDATA[@BlancoAbril yo no me drogo, y no me cojo a pibitas de 14 15, y no tengo 15 años]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer lo que leo lpm es mucho en serio]]></document>
		<document><![CDATA[@TotoEzequiel_ vas a dejar q tu hija se arruine la vida a los 15 con un bebe ? Encima dsp te lo encaja a vos oedazo de mamerto]]></document>
		<document><![CDATA[Que se hacen las boludas que cada vez que salen se mueven a cualquiera, se conocen una semana y ya cojen que tanto se hacen aca]]></document>
	</documents>
</author>