<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JanethBieberG me lei ¿Quien mato a Alex? en dos dias, dios cuanto te amooo!!! Acabo de leer el noticiooooonnn ¡LA FELICIDAD ENORME!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CoemasCF @AnaCoello_ es super dificil, con ambas llore :( pero con Dulce Debilidad llore mas&lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[#MuyProfundoEnBrujicientas Lo quiero y lo anhelo con todo mi corazón! @brujicientas @kechalara @Alejis_08 Concursen! https://t.co/Hp2PuzBIZs]]></document>
		<document><![CDATA[Por Cristo y la Sirena♥ #TeamKrisBal Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[#CoemasVzla♥ Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice https://t.co/EzCbU9l0kz]]></document>
		<document><![CDATA[Te tocara un Gerardo fastidioso sino votas :3 Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Vota o te saldra una Larisa Loca!! Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[#EjercitoCoema Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[#YosoyCoema y Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice @AnaCoello_ te amo!&lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[#volviendomeloca Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[#Coemas Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Porque tenemos a la mejor presidenta y tambien se lo merece @Nanykro Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos mis #Coemas Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Porque amo a @AnaCoello_ Yo Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Porque son el delirio de las coemas! Voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Porque me Enamore de Cristobal Yo voto por Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice]]></document>
		<document><![CDATA[Voto por  la mejor obra del mundo mundial mundialisimo! Atormentado Deseo https://t.co/hQVG2PI5ok … #MyWattysChoice https://t.co/IhcPeIimO7]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por cada momento de alegría, emoción, dolor, llanto y inefables viajes a otros lugares @AnaCoello_ #YoSoyCoema #DiaMundialCoemas ♥]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyCoema #AnaCoello DIOS COMO TE amoooooo!!!!  @AnaCoello_ https://t.co/17Nkxx6zFu]]></document>
		<document><![CDATA[#TeJuroQue El infinito no es nada y la eternidad es poco tiempo @KamaalSaleh]]></document>
		<document><![CDATA[#TeInvitoALeerLosLibrosDeAnaCoello #SoyVenezuelaYLeoLosLibrosDeAnaCoello 
@marianoosorio1 @Joya937FM https://t.co/LQovLWkO4g]]></document>
		<document><![CDATA[@LibreriaLC #QuieroQueLlegueMuyProfundoAVzla #QuieroQueLlegueMuyProfundoAVzla #QuieroQueLlegueMuyProfundoAVzla #QuieroQueLlegueMuyProfundo♥]]></document>
		<document><![CDATA[Mil veces yo.  https://t.co/5hSLTtY1Ve]]></document>
		<document><![CDATA["Llegué tarde a tu vida. Jamás volveré a confiar en la hora que marca un corazón." - Diego Ojeda]]></document>
		<document><![CDATA[Porque así de millones de vueltas, el destino siempre me llevara hasta ti♥]]></document>
		<document><![CDATA[Enamorada profundamente de las cosas que haces niño bello♥]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es peligrosa. Es adictiva. Una vez que te des cuenta de cuanta paz hay en ella, no quieres lidiar con la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Conocer el lado tierno de una persona fría no tiene precio.]]></document>
		<document><![CDATA[Me diste la espalda cuando más te necesitaba.]]></document>
		<document><![CDATA[Denme unos días para revolcarme en mi dolor, prometo que estaré mejor después. http://t.co/l5Z0D8eV7u]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que hacemos un corte, coqueteamos con la muerte...]]></document>
		<document><![CDATA[Ángel travieso, me quebraste el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de ti entendí que el tiempo no hace amigos, que corto fue el amor y que largo el olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tengo abierta la ventana porque así se escapa el tiempo sin verte. Tengo tantas cosas y todas están en mi mente.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo aquí bajo mi almohada tu fotografía frente a santa clara, dice mas que mil palabras y yo le contesto que también te amaba.]]></document>
		<document><![CDATA[Seré inmortal, porque yo soy tu destino.]]></document>
		<document><![CDATA[Un sobreviviente por siempre yo seré.]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura es como una pequeña guía a un infinito universo de conocimientos...]]></document>
		<document><![CDATA[Dedicarte horas, momentos, risas y sueños. Y que ninguno valga la pena....]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si nos damos un tiempo? Por ejemplo, tu me das tu presente y yo te doy mi futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Una parte de mi te odia, y la otra te extraña desquiciadamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tan confundida no se si llorar, molestarme o sentarme a pensar, buscarte o solamente esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tu y tu y tu, y solamente tu.]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunados los que saben irse cuando ya es hora.]]></document>
		<document><![CDATA[Te dije "adiós" pero me quede en la puerta.]]></document>
		<document><![CDATA[Es mejor morir de pie, que vivir de rodillas.]]></document>
		<document><![CDATA[Moriré con las ganas de que siempre me abrazaras y besaras al momento de verme...]]></document>
		<document><![CDATA[Por aquel lunar ubicado perfectamente en tu hombro....]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ni siquiera se puede llorar, solo sentarse alli y pensar en lo triste que es todo.]]></document>
		<document><![CDATA["Tú robaste todo el amor que yo tenía guardado para mi misma."]]></document>
		<document><![CDATA[No se que sucedió, pero soñé con usted, todo parecía tan perfecto, pero solo fue un sueño. Nada más un sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos mis anhelos tienen tu color, tiene el negativo de tu corazón. Yo no quiero nada sin tu dirección, todos mis anhelos son de ti Señor.]]></document>
		<document><![CDATA[Me haces crecer, crecer para bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaalSaleh porque quedarse sin palabras es poco...]]></document>
		<document><![CDATA[Que dios te bendiga pequeño gigante #YoSoyEidher]]></document>
		<document><![CDATA[Para ciertas personas... http://t.co/nDVnDtoD1K]]></document>
		<document><![CDATA[tengo el mejor amigo del mundo asdfghjkl♥]]></document>
		<document><![CDATA[Estar enferma y que tu novio cocine para ti♥]]></document>
		<document><![CDATA[@Elchicoazull2 tu♥ "@EllasCOOL: Mi felicidad tiene nombre y apellido. También una linda sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nostalgia?, Mi mas incondicional compañera.]]></document>
		<document><![CDATA["@TelegramChat: Felicidad no es hacer lo que uno quiere, sino querer lo que uno hace."]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui con los bro's♥ #PromoX #love #moments http://t.co/FozzUtD3Qd]]></document>
		<document><![CDATA[Asi o mas estupido el Tinjac ese.]]></document>
		<document><![CDATA[Ñovi @Elchicoazull2 como te extraño :c]]></document>
		<document><![CDATA[Primer dia de clases, primer arrechera♥ ¡Viva el Liceo!]]></document>
		<document><![CDATA[¡FELIZ CUMPLEAÑOS AL SEXY TALENTOSO HERMOSO DIVINO PRECIOSO BEBE GORDIS CON LA SONRISA MAS HERMOSA @1LoganHenderson  TE AMO DEMASIADO!]]></document>
		<document><![CDATA[¿¡Porque tienen que tardar tanto en subir cap!? ¿¡Porque!? :(((]]></document>
		<document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS CARLANGAS NALGAS&lt;3 @TheCarlosPena  Que dios te bendiga amor de mi vida, estas creciendo tan rapido que me duele :c te amo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde con mi bebe♥ @Elchicoazull2  te amo precioso :3]]></document>
		<document><![CDATA[Traición es:
Que tu mejor amigo le haga la segunda a el hombre que mas amas en la tierra para que salga con tu amiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me despedí, Sabiendo que no quería irme.]]></document>
		<document><![CDATA[“He visto lo peor de ti, y sigo pensando que eres lo mejor para mi”]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero ser el perdedor que te lo ha dado todo, y no me queda nada mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado pedir que sigamos en esta hipocresía, ¿cuanto tiempo mas podre vivir en esta misma mentira?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Donde quedaron esas promesas?]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullosa de ti hermano mayor♥ te amo demasiado 
#Peregrinosunatravesiaentrecieloytierra http://t.co/sliSzLlXFh]]></document>
		<document><![CDATA[Vacaciones= dormir, andar todo el dia en pijama, comer ☺]]></document>
		<document><![CDATA[En mis vacaciones mi mayor entretenimiento es dormir◄]]></document>
		<document><![CDATA[#SabesQueEsVenezolanoCuando Se va la luz y http://t.co/uXpeUhXDen]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el que me cae mal comienza a hablar: http://t.co/pZIOGUrAvd]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesmaslow Felliz cumpleaños a uno de mis pilares, te amo demasiado♥
Que grande estas ya♥ I LOVE BABY! http://t.co/QjSmXdQlOH]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUE BELLA! ♥ @VarskySports  #ARG, #GER y ella: http://t.co/3t9Zw9f6wS]]></document>
		<document><![CDATA[Por una vez en cuatro años, seré yo la que se llene de orgullo y no moveré ni un dedo por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil 1 aunque sea para la honra (:]]></document>
		<document><![CDATA[#GER 6 señores♥]]></document>
		<document><![CDATA[OTRO OTRO OTRO  :G #GER]]></document>
		<document><![CDATA[SENCILLLLO GOLAZO SEÑORES #GER]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu no estas disponible para mi, yo no lo estaré para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[No ahi equipos con mas suerte que argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Epic Day♥
@franciscoxD10 nosotras estamos primero que ella ñamñamñam :3]]></document>
		<document><![CDATA[Mi bebes españoles no pueden con este clima, deoj :(]]></document>
		<document><![CDATA[Mi felicidad son las caras que me haces para hacerme reir!♥]]></document>
		<document><![CDATA[¿Momentos infantiles con mi novio?
Son la perfección♥]]></document>
		<document><![CDATA[Yo voto por @mz_cabimas ￼ #MissZulianidadIntegral @MissZulianidad1 @kenurda1991.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa horrible sensación de "ya nada es como antes".]]></document>
		<document><![CDATA[metete con mi hermano y muere :)]]></document>
		<document><![CDATA[un beso tuyo es como mi medicina, llévame al cielo a volar.]]></document>
	</documents>
</author>