<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tumbagobiernos: https://t.co/edx6TjiG9v]]></document>
		<document><![CDATA[Al Güevara no lo quiere ni su propia gente, ¿ENTONCES…? https://t.co/GI0GyQkyOi]]></document>
		<document><![CDATA[Son tarifados. Si les paga en dólares lanzarán el SOS https://t.co/7uRng8kPLT]]></document>
		<document><![CDATA[Duro golpe a la tarea contrainformativa de Resumen Latinoamericano: Entraron a nuestra redacción y se llevaron todo  https://t.co/N0ZJrtfYYo]]></document>
		<document><![CDATA[Florido balance https://t.co/hF19P6TyRr]]></document>
		<document><![CDATA[Flor sin retoño https://t.co/VlpABfDyje]]></document>
		<document><![CDATA[¡OBAMA ESTÁ CADA VEZ MAS HISTÉRICO!  /  Putin: Rusia considera una provocación las nuevas acciones hostiles de USA https://t.co/wMAAAULZrJ]]></document>
		<document><![CDATA[Putin: No vamos a rebajarnos a una diplomacia “de cocina” https://t.co/KW9Y0b9S2t]]></document>
		<document><![CDATA[Honor y gloria a todos los falecidos en el avión ruso https://t.co/W8yX1i7Pmk vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conflicto híbrido? (Opinión) | Correo del Orinoco: https://t.co/Q4gHZQc1SA]]></document>
		<document><![CDATA[EARLE HERRERA  Misión Hipólita https://t.co/X7gHFAneH9]]></document>
		<document><![CDATA[Policía argentina agredió brutalmente a la diputada kirchnerista Mayra Mendoza - YVKE Mundial https://t.co/amxqIwiFjQ]]></document>
		<document><![CDATA[Arribó al país segundo lote de billetes de 500 bolívares | Correo del Orinoco: https://t.co/gm3gIIpOZA]]></document>
		<document><![CDATA[ALÍ RAMÓN ROJAS OLAYA  ¿Por qué Para leer en la cola? https://t.co/siCWQ7fSsW]]></document>
		<document><![CDATA[Estafa cambiaria para compra de camiones de basura motivó embargo contra Banesco https://t.co/T0kR8eg2Ej vía @latablablog]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizCumpleAristobulo digno hijo de la Patria]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hay detrás de los pedigüeños y la economía informal en el Metro de Caracas https://t.co/mzs4h2Ol8v]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra de 4ta generación: cronología de los ciberataques https://t.co/RoyPVhjq0l]]></document>
		<document><![CDATA[INFOGRAFÍA |El cibercrimen afectó a 45% de las organizaciones venezolanas https://t.co/VSxFQXLhxt vía @elmundomovil]]></document>
		<document><![CDATA[#NoPeganUna: Juicio https://t.co/Cd5SIbQRaA]]></document>
		<document><![CDATA[Para leer en la cola https://t.co/PlAfJUODPe]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente prorroga hasta el 2 de enero vigencia del billete de Bs. 100 https://t.co/T7nUXPi6eK]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro: "Ante la cobardía de Macri nuestra venganza será que médicos de la Escuela Latinoameric… https://t.co/2houmLms0h vía @elcomunistanet]]></document>
		<document><![CDATA[En la cara (Opinión) | Correo del Orinoco: https://t.co/md4DtVuBka]]></document>
		<document><![CDATA[No es Venezuela, es México: https://t.co/UxznJcudVv]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos argentinos protestan contra política de Macri https://t.co/i1lNbqCD0G]]></document>
		<document><![CDATA[Lamento de Fin de Año - YVKE Mundial https://t.co/1wWeFXPVCM]]></document>
		<document><![CDATA[Daesh pierde el último yacimiento de petróleo que controlaba en Irak: https://t.co/N6sKO4go2A vía @SputnikMundo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los ejércitos con más mujeres de América Latina? https://t.co/fDwvrL8QLO vía @SputnikMundo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se tambalea el diálogo en Venezuela? Habla uno de los negociadores del gobierno https://t.co/idQhjhdXMY via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Triste oposición https://t.co/DSTQeWlyTR]]></document>
		<document><![CDATA[El País es un medio de información totalmente sesgado. No se puede esperar información veraz de ese pasquín. https://t.co/fIkEKs9AoC]]></document>
		<document><![CDATA[#HastaSiempreComandante: Todos los discursos de la Plaza https://t.co/NK5s3cW1tt]]></document>
		<document><![CDATA[Quorum y estafa https://t.co/SDy46B8xAH]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira y el odio https://t.co/7IzI5GTyW9 vía @ciudadccs]]></document>
		<document><![CDATA[Trump a la CNN: "Odio vuestra cadena, sois unos mentirosos" https://t.co/kmBcNq6TkR via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo mundo que tarda en aparecer https://t.co/HbqwH9rEP2 vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[¡COMO PERROS Y GATOS! Ibéyise Pacheco arremete contra su esposo Kico Bautista  https://t.co/G36DGF8Fc2]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quiénes son? (Análisis Internacional) | Correo del Orinoco: https://t.co/uC6xY3p1Lu]]></document>
		<document><![CDATA["El sistema neoliberal actúa como un tirano con las vidas de la mayoría de la gente" https://t.co/zg4PbFZhrz via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Dictan medidas cautelares a ex presidente Humala por presunto lavado de activos - La Jornada https://t.co/Foy8VJ9iQU]]></document>
		<document><![CDATA[Niños latinos estallan en lágrimas por el canto pro-Trump de sus compañeros de clase (vídeo): https://t.co/1sYkKbqYCX vía @SputnikMundo]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco: "Son los comunistas quienes piensan como cristianos" https://t.co/TLRe32YiXl via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Obama insiste: "Nosotros somos la nación indispensable" https://t.co/zbRBbeJuUf via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[El peligro de usar dispositivos inteligentes antes de acostarse https://t.co/1LhvdvB7W3 via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[La sociedad venezolana ahora debe cargar con la tragedia de un sector neonazi, que busca un baño de sangre entre he… https://t.co/tNmIcA92VN]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: el Gobierno y la oposición empiezan un nuevo diálogo  https://t.co/5Jnp1kFAYT via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Ese encuentro entre dos Jefes de Estado es señal de relaciones excelentes. @en3y2vtv @nicolasmaduro @pontifex_es]]></document>
		<document><![CDATA[@williameizarra pobre diputada. Einstein dijo " la ignorancia se cura, pero NO la estupidez]]></document>
		<document><![CDATA[¿Comenzó el éxodo?: #ReinoUnido muchos bancos planean abandonar en los próximos días https://t.co/xORdgwaEmG via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[También soy venezolana y suscribo en todas sus partes la afirmación de Yoleida Bolívar. https://t.co/bmaU30cR1P]]></document>
		<document><![CDATA["Para que el Pueblo vea la verdad" https://t.co/B2zykkHWHE]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la ciudadanía está obligada a respetar la Constitución y el Estado Democrático de Derecho y de Justicia, que p… https://t.co/9bbXnrql9H]]></document>
		<document><![CDATA[¿A quién pretende engañar esa gente? https://t.co/eQEb486HZt]]></document>
		<document><![CDATA[Lechuguinos, Petimetres y Mariposones... https://t.co/92zaQevWCt vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[¡GOLPISTAS! La oposición activa el plan “Rock and Roll” https://t.co/Y4v88TGnYT]]></document>
		<document><![CDATA[Psicólogo asegura que Lilian Tintori no goza de buena salud mental https://t.co/rtoFgAADFP]]></document>
		<document><![CDATA[#SeTrataDeLaRepúblicaBolivarianaDeVenezuela Patría de Simón Bolívar, el Libertador. https://t.co/rYfQTkLPOv]]></document>
		<document><![CDATA[@redpuebloalerta al fin se hará justicia. Andrés fue un extraordinario revolucionario. Para él HONOR Y GLORIA]]></document>
		<document><![CDATA[#EntéreseDeNoticiasImportantes https://t.co/pE6Iu8AIRb]]></document>
		<document><![CDATA[#SucedeEnEspañaNoEnVenezuela https://t.co/cZBHxMaKnQ]]></document>
		<document><![CDATA[Que Dios la cubra de bendiciones ¡¡Viva la niña Venezuela nacida en Haití!!! https://t.co/yTG534xTpt]]></document>
		<document><![CDATA[Palestina es la Tierra Santa que ha dado hij@s mártires https://t.co/QqE8ONMjjF]]></document>
		<document><![CDATA[#EstoDiceDeEleccionesDeEEUU Allan Lichtman. RT https://t.co/izlOmOE48k]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra gratitud Bolivariana al Presidente Petión, se mantiene incólume. Hoy se manifestó a través de nuestros extr… https://t.co/HyjVz6UQKK]]></document>
		<document><![CDATA["Libertad y clemencia", los gritos de los amotinados en un Centro de Extranjeros en Madrid https://t.co/sIE7byceHm via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio Muchas gracias por su gentileza. Haré lo que me indica.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el mayor respeto le reporto que, lamentablemente, sólo oigo ruidos. No se preocupe, lo buscaré por otra vía. Gr… https://t.co/BDcE36pulZ]]></document>
		<document><![CDATA[En el video lo que se oye es puro ruido. https://t.co/mF5uPe9rqq]]></document>
		<document><![CDATA[#Colombeia es un extraordinario canal televisivo. ¡¡Felicitaciones!!! https://t.co/kcMaCwaCDQ]]></document>
		<document><![CDATA[Opino que no tiene nada que ver la situación económica. Debemos acatar el mandato del CNE, que es un Poder fundamen… https://t.co/ZLZxjhgSIH]]></document>
		<document><![CDATA[Otero ya tiene nacionalidad española. De haber vivido en en S XIX formaría parte del ejército invasor de Morillo, a… https://t.co/5E69rKWTt4]]></document>
		<document><![CDATA[#DelitosEnEspañaNoEnVenezuela https://t.co/aIr9qFFlfD]]></document>
		<document><![CDATA[Todas y todos debemos acatar las decisiones del Poder Electoral #VenezuelaAElecciones2017]]></document>
		<document><![CDATA[Rebeldía abogadil https://t.co/zMkbxWDomD]]></document>
		<document><![CDATA[Ocurre en España https://t.co/PLbZeUNRax]]></document>
		<document><![CDATA[El Pueblo Venezolano es sabio y lo sabe. Nadie lo engaña, porque Chávez le abrió los ojos y la conciencia. https://t.co/HQRyMiBHeu]]></document>
		<document><![CDATA[#PasaEnEspañaNoEnVenezuela https://t.co/fxCycLD3dU]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezolanos en Miami https://t.co/uaMjcZPbdW]]></document>
		<document><![CDATA[Desacato https://t.co/InrqNTP5h4]]></document>
		<document><![CDATA[Introducen demanda a diario El Nuevo País por difamación a PDVSA: https://t.co/b8SNHKmNFA]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente sirio advierte sobre Tercera Guerra Mundial: https://t.co/SZMHDd101L]]></document>
		<document><![CDATA[La CIA se prepara para un posible ataque cibernético sin precedentes contra Rusia https://t.co/JBOG9Hh0Oe via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[¡Goles sí, odio no! https://t.co/DVjGD94kor]]></document>
		<document><![CDATA[Título bien merecido https://t.co/freRAlmmv6]]></document>
		<document><![CDATA["Putin vuelve locas a las mujeres": ganador de 2 Oscars dedica canción al líder ruso https://t.co/izF5WbtccE via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[El precio del petróleo Brent alcanza su mayor cotización del año tras las declaraciones de Putin  https://t.co/vMCSTpew8b via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Putin: "Rusia está dispuesta a unirse a las medidas destinadas a limitar la producción de petróleo" - RT https://t.co/ctNxcChZcT]]></document>
		<document><![CDATA[Entrompar o arrugar https://t.co/tWtroxRQI2]]></document>
		<document><![CDATA[#HayQueTorcerElBrazoDelEspeculador Precio del queso dio un salto otra vez https://t.co/vzLtlg9k2k]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro pide a las autoridades máxima alerta en octubre ante conspiraciones terroristas de la derecha  https://t.co/2c4V09bf1l]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro pide a las autoridades máxima alerta en octubre ante conspiraciones terroristas de la derecha: https://t.co/2c4V09bf1l]]></document>
		<document><![CDATA[Maryclen Stelling develó intenciones del poder transmediático sobre Venezuela : https://t.co/S2dl5Ou7sT]]></document>
		<document><![CDATA[#Mexico ¡Hasta cuándo asesinan a educadores!!! https://t.co/aTs3JcGYqa]]></document>
		<document><![CDATA[“Olla” periodística intentó dañar relación con China https://t.co/8Pwh4VkGET]]></document>
		<document><![CDATA[Parlapantuflas | Correo del Orinoco: https://t.co/ro1rMHe0sA]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV DIRECTV congeló el Programa cuando Mario comenzó a hablar de las elecciones en EEUU.]]></document>
		<document><![CDATA[Dimisión de Pedro Sánchez abre la puerta a un Gobierno de Rajoy https://t.co/7Vrf81fiJe vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Exilio y pantuflas https://t.co/dNAE6PN9l1]]></document>
		<document><![CDATA[#CapitalismoNeoliberalSalvaje: Temer anuncia privatización de 34 empresas de Brasil https://t.co/vZFqe1IGO3]]></document>
	</documents>
</author>