<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los peces gordos ahora deben estar temblando.  Quién sigue en la lista. https://t.co/36utSo7JNG]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estaré acudiendo a jicamarca a ver la situación de los perros damnificados por el huaico con un grupo de... https://t.co/miBxYXtkIB]]></document>
		<document><![CDATA[Un pez gordo en problemas.... https://t.co/GLQMz1nKBf]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos con la colecta. Gente ahora más que nunca los damnificados de cuatro patas por las huaicos nos necesitan. https://t.co/x1138QMmen]]></document>
		<document><![CDATA[Corte Suprema de Brasil convalida 'explosivas' confesiones de exejecutivos de Odebrecht....ya cayeron algunos... https://t.co/IuhGoRT6BH]]></document>
		<document><![CDATA[Continuamos con la colecta para los perros damnificados en el huaico en Jicarmarca, lo que se necesita con suma... https://t.co/ysAgFeRZ4h]]></document>
		<document><![CDATA[La tabla y la nueva posición de su majestad.... https://t.co/gJhb5Wm4eW]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuda para los damnificados de cuatro patas en jicamarca: hace falta comida y mucha agua, para los perros y gatos... https://t.co/fbu5L9gLk1]]></document>
		<document><![CDATA[Su majestad ganó el abierto de Australia. 18 grand slam para el rey de un deporte de caballeros.]]></document>
		<document><![CDATA[Final de ensueño...mi hombre ganó el abierto de australia....que tales jugadas...federer y nadal definitivamente no son de este mundo...]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco llega ayuda para los perros y gatos afectados por el huaico en jicamarca. Hace falta más. Amigos... https://t.co/MrFj98Qrts]]></document>
		<document><![CDATA[Los devastadores huaicos están dejando miles de damnificados, entre ellos están los gatos, perros y otros... https://t.co/PZOskHHrSv]]></document>
		<document><![CDATA[Una final soñada....Federer - Nadal se verán las caras en el Open de Australia. La cita es a las 3:30 A.M. del... https://t.co/TZppOtUPQv]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal - federer en la final del open de Australia. Go roger, i love you....]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Rf8ExvG9NE
Day Chávez y Edwar Alegría... https://t.co/TW8Y0fcnaO]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/bkwcywEIQI
SU MAJESTAD EN LA... https://t.co/ez7oqRACmY]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hombre se llevará su Grand Slam número 18.....Según la web oficial del Australian Open, el partido entre... https://t.co/DD6yfD1O8l]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/LLuMVbAW3B
Rafael Nadal sobre... https://t.co/gayWalVXxK]]></document>
		<document><![CDATA[Perrito en adopción urgente.... https://t.co/c7RUuqjJKT]]></document>
		<document><![CDATA[Para mis amigos y familiares, tendrán unas muletas que me presten por dos semanas????]]></document>
		<document><![CDATA[Es abusivo el cobro de ese peaje...pero los desmanes no se deben permitir... https://t.co/Ga9MTqrAlf]]></document>
		<document><![CDATA[A mis amigos y familiares, apoyen con encontrarle un hogar responsable para esta cachorra.... https://t.co/DD267oTubE]]></document>
		<document><![CDATA[Labradora de mes y medio en adopción, solo personas responsables. https://t.co/1uGCsaTvQC]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos muchos que se ofrecieron a ayudarme con mi colecta para perros y gatos abandonados no pudieron hacerme... https://t.co/m4yyZnTK7t]]></document>
		<document><![CDATA[Esta cachorrita de mes y medio raza labrador está en adopción. Solo se entregará a personas responsables y con el... https://t.co/hJg0FbLTF6]]></document>
		<document><![CDATA[Con mis primas queridas....]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Tu2TDIsim0
ME ENCANTA https://t.co/H82fQMtgZ5]]></document>
		<document><![CDATA[Gatitos en adopción...difindir por favor... https://t.co/8IZe1OZ25C]]></document>
		<document><![CDATA[Gatitos abandonados en Surco. Tienen un mes y medio aproximadamente. Buscan un hogar. Interesados comunicarse al 993452276]]></document>
		<document><![CDATA[Legisladores en contra de moción de censura a Saavedra se retiran del Pleno del Congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos recolectado comida para perros y gatos abandonados....La entrega será este 18 de diciembre.... https://t.co/2VprlTKZqy]]></document>
		<document><![CDATA[No sé qué me pasa...pero veo a barack obama y me digo: le voy....jajaja....]]></document>
		<document><![CDATA[Donald trump presidente de Estados Unidos...finalmente su edtrategia contra la comunida latina dio resultado....]]></document>
		<document><![CDATA[Un bebé con cáncer necesita donantes de sangre. Aquí pueden ver su caso. Ojalá varios de mis contactos se animen... https://t.co/xKd26oUALS]]></document>
		<document><![CDATA[Conmovida con la muerte de nuestros tres bomberos. https://t.co/idyAkl2eSA]]></document>
		<document><![CDATA[Para los interesados en ayudar a gatitos aquí les dejo un dato. Yo voy constantemente quién más se apunta? Allí... https://t.co/VVOCX9Zb1l]]></document>
		<document><![CDATA[Gatito de un año en adopción. Su nombre es chancho. Está desparasitado y esterilizado. Es muy cariñoso, le... https://t.co/3wOqC3pzjN]]></document>
		<document><![CDATA[El gatito que aparece en el video se llama marvin y está en adopción. Las imágenes hablan por si solas. Es... https://t.co/BfplaJOtjp]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a la luna...Nos vemos pronto.... https://t.co/u3ZRsh1UYZ]]></document>
		<document><![CDATA[Por las rutas del perú https://t.co/BphJjcxLq9]]></document>
		<document><![CDATA[Por las rutas del perú https://t.co/y3B4gvUQlX]]></document>
		<document><![CDATA[Raúl desayunando https://t.co/apAQaAGg3o]]></document>
		<document><![CDATA[Me importa un c........ pokemon go....viendo idiotas en la calle capturando personajes imaginarios....uno se sacó la m.....]]></document>
		<document><![CDATA[Está en adopción un pastor alemán de aproximadamente tres años. Es dócil y cariñoso. Se entregará solo a persona... https://t.co/3KbsQ1hLLO]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuda para encontrar a sus dueños.....pequeño encontrado en la cuadra 10 de ka av. Angamos en surquillo... https://t.co/u5LdFQ5MR0]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3JiEG0znwT
El maestro cayó en... https://t.co/UfYL1NfBlC]]></document>
		<document><![CDATA[A tener cautela y tranqilidad... Aunque confiamos en que la tendencia sea Sube sube PPK......]]></document>
		<document><![CDATA[Yo ya decidí mi voto..."hasta la última mesa, hasta el último voto, Viva el Perú"...

 Si en caso pasa y gana la... https://t.co/SpH1BcRgNA]]></document>
		<document><![CDATA[Ni mi perro devorador es tan vago........ https://t.co/QiMiB0RSm9]]></document>
		<document><![CDATA[No a la pelona... Aquel peruano que elija a alguien solo porque le dará un plato de comida, está condenado a la... https://t.co/U7ezisGZAE]]></document>
		<document><![CDATA[No a la ociosidad..... https://t.co/CTQi9ezmiR]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiere que una mujer llegue a la presidencia, pero una que sepa lo que es trabajar; que sepa ser una mujer en... https://t.co/LEst4qoQ21]]></document>
		<document><![CDATA[Dice que sus 500 días de ausencia en el Congreso fue por maternidad...Keiko Fujimori si que se maneja una bien grande....]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/CW2JfG84vd
Federer se despide de Roma en octavos de final....]]></document>
		<document><![CDATA[Roma: Federer, Djokovic, Nadal y Murray miran a cuartos https://t.co/Nx6YGUVtmU]]></document>
		<document><![CDATA[No al retroceso en la región. https://t.co/QZudPamREX]]></document>
		<document><![CDATA[@OscMoreR está vivo julio meléndez, dice que morirá cuando perú vaya a un mundial. Es decir, vivirá mil años.]]></document>
		<document><![CDATA[Al lado de mis pequeñitos...Dos seres maravillosos...Jamás me arrepentiré de haberlos rescatado... https://t.co/GI90WrGpvV]]></document>
		<document><![CDATA[@ABarnecheaG estoy decidiendo si votar por usted. Antes podría decirme cuál es su posición sobre la corrida de toros???]]></document>
		<document><![CDATA[UNA LOCA MÁS EN LIMA.... https://t.co/1jDKM3EOwh]]></document>
		<document><![CDATA[EL COLMO.... CHOMPIRAS QUÉ HACEMOS....O MEJOR DICHO ¿Y AHORA QUIÉN PODRÁ DEFENDERNOS???? https://t.co/tlb91wqZDv]]></document>
		<document><![CDATA[Guzmanlovers todos con Barnechea..... Fuera los corruptos...]]></document>
		<document><![CDATA[JNE RECHAZÓ INSCRIPCIÓN DE CANDIDATURA DE JULIO GUZMÁN.... ESTO ESTÁ QUE QUEMA....]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/pqGw5GiUHg
BARNECHEA CORAZÓN..... https://t.co/5GNl1WuSdE]]></document>
		<document><![CDATA[YA NO ME INDIGNO... ESTO ES LA POLÍTICA PERUANA...ALIANZAS INEXPLICABLES... CANDIDATOS CORRUPTOS QUE SON LOS... https://t.co/8pESGXlvvX]]></document>
		<document><![CDATA[UNA PEQUEÑA LUCHADORA(ROMINA CORNEO) DESCANSA EN PAZ...
https://t.co/Q5yoOd1s66]]></document>
		<document><![CDATA[Esto más fácil que la tabla del 1.... Al canino pues..... https://t.co/lp7MEGHaTe]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Galvez allí está lo que tanto pediste.... Espero un súper premio hermanito..... https://t.co/uyQQXVpDqZ]]></document>
		<document><![CDATA[César Acuña dice que la Universidad Complutense de España calificó su tesis como sobresaliente..SERÁ CIERTO... https://t.co/XYajTeYwoj]]></document>
		<document><![CDATA[Al estilo de miss universo devorador también perdió su corona jaja https://t.co/IBG0y5NI4z]]></document>
		<document><![CDATA[Buen equipo de  Domingo al Día https://t.co/bzDjCkiJJV]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano Señor congresista lo felicito. Ahora una ley para prohibir la corrida toros y pelea de gallos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que cumpla su sueño....  https://t.co/7HlS29Sdba]]></document>
		<document><![CDATA[Su majestad vence a Djokovic en el Torneo de Maestros... https://t.co/1dUPJV2rwL]]></document>
		<document><![CDATA[Amazonas: pareja hace sufrir a caballo de paso bailando marinera sobre su lomo | Actualidad https://t.co/Iv5mX5JFXF]]></document>
		<document><![CDATA[A TODOS MIS AMIGOS QUE SABEN DE MI AMOR POR LOS ANIMALES Y A LOS QUE NO, LES COMENTO QUE ESTOY ORGANIZANDO UNA... https://t.co/MDtYbMKiQV]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/CUl7zzlixk
Allí está tu hazaña tony...... https://t.co/zi47Zn8WAt]]></document>
		<document><![CDATA[Allí está mamá, ahora estarás tranquila. Tu actriz favorita, Nataniel Sánchez te manda un saludo. https://t.co/aQDx74THIZ]]></document>
		<document><![CDATA["Tengo la intención de llenar Facebook con super héroes de historietas por el mes de la Conciencia de Cáncer... http://t.co/3IHZ7nD3qz]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí aburridos de tanta charla]]></document>
		<document><![CDATA[Con amigos de toda la vida. Los quiero chicos http://t.co/RtYQEAE41g]]></document>
		<document><![CDATA[Procuraduría denunció a magistrados que declararon fundado Hábeas Corpus de Nadine Heredia.... Uyuyuy esto está que quema....]]></document>
		<document><![CDATA[Boran y Deboran, cual parecido con la realidad, es pura coincidencia..... JAJAJAJA Devorador en busca de su SILA http://t.co/d4E313BVK7]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda parte del bailetón de Beatriz y dina http://t.co/pX3ykShi8Z]]></document>
		<document><![CDATA[Las hermanitas dina y beatriz si que saben divertirse. http://t.co/w9Cag5hP8j]]></document>
		<document><![CDATA[Dos bellos intrusos en mi cama. http://t.co/wEVJlx9mk0]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien se va a enterar que hay un intruso en su cama..... http://t.co/WrJv2OmcM0]]></document>
		<document><![CDATA[Como periodista y animalista es una experiencia increíble estar al lado de un maravilloso ejemplar. Una osa de... http://t.co/Q4uGYmGQBX]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo con los engreimientos a mis bebés. Comen más cupcakes y bocaditos especiales para ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Antojos de mis bebés. Ahora comen un delicioso pastel exclusivo para mascotas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis bebés comiendo unos deliciosos cupcakes perrunos]]></document>
		<document><![CDATA[Por la compra de estos lindos artículos se ayudará a salvar la vida de seres inocentes.... Contribuyan con la... http://t.co/aGwFWYuMhQ]]></document>
		<document><![CDATA[Importante para todos los que manejan. Me he ganado mil insultos por esperar que estos seres inocentes crucen una... http://t.co/QsaVji9p2U]]></document>
		<document><![CDATA[Liberan a mujer que denunció desaparición de su gato http://t.co/JSE8NrwHjX]]></document>
		<document><![CDATA[Perú tercer lugar no sé si llorar de emoción.... Mejor llevo a mis perros al parque....]]></document>
		<document><![CDATA[Igual advincula me gusta jajaja. Siempre con la selección.]]></document>
		<document><![CDATA[Los delincuentes no perdonan jajaja http://t.co/5BGAN1fUFF]]></document>
		<document><![CDATA[Aprueban exoneración permanente de descuentos a las gratificaciones...]]></document>
		<document><![CDATA[Apruebaron la exoneración permanente de descuentos a las gratificaciones.... Ohhhh y ahora... Cuáles son las reales consecuencias????]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaj que buena..... http://t.co/cucEMajJwQ]]></document>
	</documents>
</author>