<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Esto queda por aca. https://t.co/jwHzuVC36L]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/70wVTY814L La cancion de la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/iKcsl4lSqv Me dijiste mentiras y se acaboo]]></document>
		<document><![CDATA[Otro hombre como yo ni en google va a conseguir... Ni que lo mandes a hacer, maluuca.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una puerta se cierra, hay 20 que se abren solas.]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero esposa peorra ni suegra intrepita.]]></document>
		<document><![CDATA[El efecto de tus ojos dorados... SS&lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las cosas que le hable, que le digas o que le diras mañana, conmigo las aprendiste, son tiros de mi canana...]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre he sido sincero y hago lo que siento.]]></document>
		<document><![CDATA[A salvar las navidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras yo ando de pelicula. https://t.co/ZN7nK8qUIO]]></document>
		<document><![CDATA[@PTMaty @trafficMIRANDA Carros hay bastantes y le vas a romper los asientos no los cauchos Hijo de la gran puta. Jaja buen dia.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/NDbrmf3Bdl La Cancion.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto. https://t.co/nQXIDf5joZ]]></document>
		<document><![CDATA[Unas beben por gusto y placer, otras beben por una traicion y otras lo hacen por un sentimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Por andar en la vagancia perdio un amor que tenia.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @marvelisperez69 @josyfernandez Eso es una guerra que hay. Debemos romperle los asientos en medida de protesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Cambiar a una persona por vivir noches locas, droga, sexo y alcohol. Que loco eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Ganas de un mejor vivir. No ganas de emborracharse, dar pena y vivir en un mundo de mentiras. Una persona fracasada. https://t.co/BOFDWqYGf7]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmedinae Muy buenoo! Carcel para todos esos rateros.]]></document>
		<document><![CDATA[Deseandole lo mejor a los que mal me han deseado.]]></document>
		<document><![CDATA[El gran amor de mi vida♥ https://t.co/I62x0RMyVr]]></document>
		<document><![CDATA[@CESGUAR @RPolicial Que locura en la que vivimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Un vegetal? Ponte en mi caso, fueron mas de 3 hectareas. Un robo de mas de un millon.]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Lo de que trabaje lo decia al tipo, no a usted amigo. Pero en fin, hoy robo auyamas. Mañana robara otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Ojala que no le roben un carro, tlf a usted. No debe quejarse pq es hambre que tienen. Piense en eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO paa buscar si? El que pasahambre es pq quiere, pq trabajo hay asi sea vendiendo cafe o cuidando carros]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Al momento de sembrar tuvimos que buscar gente de todos lados, pq de la zona nadie queria trabajar. Ah pero]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Cuantas veces ese tipo no se abra metido a buscar. En nuestros terrenos a mas de uno le echamos plomo y los perro]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Que trabaje. A nosotros nos llevaron mas de 3 hectareas entre auyama, patilla y maiz. Eso es un dineral.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges NO JUSTIFIQUES LOS ROBOS, EL QUE ES LDRON ES LADRON! SERIA UNA LASTIMA QUE USTEDES TOMEN EL MANDO. NUEVA OPOSICION YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges Y los vas a justificar? O sea que si agarran ustedes el poder, delitos como ese quedaran impunes?  No tenemos salida.]]></document>
		<document><![CDATA[@_enwelbert @trafficPUERTO Piensa que lo hacen a manera de que los demas vean que por muy insignificante que sea, es penado por la ley.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas Que bolas. Perdon a ladrones? No quedara otra que lincharlos cuando sean sorprendidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Fe todo se puede♡]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo Muestra es la sinverguenzuras. Hay joder a esos ladrones de m...]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Seguro salen otros sinverguenzas mas a decir que esta mal hecho que lo metan preso pq tiene hambre. COMO SI ESO FUERA COMIDA]]></document>
		<document><![CDATA[@malvapica En anzoategui esos ladrones de ... nos robaron mas 3 hectareas entre maiz, auyama, patilla y melon. Y las q dejaban las rompian]]></document>
		<document><![CDATA[@malvapica Ladron es ladron. Sigan con el escandalo rechazando estas acciones que despues saldra a robar mas. Robar no tiene justificacion]]></document>
		<document><![CDATA[@danielgcolina Que bolas, despues dicen que no hay sinverguenzuras. Ladron es ladron y por algo empiezan.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficPUERTO @_enwelbert Cuando los mmgs esos no hacen nada los critican, cuando hacen, tambien. Que loco este pais.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarVe Hola buen dia! Mi telefono se esta quedando sin señal. pasa cuando entro hago uso de datos moviles y recibo llamadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPolicial Lo he dicho, esos tipos son el diablo, violadores, no les importa nada. Son unos locos.]]></document>
		<document><![CDATA[Al que hace lo malo, le toca igual. https://t.co/uOdkJuNIkv]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio Ya realice lo que me indicaron y sigue el problema. Que debo hacer ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[Soy el unico que no tiene señal en #Directv? @trafficVZLA @trafficMIRANDA]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE No tengo señaal, me dice que intenta con3ctarse con satelite. Que pasa?]]></document>
		<document><![CDATA["Si yo no fuera yo, me contratara yo mismo" JAJAJA Frase humilde.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa La MUD volvera a montar otro parapeto y seguiremos en esta situacion.]]></document>
		<document><![CDATA[Llego la #navidad 2016. https://t.co/D1NBr0QNw6]]></document>
		<document><![CDATA[@danielgcolina @SENAMECFMIJP Ya estan en el sitio, tambien hay varias patrullas del cicpc]]></document>
		<document><![CDATA[Caricuao, ruiz Pineda UD7 en etos momentos. 2:01 Pm https://t.co/4PTssjYkKh]]></document>
		<document><![CDATA[UD7 DE RUIZ PINEDA. 2:00Pm https://t.co/Ui7eCziOIC]]></document>
		<document><![CDATA[@CESGUAR @RPolicial Que descaro esos policias mmg, hasta entre ellos mismos se martillan.]]></document>
		<document><![CDATA[@niTanTukky No se pq coño el vaticano se mete en estos peos, el cura violador ese muy tranquilo y nosotros pasando las mil y una.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa No creen y estan negociando con ellos. CUERDA DE VEENDIDOOOOA]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo Siempre es el mismo peo, no hacen nada. Son unos corruptos igual a los que mandan.]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @garciamarinvzla @ElBandon Hay un muerto ahi, en el guaire.]]></document>
		<document><![CDATA[@AbrahamPetare1 @hramosallup Tima de aguardiente era la marcha de ayer de ustedes. Un monton de borrachos peleandose por botellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien hecho nojoooda! Que sigan con su vaina para que se maten entre ellos. https://t.co/qr0H7ZuZ7w]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS Buenas tardes! Ofrezco polizas de seguro para su automovil, COBERTURA AMPLIA! PERDIDA TOTAL Y RCV. 0414-1216071]]></document>
		<document><![CDATA[Humilde, criollo y sincero... Yo lo que soy es llanero. https://t.co/7eWcefwIrI]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lo que soy es llanero.]]></document>
		<document><![CDATA[Coge sabana de nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrewsAbreu El que grabo el video. Me dio mucha arrechera ver esta vaina y el tipo le interesa es solo grabar.]]></document>
		<document><![CDATA[Que arrechera da ver esta vaina y mas da, saber que el tipo qie grabo no hizo nada... Solo grabar. https://t.co/OEYefDf5sD]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficPUERTO @acorrea1982 Que arrechera ver esta vaina y saber que el mmg que grabo no hizo nada para evitar el robo. #Teperdimosvzla]]></document>
		<document><![CDATA[Todo es para que el juego se ponga a mi favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonhernandezg @Zapata_zos Esto se debe apoyar. Ya que en las carceles se graduan estos delincuentes. Muerte a los delincuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo hay una manera de sorprender... Con el uso desmedido de la sinceridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Mierda que sueño tan hp. Que susto :( Me perteneces.]]></document>
		<document><![CDATA[@anestecab @RommiSantos @GerardoBlyde @AlcaldiaBaruta Ahora los ladrones se escudan llamandose estudiantes. Bverdugo no pide clemencia]]></document>
		<document><![CDATA[@RommiSantos @Marurn @AlcaldiaBaruta @GerardoBlyde La gente si defiende a los malditos ladrones de mierda. Ya que no lo mataron, sale carcel]]></document>
		<document><![CDATA[@2001OnLine Este tipo no debe comer morcilla pq se puede comer los dedos JAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMGTA @PACIFICADOR2040 @ysmeryibarra Ascooo! Que mierda enserio.]]></document>
		<document><![CDATA[La sinceridad siempre es buena.]]></document>
		<document><![CDATA[No debes mentir a quien te da confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en amor de puta ni en amistad de policia.]]></document>
		<document><![CDATA[SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. @DouglasRicoVzla]]></document>
		<document><![CDATA[@dnrhvehiculo SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. COLABORACION POR FAVOR]]></document>
		<document><![CDATA[@dnrhvehiculo @robodevehiculos SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. COLABORACION POR FAVOR]]></document>
		<document><![CDATA[@hurtodevehiculo SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. COLABORACION]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @trafficMIRANDA @EUtrafico SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUE]]></document>
		<document><![CDATA[@CPNB_VE @sdcaricuao SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUEN]]></document>
		<document><![CDATA[@CPNB_VE @sdcaricuao SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. COLABORACION POR FAVOR]]></document>
		<document><![CDATA[@DouglasRicoVzla SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. ESPERO DE SU COLABORACION]]></document>
		<document><![CDATA[@sdcaricuao @SUBDELGLLANITO SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUEN]]></document>
		<document><![CDATA[@GNBoficial SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @TraficoUN SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUEN]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @DarvinsonRojas @CESGUAR @RPolicial @ReporteYa SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM.]]></document>
		<document><![CDATA[@Denuncias_PNB SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUEN.]]></document>
		<document><![CDATA[@Caricuaoactivo SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUEN]]></document>
		<document><![CDATA[@sdcaricuao @Recuperauto @traffiCARACAS SE ROBARON AVEO AZUL 3 PUERTAS 2010 EN CARICUAO. HACE MOMENTOS. PLACA AC956PM. SI LO VEN NOTIFIQUEN]]></document>
		<document><![CDATA[@laprofetahidi @Caricuaoactivo @sundde_ve y los menores de edad no comen? Muchos de ellos compran pq los papas estan trabajando. INCONSIENTE]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente. Cada vez que veo cosas asi se avivan mis esperanzas en Vzla. Apure en un Viaje desde Naranjal https://t.co/LMsvvflpJi]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente!
Apure en un Viaje desde Naranjal https://t.co/LMsvvflpJi vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado bueno mi almuerzo de hoy: Pabellon.]]></document>
		<document><![CDATA[@gochisimo Pides que dejen de insultar y en tu video insultas? Ponte de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@gochisimo Sin ataques?Inmoral. Hablo con base, pero entiendo tu intencion de llamar la atencion. Se te quiere. te aviso cuando me desarolle]]></document>
		<document><![CDATA[@gochisimo @29Goto VENTEEE. LA LUCHA ES EN VENEZUELAA.]]></document>
	</documents>
</author>