<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mariano el socialista muy pronto en los mejores cines junto a la pecruela,  Mariano el Salafista https://t.co/xAFvdCRPD2]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sale gratis una vez pues van más veces https://t.co/xcbifYsjWE]]></document>
		<document><![CDATA[@diogenescrew pues no les queda bilis para tragar]]></document>
		<document><![CDATA[En veteranos lo deben pasar en grande. https://t.co/3yWGdoeFZ2]]></document>
		<document><![CDATA[Por culpa de tipos como este se produjo la extinción de los dinosaurios,  Occidente sólo busca acabar con el planet… https://t.co/nxBja5ZHVH]]></document>
		<document><![CDATA[@Svl__18 @mahouhools @Ultrayomus  esta opción es dar armas al enemigo común]]></document>
		<document><![CDATA[@Svl__18 @mahouhools @Ultrayomus en España hay que entender que esto es una lucha de todos por encima de colores.]]></document>
		<document><![CDATA[Una pancarta para hacer rabiar a todos, una pancarta para demostrar que los huevos se ponen donde se debe y no en l… https://t.co/oXwW2cvZRV]]></document>
		<document><![CDATA[Necios sin fronteras https://t.co/iCjP8Glq7I]]></document>
		<document><![CDATA[Echarle huevos como ellos o acaso crees que eso no tienes riesgos? https://t.co/Whq0qaLHCQ]]></document>
		<document><![CDATA[Si habían 4 abuelos desayunando, el dueño y 2 camareros.  Anda que acojonado jubilados menudos héroes. https://t.co/MdC3wj57SR]]></document>
		<document><![CDATA[@mahouhools @Svl__18 @Ultrayomus toda la vida Valencia fue feudo fulero,  si  no es por Mijatovic lo seguían siendo.]]></document>
		<document><![CDATA[San Mario Draghi que estas en el BCE sigue comprando la deuda y regalando  dinero para pagar a los golpistas catala… https://t.co/5LxnLmalDC]]></document>
		<document><![CDATA[Y que como era el Rey no pudieron negarse. También lo declaró Francisco Camps. Quien puede negarle un favor al Rey? Pues eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Matas y la difunta Barberá dijeron lo mismo, que les llevaron a Zarzuela y en presencia de Campechano les obligaron a soltar pasta al yerno.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora cuentan que Campechano sabía las andanzas de todos los corruptos, igual alguien debe una disculpa a Jaume Matas preso político del PP]]></document>
		<document><![CDATA[Pero estos no jugaron Copa semana? https://t.co/xLLdNoT4my]]></document>
		<document><![CDATA[pregunte al imputado en Púnica, Alejandro de Pedro, dueño de EICO y Open Ideas las empresas que mirar por imagen de… https://t.co/EiEU1CbENr]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 no les da para más el riego.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 este se cree que Murcia es Cracovia en 1941, que cabezas.]]></document>
		<document><![CDATA[@jclamoso deberían hacerle una serie.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 es que no dejan de aparecer todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 como esta la cosa jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnymalony @mercheli detras de Fernández Tapia esa es la abogada del Estado que quiere enchiquerar a Messi. https://t.co/oXYOJBozpo]]></document>
		<document><![CDATA[Va patrullando la ciudad 
Va patrullando la ciudad 
Por la noche con su coche 
Apatrulla la ciudad 
Apatrulla la ci… https://t.co/Xq0jAAyfck]]></document>
		<document><![CDATA[los peligros que le acechan ella debe de afrontar pues adquiere un compromiso con toda la sociedad https://t.co/zuNxAVk58b]]></document>
		<document><![CDATA[@mercheli @johnnymalony ni se volverá a saber, toda la prensa va a ese palco donde Floren pone a los ministros firmes y a sus ordenes.]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnymalony esa es la cuestión]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnymalony esa fiscal fue directivo del Real, aparece en todas las fotos detrás del Amo.]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnymalony existen muchas fotos del palco, tienes de todo, peperos, socialistas, comunistas, prensa, jueces, fiscales... de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[si abres la foto ves a Montoro, Cospedal y marido, Ferreras, Losantos, Pedro J. Rubido, 5 ministros más, el gobiern… https://t.co/SEYfDunLKV]]></document>
		<document><![CDATA[@fmb_69 ¿cuenta mejores chistes que Joaquín?]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 cuando quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 parece que no, Sarkozy puso a los otro fuera de la ley, así esta Paris no solo su equipo de fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 es una historia preciosa que viene de la anterior década, la famosa guerra de grupos que acabó con la muerte de Julien.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 esta es la grada, más de uno investigado por yihadista pero lo malo era tener al KoB y su afinidad a LePen p… https://t.co/7tmCTHqwCU]]></document>
		<document><![CDATA[@Chema0092 no le llega a la suelas.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 este es el líder que es medio francés y de extrema izquierda. https://t.co/BqTc2uMJ7p]]></document>
		<document><![CDATA[duele ver el juego, o lo que sea, de Emery en el PSG. con Draxler, Di Maria, Cavani o Matuidi ni atacan ni defienden ni nada de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[la Real Sociedad se ha empleado tan a fondo como en la primera jornada en Anoeta ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[Sarkozy en el Parque de los Príncipes viendo la grada antifrancesa y casi yihadista que dejó en el PSG tras poner fuera de la ley a KoB]]></document>
		<document><![CDATA[que bella es la mezcla de la inocencia, la juventud y la ignorancia, bendita edad. https://t.co/ePH6jDh8ls]]></document>
		<document><![CDATA[@migueldelpuce la empresa de Alejandro de Pedro es quien lo hace desde hace unos años, se la consiguió Marjaliza por 400mil al año.]]></document>
		<document><![CDATA[hoy EICO, la empresa de posicionamiento en internet que le consiguió Marjaliza, socio de Granados, a Florentino no da para tanto bloqueo.]]></document>
		<document><![CDATA[#ligaadulterada ha durado  3 minutos como TT en España y el insulto del Bicho ni ha subido, 400mil€ al año de Floren a Marjaliza para esto.]]></document>
		<document><![CDATA[hola @TwitterSpain que se os ha olvidado pone en la lista de tendencias #ligaadulterada y el insulto del Bicho a la grada de su estadio.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianoPatoo también impaciencia suya, viendo lo que estamos viendo habría sido titular seguro el año pasado y este.]]></document>
		<document><![CDATA[pues yo a la del "Muslim is America" la enviaba a Mosul con el califa que la Clinton convirtió en jefe de Daesh, el… https://t.co/X42Be73Lv4]]></document>
		<document><![CDATA[el Bicho preocupado por la salud de los socios del Real Madrid recomienda "comer más fruta" Bicho dietista, otro mi… https://t.co/kbZi7Wpod1]]></document>
		<document><![CDATA[@pequeonlybeer @FA82Oficial es que dar la cara es jodido y lo mismo te la parten y entonces llegan a la opción lloros y además calientes.]]></document>
		<document><![CDATA[#ligaadulterada es otra forma de llamar a la #ligaflorentinoperez también conocida como LFP eso que maneja el madridista @Tebasjavier]]></document>
		<document><![CDATA[leo #ligaadulterada ?ya le están dando el tangazo a los donostiarras?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lolo_barba si, se han cambiado hombres por niños y habrá que esperar que los niños se hagan hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[la salida de Raúl García es un error histórico en el Atleti, más que la Diego Costa. nos ha dejado sin el control del partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@BoogieChilum es canchero pero le faltan 10 centímetros.]]></document>
		<document><![CDATA[ver a Raúl García manejando al árbitro, al rival y a sus compañeros, ver a Correa, Carrasco, Gaitán y demás no chocando con el rival nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Raúl García lleva 15 minutos dirigiendo el partido, se juega lo que él quiere. aquí tenemos pechos fríos que no se pegan ni aunque les maten]]></document>
		<document><![CDATA[victoria histórica ayer en Vitoria. https://t.co/19Aj7EdCqG]]></document>
		<document><![CDATA[¿qué pasará hoy en Chamartín?]]></document>
		<document><![CDATA[@AureliocuMarco @pequeonlybeer en técnica  individual no es tan bueno como lo  de ahora pero vamos dame a Raúl, incluso dame al Cebolla.]]></document>
		<document><![CDATA[yo viendo a Raúl García fuera del Atleti. es que no puedo dejar de pensar en el 8. https://t.co/073wg3a48S]]></document>
		<document><![CDATA[veo a Raúl García, le comparo con todos los jugadores en su posición del Atleti actual, tiene menos talento pero más huevos que todos juntos]]></document>
		<document><![CDATA[@sflogon @MilinkoD10S @concejal96 siempre que haya Atleti y cerveza no lo dudes 😂😂😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ueyvjt6ujp permitir que un juez, generalmente comisario político, decida sobre estas cosas y siempre a favor del reo.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/0YlDQWufjI ¿pero esto qué es? ¿cómo se puede ser tan hijos de .....?]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnymalony es de cámara del Florentinato, ya he estado leyendo sus grandes actuaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@concejal96 @MilinkoD10S como duele esa pancarta, todos esos mierdas que pensaban que el FA estaba muerto.......]]></document>
		<document><![CDATA[@Betico_barna ha ganado el Betis?]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces le han tangado al Barcelona?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lolo_barba menudos retarder algunos fuleros]]></document>
		<document><![CDATA[Únete a la lucha que es de todos,  imagino que es mejor llorar la traición de Ochaita,  Suso y compañía. Si tu no l… https://t.co/l2zXydqz2B]]></document>
		<document><![CDATA[@BrochaATM poco se pega hoy en día.]]></document>
		<document><![CDATA[@IBEROLIBERO viven a la orden de Soraya que es quien mantiene con vida al grupo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y estos son prisa que son el azote de Florentino 😂😂😂😂😂😂 https://t.co/PzDuFHFU6M]]></document>
		<document><![CDATA[@soyRafaRamos no tendremos nunca capacidad para tener servicio, no quiero ni pensar cuantas personas tendrá ese hombre a su servicio.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyRafaRamos contrata a alguna de las personas que estarán todo el día en su servicio. seguro que son perfectos profesionales.]]></document>
		<document><![CDATA[las cosas de Tebas y los que manejan el fútbol moderno. https://t.co/MP9c7kWFRR]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuMaxBlack @guillenfran por que se quejó el Barcelona y sino pues se queja el de la Castellana y siempre la misma bazofia.]]></document>
		<document><![CDATA[@pacotgplus @guillenfran principalmente por pedreroles y manolos]]></document>
		<document><![CDATA[@guillenfran si aquello del dedo lse lo hace Alcáraz a Escriba hoy le quitan hasta el carnet. en España no hay voluntad de cambio.]]></document>
		<document><![CDATA[@guillenfran si, pero sabes que llegará un día que tendrán que entrar con jugadores del Real o el Barcelona y no quieren ese día.]]></document>
		<document><![CDATA[@diogenesgrecia1 @Cidputeador pues eso el violador de Pirámides con 140 casos ya esta en su casa ¿qué justicia tenemos? la de quienes mandan]]></document>
		<document><![CDATA[@diogenesgrecia1 @Cidputeador a quién pegaron? 4 años por un empujón en el país donde los etarras con 20 asesinatos cumplen menos de 20 años]]></document>
		<document><![CDATA[@esmoneo @mercheli @jtrafer le ha jodido mucho el periodismo de bufanda florentina en su afán anticule.]]></document>
		<document><![CDATA[que malo es Trump https://t.co/o2FwCLIhwV]]></document>
		<document><![CDATA[@mercheli @esmoneo @jtrafer es un gran profesional pero su prestigio se derrocha comentando fútbol, no le va nada de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[del que le dio Ramos a Iago Aspas pues ya otro día. la prensa a la orden de Florentino. https://t.co/xpBCPfjD5E]]></document>
		<document><![CDATA[@aroquesihombre le meto dos por si se le pierde la primera.]]></document>
		<document><![CDATA[@HKCh9 amigo de Neymar jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[si ya decía yo que son igual, de tontos, idiotas, payasos, malos profesionales y malos compañeros. no podía fallar. https://t.co/rFIuE8Hvor]]></document>
		<document><![CDATA[lo mejor de hoy, la pancarta en Vitoria Honor a los desplazados #ElEscudoNoSeToca https://t.co/Za6D0mgN27]]></document>
		<document><![CDATA[los mejores Moyá y Torres el ratito que ha jugado.]]></document>
		<document><![CDATA[una bofetada al tal Deyverson igual le quita subnormalidad, es un Neymar de Hacendado; payaso, mal encarado y que lo hace pq puede.]]></document>
		<document><![CDATA[Dayverson mal futbolista y peor profesional y personal.]]></document>
		<document><![CDATA[-tu eres el que financia un golpe de Estado a los sediciosos catalanes¿
-sih, pero eso son inshidias https://t.co/ixtBIOCMXm]]></document>
		<document><![CDATA[Si gritar "Cataluña es España" es motivo de 4 años de cárcel que me lleven y además me cagó en Mariano,  Psoe y el coletas. Traidores.]]></document>
		<document><![CDATA[Los de Blanquerna van  a la cárcel por defender un país que permite un gobierno de Rajoy de rodillas ante Eta y los golpistas catalanes.]]></document>
		<document><![CDATA[@19alexnunez85 @eduardoinda @alvaroojeda80 menudos mierdas]]></document>
		<document><![CDATA[@sflogon @eduardoinda ellos son así.]]></document>
		<document><![CDATA[@bmol77 @eduardoinda hace tiempo que tiene razón.]]></document>
	</documents>
</author>