<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tengo un issue fuerte con la frase "100% mexicano"  Fuerte. Roña.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito seguir más gente en snapchat! Agréguenme soy danegarza]]></document>
		<document><![CDATA[Crecer es empezar a tener que escoger entre mentir o dar explicaciones que sabes que la gente no se merece.]]></document>
		<document><![CDATA[No, saben que? Su idea de El Aro 3 es malisima. No me gusta. Nono. https://t.co/1YJHbINOci]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q algo más inteligente que no consumir marcas gringas, sería no consumir importados. Marcas gringas en Méx dan trabajo. Importados no.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien más aquí está harto de las noticias de Trump?]]></document>
		<document><![CDATA[Les mando la foto que me mandó mi hermano porque yo no tengo nada bueno que enseñar https://t.co/Kc6gnMQWyf]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy por fin acabé de pagar mis gastos de diciembre y enero. Me tomó UN MES!! 
Nunca había sentido la cuesta de enero así. Ya soy adulto?]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez 2016 sólo era una larga introducción a lo que iba ser 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, a mis 26 años jugué beer pong por primera vez en mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaban de decir que "pero tienes buen servicio de secretaria" no se si era insulto o no.  Pero me ofendió un poquito.]]></document>
		<document><![CDATA[Mmm el honey frapuccino de starbucks ta muy rico!]]></document>
		<document><![CDATA[De cuando ya estás segura que te van a extorsionar. https://t.co/1v8msbyn4j]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no se me vaya a adicionar al truco, que el licor es como el matarratas o la generosidad: cuanto más se usa, menos efecto tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay guarniciones tristes y esta https://t.co/mMdbyPWya9]]></document>
		<document><![CDATA[Ay como odio los grupos de WhatsApp]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo hambre pero no quiero comer. #logicafemenina]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me aplican:
9:30 "no llego porque mañana madrugo" 
11:00pm *check in en un lugar de alitas*

Quien? @DavidSernam]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de no irte a dormir enojado es cierto pero para ti. Tu déjalo todo ir y ya mañana te arreglas con la persona. Pero tu sueño es sagrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@maria_esc amiga te extraño mucho!!! Te adoro.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy ANAL con la gente que habla mal inglés. 

Digo, ellos no se enteran. Pero lo soy.]]></document>
		<document><![CDATA[No se que hacer con mi persona cuando tengo tiempo libre.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy depre y ni se por qué]]></document>
		<document><![CDATA[@MJVega ah bueno. De tipo cuando nos conocimos (no?)]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a mis amigos hombres. Son lo mejor nunca se mueran plis]]></document>
		<document><![CDATA[Soy pro-animales nivel: no estoy cómoda en tu cuarto de mil animales disecados.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabé mi primer libro del año :)]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre hombre en snapchat que tiene que diseñar chingomil de filtros al día para mantener la demanda. #myrespects]]></document>
		<document><![CDATA[Mala idea leer antes de dormir. Ahora voy a despertar toda hinchada.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pagué la renta y ya pagué mi tarjeta. Hoy voy a dormir mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@MrMaurici0 A Mi? Pero si yo no pedí traduccion5]]></document>
		<document><![CDATA[Pues este año no comí rosca de reyes 

Y NO ME PASÓ NADA.]]></document>
		<document><![CDATA[@alanpf lo peor es que probablemente sí los quiera. Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@alanpf TACOS, DIJE]]></document>
		<document><![CDATA[@monixette desempacar es la verdadera tortura]]></document>
		<document><![CDATA[@alanpf tacos. Tacos siempre es la respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@elbuenaldo igual de fácil se limpian]]></document>
		<document><![CDATA[@elbuenaldo si, no o sea eso está cool. Pero el juramento en sí está bien raro. Por qué lo de la mesa?]]></document>
		<document><![CDATA[@elbuenaldo que raros juramentos haces oye]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me fui a probar vestidos de novia]]></document>
		<document><![CDATA[O que me avienten porque no creo poder hacerlo sola.]]></document>
		<document><![CDATA[Me quiero aventar de un puente.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien dice que algo "está frío". 
Yo contesto "como tu corazón" 

CADA VEZ. 

(Es mi diversión. Déjenme)]]></document>
		<document><![CDATA[Porfa México. Aguanta un año más sin colapsar. Sólo uno más.]]></document>
		<document><![CDATA[@elbuenaldo y de la persona que está con él?]]></document>
		<document><![CDATA[El Dj nos tiene así :
-todo el disco de timbiriche
- Nicki minaj 
- RBD
- REMIX de invierno de reik 

Que otras sorpresas nos esperan?]]></document>
		<document><![CDATA[Metas 2017:
- conseguir mi maestría 
- planear bien mi boda
- darme un cuerpo más sano. 

Sencillo pero no fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[@LanditaLand si conoces a alguien. Evita que lea tu persona online.]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó la vacación! https://t.co/3k9cPsvKHy]]></document>
		<document><![CDATA[Eres de quien en piensas en el preciso momento en el que estás gritando "Feliz año nuevo! "]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer perdí todo, menos los zapatos. #ganandocomosiempre]]></document>
		<document><![CDATA[El año pasado todos bien "2016 sorprendeme" y este año todos "2017 no me hagas lo mismo que no lo voy a aguantar"]]></document>
		<document><![CDATA[Hora de arreglarlos para año nuevo y todas las cosas wujuu https://t.co/ulAnFdhMdj]]></document>
		<document><![CDATA[Acabando el 3er día y el tan empieza a enseñarse. https://t.co/0sg7kc0AHo]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un soldado bien en serio https://t.co/uwkUws1WNk]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoRD no pero sí estaba]]></document>
		<document><![CDATA[Nada hace a un papá  más papá que cargar con orgullo la mochila de la hija. https://t.co/J2SvblHrNL]]></document>
		<document><![CDATA[@MrMaurici0 también]]></document>
		<document><![CDATA[@MrMaurici0 cuanto te sacaste]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer me dieron mis resultados del IELTS. La buena es que es suficiente para lo que quiero. La mala es que no es lo que yo quería sacar.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras ustedes se embriagan con el del láser verde: En otras partes del mundo... https://t.co/Rz7axWgBWP]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí, haciendo mis damas. jeje]]></document>
		<document><![CDATA[Como esto de planear una boda veo que no es mi fuerte. Hice lo que se hacer. Me serví un whisky.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué hay gente que estornuda tan chistoso?]]></document>
		<document><![CDATA[En mi casa pasamos de pedirle a santa Claus un hermanito a que santa claus nos pida nietos. #circleoflife]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ne está pasando como si fuera el penúltimo lunes del año y llevará todo el peso del mismo en él.]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaba de caer una hoja de árbol en la calle. Me espanté tanto que brinqué y grité. La gente se me quedó viendo.  Oso.]]></document>
		<document><![CDATA[@paaoCH paooo mil gracias!! Sii nos casamos jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que cantidad de mierda se destapa cuando hay una boda en la familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Le fiancée #navidad #2016 #comidanavideña #family #redhead @ Santa Fé México D.F https://t.co/GsFCYdYiga]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de afortunada en el juego desafortunada en el amor.  Conmigo es totalmente cierto. 

Nunca gano pinches nada.]]></document>
		<document><![CDATA["Pensé que te ibas a quedar en tu casa y por eso no te dije nada pero ya que vi que sí tienes plan, entonces mejor sí te invito a salir."]]></document>
		<document><![CDATA[Este wey y su pantalla plana https://t.co/KguVQCa00H]]></document>
		<document><![CDATA[@fredchelios no..  Si es cuadernos o agendas si pero libros libros no]]></document>
		<document><![CDATA[Que hueva los hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[En otras noticias. Ayer acabé pokemon sun.]]></document>
		<document><![CDATA[@alanpf jajajajajajajajajajajaja acabas de tener 65 años]]></document>
		<document><![CDATA[El viernes tengo la fiesta de la oficina y estoy nerviosa. Literal. Nerviosa]]></document>
		<document><![CDATA[Y que hoy googleo "requisitos para contraer matrimonio" y que me traumo a mi misma.]]></document>
		<document><![CDATA[@QuelloGC @YvonneAGC gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Izquierdobarri joya es justo los nefastos jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Como estará la cosa como para que hayan tenido que sacar una campaña de gobierno que diga que no estamos tan mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Como hay ubers que desde que te subes SABES que va a ser una joya.]]></document>
		<document><![CDATA[COMO QUE AGUINALDO PARA NIÑOS

stop maming people. Ya crecerán con bastante rapidez. Mientras tanto son bolsas de dulces. NO AGUINALDOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@anavillaf @YouTube fresh eyes justo eso no]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy del riel si llevo 2 días de dieta y ya quiero ver resultados?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me fue bien en la dieta. 

Fin del comunicado]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre está el ñoño de la clase que le quita la diversión a todo. https://t.co/4wO09k9Zoj]]></document>
		<document><![CDATA[HASTA PARA MENTIR HAY UN ARTE SEÑORES!]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver a 1 sra y su hijo de 5 años esperando el camión 
... con 3 guaruras 
Poor???]]></document>
		<document><![CDATA[Me calcularon 28 años y por primera vez me sentí ofendida de que me calcularan más. Mi transformación como mujer está completa.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy cumplo 3 años con @evillalp]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto hoy en la ciudad de México... https://t.co/IJbX9VIMLV]]></document>
		<document><![CDATA[Si la secretaría de relaciones públicas y SEGOB se pusieran las pilas podrían implementar un programa de reintegración para los deportados.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando a esta hora en miércoles a mi casa porque sí me mando sola.]]></document>
		<document><![CDATA[No sabes cuantas canciones te sabes hasta que estas en un cantabar

No sabes cuantas canciones no te sabes hasta que estás en un cantabar]]></document>
		<document><![CDATA[Me da muchísima penita ajena ver a una niña correr atrás de un wey.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que me acuerdo que no sabemos por qué se acabó el imperio azteca, muero de ansiedad otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[No conozco a ningún otro Winston que no sea Churchill]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajadores que salen por la vida con su casco puesto no se mueran nunca https://t.co/bMg9mrekIh]]></document>
	</documents>
</author>