<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Horacio246 que onda esto @fedesturze? Podes explicar o te seguís cagando en todos ?]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenciaElVigia que pasa @salvadorjavi en neco? 👮 ortiva]]></document>
		<document><![CDATA[@NarizSolida @rogarciacarrara perdón x el olvido. Muy flojo lo mio]]></document>
		<document><![CDATA[Roger, Rafa, Manu, lio, bolt, phelps... que suerte verlos a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@kalipolis no hay ni el más mínimo vínculo con la universidad y estimo que con el mercado laboral tampoco]]></document>
		<document><![CDATA[@pajaronauta @lucasllach se quedo mudo. Raro xq siempre responde]]></document>
		<document><![CDATA[@pajaronauta @lucasllach totalmente lejano a las metas teóricas del banco. Renové x dos años 15% semestral, si no me gustaba podía irme]]></document>
		<document><![CDATA[@RestoDelMundo13 que maravilla la planificación urbana. Todo parejo, similar]]></document>
		<document><![CDATA[@Bracesco @Urdi24 acá el claro concepto del porteño q piensa q el interior es campo.]]></document>
		<document><![CDATA[@deboradamato @DanielaTurrado me parece bárbaro. Q tengan un Buen Día]]></document>
		<document><![CDATA[@deboradamato @DanielaTurrado al ser una red social di mi opinión de como puede ubicarse. No sean tan sensibles chicas]]></document>
		<document><![CDATA[@deboradamato @DanielaTurrado @marianoyezze GPS año 2017, cualquier celular tiene]]></document>
		<document><![CDATA[@FedericoFrr82 jajajajajaja muy buena respuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@plusmercobus 1200 cada pasaje desde retiro a la cumbre. Zarpado no? @dzapatillas]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @plusmercobus, me vendiste servicio "suite ejecutivo" y el asiento esta falseado y encima no das cena ni agua. Como me reembolsas?]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaHalvor genia total ! Mañana largo con la historia paralela]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaHalvor ojalá no caigan en la historia obvia para estirarla en algún momento, muy buena está la trama !]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja es verdad https://t.co/mQJduIFKTG]]></document>
		<document><![CDATA[@SimkinHugo hay gente q tiene un pedo en la cabeza. Menos mal q me haces la segunda 😊]]></document>
		<document><![CDATA[Público de la palabra público. No se entiende muy bien tu idea recaudatoria https://t.co/tS9MwPYkkt]]></document>
		<document><![CDATA[@chuaguirre grasa. Se peina con manteca lady]]></document>
		<document><![CDATA[@mollfederico @lucasllach creo que el motor de ventas son las cuotas. Mucha inflación y poder adquisitivo debilitado. La gente está endeudad]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroCdia @fedeaikawa @angelsotera vamos con un ejemplo: heladera de 10.000. Cuánto es el dto? Hoy pago en 12 cuotas ese monto]]></document>
		<document><![CDATA[@mollfederico @lucasllach ejemplo: quiero una heladera de 10.000. Cuánto en un pago? Hoy la pago 10.000 y en 12 cuotas fijas]]></document>
		<document><![CDATA[@fedeaikawa @angelsotera pero todas las tarjetas tienen cuotas sin interés. Es parcial ese análisis]]></document>
		<document><![CDATA[@babahiano_2005 @IndiaAcademica @infobae que bueno amigos! Una heladera de 10 Lucas va a salir 9500 cash, quien no va a agarrar ese oferton?]]></document>
		<document><![CDATA[@Uber_ARG amigos, cargue 500 en Zap Zap x recomendación de ustedes y no lo puedo usar, alguna sugerencia ?]]></document>
		<document><![CDATA[@SebasGalmarini  faaaaaaaa persecución? Te parece ? Vos si q sos contundente con las palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@fieritacatalano gracias, espero puedas hacerlo pronto como corresponde]]></document>
		<document><![CDATA[@fieritacatalano los turnos son para sacar nacionalidad, para renovar pasaporte? Ambas? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa que se pida un fernet cuando llegue así ablanda]]></document>
		<document><![CDATA[@vivianasarnosa marley estira el momento, quiere que se cague en vivo]]></document>
		<document><![CDATA[Se está cagando una participante #DespedidaDeSolteros]]></document>
		<document><![CDATA[@Krocita cogiendo quise poner obvio]]></document>
		<document><![CDATA[@Krocita están comiendo mucho y piensan q es amor]]></document>
		<document><![CDATA[Estos salieron de invasión extraterrestre? #DespedidaDeSolteros]]></document>
		<document><![CDATA[@agosdelmal tiene como voz de locutora. Me gustaba mas cuando le hablaba a estevanez]]></document>
		<document><![CDATA[#JuguemosEnElBosque es un gran programa para verlo drogado..  nada puede salir mal de esa mezcla]]></document>
		<document><![CDATA[Que es este programa de animales en telefe]]></document>
		<document><![CDATA[@alerosenfeld @lucasllach que no entiendo cuál es el beneficio de quitar las cuotas... desde hace años es el motor de venta]]></document>
		<document><![CDATA[@alerosenfeld @lucasllach ustedes saben q los comercios venden casi todo en cuotas?]]></document>
		<document><![CDATA[Que gloria el aire acondicionado, a 24 obvio (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@MechiValle @agosdelmal ni hablar de la selfie del joven, podrían haber puesto una más sexy que esa q sale con forma de auto]]></document>
		<document><![CDATA[@psametband estoy traicionado a Nalbandian, x suerte no me sigue, sino sería 💔]]></document>
		<document><![CDATA[@aleklap era lo mismo con David, lo tildaban de gordo. El tipo te jugaba al más alto nivel 5 horas]]></document>
		<document><![CDATA[@SolPerez mira @luchio parece q las lluvia los va a agarrar a ambos]]></document>
		<document><![CDATA[@SolecitaRod @todonoticias lo q no se dieron cuenta es q la gente no tiene plata para un pago bonificado por un 5%. Por es opta x cuotas]]></document>
		<document><![CDATA[@lucasllach @BancoCentral_AR che Lucas que tan probable crees que será que se acaben los créditos a tasas fijas x 3 años del nación? Abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Tendencia malísima, yo lo vendería 0.81 goles x partido es un desastre. https://t.co/VeDcD9w32q]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioranieri @ignaciocopani yo soy uno de los q no necesito fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@rogarciacarrara si eso es verdad, las tasas siguen siendo altas. Veremos q onda mugri y sus secuaces (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@rogarciacarrara te cuento en 10 años, pero primero tengo q juntar un tanto para solicitarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@rogarciacarrara mis amigos q tiene crédito del nación nunca recibieron aumento de cuota x más q eran variables...]]></document>
		<document><![CDATA[@rogarciacarrara yo quiero sacar ese]]></document>
		<document><![CDATA[@Bracesco me bloqueó la zurda de san Isidro... que dijo?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlpioCosta viento sur ? Ráfagas ?]]></document>
		<document><![CDATA[@lulens te lo dejan en paz de los muchachos que el viernes nos referimos necesariamente al destacado papel que no sea con mucha gente]]></document>
		<document><![CDATA[@agosdelmal la ducha así me despierto xq a esa hora imposible]]></document>
		<document><![CDATA[@esacrosa una app web interna de la empresa en donde trabajo... 💥]]></document>
		<document><![CDATA[@dzapatillas pero tarde 3 días el trámite en completarse. Vendedor y comprador firman 08 y ahí denuncia de venta. No va?]]></document>
		<document><![CDATA[@etcharrenlau @JuliaUrbani si se mete como sindicalista del subte logra que le hagan un baño con jacuzzi]]></document>
		<document><![CDATA[Que flojitos... podrían haber negociado un mejor salario. Los cagaron https://t.co/JM7lyf3AK8]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiaAcademica totalmente de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiaAcademica un empleado de comercio gana 14. Y un empleador paga 18 x ese empleado. Acá se llevan 11 x nada, hacer nada = 11 Lucas]]></document>
		<document><![CDATA[Che @horaciorlarreta me quiero comprar un Depto y no llego, bancame un toque la cuota, yo tampoco corto calles y te… https://t.co/DVyuXOo0g0]]></document>
		<document><![CDATA[@SimkinHugo 11.000 me gustaría saber q tienen q dar a cambio. Un empleado de comercio gana un poquito más y cumple horario y demás]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te juro q no entiendo nada https://t.co/VagBUWr01a]]></document>
		<document><![CDATA[Si bueno, Obama te bombardeó algunos países después del Nobel. Mucho no lo inspiró https://t.co/Nm9TcN0Pxr]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente en mi TL que compara a Barack con CFK. Q linda droga se mete cada uno]]></document>
		<document><![CDATA[@mguinzburg naaaaa después de 8 años de ese stress... ducha y a dormir]]></document>
		<document><![CDATA[Armen un partido y ganen más elecciones... y pasó nomas 😊 https://t.co/BbiXMnS4TU]]></document>
		<document><![CDATA[@Krocita x favor ponele invitados como la gente a Carla! La rema sola hace dos programas]]></document>
		<document><![CDATA[@nikioma @MalpasoEd gracias, me interesa. Lo q le decía a otro muchacho debe ser un tema de oportunidades. No era irónico mi comentario. Abz]]></document>
		<document><![CDATA[@gravep @ferferreira03 entre los defensores de delincuentes y la inoperancia de @PatoBullrich estamos listos]]></document>
		<document><![CDATA[@psametband Jajajaj muy bueno. Es droga]]></document>
		<document><![CDATA[@nuevarg no digo que no, digo q los yo conozco viven muy bien. Capaz es gente con oportunidades, cómo saberlo]]></document>
		<document><![CDATA[@psametband estoy intentando y no hay forma. Quizas cambiaste a ruso (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@nikioma @martinredrado debo conocer todos yanquees ricos, xq todos tienen sus casas propias]]></document>
		<document><![CDATA[@SolecitaRod @casalavalle1 perfecto. Sabemos los 2 entonces. si los manteros hubiesen vendido fiambre como vos no te jodia? Lindo leerte =]]></document>
		<document><![CDATA[@SolecitaRod @casalavalle1 en otro tweet dijiste que "crees" que el nivel de ventas no es similar. Ponete un comercio y vas a ver lo q es.]]></document>
		<document><![CDATA[@SolecitaRod @casalavalle1 seguro. Deberías aceptar puntos de vista en temas que no sabes tanto. Cuando vos informas se te lee y respeta]]></document>
		<document><![CDATA[@SolecitaRod @casalavalle1 iva, ingresos brutos, ganancias, empleados.. y así la lista]]></document>
		<document><![CDATA[@SolecitaRod @casalavalle1 es competencia desleal Sol. De ahí todo lo demás queda sin argumentos. Hay q sacarlos a todos y cada uno]]></document>
		<document><![CDATA[@optimistica_ @JimenezAurorita una cosa es tener convicciones sobre el modelo de país q las respeto, otra sobre defender corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@optimistica_ @JimenezAurorita una cosa no quita a la otra. Yo exijo transparencia a todos, no soy fanatico. Eso es lo q no pueden entender]]></document>
		<document><![CDATA[@deboradamato quizás lo mismo se pensó cuando pasaron de 24 a 32 equipos? Lo veo como parte de la evolución]]></document>
		<document><![CDATA[Me bloqueó @AndreaLevene x preguntar por el salario digno. Cc @LG_RDT]]></document>
		<document><![CDATA[@Fandehauche que paso q no estuvo en zurich hoy gaby? Internas con infantino?]]></document>
		<document><![CDATA[Justo para filmar la publicidad de @almundo_ar !! https://t.co/H4zwY7O2pH]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que defini y compre vacaciones, tengo que ir x el último libro de @fetcheves]]></document>
		<document><![CDATA[Imagino que la portada de @DiarioOle mañana es para @PPrigioni9. Aunque son tan termos que van a poner uno del fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[@anjaalavainilla @SolecitaRod lo bueno es q cuando no dejen prender el aire vas a salir planchada. Ah no hay aire?]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay un exagerado #campera https://t.co/7jggGX3b4Y]]></document>
		<document><![CDATA[@memorex se pasaron de rosca con el techo cielo, muy real lo hicieron]]></document>
		<document><![CDATA[No estaría funcionando bien la app https://t.co/Oxzm1qtXPq]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbremer @AgenciaTelam Luis te das cuenta q todo el día te quejas y te quejas y te quejas? Involúcrate y listo.]]></document>
		<document><![CDATA[@maclorena @Vazdrian paguen x pago mis cuentas. Funciona perfecto]]></document>
		<document><![CDATA[@silviahorne @juanabalmedina se pasan la vida diciendo todo lo q pidieron en el pasado, de un lado y del otro. Piensen como ser + efectivos]]></document>
		<document><![CDATA[@marfitz2 arándanos? Ja! No la había escuchado nunca, que ganas de joder la vida esta gente]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoobarrio @gustavoposse capo, acá no hay herencia a la q culpar ni nada. Todo tuya la responsabilidad.]]></document>
	</documents>
</author>