<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cuidado!!! Radiación aumenta hasta en 45% en suelos de concreto o en arena https://t.co/HoHH624BDQ vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Laurie: Más que subir precio, deberían existir mejores maneras para incentivar uso responsable y eficiente del agua. https://t.co/xfMq8MZKxd]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/1WpqDpaeim]]></document>
		<document><![CDATA[Una prioridad de la paz en Colombia: la reincorporación de niños y adolescentes a la sociedad civil https://t.co/2xNcNWMnfC]]></document>
		<document><![CDATA[Citan a ministra Martens por el currículo educativo https://t.co/dztvqo81yU vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[“La bicicleta nos une, nos iguala y nos comunica” https://t.co/9ODrm1mzw8 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Dolor de cabeza en el ombligo del mundo [Análisis] https://t.co/Ig443q1seE vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Lean a @alvarezrodrich:  "la corrupción es una lacra que no está asociada a una ideología en particular". https://t.co/pd1BVnzHv8]]></document>
		<document><![CDATA[Juan José Garrido: "No hay excusas". Seguirá habiendo corrupción si no hay reforma institucional.  https://t.co/RvF2NIfcJg vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Tanaka: El final del sueño tecnocrático  https://t.co/g29fYBSYcl vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Sol Carreño: "lo que le está faltando al gobierno de PPK es mostrar justamente eso: liderazgo político". https://t.co/0CP4wXpRJF]]></document>
		<document><![CDATA[Lean el artículo de @rmapalacios y la caída de Toledo, quien fue en algún momento "la esperanza de un país" https://t.co/cCU4oF9hHi]]></document>
		<document><![CDATA[Es seguro que reconstrucción del puente de la Prialé podría hacerse más rápido. Año y medio? https://t.co/d01EEjJA4L]]></document>
		<document><![CDATA[Fallas de criterio de PPK sobre donde estar: en Chinchero o con afectados por huaicos. https://t.co/shMiS5AOeR vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@mleondecespedes @AgendaCAF No es un modelo replicable y no aumenta la equidad en el sistema educativo.]]></document>
		<document><![CDATA[@mleondecespedes @AgendaCAF Va a probar lo que es obvio: si eliges a los mejores estudiantes y gastas 10 veces más en ellos que el resto...]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/W0YwQWuZPu]]></document>
		<document><![CDATA[La equidad de género es aún un tema pendiente: veamos el tiempo que dan docentes a cada niño o niña; examinemos el c…https://t.co/xdk3altPrs]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante encuesta en diversos países sobre el factor que se considera más importante para definir la nacionalida… https://t.co/ehgN2n81Nx]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios analiza el conflicto entre el MP y el Congreso, lo de Chincheros y Comunicore. Conclusión: enlodados!!! https://t.co/ekqQDXrHZC]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/nJ772nLwgU #educación]]></document>
		<document><![CDATA[Utilidad dudosa. Pero, además, es inaceptable que chicos pasen horas en casa dedicados a ello. https://t.co/nqv2Vz1X5c]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago Roncagliolo: el reality show que implica hasta ahora la presidencia de Trump.  https://t.co/dYgVB5PqwS vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes chinos en los EEUU. Largo artículo en el NYT. https://t.co/fu0Y3WMUDA]]></document>
		<document><![CDATA[Mapas y estadísticas sobre la frontera entre México y los EEUU. Parte del muro ya existe. https://t.co/JnLjLb0A0W]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupante: "Caída en aprobación presidencial continuará", advierte Urpi Torrado https://t.co/DEPYlKFFvc vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Octavio Paz: "los gringos no saben escuchar y los mexicanos no sabemos hablar".  https://t.co/U28gdN4v4B vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia Teullet: se comienza con el bullying en el colegio y luego se convierte en matón.  https://t.co/Iqi2nzXvZC vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Iván Alonso y explicación didáctica de quién pagará finalmente el muro: el ciudadano estaunidense de a pie. https://t.co/kILbTiICfi]]></document>
		<document><![CDATA[Prescripción de caso Comunicore: un ejemplo de que la corrupción sigue vivita y coleando. https://t.co/4Zk018VoXf vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible conclusión de @ocram: "Adiós a sueños de legado para el 2021. De hecho, ahora el sueño será llegar al 2021" https://t.co/joq6Zgr9de]]></document>
		<document><![CDATA[Habría que saber a quienes entrevistan para hacer estos rankings!!! https://t.co/rzyYXVWO5p]]></document>
		<document><![CDATA[José Luis Navarro, maestro del año 2009 en California. Un maestro cambió su vida. Luego él estudió y decidió cambiar…https://t.co/M8SGFGvCji]]></document>
		<document><![CDATA[Corea, ¿modelo a imitar para mejorar modelo educativo? Tengo mis dudas https://t.co/MFPW3NScLh]]></document>
		<document><![CDATA[Buen artículo de @padelriol. Perder tanto la confianza en apenas 6 meses preocupa. PPK tiene aún 4 años y medio para gobernar.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/fQrdIDfnXx]]></document>
		<document><![CDATA[Son solo 6 meses y muchos ciudadanos desencantados. Dé señales de confianza!!  https://t.co/0UZv1P3V9u vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Radio Nacional emitirá el primer noticiero en aimara  https://t.co/ERfh07w7mx vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Rivera sobre caso Comunicore: “Es el peor mensaje para el país” https://t.co/EAMKq5abnp vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Inaceptable que presidente SEDAPAR diga que no sabe cuándo se repondrá servicio de agua en Arequipa. https://t.co/Whvr0hEpaw]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia: Adiós a las armas https://t.co/vi9HmWhNGF vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Contraloría advirtió que contrato de Chinchero era un riesgo. Aún así se firmará adenda. https://t.co/AdhP30umiD vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién juega con la salud pública?, por Óscar Ugarte https://t.co/ATDt7ncMgi vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué hay huaicos y lluvias si no tenemos fenómeno El Niño? https://t.co/DKLxBYE9hC vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Está bien que se promuevan acuerdos y menos litigios pero no olvidar que relación es asimétrica en muchos casos. https://t.co/t3PTWL27PF]]></document>
		<document><![CDATA[0% ejecución!!! En qué estaban pensando!!!! https://t.co/u5LvZYZKpf]]></document>
		<document><![CDATA[Maria Luisa Fornara (UNICEF): Los niños deben vivir en familias y no en albergues. https://t.co/qjSd83uHDQ]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/tf4inFHPjY]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tu proyecto se pudrió, tecnócrata!, por Fernando Vivas https://t.co/YcXDx7qDtS vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Mirada optimista sobre el proceso de paz colombiano. https://t.co/weYKbajqxL vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante artículo de Rosana Cueva: Alguien debe personificar la lucha anticorrupción pero no se ve a nadie. https://t.co/bMNN2uWoB3]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque lean, no entederán. Así funcionan los prejuicios (pre-juicios) https://t.co/3ctfN4CGgH vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y todo el proceso de transferencia? ¿En que quedará? El daño ya está hecho... https://t.co/EgponPgCXZ vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Otro conflicto más... Esperemos que no se vaya de las manos. https://t.co/PwOsG5iQ9q vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Debemos esperar mayor indignación ciudadana por la corrupción? Lean a Mirko Lauer. https://t.co/stBdQ1yLWt vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Peajes y sentido común: no poner peajes sin mejoras percibidad por la población. https://t.co/lejQwkJLMO vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Continua debate entre Bullard y Defilipi. El tema de fondo: lo público y qué cargar al ciudadano. https://t.co/TKYAAs0VSb vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que preguntar siempre por el genérico... https://t.co/O2RkmNbmLX]]></document>
		<document><![CDATA[88% de trabajos industriales perdidos en los EE.UU. no se debe a que fueron a México sino por cambio tecnológico. https://t.co/gCm4z2rgIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Esperamos, como señala JA Hernández, que el MINEDU no ceda en defender un currículo que impulsa la equidad de género.https://t.co/PuYYjgX9bB]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia interesante en Portland, EE.UU. para involucrar a los estudiantes en el estudio de los temas de la comun…https://t.co/nwkKUaPFxq]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando el enfoque de género desde pequeños podemos impulsar relaciones y formas de conducta más equitativas. https://t.co/ykTM7VcvDf]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios Espero que tus predicciones no se cumplan, por el bien del país. Pero esto es como los huaicos....]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que las quebradas aguanten y no haya más huaycos... https://t.co/SZSfj1O3tE]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo análisis de @rmapalacios. ¿Problema de asesores? ¿O es que el propio PPK no entiende la magnitud del drama? https://t.co/NtmAYH1leK]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/uYnnjlq0iy #sunedu]]></document>
		<document><![CDATA[@Minsa_Peru Si la Ministra tiene que visitar hospitales "para que las cosas comiencen a funcionar" estamos graves.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/wpXY8ixGFa]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/ahZs4cKDQi]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/OddsRDPmKg]]></document>
		<document><![CDATA[@soportemovistar @OSIPTEL Ya van a ser 48 horas de corte y no hay via de solucion ni rpta. Me pueden avisar para ir buscando otro proveedor?]]></document>
		<document><![CDATA[@soportemovistar Ya son 34 horas sin servicio,  más de las 24 que dijeron. Hasta cuando tengo que esperar. @OSIPTEL]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/65ziuJgRWz #e2030]]></document>
		<document><![CDATA[@soportemovistar Llamé al fijo y me han dado este ticket: 64446707. Espero que solucionen pronto porque trabajo en casa y me perjudican]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru @soportemovistar @OSIPTEL Ya van a ser las 7pm. Me van a dejar sin Internet y telefono hasta mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru @soportemovistar @OSIPTEL Técnicos en la cuadra dicen que se demorarán hasta las 4 pm al menos.  No pueden avisar del corte?]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda vez en una semana que @MovistarPeru corta mi señal en Surco "por reparaciones" sin avisar: sin Internet, cable ni teléfono.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/icKetiRabS]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/yM1fIRh4h6 #ods4lac]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym Las cosas siempre pueden ser peor, es una de las afirmaciones de la Ley de Murphy.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro maestros y maestras no suelen visitar a las familias en sus casas. Tal vez deberían hacerlo. Al menos a algu…https://t.co/R5COdRo21z]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieren que siga pasando? ¿No? Entonces eduquemos a niña, niños y adolescentes con #enfoquedegenero.… https://t.co/CC73HSPHpM]]></document>
		<document><![CDATA[11 varones y sólo 2 mujeres. No es casualidad. Eduquemos con #enfoquedegenero para cerrar esas brechas. https://t.co/BC0EVIoX8v]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es posible por haber impulsado enfoque de género en formación de policías.¿O quieren volver a lo anterior por… https://t.co/DtoUtrrIvT]]></document>
		<document><![CDATA[Tonucci: en vez de aulas en las escuelas, tener talleres y laboratorios donde estudiantes aprendan investigando. https://t.co/Ie4nM2kCH5]]></document>
		<document><![CDATA[La agenda educativa para el futuro que queremos. Agenda 2030 para Educación en LAC. https://t.co/2GpoqAVi1O @EmiVegasV]]></document>
		<document><![CDATA[Según este estudio, la mitad de nuestras reuniones de trabajo son improductivas.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/dfJcliHPkn]]></document>
		<document><![CDATA[Los grandes complejos hoteleros "all inclusive". "Repúblicas" o "reinados" aparte dentro de países del Caribe. https://t.co/gceoWf0CmA]]></document>
		<document><![CDATA[Escuela en la casa... un modelo poco extendido en América Latina. https://t.co/ytVCLGt11v]]></document>
		<document><![CDATA[Siete razones por las que hay que aprender a tocar un instrumento musical. Clave para la formación de niñas, niños y…https://t.co/dxy62EW7uk]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ves telenovelas? En Latinoamérica han cambiado la vida de miles de personas https://t.co/lPmcsXgDj1 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Investigan a universidades por enseñar carreras y maestría sin tener permiso https://t.co/Oz4X9O6hIi vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Minedu a obispos: “No hay ideología de género en currículo” https://t.co/LSYzWZT68G vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Más detalles sobre el secuestro de los argentinos en Lima, en el marco del Plan Condor. https://t.co/f9avgsO6wV vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[San Isidro pone fin a los 'parqueos de oficina' https://t.co/r95FMTbdDg vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción nuestra de toda época, por Arturo Maldonado https://t.co/j83mO9IstN vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Las voces de los pobres de Lima  https://t.co/X7r9TEsysH vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes una nueva edición de mi periódico digital "Intriga Personal". Está disponible aquí: https://t.co/SJYSKMiiOi #películas]]></document>
		<document><![CDATA[El cóndor y sus gallizazos; por Santiago Roncagliolo https://t.co/shpvI42sg2 vía @el_pais]]></document>
	</documents>
</author>