<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ColoColo Hola, pueden publicar la lista de jugadores inscritos para la copa libertadores, con sus números? Muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@dalealbo Estimados ustedes tienen la lista de los 25 inscritos?]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveAutoplanet  Se trajeron 3 buenos refuerzos y se renovó a Baeza. Creo que ahora sí estamos bien "aspectados"]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Si llegó Meza y renovaron a Baeza cobra fuerza tu teoría de la dupla Pavez-baeza en el medio. Bien ahí Coke]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclavePapelon   @CokeHevia Contra Cerro jugó así como dices y Paredes se vio incómodo]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclavePapelon Se acuerdan que a Felipe Campos lo tiró de titular recién llegado a Colo Colo?  Creo que con Meza va a hacer lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclavePapelon  Porqué ByN puede traer a Meza por 3 años y no puede renovarle a Serrucho Baeza?]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclavePapelon  Estoy de acuerdo en todo menos en Sierralta.  Para mi solo jugó bien contra Brasil. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalofullu Nunca vi jugar a Fernando Meza. Como juega? Que posiciones puede manejar? Es bueno? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia  Nunca vi jugar a Fernando Meza. Como juega Coke? Que posiciones puede manejar? Es bueno? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia En qué minuto viajé en el tiempo y aparecí en los 90?]]></document>
		<document><![CDATA[@ASChile  Cual es la frase hilarante?]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavefe Concuerdo con @gracelazcano , creo que Pajarito es titular para Guede.]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveFe  Dicen q Canchita podría jugar 2 partidos,pero no lo veo en el equipo titular,por lo que podría no jugar nada.A préstamo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavefe No deberían haber ido desde el primer partido Suazo-Carreño?]]></document>
		<document><![CDATA[@ja_richards Estás equivocado, también lo pide gente que no fue cómplice de nada y ve lo inoperante de este gobiern… https://t.co/8AzYC4duXw]]></document>
		<document><![CDATA[@a_astudillo Estimado ya no está en La Clave? Si es así, está en otra radio? Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveCalculo  No se vio una linea de juego. No importa si es defensivo u ofensivo pero que juegue a algo, lo de ayer fue un caos]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveCalculo Pocas veces ha sido tan notorio que el problema de un equipo es el DT. Retrocedimos 20 años con Robles]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloFlamm Alguien creó una cuenta con tu nombre y la misma foto y publicó que Sebastian Toro es el tapado de la noche alba. Ojo]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez Yo no te he insultado.  Cuando se acaban los argumentos comienzan los insultos.  Adiós]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez cuantos goles fueron culpa de él?  Nunca debió salir del Barcelona a un equipo mediocre que ni Pep levanta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez 1 partido?Todos los partidos por Chile juega bien. Guante de oro en las 2 últimas copa América.  Esos son datos objetivos]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez Vio el último partido por Chile, con atajada de penal a Suárez incluida? Nivel extraordinario.Si eso es ser poco objetivo..]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez No estoy de acuerdo.  Si vio el partido con Tottenham el no tuvo culpa en ningún gol.El equipo es malisimo. Ni Pep lo salva]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez y porqué en el mejor equipo del mundo y en la mejor selección de América fue figura? Era bueno y ahora es malo?  Por favor..]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban8mendez @Mercado_Ingles @mixlr En el City el problema es la defensa.  Son malisimos,  no como en Chile o el Barcelona]]></document>
		<document><![CDATA[@Mercado_Ingles @mixlr Un poco más de respeto.  Claudio Bravo es Bicampeon de América,  y multicampeon con Barcelona.]]></document>
		<document><![CDATA[@leocaprile Grande Leito, animador de calidad. Tremendo trabajo en Olmué, como telespectador se agradece]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveRojita será por lo que dice el @CokeHevia  que Guede ha privilegiado a Vilches sobre Rivero en estos amistosos internacionales?]]></document>
		<document><![CDATA[#CómoDetectarUnFlaite  Visitando el congreso]]></document>
		<document><![CDATA[@marlenolivari Eres simpática, sencilla y además Colocolina. Eres real??]]></document>
		<document><![CDATA[#Conclaverojita  Ojalá que el tapado de la Noche Alba sea la renovación de Claudito Baeza]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Soto era Crespo?  Que le pasó?]]></document>
		<document><![CDATA[@sostienemanolo  Qué tardes viendo al Mati, al Chapita,    a Jara, Carmona y con tus relatos crash! Pum!]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Hola Alexis. Hoy cumple 50 años Ivan Zamorano. Cuantos jugadores han hecho un Hat Trick en un Derby como el gran Ivan?]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveDoctor Chicos, hoy debería haber sido #conclaveBamBam por el cumpleaños del gran capitán. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavedoctor  Ojalá aparezca un nuevo Vidal en el  sub 20 que pueda decir el Viernes: "Ahí quedó Brasil"]]></document>
		<document><![CDATA[@bambam9oficial Feliz Cumpleaños Gran capitan!! Gracias por tantas alegrias!! Bendiciones a ti y tu linda familia.]]></document>
		<document><![CDATA[@caro_fernandez Estimada, por cuanto tiempo es el vinculo del contrato? Es un prestamo con opcion de compra? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Coke Como es el vínculo de Pedro Morales con Colo Colo? 6 meses con opcion de compra o despues de los 6 meses chao?]]></document>
		<document><![CDATA[@hermanchanampa  Por cuanto tiempo viene Pedro Morales? 1 año? Gracias Maestro]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloFlamm Por cuanto tiempo viene? Gracias Pablo]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @AndresSolisV  Cuando te veia en el CDF no te encontraba ni un brillo(sorry), pero comentando en el Cónclave eres seco.]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Le he escrito muchisimas veces y jamás me ha contestado. Será otro día. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavecampeones  El objetivo no era buscar jugadores que reemplacen a los que ya están, sino que sean alternativas ante necesidades]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Hola . Quiero consultarle a que se refiere cuando dice que Chile es Campeon Mundial no oficial. Gracias y saludos]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavecampeones Se ha hablado poco de Pizzi. Esto es un respaldo a su idea, porque no la ganó con los superclases]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresSolisV @CokeHevia Están mas lentos que Colo Colo jajaja. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavecampeones @CokeHevia Y el conclave no se refuerza? Se fueron 3 y cuantos llegan?]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Hola estimado. Quiero consultarle a que se refiere cuando dice que Chile es Campeon Mundial no oficial. Gracias y saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@HinchaPuma Porqué si el portero mas votado en la elección del mejor jugador de  Fifa fue Buffon, aparece Neuer en el 11 ideal?]]></document>
		<document><![CDATA[@patricionavia Solo para saber si seguir tomando en serio sus análisis: Es cierto que su esposa es asesora de Ossandon? Ojalá no sea así.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Luis16 Hola. Se te pasó la contratación de Hector Tito Garrido por parte de ADN. Hay algo más en las gruas deportivas radiales?]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Gracias por darte el tiempo de contestar.]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Es verdad que ya no siguen la Mane y Juvenal? Porque? Lo pregunto como un fiel auditor. Eran un gran aporte]]></document>
		<document><![CDATA[@Diantre_7 Le agradezco la altura de miras en el debate, eso es dificil de lograr en general. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Diantre_7 La definición del artículo "Simpatizantes de fidelidad frágil" para mi se ajusta a los q trolean a los refuerzos antes q lleguen]]></document>
		<document><![CDATA[@Diantre_7  Cuando llegó Pajarito y volvió Paredes esos mismos empezaron con lo del geriátrico y esos chistes, y ahora les gritan Idolos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardoquirozCL A Vejar lo veo por derecha, es más que Fierro y Figueroa juntos, y es diestro]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardoquirozCL Eso digo,hay que esperar. No me gusta de antemano tirar mala onda.Decian que pajarito era muy viejo la rompio en el colo]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardoquirozCL Dicen que está listo]]></document>
		<document><![CDATA[@Diantre_7 Se puede estar en desacuerdo, pero es distinto denostar al proximo refuerzo, y a eso me refiero con hinchas de carton]]></document>
		<document><![CDATA[Hinchas de Cartón , cuando  Mark González la rompa en Colo Colo quiero ver sus comentarios]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavealrojo si los equipos mexicanos no participarán más en libertadores la única motivación para irse es plata? porque de vitrina nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@teleserieschile Gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@teleserieschile Y qué pasará con Moisés?  Aún no termina,  y ayer dieron un adelanto de la nueva serie Bíblica,  La tierra prometida.]]></document>
		<document><![CDATA[@rillonada Disculpe que le corrija maestro, pero si borra la d no queda  ¿aonde?,  queda ¿aone?]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Estimado Colo Colo ganó su 11* copa Chile y no hiciste mención, como si de River. Podrías hablar algo de Colo Colo?gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@gracelazcano @CPDChile Qué premio más merecido.  Felicitaciones Grace. Eres seca, objetiva y respetuosa.  Eso se agradece]]></document>
		<document><![CDATA[@elluchoreyes Estimado si Colo Colo pierde la Copa Chile y después pierde el partido de los segundos, con que cupo de la Sudamericana queda?]]></document>
		<document><![CDATA[@ja_richards Porqué tratas de pelotudos y con groserías a los que te escriben?  De un periodista se espera otro nivel de defensa]]></document>
		<document><![CDATA[@ColoColo Qué pasa con Bryan Carvallo? Está lesionado?]]></document>
		<document><![CDATA[@soyedgardomarin Y en qué lugar tiene a Guede don Edgardo?]]></document>
		<document><![CDATA[@danielaseguel3 Que Dios te Bendiga Daniela y te de la fuerza para seguir luchando!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahi está tu proxima película @NicolasLopez  #LosVengadores]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Coke me caes muy bien, lo digo super en buena, no interrumpas tanto a tu compañeros. Molesta. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveVuelta  Estoy muy de acuerdo con @gracelazcano son campeonatos distintos y el que hizo méritos en copa Chile se lo ganó no mas]]></document>
		<document><![CDATA[#Conclavevuelta Amigos del Conclave, me encantaría ganarme las entradas, pero sino, escucharlos a ustedes es igual un premio.Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[#Conclavevuelta  Quiero las entradas para ir a ver al Cacique, y verlos llegar a la final de Copa Chile, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@rillonada Pero pueden optar al AVP (Acuerdo de vida en pareja)]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavealrojo Cuando en Europa los chicos le ganan a los grandes dicen que el campeonato es "competitivo".Si pasa en Chile es "irregular"]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Malo el ejemplo.En Italia el Milan le hizo 4 al Empoli y la Roma no le pudo ganar, y por eso es malo el campeonato? @gracelazcano]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveAlRojo Mario Salas deslizó que pueden haber cambios para el partido con Colo Colo. Botará la copa Chile el comandante?]]></document>
		<document><![CDATA[#EscribeAlgoQueNoExista El estadio de la u]]></document>
		<document><![CDATA[#CooperativaEsChile Chile 4 no es el ganados entre los segundos del clausura y apertura?  @pelotazo]]></document>
		<document><![CDATA[#CooperativaEsChile El himno de México 86 decía la gran frase "el mundo unido por un balón"]]></document>
		<document><![CDATA[#LosElegidosDeDios Qué va a pasar con Moisés cuando den la nueva nocturna @tvn]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Con estos resultados Iquique y la Católica son los únicos que dependen de sí mismos]]></document>
		<document><![CDATA[@TPRIETORADIO con estos resultados Iquique y Católica son los únicos que dependen de sí mismos]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia Con estos resultados Iquique y Católica son los únicos que dependen de sí mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[#colocoloenadn Tenores me quiero ganar el libro. Soy albo desde la cuna y me encantaría tenerlo]]></document>
		<document><![CDATA[@gracelazcano @ColoColo Soy el Alexis 3 si me ganos las entradas para ver al popular]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveAutoplanet  Soy Cacique desde la cuna, por favor me quiero ganar las entradas para ir a ver al popular]]></document>
		<document><![CDATA[#Conclavealonuestro Más que x el peso que pueda tener Chile en la Fifa, el argumento de la apelación de Bolivia no tiene sustento]]></document>
		<document><![CDATA[@Jose_Miguelez  La aclaración de lo de Nico Cordova fue malisima,  y le sigue dando toda la razón al DT.  Se pegaron un balazo en los pies]]></document>
		<document><![CDATA[#CooperativaEsChile Cualquier sistema es válido si se aplica bien y se tienen los jugadores indicados,  y Chile tiene todo eso]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveAlexis Una duda: Cuando pierden el camarín es difícil , son agrandados, y cuando ganan eso no pasa? Somos bien bipolares]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavealexis Menos mal que esperaron a Alexis. Y pensar que algunos decían que era mejor que no jugara .]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoulloa @afouillioux cuando a Neymar?]]></document>
	</documents>
</author>