<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@fmartinmoreno  LA IZQUIERDA ? al parecer el que ya está caducando es usted.]]></document>
		<document><![CDATA[Caseta Querétaro - Celaya tomada por transportistas, paso gratis!!

#reversagasolinazo]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroFerriz en periscope sólo lees lo que más te conviene, cada vez te pareces más al político convencional.]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroFerriz en periscope no proporcionaste datos correctos de la encuesta del Reforma, cada vez te pareces más al político convencional.]]></document>
		<document><![CDATA[@CinepolisKlic se cayó la plataforma, por lo que les exijo la inmediata reparación del daño, por favor respondan mi… https://t.co/SwGWZ8M0v6]]></document>
		<document><![CDATA[@CinepolisKlic  no podemos accesar al partido, ningún mensaje de error. Urge nos resuelvan el problema o el reembol… https://t.co/s4gmpqdwTM]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/ig1IJ4v9Gm]]></document>
		<document><![CDATA[@ruizhealy @lopezobrador_ @YouTube realmente nos debes una disculpa a los que te seguimos, el vídeo está editado lo desmintió quien lo grabo]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un vivo retrato de lo que Televisa prepara para atacar a AMLO en una clarísima comparsa del PRIAN tomándose… https://t.co/o5qPn6VC6r]]></document>
		<document><![CDATA[@yeidckol @CarolBArriaga  se parecen al Partido de Acción Nacional de México]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero @RicardoMonrealA Julio yo cambiaría la palabra golpea a golpearía si se descubre que el Dr. Esta implicado en ese $]]></document>
		<document><![CDATA[@rasocas estoy totalmente de acuerdo contigo no hay que dejar que construyan el 2do piso y menos de  cuota.]]></document>
		<document><![CDATA[@leonardocurzio Dr. se dio cuenta que  @aurelionuno no le contesta sus preguntas? joven pero parece viejo político que ya aprendió  rollo]]></document>
		<document><![CDATA[@hifab2000 @carolina_rocha_  Angel la columna en mención es de hace 3 años https://t.co/uREIkRXIM6 , lo que si es que huele a corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Curso PNL Identidad https://t.co/zHHe8OB7Yp]]></document>
		<document><![CDATA[@fpaolib 1. Incremento a la gasolina 2. El acoso a C Aristegui y S Aguayo 3. Alianza en el Edo. De Mex. Morena PRD, 4 Hilary vs Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[@luispazos1 tenga agallas y diga quienes y en donde.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: terminando cierre trimestre https://t.co/oo57C2W3ix]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: MORENA https://t.co/fcu2zvxTjk]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: MORENA https://t.co/JCnGgfaT4h]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja que ante Notario Público dio fé que  los policías no contaban con armas. https://t.co/QQYhginxhQ]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Guanajuato de noche https://t.co/2R6rKG4e4t]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Desde lel hermoso Guanajuato https://t.co/j3ZBsJb76K]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: desde el. Congreso delEdo Gto https://t.co/EQQGT85OcX]]></document>
		<document><![CDATA[@pacoeconomia @lasillarota que tiene que ver AMLO en esto Abogado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbara_Botello y por adelantado te llevaste una liquidación de 500 mil pesos de forma injustificada?]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Casa Bonita León Gto. https://t.co/PYOp6mOf5I]]></document>
		<document><![CDATA[@ruizhealy un fuerte abrazo, sin duda de muy buena madera]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro cercano https://t.co/cCehMaBaqh]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: accidente torres y alm https://t.co/3cwJdm91cp]]></document>
		<document><![CDATA[Al estilo de la Sen. @LaydaSansores https://t.co/jbDjWtyUNp
Mis respetos para Dip. Panameña @ZulayRL que tiene + agallas que muchos hombres]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelCarbonell le agregaria videojuegos y series de tv gringas.]]></document>
		<document><![CDATA[@econoclasta porqué diablos voy a sacar 10o mdd cuando me esta llendo de maravilla en mis negocios con mi amigo @epn, al contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[@econoclasta Isaac la verdad no somos ingenuos el 99% de empresarios que utilizan paraisos fiscales es porque quieren eludir o evadir imp.]]></document>
		<document><![CDATA[@econoclasta si pago impuestos cual es el objtvo de donar 100 mdd a su madre y luego regresarlo via empresas de papel ?]]></document>
		<document><![CDATA[@amparocasar @DrLorenzoMeyer @leonardocurzio @sergioaguayo Excelente Primer Plano, en especial el tema de Moreira y la maqueta de Mancera.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: LA HUERFANA https://t.co/gxIC4zhxGS]]></document>
		<document><![CDATA[Pide Prieto Gallardo revisar condiciones laborales a empresas extranjeras https://t.co/TrMARGqDe0]]></document>
		<document><![CDATA[@leonardocurzio sin que te dieras cuenta @LVidegaray NO CONTESTO tu pregunta , el incr. Tasas de i  afecta al ciudadano de a pie ?]]></document>
		<document><![CDATA[Fideicomiso Evercore-Puebla https://t.co/qxGcAmc37Q]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandeznorona para que te adquiera unos libros o como puede contactarte , Saludos!! https://t.co/Ib9r863LNw]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandeznorona me comentan que han estado pidiendo tu libro con Javier el que anda en las giras de AMLO y me pide que si va a tu casa]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Bar Rústico https://t.co/ZA2q4aIPKS]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: bautizo Cami https://t.co/j2HnAwqxjQ]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: preparativos bautizo Cami https://t.co/sEKkjqzqMN]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico que rapida respuesta, nos cren estupidos siempre la misma respuesta ES EL CRIMEN ORGANIZADO, igual  al hijo de A Martí.]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeCalderon en @PrimerPlano, acertadamente A Casar dijo pacto de impunidad entre tu y @epn caso Moreira, fuiste a L Der. A d pacotilla.]]></document>
		<document><![CDATA[@fpaolib Feliz año nuevo Sr. Paoli, que nos siga delitando con sus excelentes intervenciones en #PrimerPlano .]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandeznorona el inútil @INAHmx  se lava las manos en comunicado del 17sep15, quien dio licencia fue el anterior Delegado @a_fernandezDF]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandeznorona casa de arquitectura ecléctica del porfiriato con enorme valor patrimonial @INAHmx se lava las mano https://t.co/u9mGYcrvfm]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran luchador social, hombre de carne y hueso con errores como cualquier otro, loco soñador por la justicia social. #FelizCumpleañosAMLO]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero @AristeguiOnline excelente programa, nace un nuevo cartel de las dos ń. En resumen la represión en el país sigue al alza.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/14mXF8T5nm]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: camila jugando  https://t.co/AibE76sHzJ]]></document>
		<document><![CDATA[Celebra Roshfrans 60 aniversario siendo líder en el mercado de lubricantes https://t.co/SdUilABjGa]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/Zkb17w2BS3]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Mariscos los arbolitos en Altacia León Gto. https://t.co/VkQCdwAo4y]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Altacia León Gto https://t.co/qY5xUhRIZ3]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Blue bar crown plaza León Gto https://t.co/DPOw7IeRcN]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Bar Rústico https://t.co/N9y6EPnBmJ]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Bar Rustico León Gto. https://t.co/D4dbJH2mRL]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: distrto 3 https://t.co/TE9V6jONwS]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Distrito III https://t.co/8IjZShcssU]]></document>
		<document><![CDATA[@amparocasar Feliz cumpleaños mi respeto a la mejor analista politica del país, no me pierdo  P Plano y en la tertulia con @leonardocurzio.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena la columna de mi amiga @AlmaAlcaraz3 http://t.co/AzkkZwjr5E]]></document>
		<document><![CDATA[@g_quadri sufres de amlofóbia lo padece mucha gente pero ese no es el problema lo que si lo es que nunca críticas a epn ni A Gordillo.]]></document>
		<document><![CDATA[@nenulo Muchas felicidades y tengo la seguridad que Ud. será un verdadero representante con buenas propuestas para el mejoramiento del DF.]]></document>
		<document><![CDATA[@joserra_espn el partido de Novak]]></document>
		<document><![CDATA[Historias de los Zavala http://t.co/X02SRsV08x vía @jlca007]]></document>
		<document><![CDATA[@ADNPolitico insatisfecho es poco !!]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoMonrealA super féliz de estrenarme como abuelo.
Saludos Dr. y un fuerte abrazo. http://t.co/L66gaFlrPV]]></document>
		<document><![CDATA[@leonardocurzio si brillante resplandeciente; pero me quedó claro que Ud. no lo adulo y agradezco su respuesta y explicación.]]></document>
		<document><![CDATA[@leonardocurzio hace meses no me pierdo su noticiario hoy me quede pasmado Ud. Le dijo Flamante Sec  Nuño ! Lo sentí totalmente adulador]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a todos a pagar nuestros impuestos con cheque post fechado a un año al fin es legal como lo hizo el S de Hacienda L Videgaray.]]></document>
		<document><![CDATA[Economia desastre, seguridad desastre, corrupción desastre,  impunidad desastre por favor  #DesEPNdejateYa por #México]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala y la decepciòn Nacional falle el penalty]]></document>
		<document><![CDATA[Una verguenza la decepsión Nacional #NoEraPenal  Panama con justa razón alegando]]></document>
		<document><![CDATA[@jenarovillamil @osoriochong  JAJAJA  y al perseguirlo los custodios no contaban con linternas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis respetos excelente vídeo
@supercivicosmx @esewey @arturoelpantera https://t.co/sg6kaH5QNF 
#FueraElVerdeYElPiojo http://t.co/MChPwYuCiU]]></document>
		<document><![CDATA[@beltrandelriomx como chayotero ganas mas tu. 
en cambio ella se los gana x q se lo merece su programa generaba ingres millon en publicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo respeto pero con 4 spots de AMLO hay una sobre exposiciòn. donde quedan los candidatos ?]]></document>
		<document><![CDATA[#LibertadDePrensa #RememberCamren  #aristegui necesitamos miles como ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@galvanochoa hecho de menos sus excelentes aportaciones en el programa q injustamente le quitaron a Carmen ysobre todo su "cuidenseme mucho"]]></document>
		<document><![CDATA[#QueFaltaNosHaceCarmen todas las mañanas.]]></document>
		<document><![CDATA[#PenaNietoTieneQueIrse porque la mayor parte de la población lo pide.]]></document>
		<document><![CDATA[En pleno centro de Silao Gto. #Televisa y Corona patrocinan con un ring de box al #PVEM #QuitenRegistroAlVerde http://t.co/x65JnUiLb7]]></document>
		<document><![CDATA[El mil usos de @EPN 
@AristeguiOnline 
@fernandeznorona 
@epigmenioibarra 
@sergioaguayo 
@DrLorenzoMeyer http://t.co/MEpfOJDZx0]]></document>
		<document><![CDATA[hay quienes también deberían de renunciar por dignidad como @ruizhealy quien fue desplazado x @CiroGomez Eduardo lo criticaba mucho y ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroFerriz @SEGOB_mx @MovCiudadanoMX Pactar? Es como tus empleados se reunieran contigo y pactaran que se van a portar bien en tu Cia.]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroFerriz y apatía y corrupción de empresarios genera malos y corruptos políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[Festejando a la Sra. Guillermina Arroyo de Bedia 85 aniversario, con la excelente orquesta de Valle de Santiago.]]></document>
		<document><![CDATA[#AristeguiSeQueda en espera de la conferencia de prensa de la mejor periodista de México, hay que estar pendientes en http://t.co/QmoqWNZBax]]></document>
		<document><![CDATA[@EVIDEGARAY excelente la corneta y esta bien que bromeen a amlo pero tambien a tu hermano eh!]]></document>
		<document><![CDATA[#EndefensadeAristegui parece ser que Arisregui esta a punto de ser despedida justa o injustamente, que hay detras de esto? Presión Edo Obvio]]></document>
		<document><![CDATA[Me sumo #EndefensadeAristegui ya que es clara la injerencia de @EPN en tratar de censurar a la mejor periodista de México.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeRdzNL hoy vi tu pelicula y mis respetos BRONCO, gente como tu necesita el país.

+ BRONCOS Y LOCOS - MANSOS

Saludos desde León Gto.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca olvido, pero perdono http://t.co/jxAw5zg3uA vía @wordpressdotcom 

Excelente mensaje me estremeciö.
Luto en la comunidad jesuita León]]></document>
		<document><![CDATA[@r_velascoa http://t.co/eb0dR5pHAJ 
muy buen articulo.!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ElGobiernoQueMerecemos es uno que tenga como bandera el apoyar a los que menos tienen y el de una verdadera batalla contra la corrupción .]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/5QyWVDjgis
Me juego todo mi capital político @RicardoMonrealA 
El Delegado que la Cuauhtémoc necesita, Experiencia, Honestidad,]]></document>
	</documents>
</author>