<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Junto al pueblo de caripe  con la guerra de monagas yelitza santaella revolucionando el espíritu patriota y chavista https://t.co/HlZGL1FJUr]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando @dcabellor  saludos patriota desde monagas rodilla en tierra y leal a la revolución de chavez https://t.co/p7oZGVpjxe]]></document>
		<document><![CDATA[Desde monagas  junto a nuestra gobernadora llevando felicidad al pueblo @OmarFarias28 @dcabellor @NicolasMaduro https://t.co/TUV8vt1y8Z]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor @NicolasMaduro @yelitzePSUV_ resteado y para lo qué salga mano de hierro mi presidente sin contemplación defendamos lo nuestro]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor  @NicolasMaduro @yelitzePSUV_  la patria nos llama y tenemos un compromiso moral con Chávez y el pueblo https://t.co/UUI4vHMPRS]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_ que dios te siga llenando de bendiciones y fortaleza para continuar impulsando el legado de nuestro gigante HUGO  CHAVEZ]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro gracias mi presidente por mantener la moral en alto y defender a nuestro pueblo con la gallardía d nuestro comandante chavez]]></document>
		<document><![CDATA[@Magallanes_News  esta bien la rabia pero el comentario  esta demás hay que apoyar a nuestro equipo como sea es un sentimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos desde monagas siga con la de hierro corrigiendo lo qué sea necesario y cuente con su pueblo 04267920454 https://t.co/EPzub15NRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Mi presidente saludos patriota y profundamente chavista,  ayúdeme con un taxi mi comandante 04267920445 https://t.co/LRVPTPHa9q]]></document>
		<document><![CDATA[@PresidencialVen @NicolasMaduro @LaHoraDeLaSalsa @MirafloresFM  feliz navidad mi presidente podría  ayudarme con un taxi gracias 04267920445]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad mi comandante presidente , @NicolasMaduro  quisiera tener la dicha de contar con un taxi 0426-7920445 https://t.co/VGqS0CCrfR]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDadiosluzqueteapagaste  saludos desde monagas rodilla en tierra con la revolución y con los hijos de Chávez  https://t.co/olVFG9jzGV]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_  Desde la plaza Bolívar acompañando a nuestra gobernadora rodilla en tierra con nuestra revolución @ConElMazoDando]]></document>
		<document><![CDATA[Dando la batalla desde cualquier frente pero rodilla en tierra con nuestro pueblo @CLAPSMonagas Claro @dcabellor https://t.co/GhvdTKxKsS]]></document>
		<document><![CDATA[@DPresidencia @NicolasMaduro @PDVSA Aquí está tu pueblo alerta y dispuesto a todo para defender el legado de Chávez feliz cumpleaños]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Con mucha gallardía coraje t has convertido sin duda en un guerrero Defensor dl pueblo d Chávez feliz cumpleaños mi president]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea patriota de planificación y organización para profundizar en la parroquia santa cruz clap, psuv y pueblo https://t.co/9dcY7tDjjU]]></document>
		<document><![CDATA[#yosoychavezdefiendomipatria, monagas alerta y en pie de lucha desde la trinchera que ellos quieran defenderemos R.V https://t.co/uEK4sIDgP1]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando HUMILDEMENTE el cumpleaños numero 7 de mi princesita bella te AMO HIJA BELLAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[#EpaMudRondonNoHaPeleado en monagas los claps estamos derrotando la guerra con producción junto al pueblo https://t.co/tzIfw983hS]]></document>
		<document><![CDATA[DESDE san Jaime P.Q SANTA CRUZ monagas trabajando CON nuestro pueblo llevando ALIMENTOS junto a los CLAPS Y EL PSUV https://t.co/ypg86urSAW]]></document>
		<document><![CDATA[#soychaviztaradical, desde monagas defenderemos con nuestro verbo el sentir patrio cargados de PAZ, PERO ALERTA https://t.co/hNw9mda8zg]]></document>
		<document><![CDATA[Bronce en boxeo Yoel segundo finol camino al oro vamos Venezuela. Carajo que viva nuestra generacion de orooooo]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WFvCnZ2d2h momagas trabaja para derrotar la guerra económicas junto al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Asi fue tu recuerdo cargado de amor el pueblo de monagas siempre te recibió #MonagasConChavezEnElCorazon https://t.co/CYpGZIKcGt]]></document>
		<document><![CDATA[La revolucion hay que sentirla al calor de nuestro pueblo y luchando junto a el para salir adelante amor y mas amor https://t.co/Lo4kN4LshL]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_ @FreddyBernal  @NicolasMaduro nuestro trabajo junto al pueblo nos permite brindar respuestas oportunas q viva la revolucion]]></document>
		<document><![CDATA[@CLAPMonagas @yelitzePSUV_ @FreddyBernal @ErnestoPSUV_ en vivo desde azúcar informando a nuestro pueblo y oriendantando el trabajo en equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@MONenRevolucion @CLAPMonagas e trabajo es para fortalecer la producción y ser mas eficientes en la distribución junto a nuestro pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaZamoraM. Ese es el trabajo mis camaradas avanzar con pie de plomo para salir adelante queviva la revolucion]]></document>
		<document><![CDATA[casi 4 años de la gran victoria d nuestra camarada yelitza santaella seguimos batallando junto a ella @yelitzaPSUV_ https://t.co/eaLMiHuqhF]]></document>
		<document><![CDATA[Cada dia estoy mas convencido dl amor d nuestro pueblo por la revolucion @yelitzePSUV_ @dipcarlosf99 @dcabellor @NicolasMaduro @ErnestoPSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[#ChavistasEnRebelionPopular el pueblo de Chávez no a luchado pero esta alerta y en batalla desde monagas @ConElMazoDando @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[#RodillaEnTierraXLaPatria desde monagas partir o muerte con nuestra revolucion @ConElMazoDando @dipcarlosf99 @yelitzePSUV_ @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[Monagas tierra leal y revolucionaria trabajando con el corazón para nuestro pueblo @yelitzePSUV_ @dipcarlosf99 https://t.co/2FDGdRLH7k]]></document>
		<document><![CDATA[La revolucion no la para nadie @yelitzePSUV_ @dipcarlosf99 @ErnestoPSUV_ @Reinaldo_PSUV @dcabellor @profealvaror https://t.co/bpxjGDT4eb]]></document>
		<document><![CDATA[Conversando con yelitza santaella programa radial d nuestra gobernadora @yelitzePSUV_ @ConElMazoDando @NicolasMaduro https://t.co/Kx0r9GYIh4]]></document>
		<document><![CDATA[@ClapOficial @CLAPMonagas @YelitzePSUV @dipcarlosf99 @profealvaror @dcabellor @PresidencialVen siguenos https://t.co/AaJroVGnkT]]></document>
		<document><![CDATA[@ClapOficial @CLAPMonagas siguenos @yelitzePSUV @dipcarlosf99 @profealvaror @dcabellor @PresidencialVen @SPPPGP_Mon @jesusjegzaca]]></document>
		<document><![CDATA[Plaza Bolívar de monagas compartiendo con nuestro pueblo @yelitzePSUV_ @dipcarlosf99 @profealvaror @Reinaldo_PSUV https://t.co/JYoa7RRdlO]]></document>
		<document><![CDATA[San simón urbano organizando los CLAP y nuestro pueblo para derrotar la guerra economica @yelitzePSUV_ @profealvaror https://t.co/SVdxvlHj0e]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_ @dcabellor @profealvaror @Reinaldo_PSUV @ErnestoPSUV_ cumpliendo con la organizaciones de los CLAP. https://t.co/wpFTtI3BHj]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @dcabellor @yelitzePSUV_ @profealvaror. La revolucion no la para nadie seguimos avanzando https://t.co/8cinKNQMdW]]></document>
		<document><![CDATA[#AlmagroArrastrado Monagas Venezuela se respeta, aqui somos gent d paz, pero preparados para la batalla donde sea @ConElMazoDando @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_ @belisariopesca @NicolasMaduro @MinPesca @psuvaristobulo seguíamos firme y hoy mas que nunca confiando en ti yelitza]]></document>
		<document><![CDATA[#LaPatriaSeDefiende. @NicolasMaduro @dcabellor @yelitzaPSUV_ @ErnestoPSUV_ @profealvaror. Seguemos leal a Chávez https://t.co/TSLmdFcCKX]]></document>
		<document><![CDATA[@PresidencialVen @NicolasMaduro @luisjmarcano @begocandanga el pueblo te apoya hoy mas q nunca mano de hierro y cuenta con tu pueblo maduro]]></document>
		<document><![CDATA[#LaPatriaSeDefiende con la vida si es necesario, pero nuestro objetivo es la paz @NicolasMaduro @dcabellor @yelitzaPSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[Jamas t fallaremos comandante tu pueblo aun no pelea porq Nos enseñasta a luchar por la paz @dcabellor @yelitzaPSUV_ https://t.co/AP7YTPqAia]]></document>
		<document><![CDATA[Activo desde el escenario que sea y comprometido desd el corazón con la revolucion @dcabellor @yelitzaPSUV_ https://t.co/LOBAJhP1Uc]]></document>
		<document><![CDATA[La patria necesita lealtad, accion y lucha revolucionaria para lograr salir adelante  @ConElMazoDando @dcabellor @yelitzaPSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[A casi 4 años de la gran victoria junto al pueblo aqui sigo rodilla en tierra con @yelitzaPSUV_ https://t.co/YRWqqnSxao]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión preparatoria para la formación De los clap. Impulso revolucionario @yelitzaPSUV_ @dcabellor https://t.co/oW0DNvjtr8]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor @yelitzePSUV_ @profealvaror @Reinaldo_PSUV @ErnestoPSUV_ un patriota saludando con el corazón eres pueblo https://t.co/35qpPw97ud]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @dcabellor por amor a Chávez pongamos mano de hierro no es fácil pero el pueblo estamos con ustedes https://t.co/EdNPO1XP9j]]></document>
		<document><![CDATA[Menos discurso y mas accion para transformar nuestro modelo productivo el pueblo chavista sigue esperanzado en la revolucion @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Es momento para implementar el impulzo agrario junto al pueblo que para la tierra como lo decía ali @NicolasMaduro @dcabellor @yelitzaPSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro pueblo sigue preñado de esa esperanza revolucionaria que Chávez sembró en cada corazón patriota @NicolasMaduro @yelitzaPSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[@RMarcoTorres justa de alimentos para nuestro pueblo... ojoooo debemos ser mas duros con el enemigo y mas humildes con nuestro pueblooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@RMarcoTorres felicitar a nuestros cuerpos de seguridad por el despliegue que dia a dia se hace a nivel nacional que permite la distribucion]]></document>
		<document><![CDATA[@RMarcoTorres no podemos permitir que gente saboteadora se aproveche en estos momentos difíciles para destruir nuestra revolucion]]></document>
		<document><![CDATA[@RMarcoTorres el espíritu de lancha para salir de esta crisis es el amor del pueblo humilde y trabajador luchemos por erradicar la corrucion]]></document>
		<document><![CDATA[@RMarcoTorres cuando se trabaja con amor y lealtad al pueblo nuestras acciones son bendecidas para adelante camarada mano de hierro]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando el rostro de un pueblo cargado de amor y lealtad, sera el vencedor ante tanta maldad imperial]]></document>
		<document><![CDATA["@ramolinap: Borges ofrece "nueva ley de vivienda" Farsante? O ignorante? Ya existe esa ley. Y la hizo CHÁVEZ! https://t.co/ZM57oRx4J3"]]></document>
		<document><![CDATA["@yelitzePSUV_: #Ahora inspección a Planta Fileteadora de Pescado #Sotillo la cual procesará 5Tn de Pescado Diario https://t.co/h6CAsbvTbt"]]></document>
		<document><![CDATA["@HectoRodriguez: Yo pregunto: ¿cuántas viviendas han hecho los gobernadores de oposición? Son unos demagogos y el Pueblo se los cobrará."]]></document>
		<document><![CDATA[Banavih continúa entregando títulos de propiedad de hogares otorgados por la GMVV https://t.co/9H0Q19YD01 https://t.co/0fkSSoXL7d"]]></document>
		<document><![CDATA[VAMOS CON LAS HT #GobiernoDeLosTrabajadores #TodosConMaduro PORQUE DEFENDEREMOS A BOLÌVAR y CHÀVEZ. @luisjmarcano https://t.co/kAFAmtU3hk"]]></document>
		<document><![CDATA[@zimca1 Debemos fortalecer nuestro discurso y transformar nuestra acción revolucionaria.
El trabajo diario juntó al pueblo con mucho amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra lucha tiene que ser cada día mas leal a nuestro pueblo. Con el sentimiento chavista  corriendo por nuestras venas @profealvaror]]></document>
		<document><![CDATA[@zimca1 felicidades  a nuestro camarada por su nuevo reto @jesusjegzaca  ahora debemos fortalecer aun más nuestras industrias]]></document>
		<document><![CDATA["@jorgeamoralesv: Pepe Müjica "Los presidentes tenemos que vivir como vive la mayoría y no como vive la minoría" https://t.co/PcXDappBSf"]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_ @dcabellor @NicolasMaduro  democraticemos el poder en las bases y supervicemos  con mano dura el trabajo diario]]></document>
		<document><![CDATA["@dcabellor: "Tengan ustedes la seguridad de que en cada batalla saldremos fortalecidos" Hugo Chávez, 31 de octubre de 2007." Dsd monagas]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor  @yelitzePSUV_  @NicolasMaduro  nuestro pueblo defenderá con la vida cada milímetro conquistado de nuestra revolución + chavista]]></document>
		<document><![CDATA["@PrensaChavista: Cabello: Bolívar, inspiración de un Pueblo libre, rebelde y soberano  primer vicepresid... https://t.co/d7XPbroBCd"]]></document>
		<document><![CDATA["@RedMediosMo: Parlamento Comunal inició tercera sesión para discutir lineas políticas y proyectos: Nac... https://t.co/YOFBsUB8HV"]]></document>
		<document><![CDATA["@PresidencialVen: Presidente .@NicolasMaduro se reúne con alcaldes, gobernadores y diputados patriotas en el Palacio de Miraflores"]]></document>
		<document><![CDATA["@EnContactoConM: Roja Rojita  Vamos con las ET #2016PatriaYRevolucion #ChavismoRebeldeEnLaCalle Potque... https://t.co/ps1jp0Qzr4"]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando debemos fortalecer con pie de plomo cada milímetro de nuestra revolución, debemos destruir la corrupción @yelitzePSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevoImpulsoDeLaRevolucion  https://t.co/gj5TUQtEIG]]></document>
		<document><![CDATA[#SeamosSolidariosComoChavez  demostrandole lealtad al pueblo y brindándole atención de calidad @yelitzePSUV_  https://t.co/UWSeuTBses]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo  https://t.co/09p4NfOQuI]]></document>
		<document><![CDATA[Que dios le llene de bendiciones su hogar y toda su familia desde el corazón del pueblo monaguense  @dcabellor  https://t.co/fwNMHINnT5]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre y cuando sea para bien debemos escuchar con determinación para corregir nuestras políticas @yelitzePSUV_     https://t.co/EvEPY4IAls]]></document>
		<document><![CDATA[#Entrepatriotasychsvistasnosseguimos,   q vivan los pueblos de América latina  y q vivan los hijos y hijas d chavez  https://t.co/osPcL0WpTy]]></document>
		<document><![CDATA[Es el momento para activar el  poder  popular ocea la gente de chavez la gente patriota @yelitzePSUV_ @dcabellor  https://t.co/L2eC0bHWqG]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @dcabellor @yelitzePSUV_ @profealvaror  momento d aplicar la unidad sincera y erradicar la corrupción https://t.co/U2t08UVaah]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_ @dcabellor @NicolasMaduro @profealvaror  ojo con los apátridas debemos fortalecer a nuestra gente...?? https://t.co/AabzscAz5L]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro _ @yelitzePSUV_  @PartidoPSUV  @dcabellor  @profealvaror @Reinaldo_PSUV  demostrando el mas puro amor https://t.co/crx6tFGcXa]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso hay que radicalizar los medios de producción nacional y ponerlos al servicio del productor @yelitzePSUV_    https://t.co/ufyx6kOMsK]]></document>
		<document><![CDATA[Quedo muy lindo solo en revolución podemos disfrutar de la alegría de la navidad gracias a @yelitzePSUV_   https://t.co/PXBiFSDh8z]]></document>
		<document><![CDATA[ES MOMENTO DE APUNTAR BIEN Y ELIMINAR A CADA INFILTRADO DE LAS FILAS DE NUESTRA REVOLUCION @dcabellor @yelitzePSUV_ https://t.co/1FkTBxCYTE]]></document>
		<document><![CDATA[Casas dignas para nuestro pueblo y que siga nuestra revolución aun mas comprometida con nuestra patria @yelitzePSUV_ https://t.co/pL1MT9bZFa]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo revolucionario, Chavista y patriota no se doblega y batalla por sus ideales lealtad absoluta @dcabellor  https://t.co/KuI8J14Y5Z]]></document>
		<document><![CDATA[@yelitzePSUV_  @NicolasMaduro  @dcabellor @profealvaror  @Reyelpilar  seré leal a tu legado y a cada uno de tus hijos e hijas HUGO CHAVEZ]]></document>
		<document><![CDATA[La patria forjada en amor hacia el pueblo fue tu gran virtud comandante HUGO CHAVEZ x eso seré leal a tu legado  https://t.co/0DE4sDgmz0]]></document>
		<document><![CDATA[#SigamosJuntosConNicolas  para defendr con lealtad y paz el legado d Chávez pero alerta y con sangre si es necesario https://t.co/r7mxLNvN5K]]></document>
	</documents>
</author>