<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es Su santidad, quiero saber con exactitud , quienes son los pobres de espíritu.(Evangelio hoy) Gracias y Mil bendiciones..]]></document>
		<document><![CDATA[Ganó Francia ..eso fue que Zidane metió la mano y mando al Banco a la Colombiana Andrea .....jua jua jua @risalocahumor]]></document>
		<document><![CDATA[3er puesto.... se equivoco....era reina por 3era vez...]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia en Octavos de Final... Ojalá Bigotón no se equivoqe]]></document>
		<document><![CDATA[Ohhh Honor que me hacen los de la  @LUCIERNAGA  Gracias @gusgomez1701 @risalocahumor @alexandramonto @DonJediondo  @ClaMoralesM]]></document>
		<document><![CDATA[Aca una arepita con Chocolatico pa los de la @LaLuciernaga  @risalocahumor  @gusgomez1701 @ClaMoralesM https://t.co/nutq2HoEGn]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Dios existe @LaLuciernaga  @risalocahumor  @ClaMoralesM  @alexandramonto  @gusgomez1701]]></document>
		<document><![CDATA[@ActoresSCG Mil Grcias y abrazos a Todos]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero agradecer a Mi Papa(qpd) y a mi Mamá , por darme la oportunidad detraerme a este mundo ( 46 Años) @darcyquinnr @ErikaFontalvo]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Gracias a Dios por estos 46 años de Vida,soy el ser humano más Felíz/Amo a Dios y al Prójimo pq me gusta ..Gracias a Todos]]></document>
		<document><![CDATA[No seamos tan Mks... ese Danilo muy demalas @realmadrid  @LINCPAL  ..que autogolazo. @cesaralo  @PajaritoDeIvan]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez bien claudia... mi apoyo a tu idea de gobierno y contra los que se hacen los bobos y nos estan tumbando/respaldo]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaMoralesM como es de inteligente y profesional lo es de Hermosa( te queria decir esto hace rato, me daba como pena) respetuoso abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Bien que se protéste por el maltrato al Toro/ mal fue la manifestación violenta como se hizo/mal que sea plataforma política para otros.]]></document>
		<document><![CDATA[Mark Zuckerberg quiere ser presidente de USA??? Bueno ...Todo seria de Compartir , Me Gusta y de Perfiles]]></document>
		<document><![CDATA[En ese orden de Ideas, ¿ Deberiamos acabar el Boxeo, pues ver 2 Golpiandose y maltratandose es Feo?]]></document>
		<document><![CDATA[Abran los OJOS, estan cogiendo el Tema de Los Toros para hacer Política.. Eso sigan asi , Que Viva La corrupción??]]></document>
		<document><![CDATA[@Caromunozb "La culpa la tiene Eva Por comer La Manzana" ..jajajajaja.. Nos duele mas ver sangrar al Toro que al policía? Mundo de Locos.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandramonto Este es el mejor"TUIT"del dia/Perfecto..Apenas El "Locu"  con los calzones...Los parques huelen a Mda.Parásitos en el pasto.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Toros no pueden ser Tema de Política ni mirar la Politica como Animales/ Por DIos cuando seremos Congruentes]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO es un Gran testimonio de FE en Dios/cuando muchos decian ya no mas para el Fútbol/Su FE lo vuelve a hacer muy grande @risalocahumor]]></document>
		<document><![CDATA[Que Domingo pa bueno..]]></document>
		<document><![CDATA[Mi forma de percibir, yo creo que al Real Madrid, le cuesta trabajo devolverse y hace ver al rival fuerye en ataque @titopuccettic]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajjaja @lcvelez  no diga eso, pq arranca mas de un fumón a Washington... porro al piso]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTV  Con todo respeto, pero @Alex_candal y @SVargasOK tienen Razón, para ser el Real, no juega bien. Zidane no alinea bien]]></document>
		<document><![CDATA[Esa rueda de Prensa de Maduro , es solo Bla bla bla bla y Nada en Concreto. La misma Carreta de Siempre @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[O Nos cachetiamos o hacemos algo , pero esto va peor q Venezuela/ Corrupción/ Violencia e Indolencia @gusgomez1701 @darcyquinnr]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia es una pais de gente Tan Grande y Maravillosa,como para estar Felices Porque Maluma tiene 4 milones de visualizaciones en Su video]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un País donde es Notica Pq Maluma tiene 4 Billones de Visualizaciones, mientras nos  esta comiendo el cáncer de la corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[En el Billete de 100 mil,El Abuelo del que da coscorrones(GermanVargas)/ Cuantas estampillas con la Foto del Abuelo… https://t.co/wKT3FV4Udk]]></document>
		<document><![CDATA[@gusgomez1701 @Uschimusic @VLADDO  Vlado el mejor...Es la Historia del País en  Lápiz////]]></document>
		<document><![CDATA[@ROSERITOCUY  pues que carajo/hagale]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO @CaracolRadio @dosypuntoradio jajajajajjajaja Valdo es un bacan]]></document>
		<document><![CDATA[Por un amigo supe, Que a Guardiola pregunto por Jerry Mina @cesaralo @PajaritoDeIvan ..Averiguen..]]></document>
		<document><![CDATA[Por un amigo supe, Que a Guardiola pregunto por Jerry Mina]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de tanta corrupción/Político Picaro,es que llegue un Populista de esos que conocemos Y """PUMM" ...Resulta peor que los pícaros]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien es Débora Arango?,( No la tengo en What sap)Google: Artista que pinto Desnudos. ¿Debió ser EsperanzaGomez, e… https://t.co/warWTYhO7x]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien es Débora Arango?,( No la tengo en What sap)Google: Artista que pinto Desnudos. ¿Debió ser EsperanzaGomez, es la desnuda mas famosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Felicito de Verdad a @CNNEE a @MarielaCNN  @JuanCarlosCNN : Por su #Showbiz. Son geniales y lo Hacen Muy bien  Abrazos desde Bogota Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajjaja @PajaritoDeIvan  ud es Magnífica persona..jajjaja siga asi ; es su esencia y sos Grande...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuela Tulia vivio muy bien/ 97 años. No hacia Dietas y Jamás tuvo Colesterol, trigliceridos y azucar alta. @darcyquinnr @ErikaFontalvo]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta mucho que @ClaudiaLopez  sea candidata...Pido muy sinceramente que no vayas a cambiar ni a ser el  Prototipo del populísmo de moda]]></document>
		<document><![CDATA[Una pregunta .... Porqué un Litro de leche en D1 cuesta $1600 y uno de Alpina $ 3300....?? Las vacas tambien estan por estratos??]]></document>
		<document><![CDATA[Me dio muy duro un Testimonio de una Mujer dedicada a la Prostitución/Victima de la Miseria Que se vive en Venezuela @CaracolRadio  Triste]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaFontalvo  @darcyquinnr !Duro testimonio!! Pobre Mujer. Victima de la Tirania y la Dictadura de Venezuela. Gran Mujer Dios con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Ponga lentejas en la Olla a presión @ErikaFontalvo  @darcyquinnr]]></document>
		<document><![CDATA[La bicicleta debe estar en articulo primera necesidad canasta familiar/ Obras del Metro/ Movilidad en peligro/ @ErikaFontalvo @darcyquinnr]]></document>
		<document><![CDATA[@yalenajacome Si el SENA me necesita, a la orden....estoy que me trabajo..]]></document>
		<document><![CDATA[@ROSERITOCUY @MBDRCN Para mi Dos Grande Amigos llenos de Talento.....Los aprecio mucho]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor consejo para el 2017... Quemen YA las tartjetas de Credito @gusgomez1701  @DonJediondo @risalocahumor @alexandramonto]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Año,...Hoy amanecí 19 % mas tumbado.... https://t.co/ca9fCWpzwW]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz año a todos los seguidores de esta cuenta.. DIos los colme de bendiciones y felicidades..]]></document>
		<document><![CDATA[La Sra quiere es hacer bullaaa @LucasArnau ..Un abrazo..]]></document>
		<document><![CDATA["Wake me up before you go go"  Wham .. Bailando en los años 80 en Disco Discovery en Bogotá ..Genial Georg Michel @ErikaFontalvo]]></document>
		<document><![CDATA[Tomen pa que lleven... Ilusos..Mamertos..Derechas centro e Izquierdas..pa todos su mamonazo https://t.co/nVrifV202f]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez La mano de Abejas montadas en el poder , votamos para que nos roben]]></document>
		<document><![CDATA[Reform Tributaria/ Decisiones de pocos pa joder a Muchos Colombianos clase media con Impuestos.En colombia no paga hacer empresa]]></document>
		<document><![CDATA[!! el Ministro vive en el paìs de las Maravillas!! NAdie se come ese cuentico que vamos pa lante,  @CaracolRadio  @ErikaFontalvo]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro Cerró la Frontera de "La Isla de la Fantasía" y me decomisó a Pelotú. @darcyquinnr  @ErikaFontalvo… https://t.co/xF2LNBSik9]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro Cerró la Frontera de "La Isla de la Fantasía" y me decomisó a Pelotú. @darcyquinnr  @ErikaFontalvo @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro Cerró la Frontera de "La Isla de la Fantasía" y me decomisó a Pelotú. @gusgomez1701 @Yopucheros… https://t.co/JNN2fOofbl]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez Solo Dios sabe , la Fuerza y lo profesional que eres/ En otro club te va Mejor y ahí con trabajo demostrarás lo contrario]]></document>
		<document><![CDATA[Si @cesaralo Mejía tiene Razón/Es Mejor ser Cabeza de ratón y no cola de León.James le pisotearon]]></document>
		<document><![CDATA[James no fue imprudente,es noble y sincero(Guardado Proporciones)Yo hice lo mismo en RCN cuando en El programa no sacaban misnotas/ Renuncié]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez Tu mejor momento para partir de MAdrid. Abrazos y Decisiones que tomar]]></document>
		<document><![CDATA[@marca Es justo con James. Merece Buscar por otro lado , tiene Mucho. Lamentable que no este en los Planes de Zidane.]]></document>
		<document><![CDATA[@risalocahumor "Ese Muerto No lo Cargo YO" ...Herencia musical de Diciembre cuando eramos Niños pega duro.]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia le debe Mucha rumba decembrina a "Gustavo el Loco Quintero"]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja Yepes pedirá que miren el video de él en el Mundial de Brasil 2014.??. Era gol de Yepes... si es asi, Tienen que volver a Jugar ??]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene razón @cesaralo , El fútbol necesita de Tecnología. Si la hay, es un apoyo necesario / total]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero darle un abrazo a un gran Santafereño @GeorgeBalaguera]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @nacionaloficial No fue culpa del árbitro. Se perdió.]]></document>
		<document><![CDATA[@MelukLeCuenta nacional es un muy buen equipo, pero creería que la confianza lo mató. Lástima , hubiese como Colombiano verlo en la Final.]]></document>
		<document><![CDATA[Sr pdte, @JuanManSantos,puedo preguntarle quienes se van a aprovechar con el "Fast Track"? No ve vaya a regañar Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana celebraremos Novena, Navidad y año nuevo de una.... Estamos en Era "Fast Track " @darcyquinnr  @ErikaFontalvo  @CaracolRadio]]></document>
		<document><![CDATA[O sea que en el Penalty que le pitaron al Nacional Ganó el Fotocomparendo?? jua jua @risalocahumor @polillafeliz @DonJediondo]]></document>
		<document><![CDATA[Tolima Santa Fe, Si el fútbol fuese por méritos de los últimos 10 años..Tolima merecería ser Campeón. Pero que el Mismo Fútbol decida]]></document>
		<document><![CDATA[Mmm desde mi punto de vista Nacional no organizó todo desde un principio. Como Colombiano digo que no se debió perder.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo aburrido, pero con FE y confianza. Me pido hoy el derecho a la tristeza]]></document>
		<document><![CDATA[No , uno al presidente le puede preguntar lo que quiera. el problema es que ya sabiamos la respuestas @Hora20]]></document>
		<document><![CDATA[Todo en este país es palanca, eso esta recontraultracomprobado @Hora20 ,]]></document>
		<document><![CDATA[Canson el Tema del Twitter de Uribe, me parece bobada de los Dos .@Hora20]]></document>
		<document><![CDATA[Apunte Ochentero (años 80). Porque se pelean por unos "Fas track"  si tambien Hay Puma , Nike, Adidas, Reebook ??? https://t.co/2VpL2vb3aw]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no aplican "fast Track" en las EPS , para que nos atiendan Ràpido @gusgomez1701 @FernanMartinez  @LuciaEBaena @darcyquinnr]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana madrugo a ver al Pdte recibir el Nobel :.. Ja]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no protegieron al testigo Clave ?? @rabodeajip Merchán debió ser protegido.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandramonto A Alfred Hitchcock, Edgar Allan Poe y Tarantino Juntos no se les hubiese ocurrido un final tan Macabro]]></document>
		<document><![CDATA[A Alfred Hitchcock, Edgar Allan Poe y Tarantino Juntos se les hubiese ocurrido un final tan Macabro @Yopucheros  @rabodeajip Escalofriante]]></document>
		<document><![CDATA[Digna escena de Terror a lo Alfred Hitchcock, Nominada a un premio Oscar / pero de la Maldad/¿ De los Mismos Creadores del Caso Colmenares?]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialHASSAM mmmmmm No lo Dudes!!!    Alfred hitchcock ..,. Montar una Escena]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ybbA90uANS genial ArgumentoSólido @crazyglorita  me gustaría hablar contigo . Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@kienyke que diria yo. Asi funciona hoy en dia todo en Tv y Radio-. Pero lo de la Payola siempre ha sido asi...Cual es el escandalo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un buen #tbt @alebuitragoh  Que bonita Foto @canalrcn @TVyNovelasCol https://t.co/SgmETH6U1w]]></document>
		<document><![CDATA[@cantoreschipuco Felicitaciones son los mejores]]></document>
		<document><![CDATA[@univisionent Musica que va en lo inmoral/pero como vende, no pasa Nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es el malo de la pelicula, quien hace las letras o quien le gusta escucharlas para sentirse moderno e irreverente ? @darcyquinnr]]></document>
		<document><![CDATA[A mis 45 años me pueden llamar Mojigato/ pero la mayoría de esas letras van en lo inmoral e irreverente para llama la Atención @darcyquinnr]]></document>
		<document><![CDATA[Como le hace falta al Fútbol un Jugador como Arnoldo Iguarán EL Guajiro @AFAIguaran  @PajaritoDeIvan  @cesaralo]]></document>
		<document><![CDATA[Al Fútbol Colombiano le hace falta un Goleador como Arnoldo El Guajiro Iguarán, este es quiza uno de los mejores de Colombia y de Suramerica]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO  Dios Te bendice papa, un abrazo Fuerza Falcao... asi es]]></document>
	</documents>
</author>