<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Vivan los bomberos!" https://t.co/IVwx6z2RGT #noticias-chile #feedly]]></document>
		<document><![CDATA["Relato de un inmigrante haitiano en la Línea 1 del Metro de Santiago" https://t.co/mJAGmAuaWh #noticias-chile #feedly]]></document>
		<document><![CDATA["No son los incendios, es la desertificación" https://t.co/a11hoFjymN #noticias-chile #feedly]]></document>
		<document><![CDATA[@arriagadaPAD tengo registro fotografías de muchos choques graves en ese sector, le he enviado a tránsito @Muni_LasCondes sin  respuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@arriagadaPAD es el tercer choque este fin de semana en esa esquina.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte buenas tardes, ayer estábamos con internet señal intermitente, hoy sin conexión, Bilbao Las Condes. ¿Es un problema de sector?]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_LasCondes hablamos con Sra. Ma Elena Flores, pero respuesta no dio solución tampoco Nos sentimos imposibilitados de obtener beneficio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_LasCondes tenemos un problema en nuestra comunidad, intentamos participar de FONDEVE pero nuestra Junta de vecinos no nos responde.]]></document>
		<document><![CDATA[Gana invitaciones para Tortoise en el Teatro Nescafé de las Artes https://t.co/Nf1LuiuMUF via @HumoNegro]]></document>
		<document><![CDATA[Restauración del Palacio Álamos  / Javier García, Paula Aguirre, Daniela Torm https://t.co/Nn3NdSzzOv vía @parq]]></document>
		<document><![CDATA[@15feuerwehr @sextacbn @vigesima ¿estimados, tienen uds. registro de los rescates de accidentes vehiculares en que han participado? saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@CamaraCChC lamentablemente no hay estacionamientos en SICH]]></document>
		<document><![CDATA[Daniel Matamala a gerente por su opinión sobre gente que marchó contra las AFP https://t.co/5qy6S3MGSl #noticias-chile #feedly]]></document>
		<document><![CDATA[@CaceresDanny Daniel, quisiera contactarte por tu proyecto en Manuel de Salas. saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Pedaleaxlacalle @mfc_oficial @Minvu exacto, pero la de Lyon es oficialmente denominada recreativa en el municipio y bases de financiamiento]]></document>
		<document><![CDATA[@mfc_oficial @Minvu @Pedaleaxlacalle es curioso, porque en Providencia en que hicieron buenas ciclovías, se siguen llamando "recreativas"]]></document>
		<document><![CDATA[@bicivilizate @mohauva sería muy bueno verlo, imagino debe haber muchos cruces en los que sería una excelente solución]]></document>
		<document><![CDATA[@bicivilizate @mohauva no sería el primero, en Manuel Montt con Nueva Providencia estuvo el primero]]></document>
		<document><![CDATA[pasa en las mejores familias #puentecaucau https://t.co/SH31TApWuw #arquitectura #feedly]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte estimados, estamos sin conexión en oficina en Nva Costanera, rut 76770940-4]]></document>
		<document><![CDATA[@MuniLaReina muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@MuniLaReina Se realizó una tala de árbol sano en vía pública, ¿dónde puedo informar para que vea si esta estaba autorizada?]]></document>
		<document><![CDATA[@ignabarca @T13 uber no acepta autos con patentes naranja, por suerte...]]></document>
		<document><![CDATA[@PablaZoo @aguas_andinas misma situación en Bilbao Tomás Moro]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_LasCondes @LasCondesAxeSOS @ciudadaccesible las pendientes de rampas en parque Tobalaba están siendo corregidas :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_LasCondes @LasCondesAxeSOS que buena noticia! saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@LasCondesAxeSOS @Muni_LasCondes @ciudadaccesible Antes estaban bien, con remodelación adiós vegetación y accesibilidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudadaccesible vergüenza en @Muni_LasCondes rampas con pendientes inaccesibles recién construidas parque Tobalaba https://t.co/gapMPaq6W2]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonietaMJ no todo es dinero. Educación, memoria, paz y respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@JParadaHoyl @Muni_provi Jaime, felicitaciones, muy buena intervención, claras ideas y un gran aporte al debate. gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Qué gran noticia, un espacio para la memoria y reflexión. #MemorialParaProvidencia]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioIriarte @Muni_provi Ahora habla de ciclovía que no se hizo por culpa de egoistas vecinos que no quisieron perder estacionamientos]]></document>
		<document><![CDATA[Una excelente gestión, pluralista, inclusiva y con respeto a la vida y la memoria. Gracias Alcaldesa https://t.co/fSAslEL1KT]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Agarró Papa http://t.co/FAH7GpGkIm]]></document>
		<document><![CDATA[#estoesnoticia los planes reguladores comunales no incorporan las zonas de riesgo de inundación, por lo cual queda a criterio inmobiliarias]]></document>
		<document><![CDATA[@MuseoDDHHChile @Minrel_Chile resulta curiosa la redacción del tweet]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias @CONTRAPUNTOcl @parq por los regalos!! http://t.co/RYXjtsKCxd]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile ayer fui a verla a Costanera y la proyección estuvo desenfocada todo el film. Ojalá solucionen para próximos espectadores]]></document>
		<document><![CDATA[No hay respeto al #peatón #santiago #chile #vitacura http://t.co/K0UO3nPWmV]]></document>
		<document><![CDATA[...me pregunto dónde repondrán los 400 arboles que cortaron en #Vitacura llegando a Perez Zujovic #santiago]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile estimados, ingresé un reclamo vía web hace 10 días y no he tenido respuesta. ¿con quién debo comunicarme? cplanet Costanera]]></document>
		<document><![CDATA[Perro Muerto ... Se fue sin pagar #mamo]]></document>
		<document><![CDATA[Despilfarro http://t.co/S9iHq9wyQx #caricaturas #feedly]]></document>
		<document><![CDATA[es lamentable la baja calidad del nuevo espacio público en Luis Thayer Ojeda #providencia malos pavimentos, pobre diseño, poca vegetación.]]></document>
		<document><![CDATA[Josefa Errázuriz decepcionada de concejales que rechazaron construcción de jardín infantil para niños vulnerables http://t.co/rYOQSLNHCq]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos, el próximo domingo tendremos una entretenida venta a beneficio de @actuemosorg en @lapanadera_cl http://t.co/vYhcLQ53DF]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que ayer hubo otro caceroleo, no lo escuché, pero acá un comentario con claridad al respecto http://t.co/UnZGAl5XaF]]></document>
		<document><![CDATA[@a_cienfuegos_b es muy difícil creer que ud. en todos estos años en la institución nunca supo ni vio nada sobre abusos y desaparecidos]]></document>
		<document><![CDATA[“Exterminados como ratones”: Se cumplen 40 años del tristemente célebre titular de La Segunda http://t.co/Tb8duEntaN]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor de Chile, ha pertenecido a las #FFAA “El fuego lo inició el teniente Castañer con un encendedor. Ambos se prendieron inmediatamente”]]></document>
		<document><![CDATA[@mark35d @clauyara Habrán nuevas instancias para que Camila y otros logren sacar adelante estas reformas que mejoran la educación.]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Quemados: juez Carroza afirma que habría “uno o dos” miembros del Ejército aún activos http://t.co/gugS0MqJXF]]></document>
		<document><![CDATA[Otra mentira: que el estadio techado del Parque O’Higgins iba a ser para la gente http://t.co/D1jLB3LJ33]]></document>
		<document><![CDATA[Muy triste que vándalos sin educación destruyan y saqueen, atentando contra el proceso educativo. #UAHENTOMA]]></document>
		<document><![CDATA[Muy lamentable el lumpen que intenta destruir el patrimonio y la comunidad universitaria  #uah]]></document>
		<document><![CDATA[Conservación de fachadas patrimoniales: Una solución moderna o el recuerdo fúnebre de una historia borrada http://t.co/Jw2iAl2JXW]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las ciudades más seguras del mundo? http://t.co/ruy44vqTY9]]></document>
		<document><![CDATA[Comisaría nudista: #Pacos  obligan a escolares a empelotarse http://t.co/3Jyn2cvKKa]]></document>
		<document><![CDATA[Las alcaldesas de #Santiago y #Providencia le están cambiando la cara a nuestra ciudad.  Excelente gestión!]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoBci tengo un problema en un depósito en mi cta cte y nadie me ha podido ayudar]]></document>
		<document><![CDATA[feliz día #carabinerosdechile institución corrupta que debiera desaparecer]]></document>
		<document><![CDATA[Los hermosos accesos del #metro diseñados por Hector #Guimard Este se encuentra en México,  como un… https://t.co/cqEy0b1LeS]]></document>
		<document><![CDATA[@bicivilizate si tiene cuatro ruedas,  está todo OK según @louisdegrange]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelcorrea35 @CamiPaznm @Rayenaraya @biobio los medios y periodistas han perdido mucho más que los políticos en el último tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rayenaraya @biobio periodistas aportan muy poco,  no se informan y crean incertidumbre y temor]]></document>
		<document><![CDATA[#carabinero ebrio y prepotente, luego procedimiento injusto no sorprende.  Institución corrupta y vergonzosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeTeran sí,  me acerqué a la sucursal y lo arreglaron de inmediato.  Descontaron los días sin servicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Probablemente Karen Hermosilla hubiese estado en  contra del highline en Nueva York #YoVivoMap8]]></document>
		<document><![CDATA[Ñamcito,  un éxito las actividades de 
@actuemosorg en #ñam niños y padres felices creando cultura alimentaria http://t.co/U427KRnWvD]]></document>
		<document><![CDATA[@valenzuelalevi muy buena iniciativa! ,  sería hermoso ver un perfil como el de Pocuro,  con áreas verdes además de ciclovía]]></document>
		<document><![CDATA[Ñamcito,  los más pequeños disfrutando diversas actividades de corporación actuemos. @ Cerro Santa… https://t.co/7vZ5AeUEAP]]></document>
		<document><![CDATA[Con las manos en la masa los pequeños en las actividades de ñamcito #ñam @ Cerro Santa Lucia Santiago… https://t.co/TWeqHrMcie]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoleZebil @FZebil @manugarpez @maxfeito eso es muy lindo,  es como las antiguas tecnicas para colorear fotografías]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte necesito ayuda referente a banda ancha,  por favor revisar DM, Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_provi @erices_a gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_provi podrían abrir la posibilidad a  nuevos emprendedores, postulamos y nunca nos aceptan, y hay algunos que siempre están.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio relatos salvajes fue visionaria, #Germanwings y #martinlarrain]]></document>
		<document><![CDATA["FOTOS | “Asado hereje”: así celebra la Sociedad de Ateos este Viernes Santo" http://t.co/CwMb4UTbJi #noticias-chile #feedly]]></document>
		<document><![CDATA[@walderrama @alertachilectra alguna información al respecto?]]></document>
		<document><![CDATA[#MotoXdeNogal en Torres Del Paine http://t.co/PskLgUdIK1]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que todos sabemos que desperdiciaremos la oportunidad de refundar de forma responsable las ciudades afectadas #FuerzaAtacama]]></document>
		<document><![CDATA[Falta de geógrafos e ingenieros en realización de proyectos urbanos y planes reguladores, que dan resultados como fallido #kaukari #Copiapó]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable lo de #Copiapó es el resultado de una mala planificación urbana, situación que se repite en muchas ciudades de Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@SolidaridadUC son una vergüenza, robando material de gente creativa para imponer sus creencias morales.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio fácil, no lo inviten más]]></document>
		<document><![CDATA[@LORETOARAVENA completamente de acuerdo, en mi escuela realizábamos una bienvenida que generaba una experiencia significativa.]]></document>
		<document><![CDATA[@mfc_oficial @bicivilizate vieron esto? http://t.co/LcpwqbjFY0 aún hay mucha gente que no entiende que la bicicleta llegó para quedarse]]></document>
		<document><![CDATA[@EdLaVisita hace un tiempo pude ver sus publicaciones y se ve el cariño puesto en ellas. Un tremendo aporte al panorama fotografía en Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[@EdLaVisita felicitaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange importantísimo a considerar, lamentablemente  en muchos sitios no hay continuidad de circulación peatonal]]></document>
		<document><![CDATA[@Bikesantiago exacto, o por ejemplo yo tengo mi bicicleta, pero a veces no la tengo a mano. Se de varios que nos serviría.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bikesantiago a futuro podrían implementar servicio sin cobro mensual para usuarios esporádicos. Una tarifa más alta, para usos ocasionales.]]></document>
		<document><![CDATA[@mfc_oficial @Bikesantiago @bicilascondes Importante pensar en la integración. En México hay sistema de pago integrado bicis, metro, buses.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte llevamos 9 días sin servicio de internet, nadie nos ha dado una explicación, disculpas o solución.]]></document>
		<document><![CDATA[@valenzuelalevi es un muy buen proyecto, ojalá se logre encontrar alternativas.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRChile @VTRsoporte excelente la transmisión lollapalooza, casi les perdono los 8 días que llevo sin internet. "Falla masiva Providencia"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y qué pasó con la ciclovía Luis Thayer Ojeda? @Muni_provi @valenzuelalevi proyecto importante de conexión.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaxValdesC @VTRChile @VTRsoporte acá, ya van 8 días en Providencia]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte por favor dar solución a mi solicitud.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte necesito solución a mi problema. Sin internet, ya van 8 días.]]></document>
	</documents>
</author>