<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Por esta razón denunciamos a la CFSS ante la CSJN en el Amparo por el FGS.
Ahora será esa CFSS la que tendrá que da… https://t.co/hLhktpdGSu]]></document>
		<document><![CDATA[Imputan a Malcorra por uso de fondos públicos para impulsar su candidatura en la ONU https://t.co/AXCKUfxzHX vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[La imputación de la canciller https://t.co/h3FcxOcq5g vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[El Pte. @mauriciomacri aclaró que, como todo proceso histórico, la #RevolucióndelaAlegría llevará tiempo. Llegaría después de la #pobreza0]]></document>
		<document><![CDATA[Macri, Schiaretti y Caputo traspasaron 260 millones de dólares del #FGS de la @ansesgob a #Odebrecht https://t.co/6xgZBs1JDK]]></document>
		<document><![CDATA[La CFSS tendrá que dar explicaciones
Un peritaje confirmó que el sistema que sortea las causas puede ser manipulado https://t.co/iSAkViqxP5]]></document>
		<document><![CDATA[La forma en que un gobierno define sus políticas en materia de seguridad social permite inferir y determinar SU ide… https://t.co/RXmJA6x8TT]]></document>
		<document><![CDATA[Las @abuelasdifusion rechazaron la candidatura del Dr. Casas presentada por el gobierno ante la @OEA_oficial para l… https://t.co/3htxt6R2nm]]></document>
		<document><![CDATA[#RaúlAlfonsín logró que la #UCR ingresara a la #InternacionalSocialista. Sus aliados entraron a la liga de partidos… https://t.co/9WGSVgYOT5]]></document>
		<document><![CDATA[#NoCompresClarin
Según el Gran Diario Argentino -y sólo para ellos-, si hoy hubiera elecciones, las ganaría… https://t.co/WRkEAIeY1Z]]></document>
		<document><![CDATA[DERECHOS TORCIDOS https://t.co/pP24APKEfj vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[En el #DiaMundialContraElCancer, en vez trabajar por la prevención y lucha de la enfermedad, el gobierno deja a los… https://t.co/WY4z8X7qh0]]></document>
		<document><![CDATA[#VandorismoSXXI
En la CGT ya ponen reparos a las “medidas de fuerza” anunciadas hace 24 horas 
https://t.co/LlEhgYbnRi]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno nominó como comisionado ante la @CIDH al abogado de un torturador https://t.co/PcjtOimsGr]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo usó Blaquier la plata de los jubilados
@deVediaGabriel
https://t.co/uPTnXvr8mI vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Kirchneristas, Pino y Vera en un frente en común https://t.co/jnXCbeNxgE]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriel De Vedia - Volver a las Fuentes - Radio del Plata https://t.co/JgvLlrGS9T]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se acuerdan del quilombo porque un delincuente decía que viajaban valijas con guita? #DeEstoNoSeHabla https://t.co/UTZfpOJdOz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Le hackearon el Twitter a @lauritalonso? Ah, no, es lo que decía cuando ella no estaba a cargo de la Oficina Antic… https://t.co/znuvrvRUk9]]></document>
		<document><![CDATA[El techo de Macri https://t.co/8Yw76dcYXo vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook se pone la gorra de la Bonaerense https://t.co/Qe5Kw6WCLY vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[“Sin    paritarias, llenaremos todas las plazas” https://t.co/bLopEfsJyW vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[“Gobierno y empresarios juegan juntos contra los trabajadores” https://t.co/AxxpMNyCgb vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[El 1er Paro General contra Raúl Alfonsín fue el 15/2/84 cuando el Senado trató la Ley Mucci @ischargro]]></document>
		<document><![CDATA[Que @hectordaer diga que la #CGT va a parar en "defensa de los fondos de la seg. soc." cuando su bloque votó la ley 27260 es una hipocresía]]></document>
		<document><![CDATA[La UFISES denunció a Blaquier por negociaciones incompatibles con la función pública e incumplimiento de deberes https://t.co/TGqop6xLg5]]></document>
		<document><![CDATA[Arcor y Clarín: negocios con “plata de los jubilados” https://t.co/BktAA06o9N]]></document>
		<document><![CDATA[Muchachines de la #AFIP, el Sr. Pte. @mauriciomacri reconoció alquilarle el depto al titular de la AFI, Gustavo Arr… https://t.co/W8qYOqTBk8]]></document>
		<document><![CDATA[Olmedo: "Hay que reconocer a los pobres soldaditos que murieron luchando contra la subversión" https://t.co/rmhKeLvtKC vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[Cautelar obliga a bancos a pagar bono para compensar inflación y un anticipo paritario https://t.co/RZmWafpoUO vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia, a través de una medida cautelar, ordena a @JorgeTriaca que no interfiera en la paritaria de los… https://t.co/ngKmziQUwb]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel A. Fernández Pastor con @VHMok x @C5N "La pensión universal es la claudicación etica más grande d la seg. so… https://t.co/mzHO5GEAoi]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel A. Fernández Pastor con @VHMok por @@C5N "La ley de reparación histórica permite el uso del #FGS para el pag… https://t.co/Imvr2bWVWs]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, a las 19:30 hs. el ex-director del @ciess_org Miguel A. Fernández Pastor en #ElDiario con @VHMok por @C5N https://t.co/CW9RnLs8t1]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, a las 19:30 hs. el ex-director del @ciess_org Miguel A. Fernández Pastor en #ElDiario con @VHMok por @C5N]]></document>
		<document><![CDATA[@RossiAntitoF Hace muchos años, mi viejo me dijo: "Lo importante no es cuándo, lo impotante es ser constante y terminar la carrera"]]></document>
		<document><![CDATA[#Aranguren dice que no puede anticipar las tarifas "después de octubre". Te lo traduzco: después de las elecciones… https://t.co/0QKEyWIwOD]]></document>
		<document><![CDATA[A las eléctricas les regalaron 19 mil millones y le aumentan las tarifas por inflación. A vos el salario te lo quie… https://t.co/sS1mhG5I9F]]></document>
		<document><![CDATA[Fuimos un ejemplo en #DDHH para el mundo con el ejemplar #JuicioalasJuntasMilitares. Hoy somos una vergüenza.… https://t.co/ZbvIZDnFl5]]></document>
		<document><![CDATA[El fiscal Delgado también quiere aclarar las dudas por la venta de Tevez https://t.co/DKvS2f5lpT]]></document>
		<document><![CDATA[Cinismo y resistencia https://t.co/CGO5mp8U6p vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Tras las declaraciones del G. Centurión la cúpula de la UCR se juntó en Olivos con el Pte. Macri y hablaron... de e… https://t.co/P2cmgcY70n]]></document>
		<document><![CDATA[Las políticas neoliberales del gobierno de  Macri lograron reunificar a las #CTA https://t.co/uMgNVWOusU]]></document>
		<document><![CDATA[Masivo repudio de todo el arco político a Gómez Centurión por sus dichos sobre la dictadura https://t.co/8utfqN4olN vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncian hoy un alza en la luz que llegaría al 100% en Capital  https://t.co/HIR7Kxnh9d vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[Usar a la Anses como rueda de auxilio https://t.co/KQWs3XmcVO vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Inmigrantes sospechosos https://t.co/GYZQGmImqJ vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[El centurión Gómez https://t.co/CVZejHLXdu vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[EL CENTURIÓN DE MACRI https://t.co/gB0zFfIJcI vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[El Presidente @mauriciomacri se reunió en Olivos con los fiscales de mesa para planificar el cuidado de las boletas… https://t.co/CNaM7qMBPw]]></document>
		<document><![CDATA[#YoDono https://t.co/eP56rjaVBV]]></document>
		<document><![CDATA[#Son30MIL
"Carrió, enemiga de la @UCRNacional. De lo peor que se pueda pedir en cuanto a enemigo, porque es hipócri… https://t.co/UoELlJ1GDB]]></document>
		<document><![CDATA[Los que recordamos las pelotas de #RaulAlfonsin al confrontar a #Rico, no soportamos a un golpista como funcionario… https://t.co/Gw0F0jSMf3]]></document>
		<document><![CDATA[Las @abuelasdifusion piden la renuncia de Centurión por sus dichos https://t.co/M7PfMN2D8f]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras a vos te distraen con las declaraciones de un ex-carapintada, @ebasavilbaso "presta" 16 palos del #FGS de… https://t.co/IBZTCcndkQ]]></document>
		<document><![CDATA[El único ucerreísta que pidió la renuncia de G. Centurión fue @mmugnolo. @josecorralSF ¿La @UCRNacional no va a repudiar los dichos?]]></document>
		<document><![CDATA[En consonancia con desfile de #Rico y #OperativoIndependencia, y el #DNU sobre el 24/3, Gómez Centurión expresó pen… https://t.co/VRzrLEzwbU]]></document>
		<document><![CDATA[La norma no transforma la cultura, la cultura se transforma en norma. Macri con un DNU pretendió instaurar el olvido y el pueblo no lo dejó.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estos no eran los dialoguistas, los que venían a terminar con "La Grieta"?#Cambiaron https://t.co/w4TlkvCzcj]]></document>
		<document><![CDATA[Bolivia convoca al embajador argentino por los dichos de Bullrich sobre los inmigrantes https://t.co/a5Pcv7Etbh vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[Macri dio marcha atrás y los feriados del 24 de marzo y del 2 de abril volverán a ser "inamovibles"  https://t.co/PMMJL59nj1 vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[“Sinvergüenzas y vulgares estafadores” https://t.co/QO3mHaXIXh vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[En Nueva Jersey reparten kits como los de Qunita que mandó destruir Bonadio https://t.co/1wP2xDeFUk vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez son menos con la camiseta de Cambiemos https://t.co/DXc2M0Sm70 vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[El poder de la memoria https://t.co/i0ZQHcNnCu vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo unido jamás será vencido. Tuvieron que volver para atrás con el DNU y, al final, #El24NOsetoca.]]></document>
		<document><![CDATA[El neoliberalismo te dice que el ejemplo es EEUU, pero no te cuenta las políticas activas de seguridad social que a… https://t.co/pBNX2aiyGP]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin @josecorralSF, esto debería haber hecho la @UCRNacional cuando desfilaron #Rico y el #OperativoIndependencia
https://t.co/q9ziGfgC2X]]></document>
		<document><![CDATA[En #Argentina @PatoBullrich controla los twits y si te metés con #Macri te encana. Pero ahora #Clarin no dice que s… https://t.co/xh3JuAPSg4]]></document>
		<document><![CDATA[La actriz @novoalaura opinando sobre la baja de la edad de imputabilidad. ¡Excelente! https://t.co/obKVhH5XN9]]></document>
		<document><![CDATA[La bicameral del Congreso se reunirá para determinar si los DNU de Macri son válidos https://t.co/GmTaxLdcXu]]></document>
		<document><![CDATA[CTA Provincia de Buenos Aires : La CTA llama a la movilización popular más grande de estos 40 años  https://t.co/sTe2AU4o6j]]></document>
		<document><![CDATA[Si para el empleado medio los plasmas y celulares eran fantasías, ¿la casa propia se la iba a dar al medio pelo?, n… https://t.co/dRqPhEAQ06]]></document>
		<document><![CDATA[#YoMarchoEl24
"La verdad es lo que es, y sigue siendo verdad aunque se piense al revés" (Antonio Machado) https://t.co/FgvaUM1MSV]]></document>
		<document><![CDATA[LA REBELION DEL 24 https://t.co/PrihTg4sv5 vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que los periodistas del @clarincom tienen poderes sobrenaturales y consiguieron la opinión de #RaúlAlfonsín… https://t.co/NpJOfErty1]]></document>
		<document><![CDATA[#El24NOsetoca https://t.co/rPi51hfH4t]]></document>
		<document><![CDATA[@guille117e @UCRNacional Es Dip. Nac. supongo que si está en contra votará consecuentemente cuando se trate el DNU en la cámara (veremos)]]></document>
		<document><![CDATA[Que la @UCRNacional no repudiara el DNU que hace movible el feriado del 24/3 demuestra hasta dónde entregaron las banderas de #RaúlAlfonsín]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se decide distribuir las rentas de abajo hacia arriba, los que pierden siempre son los trabajadores.… https://t.co/zBf7zGpyMt]]></document>
		<document><![CDATA[#El24NoSeToca https://t.co/nAfCxW8sv1]]></document>
		<document><![CDATA[Saavedra nació en Potosí
Moreno estudió derecho en Sucre
@patobullrich, ¿cómo no sacamos a esos parásitos de los libros de historia?]]></document>
		<document><![CDATA[Intendentes del Conurbano se suman a decretar asueto el día de la Memoria y lanzan la campaña #El24NoSeToca https://t.co/Btq8tvE8VT]]></document>
		<document><![CDATA[Personalidades de la cultura se suman al pedido de libertad de @SalaMilagro https://t.co/GfxEeBQy22]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo en el primer mes de 2017 se produjeron 64 despidos por día https://t.co/IzPLgPfwAG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te acordás cuando decían que el Estado no tenía que meterse en la discusión salarial entre empleados y empleadores… https://t.co/aR3viWBdcA]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos trabajamos por distribuir las rentas de arriba hacia abajo,
otros por hacerlo de abajo hacia arriba.
En fin… https://t.co/xZijeswtr5]]></document>
		<document><![CDATA[.@LANACION haciendo lobby para acortar la feria y desacreditando que " perjudicaría a los estudios pequeños y benef… https://t.co/VCpXBn4xk2]]></document>
		<document><![CDATA[Te dicen que irse de vacaciones era una fantasía, te sacan los feriados puente por decreto. Y ellos ni llegaron, qu… https://t.co/qL6ksw4AeV]]></document>
		<document><![CDATA[A partir de hoy rige el recorte en el #PAMI
https://t.co/1b4joKOL3l vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[No sé cómo le dicen a esto los paladines de la República y las Instituciones, pero en mi barrio le decían #Apriete https://t.co/XSvc6LIjOM]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaZurich: le faltó "Como dijimos a los jubilados le corresponde el 82% movil pero votamos el 80% de la mínima… https://t.co/dK2z6hOgeb]]></document>
		<document><![CDATA[Los memes tras el hackeo a la cuenta de Bullrich https://t.co/iNq1dw5nxH]]></document>
		<document><![CDATA[Para los muchachines que se llenan la boca con la "libertad de prensa" y el "periodismo independiente". Aprendan. https://t.co/pq5iN69UCG]]></document>
		<document><![CDATA[Criticó  al #PRO por dif. ideológicas con la #UCR. @ricalfonsin se acerca a @sergiomassa y preocupa a @SanzErnesto
https://t.co/dyGuJp5dAM]]></document>
		<document><![CDATA[En Cosquín, una cantante denunció la represión contra los mapuches https://t.co/97nzMspm82 vía @eldestapeweb]]></document>
		<document><![CDATA[Monzó no te va a decir que hacer, te va a financiar la campaña para que vayas por afuera del FPV-PJ así ayudás a ga… https://t.co/TPTZZbHBRg]]></document>
		<document><![CDATA[“Asocian la migración al delito” https://t.co/1NbPpRs08v vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de la feria judicial, la justificación de Cambiemos por DNU que reforma ART https://t.co/VKFfSaRRWz vía @ambitocom]]></document>
		<document><![CDATA[Arribas se presentó en Comodoro Py y dijo que está "a disposición de la Justicia" https://t.co/3Wl01sYAFo vía @ambitocom]]></document>
	</documents>
</author>