<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cuidado si alguien le parece imbecil y se comporta como un imbecil no lo dude es un imbecil. Ojo con los trumpAS]]></document>
		<document><![CDATA[@BlogWikiLuis @_infoLibre Si no esta imputado y no hay pruebas... tengamos Rita ll.]]></document>
		<document><![CDATA[Un cadáver a los postres https://t.co/ElCGyC2fLD vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Almería ve crecer los visados de nuevas viviendas hasta un 77%
  
 App La Voz De Almería https://t.co/xGu5PbQHhn% https://t.co/2ihhXEuVnh]]></document>
		<document><![CDATA[@cultrun jajaja muy bueno https://t.co/0Gqa8JWdT2]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosabadiaj muy trite ver en la situación en que se encuentran las cosas y la sinrazon como salida de la crisis https://t.co/4xy42xQBUv]]></document>
		<document><![CDATA[Bonita tierra y mujeres https://t.co/YrrXvwY9jH]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo algunos medios de comunicacion da la sensacion de que la gravedad de la corrupcion se mide segun ideologia d… https://t.co/0tOcoNK3P1]]></document>
		<document><![CDATA[@elburgosV @Albert_Rivera demuestra sentido común y amor por su pais, te parece poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Italia toma medidas sobre el tema del Sector Público Burocratico e improductivo.
https://t.co/LJSTNFe3uk]]></document>
		<document><![CDATA[@COA_Cadiz ojo los que realicen obras ilegales segun donde puede traerle malas consecuencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@cope_es @CasillasWorld Nos habéis hecho felices a los españoles. En la retirada hay que irse con gallardía. Me alegro por los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pacomarhuenda pues creo que se van a divertir. Hay que tener mucha capacidad de negociacion y pacto.]]></document>
		<document><![CDATA[@linternacope @GirautaOficial @cope_es esta vez no posibilitar gobierno va a verlo muy mal el pueblo y recaerá sobre Psoe y Ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Edificio Central en el Campus de Ciencias de la Salud de la UGR https://t.co/ObmZvtWt9M vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Siete cosas que deberías borrar de Facebook para mantener tu privacidad @lavanguardia https://t.co/P9skeSNusE]]></document>
		<document><![CDATA[@okdiario Si se quieren ir que se vayan pero irse pa'na , que quieren que ahora los mantegamos los Europeos y el tratado TTIP?¿]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiar un grado https://t.co/GPox9p3JDi vía @UPV]]></document>
		<document><![CDATA[España, ante el abismo de la Cuarta Revolución Industrial https://t.co/Sh1741gBW2 vía @@apuntandoalpalo]]></document>
		<document><![CDATA[El Oráculo de hoy. https://t.co/GctmiAZSlN]]></document>
		<document><![CDATA[Como usar adecuadamente las redes segun el resultado que esperas. Comparto un organigrama. https://t.co/Cda2nnUCpF]]></document>
		<document><![CDATA[@JamesCostos @el_pais @elpaisinenglish Escenografia Alcazaba de Almería]]></document>
		<document><![CDATA[@24h_tve se olvida de la secta tv y la quartos tv]]></document>
		<document><![CDATA[@Arquirehab Muchas gracias por tu informacion.]]></document>
		<document><![CDATA[@Arquirehab puede informar del programa y cursos?]]></document>
		<document><![CDATA[@alisedainmo los bancos siguen haciendo la competencia a las empresas privadas con prestamos a coste 0 del BCE]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelmarcoruiz Postureo y la tenemos clara los españoles con semejantes individuos.]]></document>
		<document><![CDATA[@bvbrumbeck @jgdelsol @perezreverte que paisaje tan bonito supongo de Galicia precioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@abc_es Que barbaridad de corrupcion, estos son el futuro de los excluidos en España o la bancarrota de España. Si es cierto la presuncion.]]></document>
		<document><![CDATA[@elconfidencial Que barbaro y aqui no ocurre nada??]]></document>
		<document><![CDATA[@UPV @u_ranking Enhorabuena buena , fue duro estudiar y el nivel de exigencia, pero aprendimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@BlancaAl18 @matteorenzi @AbeInfanzon son unos descerebrados]]></document>
		<document><![CDATA[@lozanoirene @democracynow muchas veces doy por sentados los lobbies en medios y periodistas por parte de partidos políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Diez años de Twitter, y 10 grandes errores que lo están llevando a la irrelevancia https://t.co/0VQNEpETIn]]></document>
		<document><![CDATA[Un duro informe certifica cómo la crisis acabó con el ‘chollo’ de los notarios https://t.co/b6DE8CFhDs vía @idealista]]></document>
		<document><![CDATA[@_RuizBartolome @HUMORJMNIETO tomo nota para aplicarlo al proximo proyecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@gpscongreso @sanchezcastejon tenemos un Psoe Socialdemocrata o radicalizado.?¿ eso no lo queremos los españoles.]]></document>
		<document><![CDATA[Julia Navarro: 'Historia de un canalla' https://t.co/5Oe7JVEu3D vía @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[*SOLO QUEDA UNA ADJUDICACIÓN*
AUTOPROMOCION EN REGIMEN C.B.
PZA CAREAGA - ALMERIA
EDIFICIO DE 5 VIVIENDAS Y GARAGE https://t.co/rSwdrVy6qg]]></document>
		<document><![CDATA[@cayetanaAT @liliantintori @leopoldolopez Libertad ya para Leopoldo, las buenas personas deben ser libres.]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Nrevilla Buen hombre explique que con la deuda que tenemos no nos prestan ni un euro y producir mas deuda. https://t.co/f52IQOzHN8]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Nrevilla Cachondo El PP Corrupto y el PSOE 1000 imputados y 6000 MM € Robados. CiU 3% etc. No sea sectario. https://t.co/Jg6DaRGo26]]></document>
		<document><![CDATA[@BaldaMonica son incultos no saben que existe el neutro.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon tranquilicese hombre y tome alguna pastilla, ud no ganó las elecciones y viene dando ordenes a Rajoy. Tenga altura.]]></document>
		<document><![CDATA[@HuffPostUKPics Esto es Grecia hoy. Es el modelo que quieren instaurar algunos en España?.]]></document>
		<document><![CDATA[#Reflexiones Para las personas que son profundas y desean vitalidad. Lealo. https://t.co/4Ddg5YdMP0]]></document>
		<document><![CDATA[@Criticpolitica Eso hacer el vago es una forma de ser una persona desgraciada y vivir de la caridad del estado.]]></document>
		<document><![CDATA[AUTOPROMOCION. EN REGIMEN DE COMUNIDAD DE BIENES.
PZA CAREAGA ALMERIA.
EDIFICIO DE 5 VIVIENDAS Y GARAGE https://t.co/synDn6g7RP]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: La chirigota 'la pela es la pela' indigna a Cataluña https://t.co/9Tzg256s5C vía @negocios_com Algunos no tienen sentido del humor.]]></document>
		<document><![CDATA[@amparoab @bolsamania Felipe Gonzakez esta a la altura de un Estadista Socialdemocrata. Buen Presidente con Honor y Gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[@amparoab @negocios_com esto anda por la redes. https://t.co/PA226m2tUl]]></document>
		<document><![CDATA[@FrayJosepho si alguien te parece imbecil y se comporta como un imbecil , no lo dudes es un imbecil. Groucho Marx]]></document>
		<document><![CDATA[@PacoLeal10 el ser humano es corazon cabeza y cultura... sentimientos argumentos y conocimientos y eso falta a estos patanes separatistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosdeQuinto @carolinaherms es que son tontos muy tontos , tontos del to y para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Las cinco amenazas que condicionarán la recuperación del sector inmobiliario https://t.co/PSA4tH045s]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 principios para tener exito una empresa Steve Jobs. https://t.co/mvd52zKW0P]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA ojo con los pensamientos espirales atraen lo que piensas. Positivo o negativo. Corta con ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[@confidencialand Suerte y Oficio Pepe.]]></document>
		<document><![CDATA[@AIANational congratulations to Santiago Calatrava Arquitecto por El Politecnico de Valencia. Escuela Tecnica Superior de Arquitectura.]]></document>
		<document><![CDATA[La Marsellesa, símbolo de la resistencia contra el terror en todo el mundo https://t.co/gFBUx2LJN0 vía @verne]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosabadiaj es un loco!! Va a terminar muy mal.]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de Juan Pablo II, el secreto de un santo @Aleteiaes https://t.co/GCbrwL89OY]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosabadiaj pues los pajarracos carroñeros abundan]]></document>
		<document><![CDATA[Modelo canvas para diseñar un negocio rentable. #BMC http://t.co/4nhFIF9tJy vía @innokabi]]></document>
		<document><![CDATA[@PlatInvestUCM @waltzing_piglet Igual si se investiga mas seriamos un pais con mas grandeza.]]></document>
		<document><![CDATA[@COAVNavarra @CSCAE @arquitectos dos magnificos Arquitectos españoles]]></document>
		<document><![CDATA[@_RuizBartolome Jose Luis amo a España con sus diversidades,  pero es mi gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dama_d_Camelias bienvenida cuanto tiempo y en plan erotico.]]></document>
		<document><![CDATA[@frandelatorre Fran tema muy muy interesante.]]></document>
		<document><![CDATA[Sentimiento español. http://t.co/Vqv0sjVBNR]]></document>
		<document><![CDATA[Bonita cancion en verano. http://t.co/pG0J1N5xos]]></document>
		<document><![CDATA[@edificioenforma tarifas de rebaja y profesionales sin competencia con intrusismo. Hacen ITE y CEE? que esperan? Busquen Arquitectos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Elaguijon_ muy realista como "la hormiga y la cigarra"]]></document>
		<document><![CDATA[@angel_neoars @arquitectamos mi opinion es que siguen con el mismo tic de enseñanza con 5 o 33. Ni una ETSA en las 100 mejores. Ya no vale.]]></document>
		<document><![CDATA[@angel_neoars @arquitectamos En mi opinión y mirando USA p.e. dos caminos la superespecializacion o la formación traversal postgrados.]]></document>
		<document><![CDATA[Que susto se han llevado los SIMPSON con el Mas EL LOCO. Diciendo sandeces en TV3. http://t.co/hMXFWUbAyV]]></document>
		<document><![CDATA[@capitantrueno1 @sevillajordi jaaaaaaajaja era en sentido metaforico del personaje que hace el bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@JetasdePalacio siempre es asi]]></document>
		<document><![CDATA[@24h_tve este sr tiene el colesterol alto y delirios narcisista (a pesar de ser feo y calvo)]]></document>
		<document><![CDATA[@clubpyme Gracias por su informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@clubpyme se refiere 16/01/16 como fecha limite? Hace falta tiempo y resultados en politicas sociales y empleo al Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@clubpyme mas bien si se puede sobre enero96]]></document>
		<document><![CDATA[@luis_cabal @AlfonsoRojoPD que bueno el matiz de pirao.]]></document>
		<document><![CDATA[Revestimiento para fachadas en madera sin mantenimiento - Neoture https://t.co/RWRsHiPY60]]></document>
		<document><![CDATA[Revestimiento para fachadas en madera sin mantenimiento http://t.co/UgoZdNLAsK]]></document>
		<document><![CDATA[@caguirre2000 y una web con tintes de censura , a que terminan poniendo radio pirenaica con ZPII? otro iluminado.]]></document>
		<document><![CDATA[@dlacalle @MarcosSanscrito esa es la realidad siempre que no ven los ilusos.]]></document>
		<document><![CDATA[@josecar54585307 viajo mucho 54585307 y el el 99% de los paises la gente es libre y feliz. No necesitan mesias si no Buenos Politicos.]]></document>
		<document><![CDATA[@josecar54585307 de que vas josecar5458307 jope parece algo raro ese algoritmo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JetasdePalacio gracias simpatica.]]></document>
		<document><![CDATA[@realmadrid Los mejores y ya esta!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JetasdePalacio madre mia que mujer! Con respeto ehh.]]></document>
		<document><![CDATA[@AranchaPA @JetasdePalacio la abuelita metida a censura de periodistas , joia la tia y ka lubertad de prensa? además web sin poder replicar.]]></document>
		<document><![CDATA[@silviam1978 jejejeje es un torero igual se tira al ruedo el joio politolologo.]]></document>
		<document><![CDATA[@borjamateo no seas catastrofista ya tenemos a ZPII y sus amigos Podemos. Con esos si que van a bajar los precios. El ultimo apague luz.]]></document>
		<document><![CDATA[@Societatcc @Gelada_Cardedeu el destierro para esa gentuza es un golpe de estado y sedicion.]]></document>
		<document><![CDATA[@jordi_canyas vaya par el GORDO y el FLACO a donde iran cagalonios.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolinaLafita @Rafa_Hernando @GPPopular hoy le ha pegado Rajoy a estos cara duras que tienen que votar el acuerdo con Grecia.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanma_lz total dos eurillos de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonar si comparto temas tecnicos , estamos muchos Arquitectos e Ingenieros.  Si molesta , ni cien mil palabras palabras mas.]]></document>
	</documents>
</author>