<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con 4 partidos grandes, el único equilibrio es tener 2 disputando el centro d la derecha y 2 el de la izquierda. C's cede ante el equilibrio]]></document>
		<document><![CDATA[Mi aportación semanal en @filosofiaenred: Salud y República.
https://t.co/WGBB8DsLHJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Iriagal Antigua, puede; pero no clasista. El comentario era por su justificación de llevar una vestimenta a los Goya (esa sí, clasista).]]></document>
		<document><![CDATA[@jfalbertos Es triste de pedir, pero más triste es de hablar y de proponer sin saber.]]></document>
		<document><![CDATA[@jfalbertos Todos los sectores, todas las comunidades, todas las personas. La solidaridad bien entendida empieza por uno mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[. @epcultura Y vestir de traje en el Parlamento no sería un detalle ante el pueblo español, la gente?]]></document>
		<document><![CDATA[@andresrguez @elnocturno Saben vestirse para la ocasión. Entonces, van de cualquier manera al parlamento a propósito? Esa no es su ocasión?]]></document>
		<document><![CDATA[@Noel_PI Tienes que poner tilde en "én", porque, si no, no se entiende si caducaban én 2014 o los comiste en ese año.]]></document>
		<document><![CDATA[@Uhandrea Cada año me entra la nostalgia, pero este, por culpa tuya en facebook y de mi hermana en whatsapp, se me ha acentuado.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué queréis? Es una de las tradiciones que más echo de menos no poder seguir desde Madrid. :(]]></document>
		<document><![CDATA[8/8 Aquí, una ruta aprovechando la subida a la ermita:
https://t.co/BSfqNdWlTv]]></document>
		<document><![CDATA[7/n Aquí, distintos grupos cantando por toda la ciudad:
https://t.co/iWkqYzEO69]]></document>
		<document><![CDATA[6/n ...y una calzada romana. Nunca entré en la ermita, nos quedábamos fuera, en la lluvia, comiendo rosquillas de anís.]]></document>
		<document><![CDATA[5/n ...que está en esos dos tercios de Barakaldo que son monte y bosque frondoso, atravesando el puente del diablo, el camino de Santiago...]]></document>
		<document><![CDATA[4/n No hacía falta ser creyente ni nacionalista para celebrar esta fiesta. Al día siguiente se subía a la ermita,...]]></document>
		<document><![CDATA[3/n Las cuadrillas salen por la noche cantando y golpeando al ritmo con palos (makilak) la tierra para despertarla de su letargo invernal.]]></document>
		<document><![CDATA[2/n ... en el castellano hablante Barakaldo se cantaban, en euskera, las coplas a Santa Águeda la víspera de su día.]]></document>
		<document><![CDATA[1/n Antes que aprender el "Eusko gudariak", el villancico del "Olentzero" o la canción para salir al monte "Ikusi mendizaleak",...]]></document>
		<document><![CDATA[@KevinCarter_ He hablado un par de veces sobre el tema. No he dicho eso ni lo contrario:
https://t.co/XLSCH8ByIl
https://t.co/ofUUKOGZVw]]></document>
		<document><![CDATA[La vida en las barriadas de chabolas. ¿Oportunidad o trampa de la pobreza? (2):
https://t.co/6BCan3Cyln]]></document>
		<document><![CDATA[La vida en las barriadas de chabolas. ¿Oportunidad o trampa de la pobreza? (1):
https://t.co/14RP7SqJDw]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañas finanzas en el primer ESkepticamp:
https://t.co/muFlAinqcL]]></document>
		<document><![CDATA[Los efectos de la inmigración en el país de acogida (1):
https://t.co/4PqJJDMABc]]></document>
		<document><![CDATA[Es el autor de esta joya, en la que también canta y toca el bajo:
https://t.co/Wsi5vI5wJq
d.e.p. https://t.co/sQTfOXRZfC]]></document>
		<document><![CDATA[5/5 Me da la sensación que ambos le quedan grandes.]]></document>
		<document><![CDATA[4/5 En 1958 Kennedy publicó su libro "A Nation of Immigrants".
En 2017 Trump dice que el mundo se aprovecha de EEUU.]]></document>
		<document><![CDATA[3/5 En 2017, Trump quiere nombrar embajador ante la UE a un antieuropeista.]]></document>
		<document><![CDATA[2/5 En 1986, 4 años antes de la liberación de Mandela y del final del apartheid, Reagan nombró embajador en Sudáfrica a un diplomático negro]]></document>
		<document><![CDATA[1/5 ¿Trump quiere ser como Reagan o como Kennedy?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi aportación semanal en @filosofiaenred: Ciencia y democracia.
https://t.co/X3wJrYBaN0]]></document>
		<document><![CDATA[Como el panadero me cae mal, por cada euro q me gaste con él le daré 20 céntimos a mi hija. Así querré comprarle menos pan. Que se fastidie!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentantonio Me acaban de recordar que se hizo una reseña del libro en @nadaesgratis:
https://t.co/E3Kh68oeNn]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana toca Escépticos en el pub d Madrid (sí, domingo en lugar del sábado habitual).
Abducidos: los últimos mesías.
https://t.co/SgfGoCaK2t]]></document>
		<document><![CDATA[Quién nos iba a decir que volveríamos a ver una final Nadal-Federer en un Grand Slam. Increíbles e incombustibles ambos jugadores. Bravo!]]></document>
		<document><![CDATA[y 4. Todavía nos falta por saber sobre eso temas. La culpa no es de ninguna teoría, sino de la complejidad del asunto.]]></document>
		<document><![CDATA[3. Hace tiempo que la teoría económica ha incorporado muchísimas cosas ajenas a la teoría neoclásica.]]></document>
		<document><![CDATA[2. Para recomponer consensos (sociales, entiendo) necesitamos saber qué queremos y estar dispuestos a negociar (y ceder).]]></document>
		<document><![CDATA[@gongarand
1. No entiendo qué tiene que ver eso con mi comentario, pero sigo...]]></document>
		<document><![CDATA[Pues no veo a los comentaristas del @eldiarioes despotricando contra la economía neoclásica tras esta entrada:
https://t.co/J2qXR8oFmY]]></document>
		<document><![CDATA[@garcivegalopez ¿Examinar bien los hechos? Ya saben cómo tienen que ser o interpretarse para que casen con su ideología, que es la verdadera]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando pase la ola de irracionalidad, rogaremos x q haya habido grupos amplios q hayan mantenido la cordura. Por no… https://t.co/9dteePbhPY]]></document>
		<document><![CDATA[@ptarra Escribe, escribe, que no puedes estar callado ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@GladwynBurks Para entenderlo:
https://t.co/25Lb0Gs0hX]]></document>
		<document><![CDATA[@AlonsoBCesar Desde luego, pero en su proporción.]]></document>
		<document><![CDATA[Los mitos de la razón. El Tranvía del Dilema:
https://t.co/yFoKc2zynz]]></document>
		<document><![CDATA[Renta y riqueza:
https://t.co/YIrwOoVxSy]]></document>
		<document><![CDATA[@msauledam @TapasDeCiencia @jzamorabonilla
Cielo antes d Kepler: círculos
Tierra antes d Newton: parábolas
Tras ellos, mismas leyes: elipses]]></document>
		<document><![CDATA[4/4
Es por lo que se dice q "los extremos se tocan", aunq los extremos se ofendan si se lo dices. Lo suyo no es la verdad, sino el prejuicio]]></document>
		<document><![CDATA[3/n
Es parte del populismo/totalitarismo: usar un chivo expiatorio, aglutinar en torno a ideas falsas pero que sirven para llegar al poder.]]></document>
		<document><![CDATA[2/n
Es verdad que yo creo eso, pero es mentira esa relación causa-efecto.
Lo que importa es la narrativa, no la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[1/n
Estoy contra el Tratado porque perjudica a los pobres.
Tú estás contra el Tratado porque perjudica a los ricos.
https://t.co/FDgOoJAkis]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentantonio Entonces casi me lo sé, aunq si está bien explicado será una buena lectura. Si es así, Quintana ha entendido lo q ha querido.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentantonio Si pillo el libro le echaré una ojeada, pero simpre es mejor leer la investigación directa:
https://t.co/4rr8Wk8lxs]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioRSierra @luckytras De gustibus non est dispuntandum. Lo irracional es contradecir la lógica o los conocimientos establecidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir con la imperfección en ciencia y en política:
https://t.co/zkCj70pUFo]]></document>
		<document><![CDATA[La elección de Trump:
https://t.co/EIS1O2CkXm]]></document>
		<document><![CDATA[Economía con "Hombres de maíz":
https://t.co/xJRGj8IwuX]]></document>
		<document><![CDATA[Los efectos de la incertidumbre en la economía:
https://t.co/l9kYUOGKrX]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentantonio En cualquier caso, lo que conozco de las investigaciones sobre incentivos no le dan la razón a Quintana.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentantonio Me refería al autor del artículo. Mucha crítica desatinada y solo un ejemplo para sostener su tesis. ¿De qué sirve eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@cultrun Ante un tuit que, siendo quisquilloso, puede hacerse ver como ambiguo, es mejor pensar mal que preguntar. (Regla 17 de twitter).]]></document>
		<document><![CDATA[Economía con "Hombres de maíz" en @nadaesgratis:
https://t.co/xJRGj8IwuX]]></document>
		<document><![CDATA[La elección de Trump:
https://t.co/EIS1O2CkXm]]></document>
		<document><![CDATA[Mi aportación semanal en @filosofiaenred: Vivir con la imperfección en ciencia y en política.
https://t.co/zkCj70pUFo]]></document>
		<document><![CDATA[Suspendamos las exportaciones, así bajará el precio de todo lo que exportamos y beneficiaremos al consumidor. Es ta… https://t.co/3vjminHJml]]></document>
		<document><![CDATA[@jcarsanchez Es decir: qué problema específico necesita resolverse y por qué tal regulación la resuelve?]]></document>
		<document><![CDATA[@jcarsanchez Sigo sin entender. Lo que dices pasa en cualquier sector. Qué es un sector estratégico? Qué regulación necesita y por qué?]]></document>
		<document><![CDATA[@jcarsanchez Supongo que eres consciente de que no estás dando una razón ni explicando nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentantonio Otro que oye campanas y no sabe dónde.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcarsanchez @bartonturturro Eso, por qué? No sé qué es un mercado entre comillas.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada de discriminación positiva. Si se escogen hombres blancos millonarios es porque son los que tienen más experie… https://t.co/p8jS7e1bz9]]></document>
		<document><![CDATA[El vídeo de la charla Economía y Pseudociencia:
https://t.co/BzLhEPiKcZ]]></document>
		<document><![CDATA[Los mitos de la razón. El Demonio de Laplace:
https://t.co/zl7T54UDzA]]></document>
		<document><![CDATA[La economía de la discriminación (11):
https://t.co/KrE3jsL1Qk]]></document>
		<document><![CDATA[@bartonturturro @Demostenes_av ¿? Estábamos hablando sobre cómo luchar mejor contra la desigualdad, nadie la estaba negando.]]></document>
		<document><![CDATA[@bartonturturro Es que ese principio es inoperativo. No sirve de nada para organizar la economía y luchar contra la desigualdad.]]></document>
		<document><![CDATA[La economía de la discriminación (10):
https://t.co/As7eDC385O]]></document>
		<document><![CDATA[@bartonturturro A cada cuál según sus necesidades y de cada cual según sus posibilidades. ¿Qué podría salir mal?

Nadie sabe cómo hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[... siempre podemos poner otro acento a la segunda acepción para evitar anfibologías, como hacen los conservadores que escriben "sólo".]]></document>
		<document><![CDATA[@Uhandrea Y si es de una verbena será un fotón verbenero. Se confundirá con una partícula elemental dada a la juerga, pero...]]></document>
		<document><![CDATA[@bartonturturro Yo diré esto:
https://t.co/1NFdqEDykG
y esto:
https://t.co/1KUOarH7Ch]]></document>
		<document><![CDATA[@bartonturturro Así podemos empezar a hablar. Hemos cambiado el diagnóstico y ya no estamos hablando del mercado con críticas absurdas.]]></document>
		<document><![CDATA[La elección de Trump:
https://t.co/EIS1O2CkXm]]></document>
		<document><![CDATA[4. Por cada euro gastado en ayudar a un pobre gastas 39 en uno a no lo es.
5. Es un derroche y una muy mala manera de ayudar a los pobres.]]></document>
		<document><![CDATA[3. Los subvencionas para que se venda a 2€. La subvención te cuesta 8€ por persona. En total, 320 millones.
...]]></document>
		<document><![CDATA[@bartonturturro
1. El bien esencial X cuesta 10€.
2. Tienes 1 millón de personas de entre 40 millones para quienes eso es mucho.
...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya conoces el mito del Hombre de Paja:
https://t.co/9U4PBUhcQ6
Ahora conoce la economía de los Hombres de Maíz:
https://t.co/xJRGj8IwuX]]></document>
		<document><![CDATA[Se animan los comentarios la entrada "Economía con Hombres de Maíz". Me descubren nuevos matices y referencias:
https://t.co/5oVd6szHAj]]></document>
		<document><![CDATA[@PacoEscudero Léete todo el hilo antes de precipitar conclusiones, si us plau.]]></document>
		<document><![CDATA[@enRafelG Admito apuestas. Yo digo que no estoy ligado y apuesto millones de euros. Te dejo entrar en la apuesta con unos cientos. ¿Hace?]]></document>
		<document><![CDATA[y 11
... quejándose de que suba cuando la electricidad es más escasa.]]></document>
		<document><![CDATA[10. Esas son las cuestiones que analizar. Haced caso a quien lo haga con competencia y no hagáis caso a quien hable del precio...]]></document>
		<document><![CDATA[9.
(c) en muchos periodos el precio para el consumidor se decide políticamente y se agranda el déficit d tarifa. Es esta una buena política?]]></document>
		<document><![CDATA[8.
(a) la tarifa en 2 partes (fijo+variable) es adecuada?
(b) deben estar ahí todos los sobrecargos (y no en presupuestos generales)?]]></document>
		<document><![CDATA[7.
(v) el precio que paga el consumidor tiene que ver con el precio del sistema de casación? En particular...]]></document>
		<document><![CDATA[6.
...no hay nuevas decisiones en ellas que necesiten las señales del mercado.]]></document>
		<document><![CDATA[5.
(iv) hidroeléctricas y nucleares, deben ser remuneradas a precio de mercado? Tenían su régimen de amortización y ...]]></document>
		<document><![CDATA[4.
(iii) la transición a la competencia se hizo bien? en particular tenían sentido todos los costes de transición a la competencia?]]></document>
		<document><![CDATA[3.
(ii) el sistema d casación reproduce bien un mercado dadas las idiosincrasias de producción, almacenamiento y transporte d electricidad?]]></document>
		<document><![CDATA[2. Debe, en cambio, buscar fallos de mercado (si los hay y son subsanables). Por ejemplo
(i) hay oligopolio? hay pactos para poner precios?]]></document>
	</documents>
</author>