<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @mauriciomacri Gracias Ptes por defender la democracia Latinoamérica, ejemplo de solidaridad con el puebl… https://t.co/KOWo4IeKC0]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendado este artículo de @RevistaSemana Buenos vientos para la @PGN_COL Equilibrio de Poderes @fcarrilloflorez https://t.co/X9Fjc4UixZ]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpadrino Sr. General, las armas de la republica están para salvaguardar la constitución y el pueblo.… https://t.co/zPnIPndHsV]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendado !!!!Jhon Onofre - Debajo del Sombrero (Video Lyric) @Jhonofre  https://t.co/D00YbHTM7D]]></document>
		<document><![CDATA[@YATZULOPEZ en @CNNEE crisis democrática en Venezuela https://t.co/wIPQyT5Kr8]]></document>
		<document><![CDATA[A partir del 1 de diciembre  usuarios de Saludcoop serán atendidos por la EPS Cafesalud @MinSaludCol @Supersalud  https://t.co/V5TThsNhN6]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista ministro de salud @agaviriau caso SaludCoop https://t.co/aWqskFoaGr]]></document>
		<document><![CDATA[17 Nov: ministro de salud @agaviriau en 'Semana En Vivo' - Tercera Parte - Definición caso SaludCoop https://t.co/TuxPGICQxU]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las 10 mejores empresas (las de más reputación) en Colombia en este 2015 https://t.co/BrWoBdOdOA vía PulzoCol]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro ministro de salud @agaviriau en entrevista canal @InstitucionalTV #ConversemosDeEconomia  https://t.co/CREd2xBb8x]]></document>
		<document><![CDATA[JHON ONOFRE TE HUBIERAS IDO ANTES @Jhonofre MUY RECOMENDADA http://t.co/uAyznvBj6O]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido con la filosofía del actual gobierno venezolano será solo coincidencia? https://t.co/j2Nwul7tqn]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO fuiste, eres y serás ejemplo de futbol mágico y de alto nivel competitivo, un goleador natural, gracias. https://t.co/u33fhN459q]]></document>
		<document><![CDATA[Fabulosa reflexión de @agaviriau. "Hemos introducido la tecnología al final de la vida y estamos torturando la gente" http://t.co/sQ8cMpwRL2]]></document>
		<document><![CDATA[Camilo cifuentes Canal 41 Miami http://t.co/wmXLdwMk9W]]></document>
		<document><![CDATA[S. Hawking: computadoras superarán a los seres humanos en 100 años http://t.co/r9PwOuXIKx http://t.co/SiyBueGcaV]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado de Prensa, May 8 de 2015, @Supersalud prorroga intervención SaludCoop EPS. http://t.co/LYvV8de6mQ]]></document>
		<document><![CDATA[Cafesalud EPS y SaludCoop en El Zulia - Norte de Stder, hoy fomentando hábitos saludables con su Festival de la Salud http://t.co/vJbZKccDlQ]]></document>
		<document><![CDATA[Cafesalud EPS y SaludCoop hicieron presencia con su Festival de la Salud en Cúcuta. http://t.co/PDfXx436b1 http://t.co/Wve0LTyHum]]></document>
		<document><![CDATA[Cafesalud EPS y SaludCoop festival de la salud en Cúcuta, fomentando el auto cuidado y la prevención en la población http://t.co/pLLFxd2nXD]]></document>
		<document><![CDATA[Muerte Digna bajo el contexto de un medico colombiano http://t.co/8PCaMLDxlt http://t.co/9FaAYO94yI]]></document>
		<document><![CDATA[Atención habitantes de El Zulia, Norte de Santander, Cafesalud EPS y SaludCoop EPS te invita al Festival de la Salud. http://t.co/9Ay4VELnqB]]></document>
		<document><![CDATA[SaludCoop avanza en su transformación  para garantizar atención de sus usuarios @ggrosso2013 http://t.co/eoOs8PWAHn http://t.co/0uQ9fXRfcu]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro @agaviriau explica los retos del sistema de salud en los próximos 2 años http://t.co/HXVwVStpsd http://t.co/0sksFj4afH]]></document>
		<document><![CDATA[Supersalud prorroga por 6 meses intervención de Corp IPS SaludCoop http://t.co/c5W9Aquu74 http://t.co/kkvrKzMdhz]]></document>
		<document><![CDATA[#UstedNoSabeQuiénSoyYo - Canción http://t.co/qEQ6IIN8bs]]></document>
		<document><![CDATA[Ministerio prepara la implementación de un nuevo modelo de salud @agaviriau http://t.co/49nXZotuIv http://t.co/9zkz5adHru]]></document>
		<document><![CDATA[Solo admiración y respeto para este hombre de la patria, mensaje de Antonio Ledezma https://t.co/Nfqfns6z7M http://t.co/Y9KsAqYnWv]]></document>
		<document><![CDATA[Los retos de nuestro noble sistema de salud Colombiano http://t.co/sOUPXm89w3 http://t.co/nE4GED3wkI]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando los líderes del mundo seguirán permitiendo esta dictadura  @ONU_es http://t.co/ZueBmBpEpi http://t.co/ghAkl5lqKK]]></document>
		<document><![CDATA[Usuarios de SaludCoop ya cuentan con aplicación móvil @ggrosso2013 http://t.co/P5WIvsWBwF http://t.co/r0gOQs5l9i]]></document>
		<document><![CDATA[SaludCoop EPS garantiza plan de contingencia para usuarios de Cl. Medellín @ggrosso2013 http://t.co/uy0PVWRCaX http://t.co/9Ivu8nh3G3]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado oficial de SaludCoop EPSsobre el caso @opinionweb @noticucuta @RCN940amCucuta @catatumbo77 @DaysiMachucca http://t.co/FSuOryBauW]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Oficial de la EPS sobre el caso @ulahybelpez @Supersalud @DefensoriaCol @ggrosso2013 @MabellorenaLara http://t.co/ByF2TBVUux]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicaciones móviles que facilitan los servicios en SaludCoop EPS @ggrosso2013 http://t.co/6IOAjrZ5JN http://t.co/Vrp4viVwYt]]></document>
		<document><![CDATA[Control del servicio de las EPS - Guardianes del Servicio - Saludcoop http://t.co/JeER09TCyE]]></document>
		<document><![CDATA[Importantes avances hacía un mejor modelo de salud @agaviriau http://t.co/CtdEU8Vf8N http://t.co/6m3ddEZ453]]></document>
		<document><![CDATA[Y que piensa la UNASUR sobre este abuso ??? @NoticiasUnasur http://t.co/1I8ssMbThC http://t.co/HJLruzN6Mu]]></document>
		<document><![CDATA[Portafolio: Aléjese del sedentarismo, su salud lo agradecerá http://t.co/LqsAwhYnRn http://t.co/CUlwd5hj1L”]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista del @ELTIEMPO al Dr Jadad, Dir del Centre for Global eHealth Innovation en Canadá. http://t.co/iSxXaDOvm9 http://t.co/sg5copSdJZ]]></document>
		<document><![CDATA[La Famille Bélier - Je vole (Louane) @ggrosso2013 #somossembradoresdeesperanza http://t.co/w849dHJPhw]]></document>
		<document><![CDATA[Transformación para evolucionar al camino de la excelencia. SOY SALUD. #somossembradoresdeesperanza @ggrosso2013 http://t.co/VMltkwRNnm]]></document>
		<document><![CDATA[@lcvelez la ignorancia es atrevida, el estado debe legislar este tipo de comportamientos retrógrados.]]></document>
		<document><![CDATA[Porq si el precio del petróleo ha caído en el mundo la gasolina no baja en Colombia  ? http://t.co/VReZMN7Q4J http://t.co/P472rNrFTD”]]></document>
		<document><![CDATA[Cucutizate: Caída masiva de internet en Colombia http://t.co/3vpfLbrzwj http://t.co/wxcPvWI917”]]></document>
		<document><![CDATA[MinSalud @agaviriau Alejandro Gaviria, hace recomendaciones para cuidar su salud en celebraciones decembrinas http://t.co/2GYGvQMRSx]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo en Equipo Pingüinos, Hormigas, Cangrejos http://t.co/GHTjFJKvC4]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaCucuta @catatumbo77 @QhuboCucuta foco reproducción mosquito Chukunguya piscina colegio clle 8a No 9e Riviera http://t.co/agFLVmNYiy]]></document>
		<document><![CDATA[Te atreves a soñar???Motivación - Liderazgo - Innovación http://t.co/AdsszN3KBa]]></document>
		<document><![CDATA[Cúcuta azotada por virus de chukunguya http://t.co/SlspctGxt4 http://t.co/xx3PVAJ8Vp]]></document>
		<document><![CDATA[HospitalSantoTo: Chikungunya azota a la Costa y Cúcuta http://t.co/8vQenvA5fj vía @opinionysalud"” http://t.co/MS4tyJgGP8]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta Amarilla en Cucuta por chukunguya, mas de 7000 casos. @MinSaludCol @Supersalud http://t.co/NI9d4iDO0z http://t.co/W8hiCfOu9E]]></document>
		<document><![CDATA[opinionweb: Llamado @AlcaldiaCucuta  para eliminar #ChikunguñaCúcuta llantas están llenas de agua frente a Saludcoop http://t.co/PBqZ6TdwJ7”]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que debes saber sobre el virus del Chukunguya. @noticucuta @QhuboCucuta @catatumbo77 @AKCucuta @AlcaldiaCucuta http://t.co/MT9kQ9zf8t]]></document>
		<document><![CDATA[SaludCoop Cucúta @Unipamplona y @AlcaldiaCucuta en contingencia por virus de chukunguya http://t.co/Tb4uZ3MMUO http://t.co/iMcX9HD2xO]]></document>
		<document><![CDATA[13 mil días, costo laboral del chikunguya en Cucúta http://t.co/6jv2YJTDO1 http://t.co/mMqcmPaNTF]]></document>
		<document><![CDATA[Casi 5000 casos confirmados de chukunguya en Cucúta http://t.co/loSetek0AT http://t.co/pk0weNiu8q]]></document>
		<document><![CDATA[Desbordado virus de chukunguya en Cucúta @MinSaludCol http://t.co/Q1mxgLZIJz http://t.co/Ni2JPjH1mi]]></document>
		<document><![CDATA[opinionweb: @MinSaludCol @agaviriau Anuncian controles contra la venta ilegal de pólvora. http://t.co/wNzTgkxNov http://t.co/Sw0fLBxAp1”]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva Incursión de la guardia venezolana, por @yeyonet #Cucuta IMAGEN http://t.co/DX6bNYrfoL”]]></document>
		<document><![CDATA[MinSaludCol: En proceso piloto para controlar precios a dispositivos médicos http://t.co/8RPk07fA9V http://t.co/9ONonli5kj”]]></document>
		<document><![CDATA[ENTERCO: Esta sería la tecnología que sustituiría a las radiografías  http://t.co/m4iQsqeo0G” http://t.co/kJQ9s8bIQW]]></document>
		<document><![CDATA[MinSalud @agaviriau presenta nuevas Guías de Práctica Clínica GPC. 19/11/2014 http://t.co/FO5bL3AOgd]]></document>
		<document><![CDATA[@MinSaludCol: Curso virtual de chikunguña y dengue funciona en disp móviles.Inscripciones en http://t.co/yCVBEaZVl0 http://t.co/N6zjN4t2MV”]]></document>
		<document><![CDATA[@MinSaludCol @agaviriau trabajando en el posconflicto http://t.co/sIZYrsPLRF http://t.co/58W81ezCcV]]></document>
		<document><![CDATA[@agaviriau La Camila que yo conocí http://t.co/QKiYR6xieB http://t.co/xejc9ibyhm]]></document>
		<document><![CDATA[noticucuta: HABILITADA LISTA DE ESPERA DE LOS 1.500 EMPLEOS TEMPORALES
http://t.co/8X519sCVXa
. http://t.co/pN9EU0JNCX”]]></document>
		<document><![CDATA[cejaspobladas: Acá el gol de James para poner a ganar al Madrid 0-1 para los que no están viendo https://t.co/GO4Y20QLZ7”]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya tiene la app de Saludcoop? http://t.co/jglhn2E2gk]]></document>
		<document><![CDATA[noticucuta: ALCALDE CÚCUTA LOGRÓ AUMENTO DE CUPO DE COMBUSTIBLE Y FORMULA DE ABASTECIMIENTO
http://t.co/UuRjuTNQoT
. http://t.co/R37iX12EyL”]]></document>
		<document><![CDATA[la republica: Multan por US$3.400 millones a gigantes bancarias por manipular mercados http://t.co/v1FZl14W9E”]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia si hay garantías médicas  suficientes para operar a Camila @agaviriau @MinSaludCol http://t.co/W9HigGlida http://t.co/Xpo8BHgifW]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia están dadas todas las condiciones para operar a Camila. http://t.co/W9HigGlida]]></document>
		<document><![CDATA[14 colombianos habrían muerto en frontera con Venezuela http://t.co/X9v35zscK4 vía ELTIEMPO”]]></document>
		<document><![CDATA[Bucaramanga #ViveSaludable con #SaludCoop y #Cafesalud http://t.co/aLaJWUBCv8” @Supersalud @MinSaludCol]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 mejores empresas en servicio al cliente http://t.co/ZM14qqe5fQ http://t.co/PnuhjjKIp1]]></document>
		<document><![CDATA[MinSalud @agaviriau comparte una reflexión sobre los logros, los desafíos y la sostenibilidad del sistema de salud http://t.co/9C3PePbrY0]]></document>
		<document><![CDATA[Avengers: Era de Ultrón - Tráiler Extendido http://t.co/NHnEKt5AYh]]></document>
		<document><![CDATA[ELTIEMPOTELE: #Caricatura Merlano... el de los 50.000 votos por Matador http://t.co/KGUWARNcAj”]]></document>
		<document><![CDATA[641 casos de Chikungunya en Cúcuta http://t.co/oo1Krg5F6P http://t.co/dL3aMHgxe3]]></document>
		<document><![CDATA[Colapso de centrales de urgencias en Cucúta por el virus de chikungunya http://t.co/62yx6YbEaD http://t.co/AfWpsvwX48]]></document>
		<document><![CDATA[Senador Uribe y Min Salud @agaviriau logran acuerdo http://t.co/SC23lsRu3h http://t.co/NnfHEFT8O7]]></document>
		<document><![CDATA[noticucuta: EN NUESTRAS MANOS ESTA LA NO PROLIFERACIÓN DEL “CHICUNGUNYA”: SecretariDE SALUD
http://t.co/BfxUovvLVd
. http://t.co/GgiMIjrBZ4”]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro @agaviriau abre debate http://t.co/eQRciCis94 http://t.co/NIOY04lmNR]]></document>
		<document><![CDATA[ENTERCO: España aprobó el impuesto Google http://t.co/XhMFMqDdRt”]]></document>
		<document><![CDATA[El Avion A Control Remoto Mas Grande Del Mundo, espectacular http://t.co/3PIJjz5Igk]]></document>
		<document><![CDATA[urnadecristal:¿Sabías que las ciudades con tasa de desempleo más bajas son Bucaramanga (7,1%) y Cartagena (7,6%)http://t.co/9yRplsk8db”]]></document>
		<document><![CDATA[MauricioCard: Nuestro Crack! "@EmisorAtlantico: RT @FutbolSocial: GOLAZO de James. https://t.co/tnODwiwqOu"”]]></document>
		<document><![CDATA[ELTIEMPO: 'Es mía la decisión de dejar la Supersalud' http://t.co/iEhm6KFjfF http://t.co/NSO8aHJKoZ”]]></document>
		<document><![CDATA[opinionweb: Minhacienda y emisor trabajan proyecto dquitar 3ceros al peso http://t.co/xSpO57TpLk http://t.co/C8k5s39kTq”]]></document>
		<document><![CDATA[Armenia Ya: [Alcaldía] Presidente de CAFESALUD @Javiercorreaq realizó visita a la ESE http://t.co/IuRaC7iwRE”]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención de SaludCoop se extendería hasta el 2016. http://t.co/8ZT16H7TFO]]></document>
		<document><![CDATA[Los Centros de Atención Regionales @Supersalud @agaviriau @MinSaludCol  http://t.co/IF0bUaUiK9]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas para entregas de medicamentos de alto costo en Saludcoop  http://t.co/25Kj4x1TtE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la diferencia entre EPS e IPS? http://t.co/0qBMs6oOtN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Las urgencias necesitan convenio entre IPS y EPS? http://t.co/NkWyiSEtNb]]></document>
		<document><![CDATA[MinSalud @agaviriau encuentra salida temporal para sortear crisis financiera de hospitales de Bogotá http://t.co/uP4YWRdCiE]]></document>
		<document><![CDATA[Intervención del MinSalud @agaviriau en Foro sobre proyecto de Ley sobre el uso medicinal de la marihuana http://t.co/xiDKf5eRVP]]></document>
		<document><![CDATA[Maritza_Senado: La Universidad del Ariari es una realidad! http://t.co/9SzdzfxOUh”]]></document>
		<document><![CDATA[NoticiasCaracol: El Pte. Santos extiende una invitación al senador Álvaro Uribe a conversar sobre la paz]]></document>
	</documents>
</author>