<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Recuerden a estos dos https://t.co/pdIUKetg02]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe sra. UGAZ. q su ateísmo le haga desconfiar hasta d su sombra es su problema. Déjenos a católicos confiar en ntros religiosos]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @EllosyEllas "supuesta" porque el afectado debe determinar si lo es o no. Lo entiendes o te lo explico con manzanas?]]></document>
		<document><![CDATA[Y esta supuesta difamación porque foro es trucada será denunciada?ya estuvo bueno con memoria selectiva. https://t.co/djEUCgGAmu]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq @gigicom @diariocorreo no pudo pues. ..era hora de su masaje post piscina]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandomerino los voy a extrañar.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan seguirá el pulpin Primer Ministro invitando a su país?]]></document>
		<document><![CDATA[@neohelden @alvarezrodrich próxima adquisición de.....Radio Santa Rosa!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo espero que le de el mismo trato a nativos canadienses. Creo que como EEUU los tienen en "reservas"]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Peru21pe sacando al fresco a la reserva "moral" del perriodismo. Apechuga nomas AAR]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe se voltea la pagina cuando se hace justicia. Cuando está ya agotó los medios para juzgar a responsables.]]></document>
		<document><![CDATA[@richicuenca y un aborto que es?]]></document>
		<document><![CDATA[@cquinto748 @Majindice "moralmente intachable"???? La moral es una y además está no se explica, se ejecuta,se practica.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen ¿? Cambia de proveedor man....]]></document>
		<document><![CDATA[@Waynacunan @KarlaCalle @americatv_peru si América permite q esta sra este 1min más en su empresa,se arriesga a qdejemos d ver sus programas]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @meiermq @KarlaCalle @ClaraEOspinaG los peruanos enfrentamos y derrotamos al terrorismo en campo d batalla,no en  cobarde mesa.]]></document>
		<document><![CDATA[@cecilia38059519 @cekishi @Wolfdruida @Botidos esa tarea es del Premier, el ministro de vivienda o x último del interior,pero no de Defensa]]></document>
		<document><![CDATA[@cecilia38059519 @cekishi @Wolfdruida @Botidos pregunta: que hace el ministro de "Defensa" revisando los daños de un desastre natural?]]></document>
		<document><![CDATA[@Zakkoff es una cobardía de la Sra.esta en escudarse en su hijo discapacitado. Pronto enfrentarás a los tribunales.Pobre don Andrés Townsend]]></document>
		<document><![CDATA[@Zakkoff se victimiza. Claro indicio de que esta metida hasta el cuello.]]></document>
		<document><![CDATA[@UniversidadPe @larepublica_pe acuicola?hmm ojala no haya intereses ocultos.Son pocos los acuicultores en Perú.Esto ya parece el Paniaguismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Mag_Zuriel que terrible. Tienes  todo el derecho de demandarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielGraciaM @desalambre @noticialibre me pasas copia guey.]]></document>
		<document><![CDATA[@cazahoax tu lo dices, tu lo afirmas, no yo; por consiguiente reclamalo tu. No te es fácil de entender?]]></document>
		<document><![CDATA[@wpalomino123 @cfernand100 @YeniVilcatoma2 eso es difamación.   No existe ninguna denuncia x narcotrafico @KeikoFujimori ni @KenjiFujimoriH]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielGraciaM @desalambre @noticialibre si eres un nini hazlo pues...yo trabajo...o no te atreves a reclamarle?hazlo pues! !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@casimiroperu verdadera difamadora impune @rmapalacios el pueblo esta cansado de gentuza vividora como ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[@joserenatoEO tío Jimmy @jimmybussol eres un gigante. Que nos diga la huesos dónde está la difamación?]]></document>
		<document><![CDATA[@mappif jaja grande @malditaternura odiado o querido pero nadie puede decirte "comprado".Perseguido por el sano y sagrado,hoy dale el vuelto]]></document>
		<document><![CDATA[@anti_caviares de que silo salio está tipa Bazan para decir tanta estupidez?]]></document>
		<document><![CDATA[@anti_caviares asesinato sistemático de niños y jóvenes? Y esta difamación no tiene condena?  No es delito?]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandacmorin  Yolanda, mientras mas progre se vuelva occidente,más cerca estaremos de ser Grecia de la antigüedad y los musulmanes romanos]]></document>
		<document><![CDATA[&amp;#8220;El muro de la vergüenza” construido por México en su frontera con Guatemala -  https://t.co/Cgkts3axPd]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDRESAR16 nooooooooooo. .....Andresito no juegues con nuestras emociones...]]></document>
		<document><![CDATA[Miren está pequeña encuesta por las elecciones francesas... https://t.co/IeWmGBXM4r]]></document>
		<document><![CDATA[@zoncoracaliente @Peru21pe @ppkamigo @Sedapal que hace este tipo en la administracion pública? L a cuota de poder de Toledo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mag_Zuriel hay q hacer campaña p el uso de desodorantes. O su entrega gratuita en paraderos. Es repugnante subir hoy a TP con estos sujetos]]></document>
		<document><![CDATA[@Majindice agrede sin compasión y luego se victimiza. No son conchudos estos de memoria selectiva?]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanGarciaMayer @sirjoseandres o sea...encima ocultaban información?  Felicidades Ivan. Quedan pocos periodistas decentes como tu.]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad @alt159 PPK piensa más como ciudadano estadounidense demócrata que como Presidente del Perú. Tiene que velar x sus intereses]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad @Peru21pe creo que no llega a 28 de julio. ...]]></document>
		<document><![CDATA[@cekishi exacto... para eso no servía el satélite? O lo están usando para espiar a las chicas?]]></document>
		<document><![CDATA[@carodabdoub listo...ojala la encontremos. Te sigo desde que dabas el tráfico en el grupo RPP. Que sigan los éxitos Carolina...]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias Maria Cecilia como siempre poniendo el dedo en la llaga...como debe de ser una analista responsable. Un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Steve_Hariston jamás podre igualar su pureza aria ni sensualidad estimado Steve. Usted es un grande.....jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@TukuyRikuy4 @Cecilia605040 recuerda que una vez metieron KK en el agua esos terruco de miér....]]></document>
		<document><![CDATA[@wpalomino123 @cfernand100 @YeniVilcatoma2 Joaquin quizas,pero Keiko,Kenji?Si conoces algún delito denuncialos,no te quedes en la difamación]]></document>
		<document><![CDATA[@Charitocrema @jlmalagachocano cerrado amiga. Un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@jlmalagachocano @Charitocrema se dio cuenta que se equivocó y pidió disculpas. Actutud que ustedes jamás practican.]]></document>
		<document><![CDATA[@lito0404 voluntario....no perseguí ble de oficio..]]></document>
		<document><![CDATA[@jlmalagachocano a ti te asusta una cartita notarial? Sabes que una carta de esas es solo conserjería notarial con fecha cierta? En fin]]></document>
		<document><![CDATA[@jlmalagachocano decente es aceptar el haberse equivocado.]]></document>
		<document><![CDATA[@lito0404 no existe delito. Lee código penal.]]></document>
		<document><![CDATA[@dantesem @KeikoFujimori nuevamente te digo. Q tiene q ver aquí Keiko? El responsable es el Sr. Cillloniz. Discúlpame no entiendo tu logica.]]></document>
		<document><![CDATA[@dantesem y que tiene que ver @KeikoFujimori aquí?]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgevillenal @Iraqundo o sinontambien a la cárcel con ellos.  Alguien dijo los Graña y Montero?]]></document>
		<document><![CDATA[@_gonzalez_jordi @AbeAbelo @MALCOM_X_ por menos cosas han caído gabinetes. A este ni se le cae la pestaña....]]></document>
		<document><![CDATA[@Charitocrema @sergiotej  enseñando a podredumbre de izquierda decencia. Pierdes tu tiempo amiga, pero ganas nuestra admiración y respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@BobFlores13 @Charitocrema @sergiotej @la_chax espero que cuando ellos difamen sean tan decentes como tu Charito.]]></document>
		<document><![CDATA[@patty_juarez_ @rufone @canalN_ porque el casi extinto pepecismo sigue defendiendo al Villaranismo? Les gusta inmolarse?]]></document>
		<document><![CDATA[@mhjoestar @Betoluis123 hizo y bastante.En ese tiempo estaba en el estado y recuerdo lobbies a empresas eléctricas, acuicultores, arrolineas]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @KikeBravoPrado y p que? Y mi derecho a decidir que hago o no?ahorita van a querer decidir cuando hago o no el amor a mi mujer?]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinozaJaviere @ernekin_sw no es igualdad de género, genera desigualdad de género.]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinozaJaviere @ernekin_sw yo  quiero Políticas educativas que enseñen respeto hacia todos. Esto no enseña respeto, diferencia a iguales.]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega jajajaja...quien es ese tipo? Por quien no votarán jamás será por la izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@amr_cix @Faunoestepario @AmparoEspichan @congresoperu chau "pochito" jajaja anda a cobrar tus lentejas de hecho este msg lo verás a la 9 am]]></document>
		<document><![CDATA[@mczorro @Samanfu premio a su alocucion antiTrump. Si MVLL para ganar el Nobel se tuvo que caviarizar,es decir dejar sus banderas liberales]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU si es que @ACTransparencia quiere seguir siendo respetada debe pedir que Ugaz de un paso al costado. #Ugazrenuncia]]></document>
		<document><![CDATA[@Imapax @baxtereo1 @MEMEOPERU  ...p bien o mal fujimorismo noventero está tras rejas. Ahora a meter preso a Toledo,Garcia y Humala]]></document>
		<document><![CDATA[@amr_cix @Faunoestepario @AmparoEspichan por cierto que te metes en conversación de extraños...o eres la persona que maneja al troll?]]></document>
		<document><![CDATA[@Faunoestepario @AmparoEspichan nadie decente...si tu lo haz visto o lo tienes linkealo pues]]></document>
		<document><![CDATA[@amr_cix @Faunoestepario @AmparoEspichan yo tengo que manejar una empresa con 35 colaboradores...no tengo sus tiempos...]]></document>
		<document><![CDATA[@amr_cix @Faunoestepario @AmparoEspichan jajajajaja...asalariados que solo tuitean día hábil...vayan a cobrar sus lentejas...]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe un poquito de contrabando no hace daño. ...jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco ya hizo metástasis...debe ir preso ya'!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe seguidores reales o ficticios? RMP tenia como 40% de fantasmas como seguidores. .]]></document>
		<document><![CDATA[@Piery71 me parece que es la principal...allá los impuestos son fuertes. Estoy seguro q todo se reduce al maldito dólar. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra prensa sicaria odebrechista siempre tratando de crearnos el mundo paralelo dónde los malos son otros...]]></document>
		<document><![CDATA[@Faunoestepario @AmparoEspichan Yacuza? Sabes lo que es eso? Si fuera cierto ni siquiera estarías escribiendo aquí....hay cada gente. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan cuando tengas hijos entenderás querida....]]></document>
		<document><![CDATA[@Faunoestepario @AmparoEspichan nadie ha visto ese informe y lo que dice tu raro Ernie es su sueño de opio papi. TOLEDO lo guardo...pidele]]></document>
		<document><![CDATA[@clotalo @SalitaSin @congresoperu @osiasrg @BankadaFP y tu eres  asalariado..pon tu foto.uy no respondes domingo porque no es día de chamba?]]></document>
		<document><![CDATA[@Faunoestepario @AmparoEspichan jajajaja....me refiero al real precioso....no al que tu ONG caviar quiere generar...]]></document>
		<document><![CDATA[@jciragorri @eltiempolatino imaginen una conferencia de prensa en la que no les den un break. ...]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula @ramirix accidentada? Esos son vándalos. ...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @miguel79045088 hubieran ido a votar pues.]]></document>
		<document><![CDATA[@clotalo @SalitaSin @congresoperu @osiasrg @BankadaFP gobernar un país al borde del caos...debes tener menos de 20 años y educado por SUTEP.]]></document>
		<document><![CDATA[@clotalo @SalitaSin @congresoperu @osiasrg @BankadaFP cuando dejes de ser huevito y tengas 20 seguidores hablamos. Bye.]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan porque el famoso "informe Kroll" no dice nada. Informate...]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan la diferencia querida es que todos ellos están presos. Justa o injustamente pero purgan prisión.]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena trolleada. Así sea de un troll...jajjajaj https://t.co/jdHEfabdEU]]></document>
		<document><![CDATA[@Blo0DmaGe @DeltaMdelta si kosotros respetaremos, n o habría necesidad de estas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@Blo0DmaGe @DeltaMdelta esto es una asquerosidad. Antes de discutir sobre ideologías y conceptos lo primero que debemos hacer es respetarnos]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco debería reinstaurarae el juicio de residencia q existía para los virreyes y primeros Presidentes en las antiguas Constituciones]]></document>
		<document><![CDATA[@clotalo @SalitaSin @congresoperu @osiasrg @BankadaFP pero a diferencia de ellos Fujimori está preso...tierno troll]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @SputnikMundo yo no veo protesta,veo vandalismo precisamente de aquellos que piden tolerancia. Un asco!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @congresoperu @osiasrg @BankadaFP son tan tiernos los de la salita que creen en la santidad de Villaran y Humala.  Lindos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe espero que cuando caiga el jefe de licitaciones de la gestión villaran digan lo mismo....]]></document>
		<document><![CDATA[@rmirandam @lamuela2012 fiscales políticos. No se ponen los pantalones largos. Se mueren de miedo. Vamos,arrestan a un ex presidente...]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru @karembq el. Ministerio público no puede andar diciendo posibilidades. Denuncien de frente q para eso pago mis impuestos!!!]]></document>
	</documents>
</author>