<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ese body no pega con esa tipa.]]></document>
		<document><![CDATA[Bruno tiene ese algo que provoca darle duro contra el muro.]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita que arrecha]]></document>
		<document><![CDATA[CUAL ES LA VERDADERA BEYOCÉ MALDITA]]></document>
		<document><![CDATA[Soy JL en la universidad.]]></document>
		<document><![CDATA[¿como puedes sacarme una sonrisa cuando boto lágrimas por ti?]]></document>
		<document><![CDATA[Una micro hamburguesa de Macdonalds https://t.co/d8dENQPFWU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien sabe si Lady Gaga está bien? ¿ya le escribieron?]]></document>
		<document><![CDATA[Eso me hace pensar que hubo una transferencia de billetes para que Gaga bajara del techo en mecate y le diera publicidad a los Simpsons.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantó la entrada, hasta que llegó después de ahí me perdió.]]></document>
		<document><![CDATA[Lady Gaga debe estar siendo ahorita esa emoción que siento un día antes de irme del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Lady Gaga debe estar siendo ahorita esa emoción que siento antes de ver a bae.]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita sea si yo quiero mostrar mis tetas al mundo cual es el problema??]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no me pienso casar ni tener hijos, es hermoso pero no va conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Escríbeme maldito inútil @]]></document>
		<document><![CDATA["yo soy perezosa para todo pero nunca me faltan ganas para pecar"]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá los sueños se hicieran realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero tomar
te]]></document>
		<document><![CDATA[Y analizando todo nunca tuviéramos estos problemas si eva no hubiera comido la manzana.]]></document>
		<document><![CDATA[Harán un movimiento para mostrar todo su cuerpo sin que sea un escándalo, y así cuando menos lo esperen volveremos al tiempo de adán y eva.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las feministas logren el poder mostrar su cuerpo y no tener consecuencia alguna por eso los hombres se van a molestar y también]]></document>
		<document><![CDATA[Trata de parecer que estás tomando mucho en una fiesta para después justificar lo que hagas con que no te acuerdas https://t.co/kNcSAG8zLf]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tomando muchos datos con el meme del negrito.]]></document>
		<document><![CDATA[¿a la gente se le olvida que existe google y que ahí puedes buscar lo que le de la gana?]]></document>
		<document><![CDATA[Literal esa soy yo después de una noche de putería.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir que jamás has probado sushi para que te den del de ellos gratis https://t.co/AHGV08x7Q2]]></document>
		<document><![CDATA[Ya entiendo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué maldita ladilla tener que decir lo mismo mil veces.]]></document>
		<document><![CDATA[La cara de ese Jesucristo me dio vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo es algo normal, te ame demasiado pero ya es pasado]]></document>
		<document><![CDATA[Si quisiera tus opiniones andaría con un buzón de sugerencias guindado en el cuello.]]></document>
		<document><![CDATA[Falso uno va a Francia y nos dicen malditos negros]]></document>
		<document><![CDATA[Le traducen y después responden en inglés??????]]></document>
		<document><![CDATA[Muy sufridas y muy guerreras pero no saben responder]]></document>
		<document><![CDATA[Hagan un concurso paralelo y que participen las peluas cabello azul y ya]]></document>
		<document><![CDATA[A mi no me importa que Canadá sea rellena o que la otra no sea bonita es que maldita sea uno lo ve por superficial uno quiero perfección]]></document>
		<document><![CDATA[La próxima vez que vaya sin maquillaje y con un vestido de traki y dice que lo que importa es el interior.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me arrecho si me exigen que tengo que estar de cierta forma y después gana otra que no lo cumplió.]]></document>
		<document><![CDATA[Tailandia es la más hermosa de pana]]></document>
		<document><![CDATA[Me duermo, ninguna tiene el tum]]></document>
		<document><![CDATA[Este año no va a ganar una perfecta porque están con el tema del feminismo y para que no les caigan las intensas.]]></document>
		<document><![CDATA[Me pueden dejar a Perú para mi]]></document>
		<document><![CDATA[Canadá es hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[Las que seleccionaron son las que han vivido cosas trágicas]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que solo cuantas contigo, tu eres tu persona más fiel y si te fallas ¿qué puedes esperar de los demás?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy enamorada de 4 babies]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntar da espacio para que te mientan.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá existiera un trabajo de ser negativo porque sería senior.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces provoca de verdad mandar a todos a mamase un webo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya puedes ser mía https://t.co/QRsPGcawET]]></document>
		<document><![CDATA[Lo hace mejor que todas las misses juntas https://t.co/tPCexINpu3]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que el cabello bonito es una de las mejores cosas de las mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Panquecas con pollo frito cabe acotar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá no sea un capítulo más de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se pierda la costumbre de comer con una mano y con la otra tener el teléfono viendo Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía tiempo sin comer arroz chino. Ya estaba olvidando el sabor del gato.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí que me importa que se parece a alguien más, ve tu broma y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible ver un programa de televisión con mi mamá sin que tenga que decir a quien se parece cada uno de los que aparece.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno y si no quiere una novia que fume qué fastidio  https://t.co/vLGoW5Rj6V]]></document>
		<document><![CDATA[¿quien hizo la foto de la foto?  https://t.co/zxmggosz6s]]></document>
		<document><![CDATA[Haré la transición.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando cambié las preguntas aprendí a vivir feliz en este mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Odio que me obliguen a pararme de la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todos y que estarían felices con las arepas y el jugo de guayaba, les pasa a ustedes y lo dejan por marginal]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito una maldita hamburguesa en mi boca]]></document>
		<document><![CDATA[Si expropian credit card voy ya a gastar lo que tengo en la cuenta y no se más de dinero]]></document>
		<document><![CDATA[O si opinas algo ya eres machista homofóbico xenofobico estúpido ignorante]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que me molesta de algunas feministas es que dices que no estás de acuerdo en algo te saltan y empiezan la pelea de que no sabes nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Primeras palabras de superación y motivación que me llegan al hart]]></document>
		<document><![CDATA[Dame un poquito de eso]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba en la mejor parte de mi sueñoooooooooooo por qué me despiertaaaaaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Algo tengo que estar haciendo mal]]></document>
		<document><![CDATA[En fin, hoy lo vi solo fueron 3 horas pero me cambió la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos gotas y gripe, maldita lluvia]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tan nerviosa que tengo 50 horas buscando que ponerme]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que más me gusta es como le brillan los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy lo veo y no puedo con la emoción.]]></document>
		<document><![CDATA[Me reí como una bastarda.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dejar de beber ya estoy cansada de tener dolor de cabeza siempre]]></document>
		<document><![CDATA[La tipa desde que se fue sólo tuitea que se fue del país y todo lo que hace allá y después cara e tabla crítica a los que publican todo]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad agradezco el dejar de estar enamorada, demasiada pérdida de tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Ese tipo es como las prepago que montan fotos desnudas con una mensaje sin coherencia]]></document>
		<document><![CDATA[Me molesta que cuando le preguntan por qué hace algo salgan con "ay porque hay pocas mujeres entonces bue" maldita todo ajuro]]></document>
		<document><![CDATA[Se la pasan tuiteando que en diciembre van a beber todos los días y no tienen para comprarse un libro por decir algo]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana pasó rápido. Gracias gracias gracias totales]]></document>
		<document><![CDATA[Se mudaron nuevos vecinos a la urbanización y ponen música buena, no me lo creo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero conflé con leche. Tengo años sin saber qué es eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Amiga mía, regalame un beso infinito]]></document>
		<document><![CDATA[No hay un día que el mamawebo ese no me haga arrechar]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser jajajs https://t.co/cQhmV0idvF]]></document>
		<document><![CDATA[*con el intenso  https://t.co/u6fkvaJbFd]]></document>
		<document><![CDATA[Ya fue mi día bastante terrible para que venga este maldito intenso a dañarme más la existencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Tómate todas mis cosas en broma o de manera graciosa porque cuando te diga algo en serio te darás cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tu arrecho dejas de escribirle otro la llena de mensajes lindos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estaré aquí todo el día, porque me gustas demasiado babe]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por dejarme tu olor.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy cuaima pero coño se aprovecha y juega con mi mente]]></document>
		<document><![CDATA[Y hoy lo veo &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[A veces hay que aceptar que se debe pasar la página]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañaba ese calor que da cuando uno ve a alguien que le gusta.]]></document>
	</documents>
</author>