<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Accideente vespucio sur altura segunda transversal. Taco importante @biobio @radiocarab @reddeemergencia https://t.co/xlgVP3h8eK]]></document>
		<document><![CDATA[La pura verdad https://t.co/UpCUd2FxRS]]></document>
		<document><![CDATA[Se informa de fuego en locales comerciales en la aldea del encuentro, La Reina @biobio @Bomba_Decima @reddeemergencia @INFORMADORCHILE]]></document>
		<document><![CDATA[Dedicado a todos los tira pa` bajo que auguraban que el supertanker no iba a funcionar. Ahi tiene, para los expertos https://t.co/AWCpfjncs2]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejemplo para los que solo critican @biobio @reddeemergencia @Bomba_Decima @INFORMADORCHILE @LaTendenciaCL… https://t.co/EdjIfMrK4d]]></document>
		<document><![CDATA[@rjimenez_perez marcha neo nazi...lo que le faltaba a este pais. Donde quedo la figura del delito de insitacion al odio?]]></document>
		<document><![CDATA[@132sos_costa @SanAntonio_SOS de cuando es la fotografia?]]></document>
		<document><![CDATA[Parafraseando a Sir Winston Churchill..nunca tantos, le debieron tanto a tan pocos. Aguante @BomberosdeChile @conaf_minagri @Carabdechile]]></document>
		<document><![CDATA[@voluntario172 don este, se me cuida]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis es un crack...!!! Dentro y fuera de la cancha.]]></document>
		<document><![CDATA[No se quien es mas cara de raja, si JVR q tuvo epistolas electronicas con Asipes o sus diputados q la blindan y dicen q no hay irregularidad]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN cuando los que menos tienen dan algo que les duele, se genera la reflexion, donde estan los dueños de Chile??]]></document>
		<document><![CDATA[JVR es bien cara de raja..]]></document>
		<document><![CDATA[@Roto_ordinario tienes permiso para operar un drone?, ojo que la DGAC indico que se debia tener un permiso, no te vayan a partear]]></document>
		<document><![CDATA[Colision de vehiculo y motocicleta en bilbao y alcalde chadwick. Precaucion @biobio @radiocarab @Bomba_Decima]]></document>
		<document><![CDATA[@SmithArce campañas para barras de cereal y asi. Se valora el heroismo y por otro lado nada. Chilean way]]></document>
		<document><![CDATA[@SmithArce conozco las raciones de combate, pero no es posible que al final sean los ciudadanos una vez + q generan campañas para el agua]]></document>
		<document><![CDATA[Se informa de fuego en cerro ñielol en temuco @biobio @reddeemergencia @urgenciaschile]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa es el trabajo de bomberos, conaf y las brife, pero lo.minimo es q el estado de el soporte de alimentacion. Las FFAA tienen de sobra]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn asi con el tiro por la culata]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca @min_interior pero sino esta el peta alguien debe asumir, los temas no pueden quedar al garete. Que decepcion de gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn quien manda a quien?]]></document>
		<document><![CDATA[La capacidad real de respuesta de la Conaf es minima frente a los IF. Sino fuera por los bomberos esto seria un megadesastre. Onemi de papel]]></document>
		<document><![CDATA[@soytemuco @soysanantonio ojo...que para ser un humorista, no es un tema para la risa]]></document>
		<document><![CDATA[El Peta Fernandez al parecer vive en otro planeta, como ministro del interior solo se preocupa de su interpelacion cuando 1/2 Chile se quema]]></document>
		<document><![CDATA[@patricionavia la verdad es que con los medios que tenemos, no haria gran diferencia. Mal ejemplo estimado]]></document>
		<document><![CDATA[@rjimenez_perez absolutamente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades @pompefrance por sus 153 años al servicio de la Republica. Un fraternal abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la @7CBS cumple 153 años al servicio de la Republica. Orgulloso y agradecido de formar parte de ella y del @cbsantiago. Feliz cumpleaños]]></document>
		<document><![CDATA[@ayala_rodolfo y la multa a pagar es una raya en el agua...]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn pero su padawan confeso...curioso..!!]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca y la tetanica?]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana es cosa de preguntar quien cambio la doctrina en carabineros]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana lo que si el manejo politico ha sido horrible. Y en cuanto a reprimir a cabarineros, informense antes de hablar leseras]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana dos cosas, la violencia en la araucania no es privilegio de este gob, sino de por lo menos los ultimos tres.]]></document>
		<document><![CDATA[@Catherinegobill @biobio una cosa es la devolucion dem pasaje, pero quien responde por los malos ratos o atrasos al trabajo?.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @reddeemergencia @INFORMADORCHILE se trata de emanasion de humo en cocina de casino, diario la cuarta https://t.co/1V9KbnLnU4]]></document>
		<document><![CDATA[@ALERTADESISMO nos pusimos igual que chilevision?]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana al final triunfara el pragmatismo. Goic no creo q una voluntades, insunza nada, lagos no crece y meo no existe. Ergo Guiller]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca lo curioso es que los afectados no dicen nada, eso me llama la atencion]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca quizas el periodismo periodistico fue mal planteado, pero a guiller le van a sacar hasta las anotaciones negativa del colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca esperaba un analisis mas de fondo.]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana quizas porque no se pudo. Lo importante es como se ha posicionado. Ojo, sera  presidente y eso no solo molesta a la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana el festival de rock fue en el nacional. El recinto utilizado es harto mas chico. En la UDI, voto cerca del 10% de su padron]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca maca, mal comentario...prejuicioso y cesgado]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana en cuanto a las proposiciones, todo a su tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana apenas 1500 personas?. Ese era la capacidad del recinto, pero muchos quedaron fuera. En todo caso, cuantos votaron en la UDI?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rockaxis_CO @Metallica gran relato de lo q es kill 'em all. Un mazazo a los sentidos, un renacer del rock; algo q el regeton jamas lograra]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca esta de mas recordar principios basicos del hombre y del ciudadano https://t.co/rGQTmbPYpI]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn gran pregunta, la UDI es el partido con mas formalizados y mire sus numeros en las elecciones. Las personas votan sin reflexion]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn eso pasa cuando un conflicto social de años es pesimamente manejado y se transforma en politico y sin salida mas que negociar]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn mmm...no se si pasaria la prueba de la blancura, ademas fue parte de la dictadura y es mas, aun la defiende]]></document>
		<document><![CDATA[@tomoyito mandela por fedex]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana ciertemente, siempre me he preguntado cuanto ganan las empresas de seguridad con las noticias de chilevision]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana nunca tan grosero como esos años]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana absolutamente de acuerdo. Me acuerdo de los montajes que salian en 60 minutos en epoca de dictaduta]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana la cajita idiotizante que genera inseguridad, miedos y desinforma en favor de unos pocos]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana y la UDI popular...😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana y el resto de los medios, emol, la segunda, mega...no sera mucho?]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana veo dificil que piñera pueda crecer mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn y despues vendra otra que si lo sea...con plata de compran huevos]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @reddeemergencia @BreakingNewsChi @Bomba_Decima  aca es donde la solidaridad debe cobrar sentido de verdad… https://t.co/R6yVCQ37qY]]></document>
		<document><![CDATA[@lmrendon el tema es la inexistencia de una politica real de defensa y seguridad ciudadana. Respuestas tardias e ineficaces, sin norte claro]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola esto es Chile donde no se aprende de las lecciones, sino fuera x bomberos vol. seria catastrofico. Ningun avion o helicoptero]]></document>
		<document><![CDATA[Por la cresta otro forestal gigantesco. Fuerza porteños, fuerza bomberos de valpo. Los bomberos son lo mejor y reserva moral de  Chile]]></document>
		<document><![CDATA[A todos los uniformados condenados por delitos de lesa humanidad y contra los DDHH deberian degradarlos y quitarles todos los beneficios]]></document>
		<document><![CDATA[@acgraziani @SalinasRaul maduro es un caso que reviste otro tipo de analisis.]]></document>
		<document><![CDATA[@acgraziani @SalinasRaul la verdad no, anda bastante alejado. Otra cosa es trabajar en post de las mejoras que necesita la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@SalinasRaul @acgraziani jajjaja..el.post es mas falso que las cuentas de daniel lopez en el Riggs..jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@cbsantiago @CentralCBS muchas felicidades chiquillas...gracias por todo. 😘😘😘]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn el problema es la falta de transparencia de la FNE, ellos deben defender los intereses de todos, pero se opto por lo mas facil]]></document>
		<document><![CDATA[Que facil resulta autodenunciarse cuando las eventuales faltas estan prescritas. Traje  hecho a la medida #colusion]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana si no lo encuentra se lo.presto. muchas felicidades y parabienes para el 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana sip, pero lea el libro que le recomiendo,  se va a impactar]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana asi debe ser, cuando los procesos se han cerrado, cuando se han enterrado los muertos y vividos los duelos]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana le recomiendo leer el libro el despertar de los cuervos. El origen de la DINA en tejas verdes]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana  pero nada justifica las torturas, violaciones, detenidos desaparecidos (aun hay + d 1000 de quienes nada se sabe), muertes.]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana absolutamente, estoy de acuerdo en ello, pero es innegable a estas alturas todo lo vivido. Aunque aun hay algunos q lo niegan]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana pero hay temas que se deben enfrentar, sino es como tirar el polvo bajo la alfombra. Al final igual sale y peor]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana ni hablar del recinto de la calle paris, de la calle republica..centro de la DINA y despues CNI]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana osea todo lo q tiene una carga violenta puede contener energias. Lo mismo supe del edificio de bienes nac. Ahi se torturo]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana de hecho esa casa fue la residencia del presidente allende, la cual fue bombardeada por la FACH y luego asaltada para robarla]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana que no sea monunento no implica que sea parte del patromonio historico. Quien fue el ultimo inquilino de la moneda?.]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana una muestra mas del respeto por nuestro patrimonio historico]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana sabi ud. Que la casa de tomas moro, otrora residencia de los presidentes de chile hoy es un hogar de ancianos de la fach??]]></document>
		<document><![CDATA[El grabar a compañeras de armas de la armada es inceptable, pero hay algo + grave. La vulneracion de la seguridad en 1 buque de guerra]]></document>
		<document><![CDATA[Se trataria de cianuro en casa habitacion @biobio @reddeemergencia @Bomba_Decima @BreakingNewsChi https://t.co/7bXPEq7mH2]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana  ciertamente 🤘🤘]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana si es por eso, todos los rockeros son masones...y si asi fuera, habria algun tema?]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana pero hay maa grupos de poder que atentan. La NM lo ha hecho mal sin lugar a dudaa]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana en la realidad opera de facto. Cualquier idea de mejorar y que afecta interesea de unos pocos es torpedeada x UDI, RN, etc]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana pero la derecha se opone a cualquier intento..curioso no lo cree?]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana mas que fallas, sistema diseñado y creado para algunos solamente en desmedro del resto que es mayoria. Se podria corregir, si]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana por ejemplo, la CMPC se auto denuncia y no puede ser sancionada por que segun nuestro ordenamiento x q no se puede investigar]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana cuexk]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana exactente. Hay muchos matices entre el negro y blanco, pero se requieren actos concretos para volver a creer y confiar]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana ahora bien, para que exista armonia sana debe haber honestidada, transparencia, respeto y tolerancia. Mire alrededor y vera]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana lo espiritual es del reino de dios y su representante es el papa, que manda y gobierna en Roma. Lo otro es de los hombres]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana las afp e isapres seguiran lucrando gracias al sudor y sangre de todos los chilenos. La desepcion sigue creciendo y nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomaturana no sacamos nada con seguir haciendo que nada pasa o que nada ha pasado. El mercurio ha mentido y lo seguira haciendo]]></document>
	</documents>
</author>