<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Yo quiero uno, o dos, o tres, o... https://t.co/YgL3N0deP5]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
4 de febrero de 1911, sobre el discurso «El Problema Español» dado por Manuel Azaña en el... https://t.co/OMd86FFwzA]]></document>
		<document><![CDATA[Las 15 frases más sabias de Confucio...... https://t.co/cACTliFzhw]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
3 de febrero de 1560, sobre la visita a Alcalá de Henares de los reyes Felipe II e Isabel... https://t.co/Ke2v5wLBsF]]></document>
		<document><![CDATA[Quien quiera oír, que oiga... https://t.co/QrfS0QY017]]></document>
		<document><![CDATA[Dominicas de Caleruega: «Condenamos y rechazamos las palabras y el pésimo ejemplo de Sor Lucía Caram».... https://t.co/FjuVU5Y5XQ]]></document>
		<document><![CDATA[Paseando por Alcalá...
Estatua de Cisneros, en el #AñoCisneros https://t.co/1WKUvZFcTz]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
28 de enero de 1572, sobre la donación de una Santa Espina de la corona de Jesucristo al... https://t.co/UiaQqtYu0t]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de las letras...
https://t.co/IRnIkOgnrH https://t.co/ZgSTkq3JDz]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
25 de enero de 1480, sobre la anexión de todos los diezmos, rentas y posesiones de las 63... https://t.co/nOonasU75S]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalá por descubrir...
Estela funeraria con los restos mortales del cardenal Cisneros, que podemos contemplar en... https://t.co/434KVZaEIR]]></document>
		<document><![CDATA[@elmagowal Suerte... pero, ¿no tenías otro babi?]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
21 de enero de 1732, sobre el fallecimiento del historiador complutense Miguel de la... https://t.co/b9ll9z7sdC]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
20 de enero de 1486, sobre la primera entrevista de la reina Isabel de Castilla con... https://t.co/ZxA19oV20n]]></document>
		<document><![CDATA[Cisneros, reformador de la Iglesia: conferencia de Francisco Juan Martínez Rojas (audio) https://t.co/TKJRWIMIXH]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
12 de enero de 1851, sobre la constitución de la «Sociedad de Condueños de los Edificios... https://t.co/oycdpB5fPH]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
11 de enero de 1890, sobre el fallecimiento de Esteban Azaña y Catarineu. https://t.co/wLAo4Foe33]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
10 de enero de 1880, sobre el nacimiento de Manuel Azaña y Díaz. https://t.co/WYTiO1FcWB]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
9 de enero de 1632, sobre la finalización del retablo del templo del Colegio Máximo de la... https://t.co/6SV77mODKj]]></document>
		<document><![CDATA[Los misterios de las tallas de madera más pequeñas e intrincadas del mundo...... https://t.co/RGDqLiocFu]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
7 de enero de 1617, sobre el deseo del arzobispo de Toledo Sandoval y Rojas de fundar el... https://t.co/5wzoZP62V1]]></document>
		<document><![CDATA[Santoral complutense…
Hoy, 1 de enero, se celebra la festividad de Santa María, la Madre de Dios y Madre nuestra,... https://t.co/hOjgNGXn7A]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
1 de enero de 1901, sobre la inauguración de la "Cruz del Siglo". https://t.co/W1Q2gjs5XZ]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
Más de 21.400 visitas. https://t.co/uHcEQ94BG0]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
30 de diciembre de 1575, sobre la compra de la casa de la calle de la Imagen por parte de... https://t.co/BEVZ46Z2ad]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
28 de diciembre de 2016, sobre la inocentada de Efemérides complutenses. https://t.co/3QKjoKEg3b]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
28 de diciembre de 1902, sobre la destrucción de una de las torres del Palacio Hotel Laredo. https://t.co/Tv5PgTHw3N]]></document>
		<document><![CDATA[La Magistral al detalle...

Capilla de la Virgen del Val.

Sin querer ser pesado os recuerdo que mañana daré mi... https://t.co/6GQATnkqwP]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡¡FELIZ NAVIDAD!!!
Hallelujah, versión de Navidad...
https://t.co/5lo4nWnlz7 https://t.co/puCouyrtif]]></document>
		<document><![CDATA[8 carteles que no creerás que existen...... https://t.co/YU6yC8vzi3]]></document>
		<document><![CDATA[Con los chicos de "La Historia en Historias"... https://t.co/nNM6a7JVpd]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
19 de diciembre de 1308, sobre la firma del "Tratado de Alcalá de Henares". https://t.co/2ZcmyO5pFA]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
16 de diciembre de 1485, sobre el nacimiento de Catalina de Aragón en el Palacio... https://t.co/PnwgHF9hn6]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
13 de diciembre de 1567, sobre la decisión de la ciudad Huesca de devolver las reliquias... https://t.co/TC7Yupn5Lh]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
8 de diciembre de 1759, sobre la visita del rey Carlos III a Alcalá de Henares. https://t.co/b0aLsXvn3d]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
7 de diciembre de 1618, sobre el fallecimiento del arzobispo de Toledo Bernardo de... https://t.co/nVVFQ2T2Df]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes cómo era la basílica original de San Pedro?... https://t.co/bFi8Mndvmc]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
5 de diciembre de 1694, sobre la fundación del Oratorio de San Felipe Neri. https://t.co/lk2P9CynRS]]></document>
		<document><![CDATA[Soy musulmana y os pido, cristianos, que no dejéis de celebrar la Navidad...
La "paranoia de ofender la... https://t.co/Xeqns25NGP]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
4 de diciembre de 1788, sobre la inauguración de la actual Puerta de Madrid. https://t.co/uwIgki3rtD]]></document>
		<document><![CDATA[Porque se acerca la Navidad...
Belén en el Quiosco de música.
(Fotografía de Juan Mª Martínez - Fb: Alcalá... https://t.co/paXYzkZLLz]]></document>
		<document><![CDATA[Porque se acerca la Navidad...
Belén en el Quiosco de música.
(Fotografía de Juan Mª Martínez - Fb: Alcalá... https://t.co/gboIB2jRuT]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
3 de diciembre de 1808, sobre la ocupación de Alcalá de Henares por los franceses. https://t.co/3iGMs4LNMG]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
2 de diciembre de 1998, sobre la declaración del casco histórico de la ciudad de Alcalá... https://t.co/oA3TFMZEk3]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
1 de diciembre de 1582, sobre la fundación del Colegio Menor de San Cosme y San Damián. https://t.co/QeAksrqpHe]]></document>
		<document><![CDATA[Las muñecas de Famosa se dirigen al Portal... porque en navidad hay que celebrar la Navidad. https://t.co/OcJhgsvYq4]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
30 de noviembre de 1724, sobre la aprobación del libro de Historia de Alcalá de Miguel de... https://t.co/qeQxPx7vue]]></document>
		<document><![CDATA[Unamuno y el Cristo de Velázquez...... https://t.co/uFADB8sgAt]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo memorizar deprisa tu guión...... https://t.co/LfQbrXmMUX]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
27 de noviembre de 1463, sobre la curación milagrosa del rey Enrique IV de Castilla al... https://t.co/zNpctZAIG0]]></document>
		<document><![CDATA[Muertes absurdas de famosos de la historia... https://t.co/4CyTppC5oS]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
26 de noviembre de 1892, sobre la visita de la infanta Isabel al Monasterio de San Bernardo. https://t.co/3Z8SGigevC]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
25 de noviembre de 1624, sobre la visita a Alcalá de Henares del archiduque Carlos de... https://t.co/GDehgT92bk]]></document>
		<document><![CDATA[Fascinante recreación de cómo era la Santa Misa en el siglo XV...... https://t.co/wAg5GSp2CN]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
24 de noviembre de 1544, sobre el bautizo de Andrea de Cervantes. https://t.co/58XDHCuCVI]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
23 de noviembre de 1859, sobre una posible división de la iglesia del antiguo Colegio... https://t.co/oQJbI3zKxT]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
21 de noviembre de 1567, sobre la primera visita a Alcalá de Henares de santa Teresa de... https://t.co/Yvlaj3L4k9]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
20 de noviembre de 1872, sobre la creación de una Escuela para Adultos Trabajadores... https://t.co/Ur4aQ1Z5uJ]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
19 de noviembre de 1526, sobre el primer proceso de la Inquisición a Ignacio de Loyola. https://t.co/izrmmqZYv5]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
18 de noviembre de 1598, sobre la fundación del Monasterio de Dominicas de Santa Catalina... https://t.co/4cGGKJPnB2]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
16 de noviembre de 1338, sobre el fallecimiento del arzobispo de Toledo don Jimeno de Luna. https://t.co/KmEKmyuy68]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
15 de noviembre de 1517, sobre la concesión a Alcalá de la Feria de san Eugenio, por... https://t.co/LqtG46iuo6]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
13 de noviembre de 1463, sobre el fallecimiento de fray Diego de San Nicolás, futuro san... https://t.co/7dko0DRUhb]]></document>
		<document><![CDATA[Santoral complutense...
Hoy, 13 de noviembre, se celebra la festividad de San Diego de Alcalá, que falleció en... https://t.co/rh9RCF6Fb4]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalá al detalle...

Primer plano de la Virgen del Val, patrona de Alcalá. https://t.co/RUou7x8Wsv]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalá al detalle...
Primer plano de la Virgen del Val, patrona de Alcalá.
(Fotografía de Juan Mª Martínez - Fb:... https://t.co/gLSLM1Rnt6]]></document>
		<document><![CDATA[Momentos en Alcalá...

Recuerdo, informo, que mañana es la festividad de San Diego de Alcalá y la urna con el... https://t.co/S0NYvgbdQa]]></document>
		<document><![CDATA[Momentos en Alcalá...
Recuerdo, informo, que mañana es la festividad de San Diego de Alcalá y la urna con el... https://t.co/bcUfS8z0w2]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
12 de noviembre de 1937, sobre la última visita de Manuel Azaña a Alcalá de Henares, su... https://t.co/R7hkAjzdq1]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Leonard Cohen a los 82 años...... https://t.co/Th2Ou5AxGl]]></document>
		<document><![CDATA[Sopa de fideos con mejillones... https://t.co/Yl6h8E7Zhd]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
11 de noviembre de 1914, sobre un proyecto para arreglar la fachada de la Universidad de... https://t.co/eKNMaGzc5P]]></document>
		<document><![CDATA[Una alumna española premiada por su tesis sobre el Alzheimer...... https://t.co/MJodyqGWyp]]></document>
		<document><![CDATA[Arquitecto croata diseña un órgano que convierte las olas del mar en música... https://t.co/oKJsmLe8he]]></document>
		<document><![CDATA[Paseando por Alcalá...
Anocheciendo junto a la Torre de la Catedral Magistral.
(Fotografía de Juan Mª Martínez -... https://t.co/mjrmUtXbth]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Resumen fotográfico del acto de inauguración del Año Cisneros.
(Fotografía de... https://t.co/rMpukR8yzU]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Restos mortales del cardenal Cisneros depositados en el monumento cisneriano de... https://t.co/Y7rslMTghg]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Rezo de Vísperas ante los restos mortales del cardenal Cisneros en la Catedral... https://t.co/oBC4DwELCh]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Monumento donde serían depositados los restos mortales del cardenal Cisneros en... https://t.co/W8H2b417DX]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Los restos mortales del cardenal Cisneros custodiados por los Maceros... https://t.co/IRjhcaBAIg]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Entrada de los restos mortales del cardenal Cisneros en la Catedral Magistral de... https://t.co/BKJbPOXwr4]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Procesión de los restos mortales del cardenal Cisneros hacia la Catedral... https://t.co/KcrJFC9waq]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración del Año Cisneros...
Restos mortales del cardenal Cisneros en el Monasterio de San Juan de la... https://t.co/R82fIH15LY]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
9 de noviembre de 1990, sobre el traslado del Colegio de Abogados. https://t.co/GHyt7LVV14]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
8 de noviembre de 1517, sobre el fallecimiento del cardenal Cisneros. https://t.co/chjANhe6IB]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
7 de noviembre de 1929, sobre el estreno de la zarzuela “La ventera de Alcalá”. https://t.co/GEQIpwd7wJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hallelujah, de Leonard Cohen, interpretada por el grupo a capella "Pentatonix"...... https://t.co/FxlKROrz32]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
6 de noviembre de 1615, sobre la publicación de la segunda parte de “El Ingenioso... https://t.co/wbptez6fqU]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalá nocturna...
Cervantes de noche.
(Fotografía de Juan Mª Martínez - Fb: Alcalá Turismo - Tw: @jmmc_at). https://t.co/tv3a51Z1qS]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
5 de noviembre de 1948, sobre la reinauguración de la Fuente de los Cuatro Caños. https://t.co/6ULBEIDRIJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y cómo te va la vida? https://t.co/lw9HDh1vie]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia no distingue género... https://t.co/H3EvCaA4bH]]></document>
		<document><![CDATA[El Museo del Prado presenta su curso online gratuito Velázquez en el Museo del Prado #MOOC https://t.co/poX4TS7WCG]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalá al detalle...
Desagüe de canalón de la calle Mayor.
(Fotografía de Celina Martínez Cubillo... gracias). https://t.co/QyNWUMsO4Z]]></document>
		<document><![CDATA[La flautista de Hamelin conejera... https://t.co/nEcnYlL1tP]]></document>
		<document><![CDATA[La confesión explicada por los niños (un vídeo genial)...
https://t.co/xglbDMSgPn https://t.co/8wgCbW2BhO]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
3 de noviembre de 1940, sobre el fallecimiento del alcalaíno Manuel Azaña, Presidente de... https://t.co/F2bFZj4FqP]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
2 de noviembre de 1888, sobre la visita de Miguel de Unamuno a su amigo el padre Lecanda,... https://t.co/Fcb12tZbXH]]></document>
		<document><![CDATA[#EfeméridesComplutenses
1 de noviembre de 424, sobre el fallecimiento del obispo complutense Asturio Serrano. https://t.co/93AYHdHNtX]]></document>
		<document><![CDATA[Don Quijote era un "sacamuelas" de El Toboso...
... según una investigación sobre cómo era el ingenioso hidalgo... https://t.co/mTCesk9wIu]]></document>
	</documents>
</author>