<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El doctor Maduro y míster Nicolás" sobre el miedo que le tiene "Jekyll y Mr Hyde" a Trump… https://t.co/lzHwvWxmMQ]]></document>
		<document><![CDATA[Por donde irán los tiros... ¿la viveza del pendejo? https://t.co/ofBAESLgWm]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El Dr. Maduro y Mr. Nicolás" sobre el pacifista Maduro y el guerrerista Nicolás… https://t.co/LLcpJiu79u]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ciertos canales de televisión y sus testaferros también estarán empolvados? #TareckNarcoSancionado]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El doctor Maduro y míster Nicolás" el Jekyll  y Mr. Hyde cucuteño y su sucio #TareckNarcoSancionado… https://t.co/jqqSJ78MHP]]></document>
		<document><![CDATA[Con baranda y todo https://t.co/vfEoYdxmZa]]></document>
		<document><![CDATA[La delincuencia se hizo gobierno y el gobierno internacionalizó la delincuencia... hecho en Socialismo #Sancionados]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El doctor Maduro y míster Nicolás" el Dr. Jekyll y Mr. Hyde de la política venezolana #Sancionados… https://t.co/3zuKJk5930]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El doctor Maduro y míster Nicolás" la personalidad del usurpador nacional frente a @realDonaldTrump… https://t.co/M4yoIEOJpZ]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El doctor Maduro y míster Nicolás" el mismo Dr. Jekill y Mr. Hyde pero con diferente cachimbo… https://t.co/4B5YszKA6E]]></document>
		<document><![CDATA[Dramática realidad que nos agobia ¡Poeta excelente radiografía! https://t.co/GZGXIx9JGm]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer a @jpenalver en "Vigente el macabro eslogan" la realidad de nuestra sociedad de viudas y huérfanos https://t.co/GDjp5Kmo0T]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "El doctor Maduro y míster Nicolás" sobre la dicotómica personalidad del primer usurpador nacional https://t.co/Df2iNiwRwi]]></document>
		<document><![CDATA[@virgiliogiunta @carlosblancog es el mecanismo de tortura en el socialismo del siglo XXI]]></document>
		<document><![CDATA[Ya hacen pruebas en el Metro https://t.co/RZu3UyQvIb]]></document>
		<document><![CDATA[El profesor Girafales en versión pirata https://t.co/2FlLnJNIt5]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla en esa misma avenida viven las "hermanas" de la patria y hay un módulo de "Patria (in)Segura" para que las custodien]]></document>
		<document><![CDATA[@BMarmoldeLeon @eliaspino el CNE conculca un derecho general (sufragio) por el de unos particulares (partidos políticos)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que quiero es botar... a esos  incapaces https://t.co/MYflhXWTE9]]></document>
		<document><![CDATA[La geografía que aprendió de niño corresponde a 32 departamentos... eso de los estados le ha costado un poco más https://t.co/aQKXTqNBgn]]></document>
		<document><![CDATA[.@FedeRadioVe una nueva propuesta radial para el país. Éxitos https://t.co/LlZrwd4QxQ]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración de una nueva propuesta radial por Internet @FedeRadioVe éxitos a @RicardoCusanno por esta iniciativa]]></document>
		<document><![CDATA[Ud. misma lo responde son los más incapaces y corruptos de nuestra historia republicana https://t.co/WVFa7jJGDQ]]></document>
		<document><![CDATA[Pero buena falta que le hace hasta una camisa de fuerza https://t.co/HXIp29LMeb]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "No son tiempos electorales" a propósito de la negativa de convocar a elecciones… https://t.co/IVrToFncfc]]></document>
		<document><![CDATA[El problema no es el proceso interno sino la cantidad de documentos entregados sin controles y sin corresponderles https://t.co/SfEEUtLNZT]]></document>
		<document><![CDATA[La denuncia de ventas de pasaportes y entrega de la nacionalidad es una amenaza para desestabilizar al mundo #VenezuelaCNN]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "No son tiempos electorales" a propósito de la lucha que viene el #18FDiNoMásDictadura… https://t.co/tb7jES8fmK]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer"No son tiempos electorales" a propósito de la negativa del régimen a contarse #12FLaJuventudSeRebela… https://t.co/jZ3dqKyV6E]]></document>
		<document><![CDATA[Y se sienta en el diván para ver cómo le va https://t.co/zZ7vM0e4Pz]]></document>
		<document><![CDATA[Es que con Nicolás la espada se volvió reposera https://t.co/Enidxacq4C]]></document>
		<document><![CDATA[Es que Nicolás se hace el paisa con Donald https://t.co/Enidxacq4C]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien extraditarlos para que los juzguen... ya los exportamos y hacen pasar pena ajena https://t.co/F67mWdvoNE]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "No son tiempos electorales" porque #UnPaísProductivo tiene cosas de que ocuparse mientras la saquean… https://t.co/TikhxOsmsz]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela es #UnPaísProductivo que monoproduce (de vaina petróleo) y multiimporta (cualquier vaina)]]></document>
		<document><![CDATA[Somos #UnPaísProductivo en corrupción, delincuencia, violencia, asesinatos... droga no porque ese es un negocio familiar]]></document>
		<document><![CDATA[#UnPaísProductivo que no produce nada]]></document>
		<document><![CDATA[No fueron indultados hubo sobreseimiento, es decir ni juicio ni sentencia https://t.co/3wPKpa9Y2I]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "No son tiempos electorales" porque hay que celebrar al cuatrero del siglo XIX y al del siglo XXI… https://t.co/yiwqghcl6Y]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer esta excelente reflexión "A celebrar al héroe" por @luisdalvarezva https://t.co/lr7gY0pHNJ]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia de EEUU le da parao a Trump; justicia de Venezuela se arrodilla a Nicolás]]></document>
		<document><![CDATA[El virus Trump es altamente contagioso y se propaga sin necesidad de contacto físico https://t.co/lDqrtBoyS2]]></document>
		<document><![CDATA[.@HaslerIglesias @FAPUV @APUCV ahora Nicolás manda a los estudiantes a hacer oír su voz en la calle... Protestando https://t.co/H5BjYE3Vx2]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo cuento del Zamora de verdad https://t.co/XIihaBjAXD]]></document>
		<document><![CDATA[Una burla de quién no cree en principios y valores https://t.co/DRntcSkYw2]]></document>
		<document><![CDATA[Regresos inconvenientes https://t.co/pPihIRGvg5]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "No son tiempos electorales" a propósito de la negativa del régimen y su #CómpliceCNE #5Feb… https://t.co/P5sxWknEme]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho cacique pa' confundir más a los indios https://t.co/0POkHgjdLt]]></document>
		<document><![CDATA[No pueden dejar de leer "Don Ezequiel" por Don @eliaspino que sí sabe de historia https://t.co/H0pmts47nr vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer este excelente artículo "El delito no se celebra" por @jpenalver una verdad inocultable https://t.co/GFvs7lLwb5]]></document>
		<document><![CDATA[@jkrlos36 gracias por leerlo y por tus comentarios]]></document>
		<document><![CDATA[Agarrados de la brocha luego que le saquen la escalera... por la vía democrática https://t.co/7WSGRhCD4z]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "No son tiempos electorales" sobre la negativa del régimen de Maduro de organizarlas y hacerlas https://t.co/NWG0IUonPE]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque esas fueron en el golpe de noviembre https://t.co/9KtEiNRTyA]]></document>
		<document><![CDATA[... por eso el Diablo llamó a su barracuda a que lo acompañara unos años después https://t.co/Td8kdkBEnE]]></document>
		<document><![CDATA[Locutora de @VTVcanal8: "ahí están todos los militares del 4F compartiendo con el comandante"... faltan los tequeños y la caña]]></document>
		<document><![CDATA[Una revolución de pacotilla firma con crayones de cera #SeHablaMalDeChávez https://t.co/UHsYOOYObi]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de los disfraces vistos el #1Feb ahora llegó el momento de que continúe la comparsa el #4Feb  #SeHablaMalDeChávez]]></document>
		<document><![CDATA[Vielma Mora: "pa'lante mi comandante"... será con las patas pa'lante porque de ahí no se mueve #SeHablaMalDeChávez]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no se han dado cuenta del daño político causado, que causan y causarán... otro cáncer a extirpar https://t.co/LokK2zPx8N]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos historian cuentos y usted cuenta historias https://t.co/0xeIxhfM8J]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un cuentero se mete a historiador https://t.co/0xeIxhfM8J]]></document>
		<document><![CDATA[De cavidades craneales vacías no puede salir otra cosa https://t.co/TwE0jDfp1L]]></document>
		<document><![CDATA[Una realidad indiscutible https://t.co/2l0WZ5Y5pg]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 25 años se inició el mayor cáncer político de nuestra historia... y aún no lo extirpamos #SeHablaMalDeChávez]]></document>
		<document><![CDATA[Hugber Roa: "las universidades no tienen razones para protestar"... provoca responderle a microfonazo limpio #3Feb]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo rebautizan: los Círculos Bolivarianos, que luego fueron Colectivos pasarán a llamarse Fuerza Civil Antidisturbio... Fascismo puro]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí lo hubiesen condecorado y premiado con un ministerio o una embajada https://t.co/E5CZF9Vh2h]]></document>
		<document><![CDATA[Y no lo harán porque esa es la carta con la que pretenden obligar a la oposición a que se siente a cambio de cronog… https://t.co/qe3mMAijjw]]></document>
		<document><![CDATA[La gesta que ellos necesitan... una guerra civil de montonera https://t.co/3vXkJdrbZg]]></document>
		<document><![CDATA[Le creo a los generales cuando se dicen "zamoristas"... son asaltantes, cuatreros, delincuentes, bandidos, atroces]]></document>
		<document><![CDATA[Y su sentencia es sobre una foto trucada y editada... con la revolución ella es ministra de injusticia https://t.co/63uOViVXig]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno sí, ella las dirige porque es la ministra de justicia https://t.co/63uOViVXig]]></document>
		<document><![CDATA[No han encontrado el helicóptero porque estaban ocupados diseñando estos disfraces para los Próceres https://t.co/qFujXTf0Xr]]></document>
		<document><![CDATA[Que designen al mismo equipo forense que reconstruyó al Bolívar zambo https://t.co/dtLxEq3jWN]]></document>
		<document><![CDATA[Sí la política fuese justa Chávez y Maduro nunca hubiesen llegado a gobernar a este país https://t.co/dVSFde0dA5]]></document>
		<document><![CDATA[Y que de paso lleven a Hugo, Escarrá o Lina que eran de la misma banda https://t.co/enUVwPP7Az]]></document>
		<document><![CDATA[Estupidísimo... aquí lo demostró https://t.co/3d9nC351X1]]></document>
		<document><![CDATA[No lo compre que ya viene la Misión liquiliqui... un traje para todos y todas con el carné de la patria https://t.co/hInGNv3eMw]]></document>
		<document><![CDATA[Es peor la Tascón la hicieron sin consentimiento de los afectados, con el carné los borregos van directo y mansos a… https://t.co/aoDFi0uNSN]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es pa' que crean... el rol de este era ese y el de Zapatero otro: un tiro contra el gobierno y otro a favor de… https://t.co/XseeBQCy1A]]></document>
		<document><![CDATA[Se retiran los caballos y dejan muestra representativa del desfile frente a la tribuna: pura bosta]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás: "decreto el uso del liquiliqui como vestimenta oficial"... Tareck que se lo firme]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás ya anunció celebraciones para el 4/2... actos de hoy era "telonero" para el gran evento del domingo]]></document>
		<document><![CDATA[Y los tanques pasando aceite https://t.co/5ls9CJCR8w]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie sabe dónde está ni qué se hizo https://t.co/AHOPwbX4Tn]]></document>
		<document><![CDATA[Así facilitan la verificación de régimen migratorio de quienes detestan a Mickey y a Donald https://t.co/lLCpFD3QY1]]></document>
		<document><![CDATA[Burla del día... para eso le dio su cheque Nicolás https://t.co/GEIzR1gsXE]]></document>
		<document><![CDATA[Si desaparecen es que les instalaron un sistema de camuflaje que los hace invisibles... el problema es que después… https://t.co/UeXyKv68lg]]></document>
		<document><![CDATA[Y el peligro que esa chatarra se caiga sobre la ciudad https://t.co/GiFyLdsST7]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que sobrevuelan los helicópteros sobre el Paseo Los Próceres alguien podrá decir ¿Qué pasó con el helicóptero desaparecido?]]></document>
		<document><![CDATA[Todo fascista, nacionalsocialista, socialista o chavista piensa así https://t.co/8MRmlyyiod]]></document>
		<document><![CDATA[Despilfarran lo que no tenemos... es quemar dinero para conmemorar a un cuatrero, asaltante, delincuente, esclavist… https://t.co/7GeoheqrjJ]]></document>
		<document><![CDATA[Iris Varela: "Alicia Machado que se quede jalandole a los Clinton"... Ella solo permite jaladas a Maduro y a Diosdado]]></document>
		<document><![CDATA[Iris Varela: "Alicia Machado no debe entrar al país por vínculos con el narcotráfico" ¿A quién expulsamos por vínculos con Diosdado y Cilia?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Lo de fondo "zamurano" es una mezcla de zamuro con asno?]]></document>
		<document><![CDATA[Para que llegasen iletrados a magistrados, ministros, vicepresidentes y presidentes https://t.co/MUvMN32Sdb]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer "Aquí no se habla mal de Chávez" todo es verdad porque de "él no se puede hablar bien sin mentir"… https://t.co/GhjYhz4ruA]]></document>
		<document><![CDATA[Para nada subliminal... es directo: "estás conmigo o estás en mi contra" https://t.co/TBmMy9lOgS]]></document>
		<document><![CDATA[Fue evidente en toda la campaña... pero no oyeron las alertas https://t.co/OglwvpmWBj]]></document>
	</documents>
</author>