<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial @adidasCO ahora a hacerla respetar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Solo noticias malas, muertos y más muertos... Que mala manera de iniciar el día, voy a dejar de verlos...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcosodelapizza @cejaspobladas me suena conocido jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO Ese tipo con cara de sádico es un enfermo mental que puede matar hasta a un ser humano!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/ABTzWrVSgB]]></document>
		<document><![CDATA[@MLLacouture Si, fue suave (3.9) en Silvania...]]></document>
		<document><![CDATA[@ART15583980 @Bogota @7MarcoFidelR No, es falso... Los horarios no tienen sentido...]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeOvalle @Uber_Col  y ahora ud dígale a un taxista que la tarifa no corresponde... Esa es la diferencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@overnandez @AlexReyv ojalá todos fueran como ud... Pero con la mano en el corazón la mayoría no lo hace...]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexReyv jajajaja, nadie había tocado ese punto! https://t.co/FrmzxDKinS]]></document>
		<document><![CDATA[@MaraCon56 @cejaspobladas 100 mm el cupo + lo que cuesta el carro... Creo que no alcanzamos...]]></document>
		<document><![CDATA[@pbandido1 @rcnradio entonces sea una multinacional quien lo maneja puede ser el vecino de uno... Nada justifica la violencia...]]></document>
		<document><![CDATA[@pbandido1 @rcnradio  según su lógica, mañana empanadas típicas va a quemar el puesto de la señora de la esquina por "ilegal"... ???]]></document>
		<document><![CDATA[@pbandido1 @rcnradio Nunca el actuar de esta gente está justificado...]]></document>
		<document><![CDATA[@wilsonceli @rcnradio que es eso, parece a los volantes que hacían en los 90 para matar policías... En serio hasta cuándo!?]]></document>
		<document><![CDATA[@cejaspobladas Ni por el pts. Me monto en un taxi...]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanaEstaChueca es que no es protesta, es vandalismo e intimidación...]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm Salud deberías reevaluar subirte a un Taxi, robos, groserías, conducción peligrosa. En fin...]]></document>
		<document><![CDATA[@UltimoIguazo1 @jorge_usmadg Pero no representa a todos los costeños lo que hace es denigrar la cultura de la costa por el actuar de pocos]]></document>
		<document><![CDATA[@UnoDe100000 @CaracolTV  Totalmente de acuerdo, esas "producciones" son una basura lo único con hacen es degradar el país]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaBogota deberían mostrar la cara de estas lacras, no los protejan!]]></document>
		<document><![CDATA[@MLLacouture si, acá los describen: https://t.co/oT31hRTsjK]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @HassNassar como las maquinas que tapaban huecos con plastilina, o los camiones de basura que no servían!? Esos si son suyos!]]></document>
		<document><![CDATA[@gildardoabogado @GustavoBolivar @manolorp ese es su argumento? Atacar al otro?]]></document>
		<document><![CDATA[@gildardoabogado @GustavoBolivar @manolorp cual reserva forestal, Van ser Hammen... Señor debe actualizarse un poco...]]></document>
		<document><![CDATA[@FFrreeddyyy @GustavoBolivar La gente se pega de eso... No es si es subterráneo o no, es que no lo hace Petro]]></document>
		<document><![CDATA[@Galdford @justopgon @GustavoBolivar el metro subterráneo es inviable, Bogotá no tiene planos de suelos... Caso deprimido de la 94...]]></document>
		<document><![CDATA[@Galdford @Ing_Henryco @GustavoBolivar @petrogustavo Estudios que no servían por que son inviables, populistas pero inviables...]]></document>
		<document><![CDATA[@Camirolo_19 @ClaraLopezObre Hay se fue el subsidio de transporte...]]></document>
		<document><![CDATA[@odilmer1 Ese man ya no puede ni dormir del miedo...]]></document>
		<document><![CDATA[@teleSURColombia @videosteleSUR Miedo? Les pueden destapar la olla podrida de Maduro...]]></document>
		<document><![CDATA[@martinez_net Jajaja,no se lo cree ni ud mismo. Invitado a Colombia para que busque las supuestas bases pero ojo lo pueden bajar x guerrillo]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @ELTIEMPO Sr ud no hizo un carajo por esta ciudad y se cree con derecho de criticar... No jodas!!! Mediocre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio Como es posible que en una niña de 8 años exista abuso sexual y no acceso carnal violento???, O mal el artículo o mal med. legal]]></document>
		<document><![CDATA[@piedadcordoba tiene miedo? Debería irse del todo a Cuba... Pd. No replique todo lo que diga Telesur no engañe igual que el Chavizmo en Vnz.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes hambre? Obtén 15000COP de descuento en tu primer pedido #UberEATS con mi código: eats-1za6ycmnue. https://t.co/jkFI8YiXJp muy bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB @dpenuela06 @HOLLMANMORRIS No entiendo la obsesión de la gente con que el metro sea subterráneo, Bta no tiene mapas de subsuelo]]></document>
		<document><![CDATA[@dpenuela06 @petrogustavo @CarlosCarrilloA @GNavasTalero @HOLLMANMORRIS @JuanPabloMorris El metro subterráneo no es viable en Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[@eldeltapabocas @elespectador si lee el artículo completo y no solo el encabezado dice que todo está justificado y con bitácora...]]></document>
		<document><![CDATA[@eldeltapabocas @elespectador en la empresa donde trabajo se gastan tres veces eso al año en viajes y traslados... Eso cuesta...]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiagoPeye creo que está hilando muy delgado]]></document>
		<document><![CDATA[@pintooxx y se dedican a criticar que no hace nada pero con una ciudad quebrada como la recibió es muy difícil...]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota @YouTube  Excelente vídeo mejor no se puede explicar!]]></document>
		<document><![CDATA[@BeeMaya08 @EnriquePenalosa  Oiga que ignorancia la suya... Pelea por pelear... La verdad queda es mal! Fijo ni Bogotana es...]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_rod ironía en su máxima expresión!]]></document>
		<document><![CDATA[@santorendon ahora que va a ser de diciembre sin este tipo...]]></document>
		<document><![CDATA[@CulturaenBta @Bogota @IDRD @idartes @Patrimoniobta @EnriquePenalosa @Educacionbogota la entrada es libre?]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA es igual a gritar en la Plaza de Bolívar, muere maldito capitalismo pero va y come una cajita feliz en MacDonalds de la 19]]></document>
		<document><![CDATA[@ossapablo con tal de mostrar odio ven todo de manera negativa, y luego salen y se indignan por que la gente no piensa en la paz! Absurdo...]]></document>
		<document><![CDATA[@RosannaPinedo @EspinosaRadio Totalmente de acuerdo, por ese hecho debe tener la misma responsabilidad del asesino...]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinosaRadio  Por la hora en que fue contactado y la hora estimada de muerte es posible que si...]]></document>
		<document><![CDATA[@padresalvajee claro tres alcaldías sin hacer nada es lógico...]]></document>
		<document><![CDATA[@ColombiaShows Ojalá estando tan cerca de pasen por acá...]]></document>
		<document><![CDATA[@ColombiaShows Amigos que han oído de Linkin Park en Colombia???]]></document>
		<document><![CDATA[@RoAvanchnzel  Pero Maluma razona como si ya estuviera muerto... Creo que es un empate...]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroOT_  Se le jodió la cabeza de tanto "perrear" jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio castración química para este personaje!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol castración química para este personaje!]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO en los pueblos para evitar que este tipo de gente se vuele todo el pueblo lo rodea, va a tocar hacer lo mismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO toca es ir a la misma clínica para evitar que este personaje se vuele!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cloquis @EnriquePenalosa donde salió eso? Creo que los buses nuevos son híbridos...]]></document>
		<document><![CDATA[@SantaFe @ChapecoenseReal Que gran gesto! Que bueno tener un rival de patio a la altura de Santa Fe!]]></document>
		<document><![CDATA[@GabrielSanigato Somos hermanos y vamos a estar unidos por siempre, por la historia #Chapecoense #FuerzaChape]]></document>
		<document><![CDATA[@nacaodepre Somos hermanos, es lo menos que podemos hacer #Chapecoense #graciascolombia, acá tienen la bienvenida siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[@FOXSportsArg Soy hincha de Millos,hoy le doy mi más sincero gracias a la Hinchada de Nacional, ojalá este espíritu se conserve por siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[@FOXSportsArg  Simplemente sin palabras!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm pareciera responsabilidad compartida entre la controladora y el piloto por no declarar emergencia en primer momento]]></document>
		<document><![CDATA[@rafataibo Rafa sería interesante que dejaran equipos solos para ver que captan al no estar ninguna persona... Buen programa!]]></document>
		<document><![CDATA[@therainbowwhale La mejor forma de salir adelante es crear una buena acción por otro ser maravilloso]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestosamperp  Jajajaja, no trate de figurar más, su tiempo paso hace como 8.000 años]]></document>
		<document><![CDATA[@rafamardiaz76 2 También hay muchos países de derecha con buena alfabetización...]]></document>
		<document><![CDATA[@rafamardiaz76 1 Tiene razón, pero el tema de educación va más a una línea de  gobierno a que este sea de izquierda...]]></document>
		<document><![CDATA[@rafamardiaz76 el problema no es el modelo económico es el gbno. En Cuba y Vnzl pasan más hambre que en CO.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabbatella 3 Latinoamérica no merece más gobiernos de izquierda con ideología radical, somos muy ricos para eso y podemos vivir mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabbatella  2 las ideas no se deben imponer nunca a la fuerza y es triste ver pueblos como el Cubano y el de Vnzl sufriendo por comida...]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabbatella 1 Martín te lo dice una persona que ha vivido desde que nació en guerra por la izquierda "revolucionaria", no vale la pena...]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaloPulido6, el siempre a apoyado la paz, lo de campamento era invasión del espacio público... No confundir]]></document>
		<document><![CDATA[@_gnrargentina en el philadelfia este año uso un sombrero vaquero, en Colombia un sombrero vueltiao]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCarrilloA No es viable que sea totalmente subterráneo, vea el caso del deprimido de la 94, Bogotá tiene malos suelos y no hay mapas]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa que bien, había que recuperar el espacio público, ese campamento no hacia nada en pro de la paz]]></document>
		<document><![CDATA[@MayitaMurillo @EnriquePenalosa @Las2Orillas Si no tenían permiso me parece bien la acción de la Policía, ese espacio debe ser publico.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol @EnriquePenalosa por favor ayuda la ciudadanía no aguanta más a esta gente, va a ocurrir una tragedia!]]></document>
		<document><![CDATA[@TatoCepeda @NoticiasCaracol en mi vida vuelvo a montarme en un amarillo, eso es vandalismo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MonedasColombia @colombia_hist por que el perro?]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist  Hola, en que dirección estaba ubicado? Lo nombraron mucho en Dr. Mata]]></document>
		<document><![CDATA[Como me siento en este momento https://t.co/1MFUyEeHzw]]></document>
		<document><![CDATA[@HBOLAT a que hora en Colombia?]]></document>
		<document><![CDATA[@Uber_IbagueCOL  excelente trabajo!!! No solo buen servicio, también excelentes pautas! Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@UMusicColombia  Rammstein... Jajaja, no creo, pero sería bueno...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcosodelapizza  campeón!]]></document>
		<document><![CDATA[@VivaColombiaco @WRadioColombia al menos lograron ser tendencia hoy!]]></document>
		<document><![CDATA[@VivaColombiaco jajaja que embarrada! Ser light no es igual a ser imprudente... NO APLICA el dicho que hablen bien o mal pero que hablen...]]></document>
		<document><![CDATA[@markoa8863 @EnriquePenalosa Te equivocas, el metro de Panamá es casi todo elevado solo un pequeño tramo de Av Balboa es subterráneo...]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaBogota @FiscaliaCol @Policia924FM @PoliciaColombia @DanielMejiaL @Bogota @Alcaldiakennedy @EnriquePenalosa ojalá no lo suelten]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @ANDI_Colombia  y esa plática para donde va? No es una medida que perjudica solo al consumidor y el productor que?]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimeraFila_Co @BancosAval @Cine_Colombia mil gracias!!! Hay voy!]]></document>
		<document><![CDATA[@GaleriasCC  mil gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@BancosAval mil gracias, amigos de @PrimeraFila_Co, que puedo hacer? Para adquirir la boleta, tengo el código de Yeii y todo...]]></document>
		<document><![CDATA[@GaleriasCC por favor hagan algo para que los indigentes no se paren a la salida del parqueadero a agredir a los clientes...]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimeraFila_Co @BancosAval @moveconcertsco @PasalaYeii este es el error https://t.co/8p6WtvnSu3]]></document>
	</documents>
</author>