<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Había olvidado un poco el calor]]></document>
		<document><![CDATA[La próxima vez que venga será para llegar hasta el Cabo de Hornos. Nos vemos Punta Arenas]]></document>
		<document><![CDATA[Un volcán corre en tus venas]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda gente que se conoció en éste viaje. Grande la Patagonia]]></document>
		<document><![CDATA[Me desconecto una semana y media y veo que en Chile y el mundo hay puros desastres.]]></document>
		<document><![CDATA[No sabes cuanto te banco El Chalten]]></document>
		<document><![CDATA[Después de esta me merezco un all inclusive]]></document>
		<document><![CDATA[Qué onda mis sueños australes]]></document>
		<document><![CDATA[Si es verdad que es lo mejor que haga mucho frío y abrigarse para no sentirlo para nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy todo saldrá como lo estoy pensando en este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanta risa por dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único bueno de Trump presidente es que Alec Baldwin va a seguir imitandolo en SNL. https://t.co/vlWqjWAMSJ]]></document>
		<document><![CDATA[De a uno se sacan adelante los minicachos que tengo pendientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Papeles entregados, ahora solo esperar para ser chileno.]]></document>
		<document><![CDATA[@tranquiney gracias profe campusano por su corrección.]]></document>
		<document><![CDATA[Te das cuenta que la cosa saldrá bien cuando el cabro te pregunta segundos antes de su examen: cuánto quedó Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[Califico mi incursión en la cocina como un éxito]]></document>
		<document><![CDATA[Me di color en la carta autobiográfica para la nacionalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos odian el 2016. Yo lo banco]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo año al hilo. https://t.co/pDWQ3szAxz]]></document>
		<document><![CDATA[@r_hockey loco no sé de dónde son, pero hasta en La Reina se escuchan.]]></document>
		<document><![CDATA[Tratando de corregir y los vecinos en la previa de año nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente año nuevo no es lo mio.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si todo sale según lo planeado, desapareceré en febrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Nerviosismo, pero a Rio los pasajes.]]></document>
		<document><![CDATA[Princesa, Senadora y Generala. Así la recordaremos.]]></document>
		<document><![CDATA[Peor susto de la vida por no encontrar la billetera. 15 minutos de la peor angustia imaginable]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, al final, todo lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea solucionable por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@RonnyMoscoso todo bien nosotros Ronny, gracias. Fue a más de 1000 km de Santiago.]]></document>
		<document><![CDATA[Y peores los que creen que algún imbécil pronosticó esto.]]></document>
		<document><![CDATA[Que desastre la gente que desinforma en un terremoto. https://t.co/II0vEveFij]]></document>
		<document><![CDATA[Gran cover para un gran día https://t.co/Bjqogr7XAq]]></document>
		<document><![CDATA[Qué onda las hormigas atentas. Dejas comida un segundo y llegan en masa]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me regalaron un helado en la micro :)]]></document>
		<document><![CDATA[Anótese, publíquese y recuérdese.]]></document>
		<document><![CDATA[Y Black Mirror es ficción... https://t.co/PQORxl1HBe]]></document>
		<document><![CDATA[Esta caña fue inmerecida]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando la pizza prometida de la despedida de la noche]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tomé dos siestas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora mi familia habla de memes]]></document>
		<document><![CDATA[Es un lindo día para comer.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo, si está atendiendo público suelte el celular un ratito.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los grandes éxitos musicales, en mi opinión, son una mezcla de talento y buen timing. https://t.co/ah2k6XgHMN]]></document>
		<document><![CDATA[No hay motivación 😕]]></document>
		<document><![CDATA[El codo que falla cuando más lo necesito]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a @luisdimasof se le quedó la tarjeta en el cajero. Y YO SE LA ENTREGUÉ! Tenga más cuidado con sus cosas Don Luis.]]></document>
		<document><![CDATA[Muero de calor 😭]]></document>
		<document><![CDATA[Loco que desastre lo del Chapacoense.]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis ha mejorado muchísimo su inglés]]></document>
		<document><![CDATA[La frecuencia de la D02 es una desgracia para la humanidad @Transantiago]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía duele la muerte de Han Solo]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento me gustaría ser mujer para resistir esta amigdalitis con dignidad]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeños gigantes gestos que valen un universo entero.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaePolit gracias Cae. Saludos a todos por allá!]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó. Fue un día especial y los importantes no se lo perdieron :)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un día especial, no te lo puedes perder.]]></document>
		<document><![CDATA[Y las malas noticias no van a parar https://t.co/RyfTJLKiUn]]></document>
		<document><![CDATA[@crist_matjp e igualmente influyentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día más es uno menos. ✊]]></document>
		<document><![CDATA[El pase fallando en el momento menos oportuno.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás he visto un partido de béisbol, pero he visto todos los videos de los fans de los Cubs celebrando.]]></document>
		<document><![CDATA[SacrifiDándolo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Era con meterme más miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin se les acabó la buena vida y la poca vergüenza a ustedes que pudieron disfrutar el feriado]]></document>
		<document><![CDATA[Dale Moreno LPM! No le demos bola a lo que hablan afuera!]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente un desastre. Cierro por fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[También tengo mi talento para la rima 👀]]></document>
		<document><![CDATA[El joven rapero se subió a la micro a improvisar y la vieja amargada le dijo que por qué mejor no se va a estudiar]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ayer no tenía idea de éste caso. Muy buena la obra "Mónica, el vuelo truncado de la paloma" https://t.co/EbXvKXtk6z vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[La página que da nombres aleatorios de  tesis. X ej: "La decadencia ecologista, el proceso cyberpunk y Wendy Sulca" https://t.co/YmnfyKSg9d]]></document>
		<document><![CDATA[Haber gritado un gol con Doherty y Barât debió haber sido increíble. Ojalá alguien lo haya disfrutado]]></document>
		<document><![CDATA[Gareca es una mezcla de Becaccece e Iggy Pop]]></document>
		<document><![CDATA[Filo el grado, filo la vida. Hoy se muere en The Libertines]]></document>
		<document><![CDATA[La canción de este fin de semana. https://t.co/Gj3AI9fjID]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que salieron como yo creía/esperaba/quería hoy: 0]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía toda la pinta veraniega preparada para salir hoy a la calle y me la cagó el clima]]></document>
		<document><![CDATA[Sorry Evelyn, pero así se hace en verdad. https://t.co/MmSSITfaT1]]></document>
		<document><![CDATA[Que falta nos hace un lider, alguien que saque la voz y que no deje que bajemos los brazos. Inaceptable la actitud.]]></document>
		<document><![CDATA[Con mi nuevo celular puedo poner emojis por acá ✌]]></document>
		<document><![CDATA[Acostumbrandome al celular tamaño familiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Un paso menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran serie Modern Family. Esta escena es arte. https://t.co/NSCnHtKa3J]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanta falta hacen los audífonos en la vuelta a casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué más nefasto puede ser este idiota. https://t.co/K3WYTGiE2w]]></document>
		<document><![CDATA[Sabía o debía saberlo]]></document>
		<document><![CDATA[Un capitulo de Modern Family para cerrar este tremendo 18.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos confabulados para que no despierte mañana. No caeré.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo que quedó el Capwell. #VamosEmelec]]></document>
		<document><![CDATA[@OIMChile pero no encuentro nada respecto a pasantías o prácticas ahí...]]></document>
		<document><![CDATA[@OIMChile dónde se puede obtener más información?]]></document>
		<document><![CDATA[Cacha @Benjapv (se que ves todo desde las sombras, por eso te etiqueto) https://t.co/D819phwM0k]]></document>
		<document><![CDATA[@Mcisternag loco, seriedad. Hace cuánto no hacemos llorar al monumental.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlospolit91 esa es la pelea, la próxima fecha es clave.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es mi pronóstico]]></document>
		<document><![CDATA[Clasificamos por repechaje]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicable para cualquier partido en el que juegue Mati Fernández. https://t.co/i4Vkiq29y6]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué me haces esto D02]]></document>
		<document><![CDATA[Cada hombre citado en este reportaje aprovechó para tirar una talla al respecto. Genios. https://t.co/NzgtYR3WLk]]></document>
		<document><![CDATA[@tranquiney siii, pero qué estabamos viendo...]]></document>
	</documents>
</author>