<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO felicitaciones muchas felicitaciones. Reconozco su invaluable labor y dedicaci칩n. Me lleno de orgullo por ese logro]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO eso si es un reconocimiento a la docencia y al ser humano. Es un sacrificio que en Locombia pasa desapercibido. Excelente noticia]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO no lo puedo creer que antes no hab칤a. Igual ser치 para muchos letra muerta ayer, hoy y siempre. 칄tica en donde est치s?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN la autoridad qu칠? La justicia que? De seguro lo agarran, queda libre y amenaza con matar, lo cumple y le dan hasta una medalla]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol no ven que los amenazan ... Quien puede con esos hampones]]></document>
		<document><![CDATA[@Caracol_Cali regresa el negociado ... Ya se fueron estad칤stica del probable negociado q se tiene con eso y la probable corrupci칩n q existe]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/cCc7RLB3bH]]></document>
		<document><![CDATA[@adncali @MovilidadCali debe ser que hay una buena coima para lo de las multas como ya se descubri칩. Corrupci칩n por d칩nde sea. Que descaro]]></document>
		<document><![CDATA[@adncali @MovilidadCali y porque no se dedican a tema importantes. Carros obstaculizando los paraderos del mio. Parqueaderos que abusan]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol el informe, datos y cifras lo dicen todo. Averiguar y denunciar con cu치nto dinero al final se queda el contratista?]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio @Uber_Col amanecer치 y veremos ... La violencia genera m치s violencia .. Los servicios de mejoran con calidad y no con violencia]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillavacia m치s corrupci칩n y con los coste침os ... Que viva Locombia o Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN y el gobierno nada hace. En donde esta el plan de contingencia? Insisten que el sistema es buen칤simo. Y la reforma tributaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali m치s?. Que descaro. Y el pueblo aguante y aguante. Creo q esto no va a estar bien en poco. La gente se cansa de pagar corrupci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN insisto, habr치n muertos y nadie hace nada. Unos colocan los heridos y los carros y los otros el hampa amarilla nada. As칤 no es]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO las ciudadanos de bien clamamos que caigan los grandes y los chicos. No queremos solo a los chicos en la c치rcel. Toda esa mafia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN las v칤ctimas de este delito seguimos colocando la vida y los delincuentes libres y adem치s amenazan hasta a los periodistas]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador y que se podr칤a esperar? La ley es para los de ruana. Eso se ha visto por siempre. Estamos en Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@METROCALI frente a Comfenalco los taxis y particulares no dejan espacio para el parar el bus. Igual en la calle 8. Falta cultura ciudadana]]></document>
		<document><![CDATA[@METROCALI deber칤an hacer campa침a tambi칠n, para q los conductores particulares y p칰blicos dejen libre los paraderos. Muchos son bloqueados]]></document>
		<document><![CDATA[@taniafernandezU excelente, te felicito. Tu fluidez y sencillez en la entrevista me gust칩 mucho. Esa es mi presidenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana por fin alguien vuelve a retomar la reforma tributaria. No la olvidemos]]></document>
		<document><![CDATA[@Caracol_Cali excelente propuesta de la Presidenta del Consejo de Cali. Doctora Tania: un consejo como debe ser, de puertas abiertas]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador porque se aprovechan de las necesidades del pueblo y porque son unos chupa sangres. Sino consienten a los corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol y eso no es nada. Esperemos m치s y peores noticias de la corrupci칩n. Que inmundicia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol que inseguridad y sin muestra del que hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol sin palabras. Todos clamamos justicia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol pero que pelean? De seguro las coimas ya se repartieron y del dinero ya no queda nada. Estamos en Locombia no lo olviden]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN y ya revisaron los 칤ndices de corrupci칩n en esa zona? Cuantos acueductos no se habr치n robado. Cuantos se enriquecen por ello?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol pero que joya de mujer. Para casarse con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN a칰n est치 vivo? Ojo periodista que luego son amenazados. Vean caso Medell칤n y fleteros. De malos terminaron los buenos. Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN pero q estad칤stica. Debe existir alguna raz칩n para que no se denuncie. Ley de feminicidio? Le creen m치s a la mujeres? Machismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio la noticia est치 mal. Solo el 15%son los taxistas que prestan buen el servicio, el resto demuestran que son hampones. Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol con esas ratas lo menos que se espera es eso. Ahora al que van a judicializado con 칠xito es al periodista. Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador y que cre칤an que le iban a decir la verdad? Igual quien pagar치 ser치 el pueblo. Estamos condenados a ello. Reforma tributaria]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador @EEColombia2020 incluida la coima? Y esos dineros tambi칠n son sometidos a la reforma tributaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN y de cu치nto es la coima para este proyecto? Y la reforma tributaria qu칠? Se olvid칩 ya]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN @OdebrechtSA @BancoAgrario 游游때游땍 que ingenuidad. Claro no se perder치 porque el pueblo lo pagar치. La banca son chupa sangre]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador jajajaja, pues quien? El pueblo, los de ruana, q ingenua pregunta. La banca nunca pierde. A prop칩sito y la reforma tributaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador eso s칤 es saber manejar el dinero del hampa y poder desangrar al pueblo. En 칰ltimas nadie protesta y todos aguantamos]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador pero como no van a ganar si est치n concertados con el hampa de los corruptos. Adem치s desangran al pueblo. Eso s칤 es Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN @OdebrechtSA @BancoAgrario y es que son tan ingenuos que esperamos que paguen? Como dicen: esa pl치tica se perdi칩. Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio no puede ser, solo esto faltaba. Evadir su responsabilidad. Terminaremos con aplicar justicia por la mano propia. Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm para qu칠, si de seguro ya se lo robaron. Mientras nosotros vamos para el paseo, el hampa ya viene de all치. Ingenuos]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador y ya contaron con la tajada del concierto para delinquir del Banco agrario? Definitivamente Locombia o Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@MovilidadCali @METROCALI @Caracol_Cali @elpaiscali cu치ndo ser치 q aprender치n a respetar paraderos del MIO. Taxistas y ciudadan칤a obstruyen]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @BancoAgrario averig칲elo Vargas. Y la reforma tributaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali y la reforma tributaria? Es un juego.]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO iniciamos el concierto, pero para delinquir. La banca y la corrupci칩n. Otro esc치ndalo sabido y callado. Y la reforma tributaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@Caromunozb ah칤 est치 el hampa amarilla en acci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali en donde est치n los taxistas. As칤 no van a quemar carros y motos de este gremio?  No los van a atracar y da침ar esos veh칤culos.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol pobrecito, ahora salimos a deberle. No que pesar. Habr치 que regalarle el banco para indemnizarlo. Pobrecito]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali y espero que tampoco en el juego de la impunidad, del olvido y menos de una investigaci칩n a medias y con piezas claves fuera]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol que concierto, pero concierto para delinquir: la banca y la corrupci칩n. El d칰o que desangra al pueblo y a Locombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio ya ni se aterra uno de tanta corrupci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador que tristeza, que dolor por esos animales. No es posible tanta maldad]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm por que as칤 es en Locombia o en Macondo. A la corrupci칩n se les favorece lo mismo que a los bancos y el pueblo paga]]></document>
		<document><![CDATA[@Caracol_Cali pero menos mal que en Cali no pasa es nada. La seguridad en total. Eso fue en otra parte, en otro Cali, de seguro]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol esto es ejemplo. Con ello se inicia proceso de mejora cumplimiento de las normas al propio TT q desea hacer cumplir normas]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol y los dem치s? O con uno s칩lo se pretende que el pueblo quede saciado y la corrupci칩n sus burl치ndose de la justicia?]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana si eso sucede entonces la obra se paraliza, el dinero se pierde, se tendr치 que indemnizar y re contratar. M치s perdida]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio eso est치 pasando en tus la ciudades. Recuerden que eran la mancha amarilla, hoy el hampa amarilla. Miedo me da opinar]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol que tristeza. Primara al final del d칤a la justicia por mano propia. Muy triste]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm  falta q esos hampones o como ya los calificaron de terroristas, la emprendan con qui칠nes nos atrevemos a opinar y rechazar el suceso]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm ser치n los taxistas o el hampa amarilla. Eso cambia de calificativo. Xq esos hampones no queman carros piratas? Son muchos y no machos]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol si no paran estos avances de barbarie, habr치n muertos d ambos bandos q lamentar. Q intolerancia. Q accionen con los piratas]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA vientos de renovaci칩n en la Procuradur칤a General de la Naci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol ante una autoridad efectiva y una justicia eficiente, la justicia por mano propia se impondr치. No es ideal pero soluciona]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO fabuloso, pero sin empleo, sin recreaci칩n, sin seguridad social y sin salud ... Que m치s da. Aunado a esto la inseguridad total]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio noooo esto solo se ve en Locombia o en Macondo ...]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm vengase para Cali y limpie esta ciudad. Se necesita mano dura y acciones efectivas. El hampa reina en Cali. Ejemplo debe continuar]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio reitero que ante la ausencia de seguridad y de Justicia, la justicia por mano propia triunfar치. No es lo ideal pero efectivo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN pero el alcalde no har치 una acci칩n como en Medell칤n, este caso es de alta gama, es de su estrato. "Ala que dir치n mis electores"]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio yo pronto quedar치n en libertad por vencimiento de t칠rminos. Es es la f칩rmula m치gica para la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol la inseguridad campea y en la justicia se vencen los t칠rminos y estos y otros hampones quedan libres. Que desgracia]]></document>
		<document><![CDATA[@RamiroBejaranoG dicen que la justicia cojea, pero en Locombia o en Macondo, no llega. Ese mismo camino tomaran los otros esc치ndalos del d칤a]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol y cu치l es la noticia o novedad? Eso siempre pasa cuando son delincuentes de cuello blanco. Locombia - Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol que arrastren a ese asesino ... No tiene es nada es un pobre est칰pido]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio y la pregunta consecuente ... Cuando los dejan en libertad?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN @FicoGutierrez capt칰renlos a sangre y fuego. Ellos no se ahorran un tiro para con la v칤ctima. No merecen nada esos ladrones]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol justicia por la mano propia y ley del silencio como en la c치rcel. A falta de autoridad no queda otra soluci칩n. Q desgracia]]></document>
		<document><![CDATA[@cuartasospilina que desgracia y mate uno a un HP de esos y ah칤 s칤 se va 40 a침os a la c치rcel. Justicia por la mano propia y ley del silencio]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador a quienes? Si no capturan a ninguno. Recuerden que estamos en Locombia o en Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio que buena esa noticia para Cali. O se dan de baja a muchos maleantes o viceversa, igual la inseguridad da para todo. Locombia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol que horror ... En ese estado ni con el p칠talo de una flor .. el tema es que si ya est치 judicializado, que esperan?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN existen delitos como lesiones personales hasta homicidio culposo, los q tambi칠n cubren a la directiva de la EPS. Den칰ncienlos]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali pero como estamos en Locombia o en Macondo, esas denuncias nunca prosperar치n. Injusticia y corrupci칩n triunfar치n siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaColombia @elpaiscali @ELTIEMPO @Caracol_Cali y entonces que har치n las autoridades? https://t.co/VuINfC9Nhb]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali hermoso espect치culo de la naturaleza, de seguro los vecinos prefieren ratas de cuatro y dos patas. En ese lado cabe un edificio]]></document>
		<document><![CDATA[@RamiroBejaranoG fen칩meno q sucede en las mejores familias y por supuesto en Locombia o Macondo, lo q pasa es q no pasar치 nada, q tristeza]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol triste realidad q se vive a diario en Locombia o Macondo. Lo m치s triste son las acciones de fondo para evitarlo. Son nulas]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana extranjero q lee, escucha y ve noticias, dir치 q la justica es un ejemplo en Locombia o Macondo para el mundo. Equivocaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasUno se criminal en Locombia o Macondo, en 칰ltima si paga ... Que desgracia]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasUno lo q en alg칰n momento dije: demandar치 la corrupci칩n y ganar치n m치s dinero. Por eso es q ser criminal paga en Locombia o Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol q desgracia de pa칤s en donde adem치s de ser menor, morir indignamente, no tener dinero ni para entierro. Locombia o Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@Caracol_Cali no pero q tal, as칤 como el hampa ganar치 siempre. Volvemos con el mensaje de q ser criminal, es lo que paga. Locombia o Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana en Colombia no tenemos educaci칩n de calidad ni con calidad. A los ni침os se les encasilla y no los dejan que piensen.]]></document>
		<document><![CDATA[@Noti90Minutos eso debe ser una mentira ... Aqu칤 no pasa nada, seg칰n el reporte de las autoridades. Al fin y al cabo estamos en Macondo]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO ejemplo digno de seguir. Un verdadero logro del si se puede ...]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio que reduzcan los salarios a la burocracia y que la corrupci칩n deje de robar impunemente]]></document>
	</documents>
</author>