<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños a nuestro hermano gilbercaro ejemplo de superación y valentía https://t.co/1VDeFPc49H]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Carlos Molina (@carlosmolinac):

#PrimeraPagina  : Diputado Victor Clark que paso con el dinero del... https://t.co/BSqT4AhJSM]]></document>
		<document><![CDATA[Karateca venezolano logró medalla de oro en París. Andrés Madera se alzó en la final del kumite categoría 67 kilogramos.]]></document>
		<document><![CDATA[Reportaron que lanzaron granada a comisión de la PNB en El Valle.]]></document>
		<document><![CDATA[4 policías municipales fueron privados de libertad por torturar a detenidos en Aragua]]></document>
		<document><![CDATA[Un CICPC y cuatro delincuentes muertos deja tiroteo en Mariara]]></document>
		<document><![CDATA[Matan a padre de ocho hijos cuando salió a comprar pan y asesinan a bombero de Miranda en asalto en los Valles del Tuy]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro : "Culpa de que precios estén así es de Dolar Today y la burguesía".]]></document>
		<document><![CDATA[Junta directiva de la Asamblea Nacional visitó al diputado Gilber Caro.]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino López afirmó que llamados "insurrecionales" son nulos para la FANB.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba dijo que Gobierno dificultará legalización de partidos opositores.]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro designó a Juan Escalona como Comisionado Presidencial para los Proyectos Especiales.]]></document>
		<document><![CDATA[Caracas estrena Estado Mayor de Gobierno y nuevas autoridades.]]></document>
		<document><![CDATA[La fundación de la Iglesia católica evaluó peso y talla de 818 pequeños, menores de 5 años de edad, y 52% está afectado por falta de comida.]]></document>
		<document><![CDATA[Cáritas detectó niños desnutridos y en riesgo en 25 de sus parroquias]]></document>
		<document><![CDATA[La "toma" de la Iglesia fue resuelta sin más daños gracias al coraje de Monseñor Jesús González de Zárate, quien dialogó con los violentos]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba : Colectivos irrumpieron en iglesia en el 23 de Enero. cerraron las puertas e impidieron la salida de los feligreses.]]></document>
		<document><![CDATA[Seis muertos y ocho heridos tras tiroteo en una mezquita en la ciudad canadiense de Quebec, dijo la policía provincial.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Ciudadania Activa (@ciudadaniactiva):

Hacemos un llamado a la @UnidadVenezuela y al @PartidoPSUV para... https://t.co/dc80VoqLhc]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones equipo sigamos adelante https://t.co/HzYef0M7n2]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claudio Fermín (@claudioefermin):

En Barquisimeto, conversando con el poeta Carlos Durán en su... https://t.co/iWrFO4Jop2]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a leer su columna "Claro y Raspao" https://t.co/eqUQfYE5Uj]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Alfredo (@Quijada_Cruz):

@alexandermirele / La CULTURA ea enemiga del REGIMEN..]]></document>
		<document><![CDATA[Así esta la casa de la cultura en Tinaco Cojedes Saquen sus propias conclusiones https://t.co/Tbznuo8pNE]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Armando Sosa (@armandosos86):

¡Yo no me creo superior a Nadie! ¡Pero nadie Mas que Dios es superior a... https://t.co/I8Skd4Llxx]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

En el sondeo, 42,9% de los consultados se autodefinen políticamente... https://t.co/C4C1QsRuIt]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

70,6% considera que @NicolasMaduro es el responsable del alto costo... https://t.co/vKSFyVDUAq]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

63% de los encuestados dijo que el diálogo debe tener como fin resolver los problemas del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

@@datanalisis @leopoldolopez con 24,4%, encabeza las preferencias en... https://t.co/fVl8WpaGLk]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

El estudio de opinión pública de Datanálisis indica que el presidente... https://t.co/PxO2LLFaHQ]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted RadioWebInformativa (@radiowebinf):

¡La trampa de los sabiondos! : @alexandermirele -... https://t.co/A6g2tdv3mg]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido hermano a nuestra gran familia seguimos en unidad y luchando por el cambio https://t.co/MriYPQaiF1]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted rafael oviedo (@rafaeloviedo):

Torrealba advirtió que el gobierno pretende ir a elecciones sin... https://t.co/Eioj6c0iLd]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Diario La Opinión (@LaOpinionCoj):

Juan Barreto (@JuanBarretoC): Gobierno posterga elecciones ante... https://t.co/gc66KbCoY8]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Diario La Opinión (@LaOpinionCoj):

Esto fue lo que dijo Ramos Allup sobre la boda de 600 invitados de... https://t.co/MgClMUzYBn]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Diario La Opinión (@LaOpinionCoj):

Datanálisis: 95,1% de los venezolanos califica como negativa la... https://t.co/sojyfz3PiD]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a la Sra Maria Teresa de Borjas en su cumpleaños madre de nuestro hermano @CarlosBorjas Dios la bendiga y proteja por siempre]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jose Mendoza (@vnezolano):

Otra  que repudio es que los camaradas @yoyottepsuv y @juanmejiasPSUV... https://t.co/tOVU5WfA1C]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jose Mendoza (@vnezolano):

Soy chavista pero que @ErikaPSUV @MargaudPSUV y la vieja loca esta apoyen... https://t.co/GmVURCsKQP]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jose Mendoza (@vnezolano):

Soy chavistas peri esto da pena militares borrachos y ladrones en la... https://t.co/MHIyjQibJc]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb : Vicealmirante hospitalizado por heridas durante secuestro, venezolano fue detenido en Marruecos con cocaína en su estómago]]></document>
		<document><![CDATA[Joven asesina a sus padres y hermanos en Los Frailes; un secuestrado y tres delincuentes mueren en enfrentamiento con el SEBIN.]]></document>
		<document><![CDATA[Ultiman de tiro en la cabeza a lunchero de la clínica Santa Sofía; fallece oficial de la PNB herido en asalto en El Junquito]]></document>
		<document><![CDATA[4 funcionarios de la PNB privados de libertad por muerte de un joven en Carabobo, atacan con granadas dos sedes policiales en Ciudad Guayana]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 15% de demanda de fertilizantes es el que cubre actualmente @Pequiven_ . Dicen que el hermano del gobernador de carabobo la acabo.]]></document>
		<document><![CDATA[Arzobispo de Maracaibo, monseñor Ubaldo Santana: “En Venezuela hay ya un baño de sangre”.]]></document>
		<document><![CDATA[Concejal del @PartidoPSUV en Lara y expresidente de la Cámara Municipal, Fray Mendoza, fue asesinado. 5 impactos de balas.]]></document>
		<document><![CDATA[Saul Ameliach, quien fue su presidente, aseguraba que @Pequiven_  generaría 100.000 empleos. Hoy arruinada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pequiven_  Quebrada solo 30% es la capacidad productiva de Pequiven, 15% de demanda de fertilizantes es el que cubre actualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Periodista de @VTVcanal8 reconoció que ha visto gente comiendo de la basura. !! jejejeeje y quien no?]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Irwing Roca Cansinis (@Irwingroca):

Un equipo comprometido por la libertad de nuestro hermano y... https://t.co/Xqd1njUu8i]]></document>
		<document><![CDATA[Tal Cual (edición impresa): Venta de pesos en la frontera: ensayo frustrado.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Reporte Ya (@ReporteYa):

#29E Así es la portada del diario El Nacional de éste domingo.... https://t.co/oY3PgSM2JF]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido declaró que desde enero del 2016 solicitaron al SAIME los pasaportes diplomáticos si recibir respuesta alguna hasta el momento.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido introdujo denuncia ante el Ministerio Público.]]></document>
		<document><![CDATA[Realizaron “marcha sorpresa” en el Zulia para exigir “elecciones ya”.]]></document>
		<document><![CDATA[“Estamos elaborando un documento propio”, indicó el secretario ejecutivo de la MUD.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba asegura que siguen trabajando en documento sobre el diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[El secretario general de la OEA manifestó que el proceso de diálogo entre el Gobierno y la oposición pasó a una "fase de deterioro final"]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 : El deterioro institucional en Venezuela es cada vez más fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Juez congela parte del decreto de inmigración de @realDonaldTrump que prohibe la entrada a EE.UU.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE : Veto de @realDonaldTrump afecta también a quien tenga "green card". Afecta también a personas con doble nacionalidad, según WSJ.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer Ministro canadiense, Justin Trudeau: Canadá da la bienvenida a los refugiados..]]></document>
		<document><![CDATA[Irán prohibirá la entrada a los estadounidenses a esa nación en respuesta a medida de @realDonaldTrump .]]></document>
		<document><![CDATA[Varias organizaciones demandan a @realDonaldTrump ante la justicia por bloquear la entrada de dos ciudadanos iraquíes.]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU prohíbe la entrada de los primeros refugiados. La orden de @realDonaldTrump provoca el caos y decenas de detenciones de refugiados.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted DolarToday ® (@DolarToday):

¡REACCIONEMOS! Juan Barreto: Maduro y su banda ganan tiempo de manera muy... https://t.co/zz4ahbcFh9]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted VenezuelaSomosTodos (@Comando_Unidad):

Retweeted Diario La Opinión (@LaOpinionCoj):

Alexander Mireles... https://t.co/FXONR4YelT]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias a todos bendiciones y gracias por luchar por la mejor Venezuela https://t.co/PY3w8Liwfd]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted EP | Venezuela (@EP_VEN_24horas):

¡No les gusta! PCV: “Carnet de la patria es una política de... https://t.co/LLr3V1e5LX]]></document>
		<document><![CDATA[Con nuestros líderes en la calle cambio y elecciones ya. https://t.co/MiSzNf4wMA]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted D | Radio (@RadioNeXX):

Venezolanos reaccionan a orden de Diosdado Cabello con... https://t.co/CcuSYxtTsc]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Diputado LEON (@leon_ismael):

Hoy pudimos entrar al botadero de las mayas,responsabilidad del vago... https://t.co/A67T0wGJJX]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Alberto Arteaga (@ArteagaSanchez):

El funcionario que amenaza a un diputado para intimidarlo en el... https://t.co/eHdD6eUZcY]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

Los invitamos a leer su columna semanal "Claro y Raspao" por... https://t.co/MJLUNj8pEP]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Claro y Raspao (@ClaroyRaspao3):

Los invitamos a leer su columna semanal "Claro y Raspao" por... https://t.co/GDZaSN0LEX]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Erik Del Bufalo (@ekbufalo):

Reducir la democracia al voto es un signo siempre de nefastos intereses y oscuras ideologías.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jesús Hernández (@JesusEnrique740):

Jornada médico asistencial junto a nuestras RedeaPopulares de... https://t.co/uLTPenHfxl]]></document>
		<document><![CDATA[Dios bendiga al equipo de vptinaquillo tremendas jornadas de atención medica hoy. https://t.co/lsNJIvRAxz]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones al equipo de @VP_Tinaquillo por las jornadas medico asistenciales en los Apamates Aura y su... https://t.co/wLcHw78ROz]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones al equipo de @VP_Tinaquillo por las jornadas medico asistenciales en los Apamates Aura y su familia… https://t.co/8r1U3KenM7]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Marianella Siegert (@Marianellasieca):

Y, a todas estas, qué dice el defensor del pueblo... https://t.co/v12qBVZNDq]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Gonzalo Mujica (@_GonzaloMujica):

Todos nuestros equipos preparados para primarias, @VoluntadPopular y... https://t.co/Pe0m6n1HRj]]></document>
		<document><![CDATA[3 hampones fallecidos durante situación de rehenes en Higuerote; lesionadas dos mujeres al saltar de buseta por miedo a atracadores.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiroteo en La Candelaria dejó un delincuente herido y otro detenido.]]></document>
		<document><![CDATA[Fallecen 2 ladrones que desvalijaban casa y sometían a familia en Mariche.]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciajaniot y @soyfdelrincon estrenan programas dominicales en @CNNEE .]]></document>
		<document><![CDATA[Familiares de indígenas del helicóptero desaparecido exigen presencia de @vladimirpadrino.]]></document>
		<document><![CDATA[@fefarven : Escasez de medicamentos en Venezuela alcanza el 85%. Advierten que no hay políticas eficientes para abastecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Protestan por los CLAP en Maturín.]]></document>
		<document><![CDATA[@juliocmontoya : “Sobornos y sobreprecios” de Odebrecht en Venezuela ascienden a unos $1.000 millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Petróleo venezolano aumentó $0,67 centavos para cerrar la semana en $45,33.]]></document>
		<document><![CDATA[@enpaiszeta vuelve como semanario por falta de papel periódico. El papel se negocia en una casa particular en Trujillo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_Pizarro a  Hector Rodriguez: Las soluciones pasan por cambiar a quienes gobiernan.]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardoBlyde : Para que haya diálogo sincero debe haber propuestas equilibradas.]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia asegura que mantiene "un claro exhorto a continuar el diálogo". Embajador de Moscú en Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[Solicitan al CNE que anuncie reglas sobre renovación de partidos políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[@VicenteBello asegura que en el CNE no hay impugnación contra la MUD.]]></document>
		<document><![CDATA[@Conatel anuncia oficialmente procedimiento administrativo a @globovision . La miseria sobre la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Diario La Opinión (@LaOpinionCoj):

Alexander Mireles (@AlexanderMirele): El pueblo quiere cambio y... https://t.co/MQR6KcgmPE]]></document>
	</documents>
</author>