<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ojalá trabajen y produzcan. Y no sea para meterse un billete con los dólares de la nación y envainando a la gente m… https://t.co/agRkZ3EU9d]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso y por mucho más pretenden enlodar la imagen de nuestro Vicepresidente. !No podrán¡ https://t.co/IpkCjeQIUH]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es camarada, cuando hablen bien o halaguen a un "chavista" hay que sospechar, susto... https://t.co/sBO9go8Bn3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que leer esta investigación. https://t.co/1bOONMgPJk]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien, que le pongan los ganchos por muchisimo tiempo. https://t.co/QeSB7cYgij]]></document>
		<document><![CDATA[Un país con un flamante nobel de la paz y permite todas estas persecuciones. https://t.co/CwnsquCDo4]]></document>
		<document><![CDATA[Así es Francisco. https://t.co/7ZYyG8JS3x]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas reflexiones. https://t.co/EsvoruiUig]]></document>
		<document><![CDATA[O la enrrolle y que se la meta en el bolsillo. https://t.co/vppTna2Ty1]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que tiene son los bolsillos llenos de dinero. https://t.co/xtZt694XAf]]></document>
		<document><![CDATA[Se cansaron de jornada laboral de 15 horas y ser  tratados como ciudadanos de tercera. Prefieren el reeegimen. https://t.co/hOkxNpRAv9]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajaja en realidad. https://t.co/6vRyi3LD7L]]></document>
		<document><![CDATA[El odio de ese corazón horrible que tiene ese cura lo hace sacar mal las cuentas. El ignorante es palmar. https://t.co/RaixzdroSr]]></document>
		<document><![CDATA[Un horror consecuencia de mentes enfermas que quieren hacer daño a nuestra patria. Justicia divina? https://t.co/ejoW3GhpMF]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del desgobierno de Miranda. Eso sólo en un gobierno preocupado y ocupado por el bienestar del pueblo. https://t.co/FXfRAqcda3]]></document>
		<document><![CDATA[Así es. https://t.co/Vtv72btPIk]]></document>
		<document><![CDATA[La historia viva, la historia cierta. No esa burda y asquerosa mentira de los que odian al pueblo. https://t.co/u7goLxwc0r]]></document>
		<document><![CDATA[Que lo sepa todo el mundo. https://t.co/t2vILgItrN]]></document>
		<document><![CDATA[A este señor Nazoa le hace falta comer sardina, tiene el cerebro haciendo aguas. https://t.co/lRoVHrPqES]]></document>
		<document><![CDATA[Justo y necesario. https://t.co/ZDmU1yStVq]]></document>
		<document><![CDATA[Como diría Chavez: ¿ Eso no es bonito? https://t.co/0ATxP05HOt]]></document>
		<document><![CDATA[Se está destapando la xenofobia: trump, el vice colombiano y ahora macri. https://t.co/dyhgvAM5Wh]]></document>
		<document><![CDATA[Ignorancia supina la de estos seres? No creo. https://t.co/ZM54JZELuh]]></document>
		<document><![CDATA[Lastima, pero de que huele a garrocha huele... https://t.co/suGWrtMs2W]]></document>
		<document><![CDATA[Ni ellos mismos confían en ellos, porque se saben una cuerda de pillos. https://t.co/oX9z5oxy0P]]></document>
		<document><![CDATA[Que ser tan mezquino ese señor y que nobleza la de Maduro. Vaya que hay diferencia. https://t.co/UzbsG5xVKk]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Chavez con tanta nobleza ayudando al sufrido pueblo de Colombia, por eso es un Gigante por toda la eternida… https://t.co/8r1mMXJIms]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo, si Maduro abandonó el cargo, ¿ quien entonces está haciendo esto?. https://t.co/K9dBV9btds]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo imaginar como alguien disfrute esta matanza de animales. Que crueldad. https://t.co/79ZsjBKze5]]></document>
		<document><![CDATA[Y en estos 17 años han sido tratados como hermanos. Por eso digo :  que nobleza la de Chavez y Maduro y que bajeza… https://t.co/AoaCN6UrdH]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los jueves nuestro presidente Maduro entrega viviendas, incluso a colombianos. Eso nunca lo entenderá el vice… https://t.co/EXuq0M80Wt]]></document>
		<document><![CDATA[Que comentario tan innoble. https://t.co/paUJY1AKab]]></document>
		<document><![CDATA[Que innoble, que feo y bajo comentario. Aquí es cuando vemos la grandeza de Chavez, protegiendo a los colombianos e… https://t.co/7AiMX0y1j3]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa porque los mandatarios son unos vendidos, que digo vendidos, son unos lacayos. Que  Vergüenza. https://t.co/wNFzSLelwN]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a que tenenos Patria, y no la vendemos y no nos arrodillados. Tenemos un mandatario que si tiene cojones, C… https://t.co/cSAPm5JjTx]]></document>
		<document><![CDATA[Ese señor no tiene idea de la nobleza de un mandatario como Chavez, como Maduro. Que va a saber él de nobleza. https://t.co/Sx6uIUbVvv]]></document>
		<document><![CDATA[Y bruto como él. https://t.co/5bMfK20bx7]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, sus amos seguirán en su afán de acabar con nuestra patria. NO PODRAN https://t.co/RKYCWBgR1z]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza que nuestra querida Maracaibo esté en las garras de esa señora. https://t.co/Iqa99bhbac]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste es enterarse de este tipo de acciones tan mesquinas. Con esto nos convencemos más de la nobleza de Chave… https://t.co/HYix6lmyYK]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es como se gobierna. https://t.co/yFQTCnKw5t]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es muy lindo. https://t.co/xp335Dq5Jn]]></document>
		<document><![CDATA[Así tiene que ser, nos atacan y nosotros no hacemos nada, tenemos derecho a defendernos carajo. https://t.co/dO6v1udmzP]]></document>
		<document><![CDATA[Como diría Diosdado: Democracia, democracia, democracia. Imaginate si gobernaran: https://t.co/lBcwFCAyk5]]></document>
		<document><![CDATA[Que come que adivina... https://t.co/GOxi3RrZYG]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que si. Si te comportas como oposición es porque eres de oposición. Entonces aporrea ( que ya no aporrea a na… https://t.co/Xv38vNEeZX]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia deporta a ocho venezolanos por trabajar sin permiso  https://t.co/V5HhG3NpwX vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Ese proceso es muy costoso, y sin embargo en Venezuela la tarifa es muy baja, y nosotros los venezolanos derrochand… https://t.co/JOVP6E0yWx]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no les convenía quedar mal con el Papa. https://t.co/u51Z1607u8]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ojala!. Eso es una buena noticia. https://t.co/FlELE6zjah]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que haya por lo menos una ciudad de Venezuela en esa lista, por ejemplo nuestra bella Caracas. https://t.co/aB5gvBa1nP]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja.Si anunciando sus marchas, son un fracaso, imaginemos si no las anuncian (a menos que no sean marchas). https://t.co/wiQ2SH2AS3]]></document>
		<document><![CDATA[Esto fue lo que detectó la Policía en Portuguesa https://t.co/cFSR9UCm3I]]></document>
		<document><![CDATA[Desafortunadamente aqui en Venezuela no hay oposición, aqui tenemos contrapatrias. https://t.co/JUXPbVf0vd]]></document>
		<document><![CDATA[Da pena ajena este tipo, para él la televisión es la que está fuera de Venezuela. Pobre! Jalamecate del imperio. https://t.co/njH34zNd1c]]></document>
		<document><![CDATA[El propio cachorro del imperio. Da asco y vergüenzas. https://t.co/17nHKvTf7c]]></document>
		<document><![CDATA[Caray las Chavistas somos bellas! Claro se cumple aquello que dice: El AMOR nos hace lindas. https://t.co/UheyEG2sjV]]></document>
		<document><![CDATA[No metió la pata. Lo que pasa es que son: Brutos, Torpes y Flojos. Ah y Malintencionados. https://t.co/1I8bleB6b3]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno. https://t.co/3KyU9YaK2S]]></document>
		<document><![CDATA[Esta AN secuestrada por allup y su combo siente un desprecio por los trabajadores. El que tenga ojos que vea. https://t.co/4OkHHAHzjp]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Dios ¿ quién les puede creer ?. https://t.co/EQyw7NesAe]]></document>
		<document><![CDATA[Que así sea... https://t.co/xuIhmebhrI]]></document>
		<document><![CDATA[Y como tal debe ser tratado, después que no chille. https://t.co/BGNqPfV8F0]]></document>
		<document><![CDATA[Su canto, su convicción revolucionaria, su leatad... bueno todo un llanero. Más nada... Dios te bendiga Cristobal. https://t.co/lsMA1PYGK6]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre lo mismo, no cumplen con las normas y después quieren generar violencia. https://t.co/cCyIj5GzEv]]></document>
		<document><![CDATA[O más claro... https://t.co/3fGiSZ05SI]]></document>
		<document><![CDATA[Sexo Y violencia. Amarillistas. Los dueños no quieren aportar nada sano para que nuestros muchach@s solo vean "ESO"… https://t.co/htVE5k0M4o]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto, Maduro tremendo estratega. https://t.co/4lBO9f5zlc]]></document>
		<document><![CDATA[No compremos NADA a los buhoneros dentro del metro. Si prolifera la buhonería es porque nosotros apoyamos. https://t.co/XfukLPcBkq]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo un poder público en desacato  y forajido, enfrentado contra toda Venezuela. https://t.co/5VX43rE9Bw]]></document>
		<document><![CDATA[En Rusia intentan "reclutar", aqui en Venezuela la oposición se le ofrece a los gringos por  un puñao de dólares. ¡Que diferencia!]]></document>
		<document><![CDATA[Ese toby lo que da es lástima. Todo porque no tiene un carguito en el gobierno. https://t.co/uHt8z2rEOf]]></document>
		<document><![CDATA[Desgraciadamente estas noticias en Mexico no asombran. Nos quieren acostumbrar a estos horrores. MANA grita:  S.O.S… https://t.co/3klm6MaUhi]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es, el pueblo se da cuenta, ya no somos pendejos. ¡Gracias a Chavez! https://t.co/IKkhTA2nA5]]></document>
		<document><![CDATA[@prof_yurbe sabemos que son unos falsos. No le demos razones para incediar a Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces le estás haciendo el trabajo a los que quieren que no haya paz. https://t.co/8nJmEaEPwA]]></document>
		<document><![CDATA[Pero DIABLO no dice lo mismo, perdón quise escribir  "santo". https://t.co/H6gPQN5iZf]]></document>
		<document><![CDATA[Tener un vecino no amigable: L@s colombian@s son nuestros hermanos, pero el "santo" que los gobierna es todo un Dia… https://t.co/d2pODhOlpD]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo y Fuerza Armada: INDESTRUCTIBLE! https://t.co/yJWdynIfUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Así es... https://t.co/sqoozIUoaS]]></document>
		<document><![CDATA[Carajo! Así sea... https://t.co/5GyKv2eqDL]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezol@s tenemos mucho que agradecer a la misión médica cubana. https://t.co/yaast7FFh8]]></document>
		<document><![CDATA[Que asqueroso, defender a alguien que ellos saben muy bien, que es un rolo de delincuente. https://t.co/0dS8OroErB]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad sea dicha: Maduro se comportó a la altura de las circunstancias. Presidente Corajudo! https://t.co/vKgljRBX3L]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un sueño que sólo se hace realidad en un gobierno humanista y profundamente CHAVISTA. https://t.co/2i4pIXXowk]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo los antipatria de la dirigencia opositora son capaces de vender el alma al diablo por intereses subalternos. Q… https://t.co/Qhpd8IwnbD]]></document>
		<document><![CDATA[Dios dale una oportunidad al sufrido Pueblo colombiano, y permite que ésta luchadora sea la presidenta de Colombia. https://t.co/d36eMJlyMq]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que chevere sería tener un buen vecino. Santos y su Combo no lo son... https://t.co/IdHXMW9Kct]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es verdad! Cultores y Creadores los necesitamos en la revolución. https://t.co/8DPrLhQIjM]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos pretenden gobernar el mundo, así sea dejando millones de muertos en su maldito empeño. https://t.co/6rjUw0iFbT]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo. Sin desperdicio. https://t.co/nJ4ZjTbaPr]]></document>
		<document><![CDATA[Claro! Ellos están para dominar y hacer la guerra. https://t.co/uhanhrBJKq]]></document>
		<document><![CDATA[Porque como dicen en mi pueblo: el que no anota le anotan. https://t.co/5r8mTl6gEw]]></document>
		<document><![CDATA[Porque somos la Unión Cívico Militar. INDESTRUCTIBLE. https://t.co/AlSNZRNZB7]]></document>
		<document><![CDATA[Así es camarada! https://t.co/OVHIdCiP7n]]></document>
		<document><![CDATA[Por ejemplo a convencer a los afroamericanos de su país que usted no es una vergüenza para la hermosa y aguerrida r… https://t.co/OJNxPwnkKz]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero decirle a ese señor,  que compró el Nobel de la paz, que es un inmoral, un guerrerista. https://t.co/hBgePY8KUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Así es, Pueblo y Fuerza Armada en unión INDESTRUCTIBLE. https://t.co/QPMY6WBMs7]]></document>
		<document><![CDATA[Por desgracia eso siempre ha sucedido. Es deber revolucionario exterminar esa práctica nociva. https://t.co/C5LXbSVSzu]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que debe hacer, es salir inmediatamente del Desacato. Después elegir una nueva junta directiva para el año 2017. https://t.co/jrXYKEFTpj]]></document>
	</documents>
</author>