<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@punodraws @CampKrypton Bueno, veo que había más de uno, porque el que decía yo era de bancos: https://t.co/9G0x3HQ5fq]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @CampKrypton Muy probablemente. En Vitoria había uno que huía en bici: como es ciudad muy peatonal creo que no le pillaron nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[@noelceballos_ Es la hostia: han llevado los pegoletes de discusión de bar (que antes de google a veces podían colar) a argumentos de estado]]></document>
		<document><![CDATA[@eelisacortes @lavolatil Se quedó callado unos segundos y luego dijo: "Cuando seas mayor lo entenderás". Sigo sin entenderlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@eelisacortes @lavolatil Cuando tenía 12 años le pregunté a un cura en clase de educación sexual esto mismo: ¿cuál era la diferencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelBartual @punodraws Me quedé hipnotizado viéndolo ayer en el NYT y, cuando acabó, me di cuenta que habían pasado 16 minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Olgius El de repetir mentiras sin parar.]]></document>
		<document><![CDATA[@candeira Bravo. Ya me imaginaba lo del adelanto. Pero la primera vez que les escribí con este asunto fue hace dos años o así.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroSoldevil4 Llegas un poco tarde a hacer chistes sobre este asunto. A lo largo de un siglo ya se han hecho todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hey, Google, perdonad que insista: queremos un doodle de los 100 años del TBO para el próximo 11 de marzo. Gracias. https://t.co/Q1uR3UPs9P]]></document>
		<document><![CDATA[@chidalgo_ Por eso te lo paso :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@chidalgo_ Hay que escribir a proposals@google.com, pero como ya avisan de que ahí nunca responden, tampoco sabes si ha tenido efecto o no.]]></document>
		<document><![CDATA[El 11 de marzo espero un doodle de los 100 años del nacimiento del TBO. En el último año se lo he pedido a Google tres veces, por si acaso.]]></document>
		<document><![CDATA[@pjorge Me suena, como mucho, alguna vez que recomendaran un libro mío entre otros muchos en la misma pieza.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que es la primera vez que alguien hace una videoreseña de un libro mío. Gracias, @pjorge: https://t.co/ERd1hqPokT]]></document>
		<document><![CDATA[Y encima, con currículo inventado a lo Roldán, claro: https://t.co/uO9gWqUZhW]]></document>
		<document><![CDATA[Criminalizar el humorismo y el activismo, premiar la caradura de los que sean de nuestra banda. Expertos en gestión. https://t.co/YG9MEC9XyU]]></document>
		<document><![CDATA[1982. Paul Simonon en la portada del número 2 de "Punkomix", el primer fanzine que me autoedité. https://t.co/kZS4SU4EVo]]></document>
		<document><![CDATA[@gamarustrempoli Conociendo a Iñaki, sospecho cachondeo.]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws Es una analogía jocosa cuya ficción se evidencia por la fórmula coloquial "es como si". Lo tuyo es mentira marrullera.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser puto miserables. A ver si creen que me compro la montura de mis gafas por vicio: https://t.co/1h4qzhSLqq]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @ACDComic Claro, lo mío es una analogía. Lo que aseguras que propongo, en cambio, es una falacia del hombre de paja como una casa]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @pierrepatan Cuando veas que en unos premios vetan a alguna peli por no pasarlo, me dices y nos indignamos juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @Risingson No, porque no soy tan gilipollas como para tomar por canon una mera llamada de atención.]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @ACDComic Es como si decimos que hay pocos negros en las pelis y me sueltas que Condoleezza Rice es facha. Pues claro, ¿y?]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @ACDComic Ya, y sería un error terrible esclavizar a los hombres bajo un régimen de unicornios lesbianos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Tyrexito @Risingson @punodraws Y claro que hay pelis con muchos negros que son una fascistada, ¿y?]]></document>
		<document><![CDATA[@Risingson @punodraws Es como si propones fijarte en la presencia no blanca en una obra. No prueba nada tampoco. Pero hace pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @ACDComic Dime solo unos putos premios en la historia de la humanidad que hayan vetado a una obra que no lo pase, no me jodas.]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @ACDComic Irrelevante. Propone una forma de mirar. No es una ley.]]></document>
		<document><![CDATA[BSO de mi infancia. Estos singles los regalaban en las tiendas de café de mi abuelo y los escuchábamos sin parar: https://t.co/0nDiIJUfkQ]]></document>
		<document><![CDATA[@DiscosAlehop Tengui. Lo regalaba mi abuelo en sus tiendas de café. En el cole engañábamos a los amigos diciendo que cantaba mi tío Fernando]]></document>
		<document><![CDATA[@punodraws @ACDComic Ya lo creo que sirve para algo. Sirve para ver las cosas desde otro punto de vista.]]></document>
		<document><![CDATA[Eh, @ACDComic, enróllense: esto mismo, pero con obras ganadoras del premio nacional de cómic.
https://t.co/Ozbruqkfda]]></document>
		<document><![CDATA[@vertederosotano Tiene que ver en que ahí los invitados también tienen que pagar para que el protagonista sean otros.]]></document>
		<document><![CDATA[Contra el divorcio, contra el matrimonio gay, con Millán-Astray, contra la jornada de 35 horas... Luego se desdicen. 
O no. Los moderados.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo en Facebook es tan difícil porque así la gente pasa más tiempo allí. Y tan cutre porque así nos resulta más cercano a nuestras vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[@perradesatan No me cierra la bragueta bien y se me sale. El machismo, digo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pjorge De mi quinta, más o menos. Y con una energía desbordante.]]></document>
		<document><![CDATA[@pjorge Lo último que hablé con Paco fue en poner a los libros que quedaban nuevas sobrecubiertas. Incluso las hice: https://t.co/LEe4aYRp7N]]></document>
		<document><![CDATA[@pjorge Es más complicado. Paco, su editor, murió el año pasado y sus herederos tienen que decidir el futuro de la editorial.]]></document>
		<document><![CDATA[@paroxia Es que no lo sabía. Si no, perezón gordo. "Stop making sense" también la vi en su día sin saber qué era. Pero en el cine, claro.]]></document>
		<document><![CDATA[@paroxia Anteayer me dormí con el docu de Scorsese de los Rolling. No sabía que era casi solo un concierto . En casa eso adormece.]]></document>
		<document><![CDATA[@pilihalliwell Pues vente con esa :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@Anntona Qué de pluriempleados veo ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[@paroxia A mí me gustan tanto los musicales, que me da miedo ir a ver un musical que lo ha petado tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@paroxia Y luego hay cosas con las que lo intento y siguen sin gustarme. No digo que me molan para hacerme el guay. Pero sigo buscando.]]></document>
		<document><![CDATA[@paroxia Cualquier cosa que me gusta la hostia me costó un poco al principio. Si me hubiera quedado en lo que no me costaba, vaya mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@paroxia Cualquier mejora requiere un esfuerzo. Que ser vago también puede estar bien,  vale. Pero no requiere de más promoción, cabrones.]]></document>
		<document><![CDATA[El público será el protagonista, los cojones. Yo he pagado para ver tu movida, el protagonista lo serás tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Id apuntando la fecha. #sefija11varas https://t.co/xsxgxelJoH]]></document>
		<document><![CDATA["El retroceso de libertades que hemos tenido ha sido brutal. Un punto de inflexión fue la llegada al poder del PP": https://t.co/h4sjmfYeHI]]></document>
		<document><![CDATA[@aidunnou @raulsensato El organizador me dijo: -Ese me dijo ayer que te suspendió. 
Yo le dije: -Sí, es cierto. 
No he vuelto a saber de él.]]></document>
		<document><![CDATA[@aidunnou @raulsensato Me fui de BBAA por algo así. 30 años después volví a dar una charla a la misma facultad. El profe seguía.]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroJCaro Los barrios son mi territorio ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@pacoalczr Un clásico, pero siempre la gente olvida mencionar a Peter Frampton, que debería ser el sobrao y, sin embargo, aquí es espectador]]></document>
		<document><![CDATA[@_Maixta_  ¿En los túneles de alicatado verdes? Eso era más normal hacerlo en el puente de la senda, donde veías el tren pasando encima.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelBartual Solo da una estrella cuando ni siquiera ha podido empezar a verla.]]></document>
		<document><![CDATA[@EBravoOficial @santichoa Qué eficiencia postal, madre.]]></document>
		<document><![CDATA[Spam de un gimnasio para que le regales por San Valentín a tu pareja unas horas para que sea menos puto gorda. Ultrarromántico.]]></document>
		<document><![CDATA[@marzenitvlc @CampKrypton  Molaba que los trabajadores, entre estos jetas, preferían a los que ni iban porque al menos no molestaban.]]></document>
		<document><![CDATA[@marzenitvlc @CampKrypton O los políticos con sueldos millonarios de Ifema que echó Carmena.]]></document>
		<document><![CDATA[Nostalgia para gentes vitorianas de cierta edad: el antiguo puente de la calle Castilla en 1991 (extraído de… https://t.co/xT0oWWJzJ4]]></document>
		<document><![CDATA[@hijotonto Los demás estamos trabajando. Aunque no sé qué prefiero.]]></document>
		<document><![CDATA[@perradesatan Ja, ja. Creía que hablabas de alguna particularidad física. Que bajón que te enseñe sus pistolitas en la primera cita.]]></document>
		<document><![CDATA[@_grasas_ Ahora entiendo esas fachadas pochas sin ningún interés que mantienen hasta construir.]]></document>
		<document><![CDATA[@Crepus @rockdelux Portadón.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chiu_chium @srlansky Javier Dotú, pero yo creo recordar que al principio no doblaba él a Blas. Era otra voz.]]></document>
		<document><![CDATA[La Fox tiene que borrar sus tuits con mentiras sobre un atentado. Aquí los manglanos de la vida los dejan y ya está: https://t.co/gX9zeU8hrI]]></document>
		<document><![CDATA[@eltmeo En ese momento nadie se atrevía a hacer chistes sobre la familia real. Y si los hacías y pasaba algo, tampoco te convertías en TT.]]></document>
		<document><![CDATA[@vapensiero51 @diefraumaschine Más que predecir, la realidad va viendo en Star Trek las aparatos que hay que hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[@eltmeo Por esta, el equipo de protocolo de la familia real nos obligó a cerrar unas horas el puesto que teníamos en el salón de Barna.]]></document>
		<document><![CDATA[@malvartinez @mekanoide Pero, ¿eso exactamente? Porque en el curro de @entrevisillos tienen algo así pero mucho más moderno.]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDONIGAZ @sam_gimeno Fue progresivo. Empezaron poniendo "Holocausto caníbal", luego una de Ozores, otra de Vitale… https://t.co/7suy04QarM]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDONIGAZ @sam_gimeno O "El cazador".]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDONIGAZ @sam_gimeno Solo irías a esas, ja, ja. Pero sí, también daban estrenos guapos. O casi: El autobús atómic… https://t.co/m4gugO5JHI]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDONIGAZ @sam_gimeno La historieta en cuestión: https://t.co/v9mhUop7KW]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDONIGAZ @sam_gimeno Hombre, eso ya. Y aquí recorté el resto de cines de Vitoria en los que estuvo luego: https://t.co/HGJhGD9exM]]></document>
		<document><![CDATA[@Franxapa Alguien se lava las manos, el otro no quiere líos, a este le da pena... Y al final, que si hemos vivido p… https://t.co/SlUs70y6q2]]></document>
		<document><![CDATA[@CampKrypton @picadlos Creo que todos los posts que le dedicasteis a Carles Recio en Adlo en su momento pueden inte… https://t.co/v8n8wVWYPv]]></document>
		<document><![CDATA[2- Creo que la tolerancia a la existencia de esta garrapatas es gran parte del problemón social y económico que tenemos.]]></document>
		<document><![CDATA[1- Muchos de los que trabajáis en la Administración conocéis casos como el de Carles Recio. Y no los denunciáis por miedo o compasión.]]></document>
		<document><![CDATA[.@CampKrypton @elmundoes @picadlos Eso sí, nadie puede negar que es un emprendedor nato: https://t.co/mGtcWGDBvu]]></document>
		<document><![CDATA[.@CampKrypton @elmundoes @picadlos Lo cual viene a indicar que, cuando nos reímos de este tipo de personajes, norma… https://t.co/SlqYzPvkp8]]></document>
		<document><![CDATA[.@CampKrypton @elmundoes 2- Es el mismo que este autor de historietas: https://t.co/NlwiuIi1iS]]></document>
		<document><![CDATA[1- Me entero por @CampKrypton que este señor... https://t.co/hXJuoTtJ6d]]></document>
		<document><![CDATA[Como palme Bárcenas le ponen una calle: https://t.co/DeKAarEmJt]]></document>
		<document><![CDATA[@MrFanshawe Ya, encima eso, claro. Que no es que le vayan a juzgar por haber hecho un chiste o algo así.]]></document>
		<document><![CDATA[Joder, qué bien. Carlos Vermut TT y no es un futbolista que se llame igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@sam_gimeno Pero no puedo asegurarte que este fuera el caso, claro.]]></document>
		<document><![CDATA[@sam_gimeno En su momento, había un grupo de capitales de provincia (Zaragoza y Vitoria entre ellas) que estrenaban… https://t.co/DiOoG2Vunp]]></document>
		<document><![CDATA[@Dani_Vilaverde No lo dudo. Pero en mi caso, que jamás he sido borde con ellos, he tenido que aguantar varias ofens… https://t.co/gphiZFcqtQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Dani_Vilaverde Esos casos de captadores directos son, hoy en día, muy excepcionales. Lógicamente, siempre me docum… https://t.co/0sARV5jUzQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Dani_Vilaverde Y, entendiendo la necesidad, está el problema de siempre: ¿es ético trabajar para una empresa que h… https://t.co/tTXnp2qQsp]]></document>
		<document><![CDATA[@nicuervo El negocio de las empresas de captación y sus prácticas ha jodido la simpatía popular que se les tenía a los voluntarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicuervo Lo sé, sí. Lógicamente, me documenté antes de hacer la historieta. Es un negocio vergonzoso y ellos son los primeros perjudicados.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dani_Vilaverde En realidad, de quien más tienen que aguantar es de la empresa que saca tajada explotándoles y abus… https://t.co/hO36xAHkYS]]></document>
		<document><![CDATA[@santichoa No en todos. Pero en bastantes. La religión del asesino cristianista sí que no viene en ninguna noticia,… https://t.co/xmthrsR9l5]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRamosB Efectivamente: es una de las lecciones que reciben en su adoctrinamiento en la empresa que los entrena.]]></document>
		<document><![CDATA[Amiguitos de RENFE: si indicáis claro en la web que no dais passbooks de los trayectos con enlace, nos volveréis locos con una cosita menos.]]></document>
	</documents>
</author>