<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm porque tenemos a los narcotraficantes y ladrones en el gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseFG2011 te fuistes a Chile con toda la familia?]]></document>
		<document><![CDATA[Listo Maduro renuncia la semana que viene y ahora van a mandar los narcotraficantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@MARACAYACTIVA @eusebiogil1 hay camprolac en el San Diego de la encrucijada]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbieAbreu  feliz cumpleaños mi reina]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup porque no mandan una comisión a revisar el giro, según que están sacando oro de allá.]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm cerrado la carretera nacional a la altura del súper líder de la encrucijada x falta d comida]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm la calle Nacional la villa trancada x protesta de agua, las autoridades no hacen nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Puro chantaje para legitimar al regimen https://t.co/ZjY2DSGKlz]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm  dos días sin agua en la Mora 2, x favor hacer un llamado al alcalde para que solvente esta situación.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa buenos días corazón]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyespino feliz día para ti también corazón, se te quiere desde Maracay.]]></document>
		<document><![CDATA[@Diego_Arria esto le pasa a la asamblea x no convocar a una constituyente como usted recomendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup cuando van interpelar al gobernador d Aragua x los robos d carro y cobro d rescate x parte d los pranes d la cárcel d tocoron]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon porqué no han destituido a los chavistas con cuentas intervenidas en el extranjero?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa feliz día para ti corazón, que dios y la virgen te cuiden y te bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyespino buenos días corazon]]></document>
		<document><![CDATA[@dulcicap hola amiga saludos desde maracay]]></document>
		<document><![CDATA[@GuayShow saludos para Alexandra Ramos de victor]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaCRP felicitaciones x ese logro]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa  eres todo un amor, se te quiere desde maracay]]></document>
		<document><![CDATA[@GuayShow buenos días barbara un muacata para ti victor moreno]]></document>
		<document><![CDATA[@GuayShow @ccpalmacenter @GUAY917FM @GV_Promo saludos mequetrefes un beso para barbara desde mi hígado y otro para veronica]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm se esta incendiando una zona de guaracarima y las llamas están altas.]]></document>
		<document><![CDATA[@GuayShow buenos días mequetrefes saludos desde la victoria excelente programa.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaMatthies eres la mujer de mis sueños ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay luz en la principal de los ruices..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaCRP. con quien fue eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@VGoncalvesG que hermosa eres..]]></document>
		<document><![CDATA[@VGoncalvesG. El partido estuvo muy bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm las unidades de ccs la victoria estan cobrando un 50% de aumento en la tarifa del pasaje y no 40%  como aprovo el gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@UltraAdictivas @BarbieAbreu me enamore]]></document>
		<document><![CDATA[@CALACNN ya quitaron cnn de la parrilla de varios canales por suscripcion en venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicamatute1 que paso?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell hay motorizados trancando las calles y no dejan q las personas salgan de su casa a trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[@Yuvannamontalvo yo me uno..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa eres la mujer q todo hombre desearia como su esposa. Se te quiere mucho ecito.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaMatthies feliz viernes para ti princesa se te quiere desde maracay.]]></document>
		<document><![CDATA[@camilacanabal muy buena tu entrevista me gusto mucho exitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaMatthies me encanta verte todos los dias en la tele.]]></document>
		<document><![CDATA[@MadePrieto feliz cumple años princesa te deseo lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicamatute1 te quedaba muy bien]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicamatute1 TU regalo te lo dou cuando te vea un chocolate edicion especial como tu..]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicamatute1 cual regalo?]]></document>
		<document><![CDATA[No hay un solo fiscal en la bandera]]></document>
		<document><![CDATA[Como cosa rara no hay camioneta para la victoria]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlisRomero dioscque mas quisiera yo..]]></document>
		<document><![CDATA[@MadePrieto y eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa dios quiera y todo te salga bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@15desig yo quiero comermelo todo..]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbieAbreu feliz cumple años princesa.]]></document>
		<document><![CDATA[Como a los chavista se le ocurre asfaltar la arc un dia feriado. No son mss bruto porque no son mas grande.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa hola corazon un abrazo enorme se te quiere un mundo..]]></document>
		<document><![CDATA[@VGoncalvesG. Que bella eres saludos..]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo para bocono. Fin de semana largo yupi..]]></document>
		<document><![CDATA[@kerlyruiz85 felicitaciones x tu programa. Muy bueno me encanta.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlisRomero jajaja somos dos los ladillados]]></document>
		<document><![CDATA[@MadePrieto q bien aparte de hermosa cocinas..]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero comer sushi..]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que te recuperes princesa..:-)]]></document>
		<document><![CDATA[@kerlyruiz85 un beso para la mujer mas bella de venezuela..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa feliz cumple años mi reina te deseo lo mejor del mundo se te quiere un mundo..]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlisRomero q linda eres... :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Tibisay ojala sufras en vida todo el daño q le haces al pais..]]></document>
		<document><![CDATA[Como los militares permiten esto me dan pena no sirven para una mierda..]]></document>
		<document><![CDATA[Cubanis de mierda..]]></document>
		<document><![CDATA[Fraude todos sabemos q nos robaron hay q salir mañana a protestar]]></document>
		<document><![CDATA[Fraude otra vez malditos chavistas de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa con los nervios de punta..]]></document>
		<document><![CDATA[@MadePrieto yo ya moje el chiquito y ru??]]></document>
		<document><![CDATA[A votar en contra de los enchufados..]]></document>
		<document><![CDATA[Activado para mañana ir a votar..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa. Que linda eres..]]></document>
		<document><![CDATA[@Od_VanessaG. No te des mala vida x los comentarios q dicen de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa hola princesa se te extraña mucho en tu tierra..]]></document>
		<document><![CDATA[@florygdiez buenos dias princesa..]]></document>
		<document><![CDATA[La cola sentido hacia ccs no se mueve km 78]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa. Eres toda un angel tqm.]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbieAbreu feliz dia del amor y la amistad princesa..]]></document>
		<document><![CDATA[@MadePrieto feluz dia del amo y la amistad corazon..]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaMatthies feliz dia del amor y la amistad..]]></document>
		<document><![CDATA[En ccs esperando el fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa q linda eres.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoliaPensarQue. Tengo muchos besos para ti....]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicamatute1 buenos dias princesa..]]></document>
		<document><![CDATA[@Yuvannamontalvo feliz navidad corazon..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa hoy te vi en la novela y estas super bella dios te bendiga..]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbieAbreu me enamore jajaja. Estan muy bellas las dos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Yuvannamontalvo @MariaDeLuz1 cuando pasan por la victoria??]]></document>
		<document><![CDATA[@Yuvannamontalvo. Felicitaciones por ser chica polar en verdad eres muy bella te lo mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaDeLuz1 eso felicitaciones y mucho exito..]]></document>
		<document><![CDATA[@MaAraneda buenos dias princesa..]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mi primer dia como estudiante de ingeniero..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa. Que linda eres. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Entre_Lenguas @AndreaMatthies @PolarPilsen q linda andrea muy bella como siempre..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa. Me enamore de ti ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[Me enamore de ti ...]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicamatute1 como estas saludos...]]></document>
		<document><![CDATA[@MarjoDSousa. cuando regresas a venezuela ??]]></document>
		<document><![CDATA[Q suerte tienen los que no se bañan... :-(]]></document>
	</documents>
</author>