<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Cómo es la tipografía que le hubiera gustado crear a Alexander Calder? https://t.co/L98MuRuCuf]]></document>
		<document><![CDATA[9 de cada 10 usuarios utiliza el móvil en alguna ocasión durante el proceso de compra https://t.co/9h8cwBzXe3 #Pur… https://t.co/XM46euFmFP]]></document>
		<document><![CDATA[Una marca de Frito-Lay crea un envase para evitar que conduzcas si has bebido https://t.co/uX54FsvdDx #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Con 24 años ya ha hecho más de 50.000 fotografías a Trump, Hillary y Obama https://t.co/tFbFcDXlpU #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[La primera vez que comes limones, pepinillos u ostras no es igual que si comes chocolate https://t.co/AsfaMgLlQg #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Un hotel de lujo decide pasarse a las llaves tradicionales después de sufrir un ataque informático  https://t.co/iIepMKJ4r2 #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho ruido y pocas nueces en el mundo de las apps https://t.co/vNiaH0FKqH #PuroMarketing https://t.co/CQh6Pc9rnl]]></document>
		<document><![CDATA[Estas bacterias sintéticas han logrado pasar su propio test de Turing y engañar a bacterias vivas https://t.co/Pcr4LAEH0R #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[‘Contra el viento’, eslogan e imagen de Animac 2017 https://t.co/frfOavkSrM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está la obsesión con el engagement haciendo que las marcas pierdan el norte? https://t.co/zDFFwLuitT #PuroMarketi… https://t.co/ZkAdBC9cbD]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias falsas: aún queda mucho por hacer https://t.co/B6hxTsN5Ts https://t.co/MOcov5wEN4]]></document>
		<document><![CDATA[Logoji, la cuenta de Instagram que une logos famosos con emojis https://t.co/W48EXAZFmP]]></document>
		<document><![CDATA[La economía circular hoy desde la observación de un comunicador https://t.co/89WB17G70J #PuroMarketing https://t.co/KaTzQcyt2H]]></document>
		<document><![CDATA[Hola CODI gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[“Nunca aceptaremos estas condiciones”: la intrahistoria de la llegada del iPhone a España https://t.co/jmf9vm0u0h #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Zenith Vigía: la inversión en medios crecerá un 4,8% en 2017 https://t.co/jygHccv1jx #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Las marcas se engañan: los millennials no son los más obsesionados con las redes sociales https://t.co/rcvXdZx7ZB … https://t.co/msrsKHJy9S]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la fórmula para que tus seguidores en Redes Sociales no dejen de seguirte https://t.co/6BB3SgDthS #SocialM… https://t.co/HwWpJP30FC]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué marcas y empresas no deberían prometer lo que no pueden cumplir https://t.co/RvNDcKOh6G #PuroMarketing https://t.co/LpEUQxuVXs]]></document>
		<document><![CDATA[Abierta la convocatoria para la Semana Descubrimientos PHE 2017 https://t.co/RJejTkokDi]]></document>
		<document><![CDATA[Así es el "influencer" alejado de la figura del famoso https://t.co/LZ5oAI985U #PuroMarketing https://t.co/l0PyJIyFOK]]></document>
		<document><![CDATA[La leyenda de la multitarea o por qué debes dejar de intentar hacer varias cosas a la vez https://t.co/6VVEoXL90L]]></document>
		<document><![CDATA[Don Limpio se pone sexy en este anuncio para la Super Bowl https://t.co/ij6r2az6Fr]]></document>
		<document><![CDATA[Hola John Hall gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Gallo lanza una marca de ‘noodles’ con sabores mediterráneos https://t.co/cSchQCGmAv #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Las tiendas de conveniencia ganan fuerza en el ‘e-commerce’ https://t.co/QA4Axze8nC #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[McDonald’s regalará hamburguesas en una máquina de ‘vending’ https://t.co/ywBpQdzfJc #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Notoriedad: Samsung aguantó el liderato en diciembre https://t.co/AeEZMNKyxW #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez tendencias digitales para este 2017 https://t.co/q9jOXBcc0L #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Un 26% de los internautas en España no está dispuesto a compartir datos personales a cambio de beneficios https://t.co/yOPxVMp5kv #Marketi…]]></document>
		<document><![CDATA[Las seis tendencias de comercio y marketing digital para 2017 https://t.co/hOsVpuD9pB #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo está el consumidor más predispuesto a cambiar de marca? https://t.co/VwZYMu8EHr #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[La industria tecnológica frente a la sinrazón https://t.co/DFp8s16fVC https://t.co/x9wa8UqYx1]]></document>
		<document><![CDATA[El móvil que usa Donald Trump, detalles de Juego de Tronos y el reloj del apocalipsis. Lo mejor de la semana https://t.co/LUfTvPu5nq #Tecn…]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es oficial: casi todos los superhéroes de Marvel estarán en Avengers: Infinity War https://t.co/BQSsog1vMR #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Peter Hujar, el fotógrafo que retrataba la contracultura neoyorquina https://t.co/qG8mfAde15]]></document>
		<document><![CDATA[Este brutal paseo en scooter visto en primera persona parece salido de una película de acción https://t.co/EzmmYGiJc9 #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[“Abre la boca y cierra los ojos”: los pacientes que murieron bajo los efectos del LSD  https://t.co/KooZI78c1z #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[El Solar, una comedia coral de Alfonso López que bebe de Berlanga, René Clair y Fernán Gómez https://t.co/GWLzzMtWsW]]></document>
		<document><![CDATA[XX Premio de Fotografía Humanitaria Luis Valtueña (Médicos del Mundo) https://t.co/1pEQAXvg57]]></document>
		<document><![CDATA[Los hologramas más realistas hasta la fecha https://t.co/IIQRdBwMz7 #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Pentagram diseña ‘Border City’, la propuesta mexicana para la London Design Biennale 2018 https://t.co/xy8GWeRJOc]]></document>
		<document><![CDATA[Perseguido por los nazis, este tipo salió del bombardero para arreglar el ala en llamas… a 4 mil metros de altura https://t.co/XabpsRG68k …]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo regresan nuestras series favoritas de Netflix? https://t.co/VVOf3rVtzH #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Anton Grantham gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Sustancias psicotrópicas, alcohol, comida, fisgoneo conyugal o sexo con enanas componen Eñe 48 https://t.co/siFxbFv5kf]]></document>
		<document><![CDATA[‘Ausencias’, un concepto complejo interpretado por 8 artistas internacionales https://t.co/MTaHlaBcsa]]></document>
		<document><![CDATA[Empoderar a los niños en la publicidad https://t.co/nV5Hvgu5LU]]></document>
		<document><![CDATA[Bien, se acabo el día, a descansar !]]></document>
		<document><![CDATA[Hola A Stupendous Life gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Gallo lanza una marca de ‘noodles’ con sabores mediterráneos https://t.co/gRLnltbP7G #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Las tiendas de conveniencia ganan fuerza en el ‘e-commerce’ https://t.co/jZqmQkbYQi #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[McDonald’s regalará hamburguesas en una máquina de ‘vending’ https://t.co/rxv51farKv #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Notoriedad: Samsung aguantó el liderato en diciembre https://t.co/vyRua4KQHd #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez tendencias digitales para este 2017 https://t.co/RelQ0NFlYn #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Un 26% de los internautas en España no está dispuesto a compartir datos personales a cambio de beneficios https://t.co/S5ebNMh0Y9 #Marketi…]]></document>
		<document><![CDATA[Las seis tendencias de comercio y marketing digital para 2017 https://t.co/YgBj8Wa4Ug #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo está el consumidor más predispuesto a cambiar de marca? https://t.co/7k8hVhBNUO #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades, amigos publicitarios https://t.co/O4e7VVxQTw]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores tráilers de la semana (XCVII): todo es drama https://t.co/u45Fvaz6lz #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores aplicaciones de la semana (CLVII) https://t.co/qtSEUXXnya #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Dibujo vectorial a tu alcance con estos prácticos editores online https://t.co/fMabfcFzki #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Soluciones para hacer backup online de tus archivos desde Windows y Mac https://t.co/LRuhpRVezG #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[La aplicación que rastrea al usuario y que recomienda Ivanka Trump https://t.co/EGJmMTjSQq #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Kenshu: cómo tomar notas efectivas de lo que lees https://t.co/MPbORRNbIj #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[La gran alegría que nos ha dado Shyamalan con la desasosegante 'Split' https://t.co/UEJKpWXS4Q #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo entablar mejores conversaciones con los demás https://t.co/qmNBtNKb0l #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Cifras que muestran que las vacunas son efectivas y seguras https://t.co/i6ROIDEFum #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Yoigo recula y suspende sus nuevas condiciones https://t.co/COudbYoH7w #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Gemma Evertsen gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Abierto frente a cerrado: Apple y la inteligencia artificial https://t.co/Q25t4Sotb9 https://t.co/YIt9H2nRog]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Doug McIsaac gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastián Liste, la denuncia social como bandera https://t.co/Dz78l9vCMA]]></document>
		<document><![CDATA[‘Vacui’. Fresco, sorprendente y provocador Omega TBS https://t.co/EBas1UvDxs]]></document>
		<document><![CDATA[Han pasado 60 años desde que alguien encontró este yate fantasma sin rastro de su tripulación https://t.co/fvJsmTHfcS #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[La música lo vende todo https://t.co/idPGp0bqVx]]></document>
		<document><![CDATA[Ganadores de la 9ª edición de Foto Nikon 2016 https://t.co/jY6nMX8RjT]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Qurban Ali gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Estábamos equivocamos con Chuck Norris y Peter Freuchen, había un tipo más duro en el planeta https://t.co/FyYjocrhcF #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántas personas caben en los edificios más grandes del mundo? https://t.co/XcmwF8ukUu #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Daltone, de Claudia Arregoitía Pérez https://t.co/qxVSXwHOgf]]></document>
		<document><![CDATA[Este espejo con Raspberry Pi que muestra el tiempo y las noticias solo necesita una línea de código https://t.co/rYyXeKy7hk #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[‘La balada de la dependencia sexual’ de Nan Goldin suena en el MoMA https://t.co/p2IEORjyTb]]></document>
		<document><![CDATA[El Team Rocket ha derrotado a Ash en la serie Pokémon por primera vez en 20 años https://t.co/QpNWe2WpMf #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Soluciones para hacer backup online de tus archivos desde Windows y Mac https://t.co/L5ww6w0Fj7 #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[La aplicación que rastrea al usuario y que recomienda Ivanka Trump https://t.co/3hjJ8o2GRf #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Kenshu: cómo tomar notas efectivas de lo que lees https://t.co/erhhA3lQKg #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[La gran alegría que nos ha dado Shyamalan con la desasosegante 'Split' https://t.co/Zg11h1b8u8 #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo entablar mejores conversaciones con los demás https://t.co/rF7Rkk28Lt #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Cifras que muestran que las vacunas son efectivas y seguras https://t.co/L7aDCBAqDV #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Yoigo recula y suspende sus nuevas condiciones https://t.co/B927TdUwxC #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[El hipo durante tres semanas que reveló una metástasis en el cerebro https://t.co/coDU2b4831 #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Apple se une a Amazon, Facebook y Google en la investigación de inteligencia artificial https://t.co/uGGTItc8zk #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es inteligencia artificial en los bots y qué no https://t.co/aZmv3wQ6wO #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Hola ArquitecturaYGestion gracias por seguirme, te invito que revises mi sitio web https://t.co/sBrFDDZI09 y me des tus comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Este diseño soluciona una de las mayores molestias al viajar en avión: sentarse en la fila central https://t.co/Caxx2O7QJv #Tecnologia]]></document>
		<document><![CDATA[Gallo lanza una marca de ‘noodles’ con sabores mediterráneos https://t.co/O39N3L800j #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Las tiendas de conveniencia ganan fuerza en el ‘e-commerce’ https://t.co/MxnhSoYyHm #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[McDonald’s regalará hamburguesas en una máquina de ‘vending’ https://t.co/WpqrBzIPmu #MarketingNews]]></document>
		<document><![CDATA[Notoriedad: Samsung aguantó el liderato en diciembre https://t.co/Bf3JxIeqjH #MarketingNews]]></document>
	</documents>
</author>