<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Es increíble como si fuera poco las colas y escasez de productos ahora la comunicación telefónica fatal también]]></document>
		<document><![CDATA[no se logra  leer  la información del calendario@MPPEDUCACION]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble que una pega escolares cueste 450 bs la mediana y el mismo precio tiene la de barra. Nos esta matando la inflación señores]]></document>
		<document><![CDATA[Así vive el supermercado mas grande de la zona del Edo. Apure http://t.co/zMYD7dH8ia]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy atracan en mi trabajo un motorizado taxista como si nada y atraca a las obreras y se va de lo mas tranquilo! Que inseguridadddd mi Dios!]]></document>
		<document><![CDATA[Motivo de alegría para todos los Venezolanos en hora buena!]]></document>
		<document><![CDATA[Si me amáis, guardad mis mandamientos.
Juan 14:15]]></document>
		<document><![CDATA[Que día de las madres tan duro.....todo por las nubes]]></document>
		<document><![CDATA[De que vale estudiar y estudiar si en el ejercicio de tu profesión no cubre tus necesidades económicas]]></document>
		<document><![CDATA[La educación perdida con anti valores]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela das miedo]]></document>
		<document><![CDATA[Que navidades tan tristes en mi pais]]></document>
		<document><![CDATA[Señores del gobiernos la delincuencia crece cada dia mas en los bloques del Edo. Apure]]></document>
		<document><![CDATA[Urb. Jose A. Paez del Estado Apure se escuchan los malandros  pasar y vive a oscuras. SOS]]></document>
		<document><![CDATA[Poli Deportivo del Estado Apure. Sus instalaciones abandonadas y el olor q emana es verraco]]></document>
		<document><![CDATA[La Educación Venezolana. No es  la misma de anos anteriores mayor exigencia y poca productividad]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes Apureño necesitamos la firma del contrato colectivo  urgente]]></document>
		<document><![CDATA[Las instalaciones Deportiva de San Fernando de Apure necesitan una mano]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar Que.  Los docentes ahora debemos cumplir los sabados con alumnos. Con lo mal pagados q somos]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora en el Edo. Apure escuelas son visitadas por militares para conocer asistencia del personal!]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Apure con un puente elevado en el pais pero super oscuro en horas de la noche como muchos otras calles de la ciudad]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Apure 99% Inseguro 99% deficiente. En salud.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela despierta todo se derrumba en nuestros ojos. Con el hambre y la salid del pueblo no se mete nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Las comiquitas, peliculas y novelas no son como antes]]></document>
		<document><![CDATA[Es increible. Como la televisión proyecta. Películas con aquella libertad sexual, acciones agresivas y de demonios]]></document>
		<document><![CDATA[En el Estado Apure la delincuencia. En esta en un 100 %. Y nada de ayuda.para el ciudadano]]></document>
		<document><![CDATA[Carretera San Fernando -Calabozo en patética condiciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Suplentes de educadores apureños dependientes de la gobernacion cobran 20 bs diarios !]]></document>
		<document><![CDATA[La inseguridad come a la población]]></document>
		<document><![CDATA[Los problemas en la educación se solucionan con propuestas sustentadas en hechos]]></document>
		<document><![CDATA[Supervisión y mas supervisión a los planteles educativos y nada de dotación a los mismos!]]></document>
		<document><![CDATA["@BibliaEnLaRed: No solo de pan vivirá el hombre, sino de toda palabra que salga de los labios de Dios Mateo 4: 4"]]></document>
		<document><![CDATA[La inseguridad en Apure no tiene acomodo autoridades colaboren]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el estado Apure  con los funcionarios en la calle por la visita del presi. OtrAs veces no se ven ni los fiscales]]></document>
		<document><![CDATA[Reprobar a los estudiantes que no estén capacitados para el grado superior y no pasarlos por determinación del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Orientar a los representantes en la educación en el hogar exigiéndoles disciplina en los niños no apoyando bagabunderias]]></document>
		<document><![CDATA[La educación necesita: capacitar a los docentes en áreas en las cuales no tenga dominio para ello se evalúa.]]></document>
		<document><![CDATA[Las escuelas necesitan de una mejor condición física para implementar la educación colocando aire y mejores mesa sillas a  nuestros niños]]></document>
		<document><![CDATA[Si me pregunta el gobierno de la educación le digo: q las escuelas carecen de material de oficina para el trabajo diario con los niños]]></document>
		<document><![CDATA[Una bolsita de comida. Con productos escasos no resuelve el problema en el pais!]]></document>
		<document><![CDATA[Señores del gobierno del municipio san fernando del estado  Apure, gobernado carrizales un llamado de atención por la inseguridad que vivimo]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure matan a un niño de primer grado por que el padre se lleva a un motorizado por delante que triste señor !]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelCardoza asi deben tratar es a los malandros que andan en las calles no a una persona x querer hablar. Con el gobernador!]]></document>
		<document><![CDATA[Primer desfile en el Edo.  Apure dond participan Niños que hay tanta inseguridad termino en revuelta]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias de Apure por Miguel Cardoza: Confusión y detenidos en el desfile de carnaval en San Fernando de Apure http://t.co/GxCn6j3R1E]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Venezuela. Esta. En crisis en todo los sentidos deje de pensar en los demás países que nada tienen q ver. Con nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/WKRLjayE5W y dond vive ella ?]]></document>
		<document><![CDATA[Señores del gobierno hay cosas mas importantes que  atacar en el país que una protesta (la inseguridad, la salud, y la alimentación)]]></document>
		<document><![CDATA[Habitantes de la urb. Jose A. Paez del estado Apure ya no pueden ir al polideportivo ya que esta custodiado por malandros]]></document>
		<document><![CDATA[Vean esto y que de la vuelta al mundo http://t.co/2mqlt3WhRB]]></document>
		<document><![CDATA[Niños y niñas en las escuelas mantienen un comportamiento aprendido en el hogar! Formemos ciudadanos y no vándalos !]]></document>
		<document><![CDATA[La. Gran culpa de la violencia y vandalismo En Venezuela es la mala formación en los hogares y desempleo del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada. Dia la inseguridad juega con vidas inocentes. Hoy disparan a un vecino por robarle! Dios ayudanos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Día del educador. Invito a todos mis colegas a luchar contra la violencia. Demostrar a nuestros alumnos que lo mejor es el respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@yescabe77 gracias mol]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela un país donde se sobrevive  ya sea en lo económico ,como en la inseguridad.!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz aÑo nuevo pido por los maestros y niños de mi país que no los  atropelle la injusticia y la violencia este nuevo 2014  Dios nos cuide]]></document>
		<document><![CDATA[Algo nunca visto en Apure. Atentados! http://t.co/0nsqg9K9Yf]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro lindo Apure ya no es tranquilo! Ahora es el lejano Oeste]]></document>
		<document><![CDATA[Los docentes en las aulas. No nos salvamos de la delincuencia]]></document>
		<document><![CDATA[Jornada de Formación Docentes de primero y segundo grado en lectura , escritura y calculo. En  el municipio San Fdo. http://t.co/4LuOyCEF7q]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de semana en Apure al estilo del lejano oeste ! Quien nos puede ayudar ?]]></document>
		<document><![CDATA[Inseguridad en el municipio Biruaca del estado Apure  reina con mayor frecuencia cada Día]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes en las calles de San Fernando http://t.co/anHYgydb9W]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes ApureÑos. Molestos por falta de contrato colectivo. Hasta. Cuando ? http://t.co/2VouSGucCr]]></document>
		<document><![CDATA[Quieren mejor educación? Doten las escuelas de aire acondicionado, dispensador de agua, electricidad, material de oficina !Como se trabaja ?]]></document>
		<document><![CDATA[Calles Alternas al centros de San Fernando de Apure. Totalmente intransitables !]]></document>
		<document><![CDATA[Gobernador de respuestas a docentes queremos trabajar sin problemas http://t.co/fZwBxuz9IV]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes de Apure.  Toman las calles http://t.co/hPlQMkeXUi]]></document>
		<document><![CDATA[Maestros. Apureños. Trancan  puente molestos por falta de contrato colectivo http://t.co/oXlBdCeQmw]]></document>
		<document><![CDATA[Apure con los maestros en la calle en horas de la mañana http://t.co/Bn2QQjpxo8]]></document>
		<document><![CDATA[Maestros Apureños en la calle  por no tener contrato colectivo !  Pronto. Vendrá el paro. Por un salario justo http://t.co/RRJrPhVTVN]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure maestros analizan paralización de actividades por no tener contrato colectivo. Hasta cuandoooooo. ! Necesitamos salario justo]]></document>
		<document><![CDATA[Los atracos en  san fernando. A la vuelta de la esquina ! Que dios nos cuide...]]></document>
		<document><![CDATA[Los docentes Apureños molestos por abandono que nos tienen los gobernantes de la región con la firma del contrato colectivo sueldo justo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ni pan Podemos Comprar!  que comeremos los venezolanos ?]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure Trancan   las principales avenidas para la venta de mercal. El pueblo necesita  los alimentos pero hay calles pocas transitables.]]></document>
		<document><![CDATA[Colapsada la entrada a nuestra ciudad por reparaciones al puente que locura. Casi toda la tarde esto es pa lok]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble! pero la carretera  de camaguan a San Fernando de Apure   en horas de noche es toda una guillotina. Que dios nos cuide .]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure  Llueve x seis horas y las calles son ríos ☂]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de lluvia  en mi terruño llanero]]></document>
		<document><![CDATA[Apure. Con  Paisajes hermosos  y. Poca. Inversión en el turismo :(]]></document>
		<document><![CDATA[Apure necesita de inversionistas que piensen en grande .]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble  que hasta una lamina de  anime  aumento  bárbaramente. y los sueldos y becas de nuestros niños  siguen igual]]></document>
		<document><![CDATA[Súper. De acuerdo en que las escuelas deben estar resguardada por militares durante el periodo vacacional ya que, las. Roban]]></document>
		<document><![CDATA[Apureños necesitamos de mas seguridad en las calles]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Río. Apure.  Por el lado de la cabaÑitas. Amerita con urgencia muros de contención señores del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble en Apure conseguir un cupo en escuelas privadas es imposible !]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupante la cantidad de muerte por la gripe y el gobierno no agiliza rápido vacunas para prevenir mi Dios !]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro En Apure !  Queremos. Propuestas eficientes presidente]]></document>
		<document><![CDATA[NECESITO  VACACIONES .]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure nos quedamos esperando al presidente por segunda vez !]]></document>
		<document><![CDATA[En el Estado Apure no hay cupo de básica en los colegios privados para el venidero año escolar. Se dice que algunos cerraran x presupuesto]]></document>
		<document><![CDATA[Apure no quiere discurso, necesita soluciones efectivas a las diversas problemáticas]]></document>
		<document><![CDATA[Manana Apurena se visten de gala para recibir al presidente q tal ?Esperemos soluciones a tantos problemas que vivimos los san fernandinos]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure los Maestros tenemos años sin contrato colectivo .y no dan solución las autoridades del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[El  Estado Apure mas violento que nunca. Matan a la gente como vacas. Al matadero .y las autoridades bien gracias .]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz.  Día. Del padre. A todo hombre. Que con su. Amor, nobleza y dedicación. Guía. Y ama a los pequeños de la casa ☺. Disfruten]]></document>
		<document><![CDATA[EN LA UNIVERSIDAD SIMON RODRIGUEZ  HAY Q ESPERAR  UN AÑO PARA ENTREGARTE EL TITULO. Q TRISTE VALE]]></document>
		<document><![CDATA[Señores del gobierno inviertan. En vacunas contra la AH1N1 el pueblo clama salud]]></document>
	</documents>
</author>