<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pregunta ingenua: todo el choro mareador de #AlfonsoRomo hoy con @CiroGomezL a favor del PEJE, no es acto anticipado de campaña?]]></document>
		<document><![CDATA[Apasionarte x tu trabajo significa no hacerla d jamón x no salir d "puente". Si no es así, urge cambiar de trabajo #ViveFeliz #CeroPanchos]]></document>
		<document><![CDATA[La playera del @Atlante sigue recorriendo mundo #PotrosChingones #LGONLGLCONLCEAESPYSNCHASM https://t.co/7ZiwlpqZk8]]></document>
		<document><![CDATA[Descanse en paz. https://t.co/xwQdghyl1g]]></document>
		<document><![CDATA[México necesita más como el. Ejemplo de tenacidad, visión  y amor a nuestro país. R.IP. #lorenzoservitje  #MexicanoEjemplar]]></document>
		<document><![CDATA[@jimenaofficial @RAIDERS Maravilloso !!! y por cierto, el casquito está pasable.]]></document>
		<document><![CDATA[No has vivido sí no sabes lo q es bailar de a "tamalito" #Tamales #EmpiezaHoy]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá muchos así. NO somos los dueños de la creación #NecesitamosHumildad #CompasiónEsAmor https://t.co/Jxkl8dfMRr]]></document>
		<document><![CDATA[@Elijenn hola Jenny. Por aquí andamos cuando hay tiempo. Ojalá todo bien. Saludos y abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[#LenguajePriista Defenderemos derechos de los trabajadores = Luciendo reloj de $ 400,000 es una ofensa #KPM #RatasComoSiempre #CAO #CTM]]></document>
		<document><![CDATA[#LenguajePriista aplicaremos todo el rigor de la ley = Ni lo toquen !!  no vaya a abrir la boca y se nos caiga el teatrito. No nos conviene]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena información. https://t.co/oSd7J3mAZd]]></document>
		<document><![CDATA[Así es, austeridad obligada, cinismo franco cuando lo usa, seguramente TODOS los días. #KPM #LiderCharro https://t.co/YLa5YTj4hV]]></document>
		<document><![CDATA[Uno más de los corruptos políticos "salvadores del pueblo mexicano" #KPM #RatasDeDosPatas https://t.co/mHRiDaQxIa]]></document>
		<document><![CDATA[@Atlante inicio de campaña que ilusiona. Mantener el paso  y seguir con mentalidad de triunfo. Los azulgrana, estamos felices #SoyPotro]]></document>
		<document><![CDATA[@Alejandro_Marti Así lo dijo Duarte y "desapareció" Hagan sus apuestas, pasará los mismo con  el "distinguido" Fidel Herrera ?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja... Me imagino lo preocupado q debe estar Trump por esa declaración https://t.co/4m1Gn75wr9]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien duda que mañana el Trompetas va a "presumir" extraditacion del Chapo ? #Regalote #EstanViendoYNoVen]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q hacerles caso. Tienen toda la razón https://t.co/POAOR2Fa81]]></document>
		<document><![CDATA[Nos ofende publicación d video x tragedia en MTY y callamos ante aberrante periódico d nota roja propiedad del Reforma con fotos asqueantes]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja no se necesita ser muy inteligente para tan espectacular diagnostico https://t.co/iB16GG516O]]></document>
		<document><![CDATA[#JoseAlfredoJimenez me enseño que si sus labios se abrieron fue pa´decirme ya no te quiero]]></document>
		<document><![CDATA[#MochilaSegura la campaña de revisión PERMANENTE debe realizarse  todos los días en casa. Así será,  la mejor campaña #EmpiezaEnCasa]]></document>
		<document><![CDATA[@reformacancha Jajaja, ahora si ? Quienes deben poner el ejmplo, son los primeros en NO respetar sus acuerdos. Q Pena]]></document>
		<document><![CDATA[#ColegioAmericanodelNoreste Faltará mucho para la oleada de declaraciones y posturas de políticos al respecto ? Oportunismo le dicen algunos]]></document>
		<document><![CDATA[@soyunareinota Ayudan los valores, buen ejemplo, amor, cariño, fortalecer auto confianza, escucharlos y que se sientan niños amados. Suerte]]></document>
		<document><![CDATA[La tragedias es una consecuencia. Nuestro entorno es enfermizo. Mucho x recapacitar, si queremos evitar sucesos com… https://t.co/3oWPfTjfSi]]></document>
		<document><![CDATA[#ColegioAmericanodelNoreste Sin entrar en polémicas estériles, hay un diagnostico de depresión. No deja de ser lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible permanecer indiferente a tanta tristeza. Lo lamento VLG. No lo mereces #BusanosTristes #TardeGris #ElDolorEnseña]]></document>
		<document><![CDATA[Playa del Carmen será el nuevo Acapulco ? Sería lamentable perder otra joya turística por imperio del crimen organi… https://t.co/LPwziJYuCE]]></document>
		<document><![CDATA[Great !! Se atrevieron a fusionar para crear "música diferente". Muchas las canciones q lo comprueban.… https://t.co/7lxnChQwHE]]></document>
		<document><![CDATA[Veo y escucho muchas personas "preocupadas" x el Trompetas.  Y si mejor nos ocupamos ? @CarlosKasuga nos puede decir como @marthadebayle]]></document>
		<document><![CDATA["Gasolinazo" le vale dos cacahuates. El futuro lo decides únicamente tu. Menos grilla, mas compromiso… https://t.co/qNirm6Pnp5]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo Lamentablemente tiene varios opciones para hacerlo. Incrementar visas, por ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[Corrección: Partidos políticos "plantan" acarreados en la Suprema Corte de Justicia #ARioRevuelto #AsiNoSalimos https://t.co/Gd8I7FKGGP]]></document>
		<document><![CDATA[Q par de fregones !!! https://t.co/l3n7PJzAz8]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de la discusión https://t.co/5RuzAI6iHb]]></document>
		<document><![CDATA[Así debería ser, pero nunca he visto a un ratero renunciar  a su botín. https://t.co/tZ7dpmxgmY]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón pero, acaso hay otra ??? #TheBest #Jime4Ever https://t.co/6VWg7QqmbD]]></document>
		<document><![CDATA[Nada nuevo: los perros ladran, los políticos saquean,ni frio ni calor, la rapiña terminó y Mexico en crisis. Aires… https://t.co/h3U8A7t0U1]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso !!! https://t.co/gbKwwmB6RG]]></document>
		<document><![CDATA[Les guste o no les guste......ya saben lo q sigue !!! #AdelanteAtlante #PotrosFinos #Azulgrana4Ever https://t.co/zFh8zS9VRW]]></document>
		<document><![CDATA[#Mundial2026 con 48 equipos es como el pase automatico de las prepas a la UNAM. No todos lo merecen. @FIFAcom]]></document>
		<document><![CDATA[Te están desperdiciando al transmitir en am. Mereces mucho más. Mínimo FM no ? https://t.co/3Ymh424zQs]]></document>
		<document><![CDATA[Sin miedos, rencores, lamentaciones, inclusive, sin pasado. Enfrentar la vida. Seguir creciendo #LaVidaPorDelante https://t.co/6AQgbjxkMC]]></document>
		<document><![CDATA[@ruizhealy sensacional fondo musical en honor a @JimmyPage en su cumpleaños. La sra. Vale es una fresa.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja aparecerá cuando al corrupto #PRI le convenga. Es moneda de cambio #AsiNoSePuede https://t.co/KN1k0u8CMH]]></document>
		<document><![CDATA[Muy lamentable. Tragedias recurrentes x el mismo motivo, varias. No se aprende https://t.co/gxQl2IJg6J]]></document>
		<document><![CDATA[Toño "el justiciero" de Valdez. Pero, deja lo justiciero, es atlantista chingao !!! #AzulgranaChingon #ToñoElTiburon https://t.co/6Ne12I6GJm]]></document>
		<document><![CDATA[@atlante2016 en serio el tronco está fuera ? Por fin !!! #AdelanteAtlante #GraciasSanta]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable. Una voz y una vida dedicada a la música. Un talento poco valorado. R.I.P. #AdiosBetsy #ElBluesDeLuto https://t.co/WBel2k5dOX]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, las autoridades con la obligación de presentar a los responsables. Lamentable q no haya castigo… https://t.co/0eOaQbc9cZ]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCardenas1 El pez por su boca muere. De preocupar la falta de visión política del Trompetas]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx @MBarbosaMX Q forma tan vulgar d perder el respeto a su labor parlamentaria. Mostraron su verdadera esencia  #PenaAjena]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy x la noche, nada mejor q @RAIDERS vs @Chiefs prohibido no verlo. La revancha, será dulce. #GoRaiders #JustWinBaby]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más, políticos del #PRD muestran su "esencia" en festejo. La mona aunque se vista de seda, perrada se queda #PenaAjena #KPM]]></document>
		<document><![CDATA[#JohnLennon ojala muchos más con sus ideales, el mundo los necesita #TodosSomosLennon]]></document>
		<document><![CDATA[#SantaNuncaMetrajo una bicicleta, por eso tuve q "pedalear" las biicis de mis amigos, aunque todos se enojaban #SantaBicicleta]]></document>
		<document><![CDATA[Sin un proyecto serio, regreso del @Atlante cada vez más lejano. Aunque duela, se fracasó en la final #MeDuelesAtlante]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja y uno de idiota tratando de "entender" la pésima noticia https://t.co/mUPR5MuGt7]]></document>
		<document><![CDATA[La moneda está en el aire. Solo necesitan haaaartosss huevos pa´ganar !!! (y q NO juegue Calvo) #AdelanteAtlante… https://t.co/gKg0jHr1MA]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo, al final, igual de gandallas q otros. #KPM #PobreMoises https://t.co/ERWwhLyPWe]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis de los medios. Re inventarse es "urgente" #NadaEsParaSiempre https://t.co/82Rnrlyqeo]]></document>
		<document><![CDATA[@elyvakeva En un accidente "confluyen" situaciones diversas q en conjunto lo ocasionan. Los accidentes sirven para evitarlos en el futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[@LosAzulcremas19 jajaja acaso ustedes son el Barcelona o el Real Madrid, o de perdis el Bayern ?]]></document>
		<document><![CDATA[@LosAzulcremas19 Fue el portero q siempre quisieron y nunca pudieron tener]]></document>
		<document><![CDATA[La trata de personas inicia frecuentemente en redes sociales. Hay q estar muy atentos con los cachorros #AbreLosOjos https://t.co/mxFUhpLQaU]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala puedan ayudar, es una muy noble causa. #LoveDogs https://t.co/ORDOFgwPnf]]></document>
		<document><![CDATA[Un referente del @Atlante de los buenos tiempos. Gracias por tu entrega a los colores azulgranas #VilarSiemprePotro https://t.co/LGnfPvkWpa]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLosDMSiempreHay mucho menos de lo q crees pueden decir, y mucho más de lo q puedas imaginar q dicen. Casi como un dogmas de fe #NiModos]]></document>
		<document><![CDATA[Dos juegos por el campeonato q deberán ser jugados con el corazón y con el cobijo de los atlantistas de toda la rep… https://t.co/8H64lfKqUR]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo No falta mucho para que lo detengan. Será moneda de cambio para el PRI. Se impondrán intereses políticos. #NadaCambia]]></document>
		<document><![CDATA[#EnEstasFechasSiempre los recuerdos te llevan de paseo. Imposible olvidarlos. #SigoVivo]]></document>
		<document><![CDATA[Un paso más al objetivo. #AdelanteAtlante @Atlante #PotrosChingones]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin! Gol del potro! @Atlante como nos haces sufrir carajo #AdelanteAtlante #PotrosChingones]]></document>
		<document><![CDATA[Es semifinal y el estadio con una entrada de pena ajena ? El romance en CanCun terminó @Atlante #AdelanteAtlante #PotrosChingones]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de todo y de todos @Atlante en semifinal. Con el corazón x delante, esperemos el mejor resultado. LGONLGLCONLCELESPYSNCHASM !!!]]></document>
		<document><![CDATA[#MexicoQuiereGenteQue q se comprometa diariamente a ser mejor en lo q haga. Dejar los pretextos y dar resultados #SoloAsi #MexicoEsGrande]]></document>
		<document><![CDATA[Todo resultó maravilloso pero, como evitar q los jugadores "terminen" fundidos x la altura ? Negarlo es ir contra Dios. #MondayNightMexico]]></document>
		<document><![CDATA[@DannVerg El 97% NO podemos estar equivocados]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso !!! Si tu actual trabajo no te divierte, tienes un grave problema #FunIsAll https://t.co/N1DUXXOnQm]]></document>
		<document><![CDATA[Q forma tan eficaz de ganar mentadas de madre y criticas por "inteligente" propuesta de los "pejejitos" de @ALDFmorena #cuauhtemoctitlan]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran día. De todo corazón, ojalá todo salga bien. #BusanosConCigueña #QueEmocion]]></document>
		<document><![CDATA[@HawkersMX Calladitos se ven menos racistas, busquen + mercados y  recojan sus chivas. Podemos vivir sin ustedes #QueridoSergio]]></document>
		<document><![CDATA[Claro y muy conciso. #KPMHawkersMX https://t.co/RMI30Y736J]]></document>
		<document><![CDATA[Los "finitos" del SME, uno más de esos grupos con privilegios q tanto daño hacen a los mexicanos. #AsiNoSePuede https://t.co/aymyorKqlM]]></document>
		<document><![CDATA[#SabbathDay absolutamente nada podrá detener la impactante descarga de paranoia y buen rock de Ozzy y sus secuaces.]]></document>
		<document><![CDATA[#AvisosParroquiales Se invita a los feligreses a NO embarcarse a lo guey  con sus tarjetas de crédito. Las tazas de interés subirán mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí alguien les pregunta quien diablos es Iggy Pop, háganle un favor al rock and roll y mátenlo. #IggyForever… https://t.co/SdenhXnGWV]]></document>
		<document><![CDATA[Adrenalina total !!! Iggy Pop, mítico sobreviviente de sex and drugs and rock and roll !!! Será un horror no estar… https://t.co/9yS2fOAM0N]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo y seguramente, el también parte de la corrupción de los políticos, "igual que todos" #KPMFlavino #TodosRatas]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja "eso" está más producido q las conferencias de prensa de la PGR. Y curioso, muchos aprovechan para soltar sus traumas #aurelionuno]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCardenas1 Y no pidieron $$$ "adicional"? No se aventaron la "bolita"? No hubo guerra en medios? Aburridos, pero muy, muy eficientes]]></document>
		<document><![CDATA[Ninguno nunca como Led. https://t.co/B2qTTOdZKK]]></document>
		<document><![CDATA[#ArathDeLaTorre terminó su programa? Esperen: Neta, Tenia un programa? #BenditoDios]]></document>
		<document><![CDATA[#NuncaLeDigasAUnaMujer q está gordis. Equivale a enfrentar el apocalipsis !!! #SoloHayQueAmarlas #TodassonLindas #BBGordis]]></document>
		<document><![CDATA[Al final, es la misma basura q su antecesor. Todos juntos son un cáncer para el país. #KPM #AsiNosePuede https://t.co/4cEfzxei5K]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor dicho, imposible https://t.co/36xGfwT5tw]]></document>
		<document><![CDATA[Una solución muy adecuada no ? https://t.co/aQbNHo4Ujl]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala y alguien con billete se anime. Con un enfoque de negocio profesional, no sería imposible. El nombre vale muc… https://t.co/KKEuRBwRF3]]></document>
	</documents>
</author>