<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Celarg Cuanto cuesta el taller de zapatos tejidos. Hay un teléfono para mas información? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv #EscarraAla1 La prorroga de los poderes especiales a presidente tantas veces, es constitucional?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro maneras de desbloquear la entrada a su Subconsciente: https://t.co/2d6qlO9yl4]]></document>
		<document><![CDATA[@camilocnn Me gustó mucho su programa del 26/12. Me gustaría que lo repitieran, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel importante conocer los nombres a los que pagaron el soborno]]></document>
		<document><![CDATA[@morandavid importante saber los nombres a quiénes pagaron los sobornos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gbastidas @MercantilBanco Esta muy lento. Me pasó lo mismo por una transferencia, igual Banesco]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho El resumen de noticias no me llegó más a mi correo, fue suspendido?]]></document>
		<document><![CDATA[José Virtuoso: Si no hay elecciones debe dejarse el diálogo https://t.co/2Ot2o0hwdj]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Ugalde: “No hay que entregar nada que esté en la Constitución”; por Hugo Prieto vía @prodavinci https://t.co/WqY5xgxMwc]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial #331 – Hablemos en serio https://t.co/Oi15jlMDSd]]></document>
		<document><![CDATA[Diálogo David y Goliac, hasta en inicio de la reunión se vio la prepotencia del gobierno, hablo solo el presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[Asalto hoy  a  una amiga en la Carlota, al salir del ascensor ladrones armados entraron apart. las  golpearon y destrozaron todo Que horror!]]></document>
		<document><![CDATA[@Beadrian Inventando reuniones fantasmas solo.para desacreditar. Esta información fue desmentida]]></document>
		<document><![CDATA[La épica necesaria; por Leonardo Padrón vía @prodavinci https://t.co/e9W7TKpfa7]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @globovision si es dialogo cacerolear porque están presos los que cacerolearon en Margarita el 2S]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Fermín: Es necesario salir de Maduro, pero no como sea – https://t.co/KQHYE29bai https://t.co/hKC7QPMJWo]]></document>
		<document><![CDATA[Abuelos denunciaron que el Fondo de Pensiones no le pertenece a PDVSA, e... https://t.co/jJ2mQIuylj vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevenTV @QQSMillonario Dan pena los premios ofrecidos. No representan ningún estímulo al esfuerzo por participar. Deberían ajustarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: tres enigmas del diálogo https://t.co/uPDCjY7A6X vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Segun su entrevistado el pais está feliz. Sera que vive en la isla de la fantasía?]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunté por favor. Caso Agrotecnica, También estaba en la ruina]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Buenas tardes. Pregúntele a la Fiscal si van a investigar a los venezolanos involucrados en  los papeles de Panama.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiasglobov La explotación del arco minero afectan los afluentes del Gury? Se habla que merman y contaminan el volumen de agua]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision Es falso lo que dice el eci
Economista data análisis entrevistado por globovisión. Se dedica mas del 48% en alimentación]]></document>
		<document><![CDATA[La mitad de los psicólogos dicen estar deprimidos https://t.co/stqaJExBN9 vía @el_paisu]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho Vivo en el Bosque mi recibo de luz pasó de 300 a 900 bs. 30 de luz y el resto de aseo. Los salarios por el suelo. Que pasó?]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho Vivo en El Bosque. Recibo de luz pasó de 300 a 900 en un mes. 300 de luz y 600 de aseo. Que pasa? Sueldo no alcanza]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho Mi recibo de luz paso de 300 bs a 900 bs. En un mes. Solo 30 bs. Es luz el resto aseo. Como se explica? Vivo en El Bosque]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroPenzini Que opina LVL de la nueva empresa paralela a PDVSA publicada en gaceta oficial]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroPenzini. Los indicadores económicos reflejan la imagen del país.  Todos son terribles. La inflación mayor del mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente Sigo sin cable. Reportada falla el 5 -01-16. Por favor envíen los técnicos. Mis pagos están al día. Llamo todos días y nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@AskCiti Ya los agregué en el twiter. Espero su información respecto al problema de los cheques de viajero. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Inter_Soporte Sin cable desde 5enero. Técnicos de vacaciones? Estoy solvente en pagos. Cada vez mad costoso. Espero pronta solucion.]]></document>
		<document><![CDATA[@Inter_Soporte Desde el 5enero solicité asistencia técnica. A la fecha no ha sido atendida mi solicitud. Sin servicio. Agradezco informen.]]></document>
		<document><![CDATA[@TeresaH_A @Inter_Soporte Sin cable desde 5enero. Reclamo echo. Me dejan esperando difícil comunicarme ayuda por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@Inter_Soporte Sin cable desde 5 enero. Reclamo efectuado. Cada vez mas caro el servicio. Dificil comunicarse con ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin cable desde el 5enero. reclamo echo. Aun sin solución.  Que pasa con el servicio. Cada vez aumentan mas. Dificil atención telefónica]]></document>
		<document><![CDATA[8 cosas sobre Caracas que probablemente no sabías https://t.co/5I4Il5Lfoc vía @MatadorNetwork]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Chávez ocultó más de 15․000 millones de dólares en Suiza :: Venezuela https://t.co/adCJgD4Nvz vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué es peligroso compartir imágenes de bebés en Facebook? http://t.co/dAlEJm3zSx]]></document>
		<document><![CDATA[Betsy Bustos: ¿De qué valió hacer tantos cambios en revolución si estamos peor que antes? http://t.co/3WOhx6hndf vía @la_patilla]]></document>
		<document><![CDATA[¡SE ACERCA EL COLAPSO DEL RÉGIMEN! Oppenheimer: ¿Autogolpe en Venezuela? -► https://t.co/MT18XX478J vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Omega 3 podría frenar el desarrollo de la esquizofrenia a largo plazo http://t.co/jLl2q8EJXl vía @la_patilla]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa en Chacao a la altura de helados Tio Tico?. Trancada via. Muchos policias.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanteRivasQ Citas apostillar tardan entre 6 meses y un año.  Antes 72 horas y con tecnología.  Gestores cobran 12mil por documento.  SOS]]></document>
		<document><![CDATA[@vencancilleria Citas para apostillar demoran entre 6 meses y un año.  Antes 72 horas. Ahora con tecnologia. Irónico! El documento vence]]></document>
		<document><![CDATA[Importante crear conciencia. Unidos venceremos!! http://t.co/TsRPdy2ZmG]]></document>
		<document><![CDATA[@LAConviasa Necesito cambiar boleto de regreso de Madrid. El telefono 3033011 siempre ocupado. como puedo hacer. Es urgente por favor!]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen Un mes gestionando una cita para apostillar, la dan septiembre octubre. Antes 72 horas. viajo 3 agosto. Urge apostillar doc.]]></document>
		<document><![CDATA[En La Ruta … La Agenda Cultural del viernes 29 de mayo al miércoles 03 de junio http://t.co/L3cGtcVcPC]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el primer día del resto de nuestra vida. Debemos estar agradecidos y seguir adelante con empeño! http://t.co/GwDWsqeh6f]]></document>
		<document><![CDATA[@vencancilleria Sistema da cita para apostillar documentos en septiembre. Cual es la mejora del sistema. Antes era mas rapido.]]></document>
		<document><![CDATA[@vencancilleria Me urge apostillar documento para tramite Consulado España. Sistema da cita septiembre. Viajo agosto. Que puedo hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[@vencancilleria Me urge apostillar Antecedentes para tramite Consulado España. Sistema da cita septiembre. Viajo en agosto. que puedo hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[Atención Ciudadana http://t.co/w6GiQ3v5B8]]></document>
		<document><![CDATA[@farmabienve  llame por teléfono y me informaron que no tenían el medicamento]]></document>
		<document><![CDATA[@Donatumed gracias. Mañana lo busco]]></document>
		<document><![CDATA[@Donatumed Se necesita urgente Lamital de 100mgs y Dilantin de 100 mgs. Para paciente de Merida.]]></document>
		<document><![CDATA[El Banco Central de Venezuela contrató a la fundación afín a Podemos http://t.co/SGKZtTmQZy vía @la_patilla]]></document>
		<document><![CDATA[Que falta de respeto con el pueblo. Despertar con sobresalto. Porque fuegos artificiales a esta hora? Para eso si hay dinero?]]></document>
		<document><![CDATA[Explosiones en Sabana Grande. 5:04 am. Saben que está pasando?]]></document>
		<document><![CDATA[@cala @CALA Pregunta para la dra. En que lugar quedo Venezuela? Respecto a la felicidad. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 9am. En Chacaito motorizado intento asalto con pistola a una amiga que me acompañaba.  Muchos policias  nadie vio nada. Que desamparo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@antena3com anunciaron Velvet para hoy. Hay otra programación.  Que paso?]]></document>
		<document><![CDATA["@AndresVelasqz: Gobierno no puede con esto. Ahora más que nunca se requiere concertar un adelanto de elecciones presidenciales."]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini No tiene sonido su programa]]></document>
		<document><![CDATA["@CoelhoEspanol: Sobreviviente de Auschwitz R. Kent (85) pidió un 11vo. mandamiento en las Sagradas Escrituras: "No seas el que mira.""]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Requiero enviar panales a familiar en Merida. Prohiben estos envios a transportistas. Atados de pies y manos. SOS Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALACNN WalterM. Como ve la situacion en Venezuela. Posibilidades de cambio de gobierno?]]></document>
		<document><![CDATA[@OLX_Venezuela Publique varios avisos y las fotos no suben, estan en jpg.
Ayuda por favor y gracias]]></document>
		<document><![CDATA["Se necesitan con URGENCIA Pañales desechables talla G adultos. Quien pueda conseguir se agradece ayudar llamando a LADY al 0426-5190035"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cansado de la gordura? Conoce la nueva pastilla inteligente para adelgazar http://t.co/5U35C8ZYC1]]></document>
		<document><![CDATA[Los messieurs del chavismo: http://t.co/z65ohcH6fW vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA["Es inevitable un gobierno de transición salido del chavismo" - Nacional y Política: http://t.co/ppaq7A12Ms vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Acribillaron a dos hermanos dentro del Clínico Universitario http://t.co/2rjQir4EYo vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[La confesión de Giordani del desastre del régimen: http://t.co/j12HS9phkH vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelo de American AA. Maiquetia vacia y no hay venta de boletos destinos internacionales. http://t.co/sqldyroERX]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticiero acabo de pasar por el Distribuidor de Santa Fe y vi total normalidad]]></document>
		<document><![CDATA[@intercable Sin señal de cable e internet desde el medio día.  No informan que pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué está en juego en Venezuela?  http://t.co/Pw3lyXs2N0 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@RedsocialSAIME Urgencia familiar, solicite pasaporte por internet,  no recibo cita, ayuda por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Dugarte Viaje urgencia familiar, hice la solicitud y no recibo cita pasaporte, ayudeme por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@cuchitamor que bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante artículo: http://t.co/LsbXUJsr93]]></document>
		<document><![CDATA[@leidyangely Dios te bendiga hija, como estas?]]></document>
		<document><![CDATA[@cuchitamor que haces despierta?]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC lo menos que quiero leer en el twiter es publicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante artículo: http://t.co/SjKqCrNy0x]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a todos los papás en su día!]]></document>
		<document><![CDATA[@Buenas_Noches Se les extraña!!]]></document>
		<document><![CDATA[@nituperez Donde puedo ver la entrevista que le hizo a Dos Santos, el profeta, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@EUtrafico por favor quien informa de situación en la regional del centro, vía caracas antes del tunel los ocumitos]]></document>
		<document><![CDATA[Si Chavez se reunía con Piedad Córdoba, porque tanto ruido del gobierno por la reunión Capriles - Santos? Cual es el miedo?]]></document>
		<document><![CDATA[Jubilados protestan frente a sede de Pdvsa en La Campiña http://t.co/4BB4veBfwR vía @GLOBOVISION]]></document>
		<document><![CDATA[@leidyangely Sobrina, ya eliminé del twiter a Globovisión. Lamentable el giro que han dado como canal objetivo. .]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaangola , Kiko y Pedro L. F. La justicia siempre llega, seguro los volveremos a ver muy pronto.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes los chavistas nos llamaban golpistas, siendo ellos los golpistas. Ahora somos fascistas, quien mas fascistas que ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Según dice Mario Silva, la información de la enfermedad de chavez se la hacia llegar el vice, es verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay quienes dicen que lo imperdonable no es que un chofer sea presidente, sino que un ingeniero sea chofer.]]></document>
	</documents>
</author>