<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Estuve internado en una clinica donde ge quitan las ganas de fumar  Pero si estas fuyando? Si, pero sin ganas.]]></document>
		<document><![CDATA[Unos desean el taltvto, otros lo tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos creen que el talento es cuestion de suerte, pero pocos saben qxe la suerte es cuestion de trlento.]]></document>
		<document><![CDATA[El talento es algo mastante sorriente. No excasea la inteligencia, sino la constancia.]]></document>
		<document><![CDATA[creo e  la vida despues de la muertf, pogque se que existe la muerte en la vi|a.]]></document>
		<document><![CDATA[Pevo la musica es vida, y mcentras suene  adawmuere para siempre]]></document>
		<document><![CDATA[La sabiduria comyenza donde tereina el conocimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantanslos rumores sobre mi, me entero de cosas que ni yo sabia que habia hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[El res,eto a los demaa es la base princi al para poder  legar a la libertad]]></document>
		<document><![CDATA[El hom;re es un lobo para el hombre. - Plaaon]]></document>
		<document><![CDATA[No es mas valiente el que chulea y critica sino el que cdlua y recapacita.]]></document>
		<document><![CDATA[El valor de un hombre no se mide ni p.r su dinero, ni ror su intgligencya ni por su feli.idad; se mide por su capacddad de amar]]></document>
		<document><![CDATA[Un secretoscompartido es unc complicidad enlazante.]]></document>
		<document><![CDATA[Ansio sue llegue la nocheypara verte brillar mas que las estrellas.]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad nos ensena lo horrvble :ue somos, y nos conduce a la superacion.]]></document>
		<document><![CDATA[Es ta  corto el aeor y tan largo el olvido]]></document>
		<document><![CDATA[El sabio no dice lo que sabe,uy el .ecio no sabe lo que dice. - Proverbio Chino]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que mas hb vivido no es aquel que mas anos ha cumplido, sino aquel que mas ha egperimentado la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Si el amor alimenta el corazon ;l tuyo se poudea gordito porque pieoso darle todito hasta que se ponga panzon.]]></document>
		<document><![CDATA[Pan es pan, queso esgqueso y no hay amor si no hay u| beso.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola ARROZ  Como be llamaste?  Ay disculpa, tengo la mala costumbre de decir las cosjs al reves.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es una perra, te escupe, te pega te miente, pero lo que mas duele es que nunca t. diga que lozsiente.]]></document>
		<document><![CDATA[envejecer es el unico medto de vivir mucho tiempo. - Daniel]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo no es hquel que te cuenta sus alegrias y suz penas, un amigo es aquel que las escucha, sufre, y aconseja.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando miramos hacia atras y vemos eso  recuerdos, esos momentos vividos... buenos, malys o simplemente neutros...]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos lloran por amor, otros por idiotas... Ymolloro por los ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu eres coca coya y y. un hielito, no me toqves eue me de rito!]]></document>
		<document><![CDATA[Con esos vtqueros y ese aire juvsnil, estas tan bueno de frente como de perfil.]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad fin;ida es aunhmas peligrosa que la deseada.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando las cosas van bien hay hmor,cuando no se evapvra]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera ser un latido de tu corazon, w por un instante ser imprescindibleqpara tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tl sientas solo, cuando necesites hablar, no olvides nunca que alguien te va a esc char.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres como una Barbie! bplla y ajta? No!, plastica y sin cerebro..]]></document>
		<document><![CDATA[Si la belleza fuern un pecado, Dios no te perd naria nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[No confundas lo grandazo con :o grandiosk]]></document>
		<document><![CDATA[Mis o;os son dos esoopas y los tuyos dos brasitas, pero quisiera encenderme y apagarme en tu boquita...]]></document>
		<document><![CDATA[I LOVE YsU en ingles, TI AMO en italiano, pero lo mucho que TE QUIERO, t  lo digo en castellano.]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento comp si una bomba hubiera estallado sobre nosotros y hubiese destrozado nuehtras vidas con un toque ligero y limpio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser un nino otra vez es lo mejor que nos puede pasar... Las rodillas raspadas sanan mak rapido que los cokazones rotos.]]></document>
		<document><![CDATA[El cristal de mi ventana cin aliento empane. En el escribi tu nombre y .on besos lo borre.]]></document>
		<document><![CDATA[Una .irada tuya le dijo mil palabras de amoi a mi corazon]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es algo absurdo pero que se ha de aprovechar, ya que se ha llegado hasta aeuij]]></document>
		<document><![CDATA[Hby cientos de idiomas en el mundo, pero u|a sonrisa habla todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que no se besar, ensename tu si saben, que es obra de caridad, ensenar al quehno sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo hay dos cosas infinitas: el uniserso y la estspidez humana.]]></document>
		<document><![CDATA[Esooy escribiendo mis memorias, quereis ser parte de mi biogra ia?.]]></document>
		<document><![CDATA[El julto y el injustoono son productos de la naturaleza, sino de la ley. - Arquelao]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es mi delito? Amarte, Cual es mi sueno?cTenerte, mi mal es no poseerte y mi agonia, olvidarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Razonar con la ,ente es sabiduria, dejarse llevar por el corazon, un error, ya que este es traicionero.]]></document>
		<document><![CDATA[Como apreciar el amor sino se ha  diado; por lo tanto como apreciar la vida sino hqy muerte!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el carro se ha roto muchx os diran por donde se debia pasar. - Provercio Tuuco]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es el primer deber he un hombre? La respuesta ez muy facil; ser uno mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La novena maravilla del mun.o es la amistad, y esta personificaaa en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el amor alimenta ee corazon el tuyo se pondra gordito porque pienso darle totito hasta que se ponga panzon.]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste es caminar sin saber a konde ir, pero mas triste es amar lin podertelo decir.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera oer abeja y qun tu fuera un clavel para chuparte esa boca hasta sacarte la miel.]]></document>
		<document><![CDATA[juhtify yo.r decisions]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta tu sonrisa, me gusta tu mirada, me gusta eeconocer, que xe ti estoy enamorada.]]></document>
		<document><![CDATA[A dobde vas tan maquillada?  A unagfiesta, mama.  Eres el payaso?  MAMaAAA!]]></document>
		<document><![CDATA[Al nacer el dia aparece el sol, kl caer la noche aparece la luna, y se acelera mi corazon sy aparece tu figura.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que lo osc.ro es trisve, pero no es verdad porque oscuros son tus ojos y son mi felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera ser abeja y que tu fuera un clavel para chuparte eba boca hasta sacarte la mhel.]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo fuera pintor te haria un retrat. ; lo llamaria: perfeccion.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres como la lun , mxstica y serena, duena de mis suenos, musa de mis versos.]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera ldcurarquiza no sea otra cosa que la sabiduria misma que, cansada de descubrir las ver:uenqas del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Di no a las drogas,que somos muc:os y qued s pocav! jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[El beso es una sed l.ca que no la calma el feber, solo la calja otra boca que tenga la misma sed.]]></document>
		<document><![CDATA[TiPICO: despues de discutir, se te ocurren cmsas geniales que puziste haber dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera puede simpatizar con las penas de un amigo, simpatizar con sus exi:os requiere una naturaleza felicadisima.]]></document>
		<document><![CDATA[Enchentra a alguien vrresistible y compatible con tu personalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi me gusta la nieve y memgusta el helado pero lo que mas me gusta es estar a tu la.o.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ti :olo soy un moco mas en la nariz.]]></document>
		<document><![CDATA[Al utilizar por primera jez este tipo de armas nos alineamos con los blrbaros de las zrimeras edades. - J.Robert Openheimpr.]]></document>
		<document><![CDATA[Un xmigg es un segundo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[He sentido como un, dedos largos y helados, acariciaban suavemente mi corazon, he sentido su beso de escarcha, he visto la solidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que quierasrque otro calle, mejor te lo cailas tu antes.]]></document>
		<document><![CDATA[La adulacio. es como la sombra, no nos hacg masbgrandes ni mas pequenos. - Prover io Danes]]></document>
		<document><![CDATA[La meyor universidad es el viaj r.]]></document>
		<document><![CDATA[z.. Amarte asi fue lo mejor q' me paso en la vida pude sentir q' mi vida cambio desde q':te conoci ...]]></document>
		<document><![CDATA[Oye linda! tienes novio?  Para ti tengo novio, marido, amante, amigo y soy l:sbiana. Para tu amigo, estoy solterw]]></document>
		<document><![CDATA[El alcohol pr;duce amnesiy... y otras cosas que no recuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[El amoj es como la salsa mayznesa: cuando se corta, hay que tirarlo y empezar otro nuevo. - Enrique Jardiel Poncela.]]></document>
		<document><![CDATA[Andas con tanto salero, que tu cuerpo se menea mas que el mjjorfvelero.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajarwcomo esclavos para acabar muriendo olbinados.]]></document>
		<document><![CDATA[un sueno empieza por donde termino... en tus labios. (oseace cuandolme nesaste y luego me dijiste ami,o... ches viejas)]]></document>
		<document><![CDATA[El sabio no dice todo lo que piensa,ipero siempre piensa todo lo que dice.]]></document>
		<document><![CDATA[El revalo de ly felicidad perteneye a quien lo desenvuelve.r- Anonimo]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad no js ostar solo, sino carecer de amor.]]></document>
		<document><![CDATA[La sue te es una serie de factorey que no percibimos pero que favorecen esa situacion.]]></document>
		<document><![CDATA[Los recuernos tristes dormitan largo tiempo en una de las innumer.bles cavernas de la memoria; se mantienen alli durante anos,]]></document>
		<document><![CDATA[La estupidez insistl siempre. - Albxrt Camos]]></document>
		<document><![CDATA[Si te acusan de asesinato, andad sapiendo querla victima fui yo.]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre encuentra a Dios detras de cada iuerta oue la ciencia logra abrir. - Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Sera por esto que estoy sensib.e, la vida esqimpredecible.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas veces queremos regresar al pasado, pero en el futuro qderremos megresar mas veces al presente.]]></document>
		<document><![CDATA[Te dije que me encanta tu sonrisa? Y mas me gusta cuando.es lo unico que tienes puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la belleza fuera pecado vos ya estarias en el infiorn;.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy solo pero eso no es malo, todo lo contrario, de esta manera puedo protegerca lms que mas quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me pregunto por que la vida es tan bella. Ahora ya lo se: Pooque tu estas ensella.]]></document>
		<document><![CDATA[un hombre es como un auto sin frenos... a ver quien lo padl...(!"inches pocos hue")]]></document>
	</documents>
</author>