<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las estadísticas de la Dirección de Salud Ambiental contabilizaron 29.100 casos (en 2016) de malaria en Amazonas https://t.co/5pAwAae1M3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro evento en el boletín de HH https://t.co/UbfBoEKkW9]]></document>
		<document><![CDATA[La historia de esta semana en https://t.co/MPcyeDRm7A. Imperdible https://t.co/6BbAqrJgiD]]></document>
		<document><![CDATA[.@SrPoliloco en su charla "el bitcoin, blockchain y periodismo" https://t.co/6NAet6RE7I]]></document>
		<document><![CDATA[.@rusosnith gracias por todo el apoyo!]]></document>
		<document><![CDATA[@vctr90 toda la info en @hackshackersccs. Es mañana en la ucab!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos listos para mañana. Si eres programador o diseñador todavía hay chance de asistir. #DatatonDelPoder… https://t.co/j4CSxcP9i0]]></document>
		<document><![CDATA[@YaneFernandez gracias! Yo lo estoy organizando :)]]></document>
		<document><![CDATA[@gsikdb Gracias por la invitación ayer a tu programa. La pasé genial. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@SirEqualizer hace poco caí en un hueco y mi caucho explotó. Alguien me dijo: "seguro ibas rápido, ¿quién te manda?" No no. Esa no es causa.]]></document>
		<document><![CDATA[@SirEqualizer entiendo. Pero no debería ser así. Hay que cambiar eso en la sociedad. Es muy lamentable que sigan ocurriendo cosas como esas.]]></document>
		<document><![CDATA["Y si no necesitan bañarse, no desperdicien el agua" "Y si no necesitas salir de noche, enciérrate en tu casa" https://t.co/Wiv1M1niPZ]]></document>
		<document><![CDATA[Claro y eso le da derecho a cualquier psicópata de asesinar. "¿quién la manda, pues?" https://t.co/tEd13uGGkQ]]></document>
		<document><![CDATA[Viajar sola no es el problema. Las causas van mucho más allá de "una mujer no debe viajar sola". Esta sociedad debe cambiar.]]></document>
		<document><![CDATA[La misma reacción ocurrió cuando dos chicas fueron asesinadas en montañita, Ecuador. "¿Por qué viajaban solas esas niñas?"]]></document>
		<document><![CDATA[Una joven estadounidense fue encontrada muerta en Panamá. Estaba de mochilera. La reacción de muchos es: "¿por qué viaja sola?"]]></document>
		<document><![CDATA[Esperamos su confirmación https://t.co/LUxmGZTuCi]]></document>
		<document><![CDATA[Colaboración es el mantra https://t.co/OuMKQGAN5Y]]></document>
		<document><![CDATA[@esierraalta @hackshackersccs abrir un capítulo de hacks hackers en tu ciudad y echarle un camión ejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@esierraalta @hackshackersccs este fin de semana tenemos un datatón y charlas]]></document>
		<document><![CDATA[@esierraalta @hackshackersccs ¿Estás en Caracas?Únete a través de esta página. https://t.co/MFR5J4s6do]]></document>
		<document><![CDATA[@rusosnith @manuelaristaran Sí! Y yo siempre lo enseño cuando doy clases. =)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en 2014 @adrivera84 para @ArmandoInfo hablaba de grupos extremistas usando pasaportes venezolanos: https://t.co/rnyWE4wQ4n]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sería de nosotros sin @TabulaPDF? https://t.co/R069SmSOm3]]></document>
		<document><![CDATA[Nos escuchamos esta tarde. https://t.co/rGSG1fff57]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer que Hans Rosling murió. Siempre muestro sus charlas TED en mis talleres. Una perdida lamentable. https://t.co/yUP5XxpdUk]]></document>
		<document><![CDATA[@mvenster así es. Algún día.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este viernes! Faltan diseñadores en los equipos. ¿Qué esperan? Primer premio de 300 mil bolívares y cursos online… https://t.co/pYU9b1GNnv]]></document>
		<document><![CDATA[Trump dice que cualquier encuesta negativa es noticia falsa. "El pueblo quiere seguridad fronteriza". https://t.co/XHlPZ7Eju6]]></document>
		<document><![CDATA[El principal aeropuerto del país. https://t.co/hTnuZctxH1]]></document>
		<document><![CDATA[@Ewalds6 @BarutaConBlyde ¿Esperanza? ¿Qué es eso?]]></document>
		<document><![CDATA["Identifica en otros individuos las habilidades que puedas aprovechar para tu crecer" https://t.co/zulpuZn7qc]]></document>
		<document><![CDATA[@rusosnith @gcba en Caracas también. Aunque sea difícil de creer.]]></document>
		<document><![CDATA[@narmentero57 @GerardoBlyde otros alcaldes de oposición han tenido los mismos problemas y buscan una solución.]]></document>
		<document><![CDATA[@narmentero57 @GerardoBlyde es muy fácil pasarse la culpa y decir que todo es gracias a Hidrocapital.]]></document>
		<document><![CDATA[@narmentero57 @GerardoBlyde la otra vez necesitaba una grúa en Baruta y aunque la Policía me aseguró que llegaría jamás llegó.]]></document>
		<document><![CDATA[@narmentero57 @GerardoBlyde 32% del presupuesto debe ser invertido n vialidad. De verdad crees q eso se está viendo? https://t.co/egfBG1pF6C]]></document>
		<document><![CDATA[@narmentero57 @GerardoBlyde sólo los botes de agua. Y el asfaltado? Igualmente es su municipio y su gestión ha sido lamentable.]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanEReyes @GerardoBlyde estamos en la nada...]]></document>
		<document><![CDATA[En Baruta son tan eficientes que en vez de tapar los huecos de las calles, los pintan de amarillo para que uno los evite. @GerardoBlyde]]></document>
		<document><![CDATA[Botes de agua en Baruta q tienen meses sin ser arreglados, huecos y alcantarillas levantadas. La gestión de @GerardoBlyde es una vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[El caucho de mi carro explotó al caer en un hueco, luego me doy cuenta que me robaron el repuesto. Gracias @BarutaConBlyde por protegernos]]></document>
		<document><![CDATA[El uso de la criptomoneda está prohibida en Bangladesh, Bolivia, China, Ecuador, Islandia, India, Rusia, Suecia, Tailandia y en Vietnam.]]></document>
		<document><![CDATA[@Revolver_00 lo que no sirven son las autoridades que inventan cargos que no existen.]]></document>
		<document><![CDATA[@cbonilla20 totalmente. La ley de delitos informáticos no habla de eso. Se están inventando cargos. Algo está pasando allí.]]></document>
		<document><![CDATA[El uso de bitcoin no es ilegal. En Venezuela ninguna ley lo prohibe. Hay un vacío legal en ese aspecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBlancoPz tener granjas de bitcoin no es ilegal. Hay vacío legal allí. Ilegal es robar energía o cambio de divisas en mercado negro.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBlancoPz sí, me imaginé que la información venía de la PNB. Pero una cosa es venta ilegal otra "maquinas para lavar dinero"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Maquinas para lavar dinero virtual? ¿Eso existe? El lavado de dinero es un proceso. Será mineros de bitcoin. Eso n… https://t.co/jktiEivC0a]]></document>
		<document><![CDATA[Por si les interesa este taller: 
https://t.co/RhVXXH1tqx]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres programador, periodista o diseñador, te invito a formar parte de esta comunidad: https://t.co/iJQwpHc27s]]></document>
		<document><![CDATA[Hablan de "tierra y hombres libres" y en la realidad @RedsocialSAIME no entrega pasaportes impidiendo salida del país de muchas personas]]></document>
		<document><![CDATA[Si me guío por los comentarios en Twitter, la serie #ElComandante es una porquería. Igual mi conexión de ABA tampoco quiere que la vea.]]></document>
		<document><![CDATA[@julepineda ahí sí está más difícil. Sobre todo si tienes esperando meses un pasaporte.]]></document>
		<document><![CDATA[En los registros mercantiles tampoco se habla mal de Chávez. ¿Estarán seguros de eso? https://t.co/9XqL1HCWp1]]></document>
		<document><![CDATA[@Jamsg gracias, linda!]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto es sólo el comienzo https://t.co/34PpftB2IJ]]></document>
		<document><![CDATA[Periodistas, programadores, diseñadores y ONGs están invitados a participar en el evento de @hackshackersccs https://t.co/MFR5J4s6do]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que, para muchos, el decir la verdad es hablar mal. No se habla mal cuando estás relatando hechos.]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad no entiendo a los "hombres" que empezaron a decir tonterías y llamar gorda a Miss Canada. Qué fácil es burlarse de alguien en rrss]]></document>
		<document><![CDATA[Si es verdad que están buscando una belleza con propósito debería ganar Haití]]></document>
		<document><![CDATA[Van a poner a Colombia y a Filipinas agarradas de mano y le darán la corona a Colombia. #MissUniverse]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardo_moron creo que intentan ir más allá de dar un premio a la belleza. La ganadora se convierte en embajadora de diversas causas.]]></document>
		<document><![CDATA[Aún así Miss Canadá es finalista. Quizás es momento que el Miss Venezuela se de cuenta que la belleza va más allá de la "perfección".]]></document>
		<document><![CDATA[Osmel Sousa jamás habría elegido a una candidata como Miss Canadá. Habría dicho que tiene kilos de más y que su nariz tendría que operarse.]]></document>
		<document><![CDATA[El Miss Universo parece estar cambiando su estándar de belleza]]></document>
		<document><![CDATA[Están haciéndole una pregunta a cada concursante que pasa al grupo de 13 finalistas. Este Miss Universo será largo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí no se habla mal de Chávez https://t.co/pLz2RSidEq]]></document>
		<document><![CDATA["La mujer-florero, la mujer-objeto, la mujer detrás del “gran” hombre"

https://t.co/WtD1L1Puzo]]></document>
		<document><![CDATA[En tan sólo dos semanas @hackshackersccs estará realizando su primer Data Party y Datatón. Toda la información https://t.co/ECR0BEB40M]]></document>
		<document><![CDATA[@codejamm espero puedas asistir y correr la voz entre tus compañeros programadores ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Tibiwar lo lamento mucho. Te mando un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Más el monto en dólares que el funcionario de turno te cobra por entregarlo a tiempo https://t.co/SltalPklYH]]></document>
		<document><![CDATA[@MafafaMusguito cualquier monto en dólares es una locura. En un país normal entregan el pasaporte el mismo día.]]></document>
		<document><![CDATA[@fanzinero y te lo dan al día siguiente. Ahí sí aparece el material milagrosamente.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pagó los 500 dólares que están cobrando? https://t.co/KxAlWicKZO]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv estoy sin Internet en Lomas de la Trinidad desde el sábado. ¿Qué está pasando?]]></document>
		<document><![CDATA[No hay material para las cédulas de identidad o pasaportes pero sí para el carnet de la patria. Mi país, tu país. @RedsocialSAIME]]></document>
		<document><![CDATA[@codejamm sí, son malísimos. Jaja oye deberías ir al datatón de @hackshackersccs. Dile a tus compañeros/amigos]]></document>
		<document><![CDATA[Primero fue Open English y ahora English Live. ¿De verdad están haciendo competencia a ver quién tiene los peores comerciales?]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres programador, diseñador, parte de una ong o periodista este evento es para ti https://t.co/Gd0Oc9jQHW]]></document>
		<document><![CDATA[Premios en metálico y mini talleres en paralelo #dataparty. Anímense https://t.co/oOC9CDsMbe]]></document>
		<document><![CDATA["Tomamos la filosofía del yoga con el placer de beber cerveza para alcanzar un mayor nivel de conciencia" https://t.co/MlYgMPPIUw]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo esperar a que salga la próxima temporada de House of cards https://t.co/itr7Z6RHE3]]></document>
		<document><![CDATA[Ay qué belleza. Niñas de bachillerato embarazadas aprendiendo a hacer pañales y así estar preparadas para más mucha… https://t.co/kocJntlq1b]]></document>
		<document><![CDATA[El Parlamento se refiere a la institucionalidad, la democracia. Lo q ha pasado en Vzla con la Asamblea es reflejo del debilitamiento de eso]]></document>
		<document><![CDATA[Datatón el próximo 10 de febrero. Inscríbete. https://t.co/lzUyP5b4NG]]></document>
		<document><![CDATA[El periodismo ahora se reduce a lo que escribió Donald Trump en Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[La única persona que sigue presa por el caso de los Panama Papers en Venezuela https://t.co/ru07k51m4U]]></document>
		<document><![CDATA[Aún así en Venezuela no se ha abierto ninguna investigación https://t.co/9Cwp5XXqVF]]></document>
		<document><![CDATA[@hjmontene exacto. =/ no tiene ningún sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien me explica cómo la caída de un puente puede ser producto de sabotaje?]]></document>
		<document><![CDATA[.@TrapieLLo es Trending Topic. Buen momento para leer este reportaje sobre sus negocios: https://t.co/4HR8KtVTNa]]></document>
		<document><![CDATA[Si vas a ver La La Land, vete preparado para escuchar los suspiros de las mujeres en la sala y todos los "aww" "qué bello". Gosling vende.]]></document>
		<document><![CDATA[Ministra dice que el trato hacia el diputado es digno cuando están violando su inmunidad parlamentaria e inventando… https://t.co/ffDHvMy8Uj]]></document>
		<document><![CDATA[@jlpreciadob igual, un saludo desde Venezuela. Nos estamos leyendo. ;)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Del día? En cada alocución de lo que va de año la dice al menos cinco veces https://t.co/Jmj6z08m1v]]></document>
		<document><![CDATA[Una abogada mercantil está presa mientras los familiares del edecán de Chávez se fugaron https://t.co/zjgG5zfKaz]]></document>
		<document><![CDATA[La abogada mercantil Jeannette Almeida sigue en prisión aunque sufre una enfermedad crónica. ¿Cuál es la razón? https://t.co/TpYGRhh2Ww]]></document>
		<document><![CDATA[@por_puesto jajajajajaja nos vemos mañana a primera hora]]></document>
	</documents>
</author>