<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ranra Castro Olinda Yaya Jazz Urribarri Gisella Vidal Vargas Edita Vidal Gonzales Carmen Rosa Farfan Cielo... https://t.co/dFYFkR44GV]]></document>
		<document><![CDATA[Lucia Mosto Black https://t.co/T6rHm6OtQM]]></document>
		<document><![CDATA[Meche Alva Cornejo Elsa Orbegozo Silva https://t.co/ReXZMmhKBM]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz feliz más que feliz gracias Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Gisella Vidal Vargas Edita Vidal Gonzales Olinda Yaya Nancy Pimentel Raquel Merino https://t.co/1sXuA4yuZq]]></document>
		<document><![CDATA[Oli estos modelos he encontrados que son cortas]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Albitres Vidal Jorge Gonzales Rodrigo Albitres Vidal Beto Gonzales Vidal https://t.co/E1Wfax6ZZ8]]></document>
		<document><![CDATA[María Angélica noa https://t.co/74hb4LEvaZ]]></document>
		<document><![CDATA[Yesenia Cisneros Noemy Veronica Cespedes Palomino https://t.co/ErRKbC5QGd]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermosa sorpresa amiga Dianita]]></document>
		<document><![CDATA[Cuáles son sus 5 fotos más famosas en Facebook? https://t.co/d5AqAdVF8V]]></document>
		<document><![CDATA[Quiénes son tus 5 mejores amigos de todos los tiempos? https://t.co/P1S0gbzUXg]]></document>
		<document><![CDATA[Olinda Yaya Edita Vidal Gonzales Gisella Vidal Vargas Teresa Torres Garcia Alexandra Polo Greenfield https://t.co/eC3GVFzAwO]]></document>
		<document><![CDATA[Gisella Vidal Vargas Teresa Torres Garcia a ensayar coreografía https://t.co/5qffToPzOA]]></document>
		<document><![CDATA[Directo en directo lluvia persistente en Miraflores todo lleno de agua]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo reencuentro]]></document>
		<document><![CDATA[Aurelia Zapata Mogollon María Elena https://t.co/ZyBbmFsGi3]]></document>
		<document><![CDATA[Leysi Stephanie León Ramos Noemy Veronica Cespedes Palomino Vannia Lopez Laura Guzman Julia Hinostroza Karla... https://t.co/2mINQYCFpE]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia Huaman Gorritti este quiero hacer https://t.co/078sSfUimh]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo Albitres Vidal Nancy Pimentel Olinda Yaya Flor Muro https://t.co/wpMMND3Mle]]></document>
		<document><![CDATA[Hortensia Paniagua de Dulanto Olinda Yaya Yesenia Cisneros https://t.co/4XtOax9ISZ]]></document>
		<document><![CDATA[Tía Teresa De Greenfield que tengas un lindo cumpleaños, bebdiciones]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Albitres Vidal Rodrigo Albitres Vidal Daniel Noa Benjamin Noa Angel Noa Jose Felipe Gago Llontop https://t.co/eZDPZ3p1iQ]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Albitres Vidal Nancy Pimentel Rodrigo Albitres Vidal Olinda Yaya https://t.co/IhnGBqQRWa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es tu cita de la Biblia? https://t.co/7xKtifr2nX]]></document>
		<document><![CDATA[Probando ando y en victoria]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido 2017, lleno de victorias en ti Señor, te amo]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida en fotos https://t.co/Qtj4BMJSWs]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, se que fuiste tú, eres la razón de mi vivir, por sobre toda prueba me das la victoria, sobre toda... https://t.co/VeF6w1breo]]></document>
		<document><![CDATA[NOCHE DE PAZ. VERSIÓN EN QUECHUA: SUMAQ TUTA. ARACELI &amp; RIBER https://t.co/2jR3O3lT5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Ven a cantar, ven a cantar que ya llegó la Navidad

Navidad Feliz Navidad vuelve a casa, vuelve al hogar
Llegó el... https://t.co/Ikgh9AXYSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso y muchas cosas más ven a mi casa está Navidad....lalalalalala]]></document>
		<document><![CDATA[Elsa Orbegozo te deseo un hermoso cumpleaños, muchas bendiciones, pásala lindo un beso]]></document>
		<document><![CDATA[Socorro Deza Valdivia te deseo un feliz cumpleaños, pasals lindo, Dios te bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[El gran Caleb]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Dios , nuevamente me sorprendiste un pedido inesperado llegó, con el uso de mi página de chocotejas Thelmichi]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por tu bendición y provisión proseguimos a la meta]]></document>
		<document><![CDATA[Reto cumplido, se vienen muchos, espero les guste, proseguimos a la meta, gracias Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi querida y recordada amiga, te echo muchos de menos, pásala lindo y disfruta de los regalos de... https://t.co/PX1nYFXCzM]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños Mónica, que lo pases lindo, bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[Carmen Rosa Farfan Cielo feliz cumple muchas bendiciones pásala lindo]]></document>
		<document><![CDATA[Ajá la huella del delito, quien se acabó el tiradito, tres sospechosos]]></document>
		<document><![CDATA[Empezaron los pedidos, apuren se agotan]]></document>
		<document><![CDATA[Rigel feliz cumpleaños, Dios te bendiga mucho, pásala lindo]]></document>
		<document><![CDATA[Vivi palacios feliz cumpleaños, pásala lindo]]></document>
		<document><![CDATA[Prosigamos a la meta, cada vez te amo más yo te amo amo, gracias por estar alli]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Biblia Reina Valera 1960
Marcos 9
23 Jesús le dijo: Si puedes creer, al que cree todo le es posible.... https://t.co/MUJ05KJdXS]]></document>
		<document><![CDATA[Más que amigos, más que música....]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Dios por cada sorpresa que nos das, por cubrir cada detalle, eres la razon de mi existir, te amo]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Biblia Reina Valera 1960
Juan 13
35 En esto conocerán todos que sois mis discípulos, si tuviereis amor los... https://t.co/FsCLImhwiW]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero regalarte 10 PEN de descuento en cada uno de tus primeros 3 viajes Uber. Para aceptar, usa el código... https://t.co/F169ol8YxI]]></document>
		<document><![CDATA[Fer escucha esta es https://t.co/XiNc2FLTzL]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo puedo en Cristo, el me fortalece....]]></document>
		<document><![CDATA[Gratos recuerdos que no se borran]]></document>
		<document><![CDATA[Fer dulanto]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz feliz, cumpliendo nuevamente otro sueño, a darle con todo, hasta las olimpiadas.....]]></document>
		<document><![CDATA[TE AMO SEÑOR FORTALEZA MIA
ROCA MIA, CASTILLO MIO, MI LIBERTADOR
DIOS MIO EN QUIEN CONFIARE,
SI MI ESCUDO ERES TU... https://t.co/5AC99WtgWP]]></document>
		<document><![CDATA[Olinda Yaya Edita Vidal Gonzales Gisella Vidal Vargas Teresa Torres Garcia https://t.co/RJlmmq8LVI]]></document>
		<document><![CDATA[Pastel de Carne https://t.co/jcXVNoPD31]]></document>
		<document><![CDATA[Costeño https://t.co/OjVK3Q3GL9]]></document>
		<document><![CDATA[Jenny acá está es color gris con negro, súper bella]]></document>
		<document><![CDATA[TODA MI VIDA ESTA EN TI
TODOS MIS SUEÑOS ESTAN EN TI,
TODO LO QUE SOY
Y LO QUE PUEDO SER,
ESTAN EN LA PERSONA DE JESUS..]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Biblia Reina Valera 1960
Filipenses 4
13 Todo lo puedo en Cristo que me fortalece.
https://t.co/WFXVFkzbYv https://t.co/bFrlv6dcHe]]></document>
		<document><![CDATA[Una amistad por siempre Lorena Greenfield]]></document>
		<document><![CDATA[Acá toy yo]]></document>
		<document><![CDATA[EL SEÑOR ES MI PASTOR NADA ME FALTARA,
EL SEÑOR ES MI PASTOR, EN PASTOS DELICADOS EL ME HARA DESCANSAR,
JUNTO A... https://t.co/zZ4uejJsqm]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime que tengas un lindo cumpleaños, muchas bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[Mi peladito y yo]]></document>
		<document><![CDATA[querida hermanita Gisella Vidal Vargas quiero deaearte un feliz cumpleaños, siempre juntas en las buenas y en las... https://t.co/fh8Ho2r8qT]]></document>
		<document><![CDATA[mis felicitaciones Kike, eres un campeon. una nueva faceta en tu vida.  Estoy orgullosa de ti.  La universidad te espera...]]></document>
		<document><![CDATA[Fe, más que Fé. Creelo]]></document>
		<document><![CDATA[Un feliz, feliz, cumple para ti tío Miguelito pásala lindo, me mandas torta jijijijijiji.  No te la comas Miguel vidal]]></document>
		<document><![CDATA[En descanso en reposo Sere salvó, en quietud y en confianza tendré fortaleza, dejaré todo en tus manos, lo que... https://t.co/ihlEkZxtYO]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/B01z2MSZPn

Eres Dios eterno, eres el gran yo soy, eres incomparable https://t.co/DE9Z3PEnns]]></document>
		<document><![CDATA[Sigues siendo Dios, por encima de todo Sigues siendo Dios.....]]></document>
		<document><![CDATA[Gisella Vidal Vargas Leysi Stephanie León Ramos Noemy Veronica Cespedes Palomino https://t.co/xUyuClIVAg]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias sean a Dios quien nos guio en su triunfo, gracias sean a Dios quien victoria nos dio]]></document>
		<document><![CDATA[por eso estamos alegres, por eso estamos alegres, tu estas por encima y tienes el control de todo.  Gracias, solo mas que gracias....]]></document>
		<document><![CDATA[Amigas de la Promo. María Teresa de Calcuta, quería comunicarles que nuestra compañera René Romero, se encuentra... https://t.co/tXqugkBmkX]]></document>
		<document><![CDATA[SEÑOR YO TE QUIERO ENTREGAR
LO MEJOR DE MI VIDA,
SEÑOR YO TE QUIERO ALABAR
POR TODA LA ETERNIDAD.

RENDIRTE TODO... https://t.co/6OBIikeNuF]]></document>
		<document><![CDATA[Socorro deza
Patricia Huaman gorriti https://t.co/3ebBi4QGTj]]></document>
		<document><![CDATA[Teresa Torres Garcia https://t.co/rEGoOqTEm9]]></document>
		<document><![CDATA[Hace una hora después de la tormenta, salió hermoso arco iris en Cajamarca]]></document>
		<document><![CDATA[Empanadas de plátano MADURO rellenas de queso - Ento2 https://t.co/Q6knwoskWc]]></document>
		<document><![CDATA[Tortitas de Papas Rellenas de Queso: ¡acompáñalas con tu salsa preferida! https://t.co/5vLHdbsMz4]]></document>
		<document><![CDATA[Recetas de galletas https://t.co/qRMxOZCUTV]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumple querida amiga Marina Valdiviezo]]></document>
		<document><![CDATA[Leche Asada Tradicional: ¡en casa nos encanta! https://t.co/hkWZmn3lpS]]></document>
		<document><![CDATA[GRACIAS DIOS, FUE TAN LINDO SENTIR TU PRESENCIA. ESCUCHARTE HABLAR, SENTIRTE CON ESE ABRAZO TAN ESPECIAL.  ERES... https://t.co/ITbypqbWxj]]></document>
		<document><![CDATA[Mas que palabras un feliz cumple, pasalo lindo tqm Teresa Torres Garcia]]></document>
		<document><![CDATA[Yesenia Cisneros alli esta https://t.co/DCsTQpSRuB]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por estar alli]]></document>
		<document><![CDATA[AUN LOS CIELOS NO PUEDEN SOSTENERTE
NI EL ESPACIO CONTENERTE,
SEÑOR ERES GRANDE, SEÑOR ERES GRANDE
Y POR TODAS... https://t.co/sEGmbwpkMh]]></document>
		<document><![CDATA[EN DESCANSO,EN REPOSO SERE SALVO
EN QUIETUD Y EN CONFIANZA TENDRE FORTALEZA,
DEJARE TODO EN TUS MANOS
LO QUE... https://t.co/kOcenTyqu7]]></document>
		<document><![CDATA[Natalia Málaga x fa compartir https://t.co/AwxIbRbUXn]]></document>
		<document><![CDATA[Lucy Albitres
Jorge González
Enrique Albitres
Beto González
Rodrigo Albitres https://t.co/ZSXwqJ2HSR]]></document>
		<document><![CDATA[Dios te adoro a ti
Te adoro a ti
Pues tu nombre es Santo
Santo Dios ....]]></document>
		<document><![CDATA[Mi corazón está dispuesto oh Dios , cantaré y entonare salmos a ti.
Está es mi Gloria Señor está es mi Gloria...]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo Señor rey de vida, pues tu cambiaste mi vida.
Me haz amado, me haz amado. Me haz amado Señor y en mi vida... https://t.co/q1vVHJ5MXD]]></document>
	</documents>
</author>