<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Está clarísimo, hay que rescatar la cultura del trabajo. https://t.co/KFy8hCUg3A]]></document>
		<document><![CDATA[Sencilla explicación. Sigamos a @QuestionerNews https://t.co/rWDepyc7VX]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspino @pedroluisflores Pero es que... Aquí no se habla mal de él! Sólo se dice la verdad...]]></document>
		<document><![CDATA[Y otra violación a la Constitución q garantiza el derecho a la alimentación a todos, no solo a los que tienen carnet https://t.co/OWjDgNbeBq]]></document>
		<document><![CDATA["El enorme potencial... y la fuerza incontenible d lo Latino... Podemos abrazar... el orgullo d sentirse hispano.." https://t.co/02Xhaa8eAk]]></document>
		<document><![CDATA[Hago RT porque debemos exigir #LibertadParaLosPresosPolíticos todos son inocentes #30Enero https://t.co/Af5iIRqZNJ]]></document>
		<document><![CDATA[El peor incendio forestal en la historia de Chile arrasó con un pueblo Vzla y otros países envían ayuda. Aviones sobrevuelan arrojando agua]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí no se habla mal de él, sólo se dice la verdad. https://t.co/ZeMp9rRA3z]]></document>
		<document><![CDATA[#RosalesFirmeYClaro https://t.co/ucRUSADzGo]]></document>
		<document><![CDATA[Chúo habla claro y hace un análisis de lo interno de la MUD. https://t.co/pGlgr0wEq7]]></document>
		<document><![CDATA[Para dar #LibertadParaLosPresosPolíticos el Gob no necesita sentar a la oposición sino voluntad política. #Liberen a @alejandrozerpa #28Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que seguir exigiendo ntros derechos, lo q el país necesita es pleno abastecimiento para comprar donde uno quiera https://t.co/Zq3jSqcmu1]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estuvo @manuelrosalesg  #RosalesEnLaCalle https://t.co/O9mYybkmrG]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible la situación de inseguridad que estamos viviendo. https://t.co/wa3JgKlWEV]]></document>
		<document><![CDATA[Aun si no fuera diputado anularle el pasaporte sin motivo legal justificado es otra muestra de abuso de poder https://t.co/bhu0Qp0OiV]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a seguir @QuestionerNews https://t.co/Qe66pweQey]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @icao por leernos y honrar Amelia Lara 1ra mujer Controlador Tránsito Aéreo #aviación civil #Venezuela #25Ene @ifatca @Inspire_IAWA]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían decir en que ciudad. Colaborando con un RT. https://t.co/m8yIuhDkkH]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos recuperar nuestra capacidad de tolerancia y el respeto al prójimo en todos los espacios. https://t.co/6wrkxoLgaM]]></document>
		<document><![CDATA[Es un derecho Constitucional https://t.co/VVJ1eBkFNs]]></document>
		<document><![CDATA[Y en lugar de unirnos y hacer una estrategia perdemos tiempo criticándonos unos a otros o esperando un "líder" https://t.co/zJ4SNjPnvj]]></document>
		<document><![CDATA[Poco más o menos como todos los profesionales del país. Inaceptable! https://t.co/x9i7aT6AFc]]></document>
		<document><![CDATA[Más q nunca hoy 23 representa la búsqueda d la democracia ya sea q manifestantes estén en Av. Libertador. #PlazaVenezuela o toda Vzla #23Ene]]></document>
		<document><![CDATA[My vote is for #MissVenezuela in #MissUniverse Así de simple es votar por la venezolana, usando estas dos etiquetas en un tweet.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto https://t.co/iLf02DoWWt]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo seguir a @QuestionerNews]]></document>
		<document><![CDATA[Este joven @alejandrozerpa tiene año y medio preso injustamente. #LibertadParaLosPresosPolíticos https://t.co/NOcCOvqFmU]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, le interesa dividir a la oposición https://t.co/rS1gKe1cGI]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto, y sólo comenzó a criticarlo cuando aseguró su retiro. Siendo ministro ayudó a politizar la FAN https://t.co/iPurOkN6KB]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo entendido que ya la niña apareció https://t.co/IrWpuEu9RD]]></document>
		<document><![CDATA[Donde se irán a meter los Magistrados cuando todo esto pase? Ya no hay q analizar sentencias, lo legal es lo contrario a lo q dicen #21Ene]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 Por nada, hay que apoyar a los presos políticos, son inocentes. Por qué no me sigues?]]></document>
		<document><![CDATA[Hago RT para que otros lean su historia #LibertadParaLosPresosPoliticos https://t.co/6yYuaq9hZn]]></document>
		<document><![CDATA[Y uno de sus destinos era Venezuela. https://t.co/htNLNh7Bnz]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en Vzla las aerolíneas nos retiran como destino. https://t.co/LKN59EJgS2]]></document>
		<document><![CDATA[.#SabadoDeGanarSeguidores  #SiguemeYTeSigo si le das RT a este tuit. Te recomiendo @QuestionerNews con opiniones videojueg, pelis y política]]></document>
		<document><![CDATA[María Santísima protege a Vzla!! https://t.co/qXRU33G00f]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Presid y el Vicep no tienen doble nacionalidad como ellos dicen, entonces en quienes pensaba el TSJ cuando redactó la sentencia]]></document>
		<document><![CDATA[Le toca a Vladimir una cucharada de su propia chocolate, de cuanto era Gob y apoyaba sus acciones. A ver si Conatel atiende sus argumentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Te sugiero que sigas a @QuestionerNews]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás están asesorados por la autoridad aeronáutica venezolana. https://t.co/k7lCF9pDZZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que sacarlos a todos por la vía electoral y presión de calle. https://t.co/daAHWSB6ga]]></document>
		<document><![CDATA[Con la asunción al poder de Trump, inicia una nueva página de la historia para el mundo. Dios Bendiga a Vzla. #20Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Gob se empeña tanto en desprestigiarlo con debe ser por algo @manuelrosalesg cumple régimen de presentación #RosalesFirmeYClaro]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y ERA VENEZOLANA!. Falleció la Primera Mujer Controladora Aérea de Latinoamérica https://t.co/uQH0Gc2ytn]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y ERA VENEZOLANA!. Falleció la Primera Mujer Controladora Aérea de Latinoamérica https://t.co/9RaaoVZluu]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier decreto d Estado de Excepción que no sea aprobado por la Asamblea Nac es NULO. La Constitución establece obligatoria su aprobación]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo visto hoy la consigna es #ASeguirseVenezolanos Dale like a este tuit #SíguemeYTeSigo Ojo! A los irrespetuosos no los sigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Luto en Aviación Civil, falleció CTA Amelia Lara Faría, primera mujer Controlador Tránsito Aéreo en Vzla y Amériica, orgullo nuestro #17Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Honor para Venezuela https://t.co/AAqtl44laT]]></document>
		<document><![CDATA[Y empezaron el 19/Feb/1995 militarizando.la Aviación Civil... https://t.co/oyuUVS6grY]]></document>
		<document><![CDATA[Eso ya lo hicieron, las tienen los colectivos. https://t.co/U1oWUDFTZR]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciamos la semana con la protección de la Virgen y la bendición de Dios. #16Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Rutinarios en otro país aquí los ejercicios militares son una pérdida de tiempo y dinero ante tanta hambre, inflación e inseguridad. #16Ene]]></document>
		<document><![CDATA[#PorQueNoTeHacesUnFavor y lees la sencilla explicación sobre hiperinflación en @QuestionerNews Temas políticos, películas y videojuegos.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente análisis el de @thayspenalver sobre la prórroga del Decreto Obama]]></document>
		<document><![CDATA[Es uno de los objetivos de la ONU https://t.co/pnAmJ52ise]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos también sobreviviremos https://t.co/etf6ZqhdIM]]></document>
		<document><![CDATA[Dios y María Santísima bendicen a nuestra amada Venezuela #13Ene #SigamonosVenezolano #SiguemeYTeSigo #ViernesDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable el fallecimiento de #RamonPaquier, joven profesional con un mundo por delante. QEPD https://t.co/ucas2Dkpf5]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vida que cae a manos de la delincuencia #MaestraLuisaCesar representa a todos los ciudadanos a merced del hampa https://t.co/BJscfUkQkY]]></document>
		<document><![CDATA[Los zulianos recuerdan la gestión de Gobierno de @manuelrosalesg y saben que #ElZuliaSeCreceConRosales https://t.co/X2A02jiN7I]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Señor por este aprendizaje y por tu protección. María Santísima cúbrenos con tu manto. Dios Bendice a Venezuela!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que si, todo mi respaldo. https://t.co/0bRQebpzmT]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudándonos mutuamente. Nos seguimos?  #LosLatinosNosSeguimos #MiercolesDeGanarSeguidores #SíguemeYTeSigo]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer una de las preguntas hoy es: Nos seguimos? #LosLatinosNosSeguimos #MiercolesDeGanarSeguidores #SIGUEMEYTESIGO]]></document>
		<document><![CDATA[El Teleférico de Mérida cubierto de nieve. Dios bendice a Venezuela. https://t.co/KzYDyESbOT]]></document>
		<document><![CDATA[El paso a Colombia por San Antonio y Ureña es una frontera caliente, no se necesita hacer migración. Pa'l Sebin Dip por no hacerlo. #11Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Y terror a las elecciones https://t.co/49iFkQnUBc]]></document>
		<document><![CDATA[Y tener la manera de lograr que se ejecute tal decisión así como sus efectos. https://t.co/dAK8Oo4nMP]]></document>
		<document><![CDATA[Discurso completo! Muy acertado, no tiene desperdicio. Hay que leerlo #7Ene https://t.co/TNEbjo8JM9]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto si a Jorge y Delcy Rodríguez les habrá salido el cupo viajero. #6Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Importante documental, la democracia, para conocimiento de jóvenes y para memoria de adultos. #6Ene #7Ene https://t.co/5w6K5bUqjs]]></document>
		<document><![CDATA[Indudablente, que fácil es pretender dirigirnos desde el exterior #6Ene #6E https://t.co/N3k3iSVCkU]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen mensaje, hay que leerlo. https://t.co/udNFBg4QsQ]]></document>
		<document><![CDATA[Si la gente creyó en Hugo y Nicolás y votaron por ellos... Por qué no creer en Los Reyes Magos? Q traigan luz q nos indique el camino #6Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Imágen de un radar en España. Igual q algunas aerolíneas parece q los #ReyesMagos sacaron Vzla de su destino. #6Ene https://t.co/5DZBgXSWK0]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de Reyes!! En otros tiempos nuestras casas y nuestros niños el #6Ene eran visitados con regalos por ser #DiaDeReyes]]></document>
		<document><![CDATA[Será que los diseños de Alta Costura de nuestra afamada Carolina Herrera, ahora son artículos de primera necesidad? https://t.co/dMKQUKon6T]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable su fallecimiento. Paz a su alma https://t.co/zn3k44GF7a]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante análisis #5Ene #5E #5Enero https://t.co/glqPT1izdx]]></document>
		<document><![CDATA[La directiva de Asamblea Nacional 2017 #5Ene https://t.co/tvkQF0oqRJ]]></document>
		<document><![CDATA[No habrá interlocución (Mesa de Diálogo) hasta que no haya cumplimiento pero el diálogo debe ser siempre una opción. https://t.co/DEW8YHHnvv]]></document>
		<document><![CDATA[Es justicia! 7 1/2 años sin @manuelrosalesg poder acudir a la sede del partido que fundó. #4Ene #RosalesFirmeYClaro https://t.co/mOy2wDzt3f]]></document>
		<document><![CDATA[Otra parte hoy #4Ene #RosalesFirmeYClaro https://t.co/xhmnYkRF2A]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #4Ene #RosalesFirmeYClaro https://t.co/gCs8lZeMuP]]></document>
		<document><![CDATA[@Gerardogu50 @EfectoCocuyo Y por qué no se la das directo a NM? Si tu crees que a golpes resolveríamos esta situación...]]></document>
		<document><![CDATA[Que lamentable, que descanse en paz https://t.co/N8WmwRe0fR]]></document>
		<document><![CDATA[El "bautizo" de un vuelo inaugural es una tradición entre la gente de aviación. https://t.co/p9v9NtZmuo]]></document>
		<document><![CDATA[Vzlanos deben comprar al Gob gasolina en pesos colombianos. Nadie se acuerda q la Constitución establece moneda oficial el Bolívar? #3Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Al mal tiempo, buena cara https://t.co/nYmMszupMZ]]></document>
		<document><![CDATA[Suscrito el 04Ene2016, luego d ganar las elecc d 6D y antes d asumir la AN. Acuerdos propios d una democracia #2Ene https://t.co/KEjtlTz9dl]]></document>
		<document><![CDATA[Luca se perdió en Nochebuena, su familia lo busca. Quien tiene perros sabe lo que se quieren  #2Ene #Perro #Mascota https://t.co/yn0MvFETWR]]></document>
		<document><![CDATA[Y por qué no? Excelente análisis comparativo entre las potencias del mundo y el potencial de Latinoamérica. #2Ene https://t.co/yi08kFTnOe]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable el fallecimiento de Memo Morales, él junto a la Billo's y sus cantantes marcaron una época QEPD #1Dic]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Año!!! Dios y María Santísima nos indiquen el camino para lograr la Vzla que queremos! #FelizAñoNuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@VirginiaZamora @hendermanuel1 @manuelrosalesg Estuvo preso 14 meses y 15 días incluyendo casa x cárcel y perseguido y exiliado desde 2007.]]></document>
		<document><![CDATA[Y después de la alegría por la liberación de estos presos políticos, cabe la pregunta: Por qué de madrugada? Por qué no los soltaron de día?]]></document>
		<document><![CDATA[Mis felicitaciones a los que liberaron y mis oraciones por los que aún siguen injustamente presos https://t.co/47eipaoUJb]]></document>
		<document><![CDATA[Se hizo justicia!!! Liberaron a @manuelrosalesg!!! Después de 7 años de clandestinidad, exilio y cárcel siendo inocente. Al fin libre!!!]]></document>
	</documents>
</author>