<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@annatejedora Si a Bertellys no le interesan sus empleados municipales, mucho menos otras profesiones...]]></document>
		<document><![CDATA[Azul. 28% de aumento de sueldo de funcionarios políticos, 33% aumento de la tasa municipal; y se suman al 15% para… https://t.co/PREEZGz6CG]]></document>
		<document><![CDATA[Azul. Bertellys autorizó el 28% de aumento de la planta política. Intendente $138.500, Funcionarios entre $50.000... https://t.co/V6U7hdSE74]]></document>
		<document><![CDATA[MSU, construyendo tres centrales termoeléctricas, empezó con una foto en la Casa Rosada con el Presidente Macri y... https://t.co/TE4K0atnGN]]></document>
		<document><![CDATA[Contra la instalación de la Central Termoeléctica en Barquer, Juarez, despúes de ser rechada por no cumplir con los… https://t.co/1Afu9MpZYu]]></document>
		<document><![CDATA[@Rikimza Es un poco largo, te mando por mensaje lo que explicaron en la Asamblea. Espero tu opinión. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[En Benito Juárez no dejaron entrar a medios de prensa que sabían no afines a la instalación del central... https://t.co/iQDUKlg8sV]]></document>
		<document><![CDATA[De María E. Argeri:
AGRADECEMOS SU DIFUSIÓN
Asamblea de Vecinos Autoconvocados
“Benito Juárez SIN Fracking”

Una... https://t.co/A7qyLGWJgZ]]></document>
		<document><![CDATA[Todo queda en casa con el Macrismo. MSU Energy habría comprado a Jorge Blanco Villegas, el hermano de la madre de... https://t.co/Z497k2KyeX]]></document>
		<document><![CDATA[@Julioac13 Se siguen "arreglando" como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@GusModelo66 Vos lo crees?]]></document>
		<document><![CDATA[Tandil. El desarmadero más conocido de la ciudad reabrió, sólo lo infraccionaron por los residuos peligrosos.
https://t.co/gRlgCUxzxV]]></document>
		<document><![CDATA[@ABLupo Los municipios y la legislatura bonaerense tienen sueldos y suplementos varias veces millonarios. El gasto político es enorme.]]></document>
		<document><![CDATA[@1dedoentrajusto Parece general el aumento de sueldo de los funcionarios políticos de Cambiemos en los municipios y legislatura bonaerenses]]></document>
		<document><![CDATA[Decadencia del país, a bordo de un tren. El Belgrano cargas es una utopía, debida a Camioneros. https://t.co/PdRu4lIB4k @LANACION @Crroberts]]></document>
		<document><![CDATA[@hgabrielledesma En el caso local, es un estafador de la región, que hasta se cambió el apellido y convirtió las fiestas populares en S.A..]]></document>
		<document><![CDATA[@AlarconStella @frioyacero Azul es una ciudad quedada y pobre, Bahía Blanca debe ser más próspera.]]></document>
		<document><![CDATA[@frioyacero Bahía Blanca, Cambiemos, Intendente $250.000 y los funcionarios y  concejales $70.000!! https://t.co/t6po7JhZMU]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaMariaPiro2 Ta que lo parío! Se deben haber repartido $ 1.8 Millones entre los dirigentes y el Intendente!]]></document>
		<document><![CDATA[@noel_ariel El agónico adjetivo K del momento, qué éxito el mio! Buscate una vida papi, porque con 16 seguidores parece que no la tenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Tandil. Indignación ciudadana por la liberación de detenidos en allanamientos por ola de delitos.
https://t.co/XY8AJF93yG vía @elecotandil]]></document>
		<document><![CDATA[Azul. Aumento por decreto de sueldos del Intendente $138.000,  funcionarios y de los concejales $29.000.  https://t.co/gkqSjWDVYN]]></document>
		<document><![CDATA[Azul. Fueron falsos los anuncios de hacer autopista la Ruta Nacional 3. No hay gestiones del Intendente Bertellys.  https://t.co/OlptNSG0kI]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades por tu cumpleaños @NicolasLucca !]]></document>
		<document><![CDATA[Pedimos que se regule el ingreso de extranjeros al país. https://t.co/7X84jwPp5d vía @ChangeorgAR]]></document>
		<document><![CDATA[MANUEL SANTOS URIBELARREA – MSU. 7 de junio de 2008
En 2008 tenía intereses en Ucrania con el aval de un... https://t.co/E3FKtkXUHu]]></document>
		<document><![CDATA[Idígoras y Pachi
Trump y los muros fronterizos.
https://t.co/QsASE40Xjz]]></document>
		<document><![CDATA[@tucho53 Te envié Mensaje. Es largo para un tuit.]]></document>
		<document><![CDATA[@hgabrielledesma @bbcmundo O es un negociado de Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok @88lamaga Vivían en la miseria mantenidos por Engels. Incluso su hija sobreviviente, que murió en un pacto suicida con su marido.]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok @88lamaga Marx y su familia malgastaron el dinero,  viviendo por sobre sus posibilidades mientras sus hijos morían.]]></document>
		<document><![CDATA[@lai_dama Por lo pronto pierden las economías latinoamericanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de los negociados K, llegan las centrales termoeléctricas de Macri con la empresa MSU con tecnnologia vieja. https://t.co/kFiQOHZTRD]]></document>
		<document><![CDATA[MSU. Una firma agrícola pasa a construir centrales termoeléctricas. Impuesta por Macri. @PoliticaClarin -  https://t.co/6hwrIkj6kC]]></document>
		<document><![CDATA[Tandil. La empresa detrás de la central termoeléctrica es de Villa Cañás,  MSU -Manuel Santos de Uribelarrea. https://t.co/H8AzJacdAm]]></document>
		<document><![CDATA[Tandil. La empresa detras de ka central termoeléctrica presiona para seguir con las obras sin presentar informes am… https://t.co/0kwxXe4nmd]]></document>
		<document><![CDATA[@hgabrielledesma @bbcmundo EEUU le deja libre el mercado a China que está interesada en Medio Oriente y ÁFRICA. Pierde Latinoamerica.]]></document>
		<document><![CDATA[@lai_dama Entiendo que permite a EE.UU hacer acuerdo bilaterales. Como Trump es un populista, habrá acordado negociados quien sabe con quien]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué la decisión de Trump de retirar a EE.UU. del Acuerdo Transpacífico (TPP) es una gran noticia para China https://t.co/O3lGcmomfv]]></document>
		<document><![CDATA[Quién gana y quién pierde con la salida de Estados Unidos del TPP, el acuerdo Transpacífico de Cooperación Económica https://t.co/YKJfXr6ofP]]></document>
		<document><![CDATA[“El líder del grupo debe asignar a cada miembro el papel de evaluador crítico e incentivar al grupo a expresar... https://t.co/yyZcEyEeRU]]></document>
		<document><![CDATA[@nachomdeo y navidad y semana santa...]]></document>
		<document><![CDATA[@AlarconStella Corrección: Tandil.]]></document>
		<document><![CDATA[Tandel. Central termoeléctrica. No entregó los informes medio ambientales para saber si tendrá efectos contaminantes https://t.co/dsPdeFQFrb]]></document>
		<document><![CDATA[@lioenhamburgo Ojalá, pero ya está firmado, en diciembre. Preguntá en tu banco.]]></document>
		<document><![CDATA[@ezegiu Ya canceló los de Asia.]]></document>
		<document><![CDATA[@dorys_48 Anunció que iba reveer a todos los convenios comerciales. Puede revocarlos y a los tratados de libre comercio con Lat. también.]]></document>
		<document><![CDATA[@Julioac13 Es una referencia a la película Buenos muchachos, sobre la mafia italiana en EE.UU.]]></document>
		<document><![CDATA[@SuzyMontesinos Buenos muchachos es una a uns pelicula sobre la mafia italiana en EE.UU.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump si elimina los Tratados de Libre Comercio va a desequilibrar las economías latinoamericanas. https://t.co/TIPTt3FNCU]]></document>
		<document><![CDATA[González Fraga, Caputo, Dujovne y demás. El Gabinete Pro parece una reunión de buenos muchachos... https://t.co/5LLAYV2ebu]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGasulla Muy feliz cumpleaños.Siempre te sigo a vos y a tu equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Nacional podría hacerse del 33% de los fondos en dólares de los bancos, aún de depósitos de particulares.… https://t.co/OhZHlvSdoY]]></document>
		<document><![CDATA[@VilmaLamberti @SariBarcos Pregunta en  tu Banco.  Te lo van a confirmar.]]></document>
		<document><![CDATA[@VilmaLamberti @SariBarcos Soy votante de Macri. Ya está firmado. Podrían usar los depósitos en dólares particulares https://t.co/V2fj2cR0Q7]]></document>
		<document><![CDATA[@arleslalectrice La antesala del corralito otra vez. En su momento sobrevivimos. Lo haremos de nuevo. No esperemos crecimiento económico.]]></document>
		<document><![CDATA[@hgabrielledesma la antesala del corralito.]]></document>
		<document><![CDATA[@hgabrielledesma Ya esta firmado por Macri Desde ahora, podrían usar los depósitos en dólares Tribuna de Periodistas https://t.co/Vq5RpjomYW]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Nacional podría, en adelante, hacerse de los fondos en dólares de los bancos, aún de depósitos de... https://t.co/IEEgwAJ1k8]]></document>
		<document><![CDATA[Mallman en la Plaza Mayor de Madrid currando con nuestros impuestos, auspiciado por Malcorra. Boludez y negociados… https://t.co/tmgW8MocSm]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri @weretilneck El Lago Escondido NO es propiedad privada. - ¡Firmá la Petición! https://t.co/8WkiONGLQ8 vía @ChangeorgAR]]></document>
		<document><![CDATA[@_Loco___ @nachomdeo Provincialismo en el criterio editorial de los medios, como vos dijiste, para temas de internacionales. O como el ñandú]]></document>
		<document><![CDATA[1°conferencia de 2017 de Macri: dedicó 50% del tiempo a separarse, él y sus funcionarios, de hechos de corrupción. https://t.co/e5tiWxIvCb]]></document>
		<document><![CDATA[Centro de la Pcia. de Bs. As. Bajaron las temperaturas máximas pronosticadas: Sábado 34° y Domingo 29°.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta discusión mediatica es para distraer, minestras se sigue trabajando para emplazar la Central termoelectrica.
https://t.co/hOtV9XuuMl]]></document>
		<document><![CDATA[Tandil. La construcción de una central termoeléctrica en el Siglo 21 es atraso, no desarrollo. Rechazo ambientalista https://t.co/udOo0BQn3p]]></document>
		<document><![CDATA[Con Trump, EE.UU. no incrementará ni profundizará sus relaciones con Aca. Latina. Este vacío será ocupado por China. https://t.co/BLt7TY5GJw]]></document>
		<document><![CDATA[El presupuesto de la Cámara baja provincial duplica el monto de 2016 y supera los $ 10 millones por día. https://t.co/vYZySCPViF @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaCufone1 @marividal @revistalatecla Encima después de exhortarnos a disfrutar hasta del último granito de las playas argentinas.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariacarolinara @nachomdeo @clarin La nota de Clarín es del 04/10/16, tu investigación del 01/10/16; y anda dando vueltas por Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta nota de Clarin no es sobre tu investigacion @nachomdeo?  https://t.co/a3BNn0kuor]]></document>
		<document><![CDATA[Centro de Pcia. de Bs. As. A cuidarse de calor. Del viernes al lunes hay anunciadas máximas de 40° y 38°. Cuidado en horas del mediodía.]]></document>
		<document><![CDATA[@Transhumant Gonzales Fraga niega la causa, pero si fue investigado por Servini de Cubría  y se lo vincula con el lavado.]]></document>
		<document><![CDATA[@cep48m Es bonita de rostro y se nota que le gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Vínculos de González Fraga con el lavador de dinero Gaith Pharaon,  BCCI y HYATT, investigado por Servini de Cubría. https://t.co/qnyCuWHsu5]]></document>
		<document><![CDATA[Arroyo Salgado operó a favor de los K para perseguir a piqueteros y periodistas. Quiere embarrar este expediente. https://t.co/iFkbmF9dAM]]></document>
		<document><![CDATA[@SebasTempone @enrique_altami Otro. Pero no lo tengo todavía. Muy preocupante.]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeCimadoro @LuciaCufone1 @AnubisArgentino OK.  Lo investigo.  Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaCufone1 @FelipeCimadoro @AnubisArgentino Los sueldos de los presos los paga el Estado con lo de impuestos que nos esquilman.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaCufone1 Los presos tienen Sindicato Único de Trabajadores Privados de la Libertad Ambulatoria, afiliado a la CTA de Hugo Yasky.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaCufone1 Cámara Fed de Casación Penal, Slokar (Justicia Legítima) dio aguinaldo, vacaciones, seguro de desempleo a los presos en 2014.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoTengo70188516 @marividal @revistalatecla Mal momento. Todos necesitamos descansar pero que se tome fines de semana largos y en el país.]]></document>
		<document><![CDATA[@annatejedora Más me preocupa la economía de la provincia, el gasto político y que siguen los negociados.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZoonHambulo Nada más alejado, soy votante de Cambiemos, ferviente creyente  antipopulista K. Carriotista además. Confirmado en el banco hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Con el norte de la Provincia inundada, no da para que @marividal se vaya de vacaciones al exterior. https://t.co/JlKEusjrlU @Revistalatecla]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Nacional podría hacerse de los fondos en dólares de los bancos, aún de depósitos de particulares. https://t.co/cJMsPgzITC]]></document>
		<document><![CDATA[Con fecha 11 de enero del corriente año 2017, el Banco Central de la República Argentina publicó en el Boletín... https://t.co/194FWeL2hK]]></document>
		<document><![CDATA[@MUY_SERIO Bodrio importante la última peli con la ex Jolie "Frente al Mar", se ve la antesala del divorcio con mal final.]]></document>
		<document><![CDATA[@MUY_SERIO Cuando veo esa pose de impostación de macho del 50 que le quedó de "Malditos bastardos" a Pitt, pienso sino será medio balin.]]></document>
		<document><![CDATA[@MUY_SERIO Me pasó, desconectá los cables del decodificador de cable o directv y volvelos a conectar. Sino hay que reinstalar el tv.]]></document>
		<document><![CDATA[@raceduardo3 Se arruinan las economías regionales, el agua se vuelve veneno, (no es que se contamina, se vuelve completamente tóxica).]]></document>
		<document><![CDATA[@raceduardo3 Esto no es producción verdadera, es un desastre ambiental con riesgo sísmico, un fraude especulativo financiero.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlarconStella Correción;  https://t.co/dxfrqyJxRs]]></document>
		<document><![CDATA[@frioyacero Es un activista pro actividades mineras y anti ambientalista. Es un poco largo: https://t.co/dxfrqyJxRs]]></document>
		<document><![CDATA[ZORRO A CUIDAR GALLINAS. Aranguren nombró Mario Capello como subsecretario de Desarrollo Minero. ttp://www.fundavida.org.ar/web2.0/?p=16875]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en Once... https://t.co/LkQHBEHI4q]]></document>
		<document><![CDATA[El paraíso de la connivencia entre el lumpenaje y la policía/política. Cementerio de Corrupción Estatal.
 https://t.co/ssXcxJDEje @perfilcom]]></document>
		<document><![CDATA[@Anama5800 Gracias. Si encontrás un enlace a esa información me gustaría leerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero Vaca Muerta está agonizando. El gas está abajo, a 3.000 metros, en microporos de la roca. Y se necesita... https://t.co/dPhbnJ1hf8]]></document>
		<document><![CDATA[Garavano, a quien le estarás siendo útil...? https://t.co/27RwGjwISu]]></document>
	</documents>
</author>