<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Usuarios continúan quejándose de un brusco y elevado aumento en tarifas de servicio eléctrico https://t.co/CwEugScq8y]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo está arrecho - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana https://t.co/u0ktBsCzR5]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. Presidente, ¿Cuándo es que usted asumirá su responsabilidad...? - Por: Sergio Giménez https://t.co/IBxPkQqIKN]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @woropezaf Buenas tardes. Ya abrirían a nivel de los rastrojos?]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA Buenos días. Cerrada la intercomunal Bqto Acarigua a la altura de la piedad norte]]></document>
		<document><![CDATA[@MVNathaliMejias @trafficLARA @siluraan Yo llegué hasta el semáforo del internacional y tuve q cruzar. A partir d allí está la tranca]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @siluraan cerrada a partir donde finaliza el elevado de Valle Hondo. Cerrada también la intercomunal]]></document>
		<document><![CDATA[@reynaldoarmasve  Barquisimeto, capital musical de Venezuela te Ama. Felices 40 años! Esperando una canción dedicada a nuestro estado Lara.]]></document>
		<document><![CDATA[@reynaldoarmasve #ReynaldoArmasEnSSS Merecido homenaje a nuestro Rrynaldo Armas, orgullo nacional. Te amamos!]]></document>
		<document><![CDATA[@reynaldoarmasve Disfrutando tu merecido homenaje en tus 40 años d trayectoria artística. Orgullo Nacional. Te Amamos!]]></document>
		<document><![CDATA[@contodoypenzini Excelente programa con @ferminmarmol. Gracias x instruirnos en materia de seguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[@inesmedina24 @javiercity147 Buenos dias. Será a nivel de la campiña o después d semáforo d prados d golf via Cabudare]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de Abastecimiento Complementario (PAC): Los Clap versión "DolarToday" - Por: Nícmer Evans @NicmerEvans https://t.co/x1UQeFaidw]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseLuisYepez @trafficLARA Cerrado la interc Acarigua Bqto desp d https://t.co/U7HVl6FDzm Estancia, antes d colegio Americano. Total caos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs Es justo y necesario]]></document>
		<document><![CDATA[@TonyBujana @trafficLARA cerrado d nuevo interc Acarigua Cabudare antes d Colegio Americano! Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @aleanderjesus @EdgardoFotos Buenas tardes.  También quisiera saber si ya abrieron la via hacia la mora]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ disuelve la AN electa por el pueblo: Es un autogolpe - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana https://t.co/0pzOBFqI1J]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @jlopezc64 Y por qué colas en las gasolineras?]]></document>
		<document><![CDATA[@aporrea al igual que Internet de intercable. Hace dias q no funciona]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMcbo @CATUCAVZLA Están caido todos. Aba, internet  de intercable. Es un caos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @nalet54 Que barbaridad!! A estos especuladores no hay quien los pare!]]></document>
		<document><![CDATA[@josbarreras @trafficLARA  Ya repararon el semáforo de la Mora, justo y necesario. Gracias Sr Alcalde.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @mm1204 @josbarreras Me sumo a su queja. Q pasa c los fiscales para q dirijan este caos!  Sr Alcalde haga presencia]]></document>
		<document><![CDATA[@josbarreras Buenas noches Alcalde, gestione la repar.d semáforo d la Mora y mande fiscales para q dirijan el tráfico.  Es un caos en la mañ]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @Bravo78A @Racionamiento Buenas noches.  El horario va a ser el mismo de la semana pasada]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @arahs19 Muchas gracias. Buenas noches.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA Buenas noches.  El horario de corte d luz será el mismo para esta semana q viene o va a variar?]]></document>
		<document><![CDATA[Las locuras eléctricas de Maduro - Por: Johnny Alarcón Puentes https://t.co/efzvQUIjxF. @nicolasmaduro@diosdadocabellor]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @norkysfernandez @Racionamiento "Plan de Administración de Cargas" de Corpoelec por estados https://t.co/3kDChZLKPj]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA "Plan de Administración de Cargas" de Corpoelec por estados https://t.co/3kDChZLKPj]]></document>
		<document><![CDATA["Plan de Administración de Cargas" de Corpoelec por estados https://t.co/3kDChZLKPj]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @Biologo60Vegas @cdlamc cerrado el pte Santa Rosa sentido Acarigia Barquisimeto]]></document>
		<document><![CDATA[@pollobrito Una q sea ganar ganar! Q te dignifique como persona y valuarte y q puedas resaltar los verdaderos valores d nuestro pais.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @LoDijoTito @CorpoelecLara Hasta cuando c tanta anarquía e ineptitud! Cuánto tenemos q aguantar su mal desempeño! !]]></document>
		<document><![CDATA[¿Preparan una huida abandonando el pueblo? - Por: Alexis Arellano https://t.co/jQrUsBnBh4]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @shinchita @aescalona51 Esta semana ya con 4 horas de racionamiento,  2 en la mañana y 2 en la tarde. Asi hasta 24 sin luz!!]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro… ¿Tu no crees que ya está bueno? - Por: Antonio Daza https://t.co/vMvNcPyzNt]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @osKrTR @Chcolme Cabudare Sem pasada todos los dias de 8 a10am. Esta de 9 a 11 y d 3 a 5 pm. Doble racionam. Y s/aviso!!]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @BarelaRaiza12 En Barquisimeto desde ayer, 2 horas en la mañana y 2 h en la tarde, sin previo aviso. A quien reckama uno!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @carmentpena41 x los lados d prados d golf, trigaleña amanecimos sin señal]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @cass733  Donde queda el derecho al libre tránsito. No hay respeto a nada ni a nadie! En q hemos convertido al pais x Dios!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @cass733 Es un calvario lo q vive cada dia los q transitamos ésta vía.Y ni un func.d tránsito q controle est desorden. Anarquia]]></document>
		<document><![CDATA[@jvivassantana Tristeza, rabia, impotencia ante tanto cinisno e hipocresia d parte d estos q se hacen llamar hijos d Chavez. Traidores!]]></document>
		<document><![CDATA[A Chávez lo han querido secuestrar nuevamente, a tres años de su muerte - Por: Nicmer Evans @NicmerEvans https://t.co/tDZ6Y9uzlL]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno decidió con base en la Ética, la Moral… ¿O la Conveniencia? - Por: Zulika King https://t.co/7Kulk4aHjJ]]></document>
		<document><![CDATA[Acuerdo con Gold Reserve explicado por el “ambientalista” Nelson Merentes - Por: Carlos Carcione @carloscarcione https://t.co/k4OE5y7Ljy]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas tardes comenzando @contodoypenzini]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @ElviAponte Buenas tardes. Consegui candersatan hace como dos semanas en farmatodo de San Felipe]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @marian_lucia5 Buenos dias. Hace como 2 semanas habia en farmacia Olimpo; carr 25 ÷ calle 37 y 38]]></document>
		<document><![CDATA[¡Viva el sacudón de los 112! - Por: Teófilo Santaella https://t.co/dn2RqcxLSq @nicolasmaduro @dcabellor @mareasocialista]]></document>
		<document><![CDATA[Navarro, Giordani y yo, el culpable - Por: Iván Padilla Bravo @IvanPadillaB https://t.co/pPXBJir8Df @nicolasmaduro @mareasocialista]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita un cambio total de dirigencia, urgente! @NicolasMaduro @JChavezcarora https://t.co/C3jN9ztnBj]]></document>
		<document><![CDATA[@aporrea Q irrespeto a estos grandes maestris. Aceptar las criticas y retomar el camino q nos marcó Chavez @NicolasMaduro espero rectifique]]></document>
		<document><![CDATA[@belkysbeo @NicmerEvans @dcabellor Deben convocar a los duros como H.Navarro, Ana E.Osorio, Giordani, Victor Alvarez N.Evans @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@FortuneCris @NicmerEvans En total acuerdo. Ante la negativa d unir fuerzas x temor a verse desplazados quizás, ahora tenemos est escenario!]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempodehogar @pollobrito Ya me lo regale Pollo. Excelentes arreglos d c/u d las canciones. Te felicito]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro convoca una Constituyente AHORA, o nos borran del mapa en 6 meses - Por: Moises González https://t.co/yrqME77xX1. @nicolasmaduro]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por Dios, reconozcamos la derrota! - Por: Reinaldo Quijada https://t.co/LtBjJbHjwZ. @nicolasmaduro @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[Una bofetada de 112 diputados no es poca cosa… - Por: Teófilo Santaella https://t.co/rYqhCewMY0. @nicolasmaduro @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[Lo felicito @JChavezcarora x su triunfo en el circuito 2 del edo Lara]]></document>
		<document><![CDATA[@JChavezcarora en @venevision. Excelente entrevista]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD no ganó, perdió el pacto Maduro-Cabello - Por: Jhonny Vargas https://t.co/zYqop2TXg9. @nicolasmaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Balance electoral de un funcionario que culpa al pueblo  por la derrota - Por: Gonzalo Gómez Freire @GonzaloAporrea https://t.co/UhwZPc2aQd]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué esta derrota con amplia ventaja? - Por: Carlos Sánchez https://t.co/J9HcqVUEdl]]></document>
		<document><![CDATA[¡Maduro y Cabello deben renunciar! - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana https://t.co/ZJNEAScPyV]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @ORACHSGG @TuMundoInter a mi también amigo, te llamaban para ver como estaba recibiendo el servicio. Y hasta ahi pues!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @ORACHSGG @TuMundoInter Pedimos a los sres d @sundde_ve  que por favor atiendan nuestras quejas]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @ORACHSGG @TuMundoInter Pero como dices tú @ORACHSGG  la tarifa te la cobran puntual cada mes y si  ningún descuento!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @ORACHSGG @TuMundoInter Y esto pasa todos los dias. Como corpoelect pues, será q hay racionamiento d señal y no me enteré]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @ORACHSGG @TuMundoInter En via prados del golf, trigaleña la señal se va dsd 8 am y llega en la tarde noche. Q responden a esto]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA Buenos días.  Pueden informar como esta la intercomunal Cabudare Barquisimeto. Hay rumores d q van a trancar la vía]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @guaro_Vw @wtrevizon Buenos dias. Pueden decir q via está cerrada?]]></document>
		<document><![CDATA[@claroyraspao24 Buenos días.  Que bueno q sigue el prog d los jueves a las 8 pm]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @pailober @_TonyRey Muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @pailober @_TonyRey Eso es la intercomunal Barquisimeto-Acarigua? Ya despejaron en el pte d Santa Rosa? Alguien q informe x fav]]></document>
		<document><![CDATA[@contodoypenzini Lo felicito x el programa de hoy sobre unificación con @garciabanchs]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs Interesante análisis en Con todo y Penzini. 08/10/15 6:54 pm]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @soniabquero1 @davidt944 Por los lados d prados del golf, 5 horas sin luz! De 1 a 6 pm]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA Buenas tardes.  Prados del golf y demás urb. 4 horas sin luz y sin previo aviso!! Que barbaridad! Y eo recibo sigue pa'arriba!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @maygreth Está despejada.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @HenriFalconLara COMO PARA QUÉ HICIERON ESTA REDUCCION DE CANAL? AHORA ES PEOR LA COLA!! Q DECIDIA http://t.co/G0YLYOeQ8k]]></document>
		<document><![CDATA[Héctor Navarro: “Están acabando la revolución desde adentro” http://t.co/bbdOjGQc7X]]></document>
		<document><![CDATA[¿La OLP, una nueva ley de vagos y maleantes? Coincidencias del gobierno de hoy - Por: Zuleika Matamoros @Matamoros36 http://t.co/8cdHafadsM]]></document>
		<document><![CDATA[El país está sobre un barril de pólvora - Por: Freddy Elías Kamel Eljuri http://t.co/E6V63d1cn3]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @Cattcatt_ Dios quiera que puedas conseguir alli el medicamento.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficLARA @Cattcatt_ Ve si lo consigues en la farmacia Olimpo, carr 25÷call 37 y 38. Esa farmacia siempre está + surtida q las demás]]></document>
		<document><![CDATA[Solo falta que le devuelvan la concesión a RCTV y le pidan disculpas a Granier - Por: José Luis Ibrahin Esté  http://t.co/WDVEMSAZac]]></document>
		<document><![CDATA[La falsa y manipulada lealtad a Chávez - Por: Rodolfo Escalona http://t.co/WEZQUoU5sU]]></document>
		<document><![CDATA[Merentes, Osorio e Ivan Gil ¡A Barrer! - Por: Amaranta Rojas @La_DagaRoja http://t.co/kf8Dhif7EL]]></document>
		<document><![CDATA[Los Robertos, Mario Silva y el Peluchito de Ricardo Sánchez - Por: Eugenio Salazar http://t.co/4DFsub4ipg]]></document>
		<document><![CDATA[@jvivassantana Lo felicito x su artículo MCM y LL irán al PSUV. Decepcionada del gobierno q dejo d escuchar. Chávez q hicieron c tu legado!]]></document>
		<document><![CDATA[María Corina Machado y Leopoldo López irán al PSUV - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana http://t.co/ycLaoPtNrt]]></document>
		<document><![CDATA[La revolucion premia a Ricardo "Chiguirito" Sánchez y lanza al pajón a Marea Socialista - Por: Pedro Patiño @pjph http://t.co/vYMxmz9gUo]]></document>
		<document><![CDATA[@HayQueSaberlo Demasiado tarde c mi perrito! Lo crié como un hijo más y d verdad se cree humano jaja. Ellos nos retribuyen c mucho amor!]]></document>
		<document><![CDATA[@reynaldoarmasve Quien expresa  rabia x tanta desidia, impunidad e inseguridad, resulta ser traidor a la Patria Liberemos nuestra rabia pues]]></document>
		<document><![CDATA[@reynaldoarmasve De acuerdo con Ud. No puede ser q quienes expresemos nuestra rabia ante tanta desidia en el país, nos tilden de traidores]]></document>
		<document><![CDATA[@TVesAlDia Que bello el programa de hoy sabado 13 de junio Notables! Nada mas y nada menos q: CAROTA ÑEMA Y TAJA! NAGUARA! EXCELENTE]]></document>
		<document><![CDATA[@victoralvarezr Excelente entrevista en @vladimirala1_gv. @NicolasMaduro es su deber reunirse con revoluc criticos q aporten soluciones]]></document>
		<document><![CDATA[Diosdado ¡qué guayabo! - Por: Elisa María Eidner http://t.co/aj3cvnNcxb]]></document>
	</documents>
</author>