<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Dónde está tu 10 María?]]></document>
		<document><![CDATA[Me llaman princesa hasta que conocen mi carácter de mierda cuando me cabreo xd]]></document>
		<document><![CDATA[Me llaman princesa hasta que conocen mi carácter de mierda xddd]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me olvidaré de todo aquello que me hace frágil]]></document>
		<document><![CDATA[@Paula_Ben21  nosotras hasta que decidiste abandonarme https://t.co/z3aQ947UEl]]></document>
		<document><![CDATA[Pues hoy que voy al 100 montaditos a cenar, voy a decir que soy luna llena.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por todo lo que has hecho por y para mi bien @lapata84]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrlamakinaria todo mejora, si, sobretodo cuando tengo gente como tú en mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@bb_lauraaa algo como decir, "tu madre es una santa, pero tu un hijo de puta"]]></document>
		<document><![CDATA[hijos de puta machistas. https://t.co/VkVpRiZ2sg]]></document>
		<document><![CDATA[Seguid drogándoos hasta que perdáis lo mejor de vuestras vidas, y luego, hasta que perdáis absolutamente todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué más da lo que te dé si te lo da mal...]]></document>
		<document><![CDATA[Menudo año de mierda me espera..]]></document>
		<document><![CDATA[SINCERAMENTE, me gusta esto de hablar SINCERAMENTE.]]></document>
		<document><![CDATA[Sorprendiéndome a mi misma.]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ir peor el día...O si...]]></document>
		<document><![CDATA[Vale ya me voy a poner sería en el gimnasio que va siendo hora]]></document>
		<document><![CDATA[Nótese la ironía]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen examen por Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Drake - Energy https://t.co/qq5G5Uc9uN vía @YouTube

Me muero ya, pero antes oigo esto por dios]]></document>
		<document><![CDATA[Que felicidad de movil nuevo por dios santo]]></document>
		<document><![CDATA[Es el primer dia que acabo a esta hora @Paula_Ben21  estoy flipando]]></document>
		<document><![CDATA[No necesito un arma, solo pasión, paciencia y calma.]]></document>
		<document><![CDATA[@Paula_Ben21 Hambriento-libro nach. 
Y te amare toda la vida]]></document>
		<document><![CDATA[@LDS_Crew no se por que he tardado tanto en escucharos, pero una vez descubiertos, no os escapáis. He flipado.]]></document>
		<document><![CDATA[@marta_yago 11 años arriba así como si na]]></document>
		<document><![CDATA[Pues normal, si lo parte siempre, tio.. https://t.co/op36qGpEP8]]></document>
		<document><![CDATA[Somos un teatro de caretas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada mm de mi cuerpo y cabeza se arrepiente de no vivir en Murcia para estar el 4 de febrero en allí, joder. @Piezas750]]></document>
		<document><![CDATA[Después de esto https://t.co/EIzfZEBsUR
entiendo porque desde que empece a oírte @Piezas750  no puedo dejar de escucharte. O leerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que mi crush @MartaEspejo9 esté mejor de su gargantica]]></document>
		<document><![CDATA[Y dejar de tener "fobias" a cosas que es imposible tener. 
TONTXS, eso es lo que somos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estaría bien el término "heterofobia",la gente entendería que una cosa no esta mejor que la otra. Ya que somos incapaces de no ser estupidxs]]></document>
		<document><![CDATA[@FabSmileBlack  @DualTODkllsklls    @CanoOasis     
De verdad, hacia tiempo que no escuchaba unas letras tan buenas, no fallais.]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona vale por su valentía cuando toca luchar en las peores situaciones...mira si tenía...#bimbabose #depbimba]]></document>
		<document><![CDATA[Andaaaaaaaaaaaaa si me tengo que poner a hacer deberes a estas horas, #misueñollegó]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mi primo decide volverse gitano....
"me despayo"]]></document>
		<document><![CDATA[Fabian Ft Cano Oasis y Dual Tod - Raices (Prod . Dversus y RumapuntoD ) https://t.co/dztzDe04Ss vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta la gente con la que poder hablar de cualquier tema por absurdo que sea]]></document>
		<document><![CDATA[@KanoSunsay  te luciste con "no podía dejar de ser". 
No esperaba menos de ti, la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de navegar por tuenti despues de tres años es gracioso]]></document>
		<document><![CDATA[Será que te lo mereces, imbécil.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta sensación me da cada vez mas asco de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Tú dejaste secuelas y pusiste fin
Y sigues siendo quién se cuela
Dentro de mí... almohada cuando voy a dormir
Vete ya de aquí, please...]]></document>
		<document><![CDATA[No sabría si quedarme con el @Bejoflow de 2014 o el de 2017, porque puede tener el estilo que le de la gana, que sus letras siguen intactas.]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado 21.
Otro igual en el que digo de estudiar y acabo escuchando ocho discos de rap seguidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa sensación de perderse uno mismo...]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierBeret en este año y medio, no hay canciones que me identifiquen más que las tuyas. Es increible.]]></document>
		<document><![CDATA[Y de que tu amiga @Paula_Ben21 es retrasada cuando madruga cuatro horas más que antes]]></document>
		<document><![CDATA[Te das cuenta de que te haces vieja cuando quieres estar todo el maldito día durmiendo...que raro eso en mi...]]></document>
		<document><![CDATA[Que feliz soy con mis jeans boyfriend desde ayer :D]]></document>
		<document><![CDATA[Pero estaban muuuuu ricos]]></document>
		<document><![CDATA[Encima caducados.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vean que me he comido cinco petit suisses de nesquik para desayunar, me parten la cara. :D]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de tener  amigas completamente distintas a ti la cagan a la hora de hacer regalos.Te odio @MartaEspejo9 
A ti también. @Paula_Ben21]]></document>
		<document><![CDATA[Me está dando por el pop, vaya por dios.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartaEspejo9 cada día que pasa está más bonita. No lo entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Este tweet va dirigido a todos los vendedores que me dijeron que no encontraria las #reebok que quería...mias son ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Por la puta culpa de la fea de @Paula_Ben21  no puedo dejar de oir #DespacitoLuisfonsiFtDaddyYankee]]></document>
		<document><![CDATA[Es extraño ver como gente de la que menos esperas hace lo imposible por verte sonreír, y los demás ahí están como putos pasmarotes.]]></document>
		<document><![CDATA[@BlakeGC no se por qué siento que en cada tema te superas más, joder. Será que es verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[A ti te siguen matando dudas, y yo con el alma desnuda diciendo "vísteme"...@JavierBeret  que grande eres!]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás me he encontrado asi, y lo peor es que no quiero volver a hacerlo. Jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartaEspejo9 eres tonta. &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@MartaEspejo9 sobretodo por las mañanasxdokno]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes escapar de todo, pero nunca de ti mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya con las entradas en mano para ver a @kaze_cartagena  se va a liar pero gorda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MartaEspejo9 y yo]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad no lo entiendo, como se puede ser tan mala persona]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan decepcionante pedir ayuda por X tema y que te hagan más daño aún..]]></document>
		<document><![CDATA[Dudar y no creer es algo muy distinto. Y si dudo de Dios es porque nunca lo he visto.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que existan aplicaciones como "couple tracker" o peor aun, que ciertas parejas las usen. ¿Qué esperas de esa relación? OMG.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es bella...la lista de Schindler...matar a un ruiseñor....vaya fin de semana me estoy pegando jijiji]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por enseñarme a no confiar y que no a todo el mundo se debe pedir perdón.]]></document>
		<document><![CDATA["Tú tienes el cuerpo bonito y en la cara no tienes espinillas, por eso es que al verte me da seguidilla" os presento chavales la musica xd]]></document>
		<document><![CDATA[Parece ser que el 2017 me esta haciendo bastante bien]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas metas...nuevos puntos de vista..nuevas experiencias y nuevos hobbies........2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no entienda las complicaciones en las que se basaba Canserbero al escribir es que no entiende lo que es la vida realmente. Ni el RAP.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que nada es mas duro que las despedidas en estaciones, y nada más dulce que los reencuentros en estos mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las sensaciones mas bonitas de la vida es ser sincero con la persona que amas cara a cara.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año nuevo promete.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que pasa es que eres imbecil, nada que explicar. @theDeathJesus]]></document>
		<document><![CDATA[Otro más y me da]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya, para no gustarme la nochebuena me he despertado contentilla xddddddddd]]></document>
		<document><![CDATA[Este año es el mio.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no, solo se da uno cuenta de como van las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Las elecciones son faciles siempre que quieres a alguien]]></document>
		<document><![CDATA[Que feliz soy a su lado xd(xdios)]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas malas son para tomarselas de buenas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre pajarito, de la jaula esclavo...te la sacaste de nuevo @FabSmileBlack]]></document>
		<document><![CDATA[Okay, último esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desconectare por un tiempo de todo tipo de redes sociales, será lo mejor. Feliz Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando a todo el mundo le relaja ver/ oir la lluvia y a mi me estresa más de lo que estoy en forma natural]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente tonta y luego mi novio.
- Necks, sabes lo que significa bae?
-Bamoavé]]></document>
		<document><![CDATA[Abriendo ojos y mente.]]></document>
		<document><![CDATA[O mejor el disco entero, sí. @ZPU]]></document>
		<document><![CDATA[No sé, pero si me pusiese a decidir la mejor cancion del siglo, no sabría elegir entre "ahora quién" o "carta abierta". 
Te has pasado.@ZPU]]></document>
		<document><![CDATA[Por un permiso de maternidad/paternidad de 32 semanas en España - ¡Firma la petición! https://t.co/b3ioLP0179 vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[@aanita_yago en verdad saes que no]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo como me puede dar la vida de esta forma el bailar.]]></document>
	</documents>
</author>