<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El problema radica en la palabra libertad, que sirve para defender la esclavitud y reprimir la libertad. https://t.co/8KXXAvujar]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tiene el celular del diego oliveira aka sebastian rios?]]></document>
		<document><![CDATA[el recuerdo vacío de estas lágrimas https://t.co/JFqt1zWuDF]]></document>
		<document><![CDATA[Antes perdía mucho tiempo en Facebook, ahora también pierdo mucho dinero comprando libros :(]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que nunca cambia de opinión -decía- se parece al agua estancada, que engendra reptiles en la mente.... https://t.co/sWHANyndad]]></document>
		<document><![CDATA[La resistencia indígena contra la megaminería en la Amazonía ecuatoriana https://t.co/7UiB6qb72e]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé que al salirme de mi religión, se acabaría la pugna interna entre deseo y moral, pero no, la sociedad ni se... https://t.co/klc4ehLir5]]></document>
		<document><![CDATA[Kathy Barriga repartiendo carteras con cosméticos a loa damnificados. En la tele mostravaban a una mujer humilde... https://t.co/ceF3Si8lmE]]></document>
		<document><![CDATA[No te quedes con quien te invite a tomar un café, o una cerveza, quédate con quien te invite a tomarte los medios de producción de memes.]]></document>
		<document><![CDATA[Políticas de Gobierno https://t.co/nSFUTJcIdx]]></document>
		<document><![CDATA[Me dicen todo el día Don Omar en la pega. Me siento un reggetonero.]]></document>
		<document><![CDATA[En las oficinas, la humanidad se ve reducida a pequeños espacios de prueba, como dar las gracias, saludar, o... https://t.co/cqVswxDeqW]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriela, una gran vieja sabia caricaturizada por la Institución https://t.co/Tuntr58CTx]]></document>
		<document><![CDATA[Gatitos fueron confundidos con aparatos explosivos y desplegaron gran operativo policial en Antofagasta |... https://t.co/a2uSl3D42J]]></document>
		<document><![CDATA[Busco a alguien que trabaje corrigiendo tesis. Si sabe de alguien etiquételo o me manda un mensaje!]]></document>
		<document><![CDATA[Un día te levantas y eres famoso :O https://t.co/DRac6ARZdK]]></document>
		<document><![CDATA[Busco un diseño de Tatuaje de Perro de Fu, si alguien se anima a dibujarlo me avisa :O]]></document>
		<document><![CDATA[Bordieu fue el primero en decir una cosa que después de dos décadas se volvió evidente. Los gobiernos gastan dos... https://t.co/uFRPeUI3oQ]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes que pilotear el Eva Luchín, o el super Tanker tendrá que hacerlo de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien conoce a algun afectado que tena seguro de incendio y se incendió su casa en el sur, me puede mandar... https://t.co/XHrgekRJf9]]></document>
		<document><![CDATA[El super tanker es al incendio, lo que la teletón es a los derechos sociales de los discapacitados. 

El camino... https://t.co/8m6C8x0tQ3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una superioridad moral de personas que tratan de hacer personajes del pueblo y denostar a los burgueses, pero... https://t.co/uGGoq7lOmb]]></document>
		<document><![CDATA[Las redes sociales transparentan lo que siempre ha sido el mundo, la gran mayorúa opina, critíca, se rie, se... https://t.co/FG9Xq9YQrQ]]></document>
		<document><![CDATA[Corto documental hecho por mi compañero de depa, muy ecomendable. Esta hermoso e intenso https://t.co/aQ5L2plyrM]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos. Necesito datos de punta arenas. Dónde sí o sí hay que pasar, comer, comprar, tomar, etc..]]></document>
		<document><![CDATA[Espíritu de un estudiante - Un niño de Curacautín, leía poemas de Teillier cada tarde que estuvo en la... https://t.co/lnRBsQ7Mgh]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño de Curacautín, leía poemas de Teillier cada tarde que estuvo en la pensión universitaria, y al decir... https://t.co/DycRLVWeAc]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo el cielo nacido tras la lluvia
 
Bajo el cielo nacido tras la lluvia
escucho un leve deslizarse de remos en... https://t.co/PNq8ZkQG4b]]></document>
		<document><![CDATA[Coquimbo la ciudad de la cumbia, tiene una calle llamada Juan Antonio Ríos.]]></document>
		<document><![CDATA[Veranistas vs Invernistas. Entiendan que el problema no es la estación del año, el problema es Santiago, los... https://t.co/LGr36YkUUo]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas de real mundo. Qué horrible https://t.co/fQ5RINdKPO]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía que destruyeron el cenincero de Juan Gómez Millas. Una lástima, mucho perdieron sus celulares, su... https://t.co/TaHhVp0FJT]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían haber Karaokes que tengan la siguiente advertencia, "si usted no sabe cantar, no pida canciones". Aunque... https://t.co/HvQcEziE3Q]]></document>
		<document><![CDATA[La última isla - Jorge Teillier

De nuevo vida y muerte se confunden
como en el patio de la casa
la entrada de... https://t.co/zWvv6ty4Xw]]></document>
		<document><![CDATA[El preso al salir de su condena, el trabajador al salir de su trabajo, el estudiante de sus examenes, sienten una... https://t.co/XP1h98crtU]]></document>
		<document><![CDATA[Si la pasión fuera correr, podría salir a la calle y correr, las endorfinas se moverían rápidamente, la mente... https://t.co/gdNCToTSPc]]></document>
		<document><![CDATA[BARCOS FANTASMAS. (1929)

Barcos fantasmas somos, silenciosos, rumbo
a las salidas del sol y los amaneceres.... https://t.co/BBqA13P7eg]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tres tardes quedandome dormido por el sol, declaro este verano una droga dura, cual habitación de Trainspotting.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hermosa mañana de 35 grados, para salir a trotar al cerro con caña (?)]]></document>
		<document><![CDATA[El idiota intelectual https://t.co/7vmsJeuN5d]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado poder judicial. El sistema penitenciario no se construye con el martillo que declara la culpa, es un... https://t.co/khYjnQHqEU]]></document>
		<document><![CDATA[Razón número 334 de por qué me gustan las películas de los 70, de los planetas de los simios. Trata todos los... https://t.co/VZEo3Nn246]]></document>
		<document><![CDATA[Para que Odiseo llegara a Itaca, tuvo que aferrarse de sus amigos, vivos y muertos. Gracias amigos, por acompañarme en la tempestad. &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[27 Años
Es una cosa seria
tener veintisiete años
en realidad es una
de las cosas más serias
en derredor se mueren... https://t.co/f1x7lbYmch]]></document>
		<document><![CDATA[:o diomeoquemocion!!! Aaahhh!! https://t.co/BHRnFM0tcz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien que me quiera, y me ayude a entrar al congreso del futuro el sábado? ¿Quedan entradas, son muy caras?]]></document>
		<document><![CDATA[4chan paseandose a las potencias mundiales. Increíble. https://t.co/pndLwW3bh1]]></document>
		<document><![CDATA[Antepenúltimo carrete. 

Yo: el mundo es una mierda
Otro: ¿por qué dices eso, lo dices porque eres infeliz? Yo... https://t.co/dmKmhwqpHm]]></document>
		<document><![CDATA[Abogado de tinterillo: estudiante con más años para titulándose que los años en la u o abogado, que por las... https://t.co/v6MEEftaHF]]></document>
		<document><![CDATA[Pie pequeño noooooooo :( https://t.co/dJUuloRDUf]]></document>
		<document><![CDATA[#consultalegal
1.- inmueble con credito hiootecario
2.- quieren vender solo el estacionamiento
3.- quieren alzar... https://t.co/UtWRPwACkr]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Y tú por qué celebras?
- Porque no salió Nahum. 

Estudiantes tomando en el patio de la Facultad, el día que salió electo Harasic.]]></document>
		<document><![CDATA[Un forma en que el Estado como el chileno, castiga a quienes no le obedecen, y premia a quienes estan cerca, es... https://t.co/BMVrL9Luuy]]></document>
		<document><![CDATA[Mi nombre es Yasuna, Yasunari Kawabata, te metes conmigo, te saco el shuriken.]]></document>
		<document><![CDATA[No sabremos decir nunca qué es lo que nos encierra, lo que nos cerca, lo que parece enterrarnos, pero sentimos,... https://t.co/ZaE4hbbc3y]]></document>
		<document><![CDATA[Todo cambio constituye una amenaza para la estabilidad. Esta es otra razón por la cual nos mostramos tan reacios... https://t.co/jPy6FeLUR6]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lindoa recuerdos de meme, cuando muera pasaran todos los memes de mi vida en segundos. https://t.co/sUbFveGOXl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué celebrar la muerte de Hiriart? Deberían celebrar mejor, la liquidiación de sus bienes en un juicio. Lo... https://t.co/aQGLnDQtgj]]></document>
		<document><![CDATA[La locura https://t.co/T1MFpjwg5E]]></document>
		<document><![CDATA[Y en el feliz día de los no inocentes, tengo una pregunta TERRIBLE BRÍGIDA

¿Se publicó el feriado del 2 de febrero en el diario oficial?]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriel Salazar, una coyuntura no pre revolucionaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Siento un poco de pena y verguenza, por la cantidad de lágrimas virtuales derramadas por famosos. Los más grandes... https://t.co/iacNjERmiY]]></document>
		<document><![CDATA[Qué majestuosa defensa a la libertad de expresión ha tenido Israel estos días, negándose a cumplir la resolución... https://t.co/ApJWl8TRem]]></document>
		<document><![CDATA[Onemi, no esperaba nada de tí y aún así logras decepcionarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Y todavía le queda una semana a este año wn.]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto esmero en hacer mal a pikachu en las feria, es un arte.]]></document>
		<document><![CDATA[MEGA CONFIRMADO SE VIENE LA SEGUNDA TEMPORADA CTM!!!!!

De lo poco que leí del manga, les adelanto que la... https://t.co/iXmemyMmZd]]></document>
		<document><![CDATA[Felices Fiestas! Votando  por el mal menor hasta el socialismo! https://t.co/UkgUBeSYuY]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche soñé que Lucksic me violaba. 
A veces los sueños son tan reales. 
Gratos días son estos, para reflexionar y estar en familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las palabras que más utilizo en Facebook. ¿Cuáles son las tuyas? https://t.co/xI9qio3nAr]]></document>
		<document><![CDATA[¡Estoy muy nervioso, mañana comienzo una nueva etapa de mi vida!

Jesús, todos los putos años.]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos que descubrir un edificio y explicarlo: su piso superior ha sido construido en el siglo XIX, la planta... https://t.co/JELvKzl3uE]]></document>
		<document><![CDATA[Axel Kaiser pidió privatizar el Sename: le recordaron que el 95% ya está privatizado https://t.co/M9gTtoiADa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien tendrá una definicion de doctrina amano de hechos de la naturaleza?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro años de intervención gringa, si siente que su vida es un proyecto arruinado. Acuerdese de Siria. https://t.co/dhcjFuhlCC]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la campaña #hagamoslobien
Cómo olvidar a Nestle en las discusiones parlamentarias de la ley, cuando por... https://t.co/AoPAulcYZW]]></document>
		<document><![CDATA[Razones de por qué Rogue One es de las mejores de la Saga. https://t.co/PLEwgdgTxL]]></document>
		<document><![CDATA[Hubo una vez la triste historia de un procurador judicial, un pracricante, un abogado pa los mandados, que tuvo... https://t.co/7LBmGWnnXI]]></document>
		<document><![CDATA[Los pañales llegan a ser el diez o el veinte por ciento del sueldo de una familia con sueldo mínimo. Lo viví... https://t.co/2VmYHu1M8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar es difícil, planificar es peor. Desear es fácil, imaginar que la vida entera es un camino de deseos es... https://t.co/x1Czop0oCc]]></document>
		<document><![CDATA[La gente le teme al Mercurio retrógrado, porque la mayoría dice que es signo de mala suerte. No es así... https://t.co/CO4NbWHA96]]></document>
		<document><![CDATA[Los Romanos no pasan de moda. El poeta Juvenal escribió "Quis custodiet ipsos custodes?", ¿Quién vigila a... https://t.co/minixpDzKE]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana comienzo a ver JPL, en su mayoría accidentes de vehículos. ¿Algún consejo o recomendación? No se ve pelúo. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Publicado hace cuatro años xd https://t.co/iC6R7l7dB3]]></document>
		<document><![CDATA[Huye de tus cangrejos mentales. Sobre todo si eres Cancer! https://t.co/pzm1yZpAzg]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro redes de prostitución, torturas y muertes de niños de entre 0 a 12 años. ¿Dónde está la indignación... https://t.co/zXGiVDmMuI]]></document>
		<document><![CDATA[Acano de tener una conversación delirante con un chileno árabe ebrio, ando con un cebo de gente loca en la ropa.... https://t.co/E4rSRcJhsx]]></document>
		<document><![CDATA[La última de Star Wars está demasiado buena! 

Gracias don Oscar Ricardo Madariaga Caceres por inculcarme en la fuerza!]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita egresado, no titulado. Para trabajar en Fiscalía de BCI Seguros. Aprox. 600,000. Disponibilidad el... https://t.co/ycWCwAJbuR]]></document>
		<document><![CDATA[Quién lo diría. https://t.co/DFgBOiEkay]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra de que se puede ser Rata en todos los campos de la humanidad:

El día de hoy terminé de leer un libro... https://t.co/uLCFqDdWU3]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene el manso Posdcast!!

El.Domingo haremos un podcast de prueba, junto a Carlos Montes De Oca Díaz​​.... https://t.co/ubHoflTSkt]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que odia el verano, es porque lo asocia con el sol pegoteao y sudao Santiago, na cachan ná de la eterna primavera.]]></document>
		<document><![CDATA[Los tribunales no estan excentos de todo vicio de un servicio público, ni de toda injusticia económica. Pero, la... https://t.co/ff9hPgUZKG]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un hermano muy especial. Hoy cumple 34 años, y nunca ha perdido la ansiedad que tienen los niños por estar... https://t.co/5Tw8UtqAan]]></document>
		<document><![CDATA[Eclesiastés 1

Todo es vanidad

1  Palabras del Predicador, hijo de David, rey en Jerusalén.

2 Vanidad de... https://t.co/XH1xbeLzhC]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, en las modernas posibilidades de la culinaria universitaria, me quedaban 10 papas duquesas, las cociné junto... https://t.co/qy1LlKzw1M]]></document>
		<document><![CDATA[Me da paja ver todo Black Mirror. Recomiendene tres episodios, si son brillan3 sigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me sorprende mucho el estudio de la interfaz de usuario. Eso, chao.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los dinosuarios eran unos Quetzacoatl https://t.co/6XDC9r5GtC]]></document>
	</documents>
</author>