<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Déjate caer en los brazos de un hombre que sea fuerte no por los músculos que tiene, sino porque tiene un corazón del tamaño del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo elegí quererte y asumir las consecuencias. Elegí que seas tú quien llenes mis días de sonrisas. Elegí temblar .Te elegí a ti]]></document>
		<document><![CDATA[Existen ladrones de energía que debemos aprender a combatir para disfrutar nuestra vida plenamente.]]></document>
		<document><![CDATA["Quiero hacerte el amor
porque me he vuelto adicto a ti,
a tus encantos
a tu piel desnuda,
a tu expresión de gozo..."]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero decirle al mundo que no somos amigos
Decirle a la tristeza que no se cruce en nuestro camino]]></document>
		<document><![CDATA[#radioacktivarockplanet buenos días muchachos con na mejor emergía para hoy y toda la actitud por que hoy quiero boletas para #slipknot]]></document>
		<document><![CDATA[@Radioacktiva_  #invasionradioactiva quiero boletas besitos]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/gg6ceiM5eX y ni siquiera es buen amante]]></document>
		<document><![CDATA[Los Cafres - Bastara (video oficial) [HD] https://t.co/tZzizrovVC vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[llora el rio soledad se desangra de agua el mar, tose el cielo truenos y luz dibujando oscuridad]]></document>
		<document><![CDATA[#AerosmithEsRadioacktiva @pamelaospina PORFA QUIERO IR  :(]]></document>
		<document><![CDATA[#AerosmithEsRadioacktiva quiero boletas!!! POR FAVOR :(
https://t.co/4sBX7eciyn]]></document>
		<document><![CDATA[#AerosmithEsRadioacktiva quiero boletas por favor https://t.co/1qhzFr78Gi]]></document>
		<document><![CDATA[no quiero soñar mil veces las mismas cosas ni contemplarlas sabiamente
quiero que me trates suavemente #SODASTEREO]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que estés dormida yo vigilare, siempre a tu lado tu puedes verme.]]></document>
		<document><![CDATA[“Me sonrieron sus ojos y me tembló hasta el alma…”]]></document>
		<document><![CDATA["@PoeticaAcciones: Deja que tus sueños sean más grandes que tus miedos y tus acciones sean más fuertes que tus palabras."]]></document>
		<document><![CDATA[DEJA QUE TU VIDA VUELE HASTA QUE  ENCUENTRE EL CAMINO Y TE LLENE EL ALMA Y CORAZÓN]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de su manto de fría dama 
tenía escondidas tremendas armas, 
para las batallas del cara a cara 
que con ventaja muy bien libraba.]]></document>
		<document><![CDATA[Busca a una persona que al verte sonría, que te vea de una forma especial, que te vea como a ninguna otra persona, y quédate con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Deje que la emoción de la música penetre, lo disonante que  resbale.]]></document>
		<document><![CDATA[prendí fuego a la lluvia,la vi caer mientras tocaba tu rostro,entonces, ardió mientras yo lloraba, porque la oí gritar tu nombre, tu nombre]]></document>
		<document><![CDATA[Si puedes llorar ante la alegria mas intensa, podras sonreir ante el dolor mas profundo.]]></document>
		<document><![CDATA[aunque me duela el alma y yo, y yo te necesite aunque me duela el alma , y yo mi amor te grite hagamos un convenio entre los dos]]></document>
		<document><![CDATA[Quien pasó por nuestra vida y dejó Luz, ha de resplandecer en nuestra alma para toda la eternidad.]]></document>
		<document><![CDATA[tus ojos nunca mentirán, pero ese ruido blanco es una alarma en mis oidos]]></document>
		<document><![CDATA[Obtuve: ¡Genio de la anatomía!! ¿Puedes responder estas preguntas básicas sobre anatomía humana? https://t.co/qdA4fRHYM9 vía @play_buzz]]></document>
		<document><![CDATA[No eran novios, no por falta de ganas si no por falta de interés.  eran felices en algunos momentos puntuales, Buscaban el calor, la pasión.]]></document>
		<document><![CDATA[-es feliz tratando de derrotarme,
- yo soy mas feliz riéndome de sus fallidos intentos.]]></document>
		<document><![CDATA[RECUERDOS ETERNOS]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es lo único de lo cual nunca tenemos bastante, y también es lo único que no damos suficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[“Pretendíamos entendernos de una manera en la que jamás nadie lo hizo”. -]]></document>
		<document><![CDATA[“Aun después de eso, seguía pensando que salvarías mi vida
-Sería distinto, si sólo pudiéramos intentarlo otra vez”.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuda a Beethoven a ordenar sus obras maestras en el #GoogleDoodle de hoy
https://t.co/TD7nngJ3nF]]></document>
		<document><![CDATA[97.º aniversario del nacimiento de BKS Iyengar, fundador del yoga Iyengar #GoogleDoodle
https://t.co/AJsM8oOTJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Inspector - Amargo Adios [Version Ska] https://t.co/t6w0rewYjJ vía @YouTube @inspector]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tu sepas quien eres, no tienes nada que demostrar."]]></document>
		<document><![CDATA[Por un segundo, tuve el control
Lo tuve una vez, aunque lo perdí]]></document>
		<document><![CDATA[Las veras algún día  Toma lo que necesites  Y se como tu eres Y deja de hacer llorar a tu corazón]]></document>
		<document><![CDATA[El video que todo ser humano debe ver, incluso si lo hace llorar. https://t.co/IYEwrT60vk]]></document>
		<document><![CDATA[Ese fue el encuentro de dos almas que ya se habían amado en otras vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Llorar limpia el alma y enriquece el corazón]]></document>
		<document><![CDATA[¡Miaauu! Vuela con el equipo amarillo en el Campeonato Mundial de los Caramelos #GoogleDoodle
https://t.co/DdSvXcEJMk]]></document>
		<document><![CDATA[Él es como el mar, ella como la Luna y en las noches de Luna llena hacen el amor]]></document>
		<document><![CDATA[terrible! que una persona cuando no tiene los suficientes argumentos para discutir recurra a las groserías]]></document>
		<document><![CDATA[Besarte esa sonrisa]]></document>
		<document><![CDATA[quisiera estar contigo viendo las estrellas sobre el mar #manuelmedrano]]></document>
		<document><![CDATA[#quehacerencasode #desamor  jajajajajaja http://t.co/8hfVYmBSOp]]></document>
		<document><![CDATA[aunque mi recuerdo en tu memoria por ser tu dichosa ya no este en tus sueños cual fantasma aparecere  y esta historia te recordare.]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita mucho valor para amar a las mujeres marcadas por el pasado.
Aquellas de carácter fuerte pero de corazón bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[sabré que fuimos más que un par de locos extraños que se conocieron años atrás  y que  cruzó en tu vida para maquillar tu agonía.]]></document>
		<document><![CDATA[el amor es “una palabra mágica que encierra un mundo de emociones, sensaciones y experiencias, que trae consigo grandes enseñanzas]]></document>
		<document><![CDATA[#sentimientosencontrados http://t.co/Yc13a0S1Lc]]></document>
		<document><![CDATA[Tocarte esa boquita  Hacer esos ojitos brillar Como la luna sobre el mar 
Como dos peces al nadar  Como las notas al sonar]]></document>
		<document><![CDATA[excelente canción @debrucesami  https://t.co/l7i034YWMk]]></document>
		<document><![CDATA[¡La camiseta oficial de Rock al Parque puede ser tuya! http://t.co/BQ912p3FsP]]></document>
		<document><![CDATA[Y he caído desde muy alto Para estrellarme Contra el suelo y sin miedo Cientos de veces.]]></document>
		<document><![CDATA[Vicentico - Creo Que Me Enamoré https://t.co/3NNVuDhXql vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Ella lo toca un poco, El se vuelve loco,El agradecido armo su corazón muy roto Tomados de la mano viendo la luna poco a poco]]></document>
		<document><![CDATA[Que la mirada de tus ojos Me embrujaron Y tu sonrisa me encantó]]></document>
		<document><![CDATA[que nuestros chakras se combinen esta noche. http://t.co/zlSs9bOJs7]]></document>
		<document><![CDATA[CONDUCTOR DE SENSACIONES A TU PIEL :3]]></document>
		<document><![CDATA[Attaque 77 - No me arrepiento de este amor https://t.co/W9JhKMbA0Z vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@pcristina_h  amiga te quiero mucho &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que podrían nacer amaneceres de tu mirada, recorrer tu boca y anidar en aquel lunar que adorna la belleza majestuosa de tu rostro.]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto que haremos el amor y lo haremos como me gusta a mí: todo un día de persianas cerradas hasta que tu cuerpo reemplace al sol.]]></document>
		<document><![CDATA[Inhala el futuro, exhala el pasado &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Bomba Estéreo - El Alma y el Cuerpo (Live on KEXP) https://t.co/vivNIdERm9 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[cuando veíamos juntos el amanecer a si el no viera :( http://t.co/LOQ6CH3I3g]]></document>
		<document><![CDATA[A veces soñamos que tenemos eso que en la realidad no podemos tener.]]></document>
		<document><![CDATA[“Te quiero como para escuchar tu risa toda la noche y dormir en tu pecho, sin sombras ni fantasmas, te quiero como para no soltarte jamás…”]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyChaly las mejores nutribarras aww que rico]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve que tapar mis oídos tan acostumbrados a tu voz.]]></document>
		<document><![CDATA[tan simple como llenar el alma]]></document>
		<document><![CDATA[“Te amo como se aman ciertas cosas oscuras, secretamente, entre la sombra y el alma.”]]></document>
		<document><![CDATA[Haré un infierno en tus labios  una y otra vez hasta que los pecados sean pactos entre tu intimidad y mi anhelo . Penetrando tú misterio.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú y yo somos "Infieles, pero no desleales."]]></document>
		<document><![CDATA["Déjame ver en tus ojos, déjame ver si también tienen los sueños vueltos mierda"]]></document>
		<document><![CDATA[y pasaron y los días y ya no amanecían porque mis ojos no querían ver]]></document>
		<document><![CDATA[lindo día http://t.co/qPFoYkjyOC]]></document>
		<document><![CDATA[ERES LA PAZ QUE MI MUNDO NECESITA]]></document>
		<document><![CDATA[Abrázame para recordar
Que esta y todas las noches son y serán nuestras,
Que la alegría es temporal pero la felicidad es eterna.]]></document>
		<document><![CDATA[Enjambre - Mania Cardiaca (Video Oficial): http://t.co/JWBpRW2pEW vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Porque la vida es sueño, porque sin sueños no quiero vivir, porque la imaginación es la base de nuestra existencia.]]></document>
		<document><![CDATA[te quiero @dor_milah muaa :* http://t.co/Cr7kTuflpi]]></document>
		<document><![CDATA[Miss You Rolling Stones Letra en Español: http://t.co/b56eMrV2wN vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[quiero que  arranques mi olor de tus silencios, de tus soledades y de tus domingos rotos...]]></document>
		<document><![CDATA[envuélvete en mi cariño deja la vida volar tu boca junto a mi boca]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que uno siempre vuelve a los sitios en los que fue feliz]]></document>
		<document><![CDATA[Caminata Ecológica Cachipay – Anolaima (Cundinamarca) 19 de octubre de 2014 http://t.co/nQqi4rYg4C vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Bebe - Siempre Me Quedara: http://t.co/PHl41DRuEM vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@__HereComes  la verdad fue un poco doloroso jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@caritoroses  en el @Claustro_UNAL]]></document>
		<document><![CDATA[momento de meditación y relajación http://t.co/MROjO6qgkt]]></document>
		<document><![CDATA[Porque hay momentos en los que de repente,descubro un lado de ti Momentos en los que afloran palabras y pensamientos que jamás soñé escuchar]]></document>
		<document><![CDATA[destructor de obstáculos para abrir el camino]]></document>
		<document><![CDATA[liberando tensiones y asperezas]]></document>
		<document><![CDATA[me muero por dentro me mata el silencio de tu corazón]]></document>
		<document><![CDATA[@__HereComes  te pareces a fredy kruger con ese saco jajajaa]]></document>
		<document><![CDATA[y bajo cielos líquidos de estaño tu cuerpo que en la luz abre bahías al oscuro oleaje de los días]]></document>
	</documents>
</author>