<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[raspando la olla https://t.co/DpdOOroknp]]></document>
		<document><![CDATA[si no sucede en caracas........es que no sucede nada en Venezuela....... y lo de Bolívar como queda.....y los muertos no son Venezolanos ?]]></document>
		<document><![CDATA[@OvacionVE la vedad verdad, quien debería salir es Avila]]></document>
		<document><![CDATA[Renuncia inmediata de Maduro plantea la Unidad para evitar la destrucción del país https://t.co/KljzhE2Vbv]]></document>
		<document><![CDATA[No esperemos anuncios del gobierno, es el pueblo el que tiene que tomar acción, ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos tendrán la mayor pérdida del salario real en el mundo https://t.co/v0ETMCeeIb]]></document>
		<document><![CDATA[y de los comerciantes pro-chavistas https://t.co/pR6SqB9UTj]]></document>
		<document><![CDATA[muy lindo y bello este tema.......pero alegres y cantado, no saldrá  este régimen hambreador y corrupto de miles de… https://t.co/llk9xMCEtP]]></document>
		<document><![CDATA[PERO PARA ROBARLAS SI, COMO LAS DE CARITAS https://t.co/uagKReK5Eo]]></document>
		<document><![CDATA[pero para robarlas como las de CARITAS https://t.co/uagKReK5Eo]]></document>
		<document><![CDATA[hiperinflación= hipercorrupción]]></document>
		<document><![CDATA[fiesta nacional https://t.co/ARqk4qFfga]]></document>
		<document><![CDATA[y se la van a calar ????????????????????????????????????? https://t.co/KGn9F1jn8M]]></document>
		<document><![CDATA[Sobrevivir en un "hospital de guerra" en Venezuela https://t.co/axfmrds7wR]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos muertos Cubanos y Venezolanos, tiene  que pagar Fidel y sus sirvientes ?]]></document>
		<document><![CDATA[EL VENEZOLANO NUEVO DE LA REVOLUCION BONITA, DESPUES DE 18 AÑOS DE GOBIERNO https://t.co/dUvHya0Mcc]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano @Resistencia160Y LAS ELECCIONES EN AMAZONAS, LAS REALIZARÁ MIS VENEZUELA]]></document>
		<document><![CDATA[DETENIDOS, PRIVADOS DE LIBERTAD, EN AVERIGUACION, ETC.............PRESOS POLITICOS POR PENSAR DISTINTO Y PROTESTAR ESA ES LA VERDAD]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve simple cobardía]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias  será la paz de los sepulcros, por no tener medicinas ni comida]]></document>
		<document><![CDATA[@OvacionVE los chavistas Cisneros están destruyendo a los leones]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoAzocarA asi se logrará algo dentro de 20 años]]></document>
		<document><![CDATA[DIALOGO =========PENDEJOS]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias cuales ?]]></document>
		<document><![CDATA[OJO EN CARABOBO COLAS PARA COMPRAR GASOLINA ?????????]]></document>
		<document><![CDATA[NO CAER EN COMPRAR PRODUCTOS NAVIDEÑOS, NO HAY NADA QUE CELEBRAR, ESO ES NEGOCIO DE LOS CHAVISTAS Y PRO-CHAVISTAS, SEAMOS SOLIDARIOS]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias un país rico en miseria extrema Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[hermanos de america.... NO A LA INDIFERENCIA. https://t.co/QuSPr7NPjN]]></document>
		<document><![CDATA[ENTENDAMOS TODO LO QUE EL GOBIERNO O SUS SECUACES DICEN ES TODO LO CONTRARIO Y EN CONTRA EL PUEBLO. https://t.co/tmTN22w4sm]]></document>
		<document><![CDATA[muy cierto https://t.co/P1S7KmUItY]]></document>
		<document><![CDATA[si el TSJ dice que Maduro es Venezolano...........??????????]]></document>
		<document><![CDATA[EL DIALOGO ES EL REVOCATORIO https://t.co/Jp7tP4QyQv]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. Presidente de los LEONES DEL CARACAS, renuncie ya]]></document>
		<document><![CDATA[SEGURO, PERO CON ARRECHERA https://t.co/01wBNbWvVK]]></document>
		<document><![CDATA[EL QUE CONTROLA EL TSJ NO TERMINA DE DECIR, NO AL REVOCATORIO, POR LO TANTO, SEGUIMOS Y VAMOS AL REVOCATORIO, SI MIEDO]]></document>
		<document><![CDATA[Solicitan beneficios migratorios de Mercosur para venezolanos en Perú https://t.co/SKj3G5KQPs]]></document>
		<document><![CDATA[que torpe https://t.co/xUntpwUo3y]]></document>
		<document><![CDATA[DESPUES DE 17 AÑOS DE GOBIERNO CHAVISTA https://t.co/vZEo3mmfpL]]></document>
		<document><![CDATA[cuerda de ladrones fascistas https://t.co/93wrUKAALD]]></document>
		<document><![CDATA[NO AL MIEDO https://t.co/uGNDsDTAtU]]></document>
		<document><![CDATA[cierto https://t.co/y4ShHVZS7A]]></document>
		<document><![CDATA[fuerza https://t.co/yqHFKJoSKf]]></document>
		<document><![CDATA[el principal es el que ocupa la presidencia https://t.co/6Ji6CPnSSM]]></document>
		<document><![CDATA[es cuestión de sobrevivencia o son ellos o nosotros, el 1ro. es el día, no habrá otro. https://t.co/eib2QBfqXg]]></document>
		<document><![CDATA[1ro. de septiembre https://t.co/mImaCGbQza]]></document>
		<document><![CDATA[contra la tiranía y gobierno hambreador https://t.co/PnFBlpzf8g]]></document>
		<document><![CDATA[A LAS CALLES EL 1RO. DE SEPTIEMBRE, SIN MIEDO]]></document>
		<document><![CDATA[# SOS VENEZUELA.......señores de la OEA, este el dialogo propuesto del gobierno chavista https://t.co/7F9mLWgwD9]]></document>
		<document><![CDATA[logro de 17 años de gobierno chavista, manifiéstate el 1ro. de septiembre https://t.co/LvWZtR8kO7]]></document>
		<document><![CDATA[no al miedo https://t.co/Rb52BzyALE]]></document>
		<document><![CDATA[logro revolucionario en 17 años de chavismo https://t.co/6bdaLKXZz9]]></document>
		<document><![CDATA[fuerza https://t.co/ZYsEcN5Upx]]></document>
		<document><![CDATA[¡Democrático!… ¿qué dirá el CNE?: Maduro da 48 horas para botar a funcionarios que pidieron revocatorio – un motivo para el 1ro . Sep.]]></document>
		<document><![CDATA[DEMUESTRA TUS RECLAMOS A ESTE GOBIERNO HAMBREADOR Y CORRUPTO https://t.co/d2bAamUGYc]]></document>
		<document><![CDATA[1ro. de Sep.16 sin miedo]]></document>
		<document><![CDATA[HACE TIEMPO QUE SE SABE https://t.co/BRj4SJEOWb]]></document>
		<document><![CDATA[LIBERTAD PARA TODOS MAS NADA https://t.co/vVMveJnPUl]]></document>
		<document><![CDATA[LIBERTAD PLENA PARA TODOS LOS POLITICOS https://t.co/ZmDpYGP7z6]]></document>
		<document><![CDATA[# SOS VENEZUELA SI ESTAMOS EN CRISIS HUMANITARIA]]></document>
		<document><![CDATA[NOS AUMENTARON LA HIPERINFLACION: ....SEGUIREMOS CON LA INDIFERENCIA........EL 1RO.SEP. QUEDATE EN CASA PENSANDO EN TU FAMILIA Y EL FUTURO]]></document>
		<document><![CDATA[gracias https://t.co/joiAuagSY4]]></document>
		<document><![CDATA[# SOS VENEZUELA, SI NO TRABAJO NO COMO: HOY EN DIA, 1 O 2 DIAS DE TRABAJO NO TE PERMITE COMER Y MENOS PARA LAS MEDICINAS, PARA EL 01-09-16]]></document>
		<document><![CDATA[Nos bloquean las salidas democraticas, no permiten las ayudas humanitarias, los reales no sirven, que quieren ???  https://t.co/B8AhUhtTO4]]></document>
		<document><![CDATA[mientras permitan seguir apoyando al presidente en el poder, el hambre y la miseria se incrementará EL SILENCIO ES COPMPLIDIDAD]]></document>
		<document><![CDATA[# SOS VENEZUELA ESTE ES EL DIALOGO DE ZAPATERO https://t.co/oH1Krvv13Z]]></document>
		<document><![CDATA[Leopoldo López denuncia abusos que sufre en prisión [VIDEO] https://t.co/FDH0I4yyvt vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue mejor dicho expropio]]></document>
		<document><![CDATA[CONTRA EL HAMBRE Y LA FALTA DE MEDICINAS =REVOCATORIO... CONTRA LA CORRUPCION Y LA INSEGURIDAD= REVOCATORIO]]></document>
		<document><![CDATA[Se han dado cuenta que el salario mínimo, solo alcanza para un día de alimentación ? y seguimos en silencio]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer transfirió dinero por error y la mataron para no devolvérselo – https://t.co/vzTZ3welaE https://t.co/Q1naj3pLtB]]></document>
		<document><![CDATA[Madre de Chávez le reclama a Maduro por la muerte del hermano de Chávez https://t.co/RfaUzOCPmD]]></document>
		<document><![CDATA[@Anons2016 sr. zapatero este es dialogo]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda por lo visto están cag........por revocatorio]]></document>
		<document><![CDATA[cierto https://t.co/mmGfdUTLCT]]></document>
		<document><![CDATA[HAMBRE Y MAS HAMBRE https://t.co/ebcdpEmDf0]]></document>
		<document><![CDATA[DE QUE SOBERANIA NOS HABLABA ????????? https://t.co/KBoRFMWJCd]]></document>
		<document><![CDATA[LIBERTAD https://t.co/BFnhrDeVLi]]></document>
		<document><![CDATA[Si en estos momentos por la que pasa Venezuela en el mercosur, existiera el eterno, seguro que se retira ya https://t.co/VpLKXeuDMy]]></document>
		<document><![CDATA[Animal : ....el asunto no es que los productos marchen, correctamente.....la solución es la producción.......producción ......producción]]></document>
		<document><![CDATA[Creo de debió nombrar como vice-presidente a todo el generalato, para sentirse seguro https://t.co/beuzxu2qsE]]></document>
		<document><![CDATA[esto es el resultado de 17 años de gobierno chavista, mirémonos en el espejo https://t.co/PN4hfevEGU]]></document>
		<document><![CDATA[Sonido del Burro Rebuznando https://t.co/TyuxYJRqca vía @YouTube/vamos a dialogar]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela tortura a presos políticos: OEA https://t.co/sPCcssV0Sh]]></document>
		<document><![CDATA[primero el revocatorio y acatamiento de las leyes aprobadas por la Asamblea Nacional, luego dialogamos https://t.co/do8Ag05OV9]]></document>
		<document><![CDATA[valiente el, cuando tiene las armas a su espalda, y  no asistió a la A.N. donde nadie tiene armas, solo un micrófono para hablar de libertad]]></document>
		<document><![CDATA[Histórico Discurso de Américo Martín - Día de la independencia de Venezu... https://t.co/8xaduaWat6 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás Maduro llama a aumentar el "poder militar" en Venezuela https://t.co/T39HpDvDep vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[el c...................................s..............................m de los responsables https://t.co/xvZtNp02LW]]></document>
		<document><![CDATA[quiero ser arbol https://t.co/zeqxYUTfFW]]></document>
		<document><![CDATA[# SR. RODRIGUEZ ZAPATERO: Si ud. es negociador en un conflicto, jamás debe vetar a una de las partes, por mas radical que sea. aprenda.]]></document>
		<document><![CDATA[El cinismo de Roy Chaderton: Me siento más seguro en Washington que en Caracas https://t.co/PJukJ520NU vía @la_patilla]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de Paraguay condena abusos contra el pueblo venezolano y pide no guardar silencio https://t.co/DHNqMLlEuo vía @la_patilla]]></document>
		<document><![CDATA[Parodia de Ramos Allup se volvió viral en las redes sociales https://t.co/j3GyCEaNNi]]></document>
		<document><![CDATA[Los chavistas de 1998 pensaron que el dólar, 17 años después de gobierno llegaría a  Bs. 436.000,oo x dólar, sin comida y medicinas ? ??]]></document>
		<document><![CDATA[Didalco Bolívar anuncia que pedirán al TSJ la “abolición” de la Asamblea Nacional, pide un revocatorio ??????????]]></document>
		<document><![CDATA[muy evidente... como dialogar con un militar armado magallanero y un civil caraquista en mismísimo estadio ?? https://t.co/yIN6SghcIt]]></document>
		<document><![CDATA[cierto https://t.co/eYaVo6cnNk]]></document>
		<document><![CDATA[por ésa razón, ahora los supermercados están surtidos de todos los productos básicos de alimentación, ????????????? https://t.co/BmUJBbSEJX]]></document>
		<document><![CDATA[hasta 1.998  Venezuela hasta en sus símbolos patrios era muy bella y 17 años después, vean como nos tienen. https://t.co/YgTTDerD0n]]></document>
		<document><![CDATA[un miembro del ejercito libertador ???????????????????? https://t.co/8CmdrEMDT1]]></document>
	</documents>
</author>