<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Enero fue como un blundsito de entrada]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo nuestro fuera amor te traería bombones como no es más que sexo compra tu los condones (8)..]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta mucho morder, pero no me gusta que me muerdan, lo siento.]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico dormir entrepiernado con lo de uno u,u]]></document>
		<document><![CDATA[Uno que trasnocha escuchando música y viendo memes, hablando con alguien qué.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta carta es para ti - Aerophon Crew]]></document>
		<document><![CDATA[Son como a ganarle de serias a uno y le tienen apodos a todos los contactos jajajajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Se siente demasiado genial tener a a quien contarle tu día y notar que en verdad te escuchan.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre más callado uno haga sus cosas mejor le salen :).]]></document>
		<document><![CDATA[Le dije the worlds is yours pero ella no es del mundo , si te llamo puta es porque eres mi puta ♪.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no se hizo para entederla, se hizo para construir un imperio y destruirlo con la misma roca con la cual empezaste...]]></document>
		<document><![CDATA[Y que sepáis mi nombre no quiere decir que me conozcaaaaaaas ♫.]]></document>
		<document><![CDATA["El tiempo es lo más lindo que hay, y ni siquiera existe".]]></document>
		<document><![CDATA[Juro lesionar al que se me interponga en poner a vivir a mamá con sus comodidades ♪ ..]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que si la gente es tonta yo no perderé mi tiempo nou (8)...]]></document>
		<document><![CDATA[Hablan más mierda de la que cagan y quieren que uno sea sincero jajajajajajaja ese juego es para dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Le llaman "manitos" a un poco de hijueputas que quieren lo que usted tiene.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se dan mala vida por alguien que esta mejor sin ustedes?, jajajajajajajajajaja que guevas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo deje de esperar cosas de la gente cuando me di cuenta que el de las sorpresas tengo que ser yo.]]></document>
		<document><![CDATA[A uno nadie lo engaña, uno es el tonto que pinta ilusiones con alguien que le llama más la atención un televisor que el arte interior.]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes fingen engañarme, yo les hago creer que es verídico.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me siento más lleno de vida que nunca, que sea un excelente día en el nombre de Dios.♡]]></document>
		<document><![CDATA[Creo verte en el metro es cuando pienso que meto (8).]]></document>
		<document><![CDATA[No pueden con una y si quieren con todas, calmen ese chito valijas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras más indispensable se crea usted en mi vida más va sobrando cariño.]]></document>
		<document><![CDATA[Entrando en armonía podrías faltarme tu y yo ni lo sentiría...]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que voy a donde mi tía me pregunta por mis pelos, por novias, por las necias, pero tía la verdad es que no tengo ni quien me lea.]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún día dudan para escoger entre una persona o yo, por favor no me escojan a mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Su amor todo interesado me vale culo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hablas pura basura y pretendes que te crea, que tan estúpido crees que soy.]]></document>
		<document><![CDATA[Buena noche, bendiciones para todos los míos.]]></document>
		<document><![CDATA[Presiento que mañana va a ser uno de los mejores días de mi vida ♥.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé porque hijueputas sigo confiando en personas que son solo palabras jajajajaja, les tengo mucha fe.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien hijueputas se enamora siendo ignorado, que táctica tan marica a mi me hacen eso y me voy hptas.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi me gustan esas niñas raras que hablan de cultura, de arte y cosas interesantes, drogadictas vacias y huecas ya hay muchas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no olvido las promesas, si tu lo haces no quiere decir que yo olvide mi palabra.]]></document>
		<document><![CDATA[A más de una le conozco las nalgas pero no he visto sus diplomas de bachilleres.]]></document>
		<document><![CDATA[Que uno este solito no quiere decir que uno acepte amor de cualquier persona, que mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/mc8HZP7FRq]]></document>
		<document><![CDATA[Hace falta una mejor amiga a la cual pedirle consejos y decirle que me hable de cosas de ustedes las necias jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es más cortante que un visto la madre jajajaja. https://t.co/kCvqBI2TwI]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos ya tengo con que irme bien soyado al centro todooooos los días &lt;3.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi me ignora hasta mi mamá jajajajajaja entonces si lo hace alguien más que.]]></document>
		<document><![CDATA[@Niemaaand en sobres]]></document>
		<document><![CDATA[Por que hijueputas ponen x2, x3, no sean balurdos para eso existe el RT animales de facebook u,u.]]></document>
		<document><![CDATA[Severo hablar con alguien que le responda rápido a uno y le demuestre interés en cada jajakavajavanajajshshs puro love para ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[Parce a veces me las hacen pero ya me dan tan igual jajajajajaja en que momento me volví tan despreocupado por estos/as pendejos/as.]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecí contentoooooooooo (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Tan bonito que es reírse a esta hora justo antes de dormir ♥.]]></document>
		<document><![CDATA[@Foree_vaaa que va no se queje que amor conmigo no le falta:( jajajajajajajaja xd.]]></document>
		<document><![CDATA[@Foree_vaaa tu me amas y nunca vas a dejarme:(]]></document>
		<document><![CDATA[@Foree_vaaa yo soy mero love.]]></document>
		<document><![CDATA[@Foree_vaaa jajajajaja mera loca déjeme ser dichoso;).]]></document>
		<document><![CDATA[Ush parce que ganas de ir cogido de la mano con alguien mientras todo se va a la mierdaaaaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[No es que yo mire mal es que no veo un culo y me toca fruncir el ceño :) jajajajajajajaja hijueputa:(.]]></document>
		<document><![CDATA[Me celan hasta con mis parceros jajajajajajaja antes no me dice que porqué vivo con mi mamá :(.]]></document>
		<document><![CDATA[Que chimba esos eventos que hacen en fontibon jaja melo melooo]]></document>
		<document><![CDATA[No esperen amor de alguien que se menos precia al verse al espejo.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi no me sirve que me traten lindo un dia y al otro sea una mierda, prefiero que sean mierda siempre, bah.]]></document>
		<document><![CDATA[Querido Dios cambia mi corazón de piedra por uno que sea sensible a tu voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[¿y mi mensaje de buenos días?, ah verdad que ya se los da a alguien más.]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa es hablar de Dios y otra vivirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno que dura años soltero u,u.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nunca falte la buena música en la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Que feo es stalkear a una persona y que solo tenga RT de todo y que no ponga ningún tweet :/.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejen de hacerse los sufridos y desdichados más bien ponganse firmes para ustedes y solo para ustedes, por el coxis el resto:*.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya casi cumplo 18 pero me siento como de 9 jajajajajajajajajaja que falta de seriedad]]></document>
		<document><![CDATA[No les pasa que se llevan el raye con su hermano a ratos, pues a mi si jajajajajajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso le pasa a uno por brindarle amor de más a quien le gusta comer mierda todo el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mejor inspiración - Norick]]></document>
		<document><![CDATA[Solo le recibo bendición a mi mamá y creo en algo superior porque el mundo me da razones £.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu mc favorito en el concierto pide gritos es porque de chico no lo amamantaron mucho (8).]]></document>
		<document><![CDATA[Esos ojos cafes le quitarían el sueño a cualquiera que le gustara la aventura...]]></document>
		<document><![CDATA[Los "faritas" de antes por lo menos eran únicos con su estilo y lo que los diferenciaba, pero los de ahora son puras réplicas de 2k.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca se fallen a ustedes mismos solo por no fallarle a alguien más.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no le comparto un audífono a cualquiera es como quedar a medias &lt;/3.]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico hablar con alguien que le seduzca la mente a uno.]]></document>
		<document><![CDATA[Se trata de que seamos todo sin ser nada y no que seamos nada siendolo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Viajar a cualquier lado pero con los que son los que creyeron en mi cuando nadie más lo hizo, poquitos pero una chimba.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quiere pelear con migo póngase los guantes (8).]]></document>
		<document><![CDATA[A mi qu me hablen lo que es y no se pongan con evasivas ni acertijos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que tenga una buena noche llena de recuerdos usted que leyó esto sin querer.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar en ti - El Chumbeque Ft Perro Flako]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta mucho que me corrijan cuando es necesario]]></document>
		<document><![CDATA[Usted si me crítica no reduce la moral (8).]]></document>
		<document><![CDATA[Que yo tire un cumplido no dice que en verdad yo cumpla (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Es que si uno se deja la gente se aprovecha de uno por eso es mejor ser directo desde un principio.]]></document>
		<document><![CDATA[Se trata de ser una persona noble pero íntimidante con una simple mirada.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay recuerdos y personas que aún sentimos en carne propia cuando decidimos pensar en ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@WelcomeMadafaks Yo no lo hago para que la gente me crea]]></document>
		<document><![CDATA[Yo solo guardo contactos que son importantes para mi de resto me vale culo jajajajajaja:3.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero seguir solo que meterme con una chinche que lo único que le interesa es abrirme las piernas]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo miedo de fallar y lo demuestro (8).]]></document>
		<document><![CDATA[Oye tu, si tu la que le dice lo mío a lo de todo el mundo, si lo tuyo esta más rotado que los packs de Esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Me hablan y no soportan como les respondo jajajajajaja entonces no me jodan, tan maricas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por que las culonas son tan picadas, será que cagan más nítido o que.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que portar la seriedad así uno este solo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Maura0205 toca que me hables y me digas a donde toca llevar la encomienda, perdida u,u.]]></document>
		<document><![CDATA[Tus padres deben ser panaderos profesionales porque si que se lucieron ese pan tuyo, bb.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me llega un mensaje &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;
Pero no es de la persona que quiero &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;]]></document>
	</documents>
</author>