<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@kattyvicpollito @javocroft consulta tengo que ir a baños morales hoy, sabes si esta cortado el camino por los incendios .desde ya gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@MetodoGrez consulta coco picado sin azucar , en que momento del dia puedo comer. Llevo 1 mes y 15 dias y baje 7 kilos y de talla 48 a 46.]]></document>
		<document><![CDATA[@JossWaleska futbol acá en chile U de chile , extranjero Barcelona ,boca,liverpool,juventus .Nfl Los Gigantes, Mls Red Sox , NBA Celtic.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 si walmart paga sus impuestos pagamos y quedamos con saldo a favor.por lo menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Palestino1 @SinImpuestos donde si tiene responsavilidad es en el conflicto mapuche .]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Palestino1 @SinImpuestos no apoyo a bachellet,pero que tiene que ver que se caiga un avion, un derrumbe un incendio,acaso es superwoman]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloViruega el encuentro de hoy va en directo por Espn ya que tenia horario a las 15:30 en chile y ahora aparece a las 22:30 en chile?]]></document>
		<document><![CDATA[@DevotoDelBulla grande Patricio Reyes , sub campeon de america en el 87.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianpinera @IGNACIODULGER cua do se determine realmente quienes son las victimas y victimarios . partamos por lo primero no cree.]]></document>
		<document><![CDATA[@carolinexcbl @AldoDuqueSantos y por quien votar entonces ? Yo por guiller nica , pero no aparece ninguno confiable en ningun sector.]]></document>
		<document><![CDATA[@T13. Y su generalísimo es Tombolini!!!! . No mas preguntas señor juez.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones fondo segun su perfil de riesgo . yo duplique mi plata en 3 años de 16 pase a 32 millones .]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones los que rralizamos cambios tenemos que tener muy claro el riesgo y si no mejor no moverce y ver un]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones terminemos con el estado vela por las personas , mentira solo cuidan sus intereses.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones yo tengo claro cuanto llevo y si los cambios me resultan .eso es rwsponsabilidad de cada persona.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones el estado me importa un rabano , no ayuda en nada puro impuesto y burocracia.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones todos dificil , prefiero individual ,el saber cuanto sacaron en conjunto no me sirve .lo personal si]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones rentaste al hacer cambios y cuanto rento cada fondo en mismo periodo , para que lo pienses si cambia]]></document>
		<document><![CDATA[@AlephEdu @SinImpuestos @Superpensiones la super no lo realiza , si las afp , al realizar un nuevo cambio en 12 meses , te informa cuanto]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloViruega el mariscal de Washington es el más cavarde que e visto y no tiene decisión rapida y clara para el puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl y jhonson , los politicos ,las farmacias ,Cmpc , los bancos , etc Cuando pagaran lo que adeudan?]]></document>
		<document><![CDATA[#METODOGREZ y mejora el animo , rendimiento , energia , duermo mejor y siento que me sobra energia .Este mes lo complementare con ejercicio]]></document>
		<document><![CDATA[#METODOGREZ feliz con el metodo hoy cumpli 1 mes y baje 6 kilos y no sigo el metodo al pie de la letra . lo claro es que si funciona]]></document>
		<document><![CDATA[@BolsacomTrading estan cerradas las bolsas en italia?]]></document>
		<document><![CDATA[@mrivascornejo bueno Marco, yo llevo 1 1/2 y ya baje 3 kilos, el terno me queda grande,pantalón suelto y ya el cinturón tengo un hojal menos]]></document>
		<document><![CDATA[#MetodoGrezMV en la tarde noche o una vez a la semana o al mes y los verduras son carbohidratos, pero con menos cantidad de azúcar.]]></document>
		<document><![CDATA[#MetodoGrezMV de lunes a sábado sin pan, el domingo me pongo.chancho. En ningún momento el libro dice no comer carbohidratos, dice comelos]]></document>
		<document><![CDATA[#MetodoGrezMV no e seguido el método al 100 % igual el fin de semana como pasteles,  papas fritas, completos. Pero si deje el pan.]]></document>
		<document><![CDATA[#MetodoGrezMV llevo 1 1/2 semana con el método y baje 3 kilos de grasa, tengo más animo, llego sin hambre a la noche.]]></document>
		<document><![CDATA[@rvfradiopopular @rafa_cavada los mismos que penalizan el amamantar a un bebé en la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl y otro picó en el ojo para nosotros los chilenos, disculpen mi castellano antiguo.]]></document>
		<document><![CDATA[Salio campeón la UC y si no es por la radio, no me entero, en las calles de maipu no pasa nada, ninguna bocina.]]></document>
		<document><![CDATA[@caldostrong @sesnaola en que momento nos convertimos en conejos?]]></document>
		<document><![CDATA[@JubilacionChile @SinImpuestos falto eso para el comparativo esté completo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JubilacionChile @SinImpuestos tengo entendido que el 3 pilar es el aporte del empleador.]]></document>
		<document><![CDATA[@JubilacionChile @SinImpuestos les falto el tercer pilar?]]></document>
		<document><![CDATA[@Echague_21 el tema de imagen y marketing es complicado en estos momentos para sodimac y exponerse a una pifiadera, deja peor su imagen.]]></document>
		<document><![CDATA[@franicaw si, para nosotros la gente común, esos montos son una locura,para los multimillonarios es casi el vuelto para el reponer del super]]></document>
		<document><![CDATA[@franicaw y lo de pensión y quedar en la calle, es en tono sarcástico.]]></document>
		<document><![CDATA[@franicaw lo se solo te entregue el dato que si es mucha plata, pero si lo comparas contra su patrimonio, no es nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@franicaw fue solo el 0,059 % de su fortuna. Tranquila no terminará en la calle o con una pensión mínima entregada por el estado.]]></document>
		<document><![CDATA[#modoteleton  la fortuna más grande de chile donó un 0,059 % de su patrimonio. Ejemplo si mi patrimonio son 100 millones done 59 mil pesos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los que esperan el aporte de #Sodimac, ya paso. Lo realizo Carlos Heller.]]></document>
		<document><![CDATA[@KatinaManFi el tocino, el queso parmesano y la palta, no contienen azúcar y pocos carbohidratos. Además el aceite de oliva es el mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@KatinaManFi según entiendo lo que elimina son los productos que contienen azúcar o al llegar al estómago producen glucosa.]]></document>
		<document><![CDATA[#Vedetón @JibajaAngie y @PauliiBolatti lejos las mejores presentaciones. Voy a reclamar al Sernac, al Servel,  a la Fifa. La voz del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV yo hable de control para garantizar salud y buenas condiciones laborales y de vivienda tanto para extranjeros como nacionales]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV en que momento yo escribí o insinue que eso trae delincuencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV nuestro y en ningún caso eso es discriminación.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV claramente no tenemos que tomarlo a la ligera,que es como se toma hasta ahora.Mayor control para el bien de extranjeros y]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV es ver en que condiciones están viviendo, trabajando, salud, eso no es digno para nadie chileno o extranjero.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV de esto, no terminar con los inmigrantes, ya que eso enriquece la cultura de los pueblos. Pero sin control todo falla.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV por eso, Haití que control de vacunas tiene por ejemplo, sin control esto traerá posibles problemas. Lo importante es control]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV en algunos países exigen vacunas y si viajas también por precauciones es bueno colocarlas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV ya que en Chile varias patologías estaban exterminados y sin control de vacunas estas pueden aparecer nuevamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosZarateV lo que se quiere es tener un mayor control de ingreso, no prohibir la entrada. Me parece los temas de salud son importantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@MasRepublicano @DIRECTV @DTVsnHDnacional eso sí. Por que la final no es mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[@MasRepublicano @DIRECTV @DTVsnHDnacional bien perdido esta. Es la semifinal.]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentesh @ObservatorioDmc te falto la Udi, RN y Amplitud.  Usted es tuerta o se pego en la cabeza de pequeña?]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentesh @replicas__ con esto me confirma que eres estúpida, no existen dictaduras blandas. Pinochet y Castro asesinos por igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelgumucioa @AndresGomezlobo @eljose_scl @gabrielboric cualquiera que diga que alguien que gobierna 50 años es un demócrata,no me parece]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo dato, el que llegaba con chances de ser campeón y jugaba con Antofagasta sin un buen resultado, no terminaba ganando el campeonato]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es un guionista muy loquillo, ayer muere un dictador, justo en la misma fecha del nacimiento de otro dictador.]]></document>
		<document><![CDATA[@SinImpuestos @T13 que? Dos dictadores con las manos Manchadas de sangre y llenas de dinero robado. Ninguna doble lectura. La verdad pura.]]></document>
		<document><![CDATA[@ItaloFranzani buen resumen, claro y directo.]]></document>
		<document><![CDATA[@copano falso, nos siguen gobernando políticos del siglo pasada, más un políticos de los 60 y 70, llenos de odio entre sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@consuelosaav @MigueSith difícil.aun nos gobiernan políticos del siglo pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl acá no se puede decir corrupto a los Corruptos, por que te demandan en la corte aún más corrupta. Primero limpiamos la casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresVelasco @latercera no lo invitaron a la cena del dictador chino?  O quería ir, pero cobrando su presencia?  Penca tu caricatura.]]></document>
		<document><![CDATA[@BolsacomTrading @datosmacro gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@BolsacomTrading @datosmacro si se dispara la prima de riesgo, esto hace subir las tasas de  los bonos de EE.UU?]]></document>
		<document><![CDATA[@R_ALISON12 @SinImpuestos igual ojo los que  estamos en el E hace 1 año tenemos mejor rentabilidad que todos los otros fondos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile @epartar que le paso a Tony Manero.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaAndreaCZ y que feo que miles de personas tengan problemas de atención por paros que no llegan a nada, solo figuración de dirigentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo @FjGalarce si es por promedio el Mortero en primer lugar, el gerente del área en segundo y tercero el Matador.]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniversoCHV y Paredes nos representará en missuniverso, carita de yegua la niña. Mi favorita @natividadleiva belleza exótica +1000]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniversoCHV chuuuuu se fue a las pailas mi candidata, se puso muy nerviosa con las preguntas.@natividadleiva]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniversoCHV @natividadleiva es lo más bello que a pasado por Miss Universo Chile en su historia, que ojos y sonrisa más bellas.]]></document>
		<document><![CDATA[@D_Horstmeier @ooportus sin dudar la prefiero con Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo eso es offside o nó?  Si puede aclararlo se agradece.]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo consulta técnica, el 1 gol del Barcelona, Jordi Alba, esta adelantado y tapa visión del portero y Salta para que el balón pase.]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloReyesPz @TM_JuanVargasO Gran respuesta Pablo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChunchoXelMundo estimado, usted sabe que un 6,4 en Chile no es nada,  de 7 re100 nos paramos del sillón.]]></document>
		<document><![CDATA[#SteveBartman que #Chicago lo perdone y los #cubs lo inviten al primer partido del año 2017 y aparezca en el campo y en su asiento.]]></document>
		<document><![CDATA[#Cubs #WorldSeries #champions, felicitaciones, partido dramático y fin a 108 años de espera. Good night #Chicago]]></document>
		<document><![CDATA[Si Ganan los #Cubs, el que entrevisté a  #SteveBartman en vivo, será la nota del año.]]></document>
		<document><![CDATA[Los #Cubs lo están logrando 5 a 1 en la 5 entrada. Se terminará la espera de más de 100 años?]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoMedinaJ y si volvemos a un sistema de reparto, para que funcione tendremos que aportar un 25% o 28% de la renta imponible?]]></document>
		<document><![CDATA[@maritosaez @sesnaola @nacholira esas por lo errazuris volaban, salias vivo o se volcavan al llegar al puente del sanjon de la aguada.]]></document>
		<document><![CDATA[#Cubs increíble los camino a 7 juego, se terminará la espera en #chicago.]]></document>
		<document><![CDATA[@FotosPasadas por lo que se ve las únicas very sexy son Colombia y Argentina?]]></document>
		<document><![CDATA[#Maipu como hacen un cicletada en Maipu,si las calles las están arreglando en la plaza,la caga en pajaritos,llona, primera,4 álamos,portales]]></document>
		<document><![CDATA[@pelaorodrigorc cumpita va a tener que ir a la radio de azul y en mega estará en un estelar en mega con Lucho Jara. Papito Heller...]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo rendimiento malo de los clubes y el mejor rendimiento en la historia de la selección Chilena.Algo no está bien,clubes o jugadores?]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeerrazuriz fácil, salen del gobierno y tendrán alianza con la derecha, fácil así se acomodan nuevamente. Las 2 caras de la moneda de DC]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de #Maipu, contento que perdió el corrupto de vittori, felicitaciones a Barriga. Yo anule, ya que ningún candidato me representa.]]></document>
		<document><![CDATA[@FridaSiKahlo @ooportus @elmostrador la derrota de alcaldes y concejales de la NM es evidente, la verdadera derrota es la abstención del 75%]]></document>
		<document><![CDATA[@Non__GratA ojo es Abogado y Constructor Civil. No sólo Farándula.Bien por el Cabro y es independiente de verdad.No ind Udi,ind DC o ind pro]]></document>
		<document><![CDATA[Toma. Rene de la Vega es Abogado y Constructor civil. No es sólo farándula.]]></document>
		<document><![CDATA[@S_Valdivieso así fue salieron nuevas acusaciones y subió en las encuestas.]]></document>
	</documents>
</author>