<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No voy a inventar que era su seguidor #1, si me se 2 no me se 3 canciones pero el tipo hizo mucho por el rock colombiano. #veconDIOSelkin]]></document>
		<document><![CDATA[Debe ser muy duro para Don Tulio aguantar tanta crítica sin fundamento y eso q el crea empresa las saca adelante y… https://t.co/1XjGQhSLWk]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente show y que buena enseñanza sobre la felicidad, la envidia y el pensamiento positivo. https://t.co/2KoYrMrKdO]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarCo La única información que necesito está relacionada con la respuesta al derecho de petición]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciofernandz gracias don Ignacio]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciofernandz don Ignacio el libro figura agotado en el link suministrado.]]></document>
		<document><![CDATA[igual cuando uno llama a cancelar @DIRECTVCo lo deja esperando en la linea mas de 1 hora para aburrir al cliente y… https://t.co/qu8ODlCMMX]]></document>
		<document><![CDATA[esta claro que @DIRECTVCo opto por quitar los canales y que los usuarios aguanten o llamen a cancelar el servicio (… https://t.co/5HF8V08lH9]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo entender porque no hay una empresa que preste un buen servicio @MovistarCo 8 días sin servicio y @DIRECTVCo quitando canales...]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO Y los señores de @DIRECTVCo callados esperando a dar el golpe y que se vengan los retiros.]]></document>
		<document><![CDATA[@il_J0lly @FutbolSinCrack @DIRECTVCo @MovistarCo Ni se le ocurra irse a @MovistarCo llevo 8 días sin servicio y no… https://t.co/5SdQxVn7GW]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolSinCrack @DIRECTVCo Me parece preocupante el tema de @DIRECTVCo no pagan para tener Caracol y Rcn en HD y ah… https://t.co/NkU5ewLOJa]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolSinCrack @DIRECTVCo Que pasa señores directv no responden si esto es verdad o no, simplemente dicen lo que uno ya sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno días a todos.

No esperes a mañana, hoy es el día perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[que bueno que mi alma mater UMB, sea participe de este sueño. https://t.co/A3LHhahAo8]]></document>
		<document><![CDATA[lamentable que peñalosa lleve mas de un año de alcalde y siga culpando a petro de todo lo que pasa. https://t.co/Tf7uDD4Feo]]></document>
		<document><![CDATA[Señores @actualidadpanam esta idea es de ustedes?

Por favor diganme que si... https://t.co/w7jyWk8k5p]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja
La sacaron del estadio que buen mensaje. https://t.co/JCHXTQEYWP]]></document>
		<document><![CDATA[Una mentira más del alcalde actual no cumple ni su propia palabra. 

Usted que votó por el no está ni un poquito ar… https://t.co/ICz71qP50V]]></document>
		<document><![CDATA[@Bareto_loco @FutbolSinCrack Porque soltaron los zancudos en palmazica y no había agua para ducharse.]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip cual es el país que mas te ha gustado visitar?

no se si has venido a Colombia...]]></document>
		<document><![CDATA[@diegofmejia sera que los nuevos directivos traerán una formula uno mas exclusiva o mas incluyente?]]></document>
		<document><![CDATA[@Sicresponde muchas gracias por su colaboración. 

gracias por responder me siento respaldado por las instituciones del estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno estamos un poco demorados en aprender inglés ya que está lengua nos haría más competitivos. https://t.co/LcA6mDfJHw]]></document>
		<document><![CDATA[@SOLINDIRAQ que agradable encontrar por aca buenas personas que con su trabajo quieren cambiar el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[DIOS cuando llegará alguien que nos ayude a salir de este callejón sin salida.

La corrupción nos tiene podridos. https://t.co/9YOTKWj1xV]]></document>
		<document><![CDATA[@udsnoexisten Un día viendo uno dije el número que ganaría y pum cayó el número, menos mal no juego ni chance ni lo… https://t.co/talF15902e]]></document>
		<document><![CDATA[@diegofmejia @jpmontoya Tal vez por su forma de ser no es valorado como se debiera en Colombia.

Si quiere correr D… https://t.co/NSoSsXqRti]]></document>
		<document><![CDATA[DIOS tenga en su gloria a los fallecidos. https://t.co/DN4QX1vugY]]></document>
		<document><![CDATA[Tranquilo Javier que saldrán a decir que harán una investigación exhaustiva y esperan en próximas horas dar con el… https://t.co/kjlkbO141f]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá lo cumplan y no sea otra obra inconclusa en nuestro país. https://t.co/wqBRsNa9Wp]]></document>
		<document><![CDATA[@sicsuper su ayuda por favor @MovistarCo me aplica cláusula d permanencia y me cobra por servicio q no me presta dañado 5 días y no arreglan]]></document>
		<document><![CDATA[@marcela4281 @MovistarCo Si Marcela llevo 5 días sin servicio y no viene servicio al cliente ni me lo arreglan]]></document>
		<document><![CDATA[@KaterineLeones @MovistarCo Ay DIOS mio katerine yo llevo 5 y al parecer me toca seguir esperando y no me dejan can… https://t.co/uScQlAWSgV]]></document>
		<document><![CDATA[@Yojosi @MovistarCo No te afilies no cumplen con nada llevo 5 días sin servicio y no arreglan.]]></document>
		<document><![CDATA[@UNEMejorjuntos Ja
Ja
Ja

Dure 3 meses sin servicio y no fueron capaces de arreglarlo ya lo cancele gracias a DIOS. 

Algo más?]]></document>
		<document><![CDATA[Srs @sicsuper llevo 5 días sin servicio de @MovistarCo y no lo arreglan necesito ayuda de alguien que los vigile.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el top de las peores empresas:

1. @UNEMejorjuntos (3 meses sin arreglo)
2. @MovistarCo llevo 5 días sin servicio y no arreglan.
3. Claro]]></document>
		<document><![CDATA[No se afilien a @MovistarCo le aplican cláusula de permanencia, lo dejan sin servicio y no se lo arreglan]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarCo Ni por este medio ni por ninguno son capaces d arreglar los problemas ya complete 3 días sin servicio y… https://t.co/EpnyqIe2u1]]></document>
		<document><![CDATA[@juanS_castillo @MovistarCo La mejor forma de acabar a @MovistarCo es afiliandose a otra compañía sin clientes no h… https://t.co/oihSp4EJeH]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarCo nada no puede uno hacer nada ya que no hay servicio y el servicio al cliente es pésimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FuriaRojaTV @AmericadeCali Tigre no informes mal el descuento es porque es para 5 partidos a nadie le devolverán d… https://t.co/U0Gky09Uwr]]></document>
		<document><![CDATA[@diegosaviola10 @AmericadeCali Diego no informe mal los 1/2 abonos son para 5 partidos y el abono completo es para… https://t.co/3pktBCSGsN]]></document>
		<document><![CDATA[Con @MovistarCo la solución es la cancelación]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarCo @carlosc76183760 Amigo yo llevo 3 días @MovistarCo no sirve para nada nunca van a arreglar nada la solución es la cancelación]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarCo @armando72071972 Así se va a quedar porque @MovistarCo no arregla nada yo llevo 3 días detrás de un arreglo]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me dan ganas de usar el wifi de mi casa.

Luego me acuerdo que tengo @MovistarCo y se me pasan.]]></document>
		<document><![CDATA[No le crean nada a @MovistarCo ni lo que venden ni su servicio al cliente son lo que parece se dan la mano en mal servicio con UNE y Claro]]></document>
		<document><![CDATA[Ánimo @MovistarCo no es muy difícil arreglar un teléfono y un Internet en una casa ya lleva 3 días dañado que récord quieren batir?]]></document>
		<document><![CDATA[Si su deseo es tener internet telefonía y televisión en su casa ni se le ocurra Llamar a @MovistarCo le cobran lo q no es y no hay servicio]]></document>
		<document><![CDATA[es normal que aprovechen la desaceleracion de HYUNDAI por los problemas del 2016. otro carro que podría ser taxi es… https://t.co/EelupmlU3N]]></document>
		<document><![CDATA[por favor este titular indigna si no tienes mas información, pero la realidad no es esa. https://t.co/drg4xRAptE]]></document>
		<document><![CDATA[no he visto información de @FutbolSinCrack sobre este partido de MIYOZ... https://t.co/p0OCk5UPQJ]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroTeAyuda no necesito nada de ustedes afortunadamente ya no tengo su servicio y no tengo que pelar con ustedes pero @MovistarCo es peor]]></document>
		<document><![CDATA[eso quiere decir que @risalocahumor podra salir media hora antes https://t.co/LiKpo3DK0c]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarCo bueno ya los estoy siguiendo

cuando podrán arreglar el servicio de teléfono  e Internet en mi casa?]]></document>
		<document><![CDATA[Será que podemos quemar los taxis amarillos que tienen muñeco en los taximetros y conducen como en play station.]]></document>
		<document><![CDATA[@UNEMejorjuntos En nada. De que sirve tener un CM q responde pronto si no son capaces de prestar un buen servicio.… https://t.co/ivj29uNd8c]]></document>
		<document><![CDATA[Si uno no paga cumplido la factura de @MovistarCo le cobran reconexion pero no descuentan los días que uno está sin servicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con @MovistarCo no cumplen lo que prometen en sus promociones y cobran cosas que uno no compra.]]></document>
		<document><![CDATA[Los sres de @ClaroColombia @UNEMejorjuntos y @MovistarCo son las peores empresas en Colombia ¿nadie las vigila? Nadie hace nada por usuarios]]></document>
		<document><![CDATA[Viviendo el pésimo servicio de @MovistarCo al parecer en Colombia no hay empresa de tv e Internet que funcione correctamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@gusgomez1701 Gustavo en parqueadero de la Gaviria y Cristo Rey pincharon adrede dos camionetas finas de mujeres allegadas, muy raro]]></document>
		<document><![CDATA[A está hora más de uno piensa si se expone al «yo por allá no voy» o solicita un @Uber_Col 
#MeGustaUber]]></document>
		<document><![CDATA[La solución no es acabar con @Uber_Col es legalizarlo vehículos de no más de 5 años conductores capacitados seguros e impuestos #MeGustaUber]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque los mismos taxistas no ayudan a identificar los que tiene muñeco en el taxímetro y cometen ilícitos en el… https://t.co/yIZVq6jj69]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente mensaje y menos ir los taxistas a la conejera.

Para vándalos y poner muñeco al taxímetro ahí están de pr… https://t.co/Etc0bqFmxh]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantó este término paramilitaxismo 

Y ahora como nos transportarnos en taxi con muñeco y marihuanero o en ube… https://t.co/MFcVjhXtx9]]></document>
		<document><![CDATA[@DeportesEE @elespectador Vale la pena recordar que @AmericadeCali ganó está Copa el año pasado. Sólo un grande gana copas.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que los usuarios de @Uber_Col no saben como poner una flecha en el sitio exacto donde el conductor quier… https://t.co/h4FrE5Wice]]></document>
		<document><![CDATA[Un publireportaje pago por peñalosa para defender su nefasta gestión. Acabará con el poco verde que nos para pagar… https://t.co/i4jEgQvH6v]]></document>
		<document><![CDATA[@albirrojo1941 @darova86 @FutbolSinCrack Están trapeando el piso con Daniel y el Man ni lee bien de la piedra que t… https://t.co/RrY0jroahD]]></document>
		<document><![CDATA[Porque se dedicó a sacar un país adelante no a saquearlo junto con sus hijos como un político de mi país. https://t.co/pbm8RVEXAR]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá algunos por acá también lo entendieran pero el poder puede más que la razón https://t.co/mWAaefgmY8]]></document>
		<document><![CDATA[y acaso el cali lleva mas de 1o mil personas por partido?

no entiendo de que se preocupan. https://t.co/XXU9mRU6Er]]></document>
		<document><![CDATA[creo que a veces es necesario estrellarse y confrontarse para arrancar de nuevo.

2017 año para empezar a hacer las cosas de mejor manera]]></document>
		<document><![CDATA[lo mismo que hace con la ciudad.

nada.

momento, la esta acabando, vendiendo, regalando a sus amigos, en fin acaba… https://t.co/SeudbTH9QE]]></document>
		<document><![CDATA[La Felicidad esta mas cerca de lo que crees, tus actos y tu vida diaria te guiara el camino para lograrla.

después de la tormenta...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcorrillodemao @petiso2929 bueno yo confio en el trabajo del profesor Torres, ya como q cansa que llegue todo lo del medellin pero confio]]></document>
		<document><![CDATA[@diegofmejia Diego Mercedes en este momento parece de otro planeta y no se vislumbra equipo que haga contrapeso, el… https://t.co/s2AkXQUykr]]></document>
		<document><![CDATA[Si señores empiezo el 2017 con la chocolatina* bien marcada en el abdomen.

*huevo kinder.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eddyc578 @RevistaSemana Es arrodillarse y servirle a los hermanos Uribe Noguera y a peñalosa con tremendos artícul… https://t.co/8ydoCWitQT]]></document>
		<document><![CDATA[@TabogoTV muchas gracias por dedicar su tiempo para seguir mí cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Que fácil fue en su momento.

Que difícil es ahora 

Duele... Y duele en lo más profundo hasta que te deja sin aliento...]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Y después los taxistas se quejan por la llegada de @Uber_Col]]></document>
		<document><![CDATA[@Laurishortiz Hola Doña Laura muchas gracias por seguir mi cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@SylviaRcoaching Sylvia a mi me hace feliz @Uber_Col serios, sin infracciones y cobran lo que es.]]></document>
		<document><![CDATA[@TatanSGutierrez @tulioagomez @AmericadeCali @Americaenlared Seguimos siendo el más grande]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolSinCrack ese es un resumen de nacional vs kashima en el mundial de clubes?]]></document>
		<document><![CDATA[@tulioagomez amén lo mismo para usted.]]></document>
		<document><![CDATA[@futbolred excepto el de @AmericadeCali fue motivación para que los nacionales no se dejarán quitar la titularidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@futbolred debe llegar a un equipo donde pueda concentrarse en jugar y los problemas con el licor irán desapareciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FuriaRojaTV @AmericadeCali fue el mejor regalo de todos, vuelvo a llorar de alegría al recordar esa tarde en el Pascual]]></document>
		<document><![CDATA[Tranquilo Diego que en Racing se colgarán con los pagos. 

Ahí millos está pagando la cochinada con Torres después… https://t.co/gfWb8izmt7]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolSinCrack que nacional pierda en el mundial y ahora esto se va develando la verdad de quien es el equipo más grande de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelentes palabras, lo peor es que seguimos ciegos, sordos y mudos.
Ojalá llegue pronto un gaitan o galán que nos… https://t.co/iasXHWnPND]]></document>
		<document><![CDATA[@FuriaRojaTV @oncecaldas @lapatriacom @colombiasports el tipo es bueno pero tiene la cabeza en la rumba.]]></document>
		<document><![CDATA[Mira ve tigre @FuriaRojaTV millonarios no volvió a hacer Copa para que la gane el @AmericadeCali que será? @elmonitosanchez @PIROBERTAJULIAN]]></document>
		<document><![CDATA[@ibahamon sólo el tiempo nos dará la respuesta por mi parte apoyo y confianza.]]></document>
	</documents>
</author>