<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Venan_Salcines esto cuéntanoslo On air]]></document>
		<document><![CDATA[El lacón como excusa para emprender? #laconnetwork vía @Venan_Salcines  https://t.co/uwmqwcLR9Q]]></document>
		<document><![CDATA["BBVA y Repsol tienen un aspecto horrible" Alberto Iturralde en consultorio #bolsa (aquí vídeo) https://t.co/PGoSm2SM1k]]></document>
		<document><![CDATA["Si tenemos un plan de trading es más difícil ponernos nerviosos con caídas (como las de hoy)" @DavidGalanBolsa en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["Le damos un potencial del 5% a bolsas europea a 6 meses vista" Pablo García de @CaraxAlphavalue https://t.co/4oojwhw3dr]]></document>
		<document><![CDATA["Moriremos de exceso de deuda" Juan Carlos M Lázaro @iebschool (a la izquierda) https://t.co/bChc5D8bGy]]></document>
		<document><![CDATA["Que haya subido SMI un 8% no quiere decir que base cotización autónomo tenga que subir ese 8%" @sreynaupta en… https://t.co/mn9tUmdCoy]]></document>
		<document><![CDATA[Algodón para fabricar billetes en China https://t.co/zOUiNzmJkx]]></document>
		<document><![CDATA["Creo que #FMI se queda corto en previsiones de PIB para España en 2017 de 2,3%" @maroelvi https://t.co/806mbbguwY]]></document>
		<document><![CDATA[El Dow pierde los 20.000 en apertura. El viernes comentó @rodriguezjoma en @CAPITALRADIOB que Dow tiene que trabajar con 20.000 como soporte]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tiene que preocuparle a un ahorrador en España la presidencia de Donald Trump? Vía @JuanIgnacioCre1  https://t.co/RSvIcKob3d]]></document>
		<document><![CDATA[Agenda de la semana: Apple, FB, Amazon, reuniones de bancos centrales, PMIs, Bankia, BBVA...… https://t.co/t4tyf6ICh1]]></document>
		<document><![CDATA["Solo le incorporaría a OHL si supera los 4€" @MoroRoberto en @CAPITALRADIOB #bolsa]]></document>
		<document><![CDATA["Por cuarta semana consecutiva somos incapaces de superar en Ibex los 9.550" @rodriguezjoma en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["El Ibex deja buenas sensaciones para intentarlo de nuevo la semana que viene" @rodriguezjoma en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["Trump pese a las críticas está haciendo lo que quiere" @alexisOrtegaM en @CAPITALRADIOB Con sugerencia musical... 
https://t.co/6bCuBaJde3]]></document>
		<document><![CDATA[Trader, comercializa tu propiedad intelectual https://t.co/HBGBOJXYEE vía @Darwinex_es https://t.co/FWptReRTQ2]]></document>
		<document><![CDATA[Consultorio de #bolsa con @DavidGalanBolsa https://t.co/WwlJuyQosU]]></document>
		<document><![CDATA["Señal de compra, con pesimismo reinante, es doble señal de compra" #bolsa @DavidGalanBolsa https://t.co/RDAsQYF53Y]]></document>
		<document><![CDATA["Es importante tener un método nos aisle del ruido del mercado" @DavidGalanBolsa #bolsa https://t.co/jyZl7uzWHW]]></document>
		<document><![CDATA[Peso mexicano con fuerte caída después de que Peña Nieto suspenda viaje a US]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos un poco olvidada bolsa Europa por Trump, y bolsa UE cotiza con descuento" @Inverdif_EAFI en @CAPITALRADIOB https://t.co/J2pWbDDfFD]]></document>
		<document><![CDATA["Seguir creciendo en beneficios con cambios en comercio mundial será difícil para multinacionales" @lizan_One2Quant en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA[El Ibex de resaca, como el Celta ;) https://t.co/Ur61lav0zy]]></document>
		<document><![CDATA[Dow tardó 103 años desde su creación en llegar a 10.000 ptos. 17 años en doblar ese nivel y marcar 20.000. Los últimos 1.000 en 42 sesiones]]></document>
		<document><![CDATA["El salto de aficionado a profesional en trading es que vendas tu producto, que es tu propiedad intelectual"… https://t.co/bdaecycDlV]]></document>
		<document><![CDATA["Puedes ser el mejor trader del mundo, pero con un 20% sobre tu capital inicial no vivirás del #trading"… https://t.co/7saHi4wBJV]]></document>
		<document><![CDATA[Literatura más allá del ebook, a través de Apps https://t.co/CBN1YY5Hpj cuenta @InesIMV para conectar con jóvenes https://t.co/bWb9ajcSwu]]></document>
		<document><![CDATA[La juguetera Mattel -14% en bolsa porque vende menos de lo esperado en Navidad. Mmmmm https://t.co/wuonbgnI6N]]></document>
		<document><![CDATA[El consultorio de los 20.000, con @CarlosDoblado https://t.co/6cdwuRp9FX]]></document>
		<document><![CDATA[@mandakaralho jajaja. Pues estuve en la charla de Martin Baron en Madrid y muy interesante la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@mandakaralho estuviste en Balaídos?]]></document>
		<document><![CDATA[Clasificados #Celta]]></document>
		<document><![CDATA["Lo importante (en bolsa) es que veamos a los bancos coger altura" @CarlosDoblado en @CAPITALRADIOB https://t.co/FDWd2GJssx]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy dos bancos, Sabadell y Popular, han dado señal de compra" @CarlosDoblado en @CAPITALRADIOB #bolsa https://t.co/PmyoOoKnfv]]></document>
		<document><![CDATA["Más que los 20.000 en el Dow es significativa la continuidad del movimiento al alza" @CarlosDoblado en… https://t.co/Cm9lh7KzDM]]></document>
		<document><![CDATA["El liberal cree que hay que mantener a raya la distribución" @AXELKAISER presenta #LaTiraníaDeLaIgualdad https://t.co/5zDpZr9C38]]></document>
		<document><![CDATA["Los hispanos forman parte de la esencia y origen de EEUU como nación" @danielurena en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["El idioma español se habló en USA antes que el inglés" @danielurena en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de los 20.000 por @danielpingarron #audio https://t.co/jGsMO8QmkW]]></document>
		<document><![CDATA["Ese muro (entre US y Mx) ya existe. Pero es un tema lo sufiente polémico como para que haga sombra a otros" @danielurena en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA[Seagate se dispara 23% en WallStreet tras elevar previsiones de resultados https://t.co/8t9NJXRp7b]]></document>
		<document><![CDATA["La clave es si al cierre de semana se mantienen los 20.000 del Dow" @danielpingarron en @CAPITALRADIOB https://t.co/U8l5ca1xnW]]></document>
		<document><![CDATA[Boeing, Caterpillar, JP y BofA y Apple llevan al Dow a los 20.000. Lo analizamos en @CAPITALRADIOB Te vienes?]]></document>
		<document><![CDATA[Dow supera los 20.000 en apertura]]></document>
		<document><![CDATA[Puntos de partida este 25/01
A) S&amp;P y Nasdaq Comp desde máximos históricos 
B) Celta de Vigo ganó 1-2 en la ida de Copa]]></document>
		<document><![CDATA[#Santander número oficinas 2016:
. España -16%
. Uk -1,6%
. Brasil -0,3%
. México +0,9%]]></document>
		<document><![CDATA[#Santander España 2016
. Genera 12% beneficio total
. Aporta 28% recursos y 19% de crédito
. Margen Int -10,3%
. Mora 5,41% (3,93 grupo)]]></document>
		<document><![CDATA[Era #Abengoa Too big to fail? Se lo preguntamos a @laloagustina en @CAPITALRADIOB https://t.co/4EEu9cm6dp]]></document>
		<document><![CDATA[@mandakaralho jaja, el running lo hacen @LuisBCapital y @aliciacalvete]]></document>
		<document><![CDATA[El negocio cloud de Alibaba crece ya a ritmos del 115%, aunque todavía sea un porcentaje pequeño de negocio. Así em… https://t.co/lIcgVeK1Zd]]></document>
		<document><![CDATA[@mandakaralho si es que estás en todo]]></document>
		<document><![CDATA[@mandakaralho claro]]></document>
		<document><![CDATA[Para entender problemas de sector energético español y factura, este libro sobre #Abengoa de @laloagustina https://t.co/yZVgNSkG91]]></document>
		<document><![CDATA[@delcura2016 digo yo que habrá de todo...]]></document>
		<document><![CDATA[@mandakaralho @DavidGalanBolsa es que hay cada anuncio... En uno del Ft dudé si anunciaban ropa running de mujer o un fondo]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de Ibex, EURUSD, McDonald's y los trileros de la bolsa, vía @DavidGalanBolsa en @CAPITALRADIOB https://t.co/SMyO9RAX2a]]></document>
		<document><![CDATA["La gente que tiene problemas financieros el último lugar al que tiene que ir es a mercados financieros" @DavidGalanBolsa en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["Hay sistemas que prometen rentabilidades en bolsa que son imposibles" @DavidGalanBolsa en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez hay más trileros en los mercados, algunos hacen del mercado un show" @DavidGalanBolsa en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA["El EURUSD puede irse a 1,0952 pero le va a costar un poco" @DavidGalanBolsa en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA[@frantrejoj @CAPITALRADIOB @arcadiogmontoro pero ha escuchado lo que ha leído Arcadio?]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo sentencias de cláusulas suelo ahora en @CAPITALRADIOB con @arcadiogmontoro https://t.co/8eTPI56FKX]]></document>
		<document><![CDATA["El perjuicio de Real Decreto de cláusulas suelo en banca será el daño que los bancos quieran" @maroelvi en… https://t.co/GUsP93Y8vA]]></document>
		<document><![CDATA["La clave del control del riesgo empresarial es la planificación" @argeliagarciaf #FinanciaTuPyme https://t.co/BIdxZkMrvl]]></document>
		<document><![CDATA["Trump asegura a 10 empresarios que va a dar más facilidades para montar empresas en EEUU" @Argemino en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA[Pues Trump ya está diciendo que puede recortar algunas regulaciones hasta un 75%]]></document>
		<document><![CDATA[Agenda de la semana: PMIs enero, PIB de UK y USA, Santander... https://t.co/Bt2MPxa6vb Vía @trader_secrets https://t.co/8yibPtpRkk]]></document>
		<document><![CDATA[@Meigatrader @Torallamar disfrútalo. Entra morriña]]></document>
		<document><![CDATA[@TouringBrock las explicaciones de @juancolonbolea son muy atinadas]]></document>
		<document><![CDATA[Más sobre el aceite de palma https://t.co/DucCRCSRsa @Carrocombate]]></document>
		<document><![CDATA[Comprar productos americanos y contratar a americanos dice #TrumpPresidente #InaugurationDay]]></document>
		<document><![CDATA[Tvs tradicionales en US empiezan a copiar a Netflix y lanzan todos los episodios de series de una vez,… https://t.co/KvlmmJEXdp]]></document>
		<document><![CDATA[Podrá Trump deshacer el legado de Obama? Hoy lo analizamos con @JDIAZCARDIEL en @CAPITALRADIOB a las 16.15 https://t.co/n5M3johlPQ]]></document>
		<document><![CDATA[IBM acumula 19 trimestres consecutivos de bajada en ingresos, cuenta @LuisBCapital en @CAPITALRADIOB https://t.co/dBRrVa0jkQ]]></document>
		<document><![CDATA[@TouringBrock pero no es el tema de la sección 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Nos podemos forrar en bolsa? Complicado. https://t.co/oapbsqeouE https://t.co/GQGHt5VSNq]]></document>
		<document><![CDATA["El 40% de los resultados del S&amp;P500 se generan fuera de USA" @Inverdif_EAFI sobre importancia $ en era Trump https://t.co/szoFqGUvRR]]></document>
		<document><![CDATA["Aún hay bastante gente que no se cree la subida del mercado, pero no hay pesimismo" @CarlosDoblado en… https://t.co/xmsgOY2qJt]]></document>
		<document><![CDATA["Es posible forrarse con la bolsa? Sí, con el modelo adecuado. Y la clave es el apalancamiento" @juancolonbolea… https://t.co/KSS2TUFgdb]]></document>
		<document><![CDATA[Nos podemos forrar en bolsa? @Darwinex_es #LaVerdadSobreElTrading ahora en @CAPITALRADIOB]]></document>
		<document><![CDATA[#Netflix suma 7 millones de suscriptores en cuarto trim de 2016, el mejor trimestre de su historia https://t.co/AwxJ3lViqB]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosLinaresGz @LaVanguardia @CAPITALRADIOB claro, mereció la pena el frío]]></document>
		<document><![CDATA[Ese 1-2 Celtiña #EnDirecto https://t.co/RKCOWDSCOx]]></document>
		<document><![CDATA[@dv_martinez bueno...]]></document>
		<document><![CDATA[Goliño del Celta #EnDirecto https://t.co/vJbwWOMco1]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué hoy pagaremos más por la electricidad? https://t.co/x2CVkvyft9]]></document>
		<document><![CDATA["Me preocupa que por legislación se entorpezca la actividad de dar crédito" @scarboval en @CAPITALRADIOB sobre… https://t.co/Qg5kmuiDjT]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelmgo las cláusulas las firmaron por convenio para trabajadores los sindicatos]]></document>
		<document><![CDATA[Wilbur Ross, próximo Secretario de Comercio USA, hizo parte de su fortuna deslocalizando empresas, cuenta… https://t.co/0MPS8XymA4]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien hicieron que Caixanova se comiera la porquería de Caixa Galicia https://t.co/BVyW9gbhmX]]></document>
		<document><![CDATA[@Santiajose eso es verdad, a ver ai lo son ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis de @dlacalle sobre rueda de prensa de Theresa May https://t.co/RJclNPPGR8]]></document>
		<document><![CDATA["El dólar tiene un recorrido al alza limitado" @jluiscava en @CAPITALRADIOB https://t.co/rMU0FlfVdX]]></document>
		<document><![CDATA["Todos están largos en bancos" @jluiscava en @CAPITALRADIOB https://t.co/wsh78ku1CT]]></document>
		<document><![CDATA[Telefónica anuncia la producción de 14 series de tv entre 2017 y 2018 como si fuera a la vanguardia del tema. En fin...]]></document>
		<document><![CDATA["Generar visión, ilusión y ejecución, eso debe hacer un líder" @DanielSnchezRna sobre #wef17 #Davos en… https://t.co/6Xzqizn8Rj]]></document>
		<document><![CDATA["Jefes sobran, pero no se ven líderes claros e inspiradores" @AndyStalman sobre #wef16 #davos https://t.co/sys0DFISUi]]></document>
		<document><![CDATA["Estamos en el minuto 1 de partido. UK se va a enfrentar con una realidad más dura de lo que espera" @atalaveraEcon… https://t.co/PfRN9YPi3J]]></document>
		<document><![CDATA["Un tratado comercial tarda mucho en negociarse, para UK será como empezar de cero con muchos países"… https://t.co/u5E8M5ioSj]]></document>
	</documents>
</author>