<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Rumimaqui4 @jovenesconkeiko Anda nomas rumi maqui y mas bestias k tu no creo tu t ganas el primer lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko Asi es! Escuchar a la Milagros L. sentirse decepcionada  da repugnancia x eso ya no creo en periodismo solo algunos]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoPeru que sinverguenza y caradura esta mujer!]]></document>
		<document><![CDATA[@MIKI_Torres_ @canalN_ bien dicho congresista!]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn ah eres tu la k habla asi,  si eres capaz de peores cosas x cuidar tu trabajo,  hazme el favor!]]></document>
		<document><![CDATA[@sebmart10 @JovenesKeiko @Pulmon_de_Susan obstruir al pais! No es necesario ellos solo se petardean a si mismos!  Grupo d incapaces!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder novedades! No creo si ids estan metidos en la marmaja,  double rasero,  falsos!]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @larepublica_pe este congresista cuando no figureteando]]></document>
		<document><![CDATA[@FPLimaSur @MilagrosLeivaG asi es! FPLima Sur! MUY DEMOCRATA ELLA k m ha bloqueado xque le decia su verdad y lo hacia sin insultos!]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape y este siempre figureteando]]></document>
		<document><![CDATA[@alertademo @C_Irreverencias y sandoval no hay peor Diego k el k no quiere ver!]]></document>
		<document><![CDATA[@stapiab @larepublica_pe ojala! No xque m caiga mal sino xque es culpable y x menos mucha gente en su gobierno metio presa]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe y ahora este no se nota nada de su deseo d ser presidente,  tremendo caviaron ya basta d estas gentes]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe muy bien Mr Trump ya es hora k le paremos el macho a tanto periodista sesgado y mermelero doble rasero!]]></document>
		<document><![CDATA[@hugorafaellopez @KenjiFujimoriH @KeikoFujimori que sinverguenza FDN ellos han sido investigados como nadie!]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @renegaste1 @Manifiesto_pe 
aceptenlo periodistas convenidos! Falsos moralistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodismoperu solo amenaza alguien k tiene algo con k amenazar]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape pero si al gobierno de Fujimori lo han investigado de arriba a abajo y d abajo a arriba ay pero como quieren distraer]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe esa encuesta es muy manipuladora xque la pregunta no ha sido bien hecha ay estos d la concentracion d medios junto con Ipsos!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ muy bien Mr Donald Trump ud dice la verdad los medios y los periodistas son eso,  doble rasero mas falsos!]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega muy bien dicho este sr se cree un erudito,  alla los k lo escuchan y le creen]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica ojala k investigaciones sean justas y verdaderas sin tapar a la concentracion de medios y a periodistas nermeleros]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @GuidoLombardiE Sr. Lombardi sus acusaciones no son validas! Pues Ud carece de toda credibilidad,  es Ud toda una decepcion]]></document>
		<document><![CDATA[@EPAULLOALF @TubinoCarlos pues fijate soy libre de responder aunque no sea dirigido a mi]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe que caradura esta mujer! La k no tiene moral es ella,  su letra aparece en agendas d su ex jefa Nadine]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ con mucha autoridad mas bien preocupate x tus anotaciomes en agendas d tu amiguisina Nadine]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroToledo @Dianasemi que caradura este sinverguenza!  El y los k lo protegen falsos moralistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @ppkamigo muy bien Keiko! Pero no confio en periodismo solo velan x sus intereses]]></document>
		<document><![CDATA[@EPAULLOALF @TubinoCarlos callate Edgar!  Pobre infeliz!]]></document>
		<document><![CDATA[@alt159 al igual que PPk por tapar a Toledo y Humala!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica @MineduPeru no mientan!  es una manera camuflada de introducir la ideologia de genero y no lo vamos a permitir!]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe al gobierno fujimorista lo han investigado d arriba a abajo,  no traten d salvar a su socio concentracion d medios !]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio no reacciono xque estoy en contra y en contra d uds tambien concentracion d medios doble rasero!]]></document>
		<document><![CDATA[@RedesyPoder @alfonsobaella @MIKI_Torres_ muy bien congresista felicitaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @MinJusDDHH_Peru @marpereztello si sonar no cuesta nada y lo dudo x lo menos con este gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe si si a ver que dice el fujimorismo entonces creere!]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @RPPNoticias suena muy bonito! Pero a ver si funciona]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @Cuarto_Poder ese premio muy bien ganado x la concentracion d medioa]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko y como siempre estas ratas d cuarto poder queriendo involucrar l fujimorismo en caso Odebredtch]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @elcomercio oye callate mejor aburres!]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe si y especialmente xque el fujimorismo no esta involucrado si fuera k si Fujimoristas ya estarian presos,  todos son + falsos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Frospigliosi @msaldanac @elcomercio quien apoyo a PPK hablando de vacancia? Raro no?  Que se traen? Ah y no echen culoa al fujimorismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @elcomercio 
Puro bla bla bla ya estamos cansados de tanta mentira d parte del gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoVillaFP @VictorAlbrecht_ muy bien congresista! A los k no les guste k se pongan a llorar,  periodistas mermeleros entre ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @LuchoCastanedaL 
Ya decia yo pero cuanto dano hace el periodismo k no habla la verdad o dice medias verdades]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC @mabel_huertas @FiscaliaPeru @larepublica_pe 
Y?  Nombres de los involucrados sea quien sea!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fabianasd @Peru21pe cuando estos antis y d la concentration d medios queriendo despretigiar a todo lo k sea fujimorismo,  pues aguantense!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica @MecheAF que deje las poses y deje d hablar solo para las galerias,  no le creo ni una palabra a esta Sra.]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad @darwin_camasca @elcomercio muy bien dicho Patricia Carolina]]></document>
		<document><![CDATA[@darwin_camasca @BenditaVerdad @elcomercio no va a blindar a nadie d eso puedes estar seguro aunque les duela reconocerlo]]></document>
		<document><![CDATA[@atvpe no es igual xque Maduro es un dictador y Fujimori es autoritario!]]></document>
		<document><![CDATA[@Unete_Keiko_F @Tiempo_26 si es muy cierto,  k hay detras]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDRESAR16 asi es y es recontra anti fujimorista]]></document>
		<document><![CDATA[@SEMANAeconomica pueden ser mas neutros y alcahuetes d PPK y dejar d chancar a todo lo k se refiere a fujimorismo]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @ppkamigo @jesusverdeL @gomezrpp claro que si!]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @AlejandroCavero x supuesto que si y ojala se haga realidad verte fuera del congreso!]]></document>
		<document><![CDATA[@msaldanac @elcomercio bueno cuando leere una opinion sin sesgo,  alo Saldana y Tenorio?]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet muy bien respondido Karina!]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @Cuarto_Poder no veo ese Programa pero ya lo sospechaba estos falsos democratas y mermeleros d concentracion d medios]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 es k hay muchas sospechas d ello sobre todo si trabajas en la concentracion d medios]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ bueno se acabo si algunos del gobierno no quieren dialogo vayanse al diablo y todos con uds lamentablemente]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoMTorres no parece Sr Torres xque ud forma parte del cogollo antifuji de concentracion d medios]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav ay Sra. Que contra d libertad d expresion, yo ya no veo su Programa xque no se si lo k se dice alli es cierto o falso]]></document>
		<document><![CDATA[@cachinalcantara que pena x sus comentarios Sr Alcantara k decepcion con Ud.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay oye mermelero Chinchay and a sigue protegiendo a tu concentracion d medios]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias oye so ignorante aqui y en l China mayoria manda y el resto acata,  led guste o no!]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape no en palacio en casa d Cipriani]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @LuzSalgado_R 
muy bien Sra Salgado y la bancada aguantaron arremetida d medios y periodistas mermeleros,  no se chuparon!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ m da gusto y orgullo ser Fujimorista no se amilanan ni se chupan con pantalones y faldas bien puestas]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica estos estan defendiendo las merneladas y a los merneleros y a la concentracion d medios!]]></document>
		<document><![CDATA[@drcesardip @C_Irreverencias @rufone @Majindice no xque eso seria dejarse poner el pie encima si todo s correcto no hay k echarse para atras]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado @elcomercio bueno m queda claro su sesgo politico Sr Melendez y para colmo escribiendo en la concentracion d medios]]></document>
		<document><![CDATA[@terrape que se creen estos para opinar y decirnos k esta bien o mal!]]></document>
		<document><![CDATA[@ladulce123 @elcomercio imaginan in gobierno fujimorista la corrupcion casi desapareceria ese es el temor d muchos  se acabaria la mermelada]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio muy bienrespondido congresista esos periodistas lo unico k hacen es votar veneno yla concentracion d medios lo levanta]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape este progre caviaron defendiendo intereses d sus amigos progress caviar,  aj aj aj! Da asco!]]></document>
		<document><![CDATA[@vacadescarriada que barbatidad mayoria d actores siempre con comentarios negativos xque no ingresan a la politica?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio muy bien respondido Presidenta del congreso! Que orgullo m da ser Fujimorista!]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 ud cingresista es d lo peor!  K hacia en confer con demas bancadas,  devuelvame mi voto y largese del congreso!]]></document>
		<document><![CDATA[@76Ream @elcomercio 
ay como les arde fuerza del fujimorismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Elcadelaguila @elcomercio ay k inbecil eres Elca para eso trsbaja pues,  troll!]]></document>
		<document><![CDATA[@rcastillog08 @elcomercio con la valentia k ke da ser honrado y hablar con la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanchiZuloeta @elcomercio 
Eso t digo a cucsrscha y encima fea!]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @luchogalarreta @ppkamigo @almostgino bien congresista Galarreta no se deje amilanar x medios y periodistas]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio votenlo ya!  Para k medios y periodistas mermeleros sigan llorando]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias como tambien merece saber si k medios, periodistas son favorecidos con pagos de Minedu]]></document>
		<document><![CDATA[@LaSara007 @osiasrg sigue riendo nomas lasara,  censura ya!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodismoperu fujimorismo censurenlo ya!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @ceciliablume ay esta Sra como se nota k es amiga d Mr President]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe xque tanto interest x in ministro? Medios y gobierno incluidos d la mano van muy juntitos k hay detras d todo esto!]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @VictorAndresGB como siempre la basura y doble rasero seguiran siempre siendo eso! ACCION POPULAR]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay @canalN_ ni canastas ni compra de computadoras ni de turrones detendran la censura!  Como les keda el ojo concentrac d medios]]></document>
		<document><![CDATA[@MIKI_Torres_ @CibernautasFP @BankadaFP @jovenesconkeiko @EduVergaraP @UrsulaLetonaP @congresoperu bien congresista sigan trabajando asi!]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniza_4ever @hectorbecerrilr jajajajajajaja! Tu daniza hablando de sensatez,  no hay caso k la ignorancia es atrevida,  pobres infelices!]]></document>
		<document><![CDATA[@nilss33 @hectorbecerrilr mas burradas k las tuyas no creo,  tu t llevas el premio!]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinPO7 @hectorbecerrilr mira kieb habla el troll bestia martin y bruto!]]></document>
		<document><![CDATA[@vrpc_2011 @hectorbecerrilr 
And a nomas victor p,  pisa tu jabon y resbala,  ya aburres!]]></document>
		<document><![CDATA[@fredprimero @hectorbecerrilr aypero k cobarde eres  metete consu trabajo no con su Vida privada del congresista,  si sera cierto lo k dices]]></document>
		<document><![CDATA[@AVTPERU2021 @chechechacon fijate k no la va a devolver!  La demagogia y las poses se las dejamos a los rojos comunistas caviares]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica muy bien congresista! Es ud una grata sorpresa en el fujimorismo,  muy bueno su trabajo]]></document>
	</documents>
</author>