<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@mariluci22 jajaja estás viendo muchos videos de santeros retirados en Youtube]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esos aviones sobrevolando Caracas son para avisar algo?]]></document>
		<document><![CDATA[Descarado https://t.co/WlJcmNnirq]]></document>
		<document><![CDATA["Gracias a Trump, el español en Estados Unidos hoy es parte de la resistencia": Trump, la muralla y el español https://t.co/88PHm0Hqcn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las mujeres marcharon contra Trump?  https://t.co/KI206l6jX3 @un_pastiche @FondoSemillas @mujeresquenofu1 @Locarconio @LauraFreixas]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicasuasan tengo días pensando en ello... cálculos políticos personales y partidistas q dan oxígeno al régimen los denunciará alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[No hay voz más coherente, valiente y solidaria con el pueblo venezolano que la de @Almagro_OEA2015 https://t.co/XiRl46VwUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto mi artículo de hoy donde encontrarán algunas razones por las que las mujeres marcharon contra Trump
 https://t.co/KI206l6jX3]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no hablo mal de Chavez. Solo digo la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué marcharon las mujeres contra Trump? Aquí mi artículo de hoy: Trump versus Mujeres https://t.co/KI206l6jX3 vía @efectococuyo]]></document>
		<document><![CDATA[@lexysrendon creí que eran cosas mías]]></document>
		<document><![CDATA[@mariannedh finalmente conocerás lo que es el ocio]]></document>
		<document><![CDATA[Hablándole al hombre en el espejo https://t.co/aRbdecL42n]]></document>
		<document><![CDATA[@morandavid  no puedo estar más de acuerdo contigo:
https://t.co/Swb9Ta3dLU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ahora para el oficialismo las mujeres que marchan por sus derechos son tarifadas? ¿Dónde quedó la "revolución femi… https://t.co/QPMmbVKNB2]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración de @ParlAmericas sobre Mujeres y Medios de Comunicación en seguimiento a Plataforma de Acción de Beijing https://t.co/sHByLUc0Yu]]></document>
		<document><![CDATA[Me llega esto. Relevante a propósito del aumento de la canasta básica ... https://t.co/2RgbtRFOTF]]></document>
		<document><![CDATA[Yo entiendo lo mismo que tú https://t.co/QSI3dPmUPy]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la oportunidad! https://t.co/xuibObFNfv]]></document>
		<document><![CDATA[Eso si es verdad https://t.co/EmK2a4N6FO]]></document>
		<document><![CDATA[@mariannedh volverás. Algún día. Así sea de visita. Suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[Más o menos así https://t.co/GwuZQtmMSk]]></document>
		<document><![CDATA[5) alrededor del mundo. Es la 1ra medida de otras que se espera sean tomadas por Trump que afectan directamente la vida de las mujeres]]></document>
		<document><![CDATA[4) acceso a anticonceptivos, cuidados obstétricos y consejería en planificación familiar, entre otros, de los cuales se benefician mujeres..]]></document>
		<document><![CDATA[3) Sí bien la medida está dirigida a evitar que dinero de EUA financie servicios para aborto, ello afecta otros servicios críticos como ...]]></document>
		<document><![CDATA[2) Esta medida prohíbe uso de cooperación internacional para financiar programas en salud sexual y reproductiva, incluyendo el aborto]]></document>
		<document><![CDATA[1) Sí se pregunta por qué las mujeres marcharon: Trump acaba de aprobar la implementación de la "Mexico City Policy" o "Global gag rule"]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual https://t.co/9aq9MUsBIU]]></document>
		<document><![CDATA[Desafortunado porque @cnni hace esfuerzos genuinos por incluir - e incluye - voces femeninas a diario.… https://t.co/KS84fjmw7W]]></document>
		<document><![CDATA[Régimen de Maduro desafía límites de DDHH y los empuja hacia nuevas modalidades no previstas. Esto es discriminació… https://t.co/2K8mjMFAni]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey @olucien Muchas lecciones que aprender de la jornada de hoy para #Venezuela #WomensMarchOnWashington #WomenMarch]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey @olucien y si. No hubo samba sino miles de mujeres y hombres consternados X lo que la adm Trump puede representar para sus DDHH]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey x favor llama las cosas x su nombre. No eran simples "marchas anti-Trump" Eran miles de mujeres exigiendo respeto X sus DDHH!]]></document>
		<document><![CDATA[No demos por sentados derechos de mujeres y niñas. Hay que protegerlos y defenderlos. Todos los días. En todo el mundo. #WomensMarch]]></document>
		<document><![CDATA[Invertir en mujeres y niñas es fundamental para salir de la pobreza. #WomenMarch #womenmarchonwashington https://t.co/Z8aDL8BMij]]></document>
		<document><![CDATA[#WomensMarchOnWashington es expresión en contra de cualquier acción q pueda afectar DDHH de las mujeres no sólo en EUA sino en todo el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Programas globales sobre DDHH de las mujeres y salud sexual y reproductiva pueden ser afectados por un eventual impasse entre Trump y la ONU]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres parlamentarias en @AsambleaVE son minoría. Pero su trabajo y sus voces se hacen sentir. Aquí 2 ejemplos… https://t.co/KRw1lNApRE]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ha mostrado posiciones abiertamente sexistas y degradantes hacia las mujeres. #WomensMarchOnWashington es respuesta en repudio a ello]]></document>
		<document><![CDATA[#21Ene en particular los derechos sexuales y reproductivos que corren peligro de retroceder bajo la nueva administración Trump #WomensMarch]]></document>
		<document><![CDATA[#21Ene Washington y otras ciudades del mundo está sucediendo la Marcha de las Mujeres #WomensMarch para exigir respeto a nuestros derechos]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras @cnni hace esfuerzos por incluir voz de mujeres analistas @CNNEE cubre evento político más importante de EUA con panel hombres only]]></document>
		<document><![CDATA[Difícil pensar que a Trump le pueda interesar lo que pasa en su patio trasero. Ya lo dijo hoy: EUA primero. https://t.co/5lCKAml59y]]></document>
		<document><![CDATA[ExpertA
Las mujeres también tenemos muchas cosas que decir y aportar 
@susanaraffalli @proyectomujeres… https://t.co/47wZL1yRus]]></document>
		<document><![CDATA[@ElColumnero @agendadediseno no debería ser "al" no "a el" ?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es el valor y la nobleza de defensores/as de DDHH. La dignidad humana no tiene colores políticos https://t.co/gREswQSqW1]]></document>
		<document><![CDATA[@EducacionGuao @susanaraffalli @FeminismoINC una generalización que invisibiliza a la mayoría. Masculino como referente universal es injusto]]></document>
		<document><![CDATA[@susanaraffalli @EducacionGuao @FeminismoINC procesos inconscientes q simbólicamente dicen q voces masculinas tienen mayor autoridad OJO]]></document>
		<document><![CDATA[@susanaraffalli @EducacionGuao @FeminismoINC curioso además celebrar el "Día del Maestro" cuando la realidad es que la mayoría son MAESTRAS]]></document>
		<document><![CDATA[Parecerá sarcasmo pero juro que celebro ver por fin una buena noticia en este 2017 que ha comenzado con notas trist… https://t.co/U8JkNmqPY2]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @puzkas te envié un DM. Algo relacionado con unos datos que debo verificar. Mil gracias de antemano.]]></document>
		<document><![CDATA[@DonanteSangreVE gracias]]></document>
		<document><![CDATA[De eso no nos cabe duda. https://t.co/XEiB2rmE5r]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspino esquizofrenia: única palabra q viene a la mente cuando pienso en nuestra situación política. Difícil esta montaña rusa emocional]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco pensé que hoy veríamos exhorto a CNE a convocar elecciones en 30 días o algo en esa misma línea. Pero no he visto nada]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco de acuerdo. Pero aún con esa precisión, me sigo haciendo la misma pregunta]]></document>
		<document><![CDATA[Hace más de 24 horas que Nicolas dejó el cargo. ¿Alguien ve algo que yo no?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día más sórdido todo esto https://t.co/PceiJrtAzo]]></document>
		<document><![CDATA[Errores de tipeo y redacción. Abierto #sexismo. História basada en chismes. @OvacionVE parece más un pasquin que un… https://t.co/Li3e2wagEx]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelVelarde viene en el mismo barco en el que vienen los billetes nuevos]]></document>
		<document><![CDATA[El cuento del gallo pelón https://t.co/ENHdgJN8r7]]></document>
		<document><![CDATA[Pesará en su conciencia https://t.co/KFvWxYfV8t]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspino @XabierCosco ambas Floridas querrá decir]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco en circunstancias normales, sí.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una discusión urgente. Discriminación, sexismo Aquí puedes ver datos sobre mujeres y medios q publicamos en 2015… https://t.co/N7xkZXIKOV]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá que explicar diferencias sustantivas entre éstos dos conceptos @susanaraffalli https://t.co/QO6ClU2Gzn]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco exacto. Pero ¿no será la oportunidad dorada que el régimen ha esperado para ahora proceder formalmente a disolver la AN?]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco hará el CNE en 30 días lo que no hizo en 8 meses con el RR?]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco @AsambleaVE veremos que viene ahora...]]></document>
		<document><![CDATA[Actos de bondad inesperados que me dan alegría https://t.co/bKfAi40Iyh]]></document>
		<document><![CDATA[@juannagel ¿Piñera?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPolicial no entiendo qué tiene que ver una foto degradante y sexista con la inseguridad y la violencia que dice abordar esta cuenta]]></document>
		<document><![CDATA[Mi interés @stalin_gonzalez no es acabar con el chavismo. Es sacarlo del poder - YA https://t.co/vjjEQS21rI]]></document>
		<document><![CDATA[Este artículo de 2010 ofrece una mirada a conflictos de interés detrás del caso El Inca y sus agresiones a Jennifer https://t.co/5KY6NPD2Fd]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí su familia recuerda las agresiones que Jennifer sufrió a manos de El Inca, hasta su muerte https://t.co/xAQLyJptO8]]></document>
		<document><![CDATA[En el año 2007, El Inca fue detenido por agredir a su mamá y a Jennifer, su esposa. https://t.co/QZTyZb8zcl]]></document>
		<document><![CDATA[El Inca, un mes antes de asesinar a Jennifer, fue apresado y puesto en libertad por haberla agredido (marzo 2010). https://t.co/42axZvvDlp]]></document>
		<document><![CDATA[@elmajo_dedor Gracias. Igual. Felices fiestas de reyes]]></document>
		<document><![CDATA[@elmajo_dedor hay q tener cuidado con culpas que se le atribuyen a la mujer. Retirar la denuncia no hace justificable violencia y asesinato]]></document>
		<document><![CDATA[@elmajo_dedor el espiral de violencia contra la mujer es complejo. Pudo ser dependencia económica, afectiva, social o amenaza sobre su vida]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto. Eso tengo entendido. Pero habrá que verla para poder afirmarlo. https://t.co/FfHTtUMwrf]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre quedará la duda sí su simpatía x Chávez fue razón por la q EL INCA nunca fue procesado por violencia contra Jennifer y otras mujers]]></document>
		<document><![CDATA[Era un hecho conocido por todo el entorno que EL INCA era una persona violenta, que maltrataba a Jennifer y otras mujers de su entorno]]></document>
		<document><![CDATA[No he visto la película, pero oír a su director decir q es una "historia de amor" es inquietante. EL INCA asesinó a Jennifer, su esposa.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí EL INCA vuelve a salas de cine, espero que podamos usarla para conversar e ilustrar a mucha gente sobre lo que constituye un FEMICIDIO]]></document>
		<document><![CDATA[Ser sexy es lo único por lo q nos debe interesar su existencia. 
#sexismo
#violenciasimbolica https://t.co/FghhygY8MY]]></document>
		<document><![CDATA[@MiVenezuela66 @EcoClickve @AmbienteChacao x email informaron q 1er sábado d Feb reanudan jornadas mensuales en La Floresta (reciben pilas)]]></document>
		<document><![CDATA[Homofobia institucionalizada https://t.co/2GWT14mbSM]]></document>
		<document><![CDATA[Es que tu no entiendes que la altura que aludía es bien bajita, altura de banquito. O sea, es coherente https://t.co/FB94lzU7kW]]></document>
		<document><![CDATA[@qfranco la mayor habilidad ha sido dejar q todos los militares metan mano en el cookie jar. Todos tienen rabo de paja Difícil q traicionen]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio caja de ENALAPRIL de 20 mg por caja de ENALAPRIL de 5 mg en Caracas. Gracias por ayudar @fundatiacruz @DonaMed_VE @Donatumed]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupante tendencia esta de debilitar estructuras de promoción y defensa de derechos humanos https://t.co/vR7EmCGvbn]]></document>
		<document><![CDATA[@eleonorabruzual poco se habla de ello pero es así]]></document>
		<document><![CDATA[Queda claro q una vez aniquilada la eventualidad de un cambio político, lo q viene es radicalización y profundización acelerada del modelo]]></document>
		<document><![CDATA[Así es. Realmente preocupante. https://t.co/lKUP3OsJbW]]></document>
		<document><![CDATA[@yvhf666 @eliaspino problema no son las damas. Sino algunas primeras damas - y las que realmente no son]]></document>
		<document><![CDATA[Te lo pedimos señor https://t.co/OW11HDrbDE]]></document>
		<document><![CDATA[No me cabe duda que las listas de firmantes al RR serán usadas ahora que la posibilidad de un cambio lucen remotas https://t.co/VDmsFomoBv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dolo mediático no será afirmar que hay una estructura paramilitar sin mostrar pruebas? https://t.co/UpBI9040gz]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc en el país de la censura y autocensura los clics se aseguran con predicciones, amarillismo y sexismo omnipresentes en @ElNacionalWeb]]></document>
	</documents>
</author>