<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@yolandacmorin Nada, se escudarán en la libertad de prensa y de expresión y a vivir]]></document>
		<document><![CDATA[Y, como suele pasar con los vascos cobardes, Borja Barba me ha bloqueado. Al menos que lo sepa @Steizam]]></document>
		<document><![CDATA[@m_manero @Steizam @BorjaBarba Pues anda que en su querida Catedral no le cantaban a Salva "ETA mátalo". Cinismo típico vasco.]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonMatilla Con su edad debería de dedicarse a otras cosas, mamarracha]]></document>
		<document><![CDATA[@banionov De izquierdas tenías que ser, mamarracha]]></document>
		<document><![CDATA[@banionov Llama a Errejón que igual te dan paguita. Tu abuelo era un desgraciado y tú vas camino de imitarlo, escoria.]]></document>
		<document><![CDATA[@banionov Menos aguantó tu abuelo la quimio]]></document>
		<document><![CDATA[@banionov No, ya has tenido tu dosis por hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@banionov pero sin abuelo que está bien muerto]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando pensábamos que no quedaban más retrasados, aparece @PabloHasel 

#zozulya]]></document>
		<document><![CDATA[7 años de la mayor meada en el Jimmy Stadium. Y encima en esa portería, delante de esa gentuza. 

#Guti
#Deportivo
#RealMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente en esta vida corta de miras y luego están  los @bukaneros92 

Panda de burras.]]></document>
		<document><![CDATA[@rccelta_oficial @valenciacf Gran jugador, gran rendimiento en general, mal final. Una pena. Iniesta subnormal.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monchovoi Claro, sino no te escribiría]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv Nada. El fútbol es el deporte rey a pesar de los errores.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monchovoi "apta" "escandolo" y te lo publican...De coña.]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFERMAR @Steizam @orange_es y no son no gallegos que ahora son vascos]]></document>
		<document><![CDATA[Joder mira que soy del Madrid pero Roncero está completamente ido.]]></document>
		<document><![CDATA[Más fan de Rafa Nadal que ayer pero menos que mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[El otro día ví desde el autobús a @MarcosSanluis 

Es bajito.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPalacios__ @YouTube Me cago en la puta, no tienes frío???]]></document>
		<document><![CDATA[@Steizam Es un quedabien de cuidado. No lo critico, tiene que buscarse la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Celta gana la Copa eliminando a Valencia, Real Madrid, Atlético y Barça, vale por todas las copas coruñas que están en el Compro Oro]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que me sorprende es que hayan pasado 7 años para que la gente, por fin, pida la salida del peor 9 de la historia moderna del Real Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Soy del Madrid y del Celta pero me han bastado 15 minutos de Real Madrid televisión para querer que pase el Celta. 0 humildad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Steizam ¿Pronóstico?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy huele a prórroga]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandrogr22 Retrasado detected]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_An_Roman Imagínate que eres Voro. Salvas al Valencia, te ofrecen seguir de entrenador sin opción a ser delegado ¿qué harías?]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad es que el acabado Cristiano es líder y el megacrack Messi es tercero. Esa es la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid A Cristiano la gente lleva 3 años enterrándolo y siempre vuelve con más fuerza.]]></document>
		<document><![CDATA[@flleida A meter muchos puntos hoy chicos. Mi futuro depende de ello.]]></document>
		<document><![CDATA[@CBPenasHuesca A meter muchos puntos hoy chicos! Mi futuro depende de ello.]]></document>
		<document><![CDATA[Valoremos los grupos de whatsapp. En ocasiones, son el único vínculo que tenemos con cierta gente. Algo es algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Risto Mejide es como Mercedes Milá (dictador) pero sin gracia. Y lo peor es que se cree gran comunicador. Viva Bertín Osborne.]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Ramos (defensa) 66 goles / Iniesta (centrocuentista) 60 goles. Sigan jaleando la nada, sigan.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lo siento por Natalia pero sigo diciendo que una mujer no puede comentar partidos masculinos igual q un hombre no puede explicar la regla]]></document>
		<document><![CDATA[@rmarcacoruna Para los amantes de las apuestas, el partido de mañana es un empate seguro. Y casi diría que a 1. Al tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para que luego digan que en España no se folla... 

#LaSexta
#LaSecta
#Becarios 
#AsiNoTu
#Wyoming 
#Ferreras… https://t.co/IKkNAYUA7x]]></document>
		<document><![CDATA[@rmarcacoruna Yo ni FIFA ni PRO. Yo siempre fuí de PC Fútbol para arruinar a los equipos jajaja ahors hay Unifutbol que es parecido.]]></document>
		<document><![CDATA[Me cae bien @Fernand0Ram0s]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo el gol de Murillo.]]></document>
		<document><![CDATA[@EstadioTVE @teledeporte Con Graciela a donde ella quiera. La mujer más atractiva de España. Me tiene loco.]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegro mucho de lo de Abelardo. Me parece mala gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPalacios__ ¿No te parece injusto que el Barcelona haya jugado el sábado a primera hora y la Real ayer de noche y jueguen el jueves?]]></document>
		<document><![CDATA[Es flipante lo del caso Nadia. Lo peor es que gente que sí necesita el dinero, se van a ver perjudicados por este tema.]]></document>
		<document><![CDATA[Vente para el @rccelta_oficial querido @gerardeulofeu 

Ya verás que bien!]]></document>
		<document><![CDATA[No viene mal ir perdiendo. Ataque de entrenador de ZZ. No tengo duda que la liga es del Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ganan la posesión, tú 

#Guardiola
#City]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces la gente se queja de jugar contra los grandes pero la gran diferencia es que un grande siempre busca el gol y el resto no.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmarcacoruna Los fichajes son cuestión de suerte. Quien  iba a decir que alguien tan limitado como Lucas Vázquez sería ídolo en Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[@unpinguino para cuando Galicia?]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandamorin @elcorreo_com El problema empieza ya con que este tipo sea juzgado. No se puede perder el tiempo de juicios con asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@raulmandocallar ¿Qué esperabas de un tipo nacido en Albacete que jugó con la "selección" de Cataluña? https://t.co/rrywz3alBd]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nadie se extraña que 1 tipo que ha metido 1 gol y ha dado 2 asistencias en liga esté en el 11 ideal?

#Iniesta 
#TheBest]]></document>
		<document><![CDATA[No sé como será recién levantada pero @graciela_lobo tiene una cara perfecta. Guapa! 

#estudioestadio]]></document>
		<document><![CDATA[@Steizam Lo de ese hombre no tiene nombre joder]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Pero lo importante son los contratos televisivos de la Premier y demás gilipolleces que sueltan los cuñados de turno]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos jugadores que encajarían perfectamente en el Valencia y que cubren carencias actuales: Guidetti y Deulofeu.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernand0Ram0s vas a juego con @graciela_lobo]]></document>
		<document><![CDATA[@graciela_lobo qué linda eres, joder! Feliz año asturianita]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv Tiene que ser muy triste ser padre y tener que necesitar que haya fútbol para hacer algo con él en Navidad...]]></document>
		<document><![CDATA[@maldiniplus @Steizam En el 98 dijo que era IMPOSIBLE (repito, imposible) que el Real Madrid le ganase a la Juventus. El entendido...]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardeulofeu Todavía estás a tiempo de ser Balón de oro. Ficha por el @rccelta_oficial. Ahí reconducirás tu carrera. Hazme caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantaría saber cuántas veces se ha emitido Pretty woman en televisión. Por saber. Pero creo que más de 200.]]></document>
		<document><![CDATA[Empezar el año viendo Mejor...imposible es insuperable.

La mejor película de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPalacios__ Saludos. A ver si metes mi pregunta en el segundo vídeo. Un abrazo. Acuérdate de hacer el vídeo comiendo la uvas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Barcelofia Creo que en las farmacias hay una pomada genérica y económica para este tipo de escozores.]]></document>
		<document><![CDATA[@fpdeportivistas @sirofaa La pancarta de la violencia machista es de coña. ¿Sabíais que Jimmy era un maltratador, no? Es que flipo]]></document>
		<document><![CDATA[@VPalacios__ ¿No crees q los números de Iniesta son ridículos (goles y asistencias) para jugar en el puesto q juega y en el equipo q juega?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya era fan del formato GH VIP pero con la cachonda de @soriano_irma dentro, buffff mil veces más. Guapa, sexy y libra. Casi ná!]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_An_Roman @YouTube No está mal pero prefiero la original. Una pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Joder primero Rick y ahora George. Navidades de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@parrazamora69 ya somos dos]]></document>
		<document><![CDATA[#pesadilladonpollo  La rubia me pone como un burro. Guapa y polvazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandamorin De todos modos, hay una cosa que ya te preguntaré porque, a simple vista, parece una incongruencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandamorin Feliz Navidad. Eres todo un descubrimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@GetafeCF @Em10Buendia Buen día para él entonces!  ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Cinismo no es felicitar la Navidad. 
Cinismo es no acordarte de los que faltan en todo el año y echarle la culpa a la Navidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Viva
España
Siempre unidos

#DiscursoDelRey]]></document>
		<document><![CDATA[@RamonEspinar @ierrejon También pensabas que no te iban a pillar con lo de la venta del piso de protección oficial]]></document>
		<document><![CDATA[#pesadillabaltias ¿Alguien duda que la novia del dueño se folla al camarero? Porque es MUUUUY evidente.]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable noticia. Ha muerto Rick de Status Quo. Ya me han jodido las navidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo por @telepizza_es que, al menos en Coruña, cierran a las 5 en Nochebuena y Fin de año.]]></document>
		<document><![CDATA[@Steizam meos de burra]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv Gadea qué buena estás]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv Escribir bien el nombre, anda.]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv butragUeño, cojones]]></document>
		<document><![CDATA[@VPalacios__ ¿Hay bemoles a subir un vídeo comiendo las uvas? Un saludo crack]]></document>
		<document><![CDATA[Se confirma que el asesino era refugiado. Bravo. 3 hurras por la integración.

#berlin]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo con @lolamerino68]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que @AdaColau seguirá defendiendo el traer refugiados y ponerles mezquitas
#BerlinAttack https://t.co/OSYgQG6Tr0]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo Pagafantas de nuevo. Y otra vez flipando con lo guapa que es @sabrygarciarena]]></document>
		<document><![CDATA[@rmarcacoruna Ayer en el tan idolatrado apagón, a dos colegas les robaron la cartera en diferentes gradas. No todo es color de rosa...]]></document>
		<document><![CDATA[@postillonfcb El proyecto es cojonudo pero lo de ayer sobraba]]></document>
		<document><![CDATA[Echo de menos a @joseluiscarazo en @elchiringuitotv]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable lo de Quique. Yo lo cesaba mañana mismo para que no pierda un minuto en pedir camisetas al eterno rival.
#rcde]]></document>
		<document><![CDATA[Hay mujeres guapas y luego está @graciela_lobo 

Vaya bellezón, madre.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_An_Roman Tienes que pedir horas extras por el parón jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es cuando los entendidos dicen que el MVP fue iniesta,  ¿no? 

#MundialClubes]]></document>
	</documents>
</author>