<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Yaaa en el aire hasta las 19 hs con @TormentaFutbol prendete dale!! https://t.co/g6vo520kDv]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor noticia que enterarse que sumó minutos @RodriMazur , vamos pibe! Ferro está con vos!]]></document>
		<document><![CDATA[No te pierdas el programa de hoy! Todo el superclásico y las novedades del fútbol argentino, en un solo lugar, en T… https://t.co/zcw3TsyvbY]]></document>
		<document><![CDATA[@ArgFutbolRetro enfrentó a Racing en un 2-0 para la Academia...]]></document>
		<document><![CDATA[@ArgFutbolRetro muchas gracias!! Debutó en Racing en un Estudiantes 4 Racing 1 y  despúes pasó por Sp. Italiano y Lanús. Ahí (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@ArgFutbolRetro Buenas noche, Mario Degl’Innocenti jugó en el 61 contra Racing para Lanús, club donde debutó, tendrán alguna imágen? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CIHF_Historia Buenas noches, quisiera saber si tienen algo sobre Mario Degl’Innocenti cuando jugó en un Lanús vs Racing]]></document>
		<document><![CDATA[@hugohlamadrid En la mirada del triunfador, que opinión tiene sobre la banda metalera, Asspera? Lo ha escuchado? Escuchó el tema: Me cago?]]></document>
		<document><![CDATA[@SMorquio Que raro es ver esto y no una patada o una tarjeta... Increíble, queda en el recuerdo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloKersevan @ViejosEstadios excelentes imágenes!]]></document>
		<document><![CDATA[@santiagocavi si le pones un caudillo al lado, alguien que lo ayude en su tarea y a quien imitar, sería como un gran refuerzo en su puesto]]></document>
		<document><![CDATA[@santiagocavi se nota que se adaptó al club y sus exigencias, la llegada de Cocca lo hizo crecer...]]></document>
		<document><![CDATA[@santiagocavi 3) Descartan a Barbieri con buen nivel]]></document>
		<document><![CDATA[@RacingYa @Kappa_Argentina #QuieroladeRacingYa ! Porfa!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayee_Taverniti a mi me mata la cara jajajaja esa cara de " me olvide de pagar la boleta de luz"]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayee_Taverniti el país está como está por estos tipos https://t.co/rsjtvis89h]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoTantos te perdiste el baile en Salta!!]]></document>
		<document><![CDATA[@canaldeportv #TNAenDEPORTV No todo es NBA y un aplauso a ustedes, que muestran todo el basket, NBA, TNA, Torneo Federal... Un aplauso]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanSelem @m_benedetto acaban de afirmar que si viene a argentina es a Racing]]></document>
		<document><![CDATA[@crisexeflores y todos los delanteros de Boca son Pavón...nunca jugó Solís parece]]></document>
		<document><![CDATA[@NagAkd @davellaneda77 pero... Contra Perú, junto con Mansilla fueron claves... Ahora, si pones un solo 5, ahí si entra bien]]></document>
		<document><![CDATA[@davellaneda77 en 15 hizo más que los demás... Ahora, quien sale? Barco? Torrez? Mansilla? Que difícil decisión eeh]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la camara sigue a Martínez  me hizo ilusionar pero no, finalmente fue en contra]]></document>
		<document><![CDATA[@davellaneda77 el centro a torrez de cabeza, no fue de conechny?]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachita aparentemente, en contra jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez, Lautaro Martínez igualando a los 90... Repite la clave de Sergio Ramos con los goles importantes?]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble como pierde la sub 20... Falta de atención y la suerte no acompaña]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasSinger @diegoruscitti @TodaPasion quiero la nuevaa! #CamisetaRACINGTN]]></document>
		<document><![CDATA[@gatogarofalo antes de empezar la nota saludalo por el cumpleaños al señor @dhferreiro22! Ya que estamos, Feliz cumpleaños!]]></document>
		<document><![CDATA[@gravep o... Es un hombre de palabra]]></document>
		<document><![CDATA[@hugohlamadrid de groso pasaste a ser ídolo escuchando al gran Ricardo Iorio]]></document>
		<document><![CDATA[Ramonito en caso cerrado, se parece más a ramonita]]></document>
		<document><![CDATA[Puede dar un giro el tema Meli a #Racing? La CD de Colón, dueño del 50% del pase, no estaba al tanto de la transferencia... Ojo]]></document>
		<document><![CDATA[@Leorc09 che cabeza de bondiola, hablame al privado!]]></document>
		<document><![CDATA[@chykyakd @VRacinguista @RCsenior aclaro, puse esa foto personal con mi mama, porque es la unica que tengo sin el equipo y que se lea todo]]></document>
		<document><![CDATA[@chykyakd @VRacinguista @RCsenior mirá, el año pasado dijeron lo mismo pero solo las usó avellaneda no Villa del pa… https://t.co/OrICtXBPmF]]></document>
		<document><![CDATA[@VRacinguista ojalá sea así, cuando arranquemos con los amistosos veremos y les cuento jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@niko22akd @NicoMontala @marergar gonzalez pirez se fue a Atlanta United el equipo del tata]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoTantos nos estamos viendo próximamente, un abrazo genio]]></document>
		<document><![CDATA[Entre los aviones apodados mosquitos y las piletas del barrio que me dejan sin agua para bañarme da un resultado de mal humor]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoTantos gran partido el de ayer querido! Felicidades por la victoria (les traje suerte en la anterior pretemporada(?)]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachita ayer junto a Alvaro González y Leandro Cabrera no?]]></document>
		<document><![CDATA[@RCsenior @VRacinguista visten al basket pero falto aclarar de Avellaneda, porque el de Villa del parque usa las viejas de la casa central..]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbruno84 joaco, me parece imposible que llegue, Nadur le dijo al vasco que no lo vendería hasta Junio... Deberíamos ver otros horizontes]]></document>
		<document><![CDATA[Linda doble cartelera de Miércoles... Bucks vs Rockets/ Warriors vs Thunders... Todos los condimentos para una buena velada #NBAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[@estebanedul @julianbricco @TyCSports  muy mal estado del campo, estos torneos se merece otra cosa mejor, imposible jugarlo y verlo así]]></document>
		<document><![CDATA[@PivotTirador @fsusbielles @basquetplus @TyCSports capaz, que con el peso que tiene, puede ser que hagan algo para que se solucione eso]]></document>
		<document><![CDATA[@TacoyPelota esta cerca de Ferro]]></document>
		<document><![CDATA[@PivotTirador @fsusbielles @basquetplus @TyCSports se que no tiene que ver, pero la CABB tiene mas peso que la liga argentina y lo solucione]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachita menos hachita, por 16 partidos, que son 4 meses]]></document>
		<document><![CDATA[@recontravale5 fabi, porque Telecentro no pasa los partidos de la Lnb? Ayer los tuve que ver por celular en un canal de tv]]></document>
		<document><![CDATA[@fsusbielles @basquetplus @TyCSports arreglen con telecentro para poder ver los partidos de la LNB de paso!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernandez_MM @RacingClub arevalo y farinella tambien]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiFutbolClub queres ver el otro numero? Jajajaja todavia la tengo guardada y es la misma foto jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiFutbolClub na, tuvo dos numeros jajajaja ese es el segundo y lo guarde con el mismo nombre jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible escribir sin teclado https://t.co/4Wrn1OoVYd]]></document>
		<document><![CDATA[@enzoberon_ @dariohilzerman  los envidio... Yo estoy mirando el Australia open, no puedo ver ese partidazo 😢]]></document>
		<document><![CDATA[El paseo que le da la CD de #Estudiantes a #Boca se merece un aplauso, 3.5 por Andújar y ahora 3 palos verdes por la mitad del pase de Rossi]]></document>
		<document><![CDATA[#NBAenDEPORTV es díficil que Toronto pueda arrebatarle el puesto a Cleveland pero no imposible]]></document>
		<document><![CDATA[#NBAenDEPORTV por los partidos que vi, los knicks deberían dejar de depender tanto de Carmelo y buscar mas el juego colectivo y defender mas]]></document>
		<document><![CDATA[No todo es color de rosas, tomarte un 37 con aire y que te deje a dos cuadras del estudio, trae como consecuencia un chofer lento]]></document>
		<document><![CDATA[No saquen por nada en el mundo el aire del Roca... Es un placer viajar así un día de calor...]]></document>
		<document><![CDATA[@LehmannFer gracias fer!]]></document>
		<document><![CDATA[Acordate! Hoy a partir de las 17 podés participar en el sorteo de la camiseta de River! RT a la imágen y ya estás p… https://t.co/QnIq9DpFBR]]></document>
		<document><![CDATA[@marianocerro7 empezaría el 28/2 peeero al parecer no arranca por las deudas de la comisión normalizadora]]></document>
		<document><![CDATA[@LehmannFer el tema son los pagos no? Cual es la postura sobre la superliga? Estas al tanto sobre eso fer?]]></document>
		<document><![CDATA[Al segundo partido de la noche, se lo ve en la cama, feliz por la victoria de los celtics... Ahora #Pistons vs #Jazz #NBAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Thomas, casi me das un infarto... Da placer verlo jugar...]]></document>
		<document><![CDATA[@fran260900 @AlbertoRaimundi @LaVela_Oficial yo les recomiendo Cuchilla Grande, banda metalera uruguaya y su gran hit, mate amargo!]]></document>
		<document><![CDATA[#NBAxESPN por más que me ilusionaron con ver a mis Celtics, aca estoy prendido a la TV desde bs.as, Argentina @FerAlvarez]]></document>
		<document><![CDATA[#NBAxESPN @FerAlvarez en la publicidad y el sábado promocionaban el partido Celtics vs Wizards, porqué transmiten el de Okc?]]></document>
		<document><![CDATA[Si falta un Ala Pivot en los Celtics, porque no pensar en Paul Milssap? Despiertenme cuando ganemos el anillo]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente, el afán de ser el héroe Antonhy se lo comió, la victoria se asoma gracias a Lee y Thomas...]]></document>
		<document><![CDATA[$70 un Marlboro? La pucha, ni matarte tranquilo te dejan]]></document>
		<document><![CDATA[@VarskySports @Futbologic_ @LIBRO_FUTBOL y Estevez de racing]]></document>
		<document><![CDATA[@VarskySports @Futbologic_ @LIBRO_FUTBOL Mauro Rosales, Fuentes (el de Velez)]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos mejorar como país pero divulgamos videos atroces de violación, que retorcida es la mente Argentina, tenemos lo que merecemos]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayee_Taverniti quieras o no, todos los politicos son y fueron una mierda, desde cristina, pasando por macri, nestor y los demas]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMetodoRacing gente, una duda, estaba pensando en los jugadores cedidos por Racing, la mayoría juveniles, anotados tengo 8, hay más?]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiFutbolClub Pereyra, Pavone, Lisandro, que delantera...]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiFutbolClub Santiago Nagüel, hoy en Unión, otro que pasó desapercibido]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiFutbolClub además, te llevo los juveniles que están todos a prestamo]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiFutbolClub el lunes, tenes los 22 jugadores! Se me estan viniendo muchos nombres... Es más, hasta de la era cocca con acevedo]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_racing en otros momentos, todo era por nuestro sudor, varios partidos suspendidos porque ni aro teniamos...]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_racing no le gusta? Anda a vdp, yo juego al basket ahi, sali campeon sub 22 y por lo menos, esta dirigencia nos compro un aro]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_racing racing no es sólo fútbol, tiene una vida social y gracias a esa persona, hoy esta mejor que nunca el club]]></document>
		<document><![CDATA[Arrancó nomas! https://t.co/1ps5riaVMH]]></document>
		<document><![CDATA[@alecastelli_cjs sabe como alegrarme el día]]></document>
		<document><![CDATA[No todas las películas tienen finales felices y este es un ejemplo, peleando por el sueño de sus vidas y se va así nomás. #FuerzaChapeco]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiSinclair bueno, esperare la invitacion entonces]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiSinclair si pero juegan los sabados a las 3 horario en que me estoy yendo para la radio jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Creo, que esa foto mucho no ayuda jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Dale campeón dale campeón! https://t.co/DIsfNbix2r]]></document>
		<document><![CDATA[Haber formado parte de esto no se paga con nada y mas con un titulo para coronar, tantos años remandola de abajo y… https://t.co/pGx491dJ5N]]></document>
		<document><![CDATA[@gonbonadeo1963 del basket en mi club y todavía no salí para Villa del Parque! Manden un saludo!]]></document>
		<document><![CDATA[@gonbonadeo1963 en el 2008 en semana de mi cumpleaños, perdimos la final en MDQ ojalá, esta vez se nos de, tengo que jugar la final]]></document>
		<document><![CDATA[La final! Acompañanos para hacer sentir la localía, dale los esperamos! https://t.co/lDPdOsDPaE]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasSinger @diegoruscitti cabe destacar que estaba festejando el cumpleaños y atragantandome con la comida en esa final]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasSinger @diegoruscitti #CamisetaRacingTn  sería un enorme regalo de cumpleaños y más si se gana la davis que en el 2008 no se pudo]]></document>
		<document><![CDATA[El saludo de cumpleaños de un grande, lo empece genial el día gracias a él @ChatrucJose2 https://t.co/KwMdW7OetB]]></document>
	</documents>
</author>