<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MILCOMICS Y en breve, reseña de Wonder Woman #DCRebirth #UDCRenacimiento de @ruckawriter @LiamRSharp @NicolaScottArt para @death_detective]]></document>
		<document><![CDATA[@MichSums_ @death_detective Muy buena reseña. Estoy siguiendo la saga en su edición USA y me está encantando. ¿Qué pasará a continuación?]]></document>
		<document><![CDATA[#PequeñasDerrotaeDiarias Que mi hijo se vuelva a despertar otra vez después de luchar con él justo cuando yo pillaba el sueño]]></document>
		<document><![CDATA[#PequeñasVictoriasDiarias Dormir a mi hijo después de que despierte en mitad de la noche tras batallar un rato en ello]]></document>
		<document><![CDATA[Este artículo debería ser leído por todos aquellos que desprecian los cómics o los consideran algo para niños.Una a… https://t.co/dhrR6f3Dds]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Júbilo siguió a las féminas de los X-Men y vivió oculta en su base. Solo reveló su presencia para… https://t.co/Z6Q2xQ3ceu]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Después de que la Fuerza de la Libertad fuese diezmada, Val Cooper creó un nuevo X-Factor gubernam… https://t.co/B4Od7ClulD]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Dama Mortal fue una mutante con garras de Adamantium en el cine aunque en el cómic original se tra… https://t.co/w1amofBlOA]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Por un tiempo Dani Moonstar trabajó como agente infiltrada de SHIELD en el Frente de Liberación Mu… https://t.co/cVZ9cr2dsa]]></document>
		<document><![CDATA[Y no quiero pensar que más cosas indeseables contra las libertades pueden estar por venir, no sea que le demos alas a este energúmeno]]></document>
		<document><![CDATA[Muros, deportaciones de ciudadanos extranjeros con visados vigentes por su origen...Parece que hemos retrocedido décadas en Derechos Civiles]]></document>
		<document><![CDATA[Es una vergüenza que tan solo tomar el poder, Trump cumpla con su programa electoral xenófobo #MuslimBan Así suelen empezar estas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vimos en @death_detective el comienzo de #DCRebirth https://t.co/WMHDFePWy7 Pronto esta etapa de Wonder Woman que trae @eccediciones]]></document>
		<document><![CDATA[@PaniniComicsEsp @death_detective Y el artículo sobre la propia #DeathofX más pronto que tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Próximamente @PaniniComicsEsp publicará #DeathofX Los antecedentes en @death_detective https://t.co/nP6TQX27FW por un servidor]]></document>
		<document><![CDATA[@sandy_osaposa Nuestro hijo, el artista. No tiene talento ni nada #padreorgulloso]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts En el futuro de X-Men: El Fin, descendientes de la Patrulla-X luchan como equipo no oficial por ma… https://t.co/1or1iBdb2X]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts En el Universo Amalgam, Will Magnus creó a los Centinelas y mató a la Hermandad de su hermano Erik… https://t.co/vL1gugB0Vb]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Desde hace poco, 2 de las 3 Cucos de Stepford supervivientes han cambiado su color de pelo para re… https://t.co/TPEZ6sNg8F]]></document>
		<document><![CDATA[El guión de la Charla de @Historietas1993 Sagas @Marvel : Años 90 Parte 1 sigue sin prisa y sin pausa. Todo sigue en marcha]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esperando el regreso de #TheWalkingDead? Lo que opino de ambas versiones en @death_detective https://t.co/cTGAIpdmjy]]></document>
		<document><![CDATA[Una pequeña sugerencia televisiva que os dejo en @death_detective https://t.co/cKI8c3Lxaj]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Magneto y su hija Lorna pasaron mucho tiempo juntos cuando él gobernaba Genosha, antes de que ella… https://t.co/j0tHcq6tby]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Xorn en la Batalla del Átomo era una versión futura de la Jean Grey traída del pasado junto a los… https://t.co/3LiWJAr3zQ]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts A pesar del enfrentamiento que existía entre SHIELD y los X-Men de Cíclope, Maria Hill sentía una… https://t.co/4URZMJv5lQ]]></document>
		<document><![CDATA[Podríais respira tranquilos con tan solo leer el primer número de esta etapa en la edición de @PaniniComicsEsp De verdad, consejo de amigo]]></document>
		<document><![CDATA[No es un atentado contra los fans como en su momento fueron los New52. No han rebooteado al personaje y en @Marvel no se han vuelto locos]]></document>
		<document><![CDATA[La serie del Capi por @nickspencer es buena. De verdad y no está tratando de hacerle la puñeta a nadie y lo dice alguien que es fan de Steve]]></document>
		<document><![CDATA[Ven relaciones inexistentes entre personajes, se montan teorías que rozan lo conspiranoico. Por favor, solo hay que leer y disfrutar]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy hablo de hacer tesis ni nada, solo que las versiones cinemáticas suelen diferir demasiado del cómic y la peña se monta cada lio]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo que existe mucha gente cuyo 1°contacto con los superheroes ha sido el cine o la TV, pero a veces hay que tener una pequeña base]]></document>
		<document><![CDATA[Señor@s, Me molesta mucho que critique un buen cómic sin leerlo @nickspencer está haciendo realmente un gran trabajo en Capitán América]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinemascomics @TrimmingSquad Es curioso que McAcoy interpretara a Xavier y ahora a un personaje tan parecido a Legión, el hijo de Charles]]></document>
		<document><![CDATA[@MichSums_ Leí solo el primer número y no me convenció, pero le daré una nueva oportunidad y me lo zamparé entero]]></document>
		<document><![CDATA[@death_detective No la he visto y es de las pocas junto al remake de los 4F y Amazing Spider-Man 2, pero después de esto puede que lo haga]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Graymalkin nació en el s.XVIII y su padre le enterró vivo por su padre por ser gay. Solo su poder… https://t.co/BOkbKuJFGv]]></document>
		<document><![CDATA[@StripMarvel ¿Recibiste mi dirección de e-mail para el envío? No he recibido ni contestación ni el paquete]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Debido a su conexión mística con Illyana Rasputin, Hada puede convocar una Daga-Alma https://t.co/p4icG0NZz7]]></document>
		<document><![CDATA[Otro monstruo que piensa que habla en nombre de un Dios en el que no cree. Así se empiezan las purgas como las de l… https://t.co/UMYRlwc5Vb]]></document>
		<document><![CDATA[@marinacondo @YouTube Con alguna rara excepción, siempre el libro]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de terminar y enviar uno de los artículos prometidos para @death_detective En cuanto pueda me meto a escribir uno sobre #DeathofX]]></document>
		<document><![CDATA[@Historietas1993 El guión está lejos de cerrarse. Queremos hacerlo lo mejor posible y que se entienda claramente esta era tan convulsa]]></document>
		<document><![CDATA[Debido a la enorme cantidad de sagas @Marvel en los 90, lo que creíamos iba a ser una charla de @Historietas1993
serán unas cuantas más]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts La grabación que Bishop descubrió en su futuro sobre un traidor de los X-Men no la vimos completa… https://t.co/JNH8Lhho24]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts @Marvel se adelantó a su época con la 2° Génesis de los X-Men como representación multicultural y… https://t.co/4Pgg9EwUeO]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts La mayoría de gente dentro y fuera del Universo @Marvel ignora Torbellino, uno de los enemigos de… https://t.co/Q838aizinj]]></document>
		<document><![CDATA[@Marvel @Historietas1993 Tenemos que hacer un poco de criba ya que esa década dio mucho de sí, malo y bueno.Queremos que sea representativa]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tenemos el primer borrador de guión para la Charla @Marvel sobre las sagas de los 90 en @Historietas1993 Seguiremos informando]]></document>
		<document><![CDATA[@marinacondo Estoy de acuerdo con ello y eso siempre puede ser impopular]]></document>
		<document><![CDATA[@MichSums_ @DCComics Muchas gracias por esa confianza. Solo espero que te siga gustando a ti también]]></document>
		<document><![CDATA[@MichSums_ @DCComics De momento, a mí no me ha defraudado ni un solo número y la cosa va a mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@MichSums_ De las mejores series del catálogo @DCComics Suscribo totalmente tu recomendación y además es parte del gran misterio #DCRebirth]]></document>
		<document><![CDATA[¿Donde compro de eso? Tiene que estar de muerte https://t.co/BbtE1pRhWB]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts A pesar de su voracidad y gusto por comida exótica, la Mole no ha sucumbido al canibalismo como su… https://t.co/b04jVUPw1H]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Hasta su muerte y desde que perdió originalmente el uso de sus piernas,Xavier volvió a andar hasta… https://t.co/X5X32YHHes]]></document>
		<document><![CDATA[@quiquepeinado Me has hecho ver mi futuro. Con lo que le gustan a mi hijo me tocará llevarle a verlos y lo peor es que me sé las canciones]]></document>
		<document><![CDATA[@ComedyCentralES ¿Alguien me puede explicar como es posible que se esté estrenando la 1°Temp #broadcity si ya se emitió una hace unos meses?]]></document>
		<document><![CDATA[@death_detective @whakoom Suscribo la recomendación. Una lástima que @NormaEditorial no llegara a publicar la serie entera en castellano]]></document>
		<document><![CDATA[@PerroLocoMcFly Sin embargo, ya solo por los guiones de @cullenbunn y por tener a los X-Men en un gran evento otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendación: Agentes de Atlas de @jeffparker Leonard Kirk. Mi reseña para @Historietas1993 https://t.co/EoGahbvRtT https://t.co/ZUk38Tpxf8]]></document>
		<document><![CDATA[@KatanaVirtual Lo peor es el desdén con el que te miran como de superioridad moral, olvidando que fuera del mundillo no ven diferencias]]></document>
		<document><![CDATA[@KatanaVirtual Existen cosas que me dan rabia y luego están los frikis "arrepentidos" Yo soy y seré lector de superheroes y a mucha honra]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts A pesar de su vocación religiosa o su aspecto demoníaco, Rondador Nocturno siempre ha sido un gran… https://t.co/zcDh6z5RF1]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Arcángel y Dientes de Sable han luchado a muerte varias veces tras la Masacre Mutante pero ahora a… https://t.co/GwfMIx1J3Q]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Cuando su cuerpo fue destruido, Kaos habitó el de su contrapartida muerta de Tierra-1298 y vivió u… https://t.co/zJta2BaLEX]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts En contra de la opinión general, Jean Grey solo ha muerto una vez en los cómics y dos si añadimos… https://t.co/OergQMpwir]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts El ataque a Wakanda durante VvX, hizo que Pantera Negra declarara enemigos a los X-Men y anulase s… https://t.co/EvqDDtwrOF]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Aunque solo desapareció un instante para sus amigos, Eva Bell pasó años viajando por el tiempo e i… https://t.co/LFEmLYGKrh]]></document>
		<document><![CDATA[También recordaremos este episodio cósmico de @Marvel en la próxima Charla de @Historietas1993 sobre las Sagas de l… https://t.co/vJty8ZB6h9]]></document>
		<document><![CDATA[@kekoarteixo Depende mucho de si se está soltero o tienes pareja. También si es pareja de años, así que ya habrá menos sexo. Es difícil]]></document>
		<document><![CDATA[@TheComicSquad Si el bolsillo te lo permite, pilla los dos. A mí, la lista de imprevistos se me hace cada vez más larga. Puto dinero]]></document>
		<document><![CDATA[@TheComicSquad Me gustan los dos, pero yo tengo una debilidad especial por el Flash de @MarkWaid]]></document>
		<document><![CDATA[#MonstersUnleashed Las mejores espadas de la @Marvel actual enfrentan a los héroes con toda clase de monstruos giga… https://t.co/tYbhD5S8yK]]></document>
		<document><![CDATA[Unas rápidas reviews: All-New X-Men. ¿Capuletos y Montescos? No. Mutantes e Inhumanos ¿Romeo y Julieta? No. Romeo y… https://t.co/jYVKADeDLv]]></document>
		<document><![CDATA[Heroes Return reunificó el Universo @Marvel tras el "experimento" Heroes Reborn. Nuestra opinión sobre ambas: Charl… https://t.co/bh1bGqb2Qu]]></document>
		<document><![CDATA[Otra de las sagas que revisitaremos en la próxima Charla de @Historietas1993 Las grandes historias de la @Marvel de… https://t.co/Szdj4BcMEn]]></document>
		<document><![CDATA[@Deathrooper No entienden lo que es realmente #TheWalkingDead Este artículo para @death_detective les puede servir https://t.co/cTGAIpdmjy]]></document>
		<document><![CDATA[@Deathrooper Cuanto más tonterías como esas hacen, más se separan del cómic]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Antes del renacimiento de la Tierra-616 y a pesar de su enemistad, Namor y Pantera Negra se enfren… https://t.co/mLPn9p3q7Y]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts Magneto creyó que su cambio moral se debía a manipulación genética pero al descubrir su error,"mur… https://t.co/h20iYCj5hQ]]></document>
		<document><![CDATA[Para siempre, siendo mi vida y en mi vida @sandy_osaposa https://t.co/JCLvtTbsxu]]></document>
		<document><![CDATA[@martaflich Entre un chandal y ese vestido, creo que este último es más discreto]]></document>
		<document><![CDATA[Lázaro y yo estamos trabajando ya en la Charla Sagas @Marvel :Años 90. Próximamente en @Historietas1993 Seguiremos informando]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts En Tierra-12025,Lobezno mantiene una relación sentimental con Hércules y sus huesos están forrados… https://t.co/yi8MkTyob6]]></document>
		<document><![CDATA[@olivelvet1974 Yo te aconsejo que lo leas. Todavía no he conocido a nadie que lo haya leído y no gustado.Eso sí, algunos mucho y otros menos]]></document>
		<document><![CDATA[@kekoarteixo No solo a ti. A mí, a veces... solo a veces también]]></document>
		<document><![CDATA[@akamimisworld ¿No pueden ser ambos? Tengo curiosidad por la novela]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts William, el padre de Bobby Drake tardó años en aceptar a su hijo,pero casi murió defendiendo a los… https://t.co/RdXssOuUyw]]></document>
		<document><![CDATA[#XMenMutantFacts El poder de Jean Grey se manifestó cuando su mejor amiga Annie murió atropellada y ella captó sus… https://t.co/uOc3dzAHAH]]></document>
		<document><![CDATA[Para ir abriendo boca, refloto los videos de anteriores charlas https://t.co/E0GFMg9lsu]]></document>
		<document><![CDATA[#OlaDeFrioPolar en Murcia #OladeFrioRM @sandy_osaposa , Pablo y yo regresando a casa desde la guardería. Menuda ras… https://t.co/C6r2jxvu2D]]></document>
		<document><![CDATA[¿He dicho ya que se regresan las Charlas de cómic en @Historietas1993 ? La próxima: Sagas @Marvel Años 90]]></document>
		<document><![CDATA[#OlaDeFrioPolar Lo peor es que ahora tengo que salir a recoger al peque de la guarde. Me toca abrigarme un poquito más]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFrioSeQuita tapado con una manta en el sofá leyendo un buen libro o cómic y en su defecto con sesión de series o cine]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFrioSeQuita con una buena taza de chocolate con churros o un señor plato de cocido con albóndigas]]></document>
		<document><![CDATA[#ElFrioSeQuita con un buen maratón de sexo. Da igual la hora del día]]></document>
		<document><![CDATA[@TheComicSquad lo único que queda es el símbolo, la máscara. Eso es lo más importante de todo, símbolo de esperanza o miedo según para quién]]></document>
		<document><![CDATA[@TheComicSquad Coincido plenamente. La propia psicología del personaje lo deja abierto a la interpretación de cada autor y al final]]></document>
		<document><![CDATA[#OlaDeFrioPolar Por primera vez desde que era un niño, vuelve a nevar en Murcia Capital. Mi hijo va a flipar mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Una obra imprescindible que estudiaremos en próxima Charla Sagas @Marvel : Años 90 en @Historietas1993 https://t.co/ijMdX4ayKZ]]></document>
	</documents>
</author>