<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El empacho se cura con una palabra "Buscapina" . https://t.co/y0YQgy4HCO]]></document>
		<document><![CDATA[Qué decepción La La Land, parece hecha hace 70 años.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Menos mal q esperaron al horario de protección al menor xa los primeros planos a la nueva Zehra .]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Ya tenemos a Zehra versión Manaos.]]></document>
		<document><![CDATA[#Tarifazo Nadie se queja de los aumentos de tv x cable, satelital y servicios WiFi q son muy superiores a los de luz?]]></document>
		<document><![CDATA[@cecililiana1 No, nunca, Devran la espera. Así va a morir, ja ja.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Diez minutos de novela y veinte de adelanto?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Para violarla a Leyla le saco sólo los zapatos? Ja ja.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Bahar le mandó las fotos a Ali xa q la mate y ahora lo quiere arreglar con una mantita en los hombros de Melek.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven 2 Melek, 2 Azad, 4 o 5 Cemalitos y ahora 2 Zehras.! Nooo.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Gracias Cagla x Zehra.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeMirtha Qué producción! Invitaron a Donald Trump! https://t.co/caQ2MkWX5J]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven #EsposaJovenMandaSuarObedece Usan nuestra novela xa dar rating a la pedorra Quiero vivir a tu lado q es un fracaso.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Algunos diálogos (la traducción) están rarísimos.]]></document>
		<document><![CDATA[#DDM En muchos comercios hay precio contado (más barato) y precio con tarjeta,  desde hace años.]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad creen q esto les da votos, quién los asesora?  https://t.co/e16vZXxCxM]]></document>
		<document><![CDATA[@MissLadrillos Tenía llave pero también se perdió.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissLadrillos Yo tengo una igual, de mi abuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Se colaron , se hicieron pasar x mozos y se guardaron las propinas. https://t.co/D5bNTyMWcH]]></document>
		<document><![CDATA[Faltó poner "Con la plata de los pelotudos q me votaron." https://t.co/mvHvXYfua5]]></document>
		<document><![CDATA[La primer orden de Trump debe ser deportar a ese coro insoportable.]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo la asunción de Trump y riendome con la traducción de@Canal26.]]></document>
		<document><![CDATA[@canal26noticias Saquen a esa traductora, es pésima.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Harum riendose de Leyla con las patas cruzadas en el banquito,  es lo mejor de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Espero q sea el final de Leyla de una vez x todas.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Bahar manda las fotos al número 28 y siempre se ve el 12 en la puerta de la Mansión.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Mirza atrapa al vendedor de choclo loco, ja ja.]]></document>
		<document><![CDATA[#DDM Por fin un invitado de lujo q la tiene clara @jlespert.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Zunrup le deja la comida a Melek y no la desata, pelotuda cósmica.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Hoy conocimos al nieto de Moni Argento,  Methe.]]></document>
		<document><![CDATA[#DDM La producción está de vacaciones? , qué malos programas q están haciendo en enero.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Hilmi tiene el uniforme de la nueva Policía de CABA.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML @FerIglesias presidente!]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML Camaño, hay q mirar xa atrás xa ver quienes se llevaron la guita, y Duhalde se afano los depósitos bancarios de la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML @FerIglesias un genio, los atiende a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML Camaño se está transformando en Nacha Guevara.]]></document>
		<document><![CDATA[Los cortes en la autopista BsAs LaPlata son en Avellaneda y Berzategui, intendentes K , todo clarísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven. Por qué no habla Kadim? Cuando estaba en el cajón gritaba y ahora nada.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Delivery xa las brujas y cena afuera xa Melek. Bien Devran!]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven La tensión q hay en cada comida en la mansión es para un camión de digestivos y antiacidos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Cuánto hace q no limpiaban la mansión?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Bahar traicionó a Mirza! Oh!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ambitocom Qué pasó con Copel.? Dio quiebra y dejó a los empleados en la calle? Saben algo?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Cuando vuelve Kadim y la mata de un susto a Bejiye?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Melek estaba más tranquila en la cárcel q en la mansión. #UnAñoDeEsposaJoven .]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven #UnAñoDeEsposaJoven Mirza reparte piñas a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Pensar q el primer capítulo no me gustó y ahora no me pierdo ninguno #UnAnoDeEsposaJoven .]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto apuro xa q Brian (el asesino) y sus padres se vayan a Perú, miedo a q hablen de sus contactos narcos?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Mirza es Duro de matar. Ligaron todos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Las brujas planean alegremente otra violación.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven  No se si es la traducción , pero Mirza y Melek jamás dicen "mi nieto".]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Alguien sabe cuantos capítulos quedan xa el final?]]></document>
		<document><![CDATA[Premio a la publicidad más pelotuda del mundo. https://t.co/VLREK9uy4j]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Pelin se parece a la hija de Araceli González.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Devran sigue esperando el efecto dominó.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Ali no lleva ni una mamadera xa el pobre Cemal.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven El chofer ya se cansó.]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Ahora q está aburrida dan 2 hs, cuando estaba Ramses ni 30 minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Mirza sabe q Melek está casada c Devran?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven La pesadilla de Zunrup es lo más.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Zehra es tan prolija xa hacer las valijas c yo.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Esa mujer  en lugar de comprar un bebé que se compre un peine.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Primer programa del año. Ezequiel Asun.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Feliz 2017 xa todos. Un saludo xa Ezequiel Asum.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven En el mismo horario q #10Mandamientos ,elijo #Esposajoven,  adiós Moisés.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Dejan q Kadim respire sólo, resucitacion boca a boca ni locos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Van a vender a Cemalito, no se puede tener más mala suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Ahora es Devran contra Alí.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Anda tranquilo Mirza, no corras xa encontrar a Ali, lo agarró pachorra.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Zunrup es la cómplice "ideal" ,llorando y a los gritos, insufrible.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Qué bien q escondieron la llave, servida en bandeja.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Se apropiaron de la casa de Melek, son okupas.]]></document>
		<document><![CDATA[#BenditaDeFiesta Los felicito x tener a Miley Cyrus como panelista, perdón es Casalnuovo.!]]></document>
		<document><![CDATA[Halo solar. Bellísimos. Ahora en Quilmes. https://t.co/smgn0mc1uK]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Matan le dice vieja a Adira .Cómo osas decir eso!]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Por qué no le dice q Mirza es el padre? Siempre mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Quiero esas ciruelas!]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Al bebé no se lo robó una vieja, cuando el accidente?]]></document>
		<document><![CDATA[Patotas de San Lorenzo, Tinelli, y no olvidemos al Papa peroncho]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos El sacerdote ese te cura o te mata.]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos prematuro el bebé de Abigail? Hace un siglo q está embarazada]]></document>
		<document><![CDATA[@PlusRating Si todavía no empezó 10mandamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven La actriz q hace Zunrup está embarazada?]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Pobre Radina, Hur es una mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Balac debe ser el Rey de la música Disco, Earth, Wind. &amp;Fire.]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Abigail hace 2años q está embarazada y no tiene panza.]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Cómo se la quieren sacar de encima a Miriam!]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos La fuerza de Nathan es increíble.]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Hur haciéndose el galán! Por Dios!]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok Cuando sos servicio, lo sos siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Mendoza quiso imitar a la venezolana tratando de entrar en el Mercosur. https://t.co/0K054InXJz]]></document>
		<document><![CDATA[Esa pregunta deja claro: sos boludo? No, por lo tanto votarse a Macri. https://t.co/gRQ79p1KA1]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven repiten 3 veces los mismos avisos en cada corte, piedad!]]></document>
		<document><![CDATA[Mayra Mendoza tomó clases con la canciller venezolana.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Qué empiece ya! Paren con los conventillos de Tinelli #EEES.]]></document>
		<document><![CDATA[#ScioliEnIntrusos para recordarnos q hubiera sido otro DeLaRua.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto estará poniendo Yoli xa esa nota?  https://t.co/6OblGQYRRl]]></document>
		<document><![CDATA[#10Mandamientos Los está causando el Conde Drácula.]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven el 26 no sale la novela?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsposaJoven Ahora Bahar tiene una idea de xq Zehra se escapa de esos dos.]]></document>
	</documents>
</author>