<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Creo que también van Vera y V.Hugo. https://t.co/BZIlx9DXen]]></document>
		<document><![CDATA[Uhh, que dice?? Ando floja en comprensión  de textos. https://t.co/ofN27qqywm]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ocurrió  y mucho más,  Que no muestra la historia reciente.Terroristas ASESINOS. https://t.co/9nwC8QCZ3y]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es Filmus,  Que puede exigir si no lo vota ni la madre, los que votamos a los que ganaron estamos orgullosos… https://t.co/IxkuecrIEP]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ni deberíamos nombrarla mas, es como la Hebe,  están acabadas,huelen a muerto, no valen un rezongo. https://t.co/luYm2k5vzq]]></document>
		<document><![CDATA[De profesión: mugrientos. https://t.co/zd6uUqLGOO]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente que vota a este tipo? https://t.co/cyxdZsKCtb]]></document>
		<document><![CDATA[@Piter_Robledo @JProArg para que sea asi tendrían que ser 30mil, no lo son, vote PRO para empezar a tener  esperanza y que no me mientan mas]]></document>
		<document><![CDATA[Y a Vaca Narvaja y Firmenich ya los aga.rraron?, ah si en el gobierno de Alfonsin, pero Menem los perdono https://t.co/UhYUMFwYfG]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando uno dice la verdad no tiene por que retractarse. https://t.co/rhgUBDLAGe]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras algunos siguen parloteando con curros, otros trabajan. https://t.co/fhOVxYVdQW]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad siempre se banca. Me da bronca que del Gobierno no los apoyen como corresponde. https://t.co/PuuCmbx6JT]]></document>
		<document><![CDATA[Estos nenes idealistas con muchas muertes en sus conciencias siguen viviendo del Estado, terroristas. https://t.co/ERzd3izHCF]]></document>
		<document><![CDATA[Otro impresentable. Esquivel apoyo más dictaduras que cualquiera. https://t.co/Sw6mBoyqjK]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera es disentir, es mostrar una verdad documentada. https://t.co/ZkBUXClBC1]]></document>
		<document><![CDATA[Impecable este hombre. https://t.co/YjfT9YqRSz]]></document>
		<document><![CDATA[Mi respeto a G .Centurión. https://t.co/ncZhjQWJYS]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos dicen vivos los queremos, nosotros decimos los queremos con nombre y apellido y con prontuario. https://t.co/eDtd9g4RGi]]></document>
		<document><![CDATA[Y aún así está aumentado el número. https://t.co/a44VUiNLSn]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente cierto , esa mentira nos costó mucha plata a todos los argentinos. https://t.co/eNIg6YDiWT]]></document>
		<document><![CDATA[Fracasada , perdió el respeto. https://t.co/STeYay2OpG]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía estamos manteniendo a esos Asesinos, siempre vivieron del Estado. https://t.co/ExMFhzFPpW]]></document>
		<document><![CDATA[Yo vivi esa época y le tenía pánico a los terroristas asesinos. https://t.co/GJxUjogr2J]]></document>
		<document><![CDATA[Y la verdad, nada se puede construir sobre mentiras,NO SON 30MIL https://t.co/3pHeIRoASl]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad no les conviene a los delincuentes que lucharon con el verso de DH https://t.co/VgxAktUTxt]]></document>
		<document><![CDATA[Patéticos impresentables. https://t.co/d7GjgiKSz4]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinos, ellos o sus descendientes se hicieron ricos gracias al vrso de los DH. https://t.co/a5ZG9yNf7Y]]></document>
		<document><![CDATA[@lennaargent por favor otra Eva inmortalizada noooo, que se muera de vieja, funcionaria y rica como buena peroncha.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no le compren Clarín,  ni un carajo por salame,  Que falta de respeto al cliente https://t.co/3oN9htD7IB]]></document>
		<document><![CDATA[Mauri,  Para la mano, hasta yo me voy de vacaciones🤗 https://t.co/8mHCNWsJJd]]></document>
		<document><![CDATA[Hablan con la izquierda pero la guita la juntan con la derecha, sinvergüenzas. https://t.co/hC9lTL7TL0]]></document>
		<document><![CDATA[Y, Si, si hubiera estado la hija habria Estado del lado de los secuestradores y seguramente lo hubiese matado. https://t.co/VIjXpgCpXR]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubieran estado los peronistas hubieran esperado  las elecciones. https://t.co/oFvWBYHDyo]]></document>
		<document><![CDATA[Creador de pobres, para manejarlos mas fácil, 70 años de decadencia. https://t.co/FlRvu3U7FB]]></document>
		<document><![CDATA[Por suerte no me gusta ninguno de ellos, mala entraña. https://t.co/uNPF0hMQKD]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy harta que me incluyan los peronistas en decisiones que toman ellos ' la ciudadanía  eligió el  24' yo no home… https://t.co/Rw2peYkEhL]]></document>
		<document><![CDATA[También su ideales cobrar sus secuestros en dólares desde ahí se hicieron nacionales y populares . https://t.co/MCbiBiOQXE]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos por siempre https://t.co/W8Poy8Oc5d]]></document>
		<document><![CDATA[Para que se entretengan el 24 de marzo que para variar no quieren laburar. https://t.co/RSGSfID7xE]]></document>
		<document><![CDATA[Amiguitos. Siempre se destacaron por tener buenas amistades los peronchos. https://t.co/rxIuga3IeC]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de joda, ya se la llevaron en pala con el verso de los derechos. https://t.co/UVTNbk7TKN]]></document>
		<document><![CDATA[$$$sigan extrañando nomas $$$ https://t.co/DqrOxS9VYW]]></document>
		<document><![CDATA[Peronista de Perón, de Menem,  de los Kirchner, para mi que este se hizo puto hace rato. https://t.co/2nA6DwsiVE]]></document>
		<document><![CDATA[Más viejo y más pelotudo. https://t.co/jRkpANWAwE]]></document>
		<document><![CDATA[Por siempre  amigos. https://t.co/LQd6d8sdO9]]></document>
		<document><![CDATA[@SixtoMardoqueo @camusbeto @elcoya1977 parecía, pero no, era ella nomas.]]></document>
		<document><![CDATA[Guaí, Armando el golpe? https://t.co/G9IO5rIbu0]]></document>
		<document><![CDATA[Que horror. https://t.co/FFqJIW54qH]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño  de los traficantes, drogones  y prófugos,  Que la Ministra renuncie. https://t.co/ps1rpAvQ3q]]></document>
		<document><![CDATA[Como explicarle al parásito Pérsico que vive de la sangre de los pobres que Macri está ocupado trabajando,  Pérsico… https://t.co/LulG8ZdGXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Montoneros asesinos. https://t.co/eslRDczYy4]]></document>
		<document><![CDATA[Si no tiene miedo que hable ante el juez. https://t.co/lSW4Ajc1Rd]]></document>
		<document><![CDATA[Si Monzón hubiera matado a la mujer durante un gobierno peronista jamás hubiese ido preso https://t.co/qIncQtWF0b]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre con los escobillones recién sacados del bazar, nuevos. O son los que usaron en LP  para la foto también. https://t.co/gO1fZFoNjc]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotro' somo' bueno' diría la Mili. Eran asesinos, ladrones y secuestradores. https://t.co/NaXWTKESeC]]></document>
		<document><![CDATA[Son lo mismo. https://t.co/VO7XYukwq8]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo en Tribunales está calladita y obediente, grita a la salida. https://t.co/ml9sUDnGTf]]></document>
		<document><![CDATA[No una menos dicen los peronchos. Bueno viniendo de este servil , un insulto es un halago. https://t.co/3lckq32nIq]]></document>
		<document><![CDATA[Capaz devolvió lo que se afano con Shoklender. https://t.co/I3KoV3yv5j]]></document>
		<document><![CDATA[Literalmente hartos  , sobre todo de mantenerlos. https://t.co/w5CZawsD1R]]></document>
		<document><![CDATA[Brillantes como siempre los peronchos. https://t.co/C5wcgOs1qn]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdos https://t.co/M5UKXxlwFj]]></document>
		<document><![CDATA[$$$sueños compartidos$$$ https://t.co/HVNe2qO1aa]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria para lo que les conviene. https://t.co/gs215MQBpR]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo ejemplo. https://t.co/LwdNavmk77]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato que esperamos la lista de los 30mil . https://t.co/FsK4HzCW5X]]></document>
		<document><![CDATA[Encima reclaman un feriado por asesinos. https://t.co/x6FL7dCpVm]]></document>
		<document><![CDATA[Mala gente los curas, perdieron el poco respeto que me quedaba hacia ellos. https://t.co/NLNhzYlzuA]]></document>
		<document><![CDATA[El kumpa que hace shopping en Miami! https://t.co/26xmVJi645]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo persiguieron ideales $$$$ https://t.co/K91HWk8uDW]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja, decadente. https://t.co/w8PgAtidY3]]></document>
		<document><![CDATA[Peronistas cómplices de terroristas, asesinos y todo tipo de delincuente que ande por ahí. https://t.co/BiPZA7Gyur]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tenes la cabeza podrida y sos un HDP pasan estas cosas, espero vayan presos. https://t.co/Lw1LDXJpHc]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tendría que ayudar a este muchacho, esta pidiendo poder trabajar. https://t.co/haEHTibw6e]]></document>
		<document><![CDATA[Los zurdos siempre atacaron la democracia con violencia , después veranean en P. del Este y Miami y se hacen los de… https://t.co/MEJUTaLGWX]]></document>
		<document><![CDATA[Estos peronistas nunca se sabe de qué lado están. https://t.co/FU2gnme3Hf]]></document>
		<document><![CDATA[Nacional y popular. https://t.co/y4Gdzm2yHr]]></document>
		<document><![CDATA[Horror, el peronismo es y será un horror. https://t.co/C16uHcd80W]]></document>
		<document><![CDATA[Terroristas en democracia, sólo Asesinos, delincuentes. https://t.co/kZlmkRKaV1]]></document>
		<document><![CDATA[Que les mande los 35 millones del pongui pongui de Moreno. https://t.co/HptfzRmNJ8]]></document>
		<document><![CDATA[El dueño de América? https://t.co/cMDjpXeLg9]]></document>
		<document><![CDATA[Truchos hasta para truchar, como siempre. https://t.co/FnaPWb1kzH]]></document>
		<document><![CDATA[La compra en La Salada igual que  los relojes de los gremialistas. https://t.co/j4SJFoURn7]]></document>
		<document><![CDATA[El país soñado por los kirchneristas. https://t.co/V6AuLuHt0A]]></document>
		<document><![CDATA[Y haciendo publicidad de su novela en   el 13, no era que  la discriminaban por peroncha? https://t.co/lIBp9E8t0y]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras no roben los camiones de donaciones como en La Plata, después decían que lo donaban ellos https://t.co/0N8Fs8CKqd]]></document>
		<document><![CDATA[Están hambreados los barrigones. https://t.co/y6YPXMMvmk]]></document>
		<document><![CDATA[Ignorantes y envidiosos, muchos de ellos o sus padres llevaban un uniforme trucho. https://t.co/RltqZ9VEai]]></document>
		<document><![CDATA[Después hablan de las investigaciones argentinas, por Dio"""" https://t.co/fyYTRHeBWx]]></document>
		<document><![CDATA[Vestido para la ocasion https://t.co/ccATE1uw2H]]></document>
		<document><![CDATA[El gremialismo es peronismo, todos enriquecidos con el Estado. https://t.co/czX0nS5f9y]]></document>
		<document><![CDATA[Si no les gusta su sistema republicano, porque no van a Cuba por lo menos ahí van a estar seguros que va a haber un… https://t.co/WSE7VYI08Q]]></document>
		<document><![CDATA[Para Feinman debe ser un honor que lo insulte este pichon de estremista fracasado y ladron. https://t.co/Q4QucBoCBe]]></document>
		<document><![CDATA[Y todas. https://t.co/ybrpnxJ4K7]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre fueron una vergüenza . https://t.co/BZgols3Rlx]]></document>
		<document><![CDATA[Y como novedad quemaron la bandera de EEUU, lo único nuevo es que cada vez son menos. https://t.co/KE4jledmOD]]></document>
		<document><![CDATA[Un asesino. https://t.co/bdRLUiR5fH]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja muy bueno!! https://t.co/WyZ3ehf7sS]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que haya justicia y este gordo aprendiz de terrorista termine donde debe estar PRESO https://t.co/YD1WxdRxPt]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinos hoy y siempre , idealistas?ASESINOS. https://t.co/aJppav7EYu]]></document>
	</documents>
</author>