<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@carlosbusqued Decime que no sale $86 el kg.xq la que yo tomo, sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION Bua, si pierde Boca ya sabemos el por qué.]]></document>
		<document><![CDATA[Pelotudo en Zapatillas. https://t.co/ISNECzUVbU]]></document>
		<document><![CDATA[@dzapatillas @aschapire Entonces para vos Canal 7 es un canal fascista de propaganda? Estás fumado, flaco.]]></document>
		<document><![CDATA[@dzapatillas @aschapire Eh??? Fascista de propaganda?? Estás pifoando feo. Hablá de lo que sabes si querés mantener el presitigio.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Y... Firmar decretos cansa.]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoarg @SilvanaGiudici Se puede ser más boluda?]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoarg @SilvanaGiudici Todavía no borró el tuit la muy lela.]]></document>
		<document><![CDATA[@nmavrakis A los que hablan de "mariconeadas del musical" los invito a ver y analizar "Cantando bajo la lluvia".]]></document>
		<document><![CDATA[@nmavrakis te jactas demasiado de que la película ES lo que vos interpretás.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata jajaja esta sólo sabe pasar chivos de sarkany. Par favar.]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @elpais_inter Sólo alacranes, estimados y no es tan grave la situación. No exageren como lo hacen habitualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@romerodiario Bueno ahora se los van a tener que meter en el o**o xq $65 el kg. Igual todo bien con el productor nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@clarincom Sí reservado.Resrvado para los millonarios amigos que se enriquecen cada día más con la actividad económica.]]></document>
		<document><![CDATA[Ja! Altos niveles de ridiculez. https://t.co/ksZzdZC8tY]]></document>
		<document><![CDATA[@SraFrase En Argentina lo hicimos durante una hora para decir basta a los femicidios.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Parece que ahora contamos quien robó menos. Dan vergüenza, chicos, aflojen un poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, en el mundo paralelo de Clarín. https://t.co/WOcpuRp0OZ]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION Ah la nota de color de LN. Por qué no se van a la mierda, hijos de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb "esa te la debo"]]></document>
		<document><![CDATA[@leobilanski Tomá gaseosa ... Ah, no pará está $45 la botella de 2.25 lts.]]></document>
		<document><![CDATA[@Robtopa @el_pais @elpais_inter sólo acepta los argumentos que le dan la razón o se pone a la defensiva. Vaya estrategia. Qué le vaya bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@Robtopa @el_pais @elpais_inter Evidentemente su visión generalizadora no le permite pensar en otros términos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Robtopa @el_pais @elpais_inter No asesinen??? Jajaj Generalizás y estigmatizas.  Dar un dato puede estigmatizar.por qué no?]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @elpais_inter Cómo estigmatizan!!! Cómo anda el índice de homicidios y femicidios por sus tierras, amigos de @el_pais  ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ernepais @eldestapeweb La apelación a la cantidad de años no sirve, a mi entender. Pero llamate como quieras. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb "Soy comunicadora y no pido cárcel".. Ojo que podría hacerlo, eh. Cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb Se autodefine como comunicadora. No doy más.]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @dzapatillas @mostromosterio Digamos que yo estaría en condiciones de pedirle a usted que se retire de mi país. No?]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @dzapatillas @mostromosterio Los leí. Su abuelo y babla. Mire mis cuatro abuelos eran argentinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @dzapatillas @mostromosterio Ahhh, usted debe ser rico de América del Sur, entonces...]]></document>
		<document><![CDATA[@dzapatillas @elperrourbano Y vos cómo sabes de leyes de otros países? Qué significa "en general"?]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb La mujer, algún amigo debería decirle que deje de hacerse el gracioso porque no le sale bien. Duran Barba dónde está?]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb Se movió siempre en ámbitos en los que festejaban sus papelones. Debería tomar conciencia de que ahora lo observa mucha gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@perfilcom @SuperCampoTW entonces dicen que se van a quedar en $179 y $165 el kg.de cortes más ricos? Una ganga.]]></document>
		<document><![CDATA[@LosAndesDiario No sé si son idiotas o hijos de puta. Tal vez idiotas hijos de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[@matiasbisso gratis? A mí me las cobraba.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata los restaurantes están igual de caros que en Buenos Aires. Helado también.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Encima hay poca gente y se pueden pelear los precios en los hoteles.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata $80th doc churros, $30 0 $40 pancho y $35 gaseosa 1 litro y medio. Obvio que en los paradores todo es más caro.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Una carpa está según la zona, $750 y $850 incluyendo servicios como pileta y juegos para los chicos. En Punta Mogotes $1200x2 ds]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Son inferiores a los que publicás. Si queremos que los turistas no vayan a Btasil o Uruguay seamos serios con lo que decimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Estoy en MDP en este momento. No sé cómo conseguiste los precios pero están errados.]]></document>
		<document><![CDATA[@interradial Saben cuántos profesionales nunca ingresaron a un medio x no aceptar sueldos indignos o por no hacer una pasantía casi gratis?]]></document>
		<document><![CDATA[@interradial Con todo respeto por Uds.y solidaridad sus compañeros despedidos. Esto sucede desde hace 25 años. Ahora lo notan?]]></document>
		<document><![CDATA[@MinCulturaAr Por favor, si lo llegan a citar busquen bien en Google. No sea cosa que se equivoquen otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[@marysosa1111 Feliz Navidad Mary seas quien seas , te llames como te llames. Debe ser muy horrible tener que andar destilando odio.Das pena]]></document>
		<document><![CDATA[@marysosa1111 Cuánto forro macrista que habla sin saber.]]></document>
		<document><![CDATA[@GPescarmona @ItaiHagman Hablás de Arjona o de vos? Yo hablaba de vos.]]></document>
		<document><![CDATA[@classic2939a @ItaiHagman troll de mierda,qué triste lo tuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[@INFOnews Provincia macrista será que son todos adinerados por allá. Es un afano.]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION Rebelión???!!  Estamos en el S XIX?]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día del verano, sin luz en el barrio de Palermo @edenorargentina]]></document>
		<document><![CDATA[@rermultimedia Vos te definís como "analista de sistemas" , no te podes reír de nadie. El último analista de sistemas tiene 76 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sor_Etha O cuando no tenés ganas y tenés que estar explicando.]]></document>
		<document><![CDATA[@rermultimedia @Lacky1973 Vos y todos los que se ríen de este tipo de investigaciones son burros. Chicos vayan a estudiar.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosbusqued Gracias por este tuit. Primera vez en el día que me puedo reir leyendo cosas por acá.]]></document>
		<document><![CDATA[@yvistecomoes lo que no significa que si no lo hay no sea un hogar.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaPaco Detectando gente con retraso moral.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaPaco Sólo diré ¡ay!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbremer @barvelez @gabrieliezzi @victorvarone Tiene 20 años la chica. Pueden ser más brujas y malas? Creo que no.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbremer @barvelez @gabrieliezzi @victorvarone Es un horror que hayan leído esos chats. Señoras grandes sometiéndola a juicios de valor.]]></document>
		<document><![CDATA[@hechoensilencio Todavía lo disfrutamos pero ya no lo usamos como excusa..]]></document>
		<document><![CDATA[@hechoensilencio Mi marido y yo también somos de esa época y encontramos la excusa perfecta...]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo Muchas piensan lo mismo y no lo dicen,como explica en la nota. Hay que desacralizar a la maternidad. Eso no significa q no los ame]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata siento vergüenza ajena.]]></document>
		<document><![CDATA[@perfilcom La vamos a dejar entrar? Ella no es argentina. Digo como estamos tan xenófobos.]]></document>
		<document><![CDATA[@perfilcom Después de la noticia del billete de $500 entre los más lindos del mundo, esto está 2° en mi lista de lo q me importa un carajo]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Nada tiene que ver el pan dulce con el meterete, pero me acordé de las ganas de llorar que tuve...]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Acabo de ver el pan dulce Arcor a $89]]></document>
		<document><![CDATA[@osvaldobazan qué asco que te dan los pobres, no? Murió un trabajador electrocutado en el subte. No te enteraste ?]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardoRovira Pueblo y democracia son dos palabras que no le quedan bien a nadie del PRO.]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION lo voy a anotar en mi lista de cosas que me importan un carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@OjedaKiernan @RadioDelPlata jaja hace tanto ya, fue casi una prueba piloto para mí. Un beso enorme Kari..]]></document>
		<document><![CDATA[Y un día estás haciendo una nota sobre un pato perdido. https://t.co/1vfDyCbJgP]]></document>
		<document><![CDATA[@MissCasata Malnatti podría ser el ejemplo de lo que te pasa en el multimedio si no te vas a tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@horaciorlarreta @carlosbusqued @BAPartCiudadana demuestren que ganaron por mayoría de votos y no por fraude electoral electrónico.]]></document>
		<document><![CDATA[@un_pastiche @dalesmm @EcoFeminita @malepichot @charolopez Eso no quita lo que dije, lucrás con el feminismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@un_pastiche @dalesmm @EcoFeminita @malepichot @charolopez No te alteres están en la cresta de la ola para vender. Suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@un_pastiche @dalesmm @EcoFeminita @malepichot @charolopez No me corras con la censura. Soy una simple mujer y lectora opinando]]></document>
		<document><![CDATA[@un_pastiche @dalesmm @EcoFeminita @malepichot @charolopez Y como sabes que no se lo que escriben? No te bancas la critica?]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez Se les adelantó "Mujeres alteradas" 1 2 3 4 5... Cien.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez Atrasan veinte años lucrando con el feminismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez no me interesa tu opinión sobre mi estado de felicidad. Yo no lucro con el dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez Lo que leo que escribís me irrita.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez. Ah.. Mirá espero que vendas mucho y seas feliz. Pero deja de decir que educas]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez es mierda capitalista y complemento machista.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez Hay pibas muertas. Debería darles vergüenza, esto no es batalla cultural.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm @un_pastiche @EcoFeminita @malepichot @charolopez en serio?... Parate en las escuelas a "educar"entonces...]]></document>
		<document><![CDATA[@un_pastiche @EcoFeminita @dalesmm @malepichot @charolopez y si lo hacen, al menos tengan el decoro de no venderlo como tal. Machistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@un_pastiche @EcoFeminita @dalesmm @malepichot @charolopez dejen de hacer negocio con el feminismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@muclaudia @ceciazul @Ed_Dracena pero qué mierdas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[No es oficial, dice la periodista (?) de @C5N hablando de la mujer con la que se lo ve a Del Potro. Qué lejos estamos de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo triunfo de Delpo, titula @C5N al referirse a la mujer que lo acompaña. Vamos bien...]]></document>
		<document><![CDATA[@CronicaTV @lourdeszuazo Lo decía porque la consigna atrasa 65 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@ENTORNOi Esto es FALSO, sube su imagen positiva, a diferencia de quienes están hoy en el gobierno. Clarín no es una fuente seria.]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION ahhh justo hoy, día de ñoquis.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb @edufeiok este tipo hace que hasta Mirtha Legrand te caiga mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudadanard @el_pais @elpais_cultura ya lo está intentando...]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabina_sq @aguirrecaro @fetcheves qué no quede impune. Ojalá puedas escribir una nota contando que se hizo justicia.]]></document>
	</documents>
</author>