<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@mtt_chile Fiscalizar #flotatalagante, mala frecuencia y capac., micro llena  a las 6.40h en paradero a cuadras de la garita y en vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de Boric a la derecha y al Rojo Edwards por críticas al Gobierno ante manejo de emergencia forestal https://t.co/2sxChGkwcE]]></document>
		<document><![CDATA[Neil DeGrasse Tyson Dice lo que piensa sobre los cientificos y las razas https://t.co/fimMkxpOuW vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[CHILE Y ARGENTINA SON DESTACADOS COMO EJEMPLOS DE POLÍTICAS DE ACCESO ABIERTO A LA INFORMACIÓN https://t.co/exnr0YaktX]]></document>
		<document><![CDATA[Incendio en Valparaíso: La drástica medida de Jorge Sharp que sacó aplausos en redes sociales - https://t.co/AqEi5C5bWG]]></document>
		<document><![CDATA[Campo de concentración: los crudos testimonios de golpizas, maltrato, duchas frías y formaciones nocturnas en el Sen https://t.co/CCWFUe7vkE]]></document>
		<document><![CDATA[Dura respuesta de Manuel Guerrero al “perdón” de los presos de Punta Peuco https://t.co/uhRAIQQNKE vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[Seminario: “Responsabilidad Social Bibliotecaria” - Vicerrectoría de Transferencia Tecnológica y Extensión https://t.co/JT7j3jErSV vía @utem]]></document>
		<document><![CDATA[Otra forma de ver la pirámide alimenticia https://t.co/3v2kBg5YhG vía @CGutierrez80]]></document>
		<document><![CDATA[Matemáticas: Estudio revela que brecha de género en 8° básico es la más grande entre 56 países #Emol https://t.co/IF9V0JIAEC  @CGutierrez80]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva ley Migratoria para Chile, Movimiento de Acción Migrante MAM https://t.co/jgnAKCttCV vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La Página de los Cuentos - Texto 'Manifiesto' de Ojo_y_tiempo https://t.co/WcFvbiOfuv vía @loscuentosnet]]></document>
		<document><![CDATA[[Opinión] Elogio al antagonismo https://t.co/R68XEhRt7I vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazo total a jardín infantil que pide a niñas llevar “plancha y set de cocina” para jugar https://t.co/lRgtulxCwl vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Posteo viral: “Las toallitas, o cómo el machismo nos sigue teniendo cagados” https://t.co/mde1NhV2Pd vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Spot - Las Niñas Pueden - Comunidad Mujer https://t.co/K6cx4G5fyr]]></document>
		<document><![CDATA[Doctora confirmó que comunera estaba engrillada al momento del parto https://t.co/pjCsEVpI6Q vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Bose - No Hay Ni Un Corazon Que Valga La Pena (Official Music Video) https://t.co/pPp7Dz5oT0 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@mabayayr @juliostark @EVELYNBRAVO @RaulLeiva  pasaje carísimo, micros en pésimas condiciones. https://t.co/wk5cHl0XHF]]></document>
		<document><![CDATA[@mabayayr @juliostark @EVELYNBRAVO @RaulLeiva micro de flota Talagante asquerosa,]]></document>
		<document><![CDATA[@goveme Muchas personas generan sus ingresos trabajando esos días.Lo importante sería asegurarles condiciones laborables no abusivas]]></document>
		<document><![CDATA[Cumple en la ofis https://t.co/qgmNfKgPU9]]></document>
		<document><![CDATA[Concurso Funciona! 2016, en sintonía con la Innovación Pública - Funciona https://t.co/FKVfBEJh9Z vía @gobiernodechile]]></document>
		<document><![CDATA[Testimonio de un médico voluntario en el Sename https://t.co/8cmROSSK0f]]></document>
		<document><![CDATA[¿La peor crisis de nuestra historia? - https://t.co/W1F6rUIlMm @El_Ciudadano]]></document>
		<document><![CDATA[[Opinión] ¿Día del niño para celebrar? https://t.co/Yg78kUtqJ2 vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[La ronda de los niños del Sename https://t.co/qzSwd1NZGC]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Matías del Río y Consuelo Saavedra realizan ordinaria defensa a las AFP https://t.co/BcXiYeTBPM vía @gamba_cl]]></document>
		<document><![CDATA[@UOCT_RM semáforo no funciona en Irarrázaval / diagonal oriente]]></document>
		<document><![CDATA[ohhh!! me parecen tan familiares algunas de características jejejeje https://t.co/m9cq8YUlHO]]></document>
		<document><![CDATA[¿LA PEOR CRISIS DE NUESTRA HISTORIA? https://t.co/3rxt3K8kow vía @historiadetodxs]]></document>
		<document><![CDATA[DECLARACIÓN PÚBLICA “Yo no voy a renunciar”  https://t.co/2DuIcJHNXU]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración Rectores de Universidades del Estado ante solicitud de renuncia de Rectora de Universidad de Aysén  https://t.co/9Qyce2WLNI]]></document>
		<document><![CDATA[“Desde Costanera Norte y Sacyr Chile quisieron callarme, pero lograron lo contrario” https://t.co/6ffQVA9CZ8]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Nabila Rifo: El sesgo machista en tratamiento de la información  https://t.co/8MjVGyTgE7]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente obra, totalmente recomendada. El corazón del gigante egoísta | Centro Gabriela Mistral: https://t.co/mU5k8cRU1f]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo el Sistema de Información Científica - SIC/ https://t.co/V5YoeYZGQg]]></document>
		<document><![CDATA[El negocio del relleno https://t.co/NAZo1e3Yfo vía @diarioelpilin]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria de la dictadura https://t.co/PTF2adtZU5 vía @diarioelpilin]]></document>
		<document><![CDATA[@eldesconcierto @tere_marinovic QUÉ!!!????? ella se supera notoriamente, que pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@Revista_Sabado @erikaoliverad admirable la fortaleza de #erika.Terrible es saber que su relato es aun la realidad de muchos niñ@s sin voz.]]></document>
		<document><![CDATA[Dictan condenas a pilotos del Ejército en el asesinato de la profesora Marta Ugarte https://t.co/D95ZMXMnax vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Exmilitar Pedro Barrientos es declarado culpable por homicidio de V https://t.co/G8dzwJDuHk]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Tijoux - Todo Lo Sólido Se Desvanece En El Aire https://t.co/zhqQad7rcK vía @YouTube Que buena canción y el video genial.]]></document>
		<document><![CDATA[Columna de Beatriz Sánchez: La galantería https://t.co/UFfEpjPbRA vía @PublimetroChile]]></document>
		<document><![CDATA[Conicyt invertirá $900 millones en investigaciones sobre envejecimiento https://t.co/KUnMeqKkdi vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[La condenada violencia - https://t.co/fz95aKc1YO @El_Ciudadano]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajajaja gracias @omemichile https://t.co/C0cSeq4B81]]></document>
		<document><![CDATA[Administración del sufrimiento infantil y el lugar del Otro https://t.co/Qm7pvurcAF #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[BBC: El invento latinoamericano que revolucionó la menstruación de miles de niñas https://t.co/pv1MfO2IgX vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Vicentico - Morir a Tu Lado (Official Video) https://t.co/ZNtuhkcb9B vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Público sobre muerte del trabajador municipal Eduardo Lara - Unión Nacional Estudiantil https://t.co/TK3SzgKi2J]]></document>
		<document><![CDATA[#NosQueremosVivas #NiUnaMenos #ElMachismoMata https://t.co/etNVRejtre]]></document>
		<document><![CDATA[Duele el alma en lo más profundo. Una muestra de cómo afecta la desigualdad en los más débiles. Esto es real. https://t.co/xwDa9BzwGz]]></document>
		<document><![CDATA[“Puerto Papel”, la ambiciosa animación chilena que triunfa en el extranjero https://t.co/vC4UcC3sF6]]></document>
		<document><![CDATA[Gran Actor. Ricardo Darín: "El escenario es mi reino" https://t.co/QU0cR4MH6J vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. presidente del gremio, mejoren el servicio si quieren que los usuarios los prefieran. https://t.co/U5MKfJSfn1]]></document>
		<document><![CDATA[Mónica Rincón se cuadra con pescadores de Los Lagos: “Se trata de no tener plata para comer” https://t.co/SuajyAyD6h vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[Karen Doggenweiler y la despolitización de las protestas en Chiloé https://t.co/IuDA7AyrEE vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[Almuerzo miserable por una causa insólita.Y si a esto se le acompaña la actitud del colegio con el alumno, HORRIBLE! https://t.co/EdFfbNPyOf]]></document>
		<document><![CDATA[Precariedad laboral: la fórmula de emprendimiento de Horst Paulmann https://t.co/SfC8swkhDo vía @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[@gransopi crianza de niñ@s objetos, limitando al maximo la capacidad de interactuar y discernir.]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan osamentas en Riachuelo: presuntamente pertenecen a los hermanos Barría Bassay https://t.co/JV78cJ85mA vía @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[Niños de primera, niños de segunda… https://t.co/Gt4GazTjjm vía @diarioelpilin]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol en qué miserable mundo vivimos??]]></document>
		<document><![CDATA[#flotatalagante horrible, micros enanas, psje altísimo. Favor mejor servicio! es mucha la gente q se desplaza a stgo diariamente @RaulLeiva]]></document>
		<document><![CDATA[La dura queja de la abogada de Caval contra la revista Paula https://t.co/VLgyhcr9j0 @SoledadBravo]]></document>
		<document><![CDATA[El plan del Sename para que las niñas no sólo jueguen a ser princesas https://t.co/4IdRftVA8c vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[El libro sobre abuso sexual que todos los niños deberían tener en casa : Revolución Oaxaca 3.0 https://t.co/hw5fR5PYKa]]></document>
		<document><![CDATA[BBC: "Estoy harta, harta, harta, y frustrada": el drama del imparable hostigamiento sexual en México https://t.co/tkYhXQGHf1 vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Informe de Amnistía Internacional "No sabía que existían dos justicias" by @nacioncl https://t.co/hpZec0xEa7 vía @SlideShare]]></document>
		<document><![CDATA[De paseo por Santiago Centro. https://t.co/7hg5HdSeOX]]></document>
		<document><![CDATA[Astrónomo Mario Hamuy asume como presidente de Conicyt https://t.co/SgRizz8YEo vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Antiprincesas y Antihéroes: libros infantiles que combaten los estereotipos de género https://t.co/jUsJeO8hXH vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera Favor elevemos el nivel de los argumentos!!. Vergonzoso lo que estamos escuchando.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoledadBravo toda la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[@CGutierrez80 Conoce las nuevas exigencias para el traslado de menores en vehículos livianos https://t.co/IhmOUHvasS vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@SoledadBravo Estamos años luz d que los matinales sean un medio educación, es más atractivo farandulizar y seguir alimentando mentes vacias]]></document>
		<document><![CDATA[#MenosFloresMasDerechos #8DeMarzoDiaDeLaMujer https://t.co/tDlB0CrgTP]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzoso q más encima culpen a otro menor de la agresión. Eso es negligencia de las educadoras. https://t.co/s3gjpuIZqy]]></document>
		<document><![CDATA[yo quiero esto!! será mucho pedir?? https://t.co/D85ZyskLop]]></document>
		<document><![CDATA[Este Mundo Va - Miguel Bose https://t.co/TLM6Bwlma3 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal #RicardoMeruane cero brillo #Viña2016]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Bosé - Sereno https://t.co/zniZAdLh6C vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué son las ondas gravitacionales que Albert Einstein predijo? https://t.co/CgbJGyJQci vía @LaTerceraTV]]></document>
		<document><![CDATA[La sobrevalorada disciplina en la crianza de los niños https://t.co/tepbbcigLK #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes qué es el TPP? Diputado Jackson lo explica con papas, kiwis y berenjenas https://t.co/CqPT7xJf3m]]></document>
		<document><![CDATA[La persecución a los ciudadanos: control preventivo de identidad, desafuero de Hasbún y mucho.. https://t.co/fKkOQlpj5W vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Violeta Parra "Miren como sonríen" https://t.co/QGDqa2T0ki vía @YouTube más vigente que nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos emails revelan cómo Longueira entregaba información estratégica a Contesse sobre la Reforma Tributaria de - https://t.co/FgEu6g81tP]]></document>
		<document><![CDATA[Conicyt: el triunfo de los “inhabilitados” https://t.co/gR3XiIYri8]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto el "control de evasión" es una   emboscada. Corredor Grecia.]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio revela que la estructura del cerebro determina la ideología política https://t.co/BxqtMKqYUv vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Caval: Fiscalía investiga contratos entre Saydex y el Minsal https://t.co/FJva2NjI6M vía @Cooperativa @CGutierrez80]]></document>
		<document><![CDATA[Virus del Zika: ¿Es un mosquito modificado genéticamente el causante de la epidemia? https://t.co/xOVzOdSpo8 via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Félix Avilés tras fallo de la Corte Suprema: “La gente está cansada” https://t.co/uii8kBqyiG vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo Avilés y rechazo desafuero Hasbún: “El malestar frente al abuso en días como hoy se...” https://t.co/lLP6oGgv2s vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio pero el repudio ciudadano contra ese señor no se lo saca nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Contraloría pide a Conicyt acreditar cobros a becarios morosos https://t.co/lQxSBg9RxC vía @latercera @CGutierrez80]]></document>
		<document><![CDATA[La tiranía de las publicaciones académicas  https://t.co/1WwYbyoK2L vía @latercera @SoledadBravo @CGutierrez80]]></document>
	</documents>
</author>