<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La realidad! En un país q necesita producir, el gobierno decreta días feriados y después le echa la culpa a una supuesta "guerra económica"]]></document>
		<document><![CDATA[Signos de los nuevos tiempos? Israel planea despenalizar el consumo de marihuana.]]></document>
		<document><![CDATA[Los fiscales generales de 16 estados emitieron este domingo una declaración conjunta en la que condenan el decreto presidencial.]]></document>
		<document><![CDATA[La Casa Blanca abre una crisis constitucional; la Administración Trump no aclara la confusión creada por la orden ejecutiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Continúan las masivas protestas en Estados Unidos contra el veto a inmigrantes de Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy grave que a éstas alturas, en los liceos aún no sepan qué materias dictar, por el desastre de los cambios en el pensum!]]></document>
		<document><![CDATA[En franco retroceso! El Nacional: Intercambio comercial con EEUU descendió al nivel de 1998.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sinvergüenzura!! Maduro: "Culpa de que precios estén así es de Dolar Today y la burguesía".]]></document>
		<document><![CDATA[Más o menos como para qué? Maduro designó a Juan Escalona como Comisionado Presidencial para los Proyectos Especiales.]]></document>
		<document><![CDATA[Nombran nueva junta directiva en PDVSA “para sanearla de corrupción”, según Maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer Ministro Canadiense, Justin Trudeau: el tiroteo en la mezquita fue un "acto terrorista contra los musulmanes".]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible! Seis muertos y ocho heridos tras tiroteo en una mezquita en la ciudad canadiense de Quebec.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kelokewa Muy amable Diego en seguirme, en contacto también por @PJcontrolelecto  y los miércoles en mí columna vía @ElColumnero]]></document>
		<document><![CDATA[¡Entren que caben cien! está disponible! https://t.co/TyfJSxiY5v]]></document>
		<document><![CDATA[Miss Colombia al presentador Steve Harvey: 'Este año sin errores' https://t.co/e9YkS17Br7]]></document>
		<document><![CDATA[Jueza federal anula parcialmente decreto de Trump https://t.co/UsxTEig7q8]]></document>
		<document><![CDATA[@fincasmelgar Gracias por seguirme, en contacto también en mis columnas a través de @ElColumnero y en Instagram raguilera68.]]></document>
		<document><![CDATA[Así es Rafael, es una situación difícil con el problema del Terrorismo extremo. Saludos!!!!! https://t.co/CKPSsSYqV7]]></document>
		<document><![CDATA[30% es la capacidad productiva de Pequiven y sólo 15% de demanda de fertilizantes es lo que cubre actualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal Cual (edición impresa): Pequiven: Una “caja negra” lastrada por la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Periodista de VTV reconoció que ha visto gente comiendo de la basura. !!]]></document>
		<document><![CDATA[IMPORTANTE!! Credicard suspendió mantenimiento previsto para este domingo.]]></document>
		<document><![CDATA[El secretario general de la OEA manifestó que el proceso de diálogo entre el Gobierno y la oposición pasó a una "fase de deterioro final".]]></document>
		<document><![CDATA[Sec.Gral. OEA Luis Almagro: El deterioro institucional en Venezuela es cada vez más fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Juez congela parte del decreto de inmigración de Trump que prohibe la entrada a EE.UU. a ciudadanos de Siria, Irán, Iraq, entre otros.]]></document>
		<document><![CDATA[CNN: Veto de Trump afecta también a quien tenga "green card". Afecta también a personas con doble nacionalidad, según WSJ.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer Ministro canadiense, Justin Trudeau: Canadá da la bienvenida a los refugiados.]]></document>
		<document><![CDATA[Francia pide una “respuesta firme” desde Europa contra las medidas de Trump contra refugiados.]]></document>
		<document><![CDATA[Irán prohibirá la entrada a los estadounidenses a esa nación en respuesta a medida de Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU prohíbe la entrada de los primeros refugiados; orden de Trump provoca el caos en aeropuertos y decenas de detenciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen en aeropuertos de Estados Unidos a refugiados https://t.co/KKnKPS1Aq4]]></document>
		<document><![CDATA[@maggidilena  ¡Entren que caben cien! está disponible! https://t.co/gj9uLJD4wO]]></document>
		<document><![CDATA[@PJMundo Corte Interamericana se pronuncia sobre éxodo masivo de Venezolanos https://t.co/2tWySLAtWa]]></document>
		<document><![CDATA[@CYanerizCS Muy amable en seguirme, en contacto también los miércoles en mí columna vía @ElColumnero y los jueves por @fliperiner  un beso.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrofigueredo Saludos Pedro, gracias por el retweet, en contacto todos los miércoles vía @ElColumnero y jueves por @fliperiner]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante!! Patricia Janiot y Fernando del Rincón estrenan programas dominicales en CNN.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump no menciona a los judíos en un comunicado sobre el Holocausto.]]></document>
		<document><![CDATA[La Lista Trump?? Nueva embajadora de ESE.UU ante la ONU: "Quienes no nos respalden, que sepan que vamos a apuntar sus nombres".]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva embajadora de EEUU llega a la ONU con un lenguaje beligerante y agresivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump veta la entrada de refugiados e inmigrantes de varios países musulmanes.]]></document>
		<document><![CDATA[Alemania se ofrece a explicar a Trump la historia del Muro de Berlín.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más, Falla eléctrica paralizó seis estaciones de Línea 1 del Metro]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado opositor Julio Montoya: “Sobornos y sobreprecios” de Odebrecht en Venezuela ascienden a unos $1.000 millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Dip. Miguel Pizarro a Héctor Rodríguez: Las soluciones pasan por cambiar a quienes gobiernan.]]></document>
		<document><![CDATA[Héctor Rodríguez dice que: Elecciones no solucionan problemas económicos del país.]]></document>
		<document><![CDATA[MUD llama a estudiantes, académicos, trabajadores, empresarios y ONG, entre otros sectores, a aportar salidas a la crisis que vivimos.]]></document>
		<document><![CDATA[MUD abrirá consulta para redactar contra propuesta para los mediadores.]]></document>
		<document><![CDATA[Políticos a la expectativa del Estreno de “El Comandante' https://t.co/027i7rk8AF]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe rechazó comentarios 'peyorativos' contra venezolanos https://t.co/o4UxHWYtmQ]]></document>
		<document><![CDATA[No descartan detención de Lula da Silva en un mes por corrupción https://t.co/bWRL3GbhaN]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU: Dimite toda la Cúpula del Departamento de Estado https://t.co/MqhMZz21Sd]]></document>
		<document><![CDATA[Por seis horas no prestarán servicio puntos de venta este domingo https://t.co/VOvP6HY0jF]]></document>
		<document><![CDATA[Retienen al diputado Luis Florido en Maiquetía https://t.co/yOOYe9f5Q6]]></document>
		<document><![CDATA[Si se estable el Cronograma Electoral que es lo que precise, espero igualmente tú apreciación sin ofensas, buenas n… https://t.co/j1u4VJ5Qkg]]></document>
		<document><![CDATA[Llevarán a la AN los nombres de los implicados en el caso Odebrecht https://t.co/q7tvinEdtb vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Apartado Gobernador de Sucre, Luis Acuña, de su cargo, el gobernador "de facto" y candidato del PSUV a esa gobernación es Edwin Rojas.]]></document>
		<document><![CDATA[OEA alerta a EEUU de que las políticas migratorias deben respetar derechos.]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrentarse a la realidad cuesta, pero pasa! Secuestran y roban a hijo del exministro Rodrigo Cabezas, el joven fue liberado.]]></document>
		<document><![CDATA[Maestros no han cobrado sueldos y se van a la calle en Portuguesa.]]></document>
		<document><![CDATA[Alcaldesa chavista de Calabozo  afirmó que hay un alcalde paralelo y que no le han aprobado el presupuesto.]]></document>
		<document><![CDATA[Dosis de su propia medicina?? Alcaldesa chavista de Calabozo denuncia persecución de Rodríguez Chacín.]]></document>
		<document><![CDATA[Universidades insistirán en el impacto de la insuficiencia presupuestaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara de Diputados de Chile solicitó activar Carta Democrática en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[El estadístico Félix Seijas proyecta que la figura del mandatario nacional no es rescatable y que su popularidad seguirá bajando.]]></document>
		<document><![CDATA[Encuestadora Delphos: La imagen positiva de Nicolás Maduro está en 10% y bajando.]]></document>
		<document><![CDATA[CNE no ha discutido Cronograma Electoral, no hay intención de que se lleve a cabo proceso alguno sin renovación de Partidos Políticos.]]></document>
		<document><![CDATA[@EliaYoga Gracias por tus retweets Dulcinea! Un saludo a Don Quijote]]></document>
		<document><![CDATA[Terremoto de 5.1 grados sacudió a Japón https://t.co/YF9LH6pcAo]]></document>
		<document><![CDATA[MUD 'cierra capítulo diálogo del 2016' con propuesta alternativa https://t.co/MQ1xsTVVJr]]></document>
		<document><![CDATA[Así está la situación legal de los partidos políticos https://t.co/QeOX5ic88X]]></document>
		<document><![CDATA[Peña Nieto cancela su viaje para reunirse con Trump https://t.co/SKJTllpN0y]]></document>
		<document><![CDATA[Hay unos 2 millones de venezolanos esparcidos por 90 países https://t.co/tkyNTFsNVG]]></document>
		<document><![CDATA[Con tal y no sea un Chinito de RECADI!! Fiscalía ordenó aprehensión de una persona por el caso Odebrecht https://t.co/ln9n1At74r]]></document>
		<document><![CDATA[@nanaroguid Gracias Roselmy por tú retweet, un abrazo y que tengas buenas noches!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Domingo por tú retweet, que tengas buenas noches!!! https://t.co/hXz2NP8TIO]]></document>
		<document><![CDATA[@renatguz Muy amable Renato en seguirme, en contacto también por @raguilera68 y los miércoles en mí columna vía @ElColumnero]]></document>
		<document><![CDATA[MUD cerró "experimento de diálogo" que se desarrolló entre octubre y enero  https://t.co/5v6zqUw5Bc vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Así mismo es Cucarachita, o corremos y nos encaramamos o será más NUNCA! Un saludo cordial!!!! https://t.co/PU4UooWJ9J]]></document>
		<document><![CDATA[@Albertuve Gracias Alberto por seguirme, en contacto también en mis columnas a través de @ElColumnero]]></document>
		<document><![CDATA[@blancangarita Gracias Blanca por seguirme, en contacto también en mis columnas a través de @ElColumnero un beso cordial!!]]></document>
		<document><![CDATA[Dirigente @raguilera68 “¿Habrán Elecciones?” https://t.co/HsOVWCwYg7]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias Alejandro por tú retweet, que tengas una Excelente Tarde!!! https://t.co/n5yeKEM6WM]]></document>
		<document><![CDATA[@lexus_0660 Muchas gracias por tú retweet, que tengas una Excelente Tarde!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@leibniz81 Muy amable en seguirme, en contacto también por @PJcontrolelecto  y los miércoles en mí columna vía @ElColumnero]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente querida Haydee!!! Un beso https://t.co/xenbOo9Rt7]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto colega!!! https://t.co/ecp0jHPlc1]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente jejejejeje! El culillo es libre!! https://t.co/7GlRTK83zz]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho: En términos politico-electorales, Chávez está muriendo a manos de sus "hijos".]]></document>
		<document><![CDATA[@mns120 Muy amable en seguirme, en contacto los miércoles en mí columna vía @ElColumnero y jueves por @fliperiner]]></document>
		<document><![CDATA[El Celta elimina al Real Madrid de la Copa del Rey; Atlético de Madrid escribió su nombre en semifinales de Copa del Rey.]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis es tan grave que ya no la pueden ocultar! El Nacional: El IVSS reduce horas de diálisis y raciona medicamentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja Que Voluntad! Elías Jaua: Las críticas del pueblo son necesarias, pero lo que NO tiene derecho el pueblo es abandonar a la Revolución]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva Esparta: 58% de las posadas cierran sus puertas.]]></document>
		<document><![CDATA[PDVSA no tiene para pagar limpieza, inspecciones y otros servicios portuarios, de tanqueros con crudo Venezolano.]]></document>
		<document><![CDATA[Reuters: Más de cuatro millones de barriles de petróleo venezolano están varados en tanqueros sucios el Caribe.]]></document>
		<document><![CDATA[PCV: La aplicación del ‘Carnet de la patria’ es incorrecto y “puede convertirse en un mecanismo de discriminación inaceptable”.]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Ameliach indicó que el CNE debe eliminar a la MUD debido al fraude cometido durante el proceso de recaudación de firmas.]]></document>
		<document><![CDATA[Se realizarán las Elecciones? https://t.co/3arpMydI44]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello afirmó que la MUD estaría inhabilitada por haber cometido fraude en el proceso de recolección de firmas para el Revocatorio. !!]]></document>
		<document><![CDATA[OJO que lo vengo señalando! Cabello informó que la oposición no tiene partido político válido para acudir a unas elecciones.]]></document>
	</documents>
</author>