<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Danfpm_ Jajajaja, la amo por responder eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito que las habilidades de apagar alarmas que le aprendí a mi ex, salgan de este cuerpo estudioso y madrugador.]]></document>
		<document><![CDATA[@Danfpm_ Que si por favor vuelve a ser @No_Importo y se deja crecer el cabello, le mandaron a decir.]]></document>
		<document><![CDATA[@Danfpm_ No se diga más.]]></document>
		<document><![CDATA[@mcgangelica No, usted es lo más lindo que tiene la medicina de este país.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tengo una compañera que tiene más frente que la reina esa que quedó de segunda.]]></document>
		<document><![CDATA[Sisas, Francia está que se pudre de lo buena que está.]]></document>
		<document><![CDATA[La vieja de Francia está que se pudre de lo rica que está.]]></document>
		<document><![CDATA[Miss Universo debió terminar en 2014, con @PaulinaVegaDiep de reina. No ha habido una vieja más linda desde que ella ganó, en ese concurso.]]></document>
		<document><![CDATA[Miss Universo lo va a ganar Colombia en compensación de la cagadota del año pasado con la Ariadna.]]></document>
		<document><![CDATA[@Santiago__SR Papi, esa vieja se parece a @drosales12 en exposiciones. Hablan con una seguridad, pero no terminan diciendo una mondá.]]></document>
		<document><![CDATA[El odio que va a destilar Piqué y el Barcelona con el gol anulado... Aunque tengan toda la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[Una verdadera pena el resultado @RafaelNadal, aunque ya habrá otra oportunidad. La mejor noticia es haber regresado!]]></document>
		<document><![CDATA[Un Partidazo! Ninguno de los 2 desafinó, dieron más de lo que cualquiera esperaba #AusOpen.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal lo pone a uno a parir piñas, siempre. Vamos Rafa! Por el 15! @RafaelNadal]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se acabe nunca esta final. Está siendo un PAR TI DA ZO. Valió la pena madrugar! #AUSTRALIAxESPN #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[El único regalo que me gustaría recibir de cumpleaños sería un tornamesa. No es mucho pedir.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarNu95 @RafaelNadal Por el 15°!]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal lo pone a sufrir a uno más que las mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato no veía jugar a alguien tan malo como Danilo]]></document>
		<document><![CDATA[@kevinst__ Perro, récord positivo para Nadal en enfrentamientos con Federer.]]></document>
		<document><![CDATA[La bestia ha regresado, Vamos Rafa!!! @RafaelNadal Por el 15!]]></document>
		<document><![CDATA[@VanessaVonZed Difícil decisión, ambas son buenas. Aunque Manchester by the sea, es tremenda.]]></document>
		<document><![CDATA[@linip_ @RondaRousey Últimamente todas la noquean. Depronto si lo intentas, hasta lo consigues.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb @sergiorincon96 Aplique la típica perro, cierre Facebook.]]></document>
		<document><![CDATA[Melania Trump es uno de esos ejemplos de que hay gente que tiene mucha suerte en la vida. Como las Kardashian.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre los taxistas, los manifestantes y el ESMAD van a acabar con Bogotá.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb @petrogustavo Nunca he entendido la finalidad del ESMAD. Una fuerza policial no puede ser usada para causar tantos estragos.]]></document>
		<document><![CDATA[A este paso, pronto ya no tendremos que usar excusas para incitar a la violencia. Increíble que una corrida de Toros se preste para tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb No tengo nada en contra del man, solo que debió haber mostrado una visión más amplia de la protesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Estoy de acuerdo con usted, pero el man la cagó resumiendo su presencia a publicar un vídeo de la gente aclamándolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, todas las semanas. https://t.co/A5mPytZJtN]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo 10 días en Bogotá y he visto 4 accidentes en la séptima, en pleno 2017. En serio es tan difícil manejar ahí sin estrellarse?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigod2715 Expresión. Ahora, enviar una tutela de 500 páginas, para después simplemente renunciar, es más orgullo que otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigod2715 Juzga a las personas por hacer lo mismo que ella ha hecho y a lo que denomina "chistes", esas personas también tienen libre...]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigod2715 Honestamente, creo que es un problema sobrevalorado. La señora Sanín tiene todo el derecho a defenderse, sin embargo...]]></document>
		<document><![CDATA[Era el final más predecible que podía tener esta historia, patética la señora, patéticos sus reclamos, patética su… https://t.co/mIHLJ95aKQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Eso me parecería lo más ridículo que pudiera hacer alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Me niego a pensar que el objetivo de la vieja tan solo fuera cerrar el grupo de Facebook, sabiendo que se puede volver a crear.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Yo no sé de leyes, pero debe haber alguna manera de contra demandarla. Uno no puede congestionar el sistema para una mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Ya es ser patético, la verdad. Escribir 500 páginas para nada, solo por llamar la atención. Deberían tomar medidas contra ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigod2715 @lafm No lo comparto, la dignidad la perdió después de no acatar su despido y escribir una tutela de 500 páginas. Para nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Las personas con un ego de esa magnitud no se pueden permitir ser despedidas, hacen todo lo posible por renunciar ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb Perro, soy todo un visionario! Voy a dejar la medicina y dedicarme a las predicciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando decido que quiero irme temprano a la casa, entonces empieza a llover como si no hubiera un mañana. Así es todo lo mío.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la tienes bien adentro. https://t.co/sNHCkEwyee]]></document>
		<document><![CDATA[¡Viva el rock Argentino hijueputa!]]></document>
		<document><![CDATA[Viernes 3 AM es la mejor canción en español jamás escrita. No hay una lírica que exprese tanto en tan poco tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Danfpm_ Vea el lado positivo, va a dormir por muchos años jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@Danfpm_ Jajajaja, jueputa falta mieeeerda para eso y sin contar la especialización. Es con cariño, bebé.]]></document>
		<document><![CDATA[Las propias neas esos taxistas. https://t.co/5Hzfp4Ghh9]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre tenga a la mano un buen libro y vea al menos una buena película a la semana, solo así mantendrá la cordura.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres se quejan porque nadie les cae, pero les hablan y al rato están publicando pantallazos en Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[El cansancio es infinito, mis perros.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá uno tuviera una suerte como la de Zidane, que todo lo que hace le termina saliendo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo es un paquetazo, no importa cuando lean esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiorincon96 Mismo calor]]></document>
		<document><![CDATA[A la mierda Windows 10 con sus putas actualizaciones repentinas.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé cómo sentirme al respecto. https://t.co/9g8JjewQ7w]]></document>
		<document><![CDATA[@linip_ Pero por qué? En el mejor de los casos podría ser historia de novela mexicana!]]></document>
		<document><![CDATA[@linip_ Yo quiero ver sangre y que el mundo arda.]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá no me quiere allá.]]></document>
		<document><![CDATA[@mcgangelica Ey, Pocho pone cara de malo en casi todas las fotos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que me reconforta es que la mayoría de compañeros de mi carrera son más viejos que yo, aunque no lo parezca.]]></document>
		<document><![CDATA[Donde culean las arañas. https://t.co/MkDNFJhr1Z]]></document>
		<document><![CDATA[@linip_ Los puntos suspensivos siempre me han parecido que expresan molestia jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las viejas le dicen a uno que uno puede levantarse cualquier vieja, se están burlando, cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb seguro que este sí es el año?]]></document>
		<document><![CDATA[Me cae la madre donde en Bogotá también esté haciendo un calor de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[El calor es tan hijueputa que uno desea aparecer de milagro en Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[Qué putas se creen para mandarle a uno un anuncio de que el primer día de clases ya hay quiz? La chimba.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada que me azare más que las notificaciones de "Nuevo Contenido Añadido" de la Universidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque está desempleada y tiene mucho tiempo libre. Por favor no más esta señora, qué clase de karma es este para q… https://t.co/DJuTSQvSiR]]></document>
		<document><![CDATA[Un mes después siguen hablando de Carolina Sanín. Qué karma estoy pagando?]]></document>
		<document><![CDATA[Benditas sean todas las mujeres que no dejan morir una conversación.]]></document>
		<document><![CDATA[Plantón mañana para que @Danfpm_ vuelva a ser @no_importo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyyyyy la gente de Omar Geles... Me chupa la mondá.]]></document>
		<document><![CDATA[@maangelicash Creo que usted si lo cogió por el lado que era jaja, debe ser toda una experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Y usted también cuando no tiene el periodo perro @sergiorincon96]]></document>
		<document><![CDATA[Quería aprovechar la oportunidad para decir que ustedes son los amigos más la verga @Andresfdb  @OscarNu95  @trustmeliesfly @JoseLueM]]></document>
		<document><![CDATA[@JMora95 Perro, tiene que ser macho así como el viejo Javi.]]></document>
		<document><![CDATA[@JMora95 No perro, los 40 ya le pegaron duro. Tiene que darle ejemplo a sus hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[@mcgangelica Si, esa también. En Barranca no conocen más canciones, figuró mocharme el testículo.]]></document>
		<document><![CDATA[@_EleHerrera Es tu culpa por no invitarme a los planes de la alta sociedad Barranqueña.]]></document>
		<document><![CDATA[@mcgangelica No puedo con esa canción, ya la he escuchado como 10 veces, me va a dar un derrame cerebral.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo aplica para la canción nueva de Peter Manjarrés.]]></document>
		<document><![CDATA[Si vuelvo a escuchar hoy "la borrachera" de Kvrass me mocho un testículo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb La verdad perro, no lo logré. Nos hizo falta su presencia para eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@linip_ @Andresfdb El Rolo no está nada Barranca y yo sigo acá donde nos vimos hace un rato.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb @linip_ @sergiorincon96 Nada, yo soy un tipo responsable que los lleva a urgencias y tales.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb @linip_ @sergiorincon96 Perro, Lina nos negó guaro.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy ansioso por pasar mi primer año nuevo en un hospital.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué este fin de año los agarre como empezó, es decir, ebrios.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiorincon96 Duerma mejor, perro.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador Les pagan 28 millones de pesos por fotografiarse con pancartas cada vez que pueden?]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene razón, acá elegimos absurdamente a los peores candidatos. No sorprendería que Maduro ganara. https://t.co/NRW0RwtL6o]]></document>
		<document><![CDATA[Debe ser muy bueno estar en la playa ahorita.]]></document>
		<document><![CDATA[@_EleHerrera @linip_ Este tuit no tiene piedad con los que estudiamos medicina :(]]></document>
		<document><![CDATA[Llegué a ese momento de la vida dónde no me siento cómodo permaneciendo mucho tiempo en un lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresfdb JAJAJAJAJAJA esto es lo que más risa me ha dado después de lo de Miyoz que va por la libertadores. https://t.co/eAnfv23pdY]]></document>
	</documents>
</author>