<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jorgegcastano oye, no todo el PSOE es la gestora.]]></document>
		<document><![CDATA[Los altos precios no son sólo un problema local. https://t.co/S1Y8IWshlZ]]></document>
		<document><![CDATA[Asimilar  la recarga eléctrica a las gasolineras  en un error. El VE  se debe repostar cuando se duerme o se trabaj… https://t.co/VCzl5zecwn]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperezr87 @elconfidencial el #ccs es mucho más que carbón: plásticos, cementos,  gran industria...]]></document>
		<document><![CDATA[Ejemplo del miedo súbito a ser líderes globales.  Ciuden atrajo 115M€ europeos por delante países con más tradición… https://t.co/APz1GvBpBZ]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades  al @OlimpicoRugby. https://t.co/YjxD8nCGdl]]></document>
		<document><![CDATA[Mi voto por el proyecto "Welcome mother Nature, good bye Mr Ford" #decidemadrid https://t.co/vFk2NzNg9y. Nos merecemos un @Madrid mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[El rompehielos más ecológico consume gas para asegurase estar en operación muchos años. https://t.co/TKcck30Bpw]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo de ver un año más al @OlimpicoRugby una vez más entre la élite. https://t.co/2PuFgQ94DM]]></document>
		<document><![CDATA[El gas crece como herramienta frente al cambio climático: mas suministradores, más competitivo y mas independiente… https://t.co/syV1cIDC8C]]></document>
		<document><![CDATA[Como tampoco quedará comercio tras la peatonalización de los centros urbanos... Maldita modernidad. https://t.co/9dakLsrh7M]]></document>
		<document><![CDATA[@HazEnergia nueva traba. Meten lo que en la Legislatura pasada no pudieron]]></document>
		<document><![CDATA[@rosacondetv @bcarrebravo claro. Las medidas estructurales llegarán en 1T2017 con el nuevo plan de calidad del aire del @MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@jmmacmartin los hippys del Banco Mundial tienen esta infografía para denunciar la magnitud del problema. https://t.co/WQ4yK5ViiK]]></document>
		<document><![CDATA[@edans @Medium Solo por complementar tu acertado artículo. https://t.co/0a59UBjlWn]]></document>
		<document><![CDATA["Seguro en el suministro, eficiente en el ahorro y limpio para el aire" https://t.co/a4pyfQ9zit by @MartaMargaritB on @LinkedIn]]></document>
		<document><![CDATA[La polución es el mayor problema sin estrategia global que enfrenta la humanidad. via @WorldBankECA los datos impres…https://t.co/Bce87YFx34]]></document>
		<document><![CDATA[@bcarrebravo @rosacondetv @emov_es No pero la polución es el mayor reto de la humanidad que sigue sin estrategia fi… https://t.co/sLs3XUQTva]]></document>
		<document><![CDATA[@bcarrebravo @rosacondetv ya hay ayudas, además es necesario planes estructurales. El @emov_es fenomenal y muy divertido, ojala hubiera más.]]></document>
		<document><![CDATA[@bcarrebravo @rosacondetv Si, prohibir los vehículos más contaminantes y aportar decididamente por lo menos contaminantes: eléctricos y gas.]]></document>
		<document><![CDATA[O vehículos con bajas emisiones como los movidos con gas. https://t.co/n6eotP82Xj]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora además habría que proponer medidas para no llegar a ellas. Trabajo para @madrid @GobiernoDeEspan  y… https://t.co/wProCSbsWD]]></document>
		<document><![CDATA[GAS NATURAL: Versátil, abundante, diversificado, eficaz frente al cambio climático y mejorar la calidad del aire: https://t.co/CRNG70sVOH.]]></document>
		<document><![CDATA[@bcarrebravo ¿Afortunado en el juego desafortunado en amores?]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE ¿Afortunado en el juego desafortunado en amores?]]></document>
		<document><![CDATA[2019: El trayecto Portsmouth-Caen será más limpio gracias a que @BrittanyFerries aposta por ferrys que se mueven con…https://t.co/nosif0ZuhT]]></document>
		<document><![CDATA[Astilleros Gondán (Castropol, Asturias) bota un remolcador propulsado a gas. 3º y último para la noruega Ostensjo. https://t.co/IdfMhlwVBS.]]></document>
		<document><![CDATA[La eficiencia, pero sobre todo los proyectos de ahorro energético. https://t.co/yAJaOO0YwP]]></document>
		<document><![CDATA[La demanda diaria de gas natural en España alcanzó ayer el récord de 1.445 GWh https://t.co/EdXTBK7GKE]]></document>
		<document><![CDATA[Historia del gas en acción. Veremos muchos más si queremos preservar el planeta https://t.co/E7oV0icdcT vía… https://t.co/HZhDRqgy4C]]></document>
		<document><![CDATA[Excesos y extravagancias también se cometen por gobiernos "serios". Nadie está libre de culpa ni somos más tontos. https://t.co/sENMfMh9gy]]></document>
		<document><![CDATA[@carmenmonforte y el reconocimiento de que el diseño de los ministerios atómiza la gestión de los objetivos 2030.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorGGuerrero en si mismo un oxímoron... o cuando la emergencia es la normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Natanael6122021 y es un equipo de fútbol opio del pueblo &amp; angañifa para mentes limiradas]]></document>
		<document><![CDATA[@Natanael6122021 pero no más que una organización. Cualquier colectivo que se precie no puede restringirse a un ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Natanael6122021 mejor Camp Nou que Bernabéu. Principios marxistas, Las organizaciones son más que un personaje.]]></document>
		<document><![CDATA[@Natanael6122021 solo ves enemigos en vez de gente con sentido y sensibilidad]]></document>
		<document><![CDATA[El escudo nuevo esta muy bien https://t.co/DZYrIxkKTL]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando dicen GNV es solo una forma extraña de llamar al gas. El gas ofrece ventajas ambientales y económicas. https://t.co/cUtry8ugzi]]></document>
		<document><![CDATA[@PauCorroto porque todo puede ser una bronca. Aguirre se olvida que cuando se personalizo Preciados también se pensó que era la ruina.]]></document>
		<document><![CDATA[Entregan el "TBN Auto Energy" el buque car carriers más grande del mundo propulsado por gas. https://t.co/dQZMtrdWkG]]></document>
		<document><![CDATA[El puerto de Santander recibe al primer car carrier del mundo capaz de navegar con doble combustible (gas y diesel) https://t.co/nZkSqJbJvr]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiperez no puedo coincidir más. Cada noticia que nos asalta recuerdo su explicación del porque de la Gran Guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[Si ves un camión de Integra2 es posible que se mueva con gas y mejore la calidad del aire. https://t.co/eaGgYBVxpg https://t.co/LxtAHazn27]]></document>
		<document><![CDATA[.@Madrid además de tener mejores museos @amsterdam apoyan mejores soluciones para mejoran la calidad del aire. https://t.co/ZHJInPV5Ef]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperezr87 Todo son parches temporales en la vida. Y no veo soluciones a c/p para muchos temas en los que debemos poner soluciones ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Salvo que los transformen para poder consumir con gas y entonces pasarán de ser un problema a parte de la solución. https://t.co/oVGn5mym8s]]></document>
		<document><![CDATA[Renfe, Gas Natural Fenosa y Enagás preparan la primera prueba piloto de tracción ferroviaria con gas natural licuado…https://t.co/5ANbancHE4]]></document>
		<document><![CDATA[Que nadie pueda decir "soy demasiado viejo para nuevos retos". https://t.co/CKFiVlMz1z]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo con mi padre que siempre mostró admiración por su buen hacer https://t.co/pfrgEubpWa]]></document>
		<document><![CDATA[.@RenaultTrucksEs presenta D Wide GNC, su nuevo camión de gas natural su alternativa para mejorar la #CalidadDelAire…https://t.co/jtVURLY8GQ]]></document>
		<document><![CDATA[repsol y @SsangYongEsp se unen para promocionar el uso del autogás https://t.co/hBn0dvzD8U. https://t.co/hBn0dvzD8U.]]></document>
		<document><![CDATA[.@wartsilacorp y @engie juntos ofrecerán servicios para el mercado de GNL a pequeña escala https://t.co/ftjFteqxxh. En la buena dirección.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Primark_Es colabora con de la #CalidadDelAire en Madrid usando camiones a gas natural https://t.co/kQBNtrUI7X.]]></document>
		<document><![CDATA[.@MADRID comprometido con la #CalidadDelAire aquiriendo 109 camiones de @IVECO a gas natural comprimido #EnergíaLimp…https://t.co/ylPFDVcCHG]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena razón para hacer la compra en @alimerka que adquiere veinte camiones GNL de Scania https://t.co/BTzVu1coas +limpio +eficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Enagás amplía su participación en la planta de GNL Quintero (Chile) hasta el 60,4% https://t.co/WtU3UeG8ba]]></document>
		<document><![CDATA[@HazEnergia el link no es correcto]]></document>
		<document><![CDATA[El @ttip esta muerto porque la victoria en Estados claves se basa en ello. Ver razon 1 de este artículo.… https://t.co/CgiznaOl53]]></document>
		<document><![CDATA[@juralde y contrario al TTIP y NAPTA.]]></document>
		<document><![CDATA[@FabraJorge cierto. Una vez más el ciudadano vota contra un sistema que percibe no les protege y que parece solo funciona para unos pocos.]]></document>
		<document><![CDATA[El mdo. energético británico como avance del futuro ¿Cuál debe ser el roll del gas en el mix eléctrico futuro? https://t.co/7Di1BulOzY]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno sienta tan bien, socialistas portugueses suben hasta el 38 % y son 1º fuerza https://t.co/Eq28In9Oi9. Realidades paralelas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué rol tendrá el gas en la descarbonización de la economía? https://t.co/qv4Z0jFOju]]></document>
		<document><![CDATA[Nota de prensa: GNF y Sedigas asumen la secretaria general de la IGU https://t.co/kuaXPeIpVH]]></document>
		<document><![CDATA[Para entender que significa la decisión del tribunal respecto al brexit. https://t.co/UJT00WLoWP]]></document>
		<document><![CDATA[Atención que @Shell estima que la demanda de crudo alcanzará su cenit en 5 años, https://t.co/Rit3nAdqdH ...15 años como mucho. #COP22]]></document>
		<document><![CDATA[CO y WI como principales  objetivos y NH y NV como posibles batallas decisivas. https://t.co/nwmppmxSa9]]></document>
		<document><![CDATA[Esta opción elimina el soft exits. O Ganan los duros y hard exits o el brexit entra en punto muerto. Por no hablar… https://t.co/eDUQMtvJSh]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un debate, que adquiere mayor importancia según aumente la penetración del almacenamiento en nuestros usos ene… https://t.co/wNRjhnqHS9]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos cambiar sustancialmente los usos y costumbres pese a que existan reticencias https://t.co/6Ag8GriLFd]]></document>
		<document><![CDATA[Y posiblemente New ministro https://t.co/aLwhk9OIYn]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre acertada @MFigueroaGomez en las recomendaciones. https://t.co/Mm6GDIXJP8]]></document>
		<document><![CDATA[@juampacat16 @Cristiano ya van con retraso.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy de acuerdo. La regulación es mejorable, pero autopatearnos el culo para castigar al Gobierno sólo hace daño al… https://t.co/HDGTxmqrCN]]></document>
		<document><![CDATA[@juampacat16 esto mismo decía p. Iglesias que no eran ni de izquierda ni de derechas que otros se quedarán la bandera roja.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a un estudio que ejerce muchos de los valores en los que debería apoyarse el nuevo modelo económico de… https://t.co/a8gn95ZoI4]]></document>
		<document><![CDATA[Parece ser que la nueva carrera olímpica es convencer a la city de mudarse a tu cuidad. https://t.co/fRdnO8klTp]]></document>
		<document><![CDATA[@irecr @eldiarioes que solo se explica desde la debilidad en sus convicciones de que la atención es la mejor opción vs dejar a P. Sánchez.]]></document>
		<document><![CDATA[Realidades paralelas https://t.co/AhdYtM3o5E]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeFabraU @PSOE cierto. Como dice mi suegra veo al PSOE un poco cobarde, los de antes salían siempre a ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[@SergiodeOtto @tomdiazmar @elEconomistaes Sergio, las renovables crecerán con toda seguridad pero solas no cubrirán toda la demanda.]]></document>
		<document><![CDATA[Star wars y energía bien! https://t.co/QQI7cQ8Ekb]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos en la presentación del gas como #energialimpia y su participación en el mix presente y futuro con una mesa… https://t.co/KqWiKAEQGn]]></document>
		<document><![CDATA[Sole @KPMG_ES el gas esencial para los objetivos de @EU_Commission 2030 a un menor coste maximizando nuestras singularidades #EnergíaLimpia.]]></document>
		<document><![CDATA[Ulargui de @magramagob pone el énfasis en el esfuerzo que debemos realizar como sociedad tras la @COP21 #EnergíaLimpia]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos con @KPMG_ES y @sedigas conocimiento el necesario rol de gas en la economía baja en emisiones https://t.co/kY7UN77xXR]]></document>
		<document><![CDATA[@anarcanil @carmenmonforte @ElHuffPost sería un error pensar que todas las firmas son Pro Sánchez.]]></document>
		<document><![CDATA[Los próximos cruceros de @RoyalCaribbean se moverán con GNL https://t.co/UMfjLmQPFE]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es la definición del efecto pigmalión. La lian y luego se sorprenden de que la expectativa sea peor. https://t.co/WeYqmUimJt]]></document>
		<document><![CDATA[@juralde @elpais_economia se toman más enserio el cambio climático. Si no recordar los 2 últimos secretarios de energía]]></document>
		<document><![CDATA[.@POLITICOEurope publica su lista mujeres con influencia en Bruselas. https://t.co/yLKRz12oMh]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin se puede leer algo sin asustarse https://t.co/w1fJR1wxV6]]></document>
		<document><![CDATA[El Foro de Davos @wef indica que sobre estimamos la población migrante https://t.co/cGAmXjBto4. https://t.co/KrJND8ztMS]]></document>
		<document><![CDATA[Aumenta los puertos del mundo que cooperan para la expansión del @GNL marítimo. https://t.co/S0Ks0aVDFg. Aún faltan los españoles.]]></document>
		<document><![CDATA[Cruceros @CarnivalPLC apuesta por el #GNL por sus beneficios medioambientales de la mano de @Shell_NatGas https://t.co/UpnVF9GMHk.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Volkswagen utilizará buques movidos con #GNL para transportar su coches entre UE y USA https://t.co/entjWGiCi0. https://t.co/tKlwMo5Ras]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena. Nunca me sentí tan avergonzado por una organización en la que he creído y que he defendido. https://t.co/bjqERnwy4X]]></document>
		<document><![CDATA[@LFerreirim @jlgarciaortega @greenpeace_esp bueno... Esta mañana aún estaban despiertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Natanael6122021 este es mi juicio juicioso. Si me pongo fino entonces lo flipas.]]></document>
	</documents>
</author>