<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que Carlotto pague la fiesta kirchnerista entonces #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Carlotto quería seguir afanando #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[La gorda correntina debería estar vendiendo los limones que no quiere Trump no la pongan a opinar  #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Uy como yoras gordo queres un aumento de sueldo se acabo la chequera k no? #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Es una jodita Moreno D Elia? Jajajaja #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Y el gobierno que va a decir que está de acuerdo? Obvio que no! Sino le rompen los huevos los kukas #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Che esta rulitos quien carajo es? No me interesa tu opinión querida  #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Brancatelli te recuerdo que ganó Macri acá esperando que te vayas del país  #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Y en los colegios no enseñan la otra parte de la historia parece que todo comenzó con la dictadura  #MartesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que contar lo qué pasó antes de la dictadura y la historia completa #MartesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Bla bla bla y no son reconocidas las victimas del terrorismo #MartesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[La dictadira no fue consecuencia de la guerrilla? Parece que fuera al revés  #MartesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[#SiYoFueraPresidente al que roba le corto la mano al que mata lo mato y al que viola le corto el miembro 😂😂😂😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@CosmicoPepino quiero decir que no estoy de acuerdo con todo]]></document>
		<document><![CDATA[Todo bien con el gobierno pero no estoy de acuerdo con el aumento #Tarifazo]]></document>
		<document><![CDATA[Perón los echo de la plaza a los montoneros  #LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estaba en una clínica con mi papá y estos hdp tiraron una bomba no me la cuentes la viví estos viva de pedo #LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[hablen de los guerrilleros y las victimas cuantos niños fueron asesinados ?#LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Basta tiraban bombas por todos lados díganlo! #LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Basta! hablen de montoneros ERP los muertos #LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[C5N debería dejar de decir boludeces VHM nefasto!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoApoyoACenturion]]></document>
		<document><![CDATA[Apología del delito dice esta vieja chota y pide que lo rajen a #GomezCenturion quien carajo se cree que es? Terrorista!]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto dónde están los derechos de las victimas de guerrilleros/montoneros  ojo con rajar a #GomezCenturion]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más vIctimas de montoneros que desaparecidos eso no lo dicen? Falta una parte de la historia  #DeboDecir]]></document>
		<document><![CDATA[Pareciera que todo comenzó con la dictadura y antes que mataban los guerrilleros ?  #DeboDecir]]></document>
		<document><![CDATA[Che de los tira bomba no hablan? Hablen! #DeboDecir]]></document>
		<document><![CDATA[Estaban sin comer que vergüenza acá vendíamos El Oro para que les manden comida #DeboDecir]]></document>
		<document><![CDATA[Basta con el negocio de los DDHH me cansaron  #DeboDecir]]></document>
		<document><![CDATA[#DeboDecir que a Leo lo llevo chano a morfi telefé]]></document>
		<document><![CDATA[#ParrilliConMauro que asco!]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta los kukas te contestan recalientes así es más fácil bloquearlos 😂]]></document>
		<document><![CDATA[#NoComprenClarin me encanta el clarin!]]></document>
		<document><![CDATA[Luca Prodan - Años https://t.co/Kxr9o5s46V]]></document>
		<document><![CDATA[#NoComprenClarin y ustedes no compren relato #Novuelvenmas]]></document>
		<document><![CDATA[Yo acá divina haciendo la claringrilla y vos cómo un boludo #NoComprenClarin]]></document>
		<document><![CDATA[Lo primero que hice comprar clarin medialunas café #NoComprenClarin]]></document>
		<document><![CDATA[#NoComprenClarin jajaja se me ríe el hígado]]></document>
		<document><![CDATA[A estos hdp que hicieron ese SPOT pidiendo la liberación de M Sala les rompería la cara]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNocheDeML]]></document>
		<document><![CDATA[No se ustedes pero yo me voy a comer una pizzaaaa alucinante]]></document>
		<document><![CDATA[Macri dio marcha atrás con el feriado del 24 así no así no 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a presentar en #CastingDePasion 😆]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no pongo fotos sexy porque se van a enamorar de mí y no es la idea 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[No si sos k te bloqueo ningún diálogo con defiende chorros]]></document>
		<document><![CDATA[TENGO UN PELOTUDO k que me sigue soy anti k no lees pelotudo?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero revolcarme con vos https://t.co/LbpcfKaniW]]></document>
		<document><![CDATA[Porque gritan tanto en las publicidades  #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso que fue!? Que asco #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[El loro pide que no le inhiban  los bienes 😂  #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[A quien carajo le importa lo que dice la gaga de Sarlo? #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[El gordo ama a los laburantes  y hace paro en el subte 😂#ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si lo entienden #Novuelvenmas #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Kukas van a tener un feriado el día que metan presa a cris   Tranquilos 😂😂 #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Con que se droga D Elia ? #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Colón descubrió el choripan y cago #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos un feriado por la muerte de Nisman también ya que piden pidamos todos #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Que se calle la diputrucha esta que seguro se rasca la argolla #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Para que le dan cámara a esta manga de delincuentes? #ViernesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Se hacen pasar por un familiar quieren saber si la persona tiene dólares para robar llaman a tu casa avisen a sus familiares]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen con el cuento del tío a jubilados te enteraste qué hay que cambiar los dólares en el banco Nación? te dicen]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos empoderado al choripan choripan choripan 🎼 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Ni en pedo #PongamosUnaFotoDeCFK]]></document>
		<document><![CDATA[Cínica loca chorra y asesina  que devuelva la guita #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Perón está muerto igual que los k ya nadie los votará  #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[El peronismo huele a mierda #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza que hayan votado a este diputado que ni hablar sabe #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Asís tenes membrillo en el orto #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[El que habla mal de macri se la come  #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Y nosotros le pagamos al viejo choto este para que defienda a los k? Naaa #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro gobierno? Que te lo compraste pelotudo?#JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo choto cállate scioli es un delincuente entendiste ? #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Los k y los peronistas ya fueron próximo tema por favor  #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Déjalos que se maten entre ellos  #JuevesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[En c5n Silvestre pelotudo el empleo sigue en picada dice]]></document>
		<document><![CDATA[Chau bloqueada fue una k pelotuda la patria es el otro me dice jajajajaa]]></document>
		<document><![CDATA[@normavi109 @politicaysoc soy más educada que la mierda 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@delfi_pinelli arre es el caballo el gato hace miau jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanchi_3 me gustan los gatos seguí participando]]></document>
		<document><![CDATA[@normavi109 @politicaysoc  comprensión del orto te voy a dar a vos]]></document>
		<document><![CDATA[#EscuelaDeBoludeces decirle a macri gato]]></document>
		<document><![CDATA[#MacriGato es un insulto? Jaja que pelotudos que son]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no se hackean el cerebro ? ah cierto no tienen kukas #novuelvenmas]]></document>
		<document><![CDATA[Que? Navarro mala leche!]]></document>
		<document><![CDATA[Naa ottavis y Aníbal dando cátedra sobre la pcia de Bs As anda a cagar #MiercolesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[El capitán de la fragata libertad es el padre del yerno asesino del empresario]]></document>
		<document><![CDATA[#CabezasPresente 🌷]]></document>
		<document><![CDATA[Trump denuncia fraude electoral asegura que votaron muertos]]></document>
		<document><![CDATA[Que aburrido  #MartesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja hdp hebe de mierda #MartesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Las causas que le armamos jajaja delincuentes #VolvioElBrasilero]]></document>
		<document><![CDATA[Uno puso somos k que es eso? #LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de darle prensa a los corruptos scioli debería estar preso porq hablan de el? #LunesIntratable]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal que está este pibe #ChanoEnMorfi]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina -Por eso te estoy llamando porque a este tipo hay que matarlo [por Stiuso]]]></document>
		<document><![CDATA[- hola Oscar  
-quién habla?
-yo Cristina pelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[Y bue a laburar se terminaron los #Feriados]]></document>
		<document><![CDATA[Me equivoqué pero por suerte esa historia  #SeAcabo]]></document>
		<document><![CDATA[Que les pasa a los periodistas hoy tomaron de la buena como cris?]]></document>
		<document><![CDATA[@JonatanViale en mi laburo están tomando gente seguro que no te interesa]]></document>
	</documents>
</author>