<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vicente Bello aseguró que MUD está legal ante CNE porque no existe impugnación en su contra y esperan cronograma de renovación de partidos]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a pasar de elecciones todos los años a un año sin elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD va a tener que hacer todo de sorpresa para que los dejen llegar a donde van sin que Gobierno cierre vías]]></document>
		<document><![CDATA[@dayidayi chaaama! Qué terrible, gracias a Dios estás bien...supiste el motivo del tiroteo?]]></document>
		<document><![CDATA[Protesta "sorpresa" de la oposición tranca la autopista Francisco Fajardo   https://t.co/kkgX6anCDM vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Marchas en Venezuela: por qué la oposición perdió ímpetu https://t.co/PvCvHzctTa vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Como perro persiguiendo su cola...]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles: Esta será la última movilización convencional, la próxima será sorpresa (?????????)]]></document>
		<document><![CDATA[La O'Higgins  fue eliminado como punto de concentración de marcha opositora https://t.co/LfuevLTqSe vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Pero gobernador dice q en Sucre no se pasa hambre...Saquean camiones y una farmacia en Güiria y Cariaco https://t.co/hFFDfGt7vA]]></document>
		<document><![CDATA[Los productos reembolsados son insalubres (+Fotos) | Con la gente | https://t.co/GiowoqZDYl: https://t.co/1UDnc6Kr5S]]></document>
		<document><![CDATA[Parra habló de su experiencia tras protagonizar serie sobre Hugo Chávez  https://t.co/w1bxpC3Lcb]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha opositora del 23 de enero saldrá de cuatro puntos en Caracas https://t.co/y3STnfCtqn vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[INFOGRAFÍA | Transportistas de Caracas aumentarán pasaje urbano en Bs. 300 a partir del 1 de abril | El Pitazo https://t.co/oDMM66fTWG]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe Mujica, Sec General del MAS: la MUD es tan mala como el gobierno, por eso si se retoma el diálogo deben convocarse otros actores]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe Mujica, Sec.General del MAS: gobierno usó diálogo para ganar tiempo y MUD para ocultar fracaso de convocatoria a referendo]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles anunció que marcha del lunes  23 de enero se dirigirá al CNE en Caracas p exigir elecciones y restablecer el orden constitucional]]></document>
		<document><![CDATA[José Ignacio Guédez, sec general Causa R: gobierno no quiere ningún tipo de elecciones porque sabe que el pueblo le va a pasar factura]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Cedeño, Paz Activa: política d liquidación del delincuente no funciona  sino la prevención y el control]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Cedeño, Paz Activa: de Misión A Toda Vida Venezuela dejada por Chávez no se ha cumplido ni 10%, hay q retomarla]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Cedeño, Paz Activa: PNB con sólo 10 años de funcionamiento está a la par con otras policías antiguas en denuncias y corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[Vicente Bello: Si el CNE no da fecha en enero, adiós elecciones | En la Agenda | https://t.co/GiowoqZDYl: https://t.co/esJg5jTLUm]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual... https://t.co/i9CDjPMMrB]]></document>
		<document><![CDATA[Niño Jorge Ponce requiere ampollas inmunoglobulina humana 5 miligramos, quien sepa dónde conseguirlas favor avisar al 04126235498, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Criminólogo Fermín Mármol García: no es posible que en Venezuela todos tengamos un ticket de la lotería de la muerte]]></document>
		<document><![CDATA[Fermin Mármol García: el crimen en Venezuela está fuera de control]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasará con quienes no deseen sacar el carnet de la patria? Y sin son funcionarios?]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes paralizan las clases por asesinato de maestra en Guarenas https://t.co/GUPmPt8TZ8 vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Planta de Pequiven opera a 20% de capacidad https://t.co/LIThcIQNSm vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sigo defendiendo a Dudamel | Por @cjaimesb https://t.co/tUoOEir89o]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela y el Comando antigolpe: preludio de una dictadura militar | Por @elestimulo https://t.co/VwGGqmJ9np]]></document>
		<document><![CDATA[A los transportistas les vale...Gobierno Nacional no ha autorizado aumento al precio del pasaje  https://t.co/2kKqAxtFFZ vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Represión de Turquía propulsa número de periodistas encarcelados en todo el mundo   https://t.co/RNMUBQE5I4 vía @pressfreedom]]></document>
		<document><![CDATA[Hidrocapital suspenderá servicio de agua en Caracas el 12 de enero | Con la gente | https://t.co/GiowoqZDYl: https://t.co/acBlmEimkl]]></document>
		<document><![CDATA[Constitucionalista Freddy Gutiérrez cree q AN se equivocó al declarar abandono d cargo d Pdte. Afirma q hay "abuso" d cargo pero n abandono]]></document>
		<document><![CDATA[Chavismo llama a concentrarse mañana a partir de 10 am   en centro de Caracas en desagravio a Maduro por declaratoria de abandono del cargo]]></document>
		<document><![CDATA[Declaratoria d abandono d cargo es como pellizcar a Maduro, no l hará mayor daño pero sí l dolerá y provocará una reacción, cuál? Esperemos]]></document>
		<document><![CDATA[@yucra1 como dice la canción: si los dejan

..]]></document>
		<document><![CDATA[Las tres vacantes por la desincorporación de los diputados de Amazonas se quedarán así hasta nuevo aviso porque no convienen comicios]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente discurso "La violencia llama a la violencia": el mensaje de Meryl Streep cotra Trump https://t.co/olKQMVzDFg vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de Fedecámaras: todo el poder no puede ser para los Clap sino para la producción]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Borges: única forma de destrancar juego es preguntándole a venezolanos en elecciones si quieren cambio o permanencia de este gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Borges: no me pueden acusar de no querer elecciones en el país]]></document>
		<document><![CDATA[@CinexVe c TDC se paga recargo. Pongan taquilla exclusiva p retirar entradas adquiridas p web o una máquina dispensadora. MultiplazaParaíso]]></document>
		<document><![CDATA[@CinexVe cuando se compra c tarjeta d crédito  no pueden hacer q la gente haga cola igual q l demás p retirar entradas. Multiplaza Paraíso]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manaure pide que devuelvan a su hijo con vida  https://t.co/ftHyOfV7s1]]></document>
		<document><![CDATA[Solicitudes de visas para EE UU deben ser canceladas en dólares  https://t.co/xx7mti7ZdY vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo d escuchar discurso completo de Julio Borges. Contundente y sin insultar a nadie en lo personal. Ahora, del dicho al hecho...]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan de esto? Rafael Isea rompe el silencio y le responde al gobernador de Aragua Tareck El Aissami https://t.co/jWhDuzNHSn]]></document>
		<document><![CDATA[Y los billetes nuevos?]]></document>
		<document><![CDATA[Erika Farias ex ministra de Comunas y ex gobernadora de Cojedes, pasa al ministerio de Agricultura Urbana]]></document>
		<document><![CDATA[Aristóbulo se queda pero en el Ministerio de las Comunas]]></document>
		<document><![CDATA[Otro diputado en funciones al Gabinete, Francisco Torrealba, al ministerio del Trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Sale Arreaza del Gabinete y se mantiene la cuota con Adán Chávez]]></document>
		<document><![CDATA[Hugbel Roa el diputado del "microfonazo" al ministerio de Educación Universitaria]]></document>
		<document><![CDATA["Rescatado "Adán Chávez para el ministerio de Cultura]]></document>
		<document><![CDATA[Ramón Lobo, Diputado a la AN, al "súper poderoso" Ministerio de Finanzas]]></document>
		<document><![CDATA[Elias Jaua, ministro de Educación. Cambiar todo para que todo siga igual]]></document>
		<document><![CDATA[Radicalización? El Aissami nuevo Vicepresidente de la República]]></document>
		<document><![CDATA[Motorizados asesinan con disparos a la cabeza a hombre en edificios (rusos) de Misión Vivienda en Fuerte Tiuna, dond hay "control" de acceso]]></document>
		<document><![CDATA[CLAP no tienen suficientes perniles y los pican para que alcancen  https://t.co/h2T1OTzmA3 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: la melancolía por lo que no fuimos https://t.co/O8hj0CCWj1 vía @efectococuyo]]></document>
		<document><![CDATA[El balance legislativo 2016 no es sobre cuántas leyes aprobó la Asamblea Nacional sino cuántas declaró inconstitucionales  el TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[The Washington Post: Venezuela se convirtió en un sitio d prueba para determinar cuánto estrés económico y social puede tolerar una sociedad]]></document>
		<document><![CDATA[Matan a escolta en El Cementerio para robarle bolsa de comida del CLAP https://t.co/HJ3BiYNYoL vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Bancos continúan a la espera de los billetes de Bs 500 https://t.co/w6kvL5f5kE vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Así es! https://t.co/3801aS2yYJ]]></document>
		<document><![CDATA[#UCV295 Con mucho orgullo por ser ucevista, gracias por tanto!]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades bancarias que saboteen el proceso serán detenidas según Maduro https://t.co/fC6k4SHyFh vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Sindicato de la prensa denuncia que amenazan con arma a periodistas   | Con la gente | https://t.co/GiowoqZDYl https://t.co/jvXrSjFq67]]></document>
		<document><![CDATA[En Sambil ningún cajero tiene efectivo y todas las  agencias bancarias están cerradas, luego  de despelote causado p medidas improvisadas]]></document>
		<document><![CDATA[La indolencia tarde o temprano debe pasar factura]]></document>
		<document><![CDATA[Estaciones del Metro con entrada libre. Suena Caracas? Falta de efectivo para dar vuelto? Falta de boletos?]]></document>
		<document><![CDATA[Dip Márquez: UNT no tiene la culpa de las actuaciones personales de unos diputados]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de UNT: los dos diputados que faltaron a la AN no tienen explicación a lo que hicieron, fue una irresponsabilidad]]></document>
		<document><![CDATA[Dip Márquez: exigimos al gobierno que ponga en circulación billetes de 500]]></document>
		<document><![CDATA[Chúo Torrealba: tan inadmisible como la ausencia de nuestros diputados en la AN  es ver a nuestro liderazgo fracturado y enfrentado]]></document>
		<document><![CDATA[Torrealba: Ese cuento de q p combatir a una mafia que está en Cúcuta tú vas a echarle toda esta broma a un país, eso no se lo cree nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido... https://t.co/bdyARwL0hE]]></document>
		<document><![CDATA[“Chúo” Torrealba: Los partidos de la oposición se lanzan entre ellos https://t.co/pTVEnEwyC6 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Agricultores denunciaron excesos militares por decomiso de dinero  https://t.co/ZymZRokmTD vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan problemas en plataforma del Banco Bicentenario]]></document>
		<document><![CDATA[Metro de Caracas reduce venta de boletos multiabono https://t.co/dKojs0oZci]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué cajeros del Banco de Venezuela están dando billetes de 100? Uno quiere salir de ellos y no están aceptando]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia sesión de AN para declarar responsabilidad política del presidente Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro habla de ir tranquilitos a depositar o cambiar billetes de 100. No ha visto  despelote en bancos hoy, así como no ve colas p comida]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro dice que tenemos que salir de esta situación, en eso le doy la razón]]></document>
		<document><![CDATA[De las colas para retirar efectivo a colas para depositar...tipo normal...]]></document>
		<document><![CDATA[AN confirma con nota de prensa de hoy que el martes 13 de diciembre discutirán responsabilidad política del presidente Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Oposición y chavismo en AN acordaron declaración conjunta por masacre en Barlovento  https://t.co/AQmyws1VQZ]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo niña, se me arrugó el corazón !!:( https://t.co/meb314fKcu]]></document>
		<document><![CDATA[GNB prohibió uso de redes sociales a su personal https://t.co/5f72FBLDSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Qué viva el diálogo!...Maduro a la oposición: no nos vamos a rendir no por las buenas ni por las malas...]]></document>
		<document><![CDATA[Tania Díaz dice que pesimismo que empuja a jóvenes a irse del país es ocasionado por guerra psicológica de la oposición]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno nos invita a disfrutar del Suena Caracas, MUD a preparar bolsillos ante disparo ( aún más) d inflación en próximas semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día del músico!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco auyamas; por Ángel Alayón vía @prodavinci https://t.co/XcxhqkZcQK]]></document>
		<document><![CDATA[Los impresos se niegan  https://t.co/ilcM47WWPw]]></document>
		<document><![CDATA[Torrealba a Maduro: Lo invito a demostrarle al país qué tiene en el cerebro, pero sin showcito ni bailadera de salsa]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja tal cual https://t.co/ibaZ3LoigK]]></document>
	</documents>
</author>