<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez @ElJodario No logro entender entre nulidad e incumplimiento al acabar los contratos de Odebrech, jugada para oxigenar socios]]></document>
		<document><![CDATA[@mwassermannl Si señor, con sólo leer una columna "anticorrupcion" de la página editorial de el Tiempo del día de hoy, confirma su Tweet.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @RevistaSemana Si señor, con toda la razón del mundo y con todo respeto, empezando por su primo lejano Vargas Lleras, adiós.]]></document>
		<document><![CDATA[@CABLENOTICIAS Y aquí por que nunca cuando ese desgraciado tumbo las casas de los colombianos nadie brinco?]]></document>
		<document><![CDATA[@malbarracin @luchoceliscnai Si que tontería, aya nos dicen colombianichis, de m... y nadie dijo nada durante 50 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC Todos los datos para uno acercarse a los puntos y firmar, con voluntariado ocasional y ojalá con revocatoria incluida.]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraborda Claro hasta trataron de "blanquearse" a lo Michael Jackson.]]></document>
		<document><![CDATA[@PirryTv Aunque ya los han desautorizado, que dirán los niños Galán y Lara de su flamante partido, Corrupción Radical?]]></document>
		<document><![CDATA[@angelamrobledo Decir que no puede controlar la corrupción en el instituto que dirige más la muerte de 110 niños Wayú es un asunto cultural?]]></document>
		<document><![CDATA[@PinoCalad @PublimetroCol Bueno, como se determinará que usted se está defendiendo de un atraco o hasta de perder la vida, pues van con todo]]></document>
		<document><![CDATA[@josasc Listo, se merece 2 décadas más como director técnico de las selecciones juveniles.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez @ElJodario Si señor, tiene razón, pero fíjese que no falta el que apoya las actuaciones corruptas de alguna de estas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario @eldoctorpelaez Entonces no es el gran filantropo que nos mostró el periódico el Tiempo en sus entrevistas, sino un negociante.]]></document>
		<document><![CDATA[@josasc Otro gol salvando al "Piscis", lo que demuestra su inconsistencia, después de 2 décadas como técnico.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC Bueno algo concreto, es cierto que los giros a vigencias futuras eran sólo para metro sub. Cualquier hecho está viciado?]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC Que vaina, siempre apoyándolas y ustedes dándole el visto bueno a ese hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@PinoCalad Hasta cuando el Piscis en las selecciones juveniles, ni que fuera un Pekerman con las juveniles argentinas, quien es el padrino?]]></document>
		<document><![CDATA[@Noridaoficial Informar los sitios de recolección en el norte, no los encontramos. Urgente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario @eldoctorpelaez Bien por los 2 millones de oyentes, entiendo que no escucharé solo lo que me gusta, pero hay cosas indefendibles.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauraggils @elespectador Por eso me pregunto, cuando el Fiscal va ha citar a German Vargas Lleras, mínimo a una versión libre en su oficina]]></document>
		<document><![CDATA[@SUAREZALFONSO @juan_pensante Les faltó la conciliación con el bandido del Florentino, cuando Comsa, quien firmo? Todo en contra de Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfgalan Lo considero mucho, su partido CR, lo ha desautorizado con eso de los avales, ojalá no le pase lo de Pachito Santos en el CD.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauraggils La citación  a German Vargas Lleras como será?]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm Si disciplina y seriedad a favor de la corrupción, principalmente del primero.]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo "LA DECLARACIÓN DE OTRO BANDIDO"  si se daría cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario O será el nuevo Pachito del CD, chuzado, desautorizado, maltratado, defenestrado, pero agachó la cabeza y siguió ahí orgulloso.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez Si la vaina es que la bancada de los verdes en el concejo de Bogotá, es absolutamente incondicional de Peñalosa, están felices]]></document>
		<document><![CDATA[@TorreCavallaro No dice el flamante Fiscal, que la empresa brasileña va ha responder por los daños causados a la Nación, con los sobornos?]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo Hay que preguntarle al Fiscal de su periodista, ya no de la FM sino  de la W.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO También que reclame su pensión vitalicia a la que tiene derecho, pues su no elección presidencial fue un fraude, gracias NHM.]]></document>
		<document><![CDATA[@contraAUV82 @GNavasTalero Se pueden imaginar ese aquelarre en Palacio? Maria Fernanda Cabal, Paloma Valencia, Sofia Gaviria y Alicia Arango]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario Debió ponerle algo así como virus Palmira o virus Tulua o el valluno ,  también juanchito, emulando el famoso Newcastle aviar.]]></document>
		<document><![CDATA[@manolitosalazar @SimonGaviria Que dizque elevado por ser más barato y poderlo llevar hasta la 127, ahora solo hasta la 72, más mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[@RestrepoJCamilo @luchoceliscnai Y después del jueves 12 para cuando se pondrá la nueva fecha? No están mamados de esa vaina?]]></document>
		<document><![CDATA[@PajaritoDeIvan Lo felicito por quedarse, cuando se fue Hernan lo conminó a que se esperara un año más para que se fueran juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[@herbinhoyos @ARTUNDUAGA_ @SOFIAGAVIRIAC @NoticiasRCN La lobista del asbesto se enteraría  de la muerte de doña Ana Cecilia?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO El abuelo en Nueva Frontera le diria; coscorronero, manzanillo, clientelista y él 2018, preguntando: y los votos de la costa?]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo Hay que empezar por el principio, hay algún negocio de DLA PIPER ASOS con Obredech, no digo con Martines Neira Asociados?]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO @manolitosalazar Pregúntele a Maria Isabel Rueda si la gente le entendió bien esa diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ariasvilla  No le gusta al Alcalde la gente antiestablecimiento, lo dice en el publireportaje de El Tiempo, el statu quo debe prevalecer...]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @manolitosalazar En donde andas kikito, con todo el derecho del mundo estas de vacaciones, pues el informe fue dado x Mejia]]></document>
		<document><![CDATA[@manolitosalazar Lo felicito, nos pavimentaron el hueco de la 134 occidente - oriente antes del puente de la autopista, falta oriente - occ.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC No, intente, llene el formulario y por lo que veo, no entro a la base de datos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC @ClaudiaLopez Imposible enviar formulario, estoy pendiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila Que manera tan particular de ejercer el periodismo y ver la justicia de su colega y compañera, que ignominia lo que dijo.....]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO @luchoceliscnai Mejor dicho, hasta que no den de baja a 3 o 4 del COCE, (A Garcia, P Beltran o Gabino) como con las Farc no hay nada]]></document>
		<document><![CDATA[@JERobledo @maurorapsody El mismo periódico, con otros dueños maltratando a la gente como hace 50 años, que falacia el editorial de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez Entonces confluyeron en algo los que se odian tanto, fregar al pueblo y seguir ayudando a la oligarquía de este país.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombiascopio Por favor hay que ir a las grabaciones, mientras no tengan líos judiciales en Colombia, Odebrech puede contratar, averiguelo]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardoReyesC @fdbedout Acá varios periodistas preguntaron por esa empresa, cuando se conoció su proceder, Vargas Ll dijo que eran honestos]]></document>
		<document><![CDATA[@Pachovelez10 Me pareció un programa a la "argentina" solo River, Boca, Messi así que Rueda, Armani, Borja sobrados de resto solo de soslayo]]></document>
		<document><![CDATA[@PajaritoDeIvan Don Ivanl, como el bandido Florentino se robó la carretera del Sol y ahora unos túneles en Stander, el nuevo Pumarejo que?..]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario Maestro, tengo obras como La boba y el buda, cuando va ha escribir sobre las oligarquías criollas;santafereña, valluna, paisa etc]]></document>
		<document><![CDATA[@matadoreltiempo @RevistaSemana Hoy en @NoticiasCaracol otra mentira de uribito desde EU, que si viene a Colombia lo matan, ellos son así...]]></document>
		<document><![CDATA[@colombiascopio Cuanto costo el folleto, no se le olvide preguntarle a ese hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@MJDuzan @AngelicaLozanoC @RevistaSemana Suprema mente activos por el NO, en el pasado plebiscito del 2 de octubre, plenos, todo a las malas]]></document>
		<document><![CDATA[@RadNalCo Desde Bogotá, hay que recordar la famosa caseta matecaña, que recorrió todo el país con él como principal artista, adiós Gustabo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario Preocupado como diría usted, por la oligarquía azucarera o por las enfermedades que produce el azúcar en el organismo? Feliz año.]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout El tal Francisco Uribe Noguera se ha presentado en los juzgados, la hermanita no se vio por ningún lado, estará en el extranjero?]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraborda No la he visto, pero sería por la persistente burla al Secretario de Seguridad, que le dicen que con esa cara no asusta a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@josasc Ahora resulta que el pobre Nacional es víctima de la tecnología, la Dimayor, los viajes, el jet lag, y estaban creyéndose imbatibles]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario Nacional con el consejo de Rueda, hubiera podido dejar un equipo más acorde a la semi, no todos van a jugar, hubo prepotencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@PajaritoDeIvan Me parece extemporánea la queja de Rueda, luego de que la semana pasada estaban exultantes, generosos, sobrados, hoy miedoso]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez El adalid de la causa no la volvió a nombrar, ustedes se encontraban en La Luciérnaga, que paso con el cartel del cemento?]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC Canal 268 operador ETB, pero que pereza Lució en el estrado, a nombre de quién está hablando ese individuo?]]></document>
		<document><![CDATA[@PublisportCol @PublimetroCol Estaban muy alegres, confiados, sobrados, generosos y ahora resulta que les hicieron trampa, están asustados.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez De cual medio de comunicación proviene la periodista que le hizo la pregunta al Presidente, lo de la compra del premio Nobel]]></document>
		<document><![CDATA[@NachoGomex @NoticiasUno De donde viene la niña que en inglés hizo la pregunta? Adivinen.]]></document>
		<document><![CDATA[@JUANCAELBROKY @DeCurreaLugo No es la primera vez, a medida que se mostraban los desfalcos de los Nule, había periodistas en su defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@licheduran Tienes razón, Gamero quedo desconcertado, fin del partido lo felicitan y queda mustio, se ve en la tv y tu compañero aterrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorabadf Si se lo creo, pero ese nefasto personaje Ernesto Samper Pizano, habrá hecho lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez @jhpelaez Síndrome de la bata blanca les van a tomar presión arterial y se les sube, los equipos aquí con el verde asustados]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR @SantaFe La presión  no? bruto.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioAngelR @SantaFe El síndrome de la bata blanca, a la gente se le sube la tensión cuando se la miden, ahora ven verde y que susto no?]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillavacia Si ya sabemos, somos 10 millones de conejillos de indios, niños ricos jugando a los policías y ladrones, con muertos de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila Pregunta tonta, aunque Vargas Lleras es de la aristocracia bogotana, come muy feo, es mentirosa, por que tiene acento paisa?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario @eldoctorpelaez Les cambio de tercio, pues están monotemáticos, que paso con el cartel del cemento, se quedó así? Son intocables?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElJodario Cada vez más oligarca, eximir a los azucareros de los ingenios y de las gaseosas de la RTO, es un triunfo de políticos y lobistas]]></document>
		<document><![CDATA[@jnn59 Cual es la sociedad santafereña , los hinchas de Santa Fe, los que nacimos en esta ciudad? somos culpables? Ascendencia paisa-costeña]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorabadf Artunduaga entrevista a Fabio Echeverry, para KIENYKE y recuerdan lo dicho por él  "al país le falta "chumbimba" y ja, ja leála]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell Que tal su colega, recuerda que ya entrevistó al personaje y en su momento dijo que este país necesitaba más "chumbimba" y ja, ja]]></document>
		<document><![CDATA[@PinoCalad @PinoCalad Usted no existía cuando presentaban por tv en blanco y negro al único abogado que defendía a los buenos Perry Masón.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez El avión de Viva Colombia ya estaba en Panamá, se devuelve, tiene suerte por no haber tráfico aterriza]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez Ojo con Viva Colombia, después de la tragedia ella misma se pone en evidencia negando emergencia, ya sabemos que los multan.]]></document>
		<document><![CDATA[@licheduran Ojalá la presión ejercida por el Deportivo Cali durante la semana no vaya a incidir en el marcador, no simulen, que de eso saben]]></document>
		<document><![CDATA[El génesis de los famosos Nule fue en su anterior administración, habrá la posibilidad de que en esta hayan otros iguales? #PeñalosaResponde]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroCol Si, después  están pidiendo el favor popular al país, para ser presidentes, no hay que ir muy lejos, hay está Sergio Fajardo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell Empezando por la frustrada presidenta del 3er canal, cuando quería tomarlo Planeta, bien idos de nuestro país.]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroCol Es muy cándida la medida, habría que empezar por los viejos Volvo de transmilenio, solo hay que ver los exostos y lo aledaño.]]></document>
		<document><![CDATA[Con tanta vaina ya ni se sienten los temblores, de cuantos grados habrá sido? Por el noroccidente del país]]></document>
		<document><![CDATA[@angelamrobledo Fungir de que? periodistas de El Tiempo?, Jaime Castro y Juan Lozano, les faltarían más opositores de esa página editorial.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los comentaristas del partido Chapecoense - San Lorenzo dijo; " Esta vez Francisco no ayudo a su equipo a ganar" y vean que cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@fidelcanoco Que paso con las Limas, nunca las volví a ver.]]></document>
		<document><![CDATA[@yohirakerman Otro nombre que debe incluir Plinio en sus columnas condenados"injustamente": Rito Alejo, Noguera, Santoyo, Arias, Palacio....]]></document>
		<document><![CDATA[@PirryTv Que susto, son profesionales y saben de esa prueba, pero apuntando de arriba hacia abajo con ese revolver 2 cm de error y 0 sexo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PirryTv No fregemos más, el mundo se está acabando; terremotos, tsunamis, tormentas, huracanes, lluvias más fuentes y todo no, no y no.....]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo @agaviriau El video del gordito Duque del CD defendiendo las bebidas azucaradas, me lleva a concluir que come mucho marrano.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldoctorpelaez Veo que esta invitado al hay festival del 2017, que bueno sería ponerle pueblo a ese evento, muy aristocrático y elitista.]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraborda Ese congresista tendrá razón, a quien representa en Bogotá la señora Cabal, dizque Representante a la Cámara por Bogotá, ja ja.]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm Serán peores que Florentino con sus empresas aquí en Colombia siempre incumpliendo?]]></document>
	</documents>
</author>