<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Estoy muy mal, si cada que veo fotos de boda lo primero que pienso es "ojalá se hayan casado por bienes separados"?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo como mi comadre @escandalamx https://t.co/tg3GnAKSCi]]></document>
		<document><![CDATA[Margarita #mezcal #cocktail #cdmx #mexico #mexicocity @ El Santuario de la Juárez https://t.co/5hulzuvqlp]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de comenzar el stream de #LoNacionalMx https://t.co/W6WPnwHuMI]]></document>
		<document><![CDATA[Pos a darle #LoNacionalMx #laJuarez #cdmx #mexicocity @ El Santuario de la Juárez https://t.co/751cIBd6wK]]></document>
		<document><![CDATA[El miercoles, caiganle a hablar de #LoNacionalMx https://t.co/FSk1Trs4RQ]]></document>
		<document><![CDATA[LA UNAM, POR MÉXICO https://t.co/WRXYvbtl6o]]></document>
		<document><![CDATA[Coca Cola realiza comercial en contra de Donald Trump https://t.co/zYDqNbsiGF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@pepereyesgalan @Azcapotzalco_ @CFE_ValleMex  que huevos tan azules!!! Y luego pretenden que no haya mala imagen de ellos no?]]></document>
		<document><![CDATA[I just published “¿De verdad quieres dedicarte a la música electrónica?” https://t.co/PlDq4eStqQ]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos es un país de inmigrantes, debemos estar orgullosos de ellos: Zuckerberg https://t.co/31Uqba2ohV vía @Forbes_Mexico]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad quieres dedicarte a la música electrónica? https://t.co/qDPTYbR57A]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto a que el @Moisiiii está en el perreo]]></document>
		<document><![CDATA[Nooooo los vecinos le traen serata a alguien con mariachiiii! Los odio más que ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[México: de masiosares que profanan el suelo y el sueño por mejorar la raza. https://t.co/IdFCFEvCDy]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha #LoNacionalMx: @GuztavoMX https://t.co/lCPkMKA1dn]]></document>
		<document><![CDATA[Se busca talento mexicano https://t.co/YvkfMIJCam]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioCastilla Por cierto,comprando fayuca en Los Angeles?]]></document>
		<document><![CDATA[Como le hará el @MarioCastilla para siempre andar con novias tan guapas, cuando la neta el esta bien inshe feo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me purga cuando la gente dice "más sin embargo", como que se me entripa el desayuno.]]></document>
		<document><![CDATA[Que belleza me cae!!! @pepe_mogt  y @ramonbostich echandose un palomazo en las playas de cuba. https://t.co/vkfLBVprnj]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpido y sensual consumismo #pacha #perfume #ibiza #mexicocity #cdmx #night #electronicmusic https://t.co/pZStAW3gsD]]></document>
		<document><![CDATA[Como hacerme caer en el consumismo lección básica 1 #pacha #perfume #night https://t.co/tUu56uHhVJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mi blog personal, tiene más años que mi sobrina mayor. Que barbaridad.]]></document>
		<document><![CDATA[@GM_ferraz no no es chido está cansado todo el puto dia]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me gustaría tener ciclos de sueño normales. Me ahorraria muchos muchos problemas, definitivamente.]]></document>
		<document><![CDATA[6 Décadas de Música Electrónica en México https://t.co/sTVXCeSCtY vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[Una como sea pero, y las criaturas?]]></document>
		<document><![CDATA[Palacio nacional #cdmx #mexicocity #zocalo @ Zocalo de la Cd. de Mexico https://t.co/YedcvbttJi]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost lonacionalmx with @repostapp
・・・
Él es Luis "Bishop" Murillo uno de los artistas que… https://t.co/WbAkbFflzX]]></document>
		<document><![CDATA[Preparando entrevistas bien sabrosas..]]></document>
		<document><![CDATA[Una empresa mexicana crea, con ayuda de la UAM, un vehículo eléctrico de carga https://t.co/fe9WyhWNiG]]></document>
		<document><![CDATA[El premio del día #coffe #cdmx #polanco #mexicocity @ Vapiano México https://t.co/DgJoPoV1on]]></document>
		<document><![CDATA[El Festival BPM no se volverá a realizar en Playa del Carmen tras balacera - La Jornada https://t.co/F99WBGdzrr]]></document>
		<document><![CDATA[@TELMEXSoluciona  oigan 5 días para revisar la conexión de @Ryoga? no mamen no está en la sierra si no en el Estado de México.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChefRomeroR @trinodj  la neta, eso suena a papás infiltrados en facebook, generalmente los dealers no son tan pendejos para ser tan obvios.]]></document>
		<document><![CDATA[No es Peña Nieto es Kikiri Boo https://t.co/CBbsVTnCD3]]></document>
		<document><![CDATA[@BeatByte_ y la neta nos ahorraríamos Lana y muchos pedos si de una vez se legalizaran las drogas en México]]></document>
		<document><![CDATA[@BeatByte_ solo que aquí es probable que tenga que ver con deogas no tanto con mala logística]]></document>
		<document><![CDATA[@BeatByte_ que te digo?]]></document>
		<document><![CDATA[BPM Publica comunicado sobre la balacera en #BlueParrot | Be Tronic Music https://t.co/UWTvMLFkMH]]></document>
		<document><![CDATA[#ParaEstarMejorYo ni nazco así, ya, de huevos cc @BEATOFICIAL]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCardenasMx Espero que al hablar del tema, tenga la delicadeza de informarse de que es el BPM]]></document>
		<document><![CDATA[@zoeckmore Y si, el coraje y la impotencia, como duelen.]]></document>
		<document><![CDATA[@ToonnyyPantoja es muy probable, ojalá esta dolorosa lección nos haga recordar que las bases de la música electrónica.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora se habla de 6 muertos en la balacera de #BlueParrot esta madrugada en el BPM Festival https://t.co/XIOSvfl48J]]></document>
		<document><![CDATA[Y que pasó en el BPM? https://t.co/4wBAPTVSwi]]></document>
		<document><![CDATA[El primero del año #vynilfrwndly #party #cdmx @ Corazón Oaxaqueño Condesa https://t.co/pEIFgQyfVy]]></document>
		<document><![CDATA[@LabGRISI y eso de hacer el super en 2 o 3 supermercados diferentes para comprar sus productos nada más, es poco atractivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LabGRISI nop, de hecho no, si se dan una vuelta por el catalogo de walmart verán como varia de sucursal a sucursal lo que tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[La tormenta que viene del norte https://t.co/yT5ctAwBbi]]></document>
		<document><![CDATA[@LabGRISI es una lata no encontrar un mueble Grisi completo en los supermercados consideren abrir una tienda de fabrica de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@LabGRISI la verdad los shampoos a veces en Chedraui, ciertos jabones solo en algunos Walmart o Superama]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollan app para recargas del Metro y Metrobús https://t.co/Xz0HLpsTsS]]></document>
		<document><![CDATA[#MiExSoloMeLlama, cuando ya metió la pata muy feo.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdenme no contratar a @ManceraMiguelMx ni para contratar gente, mira que dañar el hemiciclo a Juarez... https://t.co/tPkOqz84dj]]></document>
		<document><![CDATA[Niños mimados, adultos débiles: llega la 'generación blandita' https://t.co/DfxKA2sKSn vía @Papel_EM]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui Deadmau5 dándose unos besos con su nueva novia #lovewins https://t.co/dElK2ZpXkL]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora un poema #pastor #tacos #reallove https://t.co/zre2Me3C36]]></document>
		<document><![CDATA[#LoNacionalMx ¿Qué es eso? Pasenle de este lado. https://t.co/EKspfzrIgE]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos son @NOIZILLA y tienen mañana una pachanga en pin
Amsterdan 261,#Condesa que no se pueden perder. https://t.co/KYHjqHjQPx]]></document>
		<document><![CDATA[@superamaescucha Echegaray, y parques Polanco a veces llegan cuando quieren no marcan para confirmar, traen cosas en lugar de otras...]]></document>
		<document><![CDATA[@LabGRISI ciudad de México]]></document>
		<document><![CDATA[@LabGRISI Estaría padre que tuvieran una tienda de fábrica, es una lata no encontrar sus productos en los supermercados.]]></document>
		<document><![CDATA[Normalmente compro en @SuperamaMx pero le están echando la hueva en envios @CornershopMX tiene mucho mejor servicio a cliente.]]></document>
		<document><![CDATA[@GM_ferraz ibuprofeno y un baño caliente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ontobelli conociendo al pri francamente casi descartaría esa teoría.]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia de la música: de espacio, tiempo, física y ondas de sonido https://t.co/OG40hrCvrN]]></document>
		<document><![CDATA[La neta, si me la he pasado poca madre en la vida, tons de que putas lloriqueo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ontobelli agencias, estoy casi segura, sería cosa de rastrear dineros via inai.]]></document>
		<document><![CDATA[@ontobelli no tanto eh, no'mas hay que rastrear a las agencias de publicidad que suelen contratar y rascar un poquito.]]></document>
		<document><![CDATA[@ontobelli así, la neta, esas son granjas de bots. Es bien fácil "contratarlas" los partidos rara vez se toman la molestia de mantenerlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Los reyes me trajeron harto de esto para todo el año. https://t.co/ImNXQaW6b6]]></document>
		<document><![CDATA[@ontobelli Técnicamente, no es delito, aunque si infringe las normas de twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[@ontobelli se pueden crear gratis las cuentas, por lo que se cobra es por mantenerlas.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy fan de este panda, hasta me sorprende que me guste esta rola #NowPlaying Goin Up de Deorro, DyCy ♫ https://t.co/ePnPSg3V1V]]></document>
		<document><![CDATA[.@usaeloso en #Periscope: Marcha contra el gasolinazo frente a la Alameda https://t.co/rekGTqTSJP]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/c9P9YfsgcN hoy es el primer #domingodeclasicos bebés de luz, de 2017. Denseeee.]]></document>
		<document><![CDATA[¡A dónde vamos a parar! Gobierno analiza subir tarifas al tren del mame - https://t.co/owpD8SuJYB]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes menos de 25, esta rola no te va a gustar. https://t.co/XhyAAGIcap]]></document>
		<document><![CDATA[Norberto Rivera, y sus fans cada vez me caen más mal, la neta. https://t.co/KXdFxVrjji]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pasaron 7 años de esta... cosa, y ni lo sentí. https://t.co/ytHC727S4v]]></document>
		<document><![CDATA[Chapitas @eruviel_avila  haciendo de las suyas. Y eso obvio no lo aprendiste en la HHH Prepa 9 de la UNAM https://t.co/Ge5gQC7oo9]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @Mexteki @vhlobo  si salió por lo menos a decir un twit por el desmadre en Cuautepec mi ex barrio, y tú, brillas por tu ausencia]]></document>
		<document><![CDATA[dando el rol por mi barrio https://t.co/FTuFPerMI5]]></document>
		<document><![CDATA[@Mexteki Me guste o no eres mi Delegado, pero estaría bien padre que garantizaras seguridad especialmente en estos momentos.]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX Pueden confirmar o negar si ya hay transporte de #Cuautepec al metro? Se está creando pánico por los rumores.]]></document>
		<document><![CDATA[@JovenesGamPRD @vhlobo Y yo les voy a pedir un paro, urge que digan cuando ya se haya normalizado el transporte hacía allá. #cuautepec]]></document>
		<document><![CDATA[@gamadero @SSP_CDMX ya se normalizo el transporte de #Cuautepec a Indios verdes y Politécnico y viceversa?]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a quitar el dedo de ese renglón hasta saber que por lo menos el transporte a #Cuautepec ya se ha normalizado.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, crecí en Cuautepec en mi barrio todavía tengo amigos y familiares aterrados y con justa razon.]]></document>
		<document><![CDATA[@vhlobo @SSP_CDMX @gamadero Se las podría creer si hacen transmisión en vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Así las cosas en Cuautepec en la Gustavo A. Madero #gasonilanazo #Cuautepec #CDMX https://t.co/xNddj5UnYG]]></document>
		<document><![CDATA[Las decisiones del preciso EPN no son congruentes, alza de impuestos, pero no bajan sus costos de promoción.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro enemigo es la ignorancia. Nuestra arma la información.

https://t.co/oIzvl8k9eh]]></document>
		<document><![CDATA[@vecinosazcapot  Oigan, me ayudan a localizar la oficina de este nuestro diputado? https://t.co/XXkjqZIOr2]]></document>
		<document><![CDATA[@PRD_CDMX Dónde se encuentra la oficina de representación del diputado Ramon Felix Pacheco Llanes?]]></document>
		<document><![CDATA[@INEMexico Oigan, cómo localizo el nombre del diputado de mi distrito?]]></document>
		<document><![CDATA[@djjosespinnin ha sido incluido en la lista: Los mexicanos más creativos en el mundo 2016 de @Forbes_Mexico https://t.co/GEArpkEHj3]]></document>
		<document><![CDATA[Al @Moisiiii  le gusta el reguetton y ahora manú chao, no mames, que sigue?]]></document>
	</documents>
</author>