<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#CorteNoMasToreo Eliminen esta crueldad que riñe con los valores de esta sociedad; NO APLACEN SU DECISIÓN, TODA VID… https://t.co/Cfmaw1ryFp]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @CConstitucional: por favor, paren esto; no aplacen más su decisión y tampoco la dejen en manos del Cong… https://t.co/enZHYC1yFL]]></document>
		<document><![CDATA[Ni la Alcaldía ni la Policía ni el Esmad explican por qué agredieron a este muchacho, y tampoco le han ofrecido... https://t.co/idcdle8fRR]]></document>
		<document><![CDATA[Señores @CConstitucional No hay razón para dilatar la decisión de prohibir las corridas; el riesgo es muy alto.… https://t.co/I1U2F2e8wj]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @CConstitucional... fallen en favor de los animales; no dejen en manos de un Congreso permeable a la cor… https://t.co/JD6pzBz0hI]]></document>
		<document><![CDATA[@SUAREZG1971 No comulgo con un lenguaje tan lleno de odio, como el suyo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SUAREZG1971 Animalistas llevan años trabajando con esfuerzo, en todas las instancias, por su causa. Qué ha hecho usted? Convoque. Organice.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielMejiaL @BluRadioCo @NestorMoralesC @ricarospina @EnriquePenalosa @Fzuletalleras Y esto? Qué explicación tien… https://t.co/RpBHnh9VLl]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaBogota @DanielMejiaL @EnriquePenalosa @Bogota ¿Y cuál es su explicación a este caso? @PlataformaALTO… https://t.co/PsihKQqxBM]]></document>
		<document><![CDATA[Admiro a Enrique Peñalosa, voté por él y estoy segura, todavía, de que su gestión será, en términos generales,... https://t.co/BNCS5nJhGm]]></document>
		<document><![CDATA[¡Valientes! #ColombiaEsAntitaurina https://t.co/go18OvWgRb]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día somos más, señores de @CConstitucional. Aplausos a animalistas del Cesar. https://t.co/l55OTgpukn]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @CConstitucional No dejen prohibición de corridas en manos del Congreso. El lobby taurino lo corrompe. H… https://t.co/bbKNlxGK0Q]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la opinión de @DanielSamperO sobre las corridas. Adoro a mi YouTuber de 40 (... de 42). https://t.co/iyu4zwpZxn]]></document>
		<document><![CDATA[El falso dilema es el recurso del que echa mano la gente sin argumentos... https://t.co/eaN0fHLTsm]]></document>
		<document><![CDATA[No compre argumentos ajenos. Piense por usted mismo. https://t.co/HURSRGGfka]]></document>
		<document><![CDATA[@gusgomez1701 Más imparcialidad, Gustavo. #ColombiaEsAntitaurina encarna un justo reclamo de la ciudadanía. No contribuya a desvirtuarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para que vea el miedo que le tienen a la protesta ciudadana; saben que la gente tiene razón y que su reclamo es jus… https://t.co/MeyRQfqJz1]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala, y por una vez, @EnriquePenalosa y @Bogota, se expresaran con coherencia sobre este tema. No están oyendo a l… https://t.co/uxWBmhy6Xe]]></document>
		<document><![CDATA[No meta a todo el mundo en el mismo talego; de este recurso hacen eco para desvirtuar un justo reclamo.… https://t.co/tRyouRc5WF]]></document>
		<document><![CDATA[Todos con la consigna #bogotaesantitaurina En defensa de la vida, en contra de las costumbres barbáricas que deslegitiman la paz]]></document>
		<document><![CDATA[Sobran para defender la masacre de seis toros... https://t.co/NXLbp60GeV]]></document>
		<document><![CDATA[Señores @CConstitucional: es hora de escuchar a los ciudadanos. #ColombiaSinToreo #bogotaesantitaurina https://t.co/eroCio27bD]]></document>
		<document><![CDATA[De Pedro Mercado Cepeda, Presidente del Tribunal Eclesiástico:

“A la luz de la Encíclica Laudato Si, presentada... https://t.co/zmoMc6psC3]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @Bogota están en deuda con los bogotanos, con sus jóvenes, con la gente que rechaza la tortura de… https://t.co/jwN3GQ01YH]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional #ColombiaSinToreo #YoProtejoALosAnimales #BogotáMejorSinToreo #NoALaTorturaSiALaLectura… https://t.co/3PjxpY4sT5]]></document>
		<document><![CDATA[Maria Cristina Peñalosa me uno a su plegaria. Dios nos oiga y dé sabiduría a @CConstitucional https://t.co/09VxvPRJe3]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional Es hora de reconocer que los animales sienten, sufren ante el maltrato. Los ciudadanos por eso ped… https://t.co/wBz1CAWkSH]]></document>
		<document><![CDATA[Me uno a este pedido de bendiciones. Que Dios, San Francisco de Asís y todos los ángeles nos acompañen.… https://t.co/loN67nKAhM]]></document>
		<document><![CDATA[#SíALaLecturaNoALaTortura Vamos a pedirle hoy a la @CConstitucional que escuche nuestro clamor. #ColombiaSinToreo S… https://t.co/WKiqIN3gwx]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional esto no es gratuito... somos millones de ciudadanos urgiendo la protección efectiva de los... https://t.co/f1X8zEQw0i]]></document>
		<document><![CDATA[#NoALaTorturaSiALaLectura Mañana a leer por los animales junto a la Santamaría. A celebrar su vida, a rechazar la muerte. 2:00 pm]]></document>
		<document><![CDATA[Guau... vean a los estadounidenses defendiendo su derecho, como nación, a dar abrigo a los refugiados! https://t.co/vXrd8PAjva]]></document>
		<document><![CDATA[Qué belleza! Dios, danos más seres humanos como estos... https://t.co/sM7bSAf0Sh]]></document>
		<document><![CDATA[Puede que haya mucha crítica en torno a los millennials y las nuevas generaciones, destruidas desde adentro por... https://t.co/EEiAA3JOnQ]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la Alcaldía de Bogotá invita a transportarse en bicicleta siento conmiseración por quienes le hacen caso. https://t.co/IBbh4NL7Qh]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielMejiaL La violencia deslegitima la protesta, y la falta de compasión y respeto por la gente de a pie, típica… https://t.co/Pp5p4JnzHg]]></document>
		<document><![CDATA[Señores magistrados de @CConstitucional: somos los ciudadanos pidiendo justicia para ellos. Fallen a su favor. https://t.co/v8Gk6Kg4wV]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a los animales, y mucho más a las personas que tienen la entereza y la inteligencia para reconocer su valor,... https://t.co/cCOeMO0bGG]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la conmovedora jubilación de Kaled, un perro policía - Bogotá - El Tiempo https://t.co/AypqZAGyx3]]></document>
		<document><![CDATA[@RSilvaRomero @DanielSamperO Gran columna sobre las corridas de Ricardo Silva, gran recomendación de Daniel Samper… https://t.co/6mmsh1RHeJ]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja: qué razón tiene. Bueno, magistrados sí han visto libros, y muchos. Tengamos esperanza. #CorteConLosToros… https://t.co/HuxqicIV0b]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es buena idea @NataliaParraOso https://t.co/BFhPqbOYkV]]></document>
		<document><![CDATA[#ManifestaciónPacíficaAntitaurina este domingo, en los alrededores de la Santamaría. #SiALaLecturaNoALaTortura @CConstitucional #PazAnimal]]></document>
		<document><![CDATA[#SiALaLecturaNoALaTortura Juntos todos el domingo en inmediaciones de la Santamaría a pedir respeto por la vida. https://t.co/XHMUwClwlF]]></document>
		<document><![CDATA[Aclaremos: sí habrá manifestación y sí marcha pacífica contra las corridas de toros este domingo. No serán al pie... https://t.co/KVslzsKQEr]]></document>
		<document><![CDATA[Pidamos todos #CorteConLosToros Todos a la calle en paz este domingo. No más barbarie, no más tortura. Demos voz a… https://t.co/OIviMJ6Jzs]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorMoralesC El Estado permite el robo anual de $20 billones por corrupción. Por eso no le alcanza para contratar a madres comunitarias.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo las pondría en marcha todas... https://t.co/2daLlVKaDJ]]></document>
		<document><![CDATA[Me preocupa actitud de @CConstitucional Por eso debemos enviarle un claro mensaje el domingo, desde las calles y en… https://t.co/jpF7Tveive]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional aplazó debate para lunes. Es nuestro deber salir todos, en paz, a la calle el domingo, para pedir… https://t.co/k9N7PbjVta]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional aplazó para lunes debate sobre corridas de toros. TODOS A LA CALLE EL EN PAZ EL DOMINGO!! @PlataformaALTO @NataliaParraOso]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional Estamos en sus manos. Les pedimos fallar contra la tortura, por los animales. @piedrahitangela @PlataformaALTO @AnimalesBOG]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @AnimalesBOG @ALTO Gracias por este esfuerzo; esos animales de vigilancia sufren muchísimo. https://t.co/5BoWA3WGdo]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 20 años EL TIEMPO abrió su ventana en internet - Música y Libros - El Tiempo https://t.co/xbIjWPMgRg]]></document>
		<document><![CDATA[@AfrancohH es un investigador que entiende que la ciencia es para compartirla con la gente.  https://t.co/kkGtTGLyop]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolasb23 ⚡️ “Mira el nuevo traje espacial de la NASA”

https://t.co/OJW9P38bpG]]></document>
		<document><![CDATA[@amunoz35 Soy vegetariana y una mujer que debate con argumentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Miren qué lujo. Utadeo puso terraza verde en su edificio de Arte y Diseño... felices sus estudiantes. https://t.co/YUO6W3hIW9]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional maltratar a seres sintientes, que además son inocentes, es inmoral. https://t.co/aUFCT8GsPK]]></document>
		<document><![CDATA[La grandeza de una nación, de una sociedad, de las personas se mide por la forma en que trata a sus niños y a sus a… https://t.co/uDVHYxRJtv]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional Confiamos en ustedes. No nos dejen solos. Somos los ciudadanos pidiendo que se #CorteLaTortura… https://t.co/AYeFVbbLwc]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional: clamamos hoy por justicia, señores magistrados. Fallen, por favor, en contra del dolor de los animales. #QueCorteLaTortura]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy de corazón al lado de todos ustedes. Crucemos los dedos. Que Dios ilumine a los magistrados. Que fallen a fav… https://t.co/7MtuGy61SP]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo, en medio de la tristeza por el regreso de las corridas barbáricas a Bogotá, pedí a Dios un milagro.... https://t.co/gE0KeGr6ov]]></document>
		<document><![CDATA[@carolinacruzosorio @Carolmalaver @PlataformaALTO Pidamos a @CConstitucional fallar hoy a favor de los animales. #BogotaSinToros]]></document>
		<document><![CDATA[@subcantante @mariaceciliaho @CarolinaCruzTV Pidamos a @CConstitucional que falle hoy a favor de los animales. #BogotaSinToros]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @carlosfgalan @piedrahitangela Pidamos a la @CConstitucional fallar hoy a favor de los animales, en contra de la crueldad.]]></document>
		<document><![CDATA[@agualaboca  @Laurabeta @DanielSamperO Pidamos a la @CConstitucional fallar hoy a favor de los animales, contra la crueldad.@AnimalesBOG]]></document>
		<document><![CDATA[@PlataformaALTO @andreanimalidad @piedrahitangela @VLADDO Pidamos a @CConstitucional fallar hoy a favor de los animales, contra la crueldad.]]></document>
		<document><![CDATA[Los oigo todas las mañanas con atención. https://t.co/LNKQwpbz2X]]></document>
		<document><![CDATA[Cite la fuente; lanzan sospecha de que la decisión está en manos de alguien cuestionado. Magistrados taurinos pusie… https://t.co/n3b3nl45pw]]></document>
		<document><![CDATA[No, solo dijeron que es un señor que no toma decisiones por sí mismo sino que hace mandado a magistrada Calle. Qué… https://t.co/ooiHoJ1sP4]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @ricarospina Pintan a magistrado como incapaz de tomar la decisión en libertad. No siembren sospecha sin evidencia alguna.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @ricarospina Ojo: están poniendo en duda la calidad moral del magistrado que podría decidir contra corridas. Sean imparciales]]></document>
		<document><![CDATA[Esta fue realmente la cara de la inmensa marcha que protestó contra las corridas el domingo. https://t.co/AHitmOVdzX]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito del profe Franco, de Utadeo, vean las fotos impresionantes que logró enviarnos desde la Antártica... https://t.co/BRr6pzvQQg]]></document>
		<document><![CDATA["No anochece en el continente blanco", nos cuenta el profesor de la Universidad Jorge Tadeo Lozano desde la... https://t.co/ohWpnc5kxy]]></document>
		<document><![CDATA[El profe @AfrancohH de @Utadeo_edu_co se las ingenia para colgarse de una débil señal y enviarnos reportes desde la… https://t.co/DzU0J2N1sw]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, pero el editorial de EL TIEMPO hoy critica (y con razón) la manifestación violenta de algunos contra las... https://t.co/3yZulgjtIM]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que un ALCALDE con su inacción promueva la violencia. https://t.co/LAxnc5bmbm]]></document>
		<document><![CDATA[¿Bien por Bogotá? En este estado de desastre, con un centro sucio, lleno de indigentes y delincuentes, peligroso, ¿… https://t.co/D4XOqpK7au]]></document>
		<document><![CDATA[Las grandes transformaciones sociales han emanado históricamente de la ciudadanía organizada, que además las ha... https://t.co/oZ7u9RtT37]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie puede coartar el derecho a la libre movilización. Voy a salir a manifestarme el domingo y llamo a todos a hac… https://t.co/um4U1y0GOQ]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que faltaba. @EnriquePenalosa dejó por fin la ambigüedad: él con el medio ambiente, los animales y los ciu… https://t.co/SHDd4JsCm8]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos e invito a los jóvenes que salieron a la calle a defender la paz a sumarse masiva y pacíficamente a esta conv… https://t.co/9iEUii7ZKh]]></document>
		<document><![CDATA[Falso dilema... una cosa no excluye a la otra. https://t.co/5eJ3rtHSJe]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorMoralesC Si autoridades no acogen clamor ciudadano en defensa de animales, no queda otro remedio que hacer fila tras @petrogustavo]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo, las protestas por #BogotaSinToreo no estàn prohibidas; junto a la plaza no habrá concentraciones. Pero podemos marchar! VAMOS]]></document>
		<document><![CDATA[No había conocido a un funcionario que de autosaboteara más que @EnriquePenalosa Explique públicamente que las protestas no se prohíben.]]></document>
		<document><![CDATA[Firmemos, pasemos la voz, hagamos que nos oigan los magistrados....  https://t.co/iQIKJQ7OIx]]></document>
		<document><![CDATA[Dios, San Francisco de Asís y todos los ángeles lo oigan, Daguito. https://t.co/dWg4fNCIDG]]></document>
		<document><![CDATA[En su momento la @CConstitucional falló a favor de intereses particulares desconociendo a la ciudadanía. Sí: Colomb… https://t.co/69guwBVh5c]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Daguito. Comparta por favor. Roguemos a la @CConstitucional que nos escuche. https://t.co/T5O9El84jy]]></document>
		<document><![CDATA[Firmen amigos, se los pido. Firmemos por los animales, contra la crueldad, contra la tortura y la muerte que... https://t.co/1UWDIPUmXz]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadanos pedimos a @CConstitucional fallar a favor de los animales, por una #BogotaSinToros @PlataformaALTO  @VLADDO @piedrahitangela]]></document>
		<document><![CDATA[#bogotaesantitaurina #BogotaSinToros Escribamos ya todos a @CConstitucional Pidamos a magistrados fallar contra corridas. @DanielSamperO]]></document>
		<document><![CDATA[La @CConstitucional podría lograr una #BogotaSinToros.
Organicémonos para esperar el fallo. @PlataformaALTO @andreanimalidad @AnimalesBOG]]></document>
		<document><![CDATA[Qué belleza. Esto lo explica todo. https://t.co/a5cyMdNgha]]></document>
		<document><![CDATA[Una luz al final de este túnel oscuro. Estamos, están los toros, en manos de la @cconstitucional. https://t.co/2gMdtVeK1C]]></document>
	</documents>
</author>