<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FilmBayona suerte en los Goya!!! Os lo mereceis!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#Gala6GHVIP5 pues a mi Irma m hace gracia... no soporto a Aida lo siento...]]></document>
		<document><![CDATA[#Cámbiame393 osea...flipo!@cristina guapa! no t preocups, hay gent tan payasa y dsagradecida. Ncima hoy podia haber estad otra prsona 1 pena]]></document>
		<document><![CDATA[@cristina @cambiame por??????? Ala ahora cn la intriga todabla mañ..]]></document>
		<document><![CDATA[@LaEtxebarria A las 5:20 para ser mas exactos... y llueve mucho.... bfff perezón]]></document>
		<document><![CDATA[#ToñoVip jaja este tio cada vez demuestra mas lo tonto q es...dja d mirart n la camarita y d paso d decir tonterias @BelenEstebanM]]></document>
		<document><![CDATA[#Gala4GHVIP5 jsjaja me encanta Irma y Emma se las ve buenas personas jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@_MartaGH16_ pues fijate yo creo q no se va a ir por el morbo q da q esté ahi dntro, se ira tutto no le conoce nadie y eso le pesará]]></document>
		<document><![CDATA[@ghoficial sisi toño palante!!! Y apechugando cn lo q se hace mal tb...asiq mnos humitos q ya dira un juez pa dnd vas tu!!]]></document>
		<document><![CDATA[#Zapeando775  33 yaaaa!!!! Por suerte siempre m echan menos jijiji https://t.co/EJ9qmAHVwn]]></document>
		<document><![CDATA[#LasCamposNavidad jajajajah ayyyyyy yo no se nada solo q m toy partiendo como se las tiran!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mira d verdad si vosotros veis normal la expulsion a las 00:30 d la noche.... #SemifinalGH17]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un dia doblemente especial!!!! Es el cumple de mis dos… https://t.co/ILn0x0to08]]></document>
		<document><![CDATA[Uoooooo esta interesante la cosa, este hombre me desquicia... #TheWalkingDead]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tenemos arbolito!!! La enana loca con el jajaja https://t.co/5cq7i3WUY8]]></document>
		<document><![CDATA[Pues...mnos mal q keda poko porq yo no se kien coño va a ganar... No m gusta ninguno...pff #Gala13GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q joderse.. Adara podria seguir n la casa si no fuera por la mierda d estrategia q hicieron los familiares...error!!! #Gala13GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja la q iba a ganar...Ahora q la echan para no kedar d tonguistas? Vnga coño... Fuera Miguel q asco le tengo... #Gala13GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Solo puedo decir guauuuuuuuu flipo!!! Q bien lo ha hecho tiene q kedarse ella por favor #EstoEsLaVoz]]></document>
		<document><![CDATA[Jahajaha pero esta tia q se ha fumao???!!!! Yo flipo.... https://t.co/7Aj4FYEXTh]]></document>
		<document><![CDATA[Penoso...d verdad... Y q estemos permitiendo estas cosas... https://t.co/P7GE7ewUPh]]></document>
		<document><![CDATA[???? Tres llamadas??? Xo lo cuentan por llamadas??? Y los mensajes??? No entiendo nada... #Gala11GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Pues no m encantan ninguna de las 2 xo creo q  prefiero q se vaya clara...Seguro q si se va ella Adara se llevará mjor cn ls dmas#Gala11GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Ni jose ni cris deberían estar lo siento... Irene no debería haber salido q rabia...ay Maluuuuuuu #AsaltoLaVoz]]></document>
		<document><![CDATA[Q capullo el Maturana ste.Si se le veía venir. spero q no sea el q habia elegido, por dsgrcia hay muxos tios asi teatrero mentiroso #myhyv]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy todo casero... Pucherito rico y tarta de queso y muchos mimitos… https://t.co/qivYkGUc9W]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaha todos ahi cotilleando q bueno!! El mejor momnto d este gh m parto!! Jajaja #Gala10GH17]]></document>
		<document><![CDATA[El virus de la derecha ha infectado al mundo o q??? Incomprensible... #ElectionNight]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa es de Fernando q entro a largar mas d la cuenta... #DBT9GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Pobrecilla Barbara... Es normal q dcidiera irse..ya no iba a disfrutar sabiendo  lo q hay fuera... #DBT9GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Bfffff putada maxima... Pobre Adara...q pinta Alan ahi hombre???!!! Puto mueble... No m gusta... #Gala9GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Asco asco y mas asco... Otros 4 años d sufrimiento xa tantas familias... #RéplicasRajoyEP]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que ahora mismo le odiamos muchisimo y esas cosas.. Ajaha jaja… https://t.co/kDFlHVDyiv]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mia acabo d ver el cap. Y sigo n shock... Q angustia..y rabia... Bff y fuertecito d cojones... :( noooo... #TheWakingDead]]></document>
		<document><![CDATA[@ghoficial y usted q sabrá lo q tiene ella n l estomago! Su hijo tampok a sid precisamntvejemplo d comportmient ejmplar hacia ella osea q...]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mia mira el Miguel este de Gh17 es lo peor!!!!! Cada dia lo tng mas clarineteeeeeeeee!!! Flipo cn el resumen...]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mia esra chica como desafina.... #Cámbiame328]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Bea q mal... No comen por su culpa y le hace gracia... No es tan dificil aprenderse una cancion por favor...#Limite6GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Dsd lueg estoy con Adara... Miguel es maligno la keria djar x loka y luego se ve q lo q ella veia era cierto... Miguel fuera!! #Limite6GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando q se joda y friegue platos coño! Q otros llevan haciendolo muxo tiempo...como jode cnd cambian ls tornas.. Xo es lo q hay #DBT6GH17]]></document>
		<document><![CDATA[El resultado d tener 3 platanos un poko pochos en l frutero jajaja... https://t.co/GBC6ZmXNZi]]></document>
		<document><![CDATA[@salvameoficial jaja vuestro cortador d jamon es d guadalajara!! M suena d verlo por aki!! Q salude!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mola la nueva de @davidbisbal  #Gala6GH17]]></document>
		<document><![CDATA[De repnte hoy m gusta el rollo Rodri y Bea jaja q graciosos... A ver como acaban... #Gala6GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si m la creo jaja  #subiditadetoño]]></document>
		<document><![CDATA[Q pesados q soiscn la publicidad joder... Al final cambiare d canal...#subiditadetoño]]></document>
		<document><![CDATA[@salvameoficial yo m parto!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que mala baba teneis!!!!jajaj #enabodados]]></document>
		<document><![CDATA[Joooo pues a mi m gustaba el israel este heavy!!!  (Como no...) jaja #LaVoz2]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta! https://t.co/i3AonAHYLH]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor... Bea imita a Ylenia todo l rato es penosa. Un poquito de personalidad... #Limite3GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal m cae esta tia!!!! Fuera ya pamplinosa!!!! Bfffff https://t.co/9Yn1sPesC1]]></document>
		<document><![CDATA[Jo yo la quiero ver... Preparare clinex!! Tiene muy buena pinta ;) #UnMonstruoVieneAVerme]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera Miguel...no m gusta nada, ni Clara.. Dios los cría y ellos se juntan...#Gala3GH17]]></document>
		<document><![CDATA[Enredando cn el movil... Jiji https://t.co/fOjsNHXUtA]]></document>
		<document><![CDATA[Buena noche de verbeneo!!!! Ni una foto echamos!!! Jajaha https://t.co/ctJ6yjaI5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimos dias de piscineo??? ... https://t.co/ZV9MmDO45q]]></document>
		<document><![CDATA[Este año tambien aprovechamos los higos pecando jajaja https://t.co/xhBz9kmzxH]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy paellita en familia!! Lo hemos pasado muy bien!!! ;) https://t.co/HGsdLIkVLf]]></document>
		<document><![CDATA[Paellita y piscinita cn mi pequeña princesitaaaaaa jiji https://t.co/jo4g8aZy8y]]></document>
		<document><![CDATA[Venga va!! Monologo Patiño.... Joder macho q le deje hablar al muchacho por favor!!!! #salvamedeluis]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin!!!!!!!!! https://t.co/Rlcqgx3Vam]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias mi niño... https://t.co/BwMusDDO8L]]></document>
		<document><![CDATA[@rafamendezzzz no debe invadirnos xo nos invade... Sobre todo la gnte q + sufre... No podms crrar los ojs y ya...yo al mnos no...]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades mi Jorgi!!!!! No se si son 16 o 17 años felicitandote… https://t.co/8BQzM4EXuH]]></document>
		<document><![CDATA[#yoveosalvame #rugevivientes Mila falsa! Haciend l paripe jaja q se cree + q nadie la asquerosa? ahora se ha visto la verdadera Mila! Fuera!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comunion! https://t.co/gBFxxmiu6f]]></document>
		<document><![CDATA[Ah!!! Pero q los indemnizan encima!!!! Bueno bueno flipo.... https://t.co/igP5UIORuq]]></document>
		<document><![CDATA[Cenita mmm... Hoy el batido es de meloncito, fresas y zumo d naranja!! https://t.co/aSvBfLLCce]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente dejo d ver este programa no aguanto a Jenny ni a Ivan.... Bfff vaya tronistas... paso! #tronochicos]]></document>
		<document><![CDATA[Alaaaaa me ha molao!!! La mejor por ahora!!! @BAREI_MUSIC  Buen rollito!! Jijiji #Eurovision]]></document>
		<document><![CDATA[Os pasais un pok cn ls anuncios no??? Os van a dar por c....ito y os va a ver kien yo os diga...no m jodas!!  #SVGala4]]></document>
		<document><![CDATA[Xo vamos a ver!!! Mila se va a ir todos los jueves?? Pesadilla d mujer #nopuedocnmivida #SVGala3]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mia q panda de payasos!! Mila y Victor l palmero me desquician... Machaca personas cnmigo la tenian q dar#SVGala3]]></document>
		<document><![CDATA[@Supervivientes cada vez tng + manía a Mila @milaximenez Esta insoportable solo se keja y critica cnd ella no hace ni las pruebas esperaba +]]></document>
		<document><![CDATA[Por una vez la doy la razón a madre... Esta chica es tonta coño!!! Niñata!! #TronoSofia17]]></document>
		<document><![CDATA[@Supervivientes de momento estoy de parte de Dulce...  Mila m saca un poko d kicio kejndose y la otra controlatodooooo bfff m estresan...]]></document>
		<document><![CDATA[Q pesadilla d mujer por dios!!! Salta ya!!! Si no puede hacer ni eso... No sabe lo q la espera @miriam #Supervivientes2016]]></document>
		<document><![CDATA[Y Faruk?? Brilla por su ausencia... Muy chungo  #ElPrincipeFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Buah!!! Mnos mal q no m he tragado tooooda la serie para esto... #ElPrincipeFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Esta niña, porq es una niña, es un poko tonta...  #tronosofia7]]></document>
		<document><![CDATA[#TronoSofia8 @_SofiaGH16_ esta niña es medio lela...mandale a la mierda hombre..bueno si esq es una niña...y el otro @_SusoGH16_ un flipao!]]></document>
		<document><![CDATA[Os he quitado... Odio la caza... Y m daba repelus...  #comandoactualidad]]></document>
		<document><![CDATA[Tontos...niñat@s... https://t.co/YpIMKajVcq]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre cn las mismas tonterias... Es evidente y normal q no den l programa... Hay q estar cn la actualidad...desgraciadamnte...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya????? Porq acaba tan pronto hoy???? Q rollo para un dia q lo puedo ver... #DBT11GHVIP]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mas q ver al presidente en funciones... https://t.co/lMBiFeQ9Vt]]></document>
		<document><![CDATA[Bffffffff paciencia...  Dame paciencia.... https://t.co/G68jzicsq9]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja q cierto... https://t.co/nl18R36VuD]]></document>
		<document><![CDATA[Merienda sana y nutritiva antes del ejercicio!!! 4 fresas pequeñas,… https://t.co/ZB1WqIHozS]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/dyzdonxYmg
Odio la pachorra!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Este es tonto t lo digo yo....ayy pobre q mania le tengo jo... https://t.co/BDwRWeIAbu]]></document>
		<document><![CDATA[#myhyv q pintas @akadosel q dcpcion ver q la prsona q amast t engaño y ver otra prsona diferente d esa q t libras @patricia_steisy animo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora q me han dejado sin facebook.... M doy cuenta del puto vicio q tengo...Alterada..]]></document>
		<document><![CDATA[@msotobarzola @valiabarak a mi m pasa!!! No m deja entrar y todo l rato m pide la co traseña]]></document>
		<document><![CDATA[A alguien mas le falla facebook??????????]]></document>
		<document><![CDATA[@elprogramadear @telecincoes ah!!! Claro nos tenemos q conformar con la "menos mierda" xo mierda igual... Si se cambia se cambia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien! Asi! Reconociendo cosas...  https://t.co/rWRzVHqbHG]]></document>
		<document><![CDATA[@_InakiLopez_ @EspejoPublico si Pablo se pusiera a hablar necesitaria toda la mañ xa el solo. Otros se han olvidado d otrs muxas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardoinda @elprogramadear  jajaja payasadas las q dice Rajoy... Pablito los ha dao palpelo a todos!!!]]></document>
	</documents>
</author>