<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Enviará el portaaviones para hacer cumplir la exigencia. Será "menso" el hombre https://t.co/nQwjlGwH3r]]></document>
		<document><![CDATA[por sus intereses con el chavismo https://t.co/vWeuelAtF4]]></document>
		<document><![CDATA[Aquellos que hacen política, a costa de la MUD, solo se entiende que lo hacen por sus con chavismo. https://t.co/GeSmNhgjUL]]></document>
		<document><![CDATA[Los mas desdeñables chavistas son aquellos, que difrazados de opositores, viven de la critica irracional a la MUD https://t.co/9ODQe1b1Us]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco Magistrados elegidos irritamente se subrogan la democracia. R https://t.co/W1zYuhAhjb]]></document>
		<document><![CDATA[Quien a hierro mata a hierro muere. https://t.co/O5aGPcn9gH]]></document>
		<document><![CDATA[Será, que por fin conseguirá la brújula, pondrá los pies en la tierra y dejara de elucubrar salidas rápidas? https://t.co/wlVdFXmt7I]]></document>
		<document><![CDATA[Es necesario documentar,  denunciar y procesar delitos de prevaricacion por parte de las rectoras del CNE https://t.co/JtP1heAq2P]]></document>
		<document><![CDATA[Navarro, autodenominandose "izquierda crítica", critica a Maduro por alejadarse del actuar fácistoide de Chavez 
https://t.co/pdNnJsP3d2]]></document>
		<document><![CDATA[No solamente es alarmante,  es delincuencia y debe ser juzgado y penalizado. https://t.co/yN90VSRVxh]]></document>
		<document><![CDATA[Satisfacer su ego y envidias ante su fracaso como dirigentes https://t.co/R8icuoqBtL]]></document>
		<document><![CDATA[Hecho en socialismo! https://t.co/ACfSt2Wt1N]]></document>
		<document><![CDATA[Pillaje y corrupción otra característica común de ambos ex presidentes https://t.co/ca96V4MjuZ]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Velásquez: "Elecciones regionales no dependen de diálogo alguno, son mandato constitucional." (Las comadres están delinquiendo)]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor!!!!. Donde dejaste la brujula!? https://t.co/SljsDJvcOX]]></document>
		<document><![CDATA[Estado de impunidad debe ser documentado para hacer justicia. Nunca es tarde. https://t.co/I1kfds6ddr]]></document>
		<document><![CDATA[Narco es narco, aunque grite pureza https://t.co/4zROUm9WK7]]></document>
		<document><![CDATA[Bofetada para el bufón de Diosdedo https://t.co/WSirI1xTxK]]></document>
		<document><![CDATA[No tener tolerancia y respeto a la divergencia, denigran do de la diligencia opositora, es tener alma de chavista. https://t.co/PL2M5c03zQ]]></document>
		<document><![CDATA["Verdadero opositor" es confrontar al gobierno y respetar la divergencia. Lo otro, es ser chavista de pensamiento. https://t.co/X0zem1JKmd]]></document>
		<document><![CDATA[Cinismo colombiano. Por buscar un Nobel chimbo,  le ha dado la espalda a Venezuela.

https://t.co/qhcfMaubGH]]></document>
		<document><![CDATA[Improvisacion, forma de actuar;  Corrupción objetivo final. Características de la gestión pública del oficialismo https://t.co/e2aYlkn8Wq]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno nos ahoga. La dirección política de aleja de la realidad social manejando una agenda netamente política https://t.co/yc3vz5eTl7]]></document>
		<document><![CDATA[Y las minorías políticas, están mal informadas y de conductas incoherentes, de la realidad economica y social. https://t.co/3PtdFaQUbB]]></document>
		<document><![CDATA[2da ley de newton (2 año basica). Principio de acción y reacción. https://t.co/naZtHjBCCz]]></document>
		<document><![CDATA[Más de lo mismo, pero con mayor radicalización que solo ayuda a posicionar al gobierno. Por esta vía, 2017=2016 https://t.co/0SRNHgtw4s]]></document>
		<document><![CDATA[La reina de los desaciertos. Generar falsas expectativas,  es tan dañino o más, que colaborar con el gobierno https://t.co/14K7FGRyOp]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre y cuando les interese a EE.UU https://t.co/ytEJdjCLMn]]></document>
		<document><![CDATA[El tremendismo de la dirigencia de la MUD le abre espacio a la "otra opisicion". Quien era Chavez en Ene-1998? https://t.co/RDpudrbZUY]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora la coordinadora nacional es MCM. Una desviación ideológica nada estratégica https://t.co/iw40O0Wm8a]]></document>
		<document><![CDATA[Me uno al duelo y las condolencias a la Flia Parra. https://t.co/RzgLM42dhk]]></document>
		<document><![CDATA[Como es eso, que un dictador abandona el cargo. Cuando se abandona es porque esta ausente y el hombre, toma decisio… https://t.co/DtPTufpsm5]]></document>
		<document><![CDATA[No será que ambos crean falsas expectativas. Segunda Ley de Newton (Fisica 3er año). Fuerzas iguales, de sentido co… https://t.co/lKNW3Jkbfy]]></document>
		<document><![CDATA[La Nueva Directiva debe rescatar el Estado de derecho. Regularizar nombramientos espurios de magistrados del TSJ https://t.co/SoBw0Egu2W]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD ha cometido errores y aciertos. Errores, por mediar con una dirigencia que solo esta pendiente en criticarla https://t.co/3MIz0bLd6K]]></document>
		<document><![CDATA[PDVSA dice: "usó 49,9% de acciones de Citgo para 'nuevos financiamientos' como haría 'cualquier empresa mundial'."
https://t.co/x71XiSkogp]]></document>
		<document><![CDATA[Cinismo. Autor del desastre por defender sus intereses personales,  ahora quiere ser salvador. https://t.co/IUZCj3VXxH]]></document>
		<document><![CDATA[@HectorBC26 Con mucho gusto. Ya lo estoy siguiendo. por favor envieme msj directo.]]></document>
		<document><![CDATA[@HectorBC26 . Con mucho gusto. Ya lo estoy siguinedo. se puede comunicar conmigo con msj directo]]></document>
		<document><![CDATA[Cinico y genocida https://t.co/WtSvm6FOJI]]></document>
		<document><![CDATA[Porque todo comentario crítico lleva un reclamo a la MUD. El enemigo es el gobierno,  no nuestros dirigentes https://t.co/7sXA6huPRQ]]></document>
		<document><![CDATA[La renuncia del Gobernador del Estado Bolívar debe ser inmediata. Su responsabilidad por los daños causados a la so… https://t.co/HRyAmvvMCf]]></document>
		<document><![CDATA[Discriminación por diferencias ideológicas, es un delito de lesa humanidad. El gobierno solo abastece a sus partida… https://t.co/bPLWVCvdIn]]></document>
		<document><![CDATA[Complicidad y responsabilidad del gobierno central y sus gobernadores, queda claramente explicita, al no haberse producido ninguna renuncia]]></document>
		<document><![CDATA[¡AL DESCUBIERTO! “El Cartel de los Soles” Colapsó Credicard y Bancos para lavar dinero de la droga https://t.co/tIErZN0IL3]]></document>
		<document><![CDATA[Europol cordina la operación más grande de todos los tiempos en contra de jerarcas del chavismo https://t.co/Y1qxHBsJ7G]]></document>
		<document><![CDATA[Dip. Barrientos ante ausencia en AN. "Me vine a Maracaibo porque mi madre está enferma"
https://t.co/0wexsLjkx5
(Compromiso país esta 1ro)]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia supina  sumada a la soberbia ideológica, es la causante de las penurias y el hambre de la población. https://t.co/scZfo47zsB]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre los delincuentes izquierdistas justifican sus fechorías en función de sus logros ideológicos. https://t.co/rELiM3Zh8v]]></document>
		<document><![CDATA[La demagogia tiene tiempo límite entre los incrédulos. https://t.co/GDLiTG92NJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo hacen política a costa de la Unidad. Si tienen tanto liderazgo como le reclaman a otros
 porque no salen solos https://t.co/nfsuAPDVaj]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente válido. Le hace el juego al psicópata de Jorge Rodriguez. La MUD debe aclarar su legitimidad como vocero https://t.co/UpfssrRsZ5]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelOGrillo Don Miguel. Complacido porque te haya gustado. Un abrazo. Pendiente de vernos. Slds. R]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Rodríguez asegura que Gobierno y la MUD, se reunirán este jueves en una...”
https://t.co/PEjDnvUGan
(Psiquiatra psicópata y mitomano)]]></document>
		<document><![CDATA[Ciertamente. Un acuerdo nacional estado-sector privado y academia, en función de un proyecto de reconstrucción-país https://t.co/0S9RDeY1hv]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno trabaja por medio decuna estrategia. La oposición la tiene?. O solo es pura táctica. https://t.co/BiVD65w9FP]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un 70% de deficit, que hoy se manifiesta en la escasez a nivel del co... https://t.co/lkQd7TCpSN vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Y que saben ellos de Agricultura Tropical? https://t.co/AAJ2IpyhYv]]></document>
		<document><![CDATA[Dichosa ud, colega. Yo hice dos colas en el día de hoy, antes de llegar se acabó el dinero. Que tal? https://t.co/ivZxp9wJXa]]></document>
		<document><![CDATA[La expulsion no esta planteada. Lo que hay es una SUSPENCION https://t.co/HaCZcTLpBb]]></document>
		<document><![CDATA[Merentes solamente? https://t.co/l1uWjMHiPW]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia y corrupción han originado esta mega-crisis. Renuncia del PRESIDENTE Y TODO SU GABINETE la solución https://t.co/ZbuTGubvrt]]></document>
		<document><![CDATA[Las únicas medidas que resolverán esta crisis, es la RENUNCIA DE TODO EL GABINETE EMPEZANDO POR EL PRESIDENTE. https://t.co/ZbuTGubvrt]]></document>
		<document><![CDATA[Legado del galáctico ausente y su S-Siglo XXI. https://t.co/VopPN4dbhE]]></document>
		<document><![CDATA[Producto de la equivicada y obsesiva ideologizacion que ayudaste a construir https://t.co/JMV77lPQ92]]></document>
		<document><![CDATA[Gloria al bravo pueblo a la mujer venezolana!. Mis respetos y solidaridad por la valentía de estas tres damas. https://t.co/QmPVfbnMgv]]></document>
		<document><![CDATA[TRANSICIÓN, el paso de un sistema al otro en COHABITACIÓN. Al llegar al poder, lo que hay es RECONSTRUCCIÓN. Usarlo… https://t.co/UEv7gfBywm]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre con coraje!. Se lleva en la sangre. Lo que se hereda no se hurta. https://t.co/lmS9XOW1pW]]></document>
		<document><![CDATA[Por unanimidad Mercosur suspende a Venezuela del bloque, según Brasil https://t.co/p5GWo0cKtA vía @ntn24]]></document>
		<document><![CDATA[La capacidad de asombro, siempre se presenta ante la ignorancia supina https://t.co/wgzgjdKq2m]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo. Transición es "cohabitación". Recuperación es desplazamiento o sustitucion https://t.co/NliZ3GcwbJ]]></document>
		<document><![CDATA[Y que aporta VENTE-MCM a la Unidad y la misma con la MUD, para tal exigencia. https://t.co/GGrfy5Nuxb]]></document>
		<document><![CDATA[Será que la Sra Bachelet reconoce méritos de dignidad y ... en Pinochet?. Porque para genocidas, son tal para cual. https://t.co/R3arr1MeMl]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se puede dejar de pedir disimuladamente el que me sirvan "una mrntirita". Abiertamente se podrá decir: "Sirvame un CUBA LIBRE"]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras la Presidenta alaba un genocida, le da la espalda a un conciudadano, Braulio Jatar. La hipocresía chilena https://t.co/R3arr1MeMl]]></document>
		<document><![CDATA[La presidenta sigue viviendo la Utopía del pasado, admirando un genocida que hundió en un latrocinio a su país. https://t.co/R3arr1MeMl]]></document>
		<document><![CDATA[Ha muerto un Líder Latinoamericano, que exaltando ideales revolucionarios, desarrolló genocidio en su país y un lat… https://t.co/RtXRn7NDzb]]></document>
		<document><![CDATA[Líder Latinoamericano que exaltando ideales revolucionarios de igualdad y libertad, cometió genocidio con su pueblo… https://t.co/rOKmJkjId4]]></document>
		<document><![CDATA[Murió el latinoamericano, que junto a Lenin, Stalin y Mao, explotó ideales libertarios para instaurar genocidios. https://t.co/8Xs0PF5qDX]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que eres opositor. Opositor a la democracia y las libertades. Solo apoyas y avalas el excremento de Maduro https://t.co/5P15Mn1FXV]]></document>
		<document><![CDATA[¡A ESE NIVEL DE IMPUNIDAD HA LLEGADO VENEZUELA! TSJ decide que investigar la corrupción no le conviene al país -► https://t.co/t9W5e1IhJk]]></document>
		<document><![CDATA[Es hora, que si se es parte de la UNIDAD, se acepte la voluntad de la Mayoría. Como es eso que 3 engañen y 1 no? https://t.co/tlR6BiSznf]]></document>
		<document><![CDATA[Y el sector Agroalimrntario es una autopista para acelerar esa travesía. 
R https://t.co/kOOWe3cuCe]]></document>
		<document><![CDATA[El que no se respete la constitución no niega que el delito exista. https://t.co/joK0NyEQtm]]></document>
		<document><![CDATA[Será para un reencuentro familiar? https://t.co/gkAGNdx9mA]]></document>
		<document><![CDATA[El megalomano sicotico ausente, El Atilas Venezolano, dejo un legado einmaginable: Una PDVSA totalmente destruida. https://t.co/s9GUmbDeOb]]></document>
		<document><![CDATA[Cínico ladrón https://t.co/wZSbuncgcp]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello pedirá a Donald Trump que deporte a algunos venezolanos "ladrones": 

https://t.co/1X4UfZzEds 
(Auto-Delacion)]]></document>
		<document><![CDATA[Bingo!. Precisamente porceso es necesario el acuerdo. https://t.co/ElBbyBZBdz]]></document>
		<document><![CDATA[El PSUV no tiene militantes, lo que tiene son "funcionarios". https://t.co/jTPcWt1CR2]]></document>
		<document><![CDATA[Importante documentar. Sin justiciaveo hay recuperación económica sustentable https://t.co/Hq6olhyP9x]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo dice uno de ellos que los conoce muy bien!. https://t.co/zkCdBzWalt]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzalezdeTovar  Un gran saludo. Esa es la democracia. Abrazo. R]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzalezdeTovar  Esos candidatos no están calificados para dialogar porque no creen en él. No puedes representar algo en lo que no crees.]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA Yo con la MUD siempre, aunque no me gusten sus decisiones, fuera de la MUD nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Tienen un año esperando que sea la próxima semana. https://t.co/RYKJNiCP3H]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV. Capriles no irá para Miraflores pero, no pasará 20 años en la cárcel, como los que se ven en tu futuro https://t.co/h0nzVyL02Q]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque no exiges que se cumplan los requisitos? https://t.co/5kGta8iiRb]]></document>
		<document><![CDATA[Tira la piedra y esconde la mano https://t.co/Sr4Wo8GRIc]]></document>
		<document><![CDATA[Se habrá fumando una lumpia?. Cual control? . La calle, años atrás, la perdieron. https://t.co/UPECEbX1jF]]></document>
	</documents>
</author>