<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca  Bote de agua en calle Arturo Uslar Pietri en chacao, vecinos dicen que lo han denunciado y no solv… https://t.co/nZD53RwgQQ]]></document>
		<document><![CDATA[Y ellos cuando llegaron aqui. Que llego lo peorcito, no generalizo pero aqui llegaron a buscar trabajo de todo tipo… https://t.co/8SDdlieOXb]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso? https://t.co/clQUpAT1Ya]]></document>
		<document><![CDATA[Y entonces? No era que lo prohibieron, pues. https://t.co/gnThwGakOZ]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso digo que pasa en Venezurla. https://t.co/5Zzh580CMr]]></document>
		<document><![CDATA[Esto va a ser otro fracaso màs como los CLAP ya van a ver. Todo va a ser igual mientras no haya produccion la escas… https://t.co/4B1n3K09SZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se me esta pareciendo a Venezuela. https://t.co/FsmPQF1QQ5]]></document>
		<document><![CDATA[Que poco hombre eres NMM.  Eres un miserable. https://t.co/Gp4gvzCZEv]]></document>
		<document><![CDATA[@EresMadre @EresReflexivo y si tengo trillizos. Jajaja....]]></document>
		<document><![CDATA[Esta chica acaba de tener un accidente en Puerto Ordaz. Si la conoces avisa a su familia. Hoy por ti mañana por mi. https://t.co/5Qxe7q1rFk]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja yo tambien yo se las cante tambien. https://t.co/VUvdWxYSKH]]></document>
		<document><![CDATA[Ayayayay Julio Borges si haces eso eres un vendido. Como lo vienen diciendo desde hace tiempo atras. https://t.co/X4cgIUCzRK]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges y no van a tolerar mas estupideces de la oposicion. Perdimos el revocatorio x culpa de sus tarugadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges Si hace lo que dice Maduro no se sorprenda que tambien le rompan la nariz en la calle. La gente esta arrecha .]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges  Sr.Diputado Julio Borges. Aclare esto si ud de entrada como presidente a la Asamblea va a hacer lo que dijo Maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges  Maduro: "Julio Borges se comprometió de palabra conmigo a respetar al Tribunal Supremo de Justicia, ojalá cumpla su palabra"]]></document>
		<document><![CDATA[Corran la voz. Esta tipa @mimaber sacrifica gatos y sube las fotos en instagram. Denuncienla ea una loca deprabada y apollada x gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro Hoy un vagon olia a mierda y los usuarios como si nada que asco en lo que se ha convertido la gente q se cala todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ellos tambien por seguirle el juego https://t.co/SlAUoQziGP]]></document>
		<document><![CDATA[Jejeje los milagros existen https://t.co/qOBDTORass]]></document>
		<document><![CDATA[Quien rewponde por esto Maduro? https://t.co/OBA3skzDz9]]></document>
		<document><![CDATA[señor Nicolás Maduro es ud un responsables es usted, quién paga los daños ocurrido en estos días los saqueos los heridoa todo el daño ?]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup demasiado decente es usted con lo que le dijo hay diferencias entre ambos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pal coño te vamoa a madar es a ti. NM.]]></document>
		<document><![CDATA[Al 1 ero que hay que destituir es a https://t.co/p1RrJiwR51]]></document>
		<document><![CDATA[Eso en criollo se llama boliterrorismo. https://t.co/Jfrk4voO9P]]></document>
		<document><![CDATA[Asi seria que le toco aclarar que no tubo ninguna fractura. Fea bruta inepta y de paso mentirosa. Por Dios Delcy ha… https://t.co/gNjAlPZ30T]]></document>
		<document><![CDATA[Puta al fin esa es su manera de ganar dinero. No sabe hacer otra cosa pobrecita tiene el cerebro vacio. Pobre infel… https://t.co/kCN30GroIK]]></document>
		<document><![CDATA[OjO a Vendzuela no al Gobierno Venezolano a Delcy nadie la quiere como el billete de a 100 bs f. https://t.co/KtaKEtC2Lr]]></document>
		<document><![CDATA[Los animales son mas agradecidos qud los seres humanos. https://t.co/VqzaPpy6vS]]></document>
		<document><![CDATA[@oswaldoveraMPST Esta Empresa es Seguridad del Centro Empreaarial Don Bosco en loa Cortijoa. https://t.co/RlHWJIDuML]]></document>
		<document><![CDATA[Esta Empresa es Seguridad del Centro Empreaarial Don Bosco en loa Cortijoa. https://t.co/RlHWJIDuML]]></document>
		<document><![CDATA[Seguridad Marshall2010 RL Posee una direccion falsa y un rif no registrado. Para huir del Ministerio del trabajo. https://t.co/qm4EPq69c7]]></document>
		<document><![CDATA[Condisiones insalubres en el lugar destinado para comer loa empleados de Seguridad Marshall 2010 RL. Los empleados comen en un baño.]]></document>
		<document><![CDATA[La Empresa Segiridad Marshall RL. No paga a sus empleados ni seguro social ni ptivado. Despiden injustificadamente a sus empleados.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora disque hasta una fractura puede tener Delsy, supuestamente la tiraron al piso. Mentirosooosss nadie les cree https://t.co/aIpsOMoKVt]]></document>
		<document><![CDATA[Que dejo morir ? O el gobierno la intervino.? Oj0  No estoy defendiendo a nadie. https://t.co/qSR5GMa814]]></document>
		<document><![CDATA[3 nada mas y aqui cuantos todos los fines de semana. Pasan de 400 https://t.co/FQo0Kd3Hvl]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui en Vzla sin nesecidad de bombas morimos mas por la imsegutidad falta de medicamentos y escasez de comida https://t.co/vIb24tuE9f]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque no condena que aqui en Venezuela hay gente comiendo de la basura. Por el alto costo de la vida desempleo. https://t.co/vIb24tuE9f]]></document>
		<document><![CDATA[Que paz ni que nada. Atender a las mascotas abandonadas en las calles x alto costo del alimento. https://t.co/bvY1I5fev9]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que esta a la viata no necesita anteojos. Quieren acabar con la empresa privada y dejarnos con las miaerias soci… https://t.co/ttnr3Y0OBK]]></document>
		<document><![CDATA[Responda cuales acuerdoas si hasta ahora no los han cumplido?. Lo q eatan es ganando tiempo haata cuando nos creen… https://t.co/IpoggLtWt8]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto yo quienes son los que han incumplido los acuerdos. En cuanto la liberacion de los preaos politicos y l… https://t.co/3IkEntcOeG]]></document>
		<document><![CDATA[@Chacao Alguien que informe si va haber feria artesanal navideña?]]></document>
		<document><![CDATA[Para paciente psiquiatrico se solicita el siguiente medicamento " Ciprexa 10 mg." telefono contacto 04163025927. Sra Jeaneth Rodriguez.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex Entonce por que no comienza a desprenderse de las riquezas del Vaticano para dar de comer a los que pasando hambre. Lo quiero ver.]]></document>
		<document><![CDATA[@monifernandez Dra como hago solicitar asesoria legal por conflicto laboral en la empresa de seguridad donde trabaje. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@SehaDicho_TV Como hago para contactarlos ya quiero ser asistida por un problema laboral de la empresa de Seguridad donde trabajaba.Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en Dialogo, es como si me pusieran a mi a dialogar con HP y RP o con los Villanueva. Naaaaa No me jodan.]]></document>
		<document><![CDATA[Extraviada o abandonada ayer tarde.en locatel la castellana. https://t.co/kond2BpQis]]></document>
		<document><![CDATA[2 locos mandanfo. Y un loco  "NM" le tiene miedo a otro loco "DT". https://t.co/3zrdP64q8a]]></document>
		<document><![CDATA[El metro no el operador. https://t.co/zHDtZqPftr]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad pero esa gente en vez de robar pide dinero en el metro. La mala situacion del Pais los ha llevado a eso. https://t.co/0oNTeHXsly]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es realmente lo que hay que hacer. https://t.co/LD38opSjvB]]></document>
		<document><![CDATA[A la altura de Perfumeria kent las colas nos esta perjudicando. Viene gente q no es del municipio y hasta vecinos edif JJ han sido asaltados]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo de madre. https://t.co/i6rutelmuF]]></document>
		<document><![CDATA[Este sapo se hace pasar ppr " Guerrilla Comunicacional" graba a opositores y los videos los lleva al Sebin. https://t.co/2oIvpzTeAh]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora para el 11 de Noviembre hasta cuando? Vamos a seguir asi. https://t.co/60wrZlFngx]]></document>
		<document><![CDATA[Pero por favor Capriles pero que no sea con el detector de mentiras del CNE. Porque la perdemos. https://t.co/gnuaa7Joj7]]></document>
		<document><![CDATA[Ese aumento no sirve de nada todo va aumentar+. Y los que no conseguimos trabajo como yo, x q las empresas estan es reduciendo personal.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si estoy de paro obligado desde hace 4 meses gracias a la mala administracion de este regimen.]]></document>
		<document><![CDATA[Son unas ratas https://t.co/QZNzf72PMt]]></document>
		<document><![CDATA[Engaña pendejos https://t.co/GeqkxnDTSr]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos no ganan ni una junta de condominio en sus propios edificios. Resistencia. VENEZUELA.]]></document>
		<document><![CDATA[No quieren elecciones de ningun tipo ni comunales ni regionales ni munipales ni mucho menos el Revocatorio, porque lo pierden de calle.]]></document>
		<document><![CDATA[Es totalmente absurdo la eliminacion de 1% de las firmss ya que ya habian sido validadas por el CNE.]]></document>
		<document><![CDATA[Aja quien me paga a mi mis artefactos dañados. Por los bajones en Chacao ??? https://t.co/6vrWUmPN4v]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sea lo unico que haga te saco del camino que te saco *HP" No es groseria son sus iniciales.]]></document>
		<document><![CDATA[Tsrde o temprano las mascaras se caen y con el favor de Dios la verdad saldra a relucir. Tengo fe que asi sera. https://t.co/Sa8sUDxr4n]]></document>
		<document><![CDATA[Claro otra traba mas para que la gentr no se saque la cedula para participar en la recoleccion de firmas. https://t.co/gTynrSoIgH]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Desde el dia de ayer hay bajones constantes de luz en chacao av Fco de Miranda, se nos van a dañar los electrodomesticos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Estamos perdiendo tiempo con lo de las movilizaciones los dimes y diretes de ambas partes.No es Venezolano y punto y se acabo]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Ya se descubrio la Nacionalidad de Maduro, destituyanlo eso es trabajo de la asamblea y listo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Mientras la Mud va por las escaleras el PSUV  va por el ascensor con lo que le queda de gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Pienso q con movilizaciones ni marchas ni revocatorio vamos a salir de este gobierno Hablen claro al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Niño de 6 añitos q tiene 1 tumor en el cerebro y esta convulsionando mucho x q le hace falta trileptal de 6 miligramos en jarabe. 0426168593]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora CNE exigirá la huella de cuatro dedos para recolección: Lo que falta que pidan la huella de las nalgas]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños van a recibir sus utiles escolares sin los ojos de nadie. Ahi van a ver utiles escolares. " Henry Ramos Ayud"]]></document>
		<document><![CDATA[Faltan que exijan colocar las nalgas. https://t.co/FIIDVc2PTw]]></document>
		<document><![CDATA[Que cosas tan horribles ya se estan viendo casos de canivalismo en las carceles en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[El Ing. Anthony Ramírez residente de los valles del tuy Acaba D Sufrir Un Accidente En Charallave x Favor 
Quien Conozca Algún Familiar]]></document>
		<document><![CDATA[Para la señora Yanet Rodríguez se necesita  el siguiente medicamento "diprospan" favor comunicarse al 0426 617 59 34.]]></document>
		<document><![CDATA[Dermowand novedoso sistema de rejuvenecimiento de radiofrecuencia. Ojeras, piel marchita, arrugas, etc. Informo por… https://t.co/HLp0OtyyzJ]]></document>
		<document><![CDATA[Animales, niños y ancianos mueren por desnutricion en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Gano el no en Colombia. Unico pueblo pendejo el Venezolano. Con hambre y todavia no protesta]]></document>
		<document><![CDATA[1era vez que dice algo de verdad este verdugo de venezuela, eso lo sabemos todos que fueron ellos mismos. https://t.co/w6ESknr23V]]></document>
		<document><![CDATA[Ni los Clap ni las revista segun "Ultimas Noticias" de hoy domingo. Donde esta Puro engaño gobierno mentiroso. https://t.co/cKNHY39qQq]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando a su dueño o alguien q lo adopte lo encontraron x Plaza los Grandes. Telef 04241561863. https://t.co/TiyEW8yARb]]></document>
		<document><![CDATA[La ex jefa de esta amiga que se le murio la mascota de desnutricion y ella esta igual; es abogada laboral, cristiana y chavista...]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque en algunos deberian ser en todos. Engaña bobos https://t.co/kt4Tbwiu33]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche se murio la mascota de una amiga de hambre ella su dueña quedo sin trabajo y tampoco tiene que comer. Gracias Maduro por tu culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque se preocupan tanto. https://t.co/gX1cQBcoAM]]></document>
		<document><![CDATA[Asi deberian hacer  con todos y asi limpiar la sociedad. https://t.co/k8SYO69XVu]]></document>
		<document><![CDATA[2da lacra manos. https://t.co/k8SYO69XVu]]></document>
		<document><![CDATA[Pero cuando se cumplira la de ña caida del regimen. https://t.co/VYr3IzSI3C]]></document>
		<document><![CDATA[Una lacra menos https://t.co/flBa6NBdhx]]></document>
		<document><![CDATA[Solo me queda claro que la justicia divina se encargara de todos los crimenes de lesa hunanidad.cometidos x este regimen.]]></document>
		<document><![CDATA[Si pero Maduro se burla del hambre del pueblo de nuestros niñjos abuelos y hasta de las mascotas. https://t.co/6l5kZH7W1d]]></document>
		<document><![CDATA[La purga del revocatorio viene Nicolas burlate, que el que rie de ultimo rie mejor y yo me rei muchisimo de la rabia q t dio el cacerolazo.]]></document>
	</documents>
</author>