<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 feliz inicio de semana. Y siempre hacia adelante.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 me encanta que te conectes con nosotros aquí en Venezuela. Que majo eres como dicen ustedes. Estaré pendiente. Besos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 querido acabo de escuchar la entrevista que te hizo gladys. excelente. Te mereces todo lo mejor. Por eso estas donde estas.TQM]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es @PaulaMCJ4 bella Paula felicidades, bien merecido su triunfo. Increíbles platos. Saludos desde Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@moeperez Así mismo es Moe.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3  que rico un cafecito con este frío. Besos y feliz inicio de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es @Pepe_elBohio cada edición mejor que la anterior. Me encanta. Saludos desde Caracas-Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielMChef4  me encanta !!! Felices Fiestas]]></document>
		<document><![CDATA[@josyfernandez. Buen día!!! Sr alcalde que pasa con el transporte aumento pasaje y no hay servicio. Que tal?]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Hola Carlos tiempo sin escribirte.Felicitaciones por la publicacion de tu libro.Que sigan tus exitos. Besos y abrazos !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@andreamchef3 Que exito Andrea moda y cocina. sigue creciendo en estas artes. saludos desde Caracas-Venezuela. Besos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseLuisMChef4 Que exito joseLuis. felicidades y adelante. saludos c0n mucho cariño desde Caracas-Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 @Berasategui Que exito mi Angel estas con los grandes!!! y felicidades al Sr Berasategu. Saludos desde Caracas,Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelDiosdado @tasende_maria  Excelentes actuaciones. los felicito. Saludos desde Caracas, Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 @Futurartalavera Que exito Carlos de portada. Besos]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 de verdad que si palabras ciertas. que creatividad. te felicito!!]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @DanielMChef4 Que exito para los dos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que rico se ve ese pan , yo quiero una . Besos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseLuisMChef4 Exito en esta nueva etapa, aprovecha las oportunidades que te da la vida,tienes una buena escuela,m… https://t.co/vGpPNqTYGe]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Bello, exito en Barcelona. !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 Angel me imagino que trabajando mucho. Besos]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 hoy día internacional del chef, muchas felicidades a mi chef favorito. Desde Venezuela. Besos y Abrazos!!☺]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4. Felicidades mi chef, hoy día internacional del chef! Desde Venezuela. Besos y abrazos Ángel]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 @vozdeltajo Me alegro mucho por ti Carlos,cada dia demostrando que si se puede con constancia y empeño.Te admiro!!Exitos]]></document>
		<document><![CDATA[@JordiCruzMas  Muy merecido, a todo el equipo Felicidades. Besos desde Caracas,Venezuela!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 y lo mas importante tu eres muy guapo.]]></document>
		<document><![CDATA[@javier_somoza @AngelMChef4 Que foto tan espectacular ,destaca una mirada que enamora y esos ojos marrones , me derrito.Felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 @mesuenaunpoco que intriga , de que trata esto mi Carlos.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 te quedo espectacular el plato, muy sencillo y con un toque rustico que me encanto. Felicidades y exito!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @INESROSALESsau @aytodegerena @ComilonAnonimo @tapasporsevilla @DanielMChef4 @SevillaGastro Que exito!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 Asi es mi Angelillo sonreir  ante todo y todos!!Feliz dia!!]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @olivesescamilla @ComilonAnonimo @HosteleriaSev @tapasporsevilla .Que presentacion tan delicada.Masterchef que escuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 @bailedelsol Nescafe que rico. Y que familia tan linda:Me encanta tu papa desde cocineros al volante: Besos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 @QiqeDacosta Felicidades Angel. Eres todo un valiente. tienes una admiradora en esta Venezuela bella. Exito en lo que emprendas]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que vivan los sueños!!!! A por todo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 @MasterChef_es Que detallazo mi Angel. Lastima que yo me encuentro del otro lado del charco en Venezuela. muchos cariños!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 @MasterChef_es Que presentacion tan espectacular y sofisticada.definitivamente tienes un don y pasion por la cocina.Exitos]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 @hipercor Andas en todo Carlos, que sigan los exitos.Ssaludos y Besos desde Caracas-Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 Que exito!!!Besos desde Caracas-Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @DanielMChef4 Que fino ese duo.exitos. saludos desde Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que presentaciones tan exoticas. Me encantas, de donde sacas tanta creatividad.Debes tenerlo en las venas. besos]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es Que foto tan espectacular ,me encanta.Saludos desde Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que éxito hoy lo veo por la web. Besos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Se ve apetitoso ese plato. aqui lo puedo adaptar pero sin la cerveza gamberra usare un polar jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que broma Carlos que resuelvan el inconveniente y para adelante: Besos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseLuisMChef4 @ABaC_Barcelona @JordiCruzMas Que exito!! Saludos desde Caracas;Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 Que pueblo tan lindo: Exito Angel!!!!Besos]]></document>
		<document><![CDATA[@SariSarita___ de verdad que si. No tiene precio para todo lo demás martercard como el comercial .]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que exitazo tienes este verano Carlo. Felicitaciones!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo y para dónde emigrar? Guía práctica - Notiminuto https://t.co/iKCaNdCnHy]]></document>
		<document><![CDATA[@josyfernandez Muy bien,ahora que paso con la caseta de vigilancia de la pomarrosa? paralizada y hay gente pernoctando de noche y robando]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 Felices 32..Desde Venezuela mis mejores deseos para ti con mucho cariño, tienes un carisma super especial. que sigan los exitos]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 Que exitazo como me gustaria probar ese menu,sobre tod los platos de la final. te auguro un futuro brillante, sacale provecho..]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @DanielMChe4 que platos tan bien elaborados. que fino,los felicito.sigan adelante,con lo que ya saben hacer:Cocinar]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que vitalidad tienes ,no descansas nunca jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @DanielMChef4que que platos tan bien elaborados. los felicito.continuen asi disfrutando lo ya saben hacer, cocinar.besos]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @Vicentinia en san antonio tampoco hay va para dos semanas .Ciertamente no responden las llamadas y aumentan las tarifas]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 Suerte y exito , que todo les salga a pedir de boca. y sigue adelante mi masterchef 4. Besos!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3  Todo un empresario.exitos]]></document>
		<document><![CDATA[@andreamchef3 @DanielMChef4 @NataliaMChef que exito!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 te has convertido en todo un empresario..super.]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 @DanielMChef4 que duo tan bueno. Exitos]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3. Que emoción debes de haber sentido. Y que famoso,jajaja. Manten siempre la sencillez que demuestras externamente!!!☀☺]]></document>
		<document><![CDATA[@josyfernadez que  sea continuo,no de una sola noch, invadidos,si usted pasa por FrescoM cualquier mañana vera que parece un barrio.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4  @JoseLuisMChef4 les auguro mucho éxito se lo merecen por la evolución y las ganas que le pusieron. Desde Venezuela. Besos!☺]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseLuisMChef4 les auguro mucho éxito se lo merecen por la evolución y las ganas que le pusieron. Desde Venezuela tienen una fans.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelMChef4 éxitos ángel. Aprovecha esta oportunidad que te da la vida. cariños desde Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 Que fino Antonio. Sigue asi!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que bella familia tienes carlos. A su salud!Lastima que no puedo probar la cerveza gamberra. Estoy al otro lado del charco]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Que exito Carlos todo el mundo te quiere. Siempre lo he pensado tienes un carisma especial que le llega a la gente:]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapilarsa muy de acuerdo para mi el ganador es ángel. Y punto.]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es @JoseLuisMChef4  exito en tu curso en el Basculinary Center.]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es @JoseLuisMChef4 Ejemplo de superacion Jose Luis, eres muy simpatco.Cumple tu sueño y exito en tu cu!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que ejemplo de superacion. De aqui en adelante te auguro muchos exitos!!Cumple tus sueños. https://t.co/CihxcSSCjb]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños Jordi https://t.co/0j2oFjQYYD]]></document>
		<document><![CDATA[@JordiCruzMas muy feliz cumpleaños querido jordi. desde Venezuela. salud y que sigan los exitos para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3  Que exito.Todo lo logrado en un año y los que faltan. por eso admiro tu tenacidad , empeño y don de gente, en la distancia.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones al pueblo de los salias por su entrega total!!! viva venezuela https://t.co/f4O3Sn4F9n]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente logistica en Los Salias. https://t.co/8MLLoJlOAt]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 Que exito!!! Felicitaciones:]]></document>
		<document><![CDATA[@andreamchef3 Felicidades y Exitos. Enhorabuena]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Feliz Viernes guapo . que arte para la cocina.]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez muchas felicidades por el cumple de tu princesa y por el campeonato: Ahora por Colombia en la copa america centenaria]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Me encanta esta foto. porque eres tan lindo.reflejas una carisma increible ,sensacion de que te conociera de toda la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomchef3 el mejor grupo de todos: los extraño. desde Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 Exito bien merecido.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3  no se digo yo. Sera un restaurante?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gaby_LaPaez Felicitaciones gaby por tu hermoso bebe Martin Gerardo que dios lo colme de bendiciones y salud. Besitos]]></document>
		<document><![CDATA[@moeperez tan lindo moe . Que casero!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3. ☺ Ahora eres toda una estrella. Aunque  creo que no te hace mucha falta el maquillaje jajaja. ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3. Que rica se ve esa tortilla. Estuvistes estupendo en masterchef que plato tan delicado. Todo un crack como dicen ustedes.♥☺]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es no me lo pierdo por ver a carlos. I love desde venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@FansJordiCruzMC no me lo pierdo desde venezuela 8 pm. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorManuelle tremendo tema algo le pasa a mi héroe. Te felicito!! Y si me besas me vuelvo loca . Que sigan los éxitos! Vi tu presentación]]></document>
		<document><![CDATA[@ChurraMChef2 a usted también la vi muy agradable recordar a los ex aspirantes. Mis respetos.]]></document>
		<document><![CDATA[@andreamchef3 que chevere verte en masterchef .desde Venezuela. Éxitos!!☺]]></document>
		<document><![CDATA[@moeperez estuve desconectada un tiempo y me entero que te me fuiste a miami. Te deseo todo lo mejor, éxito!!! me gusta tu trabajo.☺♥☀]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA a la orden. Feliz día!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA. En la UNEFA. Sede antigua de la gobernación.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmchef3 ☺me encanta la foto de tu perfil con los grandes de la cocina. Feliz fin de semana. Y ya pegada con masterchef4. Besos!]]></document>
	</documents>
</author>