<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#Android Mi Android va lento, tiene problemas, virus...: crónica de un caso https://t.co/RY1eP8ikEx https://t.co/n27p21OC8a]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad no es un ideal de la razón, sino de la imaginación-Immanuel Kant-. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Así puedes ver el consumo de memoria RAM de tu Android https://t.co/5xfZ6vRjQ2 https://t.co/jKIb8MsaOr]]></document>
		<document><![CDATA[El destino nos puso en el mismo camino, pero depende de nosotros caminar juntos..            #FRASE]]></document>
		<document><![CDATA[Para la mayoría de nosotros, la vida verdadera es la vida que no llevamos. Oscar Wilde. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Meter la batería en el congelador, un mito que puede llegar a estropearla - El Androide Libre… https://t.co/7RZbKaCY7i]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Los virus de Android son el Malware: todo lo que necesitas saber para combatirlo https://t.co/pbCeFtN833 https://t.co/14Z8qNgkWI]]></document>
		<document><![CDATA[Perdida incalculable para el Rock Nacional la muerte de Elkin Ramirez, Vocalista de @krakentitan #MuereLibre #GrandeTitan]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Sólo hay dos Android en los móviles más vendidos, del mismo fabricante https://t.co/JYwMcPEnkH https://t.co/H2aHuRtekZ]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Qué es un un optimizador de disco y por qué no debes utilizarlo en Android. https://t.co/QC1cDidXBt https://t.co/1K9igZYB8d]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Android Wear 2.0: una nueva esperanza https://t.co/rWmKqNQoLm https://t.co/C8dAWaypse]]></document>
		<document><![CDATA[#Android 10 alegrías que solo entenderán quienes usen Android https://t.co/mzVcnrM7uU https://t.co/VmwrXu5aqu]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Los mejores móviles Android con lector de huellas en el frontal https://t.co/CWUPdgajzk https://t.co/hJclPhWALa]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio es el único amigo que jamás traiciona. Confucio. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[No es preciso hacer cosas extraordinarias, sino hacer cosas ordinarias extraordinariamente bien.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no lloro, pero me duele. Tal vez no lo digo, pero lo siento. Tal vez no lo demuestro , pero me importas.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[Un día alguien entrará en tu vida y podrás entender por qué no funcionó con nadie más..            #FRASE]]></document>
		<document><![CDATA[La única persona que necesitas en tu vida, es aquella que te demuestre que te necesita en la suya. Oscar Wilde. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#Android El launcher Android perfecto para los amantes de la sencillez. https://t.co/qM4hBp9l0v https://t.co/YH1SkPTuWO]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Solo si eres un androide de corazón entenderás estas 10 alegrías por usar Android. https://t.co/mzVcnrM7uU https://t.co/4lgKBdz0mZ]]></document>
		<document><![CDATA[Si ya sabes lo que tienes que hacer y no lo haces entonces estás peor que antes. Confucio. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[No vale la pena estar luchando y dándolo todo por una persona que no haga lo mismo por ti. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#Android 10 alegrías que solo entenderán quienes usen Android. https://t.co/mzVcnrM7uU https://t.co/LrcjVrgC8j]]></document>
		<document><![CDATA[#TRM para el 28-ene-2017, 29-ene-2017 y 30-ene-2017: $2,930.17]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 4 p.m., CERRADO aeropuerto de Guapi RESTRINGIDOS los aeropuertos de Popayán y Puerto Asís.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android 10 alegrías que sólo entenderán quienes usen Android https://t.co/9zFmkFOvqP https://t.co/EaHEiwTk06]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran hombre demuestra su grandeza por el modo en que trata a los que son o tienen menos que él.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 3 p.m., CERRADO aeropuerto de Guapi RESTRINGIDOS los aeropuertos de Florencia y Puerto Asís.]]></document>
		<document><![CDATA[No intentes engañar a #PISCIS, pueden actuar como si te creyeran pero no lo hacen]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 2 p.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Florencia y Puerto Asís. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 1 p.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Florencia y Puerto Asís. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#PISCIS no revelará sus sentimientos más profundos. Prefiere guardarlos para sí mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 11 a.m., CERRADO aeropuerto de Florencia RESTRINGIDOS los aeropuertos de Puerto Asís, Leticia y Pasto.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 10 a.m., CERRADOS los aeropuertos de Florencia, Pasto y Mitú RESTRINGIDOS los aeropuertos de Puerto Asís y Leticia.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Así debería ser Android 8 Oreo. O como finalmente se llame... https://t.co/AVkN0fzfGn https://t.co/0GYJHAMpw3]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres construimos demasiados muros y no suficientes puentes. Isaac Newton. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET,9 a.m.,CERRADOS  aeropuertos de Puerto Asís, Florencia, Pasto y Mitú RESTRINGIDOS aeropuertos de Popayán, Rionegro y Girardot.]]></document>
		<document><![CDATA[#PISCIS y #ESCORPIO es una muy buena combinación, aunque a veces puedan llegar a matarse]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 8 a.m., CERRADOS los aeropuertos de Puerto Asís, Corozal, Pasto y Mitú.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 8 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Ibagué, Leticia, Popayán, Rionegro y Girardot.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis recuerdos de #MiDeporteFavorito #indycar Moneda #500Millas #Indianapolis victoria @jpmontoya https://t.co/zWanK9DwHq]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 5 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Barranquilla y Leticia. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android El launcher Android perfecto para los amantes de la sencillez https://t.co/fJECeobcW2 https://t.co/Gaacdf1561]]></document>
		<document><![CDATA[Hermano es esa persona que cree lo mismo que tu y te dice sin miedo lo que estas haciendo mal.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Los mejores programas de ordenador para #Android https://t.co/rZXtBoHsOg https://t.co/5o9mIVRp5v]]></document>
		<document><![CDATA[A veces dos personas deben separarse para saber que necesitan estar juntas.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#PISCIS necesita a alguien a su lado que jamás se avergüence de él]]></document>
		<document><![CDATA[#PISCIS: puedes cambiar todo lo que quieras pero muy en el fondo seguirás siendo esa persona tan ilusa e inocente que siempre fuiste]]></document>
		<document><![CDATA[#TRM para el 27-ene-2017: $2,936.72]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET 4 p.m., Todos los aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Usa el papel aluminio varias veces para cocinar, sólo lávalo y sécalo. No lo uses para envolver o tapar alimentos.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET 3 p.m., Todos los aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Si #PISCIS te da el 100% y tú solo das el 50%, prepárate para que haya conflicto. Para #PISCIS o todo o nada.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 2 p.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Tumaco y Leticia. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 12 m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Cúcuta y Leticia. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre sentirás que #PISCIS te oculta algo, pero es normal ya que ellos no te lo dirán todo nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 11 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Cúcuta, Ipiales, Leticia y Pasto. Los demás aeropuertos del país operan normal.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Así protege Google a todos los Android. https://t.co/26rHKIG1my https://t.co/ftfxUo6e4D]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 10 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Cúcuta, Leticia, Popayán y Pasto. Los demás aeropuertos del país operan normal.]]></document>
		<document><![CDATA[@TrabajosMalaga_ Gracias a ustedes. Me interesa todo lo que tenga que ver con trabajo en Sap Business One. Feliz día.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Cómo recuperar datos borrados en tu Android. https://t.co/NvbISxT7hY https://t.co/gVX5LGl8eY]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #FelizJueves (27175) #SantosEsCorrupción (26480) #MiercolesDeGanarSeguidores (11555)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #FelizJueves (26741) #SantosEsCorrupción (26429) #MiercolesDeGanarSeguidores (11552)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #FelizJueves (26372) #SantosEsCorrupción (26395) #MiercolesDeGanarSeguidores (11543)]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 9 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Buenaventura, Cúcuta, Ipiales, Popayán, Pasto y Puerto Asís.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #FelizJueves (25948) #SantosEsCorrupción (26330) #MiercolesDeGanarSeguidores (11544)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #FelizJueves (25126) #SantosEsCorrupción (26232) #MiercolesDeGanarSeguidores (11524)]]></document>
		<document><![CDATA[#PISCIS es de los que piensa: "Si llegamos juntos, nos vamos juntos". Es leal]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 8 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Buenaventura, Leticia, Popayán, Villavicencio y Puerto Asís.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 7 a.m., CERRADOS los aeropuertos de Pasto, San José del Guaviare, Guaymaral y Mitú.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 7 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Buenaventura, Neiva, Popayán, Rionegro y Puerto Asís.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #FelizJueves (13147) #SantosEsCorrupción (23284) #MissUniverse (9893577) #FelizMiercoles (40099)]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 6 a.m., CERRADOS los aeropuertos de Pasto, San José del Guaviare, Guaymaral y Mitú.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 6 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Buenaventura, Popayán y Rionegro.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 5 a.m., Los aeropuertos que operan a la hora, inician su operación con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Elegimos los 100 mejores juegos Android de la historia. No te vas a aburrir. https://t.co/mJ0XU1OBsi https://t.co/A53KDPhZiG]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, el orgullo separa más que la distancia.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #SantosEsCorrupción (21165) #MissUniverse (10026400) #FelizMiercoles (46474)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #SantosEsCorrupción (21130) #MissUniverse (9970409) #FelizMiercoles (46430)]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Así debería ser Android 8, la próxima actualización del sistema operativo https://t.co/AVkN0fzfGn https://t.co/r6y4u7veKI]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #SantosEsCorrupción (20269) #Debate2017 (73285) #FelizMiercoles (50911)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #SantosEsCorrupción (20090) #Debate2017 (72282) #FelizMiercoles (50767)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más difícil no es dejar de ver a alguien, sino dejar atrás lo que pensaste llevar en tu corazón toda tu vida.. _          #Frase]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #SantosEsCorrupción (13095) #JuanpaZuritaEnCAA (12371)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrendingTopics #Colombia #SantosEsCorrupción (12347) #JuanpaZuritaEnCAA (12200)]]></document>
		<document><![CDATA[La lealtad y la confianza son la clave para #PISCIS]]></document>
		<document><![CDATA[#Android Tablets con Chrome OS y aplicaciones Android: el movimiento perfecto https://t.co/WhOZSixkEc https://t.co/zjXshTcAAK]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez que te ganes la confianza de #PISCIS, prepárate para sus ataques de sinceridad.]]></document>
		<document><![CDATA[#TRM para el 26-ene-2017: $2,927.53]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 4 p.m., CERRADO aeropuerto de San José del Guaviare. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#Android BOOM - Los 100 mejores juegos #Android de la historia https://t.co/mJ0XU1OBsi https://t.co/6ZA371zrpj]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también lloré sin darme cuenta que la vida me estaba haciendo un favor..            #FRASE]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 3 p.m., RESTRINGIDO aeropuerto de Cúcuta. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 2 p.m., RESTRINGIDO aeropuerto de Cúcuta. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 1 p.m., RESTRINGIDO aeropuerto de Cúcuta. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#PISCIS siempre se enamora primero y luego hace las preguntas]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET 11 a.m., Todos los aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#TRM para el 25-ene-2017: $2.932,01]]></document>
		<document><![CDATA[#ReporteMET, 10 a.m., RESTRINGIDOS los aeropuertos de Cúcuta y Saravena. Los demás aeropuertos del país operan con total normalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Detalles, esos simples y diminutos detalles que te alegran la vida.. _          #Frase]]></document>
	</documents>
</author>