<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@elcomercio @Mundo_ECpe q tal presidente!!! Haría bien en venir a Perú a darle unas cuántas clases d liderazgo a PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ debe estar preso Moreno junto con Violeta y Laban]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe ya se puso d acuerdo con su jefe el pez GORDO hará la finta y ya]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe XQUEEEEEE???? Donde esta Tapia??? Este sinvergüenza mueve la tremenda cola d rata q tiene y se salva!!! Corruptos @congresoperu]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula @danielyovera es q es d su madriguera Alan es la rata mayor]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios no puede está amarrado con los corruptos d Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @alvaroreyesq obvio protejera al gordo Par d lacras junto con el idiota dl bigotón y Garrido Lecca son lo mas nauseabundo dl apra]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @RadioNacionalFM y yo felicito a Segundo Tapia xq al fin verán caso d Violeta x cobros a militantes y x ser amiguis d Moreno]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe dar d baja con observación d toda la población]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @valmenfa nada le encontraran a su jefe pura finta o piensan q somos tarados pa emocionarnos]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @Poder_Judicial_ dirás más tarde q temprano lentitud no tienes nada q ver con el apra?? Dilatas tanto q parece un parto prolongado]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @alvaroreyesq q expectoren a esa lacra d Violeta totalmente d acuerdo x primera vez con fujizombie Tapia]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Peru21pe felicitaciones Beto, gran artículo, soy tu hincha]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Peru21pe q tal manchón d lacras dl periodismo XD!! Fuji lo inicio y Odebrecht lo perfeccionó]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe totalmente d acuerdo q investiguen a Violeta no solo x cobro d cupos tbn x su vínculo con el corrupto Moreno]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe cuantos damnificados y aún así tenemos la sinverguenzeria d llevar ayuda a chile?? Cuando acá nuestros compatriotas lo necesitan!]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe biennnnnn!!! 3 lacras menos en las calles! Felicitaciones a este gran policía q si tuvo el coraje para exponer su propia vida]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias simplemente indiferencia sin embargo llevan ayuda a chile así somos con nuestros compatriotas]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @magalyperu estas en Latina es hora q deslindes d todas esas lacras q ahí existen como AAR]]></document>
		<document><![CDATA[@fujitrolls q pena ver a alditus, cabezón GP su mujercita Mostra x botox huevo duro y naranjas pus estafilococica fujiaprista sin remedio]]></document>
		<document><![CDATA[@fujitrolls como se acomodan XD!!! Asco y náuseas x esta gente q le encanta el poder x avaricia, Odebrecht y el apra gemelos d maldad]]></document>
		<document><![CDATA[@kikealva @pcmperu @Minsa_Peru totalmente d acuerdo, el amor al prójimo=el amor a nuestros compatriotas somos subdesarrollados primero Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@AUGUSTO86321713 @rmapalacios jaaaaa tienes razón mas parece una morsa]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ pobre pichiruchi!!! El pez GORDO sigue sacudiéndose]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym @danielyovera @bcrpoficial @reyreysincorona la plata q cobra lo volvió sinvergüenza y expresa lo q le viene en gana sin respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@CLC_PE @pcmperu @Minsa_Peru @MemPeru @MineduPeru es lo que se desea el Perú primero, la corrupción es Fujimori Alan Toledo Ollanta Villarán]]></document>
		<document><![CDATA[@CLC_PE @pcmperu @Minsa_Peru @MemPeru @MineduPeru xq con Trump? Todo los fujizombies y apristas corruptos a challapalca o piedras gordas]]></document>
		<document><![CDATA[@CLC_PE @pcmperu @Minsa_Peru @MemPeru @MineduPeru ni lo mencione señora ya tenemos bastante en ica y resto d provincias para "esperar" mas]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ andate a lavar la conciencia! crees q somos tarados]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece sinvergüenzas, tenían q ser dl grupo d imbecerriles]]></document>
		<document><![CDATA[#LimpienLatinadeCaviares es hora de eliminar a todas las lacras era mi canal favorito @malditaternura regresaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@CLC_PE @pcmperu @Minsa_Peru @MemPeru @MineduPeru  si jorobo señora lo primero son  nuestros compatriotas lo necesitan q protocolo ni nada]]></document>
		<document><![CDATA[@pcmperu @Minsa_Peru @MemPeru @MineduPeru @viviendaperu  nosotros llevamos donaciones y uds llevan apoyo a chile?? Donde estamos??]]></document>
		<document><![CDATA[@pcmperu @fzavalal sin embargo la ayuda se va para los chilenos]]></document>
		<document><![CDATA[@pcmperu @fzavalal q les pasa?? Apoyo a chile?? Mientras nuestros hermanos d provincia están desamparados!!! Q motivo hay d dar a otro país?]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgehuisa lo sé, me refería a la contextura ellos son flacos en comparación con la obesidad d Alan, d q son corruptos si x igual todos]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios bien!!! Ese pez GORDO caerá tarde o temprano]]></document>
		<document><![CDATA[@eloymarchan @ensustrece @exitosape q ascooo!! El roedor AR movió la cola para tapar lo nauseabundo q es junto con toda su madriguera]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece nunca me agradó Álvarez rodrich la mirada d rata q tiene fue un desgraciado con pescheira deben estar presos estás lacras]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe alditus es alditus, la lacra Álvarez rodrich se entierra solo con todo y secuaces, no te compares con esos animales]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @MijaelGLP esta lacra d HGL era robo seguro q tal ladrón pero como corría d madrugada para sorprender a colegas durmiendo RATA!]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe el pez bigotón:"no se oye padre"]]></document>
		<document><![CDATA[@danielyovera Dios ilumine al poder judicial]]></document>
		<document><![CDATA[@ConvocaPe @DeltaMdelta no pasará nada con el gordo?? Salimos a las calles!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @milagsalazar Ollanta y Nadine ya deberían d estar presos!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @VictorAndresGB todo un zoológico d lacras]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo y Moreno ya está en piedras gordas??? O ud desea q nos olvidemos d esta lacra y todo quede impune??]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe esta basura ya debería estar preso]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios jaaaaaa, tapar el sol con un dedo pero gordo]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios gracias a Dios no estás metida en esta cochinada]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @GiovannaCP y cuando encarcelan a Villarán?]]></document>
		<document><![CDATA[@Andres_Mariluz @CarlosBasombrio así es, recién me enteré, cambio no es sancion, sin embargo al suboficial bailarín al toque desterrado!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias este desgraciado debe pagar todas sus fechorías con cárcel d x vida]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias cuando se acabe la botella de aceite]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @felipebarberom no recuerdas cuando Alan lo trato d rata a tu padre? Anda y utiliza tu ducha vaginal]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ otro pescadito!!! Y los gordos para cuando??]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y la Tejada no debe estar presa???]]></document>
		<document><![CDATA[@famare18 @CarlosBasombrio ohhhhh cierto, cambio de colocación no es sancion!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio lo siento y me disculpo si es así no estaba enterada d la sanción q recibió este general cegada d indignación. Disculpeme]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio perdón??? Como puedes tener ese sueño si encubres al general y su hijo culpables d la muerte dl suboficial?? Q le sucede??]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvaAlatri @Peru21pe jaaaa no tienes madre ni anula infante! Humo el q fumas reniegas x defender lo indefendible infante llegarás a viejo]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina desgraciados]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio q tal sacudida! Es tácito y d q están implicados hasta "el gordo" lo esta]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe q sinvergüenza este tarado]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvaAlatri @Peru21pe osea todos sin excepción fujimori Alan Toledo Ollanta Nadine Villarán todosssss son megacorruptos infante]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvaAlatri @Peru21pe vieja?? Q adjetivo más lindo! No sorprendo se q son corruptos Alan Toledo Humala pero Odebrecht pago AF tbn infante]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias si el poder judicial cubre a este inmoral sinvergüenza, el pueblo saldrá a las calles, el Garrido Lecca a la cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe anda nomás come tu godiva en piedras gordas traidor]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ideología de género acuática]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe y todo el daño ocasionado a nuestros compatriotas d extrema pobreza quien va a resarcir esto??]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @AlanGarciaPeru eres cínicamente arrogante XD!!! Q tal salida sacudiéndose d sus patas d antaño!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcortaLourdes @ppkamigo por favor!!! Tu jefe y su hija robaron en demasía tanto q ud ni los 71 restantes no deben cobrar nada dl Congreso]]></document>
		<document><![CDATA[@DeltaMdelta feliz aniversario!!! Q tal catarsis!!! No t sueltan!!! Jaaaa. Veo felizmente los programas q salieron premiados, y soy feliz]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @GiovannaCP estamos en Perú y así sucesivamente fugaran todos]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @ppkamigo entonces Moreno Violeta y Laban a la cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe habla sobre el pago q recibiste d Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@DeltaMdelta @Latina_pe q buenaaaa!! Deberían de pasar examen de ortografía para el Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @DeltaMdelta biennnnnn!!! Al fin la región Callao al descubierto!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ploppppp y tú eres la Caperucita con bigotes]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ otro Pilatos! Justamente esa es la consigna, para luego lavarse las manos]]></document>
		<document><![CDATA[@villena_salas @rlopezaliaga @judith así es, pero nos referimos explícitamente a Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias orden de captura]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio hay bigotón y pensar q tuviste tamaña aceptación para
ser alcalde]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe lo q no rechazará es acudir a la cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe q esperan?? No lo hacen porque es sagrado???]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe dirá q Alan lo mando?? Exigirán pruebas]]></document>
		<document><![CDATA[@villena_salas @rlopezaliaga telaraña d corrupción enquistada en el poder d c/país, sería un milagro q todos vayan presos, Dios se encargará]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_Noticias @DeltaMdelta el colegio médico como siempre "bien gracias"! Para cobrar mensualmente a los colegas ahí si dicen PRESENTE]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe lo q no rechazarlas es ir a la cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias no jures en vano bigote]]></document>
		<document><![CDATA[@choocherin @canalN_ Luyo quiere hablarrr!!! Entonces nuestra comunicación continuará.......]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio la pita se rompe siempre x el lado más débil!! En nuestro Perú esto se sigue al pie de la letra]]></document>
		<document><![CDATA[@choocherin @canalN_ diiiiicen y no pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[@choocherin @canalN_ Garrido Lecca tbn no olvides, esa lacra fugó, pero ya pagará!! Pruebas de Alan? Hasta hoy nada, hay mucho pan q rebanar]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusAlzamora Felicidades, es tu año!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@choocherin @canalN_ ahhh x ahí va el tema, d Alan no, Luyo Cuba y Garrido Lecca si esas 3 lacras y quizá Cornejo tbn, es gestión d Alan? SI]]></document>
		<document><![CDATA[@choocherin @canalN_ no hay peor ciego que el que no quiere ver, los 3ultimos presidentes están involucrados hasta el cuello! sin odios ehhh]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe así estamos acá en el Perú,hasta el pobre pichiruchi se expresa, q tanta alaraca x el mientras Garrido Lecca y resto no pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[@choocherin @canalN_ XD q tiene q ver el papa acá? No es odio es justicia, mientras el pueblo es más pobre las lacras enriquecieron justicia]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ evalúan?? Q mier.... les sucede?? cárcel a todos Alan Toledo Ollanta Nadine Villarán Keiko!! Luyo es un pichiruchi al lado d estos]]></document>
	</documents>
</author>