<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con toda la fé, aguante la 40 #pagina40 #CrushPowerMusic https://t.co/C9Gj4qkfjN]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero ganarme la lana!! Porfis #tejedorasdans @deaquinosaletv]]></document>
		<document><![CDATA[#KAROLllevameaMaluma quiero ir con mi hermana porfa!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioCarolina #CarolinnaLlevameAMaluma Quiero ir al concierto porfa!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioCarolina  #CarolinnaLlevameAMaluma QUIERO IR PORFAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ir
 https://t.co/zKNJ3Gtrdx]]></document>
		<document><![CDATA[@Karol_LuceroV quiero ir con muchas ganas #KAROLllevameaULTRA]]></document>
		<document><![CDATA[#carolinaULTRA yo quierooooo!]]></document>
		<document><![CDATA[#mujereslared #mpencanta quiero el enterito porfa!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Robertdiazq @ahoranoticiasAN yo también necesito saber la situación de la cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ir porfavor @Comunidad_K #KAROLllevameaYandel @Karol_LuceroV]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Siglo 21 Deportes Natación ha lanzado un Sorteo "Sorteo Arena". Haz clic aquí para participar! https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio Quiero participar por la entradas! Siempre los escuchamos en mi casa, nos alegran la mañana gracias. :)]]></document>
		<document><![CDATA[Siglo 21 Deportes Natación ha lanzado un Sorteo "Sorteo Arena". Haz clic aquí para participar! https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio yo quiero entradas para Llaves y cerraduras. Por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL hol]]></document>
		<document><![CDATA[Siglo 21 Deportes Natación ha lanzado un Sorteo "Sorteo Arena". Haz clic aquí para participar! https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL !]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL v]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio yo quiero entradas al buin zoo estoy de cumpleaños, seria un buen regalos]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasgonzalez1 éxito y suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio que tengo que hacer para reclamar los free pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio yo quiero los free pass para el mall sport]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio yo quiero las entrada. Para r favor!]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio yo quiero los free pass del mall sport. Por favor!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hi Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy participando del Sorteo "Sorteo Arena" en Siglo 21 Deportes Natación https://t.co/608Bh04HTL]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes espíritus han encontrado la oposición violenta por parte de las mentes mediocres. Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Haz lo que puedas, con lo que tengas, donde estés. http://t.co/cyW8NkhYxE]]></document>
		<document><![CDATA[@blancalewin hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@massunico hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@solebacarreza hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@bonvallet hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@panchosagredo hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@elfergonzalez hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@copano hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@bianchileiton hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@vivirodriguesof hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaslarrain hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeColomaT hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@savkapollak hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@patalarrain hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoyceCastiblanc hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Connie_Mengotti hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@franciscaayala hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@valenzuelaaedo hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@angieaalvarado hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@CSCHMITD hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@blanquifran hola hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@BelenHidalgo hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lulichile hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@adribarrientos hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@romizalazar hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mey_SantaMaria hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigodiaz_rd hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@vivirodriguesof hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@franciniamaral hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@andydellacasa hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@JanisPope hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@NissRosenthal hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andrea_Velasco_ hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasLopez hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@arriagadabizaca hola podrías mandar un saludo por twitter a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@andreslongton hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rocaoficial hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@wilmagonzalez hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@juniorplayboy69 hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@WAINRAIHGT hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bernardobmdq hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@thiagocunhachi hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@aguspastorino hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Giia_marengo hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF. Nos ayudarías mucho gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiorojas56 hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@pelucheduenas hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@kenitabo hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lulichile hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@valeroth20 hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@wilmagonzalez hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@mariana_marino hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@andreslongton hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@thiagocunhachi hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@joche_bibbo hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@MMarocchino hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@Rocaoficial hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@Bernardobmdq hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuGlez_bilbao hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@JanisPope hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@Siliconvalle hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@chico_perez hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@lucialopezchile hola  podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@mvacarezza hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
		<document><![CDATA[@JPQueralto hola podrías mandar un saludo a la alianza roja del INF!]]></document>
	</documents>
</author>