<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@info_Ve @globovision @lortegadiaz no cree que hay muchos otros casos que no se han cerrado y son mucho mas importante para los venezolanos?]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero @el_pais @elpais_inter no querian que su raul negociara con obama eso es lo que pasa cuando se negocia con dictadores]]></document>
		<document><![CDATA[@LeocenisOficial mi hermano no de locha por politico, mira que se venden por puya y uno es el que queda mal parado!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz. pan para hoy y 2 mil veces mas hambre para ma침ana! Y SE SIENTEN ORGULLOSOS? Menos mas que son pol칤ticos y no profesionales!]]></document>
		<document><![CDATA[@CorreodelCaroni la historia los juzgar치! si de verdad eso es lo viable (que lo dudo) solo el tiempo nos li dir치!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @FreddyGuevaraC Gobierno queria un pa침ito de agua tibia y ustedes no solo se lo dan sino que tambien le van a limpiar heridas]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @FreddyGuevaraC son dialogos o negociaciones? que se negocia? el pa칤s?]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @FreddyGuevaraC segun ustedes q van a Dialogar o negociar? tiempo para r칠gimen? la libertad de los presos pol칤ticos a costa?]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @FreddyGuevaraC eso que dice con todo respeto es la pendejada mas grande que le he visto a la MUD. La justicia no se dialoga!]]></document>
		<document><![CDATA[2/2 Esto es igual a decir que se suspende investigaci칩n y imputaci칩n a violador de ni침os por que se va a hablar con el para que no viole mas]]></document>
		<document><![CDATA[1/2.  Hoy me despierto escuchando la noticia de que suspenden audiencia a maduro por el "fulano dialogo"!]]></document>
		<document><![CDATA[En un mundo donde Trump esta arriba en  encuentas, oposici칩n venezolana "dialoga" sus derechos con dictadura te preguntas cuando me dorm칤?]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando noticias del pais y de un supuesto dialogo, pregunta: que se va dialoga y finalidad? Es dialogo o negociaci칩n? @cmrondon]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando noticias del pais y de un supuesto dialogo, pregunta: que se va dialoga y finalidad? Es dialogo o negociaci칩n? @ChuoTorrealba]]></document>
		<document><![CDATA[@Guayana286 TODAS LAS OPORTUNIDADES DE CAMBIAR Y NADA!!! LOCURA ES HACER LO MISMO Y ESPERAR DIFERENTE RESULTADO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Guayana286 ya! y como co... se resuelve lo econ칩mico si el Gobierno ha tenido 2 decretos de emergencia econ칩mica y todas las oportunidades]]></document>
		<document><![CDATA[@marca dan risa los comentarios de este personaje! Opaca sus tiempos de gloria como icono del futbol con estupideces como esta!]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla segun eata ministra habian mas del doble de indigenas que la poblaci칩n actual de venezuela! Esta tipa se fumo un porro piche!]]></document>
		<document><![CDATA[@aveledounidad tienen que hacer un llamado a integrarse los gremios de la sociedad! no solo convocar a participaci칩n en manifestaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@JJRENDON quieres reinventar la rueda o el agua tibia! lo que deben hacer es un llamado a los representantes de los gremios de la sociedad!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon no creo que sea un error! creo es que deben plantearse todos los escenarios, si no, es como ir a una guerra con una bala!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaritoMorales @Galatasaray eso es verdad recuerdo que a esa edad los jugadores de nuestros equipos eran nuestros super heroes!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz si les sale caro este "tratado"(negocio castrochavista) los colombianos se veran en el espejo de los venezolanos!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz a costa del castro comunismo que aun se prentende expandir por america! Ojala que el chiste no les salga caro a Colombia!]]></document>
		<document><![CDATA[@clausantander lo del "gobierno" (춰si a eso se le puede llamar asi!) es una pel칤cula de terror!]]></document>
		<document><![CDATA[@clausantander no le achaco todos los problemas solo que no cometan horrores, todos cometemos errores lo que hay que evitar son los horrores]]></document>
		<document><![CDATA[@clausantander @Zapata_zos en esta vida hay que saber cuando decirle a tus dirigentes pol칤ticos, la estas ca...! para que reaccionen!]]></document>
		<document><![CDATA[@clausantander @Zapata_zos me disculpan si diacrepo pero apoyo no puede ser incondicional por que si no seriamos iguales a los rojitos!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual @ChuoTorrealba pueden pretender pedir lealtad a quien no se consulta! Hasta piratas votaban antes de un abordaje peligroso!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual @ChuoTorrealba no es el gobierno son ustedes que en vez de consultar si se dialoga ustedes van en secreto!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMismoPais @kicobautista @MariaCorinaYA resultado siempre el mismo gobierno con cara de dictadura se la lava con un poco de democracia!]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoMiresOl @sadiocaracas la unica alternativa es organizar un partido en formacion de los dirigentes o l칤deres populares]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoMiresOl @sadiocaracas creo que no salen alternativas por que ya los partidos de la oposici칩n pueden creer que son del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoMiresOl @sadiocaracas Estimado eso les sirve para los que tienen vocacion de pol칤tica!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon hay que ser bien cara de tabla que despues de tanto decirle a la gente que la unica salida es el RR. Vengan a dialogar que?]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon quien escoje cuales son los sacrificios? que se vayan para cuba a ver si hacer un bi dialogo farc-colombia/MUD-PSUV?]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta miembros de la MUD pajea con gobierno: Carlos Ocariz PJ, Timoteo Zambrano NT, Freddy Guevara VP맟Luis Aquiles Moreno AD.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @ChuoTorrealba es pedirle a un malandro se declare culpable! porque no le piden renuncia a madura mas facil y menos tramite!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @soyfdelrincon anda a hablar paja con el regimen posiblemente te vean todos los venezolanos por cadena Nacional]]></document>
		<document><![CDATA[@gabigueron @Espaiq_Espiguel @Yusnaby @rannymedina los j칩venes a nivel mundial caen facil en las trampas de las ideas socialistas]]></document>
		<document><![CDATA[@Espaiq_Espiguel @Yusnaby @rannymedina Te invito a que vengas a Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC @ReinaldoProfeta Cual es el mejor medio de presion para exigir a gobierno Revocatorio este mismo a침o?]]></document>
		<document><![CDATA[@joeleando @Yusnaby @rannymedina pero muchos insisten en ese modelo que solo da tragedia! Rusia, Alemania Oriental, Cuba y ahora Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta el "Paro" que convoco la MUD el dia de hoy https://t.co/DSojG5IJfG]]></document>
		<document><![CDATA[@Yusnaby @rannymedina No entiendo xq los milenians, insisten con socialismo q una vez mas demostro no servir, Lenin, Castro, Chavez y Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta @kari0472 @ROUTEK paro general]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual @NestorReverol alguien desde el mas alla te responde https://t.co/JdpmTzygY2]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra paz sin justicia no es paz!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias @cmrondon preguntele por favor al se침or ministro como siendo oposici칩n me siento representado por una FAN que se dice chavista?]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup como se dice en derecho a los hechos me remito?]]></document>
		<document><![CDATA[Se침or @vladimirpadrino usted leyo el art칤culo 328 de nuestra carta magna, antes de hacer referencia al mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra @OdeLopez "ASI... ASI... ASI ES QUE SE GOBIERNA... EN DICTADURA?]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon el linchamiento convierte al victimario tan delincuente o m치s que su v칤ctima!]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciavenegas te falto entrevistar a un diputado de la oposicion venezolana! Para el gobierno venezolano la culpa es de la vaca!]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra pide por favor derecho de palabra, y dale una catedra de economia al profesor d historia puede saber algo pero de econom칤a nada]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon ni fenimismo ni machismo! Todos debemos tener igualdad de oportunidades! Esos movimientos colocan a un genero por encima de otro!]]></document>
		<document><![CDATA[@NelsonBocaranda a y dato interesante el nombre de su programa aqui es una groser칤a jajaja pero bueno me encanta su Cola fel칤z 游땏]]></document>
		<document><![CDATA[@NelsonBocaranda saludos desde Santiago de chile nunca me pierdo su cola feliz, mas pendiente imposible de mi medio corazon Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@NelsonBocaranda podria resumir al gobierno como un conglomerado mit칩mano, insitador del comportamiento pasivo agresivo y autodestructivo]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio los boligurgueses no quieren la propiedad que la asamblea le pida a la bancada oficialista quitarle los titulos de sus quintas]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio gob sigue agotando los pocos dolares que quedan al pais para importar tres panes hoy (guisos de importacion) en vez de producir]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio el gobierno no quiere reactivar el aparato productivo, dice; reactivar producci칩n Nacional es la privatizaci칩n de la producci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Venezuela no es la unica con unos "pol칤ticos" deplorables, un mal que se ha esparcido por Am칠rica! Nos insultan la inteligencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Gustavo no hay se침al de la emisora en internet, sera que puedes crear una cuenta por periscope y transmitir el programa? Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon este es un gob de patrones, no de los que mandan sino de patrones en actuaci칩n, proceder y en sus respuestas! Predecibles!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Saludos un transvase no tendria un fuerte impacto ecol칩gico en la ultima cuenca pr칤stina de Am칠rica?]]></document>
		<document><![CDATA[@NelsonBocaranda maduro para decir el aumento de la gasolina hace recuento de los mercados, acciones de bolsas y resumen deportivo. Culillo?]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio un saludo a Andres compa침ero de lucha de mi padre Guaipo, sonadores de una Guayana productiva y que oportunidad a los jovenes!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio en terrazas del caroni tambi칠n nos quitaron zonas recreativas para colocarnos unas casas de mision vivienda, a quien se reclama?]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Saludos Pedro Acu침a de parte del hijo de Guaipo! Que siga asi, aun con las dificultades del caso y dejar nuestro gremio en alto!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Saludos hoy celebrando el 475춿 aniversario de la ciudad de Santiago, ayer 4to aniversario de feliz matrimonio civil]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon gran orgullo de ser venezolano, con un nudo en la garganta le mando desde Santiago de chile, un gran saludo a los maestros!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Saludos desde Chile pendiente de mi pa칤s y mi gente! Te cuento que sismo de anoche apenas se sintio lo q es la infraestructura!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve revolucionarios decian que en la cuarta la gente comia perrarina, esto es peor nisiquiera tiene control sanitario! Que tragedia!]]></document>
		<document><![CDATA[@CiudadBizarra maduro en la entrega de desmemoria y cuento del dia viernes ante Asamblea Nacional]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz a침o @asiesradio y un afectuoso saludo desde Santiago tiempo sin escribir pero siempre los escucho Internet! Pendiente de mi Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Estos lo unico que les importa son las apariencias creen por que si esconden el pescado podrido debajo de la mesa se va el olor]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Un saludo fraternal y feliz navidad desde Santiago.cl para ti para todos los Venezolanos en Venezuela y fuera de ella. Un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon un saludo fraternal desde Santiago-cl. Inspirando mi venezolanidad, muchas gracias.  Pueden cantar " El caminante" ? Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[e]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero YO DIGO QUE FUE UN JUICIO JUSTO... JUSTO... JUSTO LO QUE PIDI칍 MADURO Y SU COMBO DE SECUACES!]]></document>
		<document><![CDATA[@thaiz_25 @ginmertorr soy opositor de cabo a rabo del r칠gimen madurista pero no me gusta esa caricatura, Guayana se merece su reconocimiento]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta y a todos aqu칠llos que tengan contactos, en estos momentos los venezolanos en el extranjero somos "refugiados"]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta con representantes pol칤ticos latinos de senadores o congresistas ya sea del mismo estado o de otro, para conseguir apoyo]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta viendo "Desde el Imperio" desde Santiago, excelente no me lo pierdo, a la Compatriota Lisbeth que trate de comunicarse...]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio mil gracias, que l치stima y dolor enterarse de noticias as칤. Cosas que no deber칤an pasar!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio no escucho el programa por falla de conexi칩n de la radio internet, pero quer칤a dar mis condolencias a la Familia del Sr "Mom"]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio al mal tiempo buena cara! Pendiente de mi bella y maltratada Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio jajaja se pronuncia "meihueder", como le dicen a guachu "que mal ingles!!!" Jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio el que piense en sacar provecho de las redes como una opci칩n econ칩mica avanzara mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio hablando de campa침as me parece que los partidos deben innovar, las redes sociales son un sector de poca explotaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio que hasta el presidente venezolano manda a meter preso, no congelar, ni expropiar, si no encarcelar personas porque si.]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio donde las leyes se cumplen y se necesitan suficientes razones para justificar tales medidas, a diferencia del r칠gimen de maduro]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio es para poder aplicar una medida de esa manera, porque el presidente de USA no puede sancionar a quien le de la gana! Es un pais]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio algo de lo que no se habla del porque la clasificaci칩n de "Venezuela es un peligro para la seguridad nacional de los EEUU"...]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta no hace falta que nadie diga tu futuro! Si no trabajas en el hoy y el ahora ning칰n futuro llegar치!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta creo hay gente que tiene dones como reinado pero pienso no hace falta que alguien te diga tu destino, uno hace su destino!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta sigue as칤! "Verdugo no pide clemencia " y "Cuidado a quien pisas al subir, te lo puedes encontrar al bajar" excelente!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta excelente el programa, gran coraz칩n el tuyo que sin ser Venezolano te duele tanto o m치s Venezuela que muchos compatriotas!]]></document>
		<document><![CDATA[@asiesradio Muy buenos d칤as, la honestidad es la mejor pol칤tica!!!]]></document>
	</documents>
</author>