<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Stefantasmaa sobre todo por tus pecas que me encantan pero bueno ya lo sabías así que deja de hacerte la loca:(]]></document>
		<document><![CDATA[marico yo me aburro muy rápido de todo y todos y ajá.]]></document>
		<document><![CDATA[nagueboná las vainas que yo retuiteo son otro nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[esa menor es pura foto pero como le jalan, nagueboná.]]></document>
		<document><![CDATA[gracias por tuitear y no contestarme más.]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy chimbo cuando le gustas a alguien y a ti te gusta el amigo, es un total descuadre y no puedes hacer nada al respecto.]]></document>
		<document><![CDATA[sí menor es contigo, tú, el que me acaba de favear.]]></document>
		<document><![CDATA[me encantan sus tatuajes.]]></document>
		<document><![CDATA[pero coño vale chanceame a mí.]]></document>
		<document><![CDATA[se me activó el queso.]]></document>
		<document><![CDATA[ya me dieron ganas de zampar, gracias Andrea por empezar con el tema de los besos.]]></document>
		<document><![CDATA[y aunque es mi amiga yo me la zamparía sin asco.]]></document>
		<document><![CDATA[se prendió el queso.]]></document>
		<document><![CDATA[voy a ver el celular con la esperanza de que me haya contestado y nada, mmm.]]></document>
		<document><![CDATA[quiero un beso de tres ¿es mucho pedir?]]></document>
		<document><![CDATA[es burda de puta, me cae bien.]]></document>
		<document><![CDATA[me escriben y las dejo en visto.]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita con carácter de urgencia. https://t.co/Dg2B7dCd7E]]></document>
		<document><![CDATA[soy un amor aunque mal paguen]]></document>
		<document><![CDATA[Sin conocerlo sabía que le gustaban los flips y lo sorprendí y ajá.]]></document>
		<document><![CDATA[le tengo unas ganas que no juegan carrito, ahhhh]]></document>
		<document><![CDATA[la gente cuando se enamora se vuelve marica a morir]]></document>
		<document><![CDATA[yo le baile sabroso a ese menor y bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[me gustabas pero no siempre iba a ser yo la única que se preocupara por los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[aún no me acostumbro a este teclado y nagueboná suena horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[un nude para ser exactos. https://t.co/kmtsVmtRWK]]></document>
		<document><![CDATA[tan bello y odioso.]]></document>
		<document><![CDATA[Que asco me da la gente que jalabolas solo para encajar en un grupo.]]></document>
		<document><![CDATA[le dije la verdad y se pico ¿y entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[hasta la cosa más mínima se vuelve en un gran detalle si viene de la persona correcta.]]></document>
		<document><![CDATA[ya voy a terminar el semestre, que felicidak]]></document>
		<document><![CDATA[la rumbera pues.]]></document>
		<document><![CDATA[estamos a lunes y ya me están invitando a rumbear ¿y entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[el señor me dijo "chaito" y así mismo me despido yo jasjkaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Detesto cuando pasa esto, tener un sueño y sentir que fue cierto aún cuando ya estás despierto.]]></document>
		<document><![CDATA[ya me está gustando más de lo normal.]]></document>
		<document><![CDATA[citen ig pues.]]></document>
		<document><![CDATA[con tal de estar con la persona correcta el lugar es lo de menos.]]></document>
		<document><![CDATA[yo soy super boleta, la discreción para mí no existe.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mi día fue bello.]]></document>
		<document><![CDATA[bueno no es mi problema así que borrado el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[que doble moral, ahhhhh]]></document>
		<document><![CDATA[apuesto que la vaina hubiese sido entre carajas y mínimo se empujan en la fiesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeltrimaldito citas un tweet pues, con eso ya es mucho creo yo, dices que nada de coñazo que tipo serio pero sigues el juego ¿entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeltrimaldito tal vez no caerse a coñazos pero lanzar puntas tampoco es de tipo serio y tú andas incitando eso así que no hay moral zzz.]]></document>
		<document><![CDATA[solo les gusta armar un show y ganas favs, para ver quien lanza más y así zzz.]]></document>
		<document><![CDATA[marico todos son unos malditos cagados, qué ladilla sus puntas, aprendan a madurar.]]></document>
		<document><![CDATA[yo voy a una fiesta y ando es pendiente de bailar pero en la fiesta de Omaro lo que andaba era pendiente de jugar caída.]]></document>
		<document><![CDATA[quiero jugar caída y tomar birras.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo contigo porque eres real hasta la muerte. https://t.co/xmPeMEC75U]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestoabr_ yo quiero ser tuya, ahhh]]></document>
		<document><![CDATA[tengo ganas de comerme una hamburguesa.]]></document>
		<document><![CDATA[no juegues con fuego si no la vas a soportar.]]></document>
		<document><![CDATA[me da risa cuando se pican porque una les hace lo mismo que ellos hacen.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy feliz bailando, nagueboná.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero como bailar.]]></document>
		<document><![CDATA[Dame otra oportunidad y juro querrás envejecer conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque el que quiere puede.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero y deseo con toda mi alma un teléfono, aahhh.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es cuando una persona hace de todo para verte, no existen excusas ni impedimentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo este salón solo porque puedo tener wifi y ajá.]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún día te digo que te creo no me creas que te creo porque ya no creo ni en mi reflejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y recuerda: que si no la bailas te la bailan.]]></document>
		<document><![CDATA[Que chimbo que en mi uni hayan prohibido jugar caída, sad.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay no, que vergüenza que gente de la uni me siga y vean mis problemad mentales xd.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi compañera también tiene twitter ¿será que le pido el user?]]></document>
		<document><![CDATA[Ni en la uni dejo el vicio de tuitear.]]></document>
		<document><![CDATA[buenas tardes a los presentes.]]></document>
		<document><![CDATA[aunque más me gustaría que ese chanceo fuera entre tú y yo, chamito.]]></document>
		<document><![CDATA[me encanta ese chanceo vale.]]></document>
		<document><![CDATA[por eso después te quedas solo como el propio gafo y lo andas tuitando zzz.]]></document>
		<document><![CDATA[yo tengo el vídeo del acontecimiento jé.]]></document>
		<document><![CDATA[quiero seguir durmiendo pero tengo clases así que ajá.]]></document>
		<document><![CDATA[el palidoso]]></document>
		<document><![CDATA[ahora sí, chao, que la única polémica que quiero ver es la que se creara en el Miss Universo y no en mi tl, chaox2.]]></document>
		<document><![CDATA[entonces soy un tipo pues.]]></document>
		<document><![CDATA[Que prejuicioso Ed o sea ¿ahora si los hombres ven el miss universo son maricos y si las mujeres no lo ven son tipo… https://t.co/qixdDQxHdx]]></document>
		<document><![CDATA[marico siento que a mi novio le gustará más el Miss Universo que a mí, él será el que me diga para verlo, estoy segura,]]></document>
		<document><![CDATA[¿pa cuándo me vuelve a pasar?¨ https://t.co/fxXeiTH8d9]]></document>
		<document><![CDATA[¿por qué la gente se mete en peos que ni siquiera es de ellos? todo es un show, qué ladilla.]]></document>
		<document><![CDATA[marico déjense de puntas.]]></document>
		<document><![CDATA[pero ya va Mayte ¿qué tanto? si tú igual no ves esa vaina.]]></document>
		<document><![CDATA[coño si no es por Twitter no me entero que hoy es el Miss Universo, que bolas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nunca me pico por lo que digan sobre mí y que rico es no darse mala vida por nada, ni nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA POR FIN ALGO QUE DE VERDAD VALE LA PENA RETUITEAR. https://t.co/wSdXVOvPlz]]></document>
		<document><![CDATA[qué chimbo que no te sigan la conversación.]]></document>
		<document><![CDATA[yo no necesito tomar café pa ponerme hiperactiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Síganme dando importancia que yo gano más seguidores y más favs.]]></document>
		<document><![CDATA[Agregamos otra más a la lista pues. https://t.co/T2WC6O0LEm]]></document>
		<document><![CDATA[Qué chimbo comprobar que la vaina es verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[qué lindo ser el ap de alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[@mmolesad no armaré rollo, el sabe que es con él.]]></document>
		<document><![CDATA[Así que gracias por dármela.]]></document>
		<document><![CDATA[a mí me dijeron una vez que aquí a la gente le gusta armar problemas pero no creo que sea eso simplemente les gusta llamar la atención.]]></document>
		<document><![CDATA[Menor qué chimbo que ese carajo me caía tan bien y tiene esas acciones, yo nunca hablo de nadie, no todos somos como tú.]]></document>
		<document><![CDATA[me encanta que me citen los tweets y me den importancia, muá.]]></document>
		<document><![CDATA[me encantó.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo le escribí a Luis y nunca me respondió, chama https://t.co/HIZytZ1d8a]]></document>
		<document><![CDATA[una foto para no perder la costumbre. https://t.co/RWbcO0WvtV]]></document>
		<document><![CDATA[marico pero la mejor parte de la noche fue cuando todos andaban curdos cantando canciones viejas en la cocina, aw.]]></document>
	</documents>
</author>