<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y hoy "justificó" los abusos a menores por la presencia del diablo... Métanlos en la cárcel!! https://t.co/WTPYhwjXNq]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que hacer, hay algunos(as) que nacen con una estrella.... https://t.co/ekQ7RA456p]]></document>
		<document><![CDATA[La sequía, el cambio climático, piromanía e indiferencia... Mezcla fatal https://t.co/jsqgQb3FRw]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject @FrenteFantasma murciélagos son tremendamente beneficiosos pues controlan plagas, no lo demonicen. Prevención no histeria.]]></document>
		<document><![CDATA[Así era la Gabriela. Y? https://t.co/wLTj8q4JX7]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa y será necesario vacunar si se puede observar al perro mordedor? La vacunación es indicada cuando el perro es inubicable..]]></document>
		<document><![CDATA[ISP entregó registro de repelentes autorizados para evitar virus como el zika https://t.co/mfNlFrdLrM vía @Cooperativa y el Everglade?]]></document>
		<document><![CDATA[@FotosPasadas Esto me da pena y vergüenza. Cuándo pediremos perdón?]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me da pena y vergüenza. Cuándo pediremos perdón? https://t.co/fNvE4X1pmC]]></document>
		<document><![CDATA[Por algo se empieza. https://t.co/GDbuI2I0oR]]></document>
		<document><![CDATA[@IquiqueRadioCL @ATapiaC como tan acabado estos dos !!!!! Tanta veces me mataron, CUANTA RESUCITE...]]></document>
		<document><![CDATA[Literal. Genia y figura hasta la tumba! https://t.co/fca7sjnbio]]></document>
		<document><![CDATA[10:00 am. Playa Cavancha, Iquique glorioso. Aún en calma. https://t.co/jPRSYMJhSd]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con esto. Bonito los edificios pero que hacen una muralla y arruina a los vecinos, es un hecho. Iquique convert… https://t.co/fV0RpB38wq]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que irse desde donde uno no se siente a gusto, ni valoran ni creces. https://t.co/ZpAdXqBD0E]]></document>
		<document><![CDATA[@ivochang @RadioAciertoIqq la resolución es clara al señalar que es riesgo inminente para la salud de las personas. No le bajen el perfil...]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo dice Mañalich... Se baja Piñera. https://t.co/db224lUnlY]]></document>
		<document><![CDATA[@pvillablancam la marea roja diarreica implica riesgo para las personas! Q no te digan lo contrario, depende del es… https://t.co/0UIzNq5R8C]]></document>
		<document><![CDATA[Distintos organismos firman convenio para crear “Observatorio de Riesgos Socionaturales” https://t.co/VcSmANJ7pc @latercera @UAbiertaUChile]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué les invaden? No tenemos suficiente historia cercana para este abuso? Colón sigue vivo 500 años después ... https://t.co/Ju9peDyerr]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol mucho Cárcamo, vean el vídeo, Tonka la sacó barata, cualquiera ahi! Próximo juego, lo piensan..]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/OQ5Uh6WzVN Grande Niño Maravilla!]]></document>
		<document><![CDATA[@melnicksergio para nada Sr. Melnick, creo que usted no entiende el asunto. Es más, cae en el juego ofensivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Iquique sin sirenas de tsunami: Onemi informó falla en el sistema “hasta nuevo aviso” https://t.co/m7CIDIBNS6 via @elBoyalDia]]></document>
		<document><![CDATA[Directora de Fonasa: "No creo que los médicos en el sector público ganen poco" https://t.co/ae4GQp7AmH via @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Para fanáticos! https://t.co/9IQh5tU55N]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo tengo pasaje en avión!!...iniciaré perdiendo plata?... https://t.co/NqTDT026d1]]></document>
		<document><![CDATA[Vigilancia por mosquito del zika se extenderá hasta Región Metropolitana https://t.co/apncLh4dhC vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuelos se quedaron allá, para siempre. Grande Copiapó! https://t.co/P9RXMw1rdF]]></document>
		<document><![CDATA[No basta el etiquetado, todas las herramientas deben ser utilizadas. https://t.co/oqRKpmIjsM]]></document>
		<document><![CDATA[Se te acabo la fiesta Alberto, a pagar no más ... https://t.co/IhE5MhSEHy]]></document>
		<document><![CDATA[Por el honor. Gran campaña de Iquique pero, solo puede haber un campeón. https://t.co/pQvemGogvW]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa Si, creo que la UC dará un paso gigante en el mundo del fútbol nacional, grande Cato! Hacer historia en Temuco!]]></document>
		<document><![CDATA[Inolvidable. Imperdonable. https://t.co/R27dDsNMRY]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante de vacunar. https://t.co/VIUCYIpgFm]]></document>
		<document><![CDATA[Y la UC juega sin hinchas del Colo y aquí es obligación? Sospechosa la wea... https://t.co/KrxzLQvW8C]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir sin  senos tras  un cáncer  de mama  https://t.co/FeqVYenuwe]]></document>
		<document><![CDATA[@doncanyster no, Uruguay está demasiado despierto. Una tromba.]]></document>
		<document><![CDATA[No va a quedar nada. Solo recuerdos. https://t.co/GT39BVIRzR]]></document>
		<document><![CDATA[El frigorífico Minerva irá a demandar? Desde un principio se sabía que no eran parásitos e = declaró alerta naciona… https://t.co/pvaZMyHsZW]]></document>
		<document><![CDATA[Seremi de Salud de Valparaíso recibe nueva denuncia por carne contaminada en supermercado https://t.co/q8VeUVhwb8 via @biobio Error error er]]></document>
		<document><![CDATA[Una semana y silencio total. Si fuese lo que dicen, vale decir parásitos, ese mismo día informan. Corresponde trans… https://t.co/JY2xrFoLcD]]></document>
		<document><![CDATA[Mas claro echarle agua.... https://t.co/fODmGmpZmC]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina reporta primera muerte de bebé con microcefalia por zika https://t.co/fXqNhCXA23 via @biobio gobiernos siguen subestimandolo..]]></document>
		<document><![CDATA[Productora brasileña niega presencia de bacterias en carne exportada a Chile por Líder https://t.co/nnhWbeVpHE via @biobio Digan lo que es!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tomás Mosciatti: La izquierda y una disyuntiva histórica https://t.co/TM3deuQj4a via @biobio funcionario arbitrarios y colegas cómplices]]></document>
		<document><![CDATA[El MINSAL tiene la obligación de informar qué cosa es el hallazgo. Hablan de parásitos, cuál? Si se descarta, frigo… https://t.co/Q9qdywbliB]]></document>
		<document><![CDATA[Y según la seremi de salud de Valparaíso, qué parásitos serían? Y cuantos están igual? Entreguen información comple… https://t.co/ywkfBVSUJe]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando conjugas ignorancia y maldad. Rumores nefastos. https://t.co/cgi5t4rAYB]]></document>
		<document><![CDATA[@elsoldeiquique aqui falto señalar que lo riesgoso es tener perros sin desparasitar xq solo ellos tienen el parasito adulto. Mucho pedir. Uf]]></document>
		<document><![CDATA[El poderoso donó 670 dólares. E insisto, qué nos importa lo de allá si lo significativo es qué pasa en Chile, Aguas… https://t.co/dnQVWuWohe]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto escándalo por 670 dólares, mientras aquí en Chile aún en tinieblas el financiamiento electoral por ejemplo de… https://t.co/lO9KHECMTC]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre fracturado https://t.co/rxF3WDJhlM vía @latercera Uno llora y el otro sonríe.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si la critica la hubiese hecho Tomás Mosciatti que tampoco es periodista, también lo ningunea? @jumastorga no tiene título, tiene oficio.]]></document>
		<document><![CDATA[Habiendo visto y seguido por mucho tiempo a @jumastorga no creo que él cambie un ápice su declaración a pesar del ninguneo del H. Senador...]]></document>
		<document><![CDATA[Onemi atribuye a paros participación de sólo un 20% de población en simulacro https://t.co/uIbEGkRzgd via @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Ballena tipo Minke varó en playa de Arica https://t.co/6rwKfNCyxN CORPESCA tiene la culpa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Partimos!!! Se acabó la elección... https://t.co/wHz57CwJ7x]]></document>
		<document><![CDATA[Nobleza obliga. Mauricio Soria alcalde electo 2016 https://t.co/qoKU64n5df]]></document>
		<document><![CDATA[FIFA confirma a Chile como ganador de duelo ante Bolivia tras reclamo por Nelson Cabrera https://t.co/kzJTVxzVr6 via @biobio Se viene Evo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazan solicitud de Soria e inician reconteo de votos solicitado por Ebensperger en Iquique  https://t.co/UO0S6M8JHd]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Soria pide que rechacen recuento de votos solicitado por Ebensperger al TER https://t.co/pIJnO8yhy5 el qu nada hace nada teme o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Un argumento como "Se esta persiguiendo el microtrafico " es muy malo para defender un alcalde q no tiene esa compe… https://t.co/As9bYOCGBo]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un espanto. Metro? Puentes? No, mejor salud, educación, pensiones para todos. Imperdonable. https://t.co/VqWGPp3EvD]]></document>
		<document><![CDATA[El medio reto que le pega la señora!!! Trata de hacer lo mejor...noble él. https://t.co/nzYfbXlDjh]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de las faltas de ortografía, interesante. Será cierto? https://t.co/uVLK1Rk4je]]></document>
		<document><![CDATA[Grande la Gabriela! https://t.co/YLpzCORxod]]></document>
		<document><![CDATA[En Iquique, argumentos de sobra para impugnar! A revisar la votación! https://t.co/6WVeKiFjnM]]></document>
		<document><![CDATA[Huara a las urnas otra vez!  Que sea limpio, sin intervecionismo. https://t.co/2WKHqve7Jf]]></document>
		<document><![CDATA[Tomás Mosciatti: “Un mundo de torpezas” https://t.co/nQUK7v9JK6 vía @biobio a excepción lo de la rubias es interesante análisis. Todo x ver]]></document>
		<document><![CDATA[Aferrarse lo más fuerte que se pueda a lo que se tiene. Tiempos difíciles https://t.co/UqJGN4CBZz]]></document>
		<document><![CDATA[Si un Mefistofélico honorable interviene la votación, yo como simple ciudadana también puedo! @Luzebensperger vamos… https://t.co/ncCUjRbLTx]]></document>
		<document><![CDATA[O sea lo hace a conciencia vulnerando el sistema? Peor aún ! https://t.co/YkO7JMTOO9]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo hizo, ya logró su objetivo y estoy segura que le da exactamente lo mismo. Si Ud. No respeta la ley, que le qu… https://t.co/b0fde6RrZl]]></document>
		<document><![CDATA[Llego el día! Todos a votar! Por quien tú quieras o como quieras pero no te olvides del carné y firmar el libro al finalizar! Vamos Iquique!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no puede pasar sin pena ni gloria. Festival de irregularidades y como si nada. Mal. https://t.co/tBAqjHluvD]]></document>
		<document><![CDATA[Registran explosión de coche bomba con un drone https://t.co/Be4nktsSsO vía @laterceral]]></document>
		<document><![CDATA[No queremos engaños, queremos productos reales para TODA la comunidad. Vamos por @Luzebensperger @LuzParaIquique vo… https://t.co/N9EbQwFPPu]]></document>
		<document><![CDATA[Tres municipios del norte del país en la mira de Contraloría por graves irregularidades  vía @biobio VAMOS X EL CAMBIO. Voto F3 mi esperanza]]></document>
		<document><![CDATA[Concejales de Iquique ausentes de votación reaparecieron en inauguración de centro médico https://t.co/Hl5RTo9IqG vía @elBoyalDia CARADEPALO]]></document>
		<document><![CDATA[Buen instructivo pero la mamografia es una gran ayuda y apoyo para el diagnóstico precoz!! https://t.co/rHDskGfXFM]]></document>
		<document><![CDATA[Y el mío! Y por qué no el tuyo? Iquique es la suma de todos, @Luzebensperger alcaldesa! https://t.co/J9uvzIRKGu]]></document>
		<document><![CDATA[Desconcierto por monedas romanas halladas en ruina japonesa https://t.co/n3o2Dd5GnI vía @latercera Mi añorada Okinawa..]]></document>
		<document><![CDATA[Y por supuesto, votar F3! Vamos por el cambio, @RecuperemosIquique https://t.co/l7IbvDQ5Sl]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de mentiras, no pueden jugar con la gente y sus sueños! https://t.co/MHTWkAAsAT]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá salgan quienes fueron su red de apoyo. Justicia!! https://t.co/i17kTasDr3]]></document>
		<document><![CDATA[Democracia Cristiana acusó de persecución política a diputado Gutiérrez https://t.co/e8Qbvlmfm5 vía @elboyaldia]]></document>
		<document><![CDATA[El récord se debe ver en las urnas! A votar F3 el 23! Vamos con @Luzebensperger para tener @LuzParaIquique. Vota se… https://t.co/ZcMZKagd4w]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias @Emol https://t.co/VDP4ohexHg]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo 23 de octubre, vota F3, se viene el cambio, se viene la alcaldesa @Luzebensperger, se viene @LuzParaIquique… https://t.co/RsCUDEXwAk]]></document>
		<document><![CDATA[@rnetarapaca @HombredeRadio qué hacen esos dos tipos de sustancias peligrosas en barrio residencial? Están regularizados o clandestino?]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad. https://t.co/vhxVvd1exT]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien lo deberá chequear. Mucho anuncio https://t.co/M5HGydY9sB]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuándo? 23 de octubre vote F3 y hagamos las cosas bien! @Luzebensperger https://t.co/oGnShDqcUt]]></document>
		<document><![CDATA[Con documentos de  gestiones ante el Gobierno: Municipio sale al paso de criticas por proyecto “Lobitos” https://t.co/bv4PYvBdiT puro blabla]]></document>
		<document><![CDATA[Sres. legisladores, vamos que se puede! https://t.co/yTNvvlQbhy]]></document>
		<document><![CDATA[A ojos cerrados por Santa Luz! El 23 voto F3 @Luzebensperger @LuzParaIquique https://t.co/WuiSpzryX8]]></document>
		<document><![CDATA[Una oportunidad para darle la PLR a los malos politicos: El Gobierno pide que vayamos a votar https://t.co/6dZw7dLB7B F3 @LuzparaIquique]]></document>
		<document><![CDATA[El cáncer supera a males cardíacos y lidera causas de muerte en cuatro regiones https://t.co/TL5qRs9pDG vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran rayados en los petroglifos de Chillayza en la Región de Tarapacá https://t.co/O8nenosgy5 Imbeciles. Nuestro patrimonio x la borda]]></document>
	</documents>
</author>