<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El primer ministro de Quebec dijo que el ataque a la mezquita era un "acto terrorista" https://t.co/tf4LUfCXQM by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Jueza federal suspende de forma parcial la orden de Trump que impide el ingreso... https://t.co/8nExXNGgnE by #RunRunesWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#DescargarLibro: Evaluación de proyectos – Gabriel Baca Urbina https://t.co/p5ypqV4F7W by #ESACCIONP0ETICA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Funcionario que no tenga cartel de "Aquí no se habla mal de Chávez" debe ser... https://t.co/q27exBPDcd by #LLORAZUELA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mira el avión privado de Jorge Rodríguez! Un Cessna 550 Citation II por US$... https://t.co/6iNaqz4UeP by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@TAMARA_SUJU @garciabanchs @GustavoDudamel .....increíble como puede un maestro de la música hacerse la vista gorda ante tanta injusticia !@]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht: La materialización de la corrupción en los gobiernos de izquierda... https://t.co/vq3CEios4r by #federicoalves via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡TIBI CON DIARREA HIPO Y TOS! Director de Sistemas del CNE pidió asilo... https://t.co/tOw47Kkzif by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Perú: expresidente Humala no podrá salir del país sin el permiso de un juez https://t.co/vc1L5oQ2Bs by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Alex Goncalves: Yo estoy convencido que el hampa es parte del plan de Gobierno https://t.co/7V9zbqYVa6 by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#Top1 ABC de España ratifica ante tribunal que Diosdado Cabello es un... https://t.co/sj0jmuQwOZ by #jorasquin via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht: La materialización de la corrupción en los gobiernos de izquierda de... https://t.co/RX6u9PrgJ5 by #maibortpetit via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Alberto Montaner: 'La política cubana de Obama está llena de mentiras' - https://t.co/RCl3xyVoBe #G... by #jorasquin via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo de Cilia Flores viajó a EEUU en avión rastreado por la DEA https://t.co/sMQ4DeX5PQ Por Maibort... by #maibortpetit via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#COMUNICADO: Primero Justicia denuncia persecución del concejal de Maracaibo... https://t.co/w87CiD8HIn by #ManuelvRoman via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado al ver personas con iPhone en la mano: pueden resultar ser pistoleros https://t.co/EWlVxqHeQF by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Gran tuitazo #MilitaresInocentes por los detenidos del “Golpe Azul” https://t.co/QZS5aAz7vs by #orischad via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Si algo enseñó Zygmunt Bauman, es que vivimos aislados en pequeñas burbujas de... https://t.co/3JO4m3Ii61 by #GustavMendez via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[2017: año de resultados en la lucha por la democracia https://t.co/hWG8Vvlu0C by #Csanchezberzain via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Mitzy Capriles: Venezuela es prisionera de un régimen dictatorial https://t.co/2iyJ3koNaW vía... by #petitdacosta via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Pdte.AN @JulioBorges: nuestra lucha debe centrarse en rescatar la Constitución y... https://t.co/nWh34ldzjw by #JulioBorges via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA["La Asamblea debe enjuiciar a Maduro". Mi entrevista para @el_universal_mx https://t.co/ufzROd7SU9 by #NituPerez via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA MISMO Discurso de Enrique Peña Nieto https://t.co/RBSgCJUY1m by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si Lorenzo se atreve? https://t.co/IuIVuL1TNi vía @elnacionalweb by #Leonardo_Padron via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Maduro  de manera ilegal contrató préstamo por 5 mil millones de... https://t.co/t69VP4iGQU by #la_patilla via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[9 acciones de último minuto de Obama para bloquear la agenda de Trump https://t.co/mpiDh3Rad0 by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[La "histórica" prohibición del comercio de marfil en China que puede salvar a los... https://t.co/eOXLygq3f4 by #Zapata_zos via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Vehículo de la GNB que se volcó en Anzoátegui trasladaba Bs. 14 millones en... https://t.co/34gKXeGHOt by #AndresVelasqz via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Atletas venezolanos se cuelan en política para “modificar” la realidad social https://t.co/TkEJHQx33y by #apichardob via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Formalizan cargos de corrupción contra Cristina Fernández
 https://t.co/1d0yDP7Z3t by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[«Por sus obras los conoceréis» Lee mi artículo «Cuentacuentos» 
 https://t.co/bgPfHU0Rm1 MUD y PSUV... by #TemplarioResisT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Falta de combustible y omisiones de LaMia, las razones del accidente https://t.co/Bs4X5nYCq6 by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Miquilena: Afortunadamente lo que dejó [Chávez] como heredero es una resaca... https://t.co/7S5PmoGLth by #RunRunesWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Así se preparaban en Alepo https://t.co/X0tvHT6WYE 

El primer árbol de Navidad en cinco años #Siria by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Pdte.AN @hramosallup: a partir de 5 de enero de 2017, AN tratará abandono de... https://t.co/fz2vzlTTfM by #hramosallup via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[ÚLTIMA HORA
60 heridos en México por explosiones en mercado pirotécnico de Tultepec https://t.co/jqnQyPbxDW by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#DescargarLibro: Ciudad de las almas perdidas – Cassandra Clare https://t.co/ELxW1RhXDt by #ESACCIONP0ETICA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡ÚLTIMO MINUTO!  La MUD pide la renuncia inmediata de Maduro. https://t.co/WsHt7JLpK1 by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡DESOBEDIENCIA CIVIL! Cientos de venezolanos cruzan la frontera tras romper... https://t.co/c1CK7Jx9lL by #hramosallup via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡MADURO ES UN IRRESPONSABLE! Bancos en Venezuela no saben cuándo les... https://t.co/y8uaRZO7V9 by #antonioriverog via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Empresario indio regala 90 casas a pobres en vez de gastarse 100.000 dólares en... https://t.co/Owr1CuB8NP by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller venezolana sobre reunión de Mercosur: Si nos cierran la puerta (...), nos... https://t.co/tE4nNnkTy7 by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[.@MariaCorinaYA Estamos a  horas de que la AN demuestre  que cumple el mandato de... https://t.co/0BCyOt2m05 by #la_patilla via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Pruebas biológicas confirman abuso sexual de Rafael Uribe a Yuliana Samboní https://t.co/PwQ5rSZpGQ by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Sin hallacas, pan de jamón, luces ni arbolitos: así llega la Navidad para los... https://t.co/TzNIi3EVM5 by #RunRunesWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[.@ChuoTorrealba: Decomiso  de juguetes  de Kreisel es un  atraco  oficial    https://t.co/nOpqzH3Jyp by #ChuoTorrealba via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Parlamento venezolano busca retomar juicio político contra Maduro... https://t.co/pXZOoncRFj by #Csanchezberzain via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Morel Rodríguez Avila Convirtamos este sueño en realidad: recuperemos a... https://t.co/UrD8zLfm59 by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom ... Allup..en verdad no entiendo porque esperar hasta la semana que viene por un asunto de tanta importancia! !! Procedan y ya]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro ordena a chavistas lanzarse a las calles “si la derecha le hace algo” https://t.co/kePpY8dWm0 by #AlbertoRavell via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Detectar cáncer de mama con un simple análisis de sangre podría ser posible... https://t.co/GMujRMAPG5 by #muyinteresante via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[El Chapecoense será declarado campeón de la Copa Sudamericana, tal y como lo... https://t.co/TBi8LN0S4Q by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Fallas técnicas del Consorcio Credicard tiene sin punto de venta a estos 20... https://t.co/nJg8L3DnGG by #NoticiasVenezue via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[César Orlando Daza Cardona: "El Flaco" el socio de los #NarcoSobrinosCulpable 
 https://t.co/I0sicQItuX ... by #maibortpetit via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#Fuerzachape Otorguen Copa Sudamericana en homenaje a las víctimas del... https://t.co/C4dwTDJXCU by #AlvaroUribeVel via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno de Argentina transmite sus condolencias al pueblo y al Gobierno de... https://t.co/sNRfI5MCx7 by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#DescargarLibro: Evaluación de proyectos – Gabriel Baca Urbina https://t.co/iBqBW4CLOO by #ESACCIONP0ETICA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Dip.@rosmitm: mi primer trabajo parlamentario será defender la libertad de los... https://t.co/SBgSM34PHH by #apichardob via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#DescargarLibro: Evaluación de proyectos – Gabriel Baca Urbina https://t.co/eVf1tHg4dV by #ESACCIONP0ETICA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital será  que algunos tienen derecho a recrearse los bolsillos. Que descaro! !!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV y quien los protege?]]></document>
		<document><![CDATA[@CitasAgudas #PIEDADHDLGP hasta este calificativo le queda grande]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori @MPvenezolano @vcatolico Papa Francisco vea y juzgue Lilian somos todas las esposas y madres de Venezuela. Inhumanos malvados]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @YouTube vea ud.#PapaFrancisco y juzgue !! Venezuela muere de mengua y Gobierno celebra  FESTIVAL millonario #SuenaCaracas]]></document>
		<document><![CDATA[@ComandoSB estas son las cosasque deberían llegarle al #PapaFrancisco. Que vea con quien trata acuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[.@EmilioGrateron: @VoluntadPopular es el partido más grande de Venezuela... https://t.co/rDEjzUP1Fi by #apichardob via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuentes encapuchados realizaron atraco masivo en facultad de Medicina de... https://t.co/BpzcvNEK5Q by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb un poco de su propia medicina!!!]]></document>
		<document><![CDATA["LA DIETA DE MADURO TE PONE DURO"Cesar Miguel Rondón Venezuela merece alguien más serio y decente-► https://t.co/BpZt8OEhqH vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro #LiberenABraulioYA - ¡Firma la petición! https://t.co/iSmpABPV8g vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[¡PARA NARCOS Y TERRORISTAS! Ex diplomático venezolano denuncia robo de... https://t.co/vznLtqluZh by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la Primera Dama hasta el guardaespaldas. Todos quedaron salpicados por... https://t.co/gOKWUrjzTN by #EAristeguieta via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[ÚLTIMA HORA: Más de 20 muertos y 100 heridos al descarrilar un tren en India https://t.co/FDa3Al1hU4 by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Freddy Guevara mostró memorándum sobre comida podrida entregado a Rafael... https://t.co/YjCGJDuuaG by #LucioQuincioC via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Pizarro: ""El cáncer no se cura con sentencias del TSJ, ni la epilepsia con... https://t.co/CwUWxaCopw by #Zapata_zos via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA["La Unión Europea solo podría salvarse concentrándose en los 19 países" https://t.co/XtRqY50Fee by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Conmoción en China por la muerte de la primera mujer en pilotar un caza de... https://t.co/yxFtIlLFrS by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#DescargarLibro: Los cuatro jinetes del Apocalipsis – Vicente Blasco Ibáñez https://t.co/VfR6kozx9Y by #ESACCIONP0ETICA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Lo “no aún dicho” de los acuerdos, según “Chúo” https://t.co/HwBah7JSE2]]></document>
		<document><![CDATA["No se puede ser imparcial entre la verdad y la mentira"]]></document>
		<document><![CDATA[@JOSEVICENTEHARO insólito que se dejen cambiar los nombres a los hechos "PRESOS POLITICOS".....eso es lo que son .]]></document>
		<document><![CDATA[¡Patada al diálogo!… @TareckPSUV “dispara” a @CarlosOcariz: RR está muerto... https://t.co/x0sTpepXs8 by #AlbertoRavell via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[La conmovedora carta de una profesora a sus alumnos de varias minorías se convirtió en... https://t.co/kFnr7mumGG by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Smartmatic, la empresa que trabaja con el CNE, embargada https://t.co/cKRoRJyEom vía @enpaiszeta by #marujatarre via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela es necesario dialogar x evitar sangre.  Pero las condiciones ser respetadas es básico. No permitir al gobierno más burlas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se registran numerosos fallos técnicos en las máquinas electorales en múltiples... https://t.co/RXFtCerMqq by #ActualidadRT via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[11 buques de combustible esperan en aguas internacionales por pago del Gobierno https://t.co/jCEbNPIv7s by #RunRunesWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Celli: "Si fracasa el diálogo nacional, el camino podría ser el de la... https://t.co/WUPB8zvgY0 by #adrianadelia via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[#DescargarLibro: El Resplandor – Stephen King https://t.co/2VFvnrz08m by #ESACCIONP0ETICA via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb la verdad que pienso lo mismo......el gobierno sólo busca tiempo pero siempre cometiendo errores, no pueden dejar d vociferar]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 en resguardo de quien?????]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla si los gestos d'gobierno son como la arremetida contra VP creo no hay q' esperar mucho. Solo ganan tiempo no lo permitan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora @LilianTintori hará vigilia en Ramo Verde hasta que se de Fe de vida... https://t.co/NcFfcnIrVA by #la_patilla via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[.@MariaCorinaYA acompañará al  Movimiento Estudiantil este #3Nov  https://t.co/8xFFWjTxBa by #la_patilla via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[A ponerse de pie con este tremendo golazo de Ozil para mirarlo una y mil... https://t.co/GPhU5PK1Pl by #Joven_Patriota via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡SALVEMOS A KAMILA! La vida y el futuro de esta pequeña niña podría estar en tus... https://t.co/SQTFbV8N62 by #Zapata_zos via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Dip.@hramosallup a General Padrino López: Si quiere hacer política, quítese el... https://t.co/rVATcPKWnG by #maryavelleira via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[@CEVmedios Diálogo con quien.?? Con estos rojos que no respetan ni siquiera la palabra empeñada?? Primero RR y después hablamos...]]></document>
		<document><![CDATA[Frases de la neo-lengua con las que te dominan y que usas sin darte cuenta https://t.co/bV2e8Bntq0 ... by #federicoalves via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[En VIDEO: Alcalde chavista OmarPrieto_Psuv revelando plan que terminó en... https://t.co/ut9q5YhxAa by #Democracia_2016 via @c0nvey]]></document>
	</documents>
</author>