<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@congresoperu vean inmediata ley para vetar x siempre a empresas vinculadas a actos d corrupción. No pueden decir n… https://t.co/nax4nh8Hav]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión de un teórico? @elcomercio prestándose a tapar amenaza. No era guerra total contra corrupción. Hable Eliane… https://t.co/vaB5AKtjaG]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza de los medios manejados por @elcomercio. Tapando el Sol con un dedo, han entendido "Un dedo para Sol" en… https://t.co/8EgDqlijib]]></document>
		<document><![CDATA[@alt159 para el cholo, es un sencillo de vacaciones en Perú. No seas igualado bigotes :) Tú no eres sagrado y choro.]]></document>
		<document><![CDATA[@nancyarellano Que se haga, pero primero hagamos sobre la base de lo declarado x #Odebrecht en NY Plea Agreement qu… https://t.co/YyCyIjI0wT]]></document>
		<document><![CDATA[Est esperando tranquilita vacancia de #PPKutra y ella lo serrucha a Vizcarra. https://t.co/igdmEgdibR]]></document>
		<document><![CDATA[Te dolerá más cuando #LadyVaga vaya a la cárcel. https://t.co/Co9jnzDXfI]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ debe cortar de raíz roedores que tienen. Odiaron a Fujimori por cortar de raíz, y Toledo los regre… https://t.co/2EAhIeENTN]]></document>
		<document><![CDATA[@gatorouge @alphone50 ya dejense de repetir como zombies. Fujimori nunca ha sido acusado de coima en 15 años. Coincido, no creas a mitos!]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @ugluis dijo Gas del Sur va reestrucutrarse y relicitar. Esperemos  Eliane o el cholo hablen, mientras @congresoperu ve #Chinchero]]></document>
		<document><![CDATA[@Graciasperon0 @alphone50 y en one Ms. Bagua lo serrucha y se acaba la pesadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Una desquiciada Eliane promete culpabilidad de #PPKutra. El switch al Inglés salió sin control emocional.… https://t.co/lyf4fCpDnB]]></document>
		<document><![CDATA[y los que se venden como se llaman: "prostis", algunos se dicen periodistas https://t.co/N0Kr4aIS8w]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor liquiden, mientras puedan. Estado Peruano no debería volver a trabajar con #GrañayMentira, luego de la idemni… https://t.co/C6eYY97Kan]]></document>
		<document><![CDATA[Gracioso @ipsosperu, silba pero el tema es defendido Toledo y pronto #PPKutra, a quienes favoreció gustoso, despues… https://t.co/lmMoFzJk5x]]></document>
		<document><![CDATA["Querian darse un tiempo" para ver si conseguían alita, pero como denuncia vino de USA iban a quedar expuestos.… https://t.co/8u3X5f9gkY]]></document>
		<document><![CDATA[Estan juntos más embarrados que palo de gallinero, aunque dos que se creen muy vivos dicen: "Yo no sabía nada".… https://t.co/ZYMIj5ym0q]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente no es el grupo @elcomercio https://t.co/kbJegK6TCL]]></document>
		<document><![CDATA[No fue PPK Primer Ministro de Toledo, firmó los contratos con #Odebrecht a pesar q estaban vetados y financió IIRSA… https://t.co/9SQmaTzEH5]]></document>
		<document><![CDATA[@gildatrkovic no hay que olvidar. Es el paso 2, apenas caigan los cachalotes.]]></document>
		<document><![CDATA[# Odebrecht: Lula es un delincuente, que usando una tema doloroso personal, pretende evadir el tremendo daño inflig… https://t.co/TAijCCmOVU]]></document>
		<document><![CDATA[@rzolla140650 @gildatrkovic Ugaz ha salido a todos los medios internacionales a lavarse la cara, cuando él es parte de la mafia.]]></document>
		<document><![CDATA[Pulpines de @elcomercio. Leán y aprendan! Será que adrede Graña pone gente incompetente para tapar sus cochinadas,… https://t.co/MlHzupzG00]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/A2zcydaOBQ Ya era hora de sentar en el banquillo a @FiscaliaPeru Durante años dejaron dormir acusaciones y pruebas contundentes]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/pObM9VwbKL Una pena ver tan baja calidad de periodismo en editoriales de @elcomercio. Puros pulpines?]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/13Re19w3im @elcomercio y @larepublica_pe socios de Toledo en Canal 4, le han bajado el dedo. Llegó el momento que ellos caigan!]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kEUaR8OFud Toledo cae, gracias a USA. @Poder_Judicial_ nunca quizo ver las pruebas. Si hay justicia deben ir a cárcel en pleno.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/JhgdN3dA3V Medios y opinólogos encubrieron a Toledo, queda duda? Caso Orellana también mostró @Poder_Judicial_ corrupto,caerán?]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wv18USe8Aa A #PPK no le interesa el Perú, siempre vinculado a NEGOCIAZOS, #Chinchero es una prueba a detallar. Qué esperamos!]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrofrancke @alphone50  también #LadyVaga? Todos a la cárcel. Mayor pena a los amamantados x el Foro de Sao Paulo. Entregaron el país]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando de #Chinchero? del lobby de las #AngelesDePPKutra en favor de #CondoritoPiñera? Donde una chica Zavala ges… https://t.co/fOvbJxSNny]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3YxjTh3K4g @alvarezrodrich la pulga amaestrada o serpiente rastrera desde la administración del circo @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @congresoperu las #AngelesDeCharlie y los socios #CondoritoPiñera y #PPKutra no podrán decir que NO… https://t.co/WhLb6qaepT]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @alphone50 informar plan de trabajo y cronograma no implica dar detalles, pero si tranquilidad a ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinbelaundem @ugluis exitosa? o corrupta? Culpa será de aquellos de los que quieran creer semejante mentira!]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega @ugluis el canal que regaló el cholo a la dupla diabólica @elcomercio @larepublica_pe Lo han defendido a "muerte".]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían pedir prisión preventiva para Nadine y Humala, antes que se le escapen las tortugas. https://t.co/Xq2C3NH6Jz]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo borracho! No podía ser de otra manera. Esta ebrio. No puede articular correctamente y recibe llamada en peno… https://t.co/MyoRLNUFGz]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 Denuncie ante el Poder @Poder_Judicial_ Coordine denuncie con @FiscaliaPeru Es hora de parar tantos sinvergüenzas.]]></document>
		<document><![CDATA[Las #AngelesDeCharlie versión cusqueña, en realidad de #PPKutra y su socio #CondoritoPiñera. https://t.co/n8NEgfwn8O]]></document>
		<document><![CDATA[#PPKutra y sus #AngelesDeCharlie versión cusqueña. https://t.co/fLcq91yDQT]]></document>
		<document><![CDATA[Pero #PPKutra no entiende o esta involucrado en otro faenón. Las #AngelesDeCharlie a cargo del gran robo en Cusco. https://t.co/Fdt3QUGRGD]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimerPlanoJC @JaimeChincha @willaxtv @MindefPeru y sigue de blanco el teórico. Pura finta nada de prevención. Una más de los de lujo!]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu @alphone50 tu sigues pezuñento.]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimerPlanoJC @JaimeChincha @FiscaliaPeru @willaxtv @Poder_Judicial_ Jaimito, esta noticia es distracción. Cuentanos sobre Alán o Humala.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe armada? Los secuestros en el Melody eran cuentazos! que algunas preferían creer, por usufructuar los placeres del poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @JaimeChincha también los ministros q firmaron la autorización a #Odebrecht para contratar con Estado, a pesar de estar prohibido.]]></document>
		<document><![CDATA[@gutierrez_cue @gildatrkovic x lo menos, el contrato de financiamiento de US$ 500 MM con su Empresa First Capital con socio chileno.]]></document>
		<document><![CDATA[Discutible que @larepublica_pe alerte a este delincuente dateado por la misma @FiscaliaPeru. Protección total a… https://t.co/YLCfAjCkLr]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/5xckG7EZAg Dejarán llegar a Toledo? A #PPKutra no le conviene que hable. USA y Brasil los tienen cercado.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarSignus @gildatrkovic #PPKutra usa misma mentira de Graña y Montero con soporte de @elcomercio. El problema es que nadie les cree.]]></document>
		<document><![CDATA[@nancyarellano @AlejandroToledo hace rato debió estar preso. Le han dado handicap para desaparecer? Sobornos fácil son + de US$ 600 MM.]]></document>
		<document><![CDATA[Las #AngelesDePPKutra y de su socio #CondoritoPiñera https://t.co/wixBSgftG7]]></document>
		<document><![CDATA[Clarito! @ReutersLatam Es un negociazo de Kuczynski y socios. #ChincheroLobbyDePPK https://t.co/G2mHkUXY8p]]></document>
		<document><![CDATA[@ReutersLatam si, después de idas y venidas. Viejito inseguro o cometiendo delito.]]></document>
		<document><![CDATA[@TransparencyUK @TI_EU Un corrupto presidente de Transparencia Internacional. Hasta cuando? https://t.co/N1lXpkuWow]]></document>
		<document><![CDATA[Metanlo en Lurigancho y empieza a cantar! https://t.co/NRzaSPrRHK]]></document>
		<document><![CDATA[@gutierrez_cue @JVillaStein llevenló de Grado o fuerza. Que muerda el polvo de su propio odio o que se envenene con su lengua.]]></document>
		<document><![CDATA[@blogcyh estan preparados para algo? Pura teoría no es suficiente para los problemas del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[Este caviar es el comisario de los mermeleros? Que buen uso de su tiempo, mientras los choros hacen de las suyas af… https://t.co/N4MAPN5jSG]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/RdQzlnSF67 #Cosito más inteligente que PPK? No creo, esta prevaleciendo su lobby con #Odebrechet desde Toledo hasta con Piñera.]]></document>
		<document><![CDATA[#PPKutra Gobierno de papel. Pura teoría nada de acción: Basombrio, Nieto, MPT, Zavala y los otros? No existen! https://t.co/vufFEbgQ7n]]></document>
		<document><![CDATA[@Zakkoff la cara de Vizcarra muestra que esta más asustado de la mafia #PPKutra. Las Angeles de la Kutra lo tienen cercado.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se entiende que es noticia para periodistas. Primero la mermelada, sin importar el interés ciudadano. https://t.co/8VTrgjtFLB]]></document>
		<document><![CDATA[Firmalo Vizcarra, inmediatamente te censuran y te vas a la cárcel. https://t.co/xCH20ZDEnK]]></document>
		<document><![CDATA[Elegante manera de decir que tenemos otro Presidente mitómano. Trabajaron juntos! Seguirán juntos? https://t.co/U25m8tlRiY]]></document>
		<document><![CDATA[Es una mentira lo dicho por #PPKutra. Hay sustento para demostrarlo. https://t.co/pAe3gtg1bt]]></document>
		<document><![CDATA[Perú debe considerar este evento y dejar de jugar y pedir "Consultorías" para próximas elecciones. Es un tema de Cr… https://t.co/d5yDEyMa4U]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc no te metas con su quincena :)]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/fGMEfTH1jq @congresoperu dar tiempo perentorio para acciones contra #Odebrecht Graña @elcomercio, de lo contrario retirarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco habrás notado que todos los medios han salido a defender el status quo, porque se destruiría la sociedad. O sea a Graña, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcortaLourdes con nueva licitación. La actual es Negociazo de PPK y socios -intereses no estaban en bases. Revisa entrevista de Segura.]]></document>
		<document><![CDATA[#PPKutra distrae atención d opinión pública d #Odebrecht, levantando cusqueños x no hacer Negociazo c/socio Piñeira… https://t.co/oYGHKc3drZ]]></document>
		<document><![CDATA[Estando de acuerdo en lo que mencionas. Es mejor hacerlo x APP, para q el Estado direccione fondos a población. Nue… https://t.co/0bn5VFBJGT]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco mala licitación, brutalidad d Humala. "Destrabe" favoreciendo a Piñeira y amigos, delito de #PPKutra y socios. Otra licitación.]]></document>
		<document><![CDATA[Parecía que Bachelet era la única zurda que se salvaba. Habría que ver lo que ganó OAS como contraparte.Ojalá no ha… https://t.co/6es0kEevUi]]></document>
		<document><![CDATA[Qué? Se ve que hay LOCOS en todo lado. https://t.co/RPHuVgH7S8]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC aquí Segura explica todo lo dicho ayer por PPK en mensaje y lo anteriormente dicho por Vizcarra en dif canales, son mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[Quién entiende? El mismo #PPKutra ha enviado a su Congresista a pedir su VACANCIA? Ya debe estar cansado de tanta p… https://t.co/pJ44FlDnvb]]></document>
		<document><![CDATA[#Chinchero debe continuar con nuevo licitación y retiro de vinculados a Gobierno actual, manteniendo concepto APP,… https://t.co/HWlnY1OArK]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/xiW7vPBJOq #PPKutra, Vizcarra y Thorne mienten descaradamente. #Chinchero NEGOCIAZO de #PPKutra para socios Piñeira y amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/TiazgUtXDM Jugando en pared con #PPKutra? La obra es plausible, no el convenio lesivo en fvr de amigos de PPK. Sivergüenzas!]]></document>
		<document><![CDATA[@congresoperu Piñera no tiene la plata. PPK y su Ministro nos mienten para financiarlo y luego entregarle las utili… https://t.co/iSPfipDyww]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/yv8OxJuIzw "Colombia: Denuncian ante Fiscalía a dos exministras por caso Odebrecht" @congresoperu @FiscaliaPeru en Perú, nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@congresoperu que informe @FiscaliaPeru plan de trabajo y primeros resultados en 1 mes. Si no convence sáquenlo! x… https://t.co/xaxKj6286A]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcortaLourdes El Proy es un pedido válido de una población. Lo que no cuadra es cambio de condiciones post licita… https://t.co/VbKfHDuLoV]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB @alphone50 hace rato! Lo peor de todo es q #PPK cree q eso no es delito. Ya debería estar fuera por tráfico de influencias.]]></document>
		<document><![CDATA[Que muestre el flujo financiero del proyecto licitado y del proyecto con adenda. Ce tout! La forma como ha explicad… https://t.co/oMtQBGP2xq]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual! Kutraza del Gobierno de lujo. https://t.co/WKBJ1U7eZg]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo es ignorante de esos temas. Una vez firmada quién responde.? Por no mencionar el tema financiero, que debe entender menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Descubrieron #PPKutra y falta de ética. Involucrados todos los amigos en la compañía de Piñera. Beneficios para el… https://t.co/n9LbxmOgMI]]></document>
		<document><![CDATA[@nignomalo @FioreMolinelli entonces nueva licitación, y mejores condiciones para Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer algunos repetian la mentira de Vizcarra. Hoy veo con satisfacción q repensarán KUTRAZA. Alianza Piñera PPK es… https://t.co/KSHgab3WPJ]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus @realDonaldTrump solo ha bailado y dicho que no le preocupa un poquito de contrabando, de droga, de corrupción. Esta senil.]]></document>
		<document><![CDATA[@columnabizancio @camcesar Que renunciará, o que defenderá su sociedad o suciedad con Piñera.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lo atienda Sayán. Se pondrá celosa Iparraguirre? https://t.co/dBGbw6uHG2]]></document>
		<document><![CDATA[@Expropiado2016 @gladyslombardi @Peru21pe Me aúno a su reclamo. La familia de mi madre fue expropiada x RA, pero aprendimos a superarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Expropiado2016 @Pedro_Olaechea @ppkamigo entonces ninguno, busqué alguien coherente en gobierno y Ud me dice que el q encontré no lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/L82JJWrnU7 Semana de defensa descarada de Graña y Montero @elcomercio "Soy su hermano, pero no sé nada" aunq gané mucha plata.]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq hoy agenda es salvar a Graña. Aldo y @reyreysincorona abogan x locales corruptos y continuidad d Emp. Recuerdan LAN AeroContinente.]]></document>
	</documents>
</author>