<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Para evitar esto no saquen basura fuera del horario establecido por Fospuca, no dejes que se pase la hora del camión https://t.co/iaMVxI6lce]]></document>
		<document><![CDATA[Falta de mantenimiento osea supervision del estado de las obras, nada es eterno y requiere de mantenimiento y repar… https://t.co/w3SNPyFILC]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo como este pueblo se la puede calar, despertemos o vamos a pasar hambre y trabajo parejo. ¿Donde esta el… https://t.co/qkPisaRtKu]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre todo a los funcionarios u operadores del Sistema que tengan sentido de pertenencia con el Metro, asì comenzar… https://t.co/pwFJO5x2ty]]></document>
		<document><![CDATA[S.O.S. Venezuela necesita de tu ayuda levanta tu voz para reclamar los derechos de todos sus ciudadanos sobretodo S… https://t.co/Mk0yGvnCtf]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente propuesta la de @elbaruteno esta forma las comunidades estarán más informadas, visita también… https://t.co/snaRQvbwAB]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaBaruta @elbaruteno @VecinodeBaruta Asiste a la jornada de atenciòn a los vecinos en Cumbres de Curumo cono… https://t.co/nd0nmZy2XO]]></document>
		<document><![CDATA[Paga tus impuestos, para multiplicar y mejorar estas jornadas de atenciòn tu @AlcaldiaBaruta + cerca de la comunida… https://t.co/xVWsKXKTj8]]></document>
		<document><![CDATA[+ que el aumento del impuesto, veámoslo como el pago acorde al valor de cada uno de nuestros inmuebles, servicios e… https://t.co/26GKjyj5rv]]></document>
		<document><![CDATA[Tú @AlcaldiaBaruta ajusto los impuestos para poder ejecutar su Plan de Inversión 2017 y poder dotar de servicios e… https://t.co/yKEdpXAlF1]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho éxito para la junta y esperando tengan todo el respaldo de @AlcaldiaBaruta y sobre todo de la comunidad q sus… https://t.co/smWqLKrOTy]]></document>
		<document><![CDATA[Este año Mis #Venezuela se convertira en nuestra octava #MissUniverso. De Venezuela para el universo https://t.co/5fsvoeFjNo]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno sostiene negociarGanando ellos y perdiendo los demas, tienen comprados a observadores internacionales esa… https://t.co/1zJ6xaLQy9]]></document>
		<document><![CDATA[El autor y protagonista de la guerra economica, social, politica, sicologica, mediatica como la quieran llamar es N… https://t.co/NQDpe3bjXK]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo chavista cuando sientas hambre mira tú #CarnéDeLaPatria, cuando la inseguridad te sorprenda sácale el carnet, para comprar sin cola]]></document>
		<document><![CDATA[Con esas caras impresas en el #CarnéDeLaPatria no digo asustan al demonio, lo avergüenzan, lo deprimen. Despierten https://t.co/DenOIU6Q1E]]></document>
		<document><![CDATA[El #CarnéDeLaPatria no puede sustituir la CEDULA DE IDENTIDAD el único carnet que identifica a los ciudadanos venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[La Patria se construye produciendo tecnología, bienes y servicios de calidad para abastecer a la población y desarr… https://t.co/ZCetMZYHGd]]></document>
		<document><![CDATA[Más fácil eliminar al contrincante que luchar en su contra así como David y Goliat gobierno contra Voluntad Popular https://t.co/P2wFzOalFo]]></document>
		<document><![CDATA[Pagar es contribuir, es aportar para tener una mejor calidad de vida. En @BarutaConBlyde es facil y comodo pagar. E… https://t.co/gaUdfubZk8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy puedes hacer mucho por tu @MiMunicipioEN pagando tus impuestos. Contribuyes para acceder a servicios y bienes de calidad, paga es facil]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor homenaje a cualquier hombre insigne de Venezuela seria un pueblo que gozara de alimentos, salud, seguridad… https://t.co/kLVRqkNKNg]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA ciudadanos tenemos derecho a conocer el documento y no solo conformarnos que politicos no estan de a… https://t.co/Er0eqzN5KS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esto significara que no habra clap hasta marzo? gobierno engaña, miente y quiere tapar el hambre del pais con 4 le… https://t.co/k8U1msCfCS]]></document>
		<document><![CDATA[@VielmaEsTachira @NicolasMaduro reforzar la seguridad en la frontera. NO se debe cambiar y vigilar para evitar corr… https://t.co/gWutwnA9j6]]></document>
		<document><![CDATA[CNE raspao en ejecucion fisica merece pasar de PODER a oficina nacional electoral, la sumision ahoga al pais al no… https://t.co/dSsFOWww7K]]></document>
		<document><![CDATA[Falta de supervision son los complices de irrespetos a ciudadanos, transportistas no respetan estudiantes y 3era ed… https://t.co/Ni9XpvyOOk]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que venezolano aprueba el dialogo? chavismo todos dicen lo mismo y hablan por la oposicion y para ellos no existe… https://t.co/JTeKiELrOL]]></document>
		<document><![CDATA[Inaudito CRIMINAL q un gobierno que se tilde de socialista una comunidad Isaias Medina Angarita Catia tenga 24 días sin agua @HIDROCAPITALca]]></document>
		<document><![CDATA[Inaudito q un gobierno que se tilde de socialista una comunidad Isaias Medina Angarita Catia tenga 24 días sin agua @jorgerpsuv @TareckPSUV]]></document>
		<document><![CDATA[Inaudito que un gobierno que se tilde de socialista una comunidad Isaias Medina Angarita Catia tenga 24 días sin agua @25Ene @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Los chavistas llaman guerra a los resultados de sus malas actuaciones. Si hicieran algo bueno terminaria la guerra. Venezuela exige cambioYA]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier persona con 4 dedos de frente saben y estan seguros que debe rectificar, pero al parecer en su entorno no… https://t.co/QoPhZqJueM]]></document>
		<document><![CDATA[Logico, pero este gobierno no quiere a los venezolanos ni a sus productores Solo quieren aduladores, osea parasitos… https://t.co/9eV5DSWVUB]]></document>
		<document><![CDATA[El pronunciamiento q escribí es q no se asocie el nombre de mi papá  con este gobierno porq en vez de enaltecerlo l… https://t.co/mFa4cA54d0]]></document>
		<document><![CDATA[Como gastan el dinero y las instalaciones del @CaracasMetro cada vez mas abandonadas, deterioradas, descuidadas. Fa… https://t.co/hPyh5OFcW0]]></document>
		<document><![CDATA[Si los venezolanos no conocemos la propuesta no podemos decir si es buena o mala, nuestra opinion tambien deberia c… https://t.co/2p6u85mveL]]></document>
		<document><![CDATA[@VecinodeBaruta puedes pagar el impuesto s/inmuebles urbano en cuatro porciones trimestrales ene abr jul oct. Y si… https://t.co/F8D9RPGjSh]]></document>
		<document><![CDATA[#RevolucionPaRato  No para mucho porque al paso que vamos la destruyen rapidito, despierten y recuperemos el país. Basta de robolucion]]></document>
		<document><![CDATA[No cabe duda que este gobierno no le da importancia a los ciudadanos venezolano, gastan en dinero en cualquier cosa… https://t.co/1l6xEvPtiX]]></document>
		<document><![CDATA[No hubo homenaje, ni justicia para Fabricio Ojeda cuando el pueblo pasa hambre y trabajo. Una burla mas para vivos y muertos]]></document>
		<document><![CDATA[Te pedimos Dios Omnipotente liberes a nuestro país Vzuela de la  oscuridad del chavismo-madurismo, de su maldad, de… https://t.co/IgK4wqSpxK]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca Isaias Medina Angarita de Catia 23 dias sin agua, urgente, urgente]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca 23 dias sin agua Isaias Medina Angarita de Catia. No somos camellos, merecemos solucion YA @jorgerpsuv @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[El CNE debe hacer su trabajo y llamar a elecciones de alcaldes y gobernadores. Apoyemos la Constituyente para llama… https://t.co/3cRaKYYdNy]]></document>
		<document><![CDATA[Deberian rendirle tributo con un pueblo que no este pasando trabajo y hambre. Libertad con hambre no es libertad, c… https://t.co/X1ioEBT66H]]></document>
		<document><![CDATA[No hay justicia historica #ConFabricioAlPanteon cuando el pueblo pasa trabajo y hambre, cosas por las que el lucho,… https://t.co/lw5L4rnnsY]]></document>
		<document><![CDATA[#ConFabricioAlPanteon el mejor homenaje es q todo el pueblo venezolano pudiera estar a esta hora disfrutando de un almuerzo sin pasar traba]]></document>
		<document><![CDATA[Influencia no es lo mismo que tener gente a quien le pagan por adular a quien destruye al pais. Mencionado por lo m… https://t.co/Pk6iuvFtOK]]></document>
		<document><![CDATA[Percepcion el gobierno no creo se haya fortalecido aun cuando la @AsambleaVE no lo ha hecho bien gobierno no ha mej… https://t.co/m6mBHmgfqw]]></document>
		<document><![CDATA[@nporiente Una primera dama como su cargo lo exigia, digna representante de la mujer venezolana, contribuyo haciendo sus funciones]]></document>
		<document><![CDATA[Solo conociendo la historia podremos rescatar la Patria y construir el verdadero BOLIVARIANISMO y con ello y la pro… https://t.co/gzZW6kqrCV]]></document>
		<document><![CDATA[@herlinda997 solo quedara bailar joropo para distraer al cuerpo que no puedes alimentarlo #VenezuelaIndestructible… https://t.co/eC9ShMcKDG]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoConMaduro nueva presentacion de hambre @EslandesOficial solo demuestra la falta de poder adquisitivo del ve… https://t.co/7mPhSPwnln]]></document>
		<document><![CDATA[Esta presentacion solo demuestra la falta del poder adquisitivo del vnzlano para comprar 1 kilo, pobreza y hambre e… https://t.co/8hHwOei5M0]]></document>
		<document><![CDATA[@VielmaEsTachira esperemos militantes del psuv y militares sean revisados de la misma forma que el ciudadano comun https://t.co/PtrEtBnkoJ]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoConMaduro pero sin agua, comunidad de Isaias Medina Angarita de Catia 22 dias sin agua presidente @NicolasMaduro urgente el suminis]]></document>
		<document><![CDATA[Que me dice @VillegasPoljak min de comunic haciendo mal uso de las mayusculas. Zapatero a su zapato. Venezuela nece… https://t.co/QzpGOnohKL]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoConMaduro sin comida, sin tranquilidad mental, sin seguridad y para colmo sin poder adquisitivo. Que desgracia de gente conformista]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca vecinos de Isaias Medina Angarita 21 dias sin agua. Falta de gobierno y sensibilidad humana ante los vecinos. S.S.O. AGUA]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora nos vamos a ocupar del gobierno de Trump en vez de ocuparnos de VENEZUELA https://t.co/2Yef4HvT4L]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien le indica al TSJ que debe hacer cumplir las leyes a todos los organos del Estado y no solo a la @AsambleaVE? https://t.co/B5YTG10GAL]]></document>
		<document><![CDATA[Todos a la calle a demostrar al gobierno que queremos CAMBIO no te quedes en tu casa u oficina hazte sentir, por tu… https://t.co/6P3v9507LG]]></document>
		<document><![CDATA[Prodoctores del largometraje no les queda mas, prueben suerte en el exterior https://t.co/rPWqapzuXd]]></document>
		<document><![CDATA[Que descaro, solo el Bolivar se fortalece PRODUCIENDO productos, bienes y servicios de CALIDAD. No mintiendo e inve… https://t.co/jEmkkxKOjD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien dira q el TSJ esta en desacato? Bueno no esta en desacato es COMPLICE del gobierno de llevar a Venezuela a u… https://t.co/D0hYINvK0E]]></document>
		<document><![CDATA[Para esto si hay material, que desgracia https://t.co/uOhX4Ls8ou]]></document>
		<document><![CDATA[Los pocos funcionarios en la calle se dedican a dirigir el bachaqueo en los supermercados, revicen sus cuentas banc… https://t.co/pYlufswcL8]]></document>
		<document><![CDATA[Como si fuera poco las colas que hacemos los venezolanos inventan una nueva donde deberan mas de uno reafirmar, LO… https://t.co/SXVKASgrP4]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones Mis Venezuela, si se puede triunfar https://t.co/6V5KmTMStd]]></document>
		<document><![CDATA[Solo debemos preguntar ¿Donde estan las autoridades de este pais que deberian proteger las instituciones publicas y… https://t.co/dN4RGHoxVT]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad que somos pendejos, ¿Quien va a creer en maduro y peor que diga algo serio? Es falso como, falsisimo https://t.co/DkUW9N4UjC]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no creo pertenecer a ese grupo, estoy segurisimo de pertenecer https://t.co/ehsHfO99oR]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no es una noticia nueva, hacia los Valles del Tuy lo hacen a cada rato y las autoridades brillan por su ausenc… https://t.co/OAyqQCVjUt]]></document>
		<document><![CDATA[Las apariencias de ello vive el desgobierno, #23deEneroCalleSin Retorno https://t.co/j2q3CmuAiN]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular se ha convertido en el peor enemigo del degobierno y sus seguidores, le temen y buscan eliminarlos https://t.co/FcL485C6Cj]]></document>
		<document><![CDATA[Como una persona presidente de la Republica puede ser tan basico, parece niño de pre-escolar. Maneja el pais como u… https://t.co/7YA1N7ztwc]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro la mayoria de los usuarios se quejen o no, siente la indiferencia de los operadores, estaciones aband… https://t.co/41AazK2yQZ]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la comodidad de tu hogar u oficina paga tus impuestos sin trasladarte, contribuye para construir la Venezuela… https://t.co/aY8Z0k0tOZ]]></document>
		<document><![CDATA[Asiste a lastaquillas de atencion y paga tus impuestos @VEClNOSBARUTA contribuye para que tu @AlcaldiaBaruta ejecut… https://t.co/ewuQKaMM4P]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días @vecinobaruta! conoce tu municipio en https://t.co/y1L7xjj8ik  y participa en la gestioncibe de… https://t.co/6B7Ep9tFwj]]></document>
		<document><![CDATA[CNE merece pasar a ser nuevamente una oficina nacional adscrita a la presidencia, le quedo grande el puesto de Poder nacional, titere del pr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Donde estaban las autoridades? solo son buenos em simulacros. Venezuela a la orden de la inseguridad, cambio YA https://t.co/l8UUYvv6Tn]]></document>
		<document><![CDATA["Freddy Guevara se acerca mucho a ser un vulgar terrorista y delincuente" El Aissami es un elegante, cuello rojo te… https://t.co/tek4lChL50]]></document>
		<document><![CDATA[#23deEneroCalleSinRetorno debemos presionar al gobierno para recuperar la democracia, libertad y soberania de nuest… https://t.co/d20cpwMi5Y]]></document>
		<document><![CDATA[Toma nota de esta informacion para que la compartas con alguna persona que le pueda  ser importante para resolver a… https://t.co/4HW6bCJFLH]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas Usuarios no les importan, gastan dinero en murales en vez de invertir en escaleras, limpieza, ilumin… https://t.co/XVsmw6e3xf]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno para que perder mas tiempo en la @AsambleaVE escuchando la mentira y cuento de maburro https://t.co/Cof9XS8XBI]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria porque habla de 12 años y cuento porque dice lo que piensa hacer los proximos dias para terminar de reventa… https://t.co/IRpxti4DOO]]></document>
		<document><![CDATA[Distrae a los maestros estudiando y como ya los cree de su lado, seguimos criando niños de poca cultura y razonamie… https://t.co/qmGuF5eoEx]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien le dice al TSJ q debe y no hacer? Entonces este poder el supranacional, q diga tambien q ha hecho el gobiern… https://t.co/wPeag8w4Rv]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDelArtistaNacional https://t.co/hCbAwHOaiq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien le dice al @TSJ_Venezuela que lo están haciendo mal? están siendo manipulados por la ambición al poder y las… https://t.co/nic1J2lpjg]]></document>
		<document><![CDATA[Los 5 poderes deben cumplir lo establecido en la Constitucion Nac, solo dando el ejemplo se puede llevar un pais po… https://t.co/M21RJDjDUj]]></document>
		<document><![CDATA[CNE debe anunciar “de inmediato” la fecha de las  elecciones de gobernadores y alcaldes, porque se trata de una obl… https://t.co/5EqQuCRMI5]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las personas tienen una segunda oportunidad, veamos lo positivo de las personas y no su pasado https://t.co/dHC5o4Vdda]]></document>
		<document><![CDATA[La presidenta de #Inparques ¿no deberia estar OCUPANDOSE DE LOS PARQUES? por eso Venezuela no funciona, tiene un ca… https://t.co/Lr3FGVDePF]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y cuento, seguro repetira las intentonas contra chavez y pare de contar todos los magnicidios contra maburr… https://t.co/IF7WSbFJ6T]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto su opinion sobre el comando terrorista https://t.co/rTa9MvsG8s]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían hacer 1 práctica donde evalúen a quien se le coleen - personas (bachaqueros) en las colas y realmente mant… https://t.co/HPhgrNTjxP]]></document>
	</documents>
</author>