<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@karinlotzen  siiii eso es bueno todos los dias te deja en suspensoo]]></document>
		<document><![CDATA[#TrampaEnTopkapi estara buena mañana!! Buenas noches comunidad]]></document>
		<document><![CDATA[#TrampaEnTopkapi es terrible asesina la mujer del lunar]]></document>
		<document><![CDATA[#TrampaEnTopkapi el peluquero me recuerda gonzalo caceres 😅]]></document>
		<document><![CDATA[#TrampaEnTopkapi sultan pelandose con rasha y en el palacio la caga]]></document>
		<document><![CDATA[#intrusosparami ya sabemos que tienen que promocionar el festival pero un gran artista?? Si te gusta el regaeton dale, que gran letra xd]]></document>
		<document><![CDATA[@LyaLatina  si eso es verdad lo organico aun es muy caro.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fran_bkr escribimos lo mismo jajaja xd]]></document>
		<document><![CDATA[@FeatAndres yo igual paso de ser muy dulce a sacar la media perso xd]]></document>
		<document><![CDATA[#safiyevskosem a darvish le cortaron hasta el saludo xdxd 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre edmundo varas intenta ser bacan y nunca le resulta xd]]></document>
		<document><![CDATA[#purosintrusos aunque cambien de horario gonzalo valenzuela sigue actuando de gonzalo valenzuela xd]]></document>
		<document><![CDATA[#purosintrusos dice el show de rihanna y hablaran de lady gaga 😂😂de cual estan fumando xd]]></document>
		<document><![CDATA[@lauramarin12345 sii no le encuentro nada de gracioso]]></document>
		<document><![CDATA[@dz_zambra sii otro formato ademas que en mega estan todos repetidos .]]></document>
		<document><![CDATA[#purosintrusos los realitys de pareja ya son fomes estan muy repetidos deberian buscar otra formulas]]></document>
		<document><![CDATA[@fanaticodegoku creo que no entendiste nada tu animo de discutir es mas. Nunca reclame.]]></document>
		<document><![CDATA[@fanaticodegoku no no respeto todas las opiniones )]]></document>
		<document><![CDATA[@fanaticodegoku no me equivoque es mi opinion y punto. En ese momento solo escribian hombres sobre lo exagerada que parecia.Sino te gusta ok]]></document>
		<document><![CDATA[@fanaticodegoku me referia a los comentarios que estaban en el momento eran solo de hombres no en general. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@favy_catlover no la encuentro exagerada creo que mas es por el uso de su nombre, mas que llevarla a su genero o  tendencia politica]]></document>
		<document><![CDATA[@fanaticodegoku es un ejemplo no digo que todooos los hombres sean asi, no soy tan basica para pensar de esa forma]]></document>
		<document><![CDATA[#purosintrusos que curioso puros hombres comentando que la kathy que ees  exagerada pero metanse con un futbolista y ahi saltan todos !]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa la noche de jordy se mando comentarios de todo tipo, dejen de darle copete porfa]]></document>
		<document><![CDATA[@GermainMunoz mal ahi , es donde me pregunto queda su igualdad y respeto]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa Se desubico Jordy con su comentario sobre el vestiario y ser mujer]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa ya se fue al chancho jordy no quiere ser mujer que xuxa porque no se vistio como segun el deberia.]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa los actores aun estan en esa para de casual hippie !!]]></document>
		<document><![CDATA[@FolosadeAdu me recordo un poco madonna noventera xd]]></document>
		<document><![CDATA[@FolosadeAdu creo que es el lunar xd]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa las dos actuan igual en todos los papeles  de la misma academia de gonzalo valenzuela xd]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa la gala pura figuracion y guerra de egos debieron suspenderla, quien xuxa va q pagar por un vestido de gala que jamas usaran!]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano  talvez en otra epoca me hubiera conmovido con nicol pero viendo la realidad de personas que perdieron todo y se levantan digna]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano y eso que no le han preguntado por el uso de los cupones de descuento pa comer ahi si que va a llorar porq los uso xdxd]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano segun mi traductor lady soft creo q la fran le dijo  ni yo ni julio somos tan wnes pa irnos asi xd]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano Jc :tus lagrimas son de reproche?, pena?, alegria?
 Ni cole responde son de :wna!!
 xdxd gracias gracias no c molesten]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano bien la dra cordero ahi po fin alguien dijo algo coherente como ir a eeu a inventar negocios si alla esta todo hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano expliquenle a julio cesar que aca tambien la salud es carisima y ademas la atencion es mala en que pais vive]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano yaaaa estan todos casi llorando en el estudio xd creo que todos se imaginaron limpiando baños cuando se les acabe la fama xd]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano esto pasa porque se creen el cuento de famosos . Llorando porque limpio baños q xuxa si no era actriz de hollywood tampoco !]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano valoro el hecho de limpiar de hecho ahora limpio mi casa xd por favor no me den mas material xdxd]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano puxa no quiero ser pesada pero trabajar duro?? Hay mucha gente q trabaja toda su vida y gana una mierda.  todo trabajo es digno]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano lo que les toca casi a la mayoria de los inmigrantes no mas empezar de 0, y es un trabajo digno  porque le dan tanto color]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano la dra cordero le falto decir yo veo algo falico jajaja xd]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano ese waton es mas fome que meruane gracias gracias no c molesten xd]]></document>
		<document><![CDATA[@mdvillaflor  se supone q maduro es mas metaforico ahora es adulta mas decidida y por eso cambiaron a la actriz para que se vea mas fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[@mdvillaflor en teoria crecio o sea maduro y es ahi donde realizaron el cambio de actriz]]></document>
		<document><![CDATA[@karinlotzen jajajaja sii le cambio hasta el color de los ojos xd]]></document>
		<document><![CDATA[#MiNombreEsKosem ahh mier se puso buena esta la cosa xd]]></document>
		<document><![CDATA[#MiNombreEsKosem el sultan penso quien es esta mina, nasia no era rubia xdxd]]></document>
		<document><![CDATA[@uchileradio no tienen recursos para la gente del sur, damnificados por los incendios y se postulan increible!!]]></document>
		<document><![CDATA[#esperanzamiachv que paso con la novela? La sacaron del aire????]]></document>
		<document><![CDATA[#superintrusos ya me aburrieron para ver cocina veo el cable po , algun tema para comentar??? que pasa intrusos]]></document>
		<document><![CDATA[#superintrusos yapo cabros hacen el programa para la gente, pongan algun tema, estan puro tonteando aburren parecen compañeros de curso next]]></document>
		<document><![CDATA[#superintrusos ya estan watiando se nota que no tienen tema, ya po fomes cambien con alguna noticia]]></document>
		<document><![CDATA[@FabyRiffoLagos si habria que hacer una campaña a no ver la gala !!]]></document>
		<document><![CDATA[@Maffeur totalmente de acuerdo, viven en un mundo de bilz y pap]]></document>
		<document><![CDATA[#bvcontodos  como no van a suspender la gala, castigar no darle rating !!es una danza de millones y egos no acorde con la realidad del pais]]></document>
		<document><![CDATA[#bvcontodos alcaldesa chanta se ha quemado valpo varias veces y poca ayuda pensando q hay artistas que le pagan 300 millones, poco criterio]]></document>
		<document><![CDATA[#bvcontodos en el fondo no quieren suspender sean honestos asi tienen material para  febrero. Las personas afectadas no les importa la gala]]></document>
		<document><![CDATA[#bvcontodos  creo que cavada quedo insensible con sus coberturas de la guerra, como los damnificados van a estar pendiente de la gala! Wtf]]></document>
		<document><![CDATA[#AnastasiaRenace golge dijo quien es esta mina wn , ni ella la reconocio xd]]></document>
		<document><![CDATA[@_CamiiRR sii el medallon fue]]></document>
		<document><![CDATA[#AnastasiaRenace medio cambio po wn cambio hasta el pelo xd]]></document>
		<document><![CDATA[@Magrato es raro igual]]></document>
		<document><![CDATA[#AnastasiaRenace rasha duro menos que un candy xd]]></document>
		<document><![CDATA[#anastasiarenace extrañare a anastasia 😢]]></document>
		<document><![CDATA[@florencia_azg a mi tambien me pasa, que es muy buena ))]]></document>
		<document><![CDATA[@RosasValu hoy no me pierdo la novela xd medio estiron de anastasia (me refiero al cambio por la edad) jajaja como pasa el tiempo en turquia]]></document>
		<document><![CDATA[Mas trucha que "Javiera Blanco" xd]]></document>
		<document><![CDATA[#Kosem  siempre lo mismo cambian como quieren la programacion una falta de respeto. Despues se quejan que no los acompaña el rating ..😠😠]]></document>
		<document><![CDATA[#DespiertaSultánDespierta embrazada??? Pero sino paso na o si???]]></document>
		<document><![CDATA[#DespiertaSultánDespierta jugada nasia eso es amors xd]]></document>
		<document><![CDATA[@La_Jose25 siii y no lo digo por criticar solo que pienso se podria juntar mas y que los empresarios apoyen realmente]]></document>
		<document><![CDATA[#levantemoschilechv porque no c realizo una campaña con todos los canales?  Se  canaliza mejor pero parece que los egos y  rating pueden mas]]></document>
		<document><![CDATA["Valdivia" pero como avanzo hasta alla, nos estan quemando, deberian sacar F.F.A.A  con el fin de proteger y encontrar los culpables.]]></document>
		<document><![CDATA[#bvcontodos dejen trabajar tranquilos a los brigadistas!! Ya estan las imagines para que siguen. Etica .]]></document>
		<document><![CDATA["Festival de viña del mar" es un deber moral suspender la gala y donar esos recursos para los compatriotas , basta de vanalidades!!]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano julio cesar y la fran cada vez q pueden sacan su relacion xd remember jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano doña florinda la rompia xdxd]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano que alguien despierte a la dra cordero porfa]]></document>
		<document><![CDATA[#Mis7LucasParaChile me sumo ) vamos q se puede!, propongo que la alcaldeza de viña  aporte con el dinero de las entradas un dia del festival]]></document>
		<document><![CDATA[#intrusosbienarriba cristian de la fuente bien ayudando pero ojo con difundir noticias sobre origen del incendio para no generar alarmas !!]]></document>
		<document><![CDATA[#SuperTanker A la señora que mandó el Super Tanker le mandamos un Super Thank you !!]]></document>
		<document><![CDATA[#supertanker exitosa operacion, ahora mi pregunta es el gobierno pedira disculpas? Se pronunciara al respecto]]></document>
		<document><![CDATA[#supertanker el vuelo fue exitoso dice cuerpo de bomberos donde quedo el director de conaf?? Renuncia minimooo]]></document>
		<document><![CDATA[#somosintrusos myriam hernandez lejos !! Lucho jara en su carrera como animador es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[#SuperTanker vamos!! Le tengo toda la fe, apagar los incendios que es lo primordial despues a evaluar a autoridades ineficientes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mvacarezza no te desgastes marcela siempre habra gente buscando polemica , deberiamos unirnos para aportar y buscar soluciones]]></document>
		<document><![CDATA[#OlmueNocheFinal caida de carnet en 321 xd]]></document>
		<document><![CDATA[#OlmueNocheFinal y llegaste tuuuu andres de leon xd bien ahi el sonido!!]]></document>
		<document><![CDATA[#OlmueNocheFinal estos superaron a meruane xdxd gracias gracias no se molesten!]]></document>
		<document><![CDATA[@feli_ignacio me hizo cantar xd]]></document>
		<document><![CDATA[@feli_ignacio hace rato pero es el sonidooo]]></document>
		<document><![CDATA[@feli_ignacio se escucha pesimooo que onda el sonidista !!]]></document>
		<document><![CDATA[#OlmueNocheFinal que onda el sonido huele a peligro xd]]></document>
		<document><![CDATA[@FerSaavedra_  no es eso (((]]></document>
		<document><![CDATA[@feli_ignacio que este año se pasaron los incendios igual es culpa de nosotros mismos ((]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Fernández dado explicaciones  ya no sirven!! Mas accion menos palabras. Ayudar en los centros de acopio!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Grellsdain pero podria ser utilizados para el transporte de brigadistas o bomberos. Gracias por tu acotacion ))]]></document>
	</documents>
</author>