<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que hago viendo la película de Boca? Pasame algo mas interesante Fox]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que la barba me hace 5 años mas jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Chabon veo fotos mías de hace un año o menos y no puedo creer lo hecho mierda que estoy ahora 😱]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianicolasRP *y comiendo te falto gordo deforme*]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se terminan mis vacaciones, dos semanas, las cuales me las pase acostado y me parece perfecto]]></document>
		<document><![CDATA[Me quede dormido viendo la final y cuando me despierto estaba hablando Nadal, pensé que había ganado él. No entendía nada]]></document>
		<document><![CDATA[No stalkeo nunca mas a nadie en el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas lindo de esto es que vi el partido con 4 hinchas de boca y yo solo era de River]]></document>
		<document><![CDATA[Eu no te pongas mal, al champagne lo tomamos juntos entre todos 😂😂 @daaniperez_]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda tenemos que vernos un partídito un día]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de enterar que no juega  Alario, quiero llorar]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianicolasRP que pediste hoy? https://t.co/eE8toreUR6]]></document>
		<document><![CDATA[@daaniperez_ te pones en la sombra y se ven los dientes nomas]]></document>
		<document><![CDATA[El de verano es el único súperclásico que puedo ver con gente sin ponerme nervioso]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy esta para la picada y las cervezas para ver el partido 😋]]></document>
		<document><![CDATA[@CaamiGomezx 1,50? Quien te mintió así? Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianicolasRP y creo que solo hablarle me pego a mi y escribí mal el tw. Contarle*]]></document>
		<document><![CDATA[Me pongo a cortarle mi vida a Cami y me tira esa frase. Debe andar fumando de la buena]]></document>
		<document><![CDATA[Durará tanto como lo cuides y lo cuidarás tanto como lo quieras]]></document>
		<document><![CDATA[CUIDATE BOSTERO, YA NOS VAMO A VER DE NUEVO]]></document>
		<document><![CDATA[Las dudas nunca faltan amiguito mio]]></document>
		<document><![CDATA[Pero hay un pequeño detalle, no se que hacerme]]></document>
		<document><![CDATA[Queda anotado primero en la lista 😂]]></document>
		<document><![CDATA[La persona que invento el ketchup se me merece un premio, posta]]></document>
		<document><![CDATA[@StefenSchroder vamos a tomarnos un smirnoff amigo]]></document>
		<document><![CDATA[Eran las palabras que faltaban para confirmarme que me estoy convirtiendo en una vaca deforme 💔💔]]></document>
		<document><![CDATA["Hijo no pensas hacer ningún deporte ni nada? Vas a quedar como tu papá se seguis así" palabras de la señora que dice ser mi señora mamá.]]></document>
		<document><![CDATA[@Karen_wwatour @Fnico10 ustedes porque no tienen corazón y se ríen de mis tw ah]]></document>
		<document><![CDATA[@Karen_wwatour @Fnico10 y yo que hice ahora? Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Che ya termino el chiste, hoy es el día que el Chori habla y dice que vuelve a River no?]]></document>
		<document><![CDATA[Juro que intento limpiar mi pieza, voy con todas las ganas pero cuando entro veo mi cama y me llama a que me acueste]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda jaja estaba de vacas, bueno dale la prox voy yo ✋]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda si algún dia venis a visitarnos te cuento ah jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda jajajaja ya sabes vos, solamente que no te acordas]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda jajajaja a cierto que tenés en privado, la gente ve y parece que soy un loco hablando solo ah]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda Creo que alguna vez te dije el nombre, no lo pongas igual jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de tomar algo con los amigos del barrio que hace mucho no veo 👈👈]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando queres ver a alguien se hacen eternos los días 😡]]></document>
		<document><![CDATA[Y  eso???????????]]></document>
		<document><![CDATA[Ya, ya me está gustando mas de lo normal]]></document>
		<document><![CDATA[Quise hacer chipa y me salieron unas cosas negras incomibles 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianicolasRP *un gordo inútil, eso sos*]]></document>
		<document><![CDATA[Estas dos semanas dije que tenia que aprender a manejar y empezar a entrenar, acá estoy acostado y comiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianicolasRP *vivis de vacaciones narigón pelotudo*]]></document>
		<document><![CDATA[No me digassss, pensé que mañana tenía turno en el medico... Era hoy a la mañana, estoy muy de vacaciones creo]]></document>
		<document><![CDATA[@CaamiGomezx no llegas a los 21 me parece jajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@CaamiGomezx llegas a febrero sin estar casada? Mmmm nose jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@CaamiGomezx jajajajaja tranqui amiga la única acá sos vos. (Y deja de rt cosas en ingles que no las puedo leer)]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que siempre hay que hacer y dejarse llevar por lo que uno siente, eso me esta pasando  (aunque dije que "aprendí")]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no entiendo como no me echaron de mi casa, todas las noches pongo musica como hasta las 4am]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que estar equivocado, una vez me gustaría no tener la razón]]></document>
		<document><![CDATA[Qué onda que hay gente que ya esta estudiando para los finales? Esperen un poco mas, me hacen mal]]></document>
		<document><![CDATA[Que finde taaan aburrido]]></document>
		<document><![CDATA[@Floren5912 jajaja eyyy pensé que vos te habías mudado o algo asi. Tanto tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianicolasRP  *Esta mal narigon boludo, te entregas en bandeja*]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una forma de ser que no se si es buena o mala. Cuando me esta pasando algo con alguien se lo digo, sin vueltas]]></document>
		<document><![CDATA[Pero es el sábado mas aburrido del año😒😒]]></document>
		<document><![CDATA[Estaría necesitando unos ricos Smirnoff]]></document>
		<document><![CDATA[Como que hoy es sabado? En que estamos fallando?]]></document>
		<document><![CDATA[Me duermo en todos lados soy un viejo]]></document>
		<document><![CDATA[@caarolinacandia jajajaja vos sos la que debe chorra]]></document>
		<document><![CDATA[Se me acaba de caer el celular de 2mts aprox, y encima había agua en el piso. (Por eso me duran tan poco)]]></document>
		<document><![CDATA[Edesur sigo sin luz, estaría bueno que empiecen a laburar vagos. Forros]]></document>
		<document><![CDATA[En esta vuelta no hay que esconderse🎵]]></document>
		<document><![CDATA[Este celular tiene la mufa creo, mande unos msj y ya hice cagada jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez sin luz chabon, y mi celu ya se quedó sin batería 😑😑]]></document>
		<document><![CDATA[@AbiiAltamiranda jajaja vos decís? Creo que no]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que tengo una cara MUY común, siempre me dicen "sos igual a un conocido" y varias cosas mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un gordo que no se cansa de comer]]></document>
		<document><![CDATA[Brian tenés algunos problemitas con la puntualidad]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy llegando tarde *siempre*]]></document>
		<document><![CDATA[@CaamiGomezx era un tw para las personas que no son gilas]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniSciata mañana o el otro martes?]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniSciata me gusta esa idea, con unas ricas chipas jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que se hace cuando tenes dos semanas al pedo en tu casa? No me la quiero pasar durmiendo y comiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Soñé que jugaba un partido y había muchos jugadores de River, entre ellos Cavenaghi y yo lloraba jaja, fue el mejor sueño de mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me la pase comiendo todo el dia, se van a tener que acostumbrar a verme gordito parece]]></document>
		<document><![CDATA[@daaniperez_ jajaja bueno che pensé que eran los mismos Vip que ya teníamos, por eso los regale 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@kevinschroder11 @daaniperez_ jajaja soy un asco en ingles]]></document>
		<document><![CDATA[@StefenSchroder jajaja el traductor me ayudo poco ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniSciata jajajaja dice que te estaba esperando a vos]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los patovas tienen que ser como el de anoche en brk que me regalo pulseras vip]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca falla el templo, amo Brk 🙌🎉]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniSciata te voy a seguir discutiendo que es chipa y no chipá]]></document>
		<document><![CDATA[@daaniperez_ es algo impresionante jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@CaamiGomezx y no, si vivís en pedo]]></document>
		<document><![CDATA[Aclaremos antes que nada que en esa foto no estábamos para nada en pedo... Creo 😂😂 
Feliz cumple… https://t.co/s4LJu8XCzD]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que no tengo ni una foto decente para subir con Cami por su cumple]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la mañana al pedo pero se me ocurre venir a la peluquería una hora antes de entrar a trabajar. Todo tarde SIEMPRE]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad no entiendo nada, pasen un manual que explique o algo]]></document>
		<document><![CDATA[Me levanto de dormir y lo primero que dice mi familia es "Brian estabas", ya no se tiene en cuenta mi existencia en esta casa 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un gil y cami es la mas piola de todos]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy levantando todos los días casi a las 14, me siento culpable y  contento 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Posta que en Gesell di todo lo que puedo dar en la joda, ya con eso digo lo que jodimos 🎉🎉]]></document>
		<document><![CDATA[Me va a tocar alguna vez algo que no sea complicado? Chabon nunca puede venir el combo completo parece]]></document>
		<document><![CDATA[Llego a mi casa y me muerde MI perro, tengo un diente marcado en el pecho y no puedo mover un brazo. Siempre triunfando el pibe]]></document>
		<document><![CDATA[La pasamos de diez 🙌🙌 @ Villa Gesell, Argentina https://t.co/Ao0SgOdmZE]]></document>
		<document><![CDATA[Era hacernos mierda por el ultimo dia o limpiar la casa. *espero que los que vienen a alquilar vengan con ganas de limpiar*]]></document>
		<document><![CDATA[Y si nos quedamos a vivir en gesell? @ Villa Gesell, Argentina https://t.co/S6UaDUyMk1]]></document>
		<document><![CDATA[Quién habrá sido la persona genia que me dejo un msj en el buzón de voz 😡]]></document>
	</documents>
</author>