<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hace rato que se veía venir y con Trump es inevitable: EEUU está probando su propia medicina y se cae a pedazos.]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen llamando raves a las fiestas electrónicas.
Raves eran las fiestas clandestinas que se hacían en Inglaterra en 1987.]]></document>
		<document><![CDATA[Los psiquiatras llaman esquizofrenia a todo lo que no entienden.
En lugar de decir: que se yo, está reloco, mandan que es esquizofrénico.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amorrrrr, te pasás más tiempo subiendo las fotos a facebook de tus vacaciones que disfrutando de las vacaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Redescubrir el frenesí, olvidar la paranoia.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre firme en el estilo postpunk, pero ahora sin los excesos del sexo, drogas y rocanrol.
Un poco de sexo y alcohol, en todo caso.]]></document>
		<document><![CDATA["El ciudadano ilustre" ofende a mucha gente porque dice la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[China logró la espiritualidad más elevada del mundo: Zen, Taoísmo, Confucianismo. 
Ahora quiere conquistar el mundo y lo va a lograr.]]></document>
		<document><![CDATA[Reta es como Villa Ventana pero con mar.]]></document>
		<document><![CDATA[Reta es como el Cabo Polonio de acá, pero sin snobismo y con electricidad y agua caliente.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy pero muy pocos libros en la Historia de la Humanidad cumplen con lo que prometen.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas esas cosas horribles que ves en los otros, están dentro tuyo. 
Sino no las verías.]]></document>
		<document><![CDATA[La intuición te lleva a cierto lugar con una excusa tonta, y ahí te encontrás con una sorpresa hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos asqueamos con los boludos que matan un delfin sin querer y no nos sorprendemos porque estamos destruyendo el planeta entero.]]></document>
		<document><![CDATA[La que no me despierta ningún deseo, se me regala.
La que me excita, escapa.
La historia de mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Alcanzar la perfección en la imperfección.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscar lo que uno desea, si.
Tratar de forzar algo, no.]]></document>
		<document><![CDATA[Se va un domingo perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump le dijo a la CIA: Estoy al 1000% con ustedes.
Lo que significa: No se les vaya a ocurrir asesinarme!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que suene a populismo o progresismo causa terror en los periódicos bonaerenses.]]></document>
		<document><![CDATA[La Nueva de Bahía Blanca está preocupada por el rumbo que está tomando el gobierno. Confirma mi tesis que van a repartir guita a lo loco.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me gustó el calor.
PERO NO TANTO CALOR. TODO EL TIEMPO.]]></document>
		<document><![CDATA[Dar lo mejor sin pedir nada a cambio.]]></document>
		<document><![CDATA["Como el hombre lo piensa, así es."
La Biblia.]]></document>
		<document><![CDATA[Es bueno contar con un plan B.
Pero la prioridad siempre es la prioridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Vale todo. Todo es posible.
OK.]]></document>
		<document><![CDATA[Pampita va a protagonizar un thriller erótico, dirigida por Diego Kaplan y con guión de la autora de "El hilo rojo".
WTF????]]></document>
		<document><![CDATA[Parás la mente un ratito y ves lo mágico, lo milagroso de la existencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Me doy cuenta que tengo el paladar muy refinado cuando muestran alguna trola barata de la tele y la llaman DIOSA.]]></document>
		<document><![CDATA[Que loco lo de Fabián Bielinsky. Filmó dos obras maestras totalmente opuestas y cuando esperábamos la síntesis en su tercer film, se murió.]]></document>
		<document><![CDATA[Darín siempre hace de si mismo.
Claro, pero tiene el don.
Como James Stewart y John Wayne.]]></document>
		<document><![CDATA[Darín nunca va a poder superar "9 Reinas" y "El aura".
Salvo que lo convoque algún nene de Holywood tipo Spielberg, Eastwood o Tarantino.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Me estás jodiendo que Urtubey fue con la Macedo a inaugurar un lomo de burro?]]></document>
		<document><![CDATA[El Facebook es más ñoño e inculto pero sin duda menos cínico y egocéntrico que el Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezan a abrirse los caminos.]]></document>
		<document><![CDATA[Echaron a la derecha dura de la economía, se vienen los keynesianos neo populistas. 2017 será kirchnerismo sin derechos humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pronostico para este año una lluvia de dinero inyectada a la economia, más trabajo y consumo,porque tienen que ganar si o si las elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Recién me dijo mi bruja de cabecera que el mar es mágico.
Lo necesito urgentemente para energizarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Me hartaron los K y voté a Macri.
Pero los macristas que conozco son garcas y los K que conozco son buena gente.
Ese es mi dilema.]]></document>
		<document><![CDATA[A las Bandana se ve que les remuerde la conciencia y se van retirando de a una.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos planes, poco dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada tanto me olvido todo lo que me gusta escribir.
Y cada tanto lo redescubro.
Lo mismo me pasa con el sexo.]]></document>
		<document><![CDATA[El arte no está en saber escribir.
El arte está en saber que es lo que se debe escribir y que no.]]></document>
		<document><![CDATA[En Twitter, como en la vida, hay mucho cínico compulsivo.
Si jodemos, jodemos.
Pero si te estoy hablando en serio no te rías, pelotudo.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi departamento de CABA vi muchas cucarachas pero ningún alacrán.]]></document>
		<document><![CDATA[La Trampa: https://t.co/PhsGzEmHPA]]></document>
		<document><![CDATA[No arranco nunca hasta que arranco y no puedo parar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy cumple 68 pirulos el Indio Solari. 
Los que somos fans de Soda y Cerati nunca vimos una dicotomía.
Disfrutamos de los Redondos también.]]></document>
		<document><![CDATA[Es imperioso salir de la dualidad: día/noche, mal/bien, vida/muerte.
Todo es hermoso. Todo debe ser festejado y agradecido.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que se muere. Gente que tiene miedo de morirse (me incluyo).]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro perturbador: https://t.co/PfIhzEPB7g]]></document>
		<document><![CDATA[Odio ser bipolar.
¡Es genial!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que desorienta mucho a la gente que me conoce es como paso del amor total al odio total sin matices.
Lo voy a pensar seriamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Errando por los caminos del amor, he conocido y conozco todas las formas del desamor.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo a @Gariloz lo iba a ver en el under. Ahora que transó y se hizo mainstream lo van a ver los chicos. Encima lo rebautizaron gari. 
Jojojo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo lo extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio todo lo que sean mimos, clown, acrobacias y afines.
Es un circo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando uno habla mucho de un tema, diserta, alecciona, es que en verdad no lo entiende.]]></document>
		<document><![CDATA[Náufragos de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos los náufragos del pueblo, nos encontramos en cualquier esquina.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy de los que le echan la culpa a la droga por los errores cometidos.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi época bipolar yo entraba mucho en esos estados de excitación psicomotriz. 
Parecía que tomaba merca, pero no, era locura 100% natural.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Kirchneristas dicen que Trump va a hacer lo mismo que hicieron ellos.
Nada más señor Juez...]]></document>
		<document><![CDATA[El Mundial Femenino de Ajedrez se hace en Irán y todas las que juegan tienen que usar velo y todas esas forradas.
Sin remate.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta los veintipico se confunde el efecto de la falopa con la excitación típica de la edad. 
Después no. Se nota.
Mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Chano y Pity hicieron un par de discos grosos pero con eso no alcanza.
Si te morís de sobredosis no sos como Cerati eh...]]></document>
		<document><![CDATA["La literatura es la forma privada de la utopía".
Ricardo Piglia.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si todo lo que vivimos como una condena, como un problema, fuera una bendición?]]></document>
		<document><![CDATA[El ego como una de las bellas artes.]]></document>
		<document><![CDATA[La anécdota de llenar el tanque de agua con vino y que salga por las canillas de la casa, justifica todo.
Salud, Don Horacio Guarany!!]]></document>
		<document><![CDATA[En Constitución, haciendo tiempo...]]></document>
		<document><![CDATA[@inemei Sonaste? Que fallido nena...]]></document>
		<document><![CDATA[TODOS se cagaron SIEMPRE en los pueblos originarios.
Si lo denunciabas hace unos años eras un traidor a la patria.
Ahora queda cool.
Bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Charlas muy copadas y darks, con amigas post punk.
Se ve que los ochenta nos marcaron mucho a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor basta de películas, series y programas de zombies.
Demasiado tenemos ya con los zombis reales.]]></document>
		<document><![CDATA[Por medio de la mente no hay salida.]]></document>
		<document><![CDATA[En Los Galgos te sirven el café solo en la tacita y al lado una jarrita con agua hirviendo para agregarle a gusto.
Me alegró la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[Por mi, que Messi no gane más nada con el Barcelona ni sea elegido el mejor del mundo.
Pero que gane el Mundial 2018.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año me prometí a mi mismo realizar todos mis sueños postergados, incluido ver a Sting en vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[El momento para tomar el toro por las astas es ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa de Trump Presidente la tiene la película Zoolander, que lo mostró como una celebridad cool.]]></document>
		<document><![CDATA[Este tema siempre fue genial pero ahora SOY YO.
https://t.co/pNKMvBzguJ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo le invento unos chamuyos divinos a mi psicoanalista y ella los demuele sin piedad.]]></document>
		<document><![CDATA[El año pasado murieron David Bowie, Prince, Leonard Cohen.
Por suerte Chano sigue vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis: Buenos Aires sigue igual de gente en enero.]]></document>
		<document><![CDATA[Las de más de cuarenta que están solas se saben todos los trucos y te chamuyan como vos las chamuyabas a los veintipico.]]></document>
		<document><![CDATA[@inemei jaja no es ego eh. Ahora te explico.]]></document>
		<document><![CDATA[La tormenta desatada y la imperial trigo que sabe a sus besos. Caos sensorial.]]></document>
		<document><![CDATA[@inemei Hola Inesita, como estás? Tantos años sin verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la ciudad de la furia y la ciudad de los psicoanalistas.
Porque, ya sabemos, todo tiene que ver con todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni uno menos: la mina que cagó a otros, te va a cagar a vos.
Antes o después: te va a cagar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si: el infierno está encantador esta mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[El paraíso es muy aburrido.
Necesito volver al infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Acá en el pueblo no le podés contar nada a nadie porque todos son parientes, amigos o ex novios de los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[Abre otra heladería más en Suárez. Antes eran solamente La Flor y Wotzke. Ahora hay más de diez. Imposible que trabajen todas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y con este sol...]]></document>
		<document><![CDATA[La del maxikiosco de la esquina ya se avivó que tiene muy en precio las latas de Imperial.
Se viene la remarcación.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se me pasa la locura, me pongo muy neurótico.
Normal nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Con ánimo de chupar.]]></document>
		<document><![CDATA[Imperial era una cerveza Clase B de Quilmes. 
Heineken le compró la marca e hizo una cerveza premium. 
Viva Heineken e Imperial!!!]]></document>
	</documents>
</author>