<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Por lo menos estudiando lo que quiero y graduándome en el plazo adecuado.]]></document>
		<document><![CDATA[Y al final de todo lo criticado, creo que terminaré en la Metropolitana.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno el voice de la mamada de huevo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u LUCIFERnando, ¿casualidad? no lo creo. https://t.co/NfbDrGWqAE]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me tengo que calar las rabietas de la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que haya gente tan estúpida.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no me emociona decir nada, solo leer.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Obviamente, es un suceso muy esperado por muchos, no me lo perdería.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Que bien. Voy comprando la combi pal luto.]]></document>
		<document><![CDATA[He perdido un poco mi dureza.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre termino jalando bolas yo...]]></document>
		<document><![CDATA[Que entretenido quedarse sentado como un pajuo toda la noche por no tener con quien bailar.]]></document>
		<document><![CDATA[@rbnynz vamos a hacer esta vaina pues. https://t.co/VhbH3RmT0Z]]></document>
		<document><![CDATA[Va apenas un día y ya me quiero morir.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabtroll9 Hace un mes, rey.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja ded.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la vida...🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Te los puedo hacer los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Estar en temporada de Bulk y que no te quede ni un maldito pantalón.&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[Te informo que estás meando fuera del perol.]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado poder y fuerza, maldición.]]></document>
		<document><![CDATA[Que estrés no poder dar RT porque la cuenta está privada.]]></document>
		<document><![CDATA[JAJA que buenos estos memes.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis RT hacen un equilibrio a la poca emoción de mis 140 caracteres.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi TL esta muerto, nadie a quien me interese leer.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo cocinando. https://t.co/utucRFvUIz]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno... Buenas noches.]]></document>
		<document><![CDATA[La veo en el colegio y le escupo.]]></document>
		<document><![CDATA[Increible como ésta persona pierde su dignidad en youtube.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez si todavía creyera en el niño Jesus se hubiesen esmerado más en dármelo el 24 de diciembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Que maldición éste teléfono, no veo la hora que me den el nuevo.🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Alarga esos 5 minutos muertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Dijiste que no debias estar aqui.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero en fin... Debe haber sacrificio y esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo veo insondable. Por mucho que me esfuerce no paso de los 4.5.]]></document>
		<document><![CDATA[Por otro lado... Tomar 5 putos litros de agua al día me parece imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[Obviamente deberia ser algo progresivo, no tan abrupto.]]></document>
		<document><![CDATA[No veo la necesitdad de sufrir por hacer una dieta, no tiene nada de otro mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Personalmente pienso que solo es ausencia de gente que responda, y sobretodo que me saque de éste perfil de "seriedad".]]></document>
		<document><![CDATA[Después de mi tiempo de inactividad en twitter, regrese relativamente más serio.🙄]]></document>
		<document><![CDATA[A falta de los lectores que me interesan, se ha hecho costumbre cerrar mis noches jugando Cards Against Humanity online.]]></document>
		<document><![CDATA[@aacavivas En mi caso se arrechan y me presionan cuando tardo, pero cuando yo estoy listo primero no puedo decir nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente plausible los atletas de halterofilia, estoy pariendo con el Clean &amp; Jerk.]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona lo suficientemente disciplinada con su cuerpo no anda con mariqueras, es solida fisica y mentalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fiel creyente del pensamiento "cuerpo fuerte, mente fuerte".]]></document>
		<document><![CDATA[11 en punto pues.]]></document>
		<document><![CDATA[@HablaSebaas Éste es un señor también. Top 3. https://t.co/RMVbyCYpg6]]></document>
		<document><![CDATA[Una actualización de 250 megas y lleva una hora.🆘]]></document>
		<document><![CDATA[El WiFi se siente cada vez mas lento. Fml.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kcralos No funciona.😕]]></document>
		<document><![CDATA[Que ladilla que los últimos minutos antes de dormir determinan la trama de mis sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[Que carajo es hot yoga.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito en mi casa un bulldog francés y un rottweiler.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u No vale, despues de las 9 se activaba esta vaina.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes esta era la hora activa de twitter, ahora no hay nadie con quien hablar.😪]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Gracias por el dato. ¿Alguna que me recomiendes?]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Marico no encuentro que hacer, el tiempo me pasa super lento.]]></document>
		<document><![CDATA[Que perdedera de tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente los días más ladilla del año.]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito dolor de cabeza.🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@mafemartinezch Que buena prima.]]></document>
		<document><![CDATA[@mafemartinezch Que crema, si ya me la gastaste toda.]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos voy mejorando y ya no me levanto a las 4 como un par de meses atrás.]]></document>
		<document><![CDATA[No importa a la hora que me duerma, siempre me levanto a las 8.🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@rbnynz JAJAJA lo estoy considerando.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana empiezo el ciclo y sigo sin saber cuánta Creatina tengo que tomar.🆘]]></document>
		<document><![CDATA[Año escolar termina ya, me quiero ir pal coño.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Also, si quiero empezar para salir del retén más rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa No es por eso, muñesca.]]></document>
		<document><![CDATA[JAJAJA que poca seriedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@diaaani_ Yo quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[@diaaani_ El suicidio es la solución a todo*.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Ay porfa, pero ya será mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Se suponia que solo lo leyera Carlos :$]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Ci]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos partes. Awesome.]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy seguro.🤔]]></document>
		<document><![CDATA[Cual para tal.]]></document>
		<document><![CDATA[0 sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[Que placentero es cuando los mensajes llegan rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Suele pasar, pero puedes llegar más allá de su TL.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo toca esperar, ha de suponerse.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u jajajaja bueno, entonces solo disfruta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u en el grupo tienes un catálogo, hay mejores que ella (a mi criterio).]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando74u Jajajajajaja no soy fan de ella en particular.]]></document>
		<document><![CDATA[Tantas primaveras y aún no se que poner en mi bio.]]></document>
		<document><![CDATA[Un DM no estaría mal.]]></document>
		<document><![CDATA[La foto me persigue hasta en insta.🙃]]></document>
		<document><![CDATA[Sería bien si volviera.]]></document>
		<document><![CDATA[Apartando los regalos, no me gusta mi cumpleaños.]]></document>
		<document><![CDATA[Esas ganas de hablar por skype hasta las 5.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kcralos Hasta ese punto ha llegado tu crippling depression.]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que la vela se está apagando.😕]]></document>
		<document><![CDATA[Un Alborosie después de esta mierda de dia para despejar.]]></document>
		<document><![CDATA[Volviendo a la necrópolis, a visitar, a recordar]]></document>
		<document><![CDATA[@paolacabreraaa Me reí un siglo]]></document>
		<document><![CDATA[alguna vez has reventado un globo de cumpleaños sentandote encima? — (?) https://t.co/MsijqtgF5L]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buenas]]></document>
		<document><![CDATA[@brendaklp Mañana]]></document>
		<document><![CDATA[@brendaklp Yo soy un macho con pelos en el pe..... cho, que te pasa]]></document>
	</documents>
</author>