<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Seguiré repitiendo, cuando la mentira la instalan, no hay como revertirla.Esa es la estrategia turbia! https://t.co/Ixx2mm2loG]]></document>
		<document><![CDATA[@RADOLEFO Muy buenos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Súper interesante y seguramente esto ya está ocurriendo. https://t.co/JG3EXEpxoB]]></document>
		<document><![CDATA[@indignadobiobio Que guena.]]></document>
		<document><![CDATA[La filantropía sin publicidad es más mejor. https://t.co/UnYtBch7KE]]></document>
		<document><![CDATA[@Maxlooff Hermosa.Me la presto.!]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuándo.....Viví hace años x allá, era común q cualquier ciudadano viajara en barcos/aviones de FFAA, cuando… https://t.co/HaaunNnTTj]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso, sentir alegría por la belleza de la naturaleza y la ciudad construida con amor. https://t.co/tQ8nN17nRM]]></document>
		<document><![CDATA[Así es como se instalan las mentiras, es difícil después hacer lo contrario. https://t.co/utEpsyQnGN]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos q esto tb se viralice. https://t.co/PthGoIShhb]]></document>
		<document><![CDATA[Proactividad es el lema.Jovenes a reinventarse y descubrir las necesidades del futuro en el país. https://t.co/dlCfUH8jLe]]></document>
		<document><![CDATA[Los empleadores son en gran parte responsables. https://t.co/HAANz6D3SO]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es q la gente del Sur, lo sabe. https://t.co/h58STDJqro]]></document>
		<document><![CDATA[Subirán precios de productos afectados, corresponde, de los q se aprovecharán de la tragedia.Chilito,con gente buen… https://t.co/nzLFjhTBWT]]></document>
		<document><![CDATA[No es nada distinto con la izquierda de aquí.No ha leído, se murió la....? Much@s no deseamos la muerte de nadie. https://t.co/pKrIc6lKJR]]></document>
		<document><![CDATA[El querer destacarse como sea, coincide con ser el país con más usuarios de redes sociales.Estamos mallllll.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es esta persona? Como dice eso? Es chileno? https://t.co/YJFnBwrNv1]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones. https://t.co/kZUCJvF3Ql]]></document>
		<document><![CDATA[@eugeforestal Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Foto súper trucha, fotochopeada,arreglada,etc. https://t.co/hnS17WJbL1]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora hay redactar leyes q castiguen con penas de cárcel estos y otros delitos q irán surgiendo.A estudiar legislad… https://t.co/1Sm79Uk9FK]]></document>
		<document><![CDATA[Bien, ojalá eso se logre,con todos los q han robado la plata de la educación de nuestros niños/as. https://t.co/5QGdcpWxAQ]]></document>
		<document><![CDATA[@barracuda2002 @eugeforestal Por favor con nombres y apellido, quien dijo q no servía.]]></document>
		<document><![CDATA[En La Reina sin electricidad y hace más de una hora, @EnelClientesCL , responde q se normalizara en 3 o 4 horas mas, desde q comenzó corte.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnelClientesCL Por favor, explicar la causa.Aun sin electricidad en sector Simón Bolívar con Pérez Rosales.]]></document>
		<document><![CDATA[No es primera vez q esos locales son clausurados. https://t.co/eMl7ZNSpKG]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es para sumariar a tod@s en el Congreso.Basta de reírse de Chile.Nadie lo cree. https://t.co/qWJIqv6O9L]]></document>
		<document><![CDATA[El exceso de dinero, hace q el ser humano, se transforme en un monstruo codicioso. https://t.co/x6i3U9wzSj]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasará, cuando comiencen los incendios en la Región de Los Lagos?]]></document>
		<document><![CDATA[Va de vacaciones de invierno? https://t.co/tPAnl0IkzX]]></document>
		<document><![CDATA[Y sigue estando, entre las mejores jubilaciones de muchas chilenas. https://t.co/hsPBTlP95a]]></document>
		<document><![CDATA[No, al Festival de Viña.Hagan homenaje y lo recaudado lo donan a los q perdieron sus casas.Violeta estaría dichosa. https://t.co/qrWDPIfxmI]]></document>
		<document><![CDATA[Amo Punta Arenas. https://t.co/xRYy21XRlK]]></document>
		<document><![CDATA[Tregua: "Detención temporal de lucha o guerra".Cuantos saben q estamos en guerra? Es sedicion.Pais en guerra civil, declarada x la derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bototos De buena gente q son no más.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya poh, se nota q falta Educación.Cívica, tanta ignorancia! https://t.co/943kI99Z1k]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q dice este joven, es el mejor ejemplo de lo q se espera de un ser humano. https://t.co/dYPK4J8AiF]]></document>
		<document><![CDATA[@MariteIlabaca @eugeforestal @sergioulloa1 Por favor, en la lucha armada?. No somos ignorantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso se llama"sin ética", ya no existe, solo venderse y decir lo q les mandan.Los periodistas buen formados, ya no e… https://t.co/be6cV1OM7P]]></document>
		<document><![CDATA[Que evidente su bajeza. https://t.co/pBJJwxlnDs]]></document>
		<document><![CDATA[Sra procede asegurar q la información es real, o UD. tendrá q responder x divulgar mentiras. https://t.co/J89KDt6Y2q]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto, igual q en las Escuelas, a los estudiantes destacados, la envidia hace busquen como molestar. https://t.co/cS8RdNQwZ7]]></document>
		<document><![CDATA[@mjossandon  Sr. esta loco?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q pedir a bloqueen a este hombre ladrón.. https://t.co/FRD3YQv12M]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 @OscarKikeGarcia @AgriculturaFM Ya, entregue la información.]]></document>
		<document><![CDATA[Que se lo diga a las autoridades q investigan y no difunda, lo q no está comprobado. https://t.co/2vMy6m3bMH]]></document>
		<document><![CDATA[A ese Alcalde hay q callarlo y el Twitero q difunde también. https://t.co/2vMy6m3bMH]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien q bloqueen a quienes difunden mentiras. https://t.co/Md4mDCGxsE]]></document>
		<document><![CDATA[Como van saliendo las cosas q hacen las mentes oscuras. https://t.co/1iJsF6dqbj]]></document>
		<document><![CDATA[No es capaz de darse cuenta q es estúpido. https://t.co/E48MzfeXKs]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet @BomberosdeChile @mop_chile Gracias Presidenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet Gracias Presidenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Filantropa Aviles, por favor, así como nombra a quienes la escucharon, quienes le pusieron trabas?]]></document>
		<document><![CDATA[La Filantropa Avilés, me suena  tan parecido a lo de los mineros.La derecha presente.Ella se encarga de nombrar a quienes la escucharon.]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo mismo q hacen los pequeños en la Escuela, entendible en ellos, pero en jóvenes y adultos, les faltó desarroll… https://t.co/qqPAAvTxqG]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás donará nada, sólo sabe robar. https://t.co/a3BNQ9qnRg]]></document>
		<document><![CDATA[Me hace sentido el Twitter de una Sra Lagos, criticado x otra tuitera.Es verdad, comienzan x los ricos, no se queme… https://t.co/m8La2NKIVC]]></document>
		<document><![CDATA[De quien es? https://t.co/cGXX8CpFvw]]></document>
		<document><![CDATA[El autoritarismo, de derecha e izquierda nunca triunfa. https://t.co/KIdAV1o3g9]]></document>
		<document><![CDATA[Como puede decir algo tan estúpido.Solo puede ser, para q otr@s ignorantes crean lo q dice.Porfa informarse antes d… https://t.co/UP2XSluf7k]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Archiduque Lea lo q pública El Dínamo.]]></document>
		<document><![CDATA[Debe estar informado de lo q pasó,en el congreso cuando se pidió presupuesto para eso. https://t.co/Te5Ap3TcZ5]]></document>
		<document><![CDATA[Creyentes en Dios, en las energías positivas, oren y pidan q se sepa la verdad, respecto a la generación de los incendios.]]></document>
		<document><![CDATA[Creyentes en Dios, en la naturaleza en el Cosmo,en toda la energía positiva, oren, pidan con fe y fuerza q paren los incendios.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien me parece, ojalá sea así con tod@s. https://t.co/xcguy3mF6f]]></document>
		<document><![CDATA[Para ser parte de esa organización, sólo basta con ser inmoral. https://t.co/PGKi7BVxxo]]></document>
		<document><![CDATA[Y ? Que están esperando para decir q traiga el avión. https://t.co/yFGY9rhdmZ]]></document>
		<document><![CDATA[Clarísimo, genética imperfecta! https://t.co/1QMmTpR4Tz]]></document>
		<document><![CDATA[Aunq no me guste, es el colmo q le deseen la muerte. https://t.co/RYI6VEe34I]]></document>
		<document><![CDATA[Porq en TVN dan las noticias sesgadas.No más. https://t.co/Ms9G9mb5Vs]]></document>
		<document><![CDATA[@rosaalmarza1 Entonces soy de otra raza.]]></document>
		<document><![CDATA[@Toto_gonzalez_ De verdad q estoy convencida, solo se les ocurren cosas bien turbias.]]></document>
		<document><![CDATA[Así es y difícil es cuando no se puede. https://t.co/9nJAqQiCVD]]></document>
		<document><![CDATA[Serias un excelente asesor. https://t.co/2jxFDEm4Tr]]></document>
		<document><![CDATA[No es la raza, es la cultura instalada. https://t.co/3hXO9JT6ai]]></document>
		<document><![CDATA[De eso se trata, provocar tragedias para hacer negocios.Igual q los vendedores de armas. https://t.co/QvNjYz3Mq1]]></document>
		<document><![CDATA[Bien dicho.No cabe duda q alguien quiere el negocio de los aviones. https://t.co/u6mmCBftJ3]]></document>
		<document><![CDATA["El q se apronta, pierde su coronta", dicho Chileno y de lo poco q nos  queda de verdadero. https://t.co/RRWueLPMUS]]></document>
		<document><![CDATA[Como tanta arrogancia! El poder del dinero, no puede competir con el poder moral.Basta ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Porfa, no ocupes tiempo en responder a gente como ella. https://t.co/1n13MUzifV]]></document>
		<document><![CDATA[La irresponsabilidad de los privados es humillante, están contra el Estado subsidario, cuando tocan sus$, gritan y… https://t.co/sWJRrN2Imv]]></document>
		<document><![CDATA[Es cada día más difícil q los profesores podamos enriquecer el vocabulario y menos disminuir los garabatos. https://t.co/b6nzjyhacO]]></document>
		<document><![CDATA[Que es eso.Una broma? https://t.co/3eGWxHVyA3]]></document>
		<document><![CDATA[Más arreglado.Casado con gringa.ExChileno. https://t.co/mqTefijwUZ]]></document>
		<document><![CDATA[Más listos en los negocios q roban a much@s. https://t.co/3g8eNVeftk]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás terminará.Que impotencia. https://t.co/jrX6i5pD5L]]></document>
		<document><![CDATA[Es incomprensible.Es lo q es, un individualista y ególatra. https://t.co/n0x7AvKqTW]]></document>
		<document><![CDATA[El individualismo total y mientras más $$ tengo, me importa un carajo los q no tuvieron las oportunidades mías. https://t.co/EPoCnt9DVx]]></document>
		<document><![CDATA[@yoopinopino @Karyt_o Chuu, es la forma de pensar de los ultra.]]></document>
		<document><![CDATA[En serio? No le conviene que seamos un país desarrollado. https://t.co/lsfsMvzx0O]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q la TV no mostrará. https://t.co/OVO7mvh3AG]]></document>
		<document><![CDATA[No eres amargada, es muy fome, con w, cree q es graciosa.Es difícil su pega. https://t.co/0hutF52waO]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategia, poner silencio y seguir tuitiando. https://t.co/SZD33CaUOW]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tuiteros a colaborar. https://t.co/H7id40627k]]></document>
		<document><![CDATA[Sugerencia de política de contingencia,para la estupidez humana, cambio climático, etc. https://t.co/8BQOXya0e5]]></document>
		<document><![CDATA[Despejadas mis dudas, si lo dice Marcelo Díaz, le compro la bip. https://t.co/aHhxfm7OYW]]></document>
		<document><![CDATA[Sus respuestas, son tan incoherentes, q no termine de ver el vídeo. https://t.co/hZFeSLEWNv]]></document>
		<document><![CDATA[Son expertos en incendios? O en provocarlos? https://t.co/5e7KzxKjAZ]]></document>
		<document><![CDATA[Exactamente, sacar un alfiler sin pedirlo a su dueño, es robo. https://t.co/e7exJfCDBO]]></document>
		<document><![CDATA[El país al fuego. https://t.co/q8AvaSZWoI]]></document>
	</documents>
</author>