<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pablo Iglesias espera a las puertas de un colegio para fichar al sustituto de Errejón
https://t.co/CxRoLxyE52]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me cansé de cargar con miles de cosas en cada mudanza xDD, VENDO TODO ESTO! https://t.co/RnZt1DKGbY https://t.co/ZMnmwizq7N]]></document>
		<document><![CDATA[Fabrizio y Petrone se siguen repartiendo títulos https://t.co/2yD64Jd9HS]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué los restaurantes chinos tienen siempre nombres tan parecidos
https://t.co/J0hdq5WYlF]]></document>
		<document><![CDATA[Set over set: Soares y Acasuso, duelo de tenistas en la BSOP https://t.co/y7T0wQY9US]]></document>
		<document><![CDATA[Arkansas permitirá que violadores impidan que sus víctimas puedan abortar
https://t.co/PS5Z9h8ErG]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el gran final del impresionante PowerFest https://t.co/qXxs94Wttb]]></document>
		<document><![CDATA[Negreanu se quedó afuera del torneo más grande del año https://t.co/CR26xH3ImR]]></document>
		<document><![CDATA[En esta web puedes leer o descargar una amplia colección de libros gratuitos para desarrolladores
https://t.co/FtOHzy3sLH]]></document>
		<document><![CDATA[Gerardo Ruzo se sumó a la lista de campeones en Uruguay https://t.co/xaB7eb8Fvr]]></document>
		<document><![CDATA[Flores, Barbero, Akkari y más figuras sueñan con el título https://t.co/SzBjGQGaJI]]></document>
		<document><![CDATA[Las medallas de los Juegos Olímpicos de Tokio 2020 se fabricarán usando smartphones reciclados
https://t.co/HNn1hnqgh3]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Nvidia Shield, una oportunidad para Edge, y el "declive" de Apple. Constelación VX (CCCXIV) https://t.co/0idl2zVMKw]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon sumará 2000 empleos y un gasto de 1500 M$ en la creación de un centro de carga aérea
https://t.co/1P3iVSpqD9]]></document>
		<document><![CDATA[Emuladores de PSP para Android, disfruta de sus juegos en el móvil
https://t.co/EIPjkvGoCD]]></document>
		<document><![CDATA[La manera más efectiva de terminar un email para asegurar que te contesten
https://t.co/KxMJhwz2KL]]></document>
		<document><![CDATA[Las KO Series llenan PokerStars.es de carteles de 'se busca' https://t.co/gPjXN0hNk8]]></document>
		<document><![CDATA[Joer, llueve en Móstoles, pillad un paraguas! #ObviedadesAutomatizadas #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Huawei abre una tienda física en España para potenciar su marca
https://t.co/GKi0bp9nOY]]></document>
		<document><![CDATA[Que hayan roto rápido la protección Denuvo en RE7 lo consideran "mejor que nada"
https://t.co/rUupHYBqBL]]></document>
		<document><![CDATA[El mapa de las matemáticas
https://t.co/Q0vqK9PLJR]]></document>
		<document><![CDATA[Apunta esta fecha, Samsung puede empezar la reconquista de Android
https://t.co/bBXRxGftM8]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo funcionan los dibujos de rotulador que flotan grácilmente al añadir agua
https://t.co/axjMDcOAY6]]></document>
		<document><![CDATA[Veo que tengo followers nuevos, así que os recuerdo mi blog: https://t.co/rBEyM3jIEl]]></document>
		<document><![CDATA[La corte de illinois desestima la demanda a Take-Two por el sistema de reconocimiento facial de NBA 2K https://t.co/w8a6aIjKQB]]></document>
		<document><![CDATA[Boston Dynamics y Google cambian patas por ruedas para crear a Handle, su robot más ágil e impresionante
https://t.co/6BWaiYhdxY]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren por fin cómo funciona la lengua de las ranas: la saliva no es un adhesivo, sino un fluido no newtoniano
https://t.co/ezW7zSSSU1]]></document>
		<document><![CDATA[Dead by Daylight dará el salto a Xbox One y PS4 este año en formato físico y digital https://t.co/d7NkxQcc1o]]></document>
		<document><![CDATA[Super Contra (Arcade Portable) https://t.co/SbNLrqLQck]]></document>
		<document><![CDATA[Pornhub abre consultorio sexual para que además de ver porno domines todos los campos en el sexo
https://t.co/WhuCTPQwha]]></document>
		<document><![CDATA[Fire Emblem Heroes consigue más de 2 millones de descargas y casi 3 millones de dólares en 24 horas https://t.co/JcLyNhXL9N]]></document>
		<document><![CDATA[Joer, llueve en Móstoles, pillad un paraguas! #ObviedadesAutomatizadas #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores aplicaciones para proteger los mensajes y la conexión de tu smartphone
https://t.co/tGBg04sIaO]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me cansé de cargar con miles de cosas en cada mudanza xDD, VENDO TODO ESTO! https://t.co/RnZt1DKGbY https://t.co/0vuuXRbxXi]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram permitirá crear álbumes de fotos con hasta 10 imágenes
https://t.co/BbFKRTuxdh]]></document>
		<document><![CDATA[Lucio será el próximo personaje de Overwatch que se unirá a Heroes of the Storm https://t.co/9V3RxT0M0c]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡Un uruguayo ganó un millón y medio de dólares en 3 minutos!! https://t.co/J3ehwznJ21]]></document>
		<document><![CDATA[Normas de conducta, etiqueta y decoro https://t.co/RFFUWAfUps]]></document>
		<document><![CDATA[Araujo la rompió pero se quedó cerca del título en Uruguay https://t.co/D33kTHdlh6]]></document>
		<document><![CDATA[Ferreira y Amestoy lideraron el Día 1A en Punta del Este https://t.co/whlrIyBIyb]]></document>
		<document><![CDATA[Chauriye y Malandre avanzaron en el BSOP de Uruguay https://t.co/4zA640zHsX]]></document>
		<document><![CDATA[BitKey: una distro GNU/Linux para usuarios de Bitcoin
https://t.co/MwALqZ36Fp]]></document>
		<document><![CDATA[Hacia tiempo que no ponía foto de mis #DesayunosLigeros https://t.co/FruCRMfNmT]]></document>
		<document><![CDATA[Haykel Vidal, líder absoluto tras el Día 1B https://t.co/QOwSw1kO76]]></document>
		<document><![CDATA[Archivos desktop pueden ejecutar código arbitrario en Linux
https://t.co/e50UYnLUZQ]]></document>
		<document><![CDATA[892.433 dólares: el regalo de cumpleaños de Daniel Weinman https://t.co/CuWy7d8Kyh]]></document>
		<document><![CDATA[El desarrollo de NieR: Automata ha concluido. Ya está en fase gold https://t.co/KemxbPUex2]]></document>
		<document><![CDATA[Llega KDE Slimbook: un portátil con KDE Neon
https://t.co/81I1ikNE5m]]></document>
		<document><![CDATA[Manel Torta lidera el Día 1B de las JPS de febrero https://t.co/NIunlu5uyb]]></document>
		<document><![CDATA[Joer, llueve en Móstoles, pillad un paraguas! #ObviedadesAutomatizadas #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Veo que tengo followers nuevos, así que os recuerdo mi blog: https://t.co/rBEyM3jIEl]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué decir palabras obscenas puede indicar que eres inteligente (y no al revés)
https://t.co/hoJJJ4pNFJ]]></document>
		<document><![CDATA[La versión de Dune de Legendary Pictures ya tiene director
https://t.co/aV64KbED0L]]></document>
		<document><![CDATA[Gmail dejará de soportar versiones antiguas de Chrome en pocos días
https://t.co/I87cXANG2A]]></document>
		<document><![CDATA[Hery Martínez: “El Creador permitió que este gran sueño se hiciera real” https://t.co/ve6e6vIWga]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Sports Superstars: así es como se juega al fútbol en el Reino Champiñón https://t.co/WLX16u5xHb]]></document>
		<document><![CDATA[Horizon Zero Dawn: así se prepara un estudio para crear un nuevo icono de los videojuegos https://t.co/JUBrrxUDze]]></document>
		<document><![CDATA[Un mes nos separa del 1 Millón Garantizado de Poker Style https://t.co/ymu3mHbBrC]]></document>
		<document><![CDATA[No esperaba mucho de Ghost Recon Wildlands, pero tras jugar la beta tengo ganas de más https://t.co/Lio9i247ZK]]></document>
		<document><![CDATA[[EN VIVO] Ya se juega el Día 1A de la BSOP en Uruguay https://t.co/sbwT7X7AjY]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me cansé de cargar con miles de cosas en cada mudanza xDD, VENDO TODO ESTO! https://t.co/RnZt1DKGbY https://t.co/7Ri9Rc15Ei]]></document>
		<document><![CDATA[Paris le ganó la pulseada a Nico Fierro https://t.co/CBSotUUzBi]]></document>
		<document><![CDATA[Ases contra reyes y jotas: un mega cooler hermoso y… ¿el milagro? https://t.co/TK70fiJATp]]></document>
		<document><![CDATA[Mass Effect Andromeda detalla sus bonificaciones de reserva con un nuevo tráiler https://t.co/5gqfPpjhOm]]></document>
		<document><![CDATA[El impresionante PowerFest sigue su marcha https://t.co/A6EjBBPp2M]]></document>
		<document><![CDATA[Mi #FF va para ImMarcosRamirez que me consta que es un tipo estupendo xDD ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Jugamos en directo a Ghost Recon Wildlands a las 18h (las 11h en Ciudad de México) https://t.co/Ls5U6AdFRs]]></document>
		<document><![CDATA[Un sorteo definirá el field del torneo más grande del año https://t.co/sNLeChGD19]]></document>
		<document><![CDATA[El Main Event de las Golden Poker Series garantizará 101.000€ https://t.co/ZCTQgbkTKI]]></document>
		<document><![CDATA[Hidalgo coronó el dominio argentino en Punta del Este https://t.co/CjB3fxVlsg]]></document>
		<document><![CDATA[Hellmuth no siguió su lectura y le costó mucho https://t.co/LfDwn9F1Ym]]></document>
		<document><![CDATA[Coljuegos intenta blindarse contra los incumplimientos https://t.co/y8RK5nETeZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Empiezan los satélites a la tercera Summer Cup! https://t.co/jH0xKFmu8f]]></document>
		<document><![CDATA[Stardew Valley da el salto al formato físico en consolas y PC con su Collector's Edition https://t.co/F73ENzj3JY]]></document>
		<document><![CDATA[Veo que tengo followers nuevos, así que os recuerdo mi blog: https://t.co/rBEyM3jIEl]]></document>
		<document><![CDATA[El Team Pro de PS pierde poso y leyenda con el adiós de Jorgensen y Lodden https://t.co/YiDkRRrkXA]]></document>
		<document><![CDATA[Bonanata, campeón del High Roller en Punta del Este https://t.co/79sW4Tpz68]]></document>
		<document><![CDATA['romemi89' se estrena dominando en febrero https://t.co/MLYfcsP2gb]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo: empieza el Main Event de la BSOP en Uruguay https://t.co/IDlZlfoZPD]]></document>
		<document><![CDATA[Mafia III ofrece nuevos detalles sobre sus tres futuras expansiones de pago https://t.co/t2jPR3w2Ac]]></document>
		<document><![CDATA[Joer, llueve en Móstoles, pillad un paraguas! #ObviedadesAutomatizadas #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Bryan Paris ha visto pasar 10.000.000$ en premios por su cajero online https://t.co/zoPTURLxDr]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y los videojuegos, el fenómeno Final Fantasy VII y más de The Last Guardian. All Your Blog Are Belong To Us (CCCLXXVI) http://zpr.]]></document>
		<document><![CDATA[Rocket League lanzará su propia línea de coches de juguete, ¡y vienen con DLCs! https://t.co/ahYT1jW8WH]]></document>
		<document><![CDATA[Mike Sexton, protagonista de las nominaciones a los American Poker Awards https://t.co/iuDqMEDlLo]]></document>
		<document><![CDATA[Veo que tengo followers nuevos, así que os recuerdo mi blog: https://t.co/rBEyM327fL]]></document>
		<document><![CDATA[Black Canary y su chillido ultrasónico se apuntan a Injustice 2 https://t.co/iScOaYfNnw]]></document>
		<document><![CDATA[El fundador del EPT, John Duthie, nuevo presidente de PartyPoker Live https://t.co/4FjLUaJQ9O]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Sánchez Morito lidera el día 1A https://t.co/pWNrV6nHkf]]></document>
		<document><![CDATA[El norte de Europa se queda sin sus Team Pros más reconocidos https://t.co/cn5R3Gzg6C]]></document>
		<document><![CDATA[6 jugadores en busca de los 892.433$ reservados para el ganador del WPT Borgata Winter Poker Open https://t.co/mvMFjnNRTs]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado al pestañear: Titanfall 2 muestra su frenético modo de 6 contra 6 sólo para pilotos https://t.co/mx1TC1jWYG]]></document>
		<document><![CDATA[pocholo63 gana el SuperSeries 54 20k El Gran Jueves en 888poker y mr.onetime la Doble Corona Online https://t.co/QiwM9FyjU8]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria de davidpokerfi en el SuperJueves 250 de PokerStars https://t.co/gFjMaeZM89]]></document>
		<document><![CDATA[pocholo63 gana el SuperSeries 54 ?20k El Gran Jueves en 888poker y mr.onetime la Doble Corona Online https://t.co/NNigkRgdRm]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Ríos lidera el Día 1A de las JPS de febrero https://t.co/TenRqt5pVH]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung Pay Mini en otros Android, pero no son los pagos móviles que esperas
https://t.co/6zrBMiwiDH]]></document>
		<document><![CDATA[Así es el sistema de combate de Dragon Ball Fusions https://t.co/R8KPp3Yzo7]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo restaurar tu smartphone, iPhone, tablet o iPad sin perder ningún dato
https://t.co/AP62ut1Zhe]]></document>
		<document><![CDATA[For Honor concreta los DLC gratuitos que recibirá y su pase de temporada https://t.co/HSfYeTI5Fj]]></document>
	</documents>
</author>