<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me robaron el teléfono si, en la marcha!! A y a varios colegas periodistas! no hay otra cosa que decir. Malditos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Xherokee1 Cono te llamo y nada no se tu teléfono]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de oír a @hramosallup es que te ríes cuando estas en la pauta y te ríes cuando estas editando! Muy buenos argumentos como siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[@SUMADeportes Aqui os dejo la nota de nuestra Barbara Agelvis, hecha hace un tiempo, pero aun vigente. https://t.co/fv3iZjhF2S]]></document>
		<document><![CDATA[28479 muertes violentas según el OVV.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad para todos la frente en alto es importante y el corazón latiendo fuerte, por nosotros. Es la única forma de salir adelante!]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es así! https://t.co/uEwDBJQd7R]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero ver la realidad desde una pantalla, quiero verla en el lugar de los hechos. Así seguirá mi 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@estefaniatelis Hola estefania Soy periodista de la agencia EFE puedo usar este video a fines de publicarlo?]]></document>
		<document><![CDATA[La delicada situación de los hospitales en Venezuela por deterioro y escasez https://t.co/bUsIt2U0xk #SiMaduroMuereYo]]></document>
		<document><![CDATA[Retuiteo esto solo por el taco! https://t.co/XcLx9cV9cO]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Vicente León: Una inflación Buuuuurrrrrrda de alta, hay buuuuurddddaaa de inflación.]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del plebiscito en Colombia y todos los comentarios la paz se dio igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitamos a Colombia mientras siga retrasando el diálogo!]]></document>
		<document><![CDATA[De como la nueva generación en los #AMAs no se sabe Every breath You Take JAJAJA... #TasViejoChamo #AMAsTNT]]></document>
		<document><![CDATA[El hashtag #NarcoSobrinosCulpable no baja de 3 durante todo el fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[#MePasaQue mañana trabajo temprano y a esta hora sigo tomando]]></document>
		<document><![CDATA[Verga que mal, fue hasta medio pela!! Que bolas que la burla y e; desengaño sean pilares de la consignas de este ti… https://t.co/KGs9Z5lJrU]]></document>
		<document><![CDATA[Yo entiendo esto!!! https://t.co/dKC8ftwlch]]></document>
		<document><![CDATA[Espero por desilusión de los gringos durante gestión de un carajo que habla como el carajito del bullying en el liceo. Les toca]]></document>
		<document><![CDATA[Mas guerra https://t.co/WJToCdvm9I]]></document>
		<document><![CDATA[Que chimbo ver a los gringos como nosotros en algun aspecto]]></document>
		<document><![CDATA[Y las drogas no... https://t.co/fDNGsjbArX]]></document>
		<document><![CDATA[#narcosobrinos lo minimo que puede hacer la plata de PDVSA es bajarles 1 o 2 cadenas perpetuas por buena conducta!]]></document>
		<document><![CDATA[@leopoldolopez Aislado, estrategia para que la MUD patee la mesa?]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello: "Leopoldo estaba en el dentista" es que la cantidad de groserías que me vienen a la mente son incontables.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles hay que pensar en Venezuela después de Maduro!]]></document>
		<document><![CDATA[@licjohalvarez Si, sera una locura! nos cuidamos y mucho! después de lo de la asamblea ya sabrás!]]></document>
		<document><![CDATA[@licjohalvarez No hace falta que seas símbolo, ya te seguimos tenido presente!]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue para la historia @licjohalvarez https://t.co/zHcsw5aK6j]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Maduro dice buenos dias y eso es mentira]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Este comunicado pareciera redactado por zapatero.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Todo lo planteado el viernes va.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos días han sido muy locos! https://t.co/O5Wn0uQJSO]]></document>
		<document><![CDATA[La AN amenaza a Maduro con juicio político y se declara en rebeldía https://t.co/BN4u1ThNMO Caracas, 23 oct (EFE).- (Imágenes:Jackdwin Sáez)]]></document>
		<document><![CDATA[Entrada de grupos violentos a la sesión de la @AsambleaVE sembraron el pánico total en TODOS los periodistas. #SesionAN #AsambleaNacional]]></document>
		<document><![CDATA[@wencg jajajajaja Lo certifico! saludos a Laurita]]></document>
		<document><![CDATA[@wencg Así es el desarrollo! el primer mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo aguados después de el partido mundial sub 17 femenino. Las alegrias de Deyna]]></document>
		<document><![CDATA[por si fuera poco https://t.co/dhkzV8GgNV]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo con esta carajita me hizo llorar https://t.co/y2ULtDgfIF]]></document>
		<document><![CDATA[De las esperas en el CNE y su corta fotografía #agenciaEFE @ CNE https://t.co/wbwI8g78qO]]></document>
		<document><![CDATA[Esa estatua de Chavez en Margarita fue hecha a propósito para que cuando la tumben se ratifique como mártir?]]></document>
		<document><![CDATA[Una por el final de una buena jornada. @ Isla De Margarita Caribe Venezuela https://t.co/xgRHLrNvMY]]></document>
		<document><![CDATA[A la izquierda Javier García director-delegado Agencia EFE Caracas, en el medio Miguel Gutiérrez… https://t.co/vaPnCpyLTe]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía 9 años sin ir a la perla y me fui con la felicidad de haber hecho una de las mejores… https://t.co/fSS8Tqp2TB]]></document>
		<document><![CDATA[Así amanece nuestro ultimo día de la cumbre de países no alineados en Margarita, Porlamar… https://t.co/hau5wJKknF]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las agencias en una misma mesa nos hicieron llegar a las 6:00 AM terminaron cambiando todo… https://t.co/sZmx9cvCSD]]></document>
		<document><![CDATA[En mi tercer día en la cumbre de no alineados tuve la oportunidad de hacer mandatarios de muy… https://t.co/eFHnl3riKr]]></document>
		<document><![CDATA[Estatua de Hugo Chávez inaugurada el día de hoy ante la cumbre de países no alineados @ Isla De… https://t.co/goZGb92PYd]]></document>
		<document><![CDATA[Llegas al hotel en margarita y lo primero que te preguntan es: ¨Les dijeron de los cortes de agua¨ #enmargaritanohayagua]]></document>
		<document><![CDATA[Cobertura para #agenciaefe cumbre del movimiento de países no alineados @ Isla De Margarita… https://t.co/M4rlnsLmVz]]></document>
		<document><![CDATA[Destino Porlamar (Nieva Esparta) puerta 7 Cumbre países no alineados. Venezuela @ Aeropuerto… https://t.co/4rJ3vivCL3]]></document>
		<document><![CDATA[@CalderaJuan aqui el trabajo de EFE para #EntreTodos https://t.co/yES8iTwu3V]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBlancoPz A cuidarse mi pana que la cosa no esta fácil!]]></document>
		<document><![CDATA[Una imagen dice mas que mil personas #1sporelrevocatorio foto: @mrggpic EFE https://t.co/gI56mdUaoI]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a trabar  #1sporelrevocatorio #journalism #mmgvomaduro @ Parque Cristal https://t.co/KIxcMvi96H]]></document>
		<document><![CDATA[@pardodaniel mil éxitos mi pana a la odien por acá]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD Av. Francisco de Miranda, Av. Río de Janeiro, Av. Libertador serán las avenidas que llenara la MUD https://t.co/AqDB1yUEbK]]></document>
		<document><![CDATA[El documental del gobierno días antes de la gran marcha convocada por la oposición. Entiéndase… https://t.co/AMxOiocalJ]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBlancoPz menos mal esta bien brother pega un grito lo que necesites]]></document>
		<document><![CDATA[El Gob repite frases de @ChuoTorrealba porque así la Opo gano el 6D! Risas.... https://t.co/7BKgOVSAwW]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que los cubanos están asesorando mal al Gob apropósito]]></document>
		<document><![CDATA[El maestro Alirio Diaz estaba en Italia donde dio sus mejores clases. Paz a sus restos.]]></document>
		<document><![CDATA[Muere un grande Inocente Carreño paz a sus restos!]]></document>
		<document><![CDATA[A mí nada más me gustaría saber qué opinaría @hramosallup de estas cosas...  https://t.co/1f64HjjtiZ]]></document>
		<document><![CDATA[Eso si es un animal, no como Maduro que ni animal llega! by @Belkismb67]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobernador del estado mirada Henrique Capriles Radonski dice la cantidad de firmas validadas:… https://t.co/Jl0CY7HHnl]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a competir con la foto de @photolarte pero subiré la mía sin importar nada. #Caracas @… https://t.co/QMdTdidUok]]></document>
		<document><![CDATA[@BeautyMariu me dices tu nombre y tu apellido?]]></document>
		<document><![CDATA[@Beautymariu quisiera saber si puedo utilizar tus vídeos soy periodista de la agencia española de noticias EFE]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles "por favor vaya y valide su firma por los que fuimos excluidos" #revocatorioya #capriles https://t.co/bM6v4421kY]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente suspende su rueda de prensa pautada para el día de hoy. Que pasara?]]></document>
		<document><![CDATA[#OEAVenezuelaMuereSOS Los periodistas que fuimos agredidos ayer por otro lado somos agredidos por falta de insumos y comida igual que todos]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado de la MUD acaba con bocas radicales y juego sucio chavista]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaVainaQNoTolero Que me digan que poner en mis redes sociales!]]></document>
		<document><![CDATA[Fabrica de Polar en Maracay hace unos meses. Yo escuchaba mi nombre pero nunca voltee ante esta… https://t.co/I55XFtSYWj]]></document>
		<document><![CDATA[Domingos de @luisvicenteleon Ya no eres el mismo de antes https://t.co/O91rej4pyO]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás la última polar que me tome #cerveza #polar @ Petare https://t.co/rAijpPusep]]></document>
		<document><![CDATA[Empleados en la planta Polar de los cortijos llevan 19 días esperando divisas para la materia… https://t.co/u9TN04OHgu]]></document>
		<document><![CDATA[Una mezcla entre la que me hizo, con la que hizo a la otra, que la que me hizo a mí, que yo… https://t.co/P1ibfCKMmr]]></document>
		<document><![CDATA[Estas bajando a Guatire y te encuentras a estos panas cantando en el bus muy buena voz… https://t.co/grV3CjkKTU]]></document>
		<document><![CDATA[@Xherokee1 coño que me llames cuando puedas 04242038420]]></document>
		<document><![CDATA[Te sigo haciendo publicidad @andreoalberto español desde Perú para Venezuela https://t.co/NVKCPuAftT]]></document>
		<document><![CDATA["Quien dijo que no se puede pasar un buen domingo lluvioso fuera de casa" By @piliescorche @… https://t.co/RT2PB8GlWJ]]></document>
		<document><![CDATA[Caí en lugar común por casualidad y me compre la comunidad de el anillo tenía tiempo buscando… https://t.co/dj6u5rByUM]]></document>
		<document><![CDATA[Los del barrio no son los únicos que recogen agua al llover, esto fue un señor que me encontré… https://t.co/XWLxCXOqnO]]></document>
		<document><![CDATA[A casa llena, en la feria del libro que se celebra en plaza Altamira ex integrantes de la… https://t.co/f8hLQ2igAA]]></document>
		<document><![CDATA[Gobernador un permiso... Foto de:  @mrggpic  #agenciaefe #journalism #capriles @ Urbanizacion… https://t.co/N3mfIB04yh]]></document>
		<document><![CDATA[El gobernador del estado Miranda Henrique Capriles Radonski: "el señor Maduro va a tener que… https://t.co/q6gxE8wnzV]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos firman para revocar del poder al presidente de la republica Nicolas Maduro Moros… https://t.co/eYtvTJn75H]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que hay que hacer. https://t.co/saasUNFXQX]]></document>
		<document><![CDATA[Otro trend ejemplar de este Martes #EresUnParasitoNicolas 11.7K Tweets]]></document>
		<document><![CDATA[Te levantas y esto de segundo lugar en los trends #MaduroEsOscuridad 35.2K Tweets]]></document>
		<document><![CDATA[@CinesUnidos la pagina esta caída]]></document>
		<document><![CDATA[Domingos de @luisvicenteleon El País Vacío  https://t.co/KXwwC9t1RK]]></document>
		<document><![CDATA[Aja sacaron lo peor de nuestra sociedad https://t.co/VNNolKbA8l]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando apareces en los medios luego de ser agredido por chavistas #SeguirTrabajando https://t.co/WIKVNkKCTV]]></document>
		<document><![CDATA[Ah bueno lo de siempre  https://t.co/ZAAqc32swR]]></document>
		<document><![CDATA[El evangelio cambia. https://t.co/qSabi7THVS #PanamaPapers los religiosos siempre en una cosa no?]]></document>
	</documents>
</author>