<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mañana EntreCorcheas conversa con Iván Borcoski @nadiestannormal. Presenta su nueva producción titulada "Tridente". 10 hrs Nuevo Mundo.cl]]></document>
		<document><![CDATA[Que desvergonzado¡¡ https://t.co/GBFuuwYoKo]]></document>
		<document><![CDATA[Malaimagen: La grave acusación de Kast - https://t.co/DKmH4rOzba]]></document>
		<document><![CDATA[Un velero en la botella¡¡ https://t.co/eXkbJBvDwO]]></document>
		<document><![CDATA[@tjholt Lo creía más serio "Señor" Jocelyn-Holt. Me defrauda.]]></document>
		<document><![CDATA[@genesis_ml Por ahí comienza la verdadera reinserción.]]></document>
		<document><![CDATA[Reformalizan a ex alcalde Sabat y  extienden plazo de investigación  https://t.co/j2y98nDRDQ]]></document>
		<document><![CDATA[Relevancia de Bases Ciudadanas(vía @icalchile) https://t.co/rYIFWhu5rv]]></document>
		<document><![CDATA[Guaraní, el pueblo que muere sin sus tierras https://t.co/jCD9dRzFCl vía @Planeta_Futuro]]></document>
		<document><![CDATA[El boicot en redes a Uber por 'frustrar' un paro contra el veto migratorio de Trump https://t.co/axoFqocHEP vía @vernemexico]]></document>
		<document><![CDATA[PDI alerta sobre correo falso: “No abras ni descargues nada desde el link” https://t.co/OG10QDHEHF]]></document>
		<document><![CDATA[NO SE LE QUITA SU MALA INTENCION: Senador Ossandón: “La Presidenta le tiene miedo a las FFAA” https://t.co/4XJ6vzUi8G vía @nacioncl]]></document>
		<document><![CDATA[“El Luchin” ruso  y la historia de su creador https://t.co/aGEKswRUgI]]></document>
		<document><![CDATA[Por Iniciativa Bancada PC: Decreto Ley 701no fue prorrogado y por lo tanto no otorga nuevas bonificaciones a empres… https://t.co/OPgkzXklvP]]></document>
		<document><![CDATA[Despega el "Luchin" ¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[Primera vez en la historia: Diputado comunista presidirá comisión de Defensa de la Cámara Baja https://t.co/gyL6FJZeA0 vía @eldemocratacl]]></document>
		<document><![CDATA[Espero no sea verdad. la guerra fria sigue en pie? https://t.co/tD6xpCoRMc]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Fernández: no se puede descartar intencionalidad ni terrorismo https://t.co/zbLTSKeJcg vía @nacioncl]]></document>
		<document><![CDATA[Video: así opera el avión ruso Ilyushin Il-76 https://t.co/f4vftW1KMj vía @nacioncl]]></document>
		<document><![CDATA[Unos 217 kilómetros de cortafuego ha hecho el MOP entre O’Higgins y La Araucanía https://t.co/baEH92Iaw1 vía @nacioncl]]></document>
		<document><![CDATA[Una vergüenza, en medio de una tragedia aparecen "presidenciables" haciendo campaña¡¡ https://t.co/JArForVpCj]]></document>
		<document><![CDATA[Atención Viña del Mar: no les haría mal copiar la iniciativa. https://t.co/JAIlm3k8Ug]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo pueblo el mapuche. https://t.co/APtAdFjuHu]]></document>
		<document><![CDATA[@gransopi por segunda vez me entero que estábamos en guerra " no declarada " . la derecha la ha hecho costumbre]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar @elfestival #2017SinFestival de Viña del Mar por desastre en Chile - ¡Firma la p... https://t.co/rFnxgj0HEb vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha habla de "tregua", osea, están en guerra. Quedó clarito !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza a llegar el humo a Santiago.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente el mundo nos tiende la mano. Seguimos en deuda con la solidaridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicaciones y desastres https://t.co/hfCugWIAP3]]></document>
		<document><![CDATA[Información para donaciones y campañas solidarias  https://t.co/OxJCJ3kpzi]]></document>
		<document><![CDATA[Concierto solidario de Roberto Bravo a beneficio de afectados por incendio en Santa Olga en Teatro Oriente https://t.co/stavQ5ZxSD]]></document>
		<document><![CDATA[Dos puertos de Florida frenan sus convenios en marcha con Cuba bajo amenaza de represalias financieras https://t.co/oNmjQZgfyU vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Hilbert, experto en redes digitales: “Obama y Trump usaron el Big Data para lavar cerebros” - https://t.co/CwaAzXuyGP]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno confirmó cinco detenidos acusados de provocar incendios https://t.co/82ZCXmkDlA vía @nacioncl]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho éxito¡¡ https://t.co/Y3niOoR3cZ]]></document>
		<document><![CDATA[Llaman a parar terror informativo https://t.co/XnXwtQruk6]]></document>
		<document><![CDATA[Los números del incendio, hasta ahora https://t.co/WRpLKdOW4z]]></document>
		<document><![CDATA[El SIGLO2016 Respuestas ante peor incendio forestal de la historia  https://t.co/bJ7bBD5TX0]]></document>
		<document><![CDATA[¿ cómo sabemos que usted no es un estupido? https://t.co/fij67zuSt4]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las medidas que se están tomando para enfrentar los incendios forestales https://t.co/UrucY9fP9Y vía @gobiernodechile]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el rol de las Fuerzas Armadas en el combate contra los incendios forestales? https://t.co/pcLHiguhzv vía @gobiernodechile]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las medidas con las que se ha buscado fortalecer a CONAF https://t.co/ZoA9dZ3yKK vía @gobiernodechile]]></document>
		<document><![CDATA[@lorquianaprofe @ivanvega2 Pretender que el gobierno es cómplice es una estupidez¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[Intencionalidad en incendios: Bachelet cita a jefes de Inteligencia de policías y FF.AA.   https://t.co/o79O2SUB8W]]></document>
		<document><![CDATA[@br0keniall Gracias hermano]]></document>
		<document><![CDATA[Con tanto humo, se le atrofio el cerebro. https://t.co/il9Ydexs3Y]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile ¿y restringir el desplazamiento de las personas en medio de un incendio?]]></document>
		<document><![CDATA[@alebravoh @difamadores Disculpe... usted es huevona o se hace?]]></document>
		<document><![CDATA[@rcorne ¿no le parece poco atinado su mensaje? Hay personas que lo han perdido todo y usted invitando a comprar. Deshubicado¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que aún quedan "periodistas" de aquellos, los que "inventaban" enfrentamientos. Ud. Infórmese¡¡ NO crea todo… https://t.co/Dvb1iQEkTb]]></document>
		<document><![CDATA[En ningún medio de comunicación aparece ésta noticia. Falso, falso. https://t.co/vBv8UKvr3A]]></document>
		<document><![CDATA[Trump asegura que los métodos de tortura funcionan “totalmente” https://t.co/woMb2Z2w4s vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[SE han reproducido... con el calor parece https://t.co/A4pqmuMPMR]]></document>
		<document><![CDATA[El avión ,el avión¡¡¡ https://t.co/5P15AfrhGT]]></document>
		<document><![CDATA[Patricio Crespo prsdnte de SNA de manera irresponsable señaló en un medio Radial hoy que incendios podrían tener relación con causa mapuche.]]></document>
		<document><![CDATA[Que los culpables de mono cultivo,las forestales, paguen el daño que ha provocado incendios. Tierra seca gracias a pinos y eucaliptos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 @HQGatica @Chile_Vamos_ otra mentira. Ya fue aclarado.]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy raro que en lugar de ir terminándose los incendios, se sumen nuevos focos. Algo huele mal y no es el humo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza a los hermanos de Vichuquen]]></document>
		<document><![CDATA[#ApoyoAborto3Causales https://t.co/ocuSQNzFzt]]></document>
		<document><![CDATA[Solo los que se quedaron en el S XIX no están de acuerdo:  #ApoyoAborto3Causales]]></document>
		<document><![CDATA["dentrese", hay dos de su equipo que han aparecido "disfrasados" de bombero y no se han acercado ni a una estufa. https://t.co/RrDz4Z90wu]]></document>
		<document><![CDATA[#YoApoyoAbortoEnTresCausales]]></document>
		<document><![CDATA[Silencio y apoyos en la UDI tras publicación  https://t.co/WRvedhjA2E]]></document>
		<document><![CDATA[#LeyLongueira Van Rysselberghe admite correos y  precisa que sólo presentó tres indicaciones  https://t.co/J7F29Evwe1]]></document>
		<document><![CDATA[Hospital El Carmen( concesionado), sin aire acondicionado desde su instalación. Enfermos y trabajadores soportan altas temperaturas.]]></document>
		<document><![CDATA[Inti-Illimani comenzó su gira por los 50 años &amp;#8220;La exiliada del sur&amp;#8221; https://t.co/j2x9WcoHIw]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN¡¡¡ https://t.co/28USkdgdU0]]></document>
		<document><![CDATA[Terrenos, cultivos, animales y casas, todo se pierde a causa de incendios que no se logran controlar en varios lugares.]]></document>
		<document><![CDATA[De la UDI al PS: PDI da con lista de políticos que habrían sido financiados por Asipes https://t.co/LFLSLME9Eq vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Ministra Pascual explicó proyecto de ley sobre violencia a las mujeres https://t.co/qakq4f7Nsu vía @nacioncl]]></document>
		<document><![CDATA[Formalizar y juzgar es lo que corresponde https://t.co/mbxzO1Whx8]]></document>
		<document><![CDATA[Las papitas de Edwards https://t.co/X5SRveygXk]]></document>
		<document><![CDATA[Todos por la sombrita en Santaigo...35º la temperatura máxima para hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcoulon ¡ Qué sincronizados !!. Bella imágen.]]></document>
		<document><![CDATA[Espina y el arte de confundir todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana en EntreCorcheas, conversamos con @alexisvenegas y mostramos canciones de "Invicto" su último CD. 10.00 hrs https://t.co/ldICXgpaJS]]></document>
		<document><![CDATA[Horario Guaraní, el cantor del pueblo, silencio su guitarra hoy. Gracias por tanto amor por medio de la música. Vuela alto.]]></document>
		<document><![CDATA[4.8 preliminar, sismo en Atacama.]]></document>
		<document><![CDATA[Estados de Chile y Argentina dan con todo a comunidades mapuches. ¿qué les pasa con nuestros pueblos? https://t.co/ObGdWGgxnz]]></document>
		<document><![CDATA[@javiera_oliv @dankored @eldesconcierto  La Soc. de Fomento Fascista lo lleva en su ADN.]]></document>
		<document><![CDATA[La Historia es nuestra y la hacen los pueblos(Salvador Allende) https://t.co/o1NMgaQ29I]]></document>
		<document><![CDATA[Reos con vacaciones.... sólo en chilito. https://t.co/IWzwIWiKUq]]></document>
		<document><![CDATA[Termine la oración: SOFOFA, Sociedad de Fomento ..........?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo popular y lo pseudopopular en la música https://t.co/qauykw2RLy]]></document>
		<document><![CDATA[Radio Habana Cuba | Cuba: Inaugurarán noveno banco de leche materna: https://t.co/p1IsdFiCun]]></document>
		<document><![CDATA[Radio Habana Cuba | Succión, secreto que garantiza lactancia materna: https://t.co/nX3W8FsACI]]></document>
		<document><![CDATA[Radio Habana Cuba | Programa Educa a tu hijo: un modelo a seguir por otras naciones. https://t.co/3asJSJykXa]]></document>
		<document><![CDATA[Acogerá Cuba simposio internacional sobre violencia de género //www.granma.cu/cuba/2017-01-11/acogera-cuba-simposio-internacional-sobre-viol]]></document>
		<document><![CDATA[El Acento | Más Platón y menos Dora, la exploradora; por Jorge Marirrodriga https://t.co/8eqQhtZEtd vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Era tan ciego el fiseicomiso que ni la Contraloria lo vío. #PiñeraChanta]]></document>
		<document><![CDATA[En patota renuncian militantes del PRO. No los dejan participar en toma de decisiones. Acusan a Directiva Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta preventiva para Antofagasta. Se anuncian fuentes lluvias.]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso cierre en #FDLA2017 https://t.co/byvUGuBj7R]]></document>
		<document><![CDATA[La Tommy Rey y su ritmo en #FDLA2017 https://t.co/osDlwljFKf]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrando su actuación Juanito Ayala en la gran #FDLA2017]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un éxito @LaBandaEnFlor  hoy en #FDLA2017]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana comienza la #FDLA2017 . @villacarino ,@inti_illimani Compañia de Danza en Cruz, Sexto Piso. Foros, gatronomía, libros y más.]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado L Carmona invita a la Fiesta de los Abrazos 2017 https://t.co/oqJwApP4c3]]></document>
		<document><![CDATA[Laguna Verde sector alto de Valparaiso con un incendio descontrolado.. Mucho viento q no ayuda a trabajo de bomberos.]]></document>
	</documents>
</author>