<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Esto se llama división e independencia de poderes, principio básico de la democracia https://t.co/z4q6RdFLH9]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista | “Dejaremos a Trump en evidencia cada vez que mienta” https://t.co/wRqsjgzApi vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual como los secuestradores mandan señales de vida... https://t.co/9AjxFNcLTB]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit Y para su socio Roberto Rincón qué ?]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí en Maracaibo aún no... https://t.co/oD30wtiSHr]]></document>
		<document><![CDATA[@NezAlfonso @estebangerbasi Más fácil es huir que afrontar y enfrentar. Cuando el barco se hunde las primeras en huir son las ratas]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias: Ciberguerra a la venta https://t.co/LOG2d2Txw1]]></document>
		<document><![CDATA[@angellombardi Cadenas ha negado la autoría de ese texto...]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Rosales: "me fui a la cárcel y regreso..." Cuál cárcel si siempre fuiste un prófugo?]]></document>
		<document><![CDATA[Y decir semejante babosada desde la comodidad del auto exilio no es tontera, es cobardía de la peor https://t.co/lIA6EyW3Sh]]></document>
		<document><![CDATA[No fueron los amateurs quienes terminaron con el periodismo (vía @horizontalmx) https://t.co/4xXWrAvd7M]]></document>
		<document><![CDATA[@Zuliano60 Gracias por activar el hashtag, Lorito gobiernero.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Zuliano60 Censura es censura, y no es de inteligentes]]></document>
		<document><![CDATA[#YoQuieroVerElInca Lo que le faltaba a este régimen para parecerse a su tan odiada 4ta república: censura fílmica]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos: "El Inca" debe volver a las salas de cine del país - ¡Firma la petición! https://t.co/mrbrYBsNx5 vía @ChangeorgLatino.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco se recupera la visión... https://t.co/QfKP4RiV4S]]></document>
		<document><![CDATA[#premiostvandes Mejor conductora? Obvio, @nelacamposs]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD Trujillo pide la renuncia de Maduro. Pregunto: y la carta al niño Jesús para cuando la van a dejar?]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé que eso solo ocurría en Venezuela https://t.co/4qcEKw6qaN]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorabadf yo, en esta Venezuela pretérita, también quisiera que firmaras mis libros escritos por ti. Te admiro]]></document>
		<document><![CDATA[Movistar tiene el mayor número de sitios bloqueados en Vzla. https://t.co/Q9Bx4C71Dc]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso Online "Posicionándote" ¡Posiciona tu Marca en Internet! #Posiciona17 https://t.co/eVjDhr8eGF vía @facchinjose]]></document>
		<document><![CDATA[Espacio Público dota de herramientas de protección a periodista https://t.co/Bc1ajpOzYZ vía @diariodlosandes]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela, por el contrario, los promueven con becas a las madres precoces https://t.co/U4xyKaUUXf]]></document>
		<document><![CDATA[“Cobertura periodística se ha convertido en blanco de ataque” https://t.co/mtqnukAR5c vía @diariodlosandes]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco en Valera tienen horario navideño? De ser positivo hasta q hora?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro #LiberenABraulioYA - ¡Firma la petición! https://t.co/NMM7sLQkgH vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Te das cuenta Maduro, es posible... https://t.co/Jfig5xrStz]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo, en especial el voto cubano descontento con el coqueteo de Obama hacia los Castros https://t.co/lSM3lmpwme]]></document>
		<document><![CDATA[Sin desperdicio está foto, no se la pierdan. https://t.co/CQdVOCLN1J]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit te refieres a los narcosobrinos? O ....?]]></document>
		<document><![CDATA[Ay sí, el sacrificado. Casa por cárcel no es cárcel https://t.co/izUOHhsFmI]]></document>
		<document><![CDATA[Este,  sigue hackeado o qué? https://t.co/Rf4pXb3WUZ]]></document>
		<document><![CDATA[De antología... https://t.co/TmqummmSl5]]></document>
		<document><![CDATA[De la cuenta hackeada del diputado W. Dávila https://t.co/FrHp2Du2Nr]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Venezuela ha deportado 13 periodistas en menos de dos meses https://t.co/Fc5f1vou83]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Earle...para lo que quedó https://t.co/G4a9ydAut7]]></document>
		<document><![CDATA[Será cierto? https://t.co/8v40GljCE5]]></document>
		<document><![CDATA[No sé porqué, pero este mensaje de un niños de seis años a su maestra, me recuerda a las amenazas del Colectivo Ale… https://t.co/aFLxspR5F6]]></document>
		<document><![CDATA[Este infeliz, como siempre metiendo la pata.... https://t.co/Xn1stpBjI0]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia: la paz esté contigo...]]></document>
		<document><![CDATA[Espeluznante leer este reporte...en manos de quién estamos? https://t.co/zoUweLkIvS]]></document>
		<document><![CDATA[Esa está mejor que la que me tocó a mí. No se lo pierdan: con un kilo de manteca https://t.co/jVkgp8QXVI]]></document>
		<document><![CDATA[Primero habría que demostrar que se negoció... https://t.co/Oxq6ua1L8S]]></document>
		<document><![CDATA[Niña amamanta a su muñeca al salir del consultorio médico en Valera. No es esto hermoso??? https://t.co/lNQsG8PwTb]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, entonces sí hubo cacerolazo y presidente descorticado? https://t.co/VLfDQCbrkw]]></document>
		<document><![CDATA[Este testimonio no tiene desperdicio https://t.co/HWa7higjjM]]></document>
		<document><![CDATA[Qué horror, esta foto nos da cuenta en manos de quien estamos https://t.co/nSSUP9XnIF]]></document>
		<document><![CDATA[#ServicioPublico con urgencia para mi sobrina Betametasona inyectable betagen, beta duo o diprospan inf 0416-8258371 @RCR750]]></document>
		<document><![CDATA[Vía @espaciopublico: Denunciamos el robo de equipos en las oficinas de @CronicaUno por parte de sujetos armaddos]]></document>
		<document><![CDATA[Nervinson Montilla es el funcionario del #DGCIM a cargo del interrogatorio de @andreina y @perezvalery17 por grabar en El Calvario.]]></document>
		<document><![CDATA[Equipo de abogados acaba de ser desalojado del #DGCIM mientras prestaban apoyo a periodistas @andreina y @perezvalery17]]></document>
		<document><![CDATA[Así están las cosas. Qué tal? https://t.co/41UVlLxz3e]]></document>
		<document><![CDATA[El ecosocialismo en su más justa dimensión https://t.co/jkt1oSkBV8]]></document>
		<document><![CDATA[Extraordinaria, i remitente y elegante respuesta @puzkas https://t.co/nrAJMh6Wmw]]></document>
		<document><![CDATA[Le cobraron caro el bochornoso espectáculo en la frontera del Táchira https://t.co/kwV9wUh7Ve]]></document>
		<document><![CDATA[Águila Cazando mosca!!! https://t.co/fcbQMCAMuk]]></document>
		<document><![CDATA[A velocidad de entre líneas en noticiero Venevisión: presos por extorsión escoltas de diputada Tania Diaz. Otra más para el club]]></document>
		<document><![CDATA[La que otrora fuera la ciudad más peligrosa de Colombia https://t.co/ZBucCRtqk4]]></document>
		<document><![CDATA[De lo más sensato que se ha dicho en las RRSS https://t.co/y9vSdN3KEq]]></document>
		<document><![CDATA[No siempre, eso es un consejo falaz. Ahí tenemos el caso de Cuba.... https://t.co/JGTKjNV7AB]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se le permitió la salida del Sebin a @DarvinsonRojas . Le quitaron el teléfono #informarnoesdelito]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal  @lortegadiaz , el  @MPvenezolano  viola la Constitución al consentir que a  @DarvinsonRojas le quiten su telf #InformarNoEsDelito]]></document>
		<document><![CDATA[El fiscal del @MPvenezolano, Heiker Campione, ordenó retención ilegal del teléfono de @DarvinsonRojas en el Sebin #InformarNoEsUnDelito]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaEspartaQuiereValidar. Apoyemos este hashtag https://t.co/d7PeWelYAR]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora tenemos 200% https://t.co/biRrvyLcQs]]></document>
		<document><![CDATA[Y todos del gobernador Tarek El Aisami https://t.co/sJFczcvR9C]]></document>
		<document><![CDATA[Con el equipo de @espaciopublico en Valera, porque no hay periodismo con hegemonía comunicacional https://t.co/KVQt19ImGL]]></document>
		<document><![CDATA[En Valera, #SeguimosInformando https://t.co/w241DPCpem]]></document>
		<document><![CDATA[Entenderá esto el chavismo? https://t.co/B1PYlyRF3X]]></document>
		<document><![CDATA[Reclusas cumplen promesa y asesinan en retén policial de Trujillo a madre acusada de homicidio intencional en perjuicio de su hijo]]></document>
		<document><![CDATA[Esta foto retrata un crimen de Estado.... https://t.co/7Oi1QxAf8S]]></document>
		<document><![CDATA[Diosdado: tus amenazas dan risa. Alberto Rivera en vivo y en directo en La Entrevista por Venevisión. No y que no?]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el camaleón político más rastrero de toda nuestra historia republicana https://t.co/0oB8lMJnJr]]></document>
		<document><![CDATA[Y de paso en "pijamada" https://t.co/CMws8XrjEO]]></document>
		<document><![CDATA[Así como fue a unas elecciones legislativas y ganó https://t.co/fI3odqRiTB]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes qué Rodríguez?? Estás de psiquiatra. #JorgeDasRiSa]]></document>
		<document><![CDATA[Y así hay mucha enfermera y enfermero en SS de Valera y Trujillo https://t.co/Tsl4x99VQc]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Esto, en muy buena medida, es otro logro tuyo. Dios te bendiga y proteja]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que más bien renunció... https://t.co/JoFUqWLwCj]]></document>
		<document><![CDATA[@diariodlosandes @lalimaralvarado por Dios! Desde cuándo una jubilación hay que hacer pública y es noticia?]]></document>
		<document><![CDATA[Será una severa equivocación o así de dramática está la cosa? https://t.co/ZB4EY3w77W]]></document>
		<document><![CDATA[Seamos serios: ningún alcalde puede cerrar ningún medio, cobrar impuestos sí https://t.co/5tLaO6Mx11]]></document>
		<document><![CDATA[Algo distinto al discurso oficial? Algo que no se haya dicho? El periodismo no es el megáfono del poder... https://t.co/RBG52CaX19]]></document>
		<document><![CDATA[Bien sabe que ya se va... https://t.co/WxRbys2ys9]]></document>
		<document><![CDATA[Los primeros nombres venezolanos de los Panamápapers, además de Cruz Weffer y el edecán de Chávez, claro.. https://t.co/uB39lfPqmp]]></document>
		<document><![CDATA[Madre del divino amor, Dios nos agarre confesados https://t.co/ckx7rf05Lt]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía confirma que son dos los detenidos por arrollamiento de funcionarios en - Noticias Nacionales - Embrollo https://t.co/q2pb9RdR8m]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuál es el problema? Dos pájaros de un solo tiro https://t.co/wi86CapZU9]]></document>
		<document><![CDATA[A esta y a la enfermera que vio a Chávez caminando las contrató la misma agencia de publicidad https://t.co/traWOyB2lS]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor chiste del día... https://t.co/DfoFL9YHDa]]></document>
		<document><![CDATA[No y que no tomabas, pistolita... https://t.co/sQ0fxr1znz]]></document>
		<document><![CDATA[Dedicado al diputado PSUV @HectoRodriguez y sus secuaces.... https://t.co/7YG3MJ8QkU]]></document>
		<document><![CDATA[.@ChuoTorrealba en #Periscope: La Fuerza Es La Unión, martes 1ro de Marzo 2016 https://t.co/LDSVh3eNxP]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio microbio, The Revenat!!,Di Caprio y González Iñarritu]]></document>
		<document><![CDATA[#UnOscarParaLeo , bien vale la espera y la actuación]]></document>
		<document><![CDATA[Cual políticos de cualquier monta... https://t.co/mpjaisTlIL]]></document>
		<document><![CDATA[Resultaron más ciudadanos los indígenas de Bolivia que nosotros los venezolanos...]]></document>
		<document><![CDATA[Este no fue que dijo no dejarían ganar a la oposición y que ni se instalaría la nueva Asamblea Nacional? https://t.co/FbwZgFtJEj]]></document>
		<document><![CDATA[Qué carro tiene 100 litros de capacidad para gasolina @NicolasMaduro? Ahora dizque 10 es redondeo de 20!!! Este ni carro tiene]]></document>
	</documents>
</author>