<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nada tan ridículo como el periodismo español (politizado hasta las trancas y sin un Pujolgate en su CV) dando lecciones a la prensa de EEUU.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá tomará el cine español como maestros a los grandes narradores: Wilder, Cukor, Capra, Spielberg, Scorsese, All… https://t.co/DxZkUMnLzP]]></document>
		<document><![CDATA[Pasé la crisis trabajando en el Sudeste Asiático. El cine americano copaba las carteleras. De nuestro flamante cine… https://t.co/JWkOYoa3pn]]></document>
		<document><![CDATA[Y voy más lejos. El cine español se desaprovecha por completo como contenedor del "soft-power" español, es decir, c… https://t.co/wIx9aBGe3S]]></document>
		<document><![CDATA[El cine español no es una industria comercial enfocada al público hispanohablante: 45M españoles y 600M latinoameri… https://t.co/vWdC1JS6io]]></document>
		<document><![CDATA[En Estados Unidos el cine es cultura entretenida. En España el cine es política extremadamente aburrida. https://t.co/JPZTAwQ3Ap]]></document>
		<document><![CDATA[Lo repito sin parar: Estados Unidos y España son dos planetas diferentes. Al intentar encajar a EEUU en nuestro gue… https://t.co/ggRlYdjZPr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Recordáis lo que nos reíamos de Farage y de Trump? A ver si Marine Le Pen va a ser la que ría mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Tachar al EEUU antitrumpista de podemita es guerracivilismo. La civilización occidental es la rotación democrática… https://t.co/TRB6xyXdKX]]></document>
		<document><![CDATA[Los Oscar premian la calidad comercial. No desprecian al público. Los politizados y subvencionados Autopremios Goya… https://t.co/iqllDrplSs]]></document>
		<document><![CDATA[El peligro No.1 de Trump: muchas de sus denuncias son válidas. Sus "soluciones" son violentas, conflictivas, parano… https://t.co/yWq3z8HByQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ninguna correlación entre los Goyas y la asistencia a la película. El público español pasa olímpicamente del cine e… https://t.co/c9Jimp3TrM]]></document>
		<document><![CDATA[.@GINER @vdelaserna Por no hablar del simplismo posmoderno de versionar el pasado. En la era audiovisual, una image… https://t.co/xDfbcz1urh]]></document>
		<document><![CDATA[.@martinidemar Es lo último que leí y colgué anoche. Da pánico. La violencia mundial parece una profecía que tienen intención de cumplir.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando podáis, explicadme por qué en la radio dicen "shenófobo" (oído ahora @La_Ser).]]></document>
		<document><![CDATA[Ser trumpista español ya es bastante excéntrico. No nos lo vendáis a los demás españoles. No hagáis proselitismo. https://t.co/hxO6AYpDgV]]></document>
		<document><![CDATA[Y un coñazo tremendo. Aburren a las ovejas. https://t.co/tqFCMmxGnC]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, la recién creada @LaCasaBlanca está muda. En cambio @realDonaldTrump @POTUS y @WhiteHouse tuitean a mansalva. ¿Vacile de cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer una de sus obsesiones es quitar en los contestadores telefónicos de las empresas la opción "Press 2 for… https://t.co/TSnC0XmsRQ]]></document>
		<document><![CDATA[De facto, sí. https://t.co/0Pbbvb1GMw. Pero podemos preguntarle a Trump cuál es la lengua oficial de EEUU, jaja. Sa… https://t.co/QpIyo945ss]]></document>
		<document><![CDATA[El inglés es el idioma oficial de EEUU, ex-colonia británica. Pero en pocos años el español ha desbancado al francé… https://t.co/Kaox37FTVF]]></document>
		<document><![CDATA[Amén. Menos RAE y más hablar idiomas. Todos los posibles. https://t.co/QhJmy570fs]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que estamos, repartiendo diplomas de buen español en EEUU? Somos el país europeo que peor habla inglés. He vivido… https://t.co/wUiUuhKGcn]]></document>
		<document><![CDATA[En EEUU hay más hispanohablantes (50-60 millones) que en España. ¿Pasear 2 días por Nueva York y quejarse del acent… https://t.co/nbgLA9Ukky]]></document>
		<document><![CDATA[En el colegio Saint Patrick's de Washington DC donde estudié primaria, el segundo idioma que se estudiaba era franc… https://t.co/PMu5BTaV6a]]></document>
		<document><![CDATA[.@golorico @InesArrimadas El subconsciente español tiende a considerar la justicia un elemento molesto y, en última instancia, sorteable.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con esto de "Si solo se aplica la Justicia", porque no se ha aplicado en décadas. @InesArrimadas  https://t.co/IFnBKc0Ofw]]></document>
		<document><![CDATA[El prusés, entre el esperpento y el delito @JCacho_Conlupa @voz_populi  https://t.co/mQjrzwGpkx]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a @CharoIzquierdo por haber sustituido al frente de @MBFWMadrid a Cuca Solana, que llevaba ¡31 años! al… https://t.co/g9DfCXWx3p]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que saber esperar al macarra gilipollas con 10.000 seguidores que lo merezca 😜 https://t.co/QruaNm5bfi]]></document>
		<document><![CDATA[Este paleto gilipollas del culo no debe saber que las instituciones de EEUU y los medios estadounidenses no apoyan… https://t.co/Jfxprp12tF]]></document>
		<document><![CDATA[Les dejo con esta gran canción de James Taylor: "Mexico" https://t.co/T4f5YfDwZs]]></document>
		<document><![CDATA[Y se lo estamos financiando desde hace décadas. EEUU no financia -con dinero de los contribuyentes- nacionalismos n… https://t.co/bcK7aVdxqS]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Baron dice en @La_Ser que el español es el segundo idioma en Estados Unidos y, en algunos estados, el primero. (Imposible frenarlo 😉)]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Baron, director del "Washington Post" asegura en @La_SER, en un buen español, que los periódicos en papel van a desaparecer sin duda.]]></document>
		<document><![CDATA[.@SomosLosGarcia @ldpsincomplejos China y Rusia son comunistas capitalistas ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Es indudable que los países capitalistas generan más contaminación. https://t.co/cnGJ29Alae]]></document>
		<document><![CDATA[No todos. Tengo una amiga estadounidense que huyó de Kentucky a Madrid cuando salió elegido Reagan. Y aquí sigue, p… https://t.co/QlGxGASXPk]]></document>
		<document><![CDATA[.@pep_santxes El argumento de Manuel Llamas es ese: los países capitalistas ricos y desarrollados tienen mejor actitud medioambiental.]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Llamas asegura en @ldpsincomplejos @esradio que son los países capitalistas como Suiza los más respetuosos con el medioambiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Siete días con Trump en la Casa Blanca. Lean este hilo de @DoriToribio https://t.co/w84zOmTD09]]></document>
		<document><![CDATA[Albert Rivera gana las primarias de Ciudadanos con un 87,3% de los votos @voz_populi  https://t.co/fmqhOwpwEY]]></document>
		<document><![CDATA[Gran puntualización https://t.co/takeROAr7v]]></document>
		<document><![CDATA[.@AnibalLima Cierto. Escribe "bravucón" con dos "b" y ahí se ha quedado ;) El estilo es políticamente incorrecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Torres Mora, antiguo gurú de #Zapatero, establecerá la guía política del nuevo PSOE https://t.co/jnQZT9FGpO … @FedericoCastano @voz_populi]]></document>
		<document><![CDATA[Colau aprueba el plan para prohibir los hoteles en el centro de Barcelona
https://t.co/IVYsq2rf5g @voz_populi]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado, que puede haber envejecido mal. Incluso peor que yo, jaja. Un abrazo fuerte, Alfredo https://t.co/JPgB7h4E4z]]></document>
		<document><![CDATA[.@lfredojramos Y sin prejuicios. Leyó mi novela transgresora sobre el Madrid de los 80 y compró no sé cuántos ejemplares. Sigo atónita hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[.@lfredojramos @voz_populi Ojalá fuera solamente el triunfo de la zafiedad ;)]]></document>
		<document><![CDATA[.@FulgencioBarrad González, que tampoco hablaba una puñetera palabra de inglés, se apuntó en política exterior la labor de Calvo-Sotelo.]]></document>
		<document><![CDATA[.@lfredojramos Aznar era un presidente de una democracia occidental. Apenas salió al mundo, España reaccionó como un país bananero de quinta]]></document>
		<document><![CDATA[En España el carácter individual tiende a verse "ridículo y pretencioso". Pero todo dios se apunta cobardemente a l… https://t.co/6Hk4wWUDWZ]]></document>
		<document><![CDATA[.@lfredojramos Independientemente de que Aznar tuviera razón o no, la campaña mediática española fue tan irrespetuosa como paleta.]]></document>
		<document><![CDATA[.@lfredojramos Igual que España se ríe del que habla inglés,, España desprecia a sus políticos cuando salen al mundo --&gt; Paletada cósmica.]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU se resistió a intervenir en la Segunda Guerra Mundial. Fue Churchill quien les engatusó con su "hermandad angl… https://t.co/6NsQMICP4P]]></document>
		<document><![CDATA[.@ansachelo Gran parte de la fuerza de la comunidad angloparlante parte de Churchill y su "History of the English-Speaking Peoples".]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos está en guerra con el mundo. https://t.co/AJFTP0miWC]]></document>
		<document><![CDATA[Churchill posicionó a UK como país hermano de EEUU, ex-colonia británica. Creó un lazo que dura hasta hoy. Nadie ha… https://t.co/Rh6YSXhesm]]></document>
		<document><![CDATA[Es el subconsciente franquista y pueblerino de no intervenir en el devenir mundial. Aznar salió al escenario mundia… https://t.co/9Odf1EB5Wc]]></document>
		<document><![CDATA[.@AnibalLima El hecho de que ya existan muros, vallas o verjas en el mundo es lo de menos. Sería un gesto simbólico con relevancia mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Lvadler 1/ Para posicionarse contra la agresividad xenófoba de Trump. 2/ Para fortalecer los lazos de la comunidad hispanohablante.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Lvadler @MiguelGTormo Hay países con carácter y países sin carácter. España en el mapa político mundial es un país sin carácter.]]></document>
		<document><![CDATA[.@MiguelGTormo Me refiero a proclamarse oficialmente a favor de México en el contencioso del muro. E incluso invitar a Peña Nieto a España.]]></document>
		<document><![CDATA[Desaprovechamos el español 1/ Como idioma para un cine comercial (600M hispanohablantes mercado América Latina) 2/… https://t.co/331eYqsBZv]]></document>
		<document><![CDATA[.@jaimeberenguer Sería un gran tanto para el gobierno de Rajoy mostrar aplomo político en este momento de desconcierto mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias! Pero cuidado con eso de "la caída de las grandes democracias"... Saludos https://t.co/jd51xO93ZM]]></document>
		<document><![CDATA[Ruptura total: Iglesias y Errejón no se reunirán más hasta "el duelo de Vistalegre" https://t.co/G7pKGkuR7e @SegundoSanz @voz_populi]]></document>
		<document><![CDATA[El partido entero y sus líderes. Han permitido gobernar al PP sin formar parte del gobierno. Caso inaudito de recha… https://t.co/jqYY0CcnAl]]></document>
		<document><![CDATA[.@L_Riestra @jcbermejort La estrategia política de Ciudadanos antepone siempre el bien del país al provecho propio. Caso único. Y admirable.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que a los políticos de Ciudadanos les importa España hasta tal punto que han hecho sacrificios notables (perso… https://t.co/v0eW83Hc1U]]></document>
		<document><![CDATA[Y la bronca de los fachas y los rojos nos impide mirar alrededor para recordar que existe un mundo que escribe la h… https://t.co/91OXlj4Oll]]></document>
		<document><![CDATA[Es sencillo: No es justicia. Es política española. https://t.co/J8Ql5OzwRH]]></document>
		<document><![CDATA[.@CondeDeGondomar ...deporte, amistad e incluso amor. En España pasas la vida entera haciendo guerracivilismo y de espaldas al mundo. (2)]]></document>
		<document><![CDATA[.@CondeDeGondomar En España debes estar politizado (y catalogado como facha o rojo) en todos los ámbitos: justicia, educación, cultura...(1)]]></document>
		<document><![CDATA[No. Para estar en un tribunal español conviene estar politizado. En España la independencia judicial se considera u… https://t.co/xxIPevEN4D]]></document>
		<document><![CDATA[.@munny_b Basta imaginar casos como 11M, Pujol o EREs en un tribunal como el Supremo de EEUU. Una película con un final muy distinto.]]></document>
		<document><![CDATA[.@esmultivac Cierto. En la cúspide de una carrera judicial, blindados y ya libres de la cadena de favores, se escoran a la izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[La vacante de Souter la ocupa hoy Sonia Sotomayor (hispana nacida en el Bronx y 3ª mujer en la historia del Supremo). Nombrada por Obama.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay casos de jueces del Supremo que no bailan el agua al presidente que les nombra. Como Souter, nombrado por Bush… https://t.co/KSzDLbFE73]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido entre la separación de poderes en Estados Unidos y la separación de poderes en España es pura co… https://t.co/8vTdmDID9j]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto. Las decisiones del Supremo de EEUU son un mundo aparte. Y se respetan sin que nadie las revoque. Por erróne… https://t.co/2LyDtLkVgT]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es equilibrio democrático. Una democracia sana es la equilibrada. Estaría politizado si solo hubiera jueces de… https://t.co/Ab9nhqbruP]]></document>
		<document><![CDATA[.@pfbarbadillo @anxbltr Y no hay en EEUU otro tribunal superior al Supremo (!) que revoque sus sentencias, como la de 2011 de Bildu.]]></document>
		<document><![CDATA[.@anxbltr No cambian los jueces con los presidentes. Tienen que morirse. Y en EEUU no hubo en 1985 una ley para aupar amiguetes a jueces.]]></document>
		<document><![CDATA[Los jueces del Supremo de EEUU (donde no hay un TC politizado) los propone el presidente y los aprueba el Congreso.… https://t.co/Y1RFO9n4dO]]></document>
		<document><![CDATA[.@esmultivac Una menos, entonces. Pero habrá que agradecer a @MayorReisman la buena intención.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando a alguna mujer desesperadamente (en el gobierno de Trump). https://t.co/5FPshIlnQY]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso España está sumida en un limbo mientras el mundo toma las grandes decisiones sin ella. La bronca fachas/roj… https://t.co/q8QgHbKGyc]]></document>
		<document><![CDATA[.@garambito Los trumpistas hacen lo que tanto critican: manipular el triunfo de Trump para adaptarlo a la España de fachas y rojos.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Ponetitas @AngelaMartialay @voz_populi Pena no es la palabra. Es una tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Los políticos y los jueces deben estar a kilómetros de distancia. No deberían quedar ni a tomar un café. https://t.co/vUmCmxUDla]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos que me insultan a mí por haber vivido en EEUU y por hablar inglés, perdonan benevolentemente a Trump su… https://t.co/Kv88X01j36]]></document>
		<document><![CDATA[.@rryanguas Cuidado! España acosa a su propio idioma: español que hablan 500M. En USA el español es el idioma de la mayor minoría inmigrante]]></document>
		<document><![CDATA[La politización de la justicia española: el rayo que no cesa. Los jueces colegas. Y los Pujol en la calle https://t.co/SvRl3pjITn]]></document>
		<document><![CDATA[.@SanzIrles La película "Truth" cuenta cómo el programa "60 Minutes" de Dan Rather vendió una mentira flagrante sobre Bush sin comprobarla.]]></document>
		<document><![CDATA[.@SanzIrles Periodismo doctrinario que no informa ni analiza con varios puntos de vista, sino que vende una manipulación ideológica.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump tiene la intención de acabar con el bilingüismo inglés/español en Estados Unidos. Y se pitorrea del inglés ha… https://t.co/otupxHgqaA]]></document>
		<document><![CDATA[Pelicula "Truth". Crítica del periodismo que encaja la noticia a la fuerza en un contenedor político  preestablecido https://t.co/M6uQInyO4q]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay algo ridículo en esta vida es el anticapitalismo feroz de ese Pablo Iglesias adicto al iPhone6 y a las serie… https://t.co/tcRaz2GEto]]></document>
		<document><![CDATA[Talese es un gurú desprestigiado. El periodismo actual maneja contenedores ideológicos previos donde incrusta las "… https://t.co/N4Wi5j5dYQ]]></document>
	</documents>
</author>