<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@CarlosECA @israelzipper El que habla tonteras todo el tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie @CarlosECA El ejercito provoco en mas de una oportunidad a las comunidades; entrando a ellas y disparando rafagas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tres israelíes expulsados del Parque Torres del Paine en Chile https://t.co/YbSOIzludG vía @T13]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosECA @israelzipper El lavado de imagen corporativa, y búsqueda de la impunidad no son cosas buenas, son malas, La verdad por delante]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 Queda claro; que es cosa de empresarios, relaciones publicas, el olvido necesario para impunidad, mantener privilegios de pocos]]></document>
		<document><![CDATA[@israelzipper Le recuerdo que Levantemos Chile, no es apolítico, sino que se identifican con la centro derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett La decencia la dejo en conjunto con las ideas, el borracho era el almirante merino; usted no vale la pena]]></document>
		<document><![CDATA[@patricionavia Me parece que ya ha salido del closet de la ultraderecha, hacer dedo a la marina siguiendo el conducto regular que tiene malo]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett Es la organización que derroto al fascismo en 1945 y vela por el cumplimiento de tratados, que FFAA violan]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett Le insisto valide sus afirmaciones en un tribunal, donde responda por sus actos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sewecalet @tere_marinovic Le recuerdo que militantes UDI-RN son los procesados por cohecho, negociación incompatible y evación impuestos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ochapas Basta ver una estadistica simple, de los casos de connotación publica y como afectan su percepción ciudadana; lo demas es fantacia]]></document>
		<document><![CDATA[@israelzipper Don Ricardo, si lo torturan, o maltratan debemos hacer algo.]]></document>
		<document><![CDATA[@sewecalet @tere_marinovic Hasta ahora no se ha probado nada; solo la codicia sin limite de las forestales, por tener mas terrenos]]></document>
		<document><![CDATA[@tere_marinovic Te puedo recordar que el holocauto judio se inicio con falsos rumores NAZIS, estan usando lo mismo para exterminar mapuches]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Indignación por operativo de carabineros para detener vendedora ambulante y su hija en Iquique https://t.co/FojwumV9aX @carabineros]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @ahenriquezsepu1 El insolente, prepotente y matón es usted, basta leer sus twitts llenos de insultos, amenazas y mentiras]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @Wilsonparachute La mitad del gabinete de Piñera esta procesado, ignorar esto es negar la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett Finalmente, organizaciones mapuches, presentaran ante la ONU un requerimiento por los incidentes con las FFAA]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett El gobernador de Malleco, tuvo una reunión con los lonkos de las comunidades afectadas y se llego al acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarinaEG Que mal comentario; que nos ayuden por que la derecha desmantelo Conaf y no dio dinero a bomberos nos hace mas latinoamericanos]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarinaEG @mbachelet @WSJ Es la misma economista que afirmo que Fidel castro fabricaba virus para grupos islamicos]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @ahenriquezsepu1 Un flaite de derecha que no puede responder sin insultos y mentiras, un digno representante]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @Wilsonparachute Inusitada respuesta para explicar el robo sistemático de la derecha y su corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @YouTube Pues presente pruebas de eso o permita llevarle a un juicio por difamación, ni se escude]]></document>
		<document><![CDATA[@ochapas No es necesario las FFAA se desprestigian solas día a dia]]></document>
		<document><![CDATA[@cherrerafe @biobio Tiene pruebas, o esta llamando al genocidio, es Irresponsable afirmar algo así.]]></document>
		<document><![CDATA[@cherrerafe Que opina del diputado Rosauro Martínez]]></document>
		<document><![CDATA[@Eldesoto Pues la novela de ficción se está transformando en novela de horror, se va a pedir observadores ONU en comunidades mapuche.]]></document>
		<document><![CDATA[@GM_Dus2016 Le advierto que hacer apología del genocidio es un delito, tipificado.]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardo65365509 Donde esta esa información?]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie @HLuisBassalett La información resulto ser parcial; un descriterio del teniente a cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @vimapoma08 @AXELKAISER En Chile, han sido asesinados mas Chilenos por las FFAA que por fuerzas extrangeras, unos salvages]]></document>
		<document><![CDATA[Almirante (r) Jorge Arancibia es citado a declarar como imputado por difusión falsa sobre incendios https://t.co/VckVLXvRZN]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian Un carabinero fue detenido tras dispararle a un civil en confuso incidente en La Araucanía https://t.co/2KI5YDmNoD]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @YouTube El unico fanatico de los fusiles es usted]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @Wilsonparachute El unico drogadicto es usted]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @CARLOURREA Tambien, se demostro que es falso, estas desafiando a tu comandante q lo desmintio]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Pasamos de un teniente sin cabeza a crímenes de lesa humanidad...]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Estas descalificando, verguenza para Bomberos, que jamas lo haria]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA El ejercito no es para emergencias ambientales, necesitamos algo +]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA No es necesario, lo hacen solos, y sin consejos tambien]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Es impresentable hablar de terrorismo cuando son las FFAA culpable]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @CARLOURREA Han sido ignorantes, imprudentes, prepotentes y arrogantes. Una muy mala mezcla]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Disparando rafagas en las comunidades, por que no lo hacen en Stgo]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA El ejercito es desde hace años una institución muy detestada]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Por que dices cosas falsas, en tu fanatismo olvidaste la lógica.]]></document>
		<document><![CDATA[@elenacastillosa El señor la castigue, haga justicia para mi, le separe de su lado y le deje en tinieblas, a sabiendas olvido su mandamiento]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @CARLOURREA Pues están difundiendo información falsa y tendenciosa para provocar conflicto]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Estimado esta avergonzando Bomberos, debe disculparse de su error]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Las FFAA están abusando de excepción constitucional, eso es claro]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Se hablo con el gobernador, no hay garantías constitucionales]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Estimado; yo tengo un terreno en comunidad y pago por el camino...]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @ArutaSebastian @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Los caminos servidumbre claro, los acceso no lo son...Eso es claro]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Oye Puedo organizar una demostraciòn en tu living, con metralletas]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Si vas a disparar rafagas en mi casa, es lo minimo. Q crees?]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Pues entraron a un terreno privado entonces, me das la razon]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA El camino de la primera rafaga, no es servidumbre es acceso]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Le entregaron, casquillos, vídeos al Gobernador.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Caminos privados, no servidumbres, por eso pedir permiso...]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Los caminos dentro de las comunidad (Conducen a ellas no pasos)]]></document>
		<document><![CDATA[@Andrea_g_j @ejopia @RNchile Espero que se le acuse ante la justicia y se le demande por los daños ocasionados, gente así no tiene cabida.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andrea_g_j @ejopia @RNchile Tu padre deberia disculparse por el daño causado en post de sacar ventaja politica miserable, impresentable]]></document>
		<document><![CDATA[@Quillaico FUERON MILITARES QUE DISPARARON DOS RAFAGAS PREVIAS, busque la información completa y córtela con información falsa. lamefusiles]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabloswett @clasoso Vas a culpar a los mapuches, entrenados por el ISIS los Talibanes, y las FARC. Vas a pedir asesinatos masivos..]]></document>
		<document><![CDATA[@Quillaico Usted repite tonteras como las FARC; ISIS; Talibanes, Ninguna prueba, hasta ahora solo han detenido trabajadores de empresas]]></document>
		<document><![CDATA[@elenacastillosa Soy Chileno, aquí no hubo justicia, los crímenes quedaron impunes, la maldad quedo en la sociedad. Los culpables libres.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Acusaciones probadas de ráfagas de FFAA contra comunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarCa10585860 Que mal nacido eres, maldito eres, nada justifica violencia contra niños Espero que tu maldad te alcance y no dañe a otros]]></document>
		<document><![CDATA[@noe_bastias Como trabajador social, conocí de esta historia y sus detalles, Tiene todo el apoyo que se pueda. Fuerza en su búsqueda.]]></document>
		<document><![CDATA[@Quillaico @AXELKAISER de las Farc? Estimado; la doctrina de seguridad nacional se quedo en los 60s; Son empleados de las forestales]]></document>
		<document><![CDATA[@jtgazmuri Me he tomado la libertad de compartir tu twitts del censo, para demostrar como se busca evitar hacer políticas sociales serias]]></document>
		<document><![CDATA[@jtgazmuri @carreragonzalo Seguir robando los fondos a favor de empresarios es la política de tu partido. No te parece un poco codicioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@carreragonzalo @jtgazmuri prefiero un poco de bienestar general que tener que darle mi dinero a un empresario que se.lo queda todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@marioacrt @jtgazmuri Esa es su opinión técnica y profesional]]></document>
		<document><![CDATA[@Regia_Pam @FiscaliadeChile Tu deberías ser imputada, has divulgado una serie de falsedades. Aprovecha y delata a tus jefes UDI]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeTarud @cleovar Diputado debería renunciar a la NM y ser candidato de la UDI, parecen más cercanos a sus últimos comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@cleovar Intenta confundir, el aborto no es matar un niño, es salvar la vida de una mujer, se realiza mucho antes de que exista un niño.]]></document>
		<document><![CDATA[@elenacastillosa Que falta de empatia, aun busco al cobarde que me quebró la cabeza con una pistola a los 2 años de edad.]]></document>
		<document><![CDATA[@latalquina @JUANMORALISTA @tataos @ahenriquezsepu1 @min_interior Se disuelve el ejército, ests absolutamente demás]]></document>
		<document><![CDATA[@tataos @ahenriquezsepu1 @min_interior Van a seguir matando chilenos para robarles, no le pareció suficiente con lo crimenes pasados.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahenriquezsepu1 @HLuisBassalett @min_interior Y que sin los militares que disparan a civiles mapuches]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @Wilsonparachute Hasta que se descubrió que no habían ofertas. Una ciber FISA paso de moda por codicia de empresas.]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @corresponsal_ch Pues es incongruente apoyar delitos y crimenes y mesclar con instituciones. Tu mescla solo busca impunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@HLuisBassalett @YouTube Es codicia de 12 familias las que no tienen pobres y el arribismo de un pequeño grupo de aduladores fanáticos UDI]]></document>
		<document><![CDATA[@eaglet42 @AXELKAISER @Claunubed Y el otro oficial que dispara un par de ráfagas previamente, para provocar... ¿Que es para usted?]]></document>
		<document><![CDATA[@mcristina_lira @AXELKAISER Por que son varios incidentes donde militares hicieron lo mismo. Cabezas calientes crearán un desastre.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 @AXELKAISER @ObservatorioDmc Se llama lógica y prudencia, Ya hay varios incidentes provocados por militares]]></document>
		<document><![CDATA[@Quillaico @AXELKAISER Los Mapuches no respondieron a otros incidentes donde militares dispararon, Ejército no tiene nada que hacer alla]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaYang1989 @carmen_lazo @AXELKAISER Eso no sólo es FALSO, policía es incapaz de hacer algo apegado a método científico o legal,.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElArlequin1 @carmen_lazo @ebeckerm @AXELKAISER El ejército ya había disparado, incidente es posterior a otros dos donde ocurrió lo opuesto]]></document>
		<document><![CDATA[@carmen_lazo @AXELKAISER Es el ultimo recurso, no una licencia para matar impunemente, sin ley]]></document>
		<document><![CDATA[@AXELKAISER Existe un ejército que ha matado más chilenos que el nuestro. Hay denuncias previas por ráfagas de métralla a comunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eldesoto No es cierto, es respuesta a una acción del ejército al entrar disparando ráfagas de métralla en una comunidad, provocar incidente]]></document>
		<document><![CDATA[@fedoraletelier @El_Exorcista_  Fue en respuesta a una entrada a otra comunidad donde dispararon  ráfagas de métralla. Cual es la idea]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniocordero No es necesario organizar una campaña  día a día comenten abusos, robos y ocultan crimenes. Vasta con divulgar la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@ArutaSebastian @guillermog1956 @PiensaPrensa @Ejercito_Chile @CARLOURREA Ya hay reuniones con el gobernador por el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarinCentinela @ArutaSebastian ¿Terroristas? Me parece que entrar a un pueblo lanzando ráfagas de métralla al cielo es terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie Entraron disparando a Temucuicui, otros militares, cual es la idea, una masacre para quedarse con todas las tierras. Que busca]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian ingreso militares con armamento de guerra a territorio mapuche https://t.co/DgRoreR3Io vía @uchileradio]]></document>
	</documents>
</author>