<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Que sabe Centurion de los planes de los jefes, cuando pertenecía a la tropa, a la mano de obra , la que hacía los… https://t.co/K8W8lMGt0E]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/mlVg3OgUS8 el municipio cobra cuantas ajenas? #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que este pibe habría asesinado a una cucaracha que cruzó su paso y la orden era que a los cuca se las corra… https://t.co/Vn0ty3Idy5]]></document>
		<document><![CDATA[¿La apalearon o le duele una muela? https://t.co/nnS5HhbgTw]]></document>
		<document><![CDATA[La mímica del voto es hacia abajo los cuatro dedos de frente al interlocutor con el pulgar detrás, como introducien… https://t.co/DX0rofx50P]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene razon,,,en eso comparto 100% https://t.co/PYp6P2FZOh]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si va por la calle del medio le quedan cualquiera de las dos veredas,,,cruza y queda bien con ambas...es un wi… https://t.co/VjERn9Tm65]]></document>
		<document><![CDATA[@AM750 (para atencion de la señora Victoria) La UOM es seccional Campana y está en la calle De Dominicis al 800]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/0GidNYvvIW Seba no conoce a Montequiú ni a sus parientes lejanos..Ni sabe que puede vetar. #CampaBA..]]></document>
		<document><![CDATA[Que significa "Concede autorización para continuar" ? cuando abro la noticia publicada. https://t.co/q1vEXhODAw]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginemos la angustia que lo desborda al pobre y desgraciado patron y consolemos su debilidad y acompañemoslo https://t.co/cL0pWHm77g]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/c1xUxqWzoh Estos contribuyentes no creo que estén al día ni saben algunos lo que están votando.#CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[Si ahora resultan peronistas ¿porque se negaron a votarlos cunado lo propusimos? https://t.co/ira2y3GRYo]]></document>
		<document><![CDATA[¿fracasado? https://t.co/7TYc3cJkdr]]></document>
		<document><![CDATA[Muy peligrosa esta señora porque es una juez... https://t.co/oQuLCKlcRN]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo ya saben que todo el gobierno son chorros como nadie https://t.co/P81MCT1TpU]]></document>
		<document><![CDATA[Entró a la politica y al partido de Cambiemos https://t.co/upMUSkm0Ur]]></document>
		<document><![CDATA[Los economistas mas duros al final son unos caramelitos...llorán https://t.co/aWbzQbbIjF]]></document>
		<document><![CDATA[Hezbollah lo hubiera matado en publico y se hubiera responsabilizado como suele pasar con los actos terroristas.No… https://t.co/nHdtpAuWYb]]></document>
		<document><![CDATA[Hacía falta q la ciencia economica se introduzca en anatomía y logremos los "economedicos" como es nuestro ahora pr… https://t.co/9btL8ZFfao]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien no tuvo alguno que le soplara la nuca? https://t.co/uMLeHqtPAM]]></document>
		<document><![CDATA[Tampoco tengámosla tan en cuenta Monica Gutierrez, no tiene peso, solo es una conductora y comprometida con lo peor… https://t.co/rC8lg7SNt7]]></document>
		<document><![CDATA[Macri sabe que solo con represión podrá sostenerse y prepara a los cerebros lisos que pudieran escaparse. https://t.co/ALKE88WQFt]]></document>
		<document><![CDATA[@GLorenzino nos queda a los del FPV el temor del bossismo,romerismo o pichetismo que no atequen estos virus, a los que aun queremos mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Sabíamos que la frase no era precisamente de  @FdezCharly hace rato que perdió la objetividad de piso, imprescindib… https://t.co/QJNwMexI1J]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la suerte y nuestro apoyo. Felicito. https://t.co/0x2zo34s4T]]></document>
		<document><![CDATA[Primer trabajo @GLorenzino sería Campana con graves problemas en el agua corriente provista por ABSA, donde el intendente dice no beberla,]]></document>
		<document><![CDATA[menos las originarios....Ellos son culpables hasta que mueran...luego serán incocentes. https://t.co/tc4ungr662]]></document>
		<document><![CDATA[@natashanieb    https://t.co/8nn3Bt1maL le mando este documento para su informacion al respecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@natashanieb "Dictadura del proletariado", no ocurrió en el mundo. Fueron capitalistas aun los autodenominados "socialistas o comunistas"]]></document>
		<document><![CDATA[@Ale_Bodart Es muy facil advertir que la señora Uriburu no gana 8 mil pesos y tiene Ud razon se falta solo el respeto con el insulto.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay burros que no son tan burros otros burros son muy Macri https://t.co/CYORhN0Y1P]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los heroes nacionales ,los chorros son el "mejor equipo" mas bien la banda de Alí Baba. https://t.co/0UYllLNXBE]]></document>
		<document><![CDATA[Nos robaron el AMOR por siempre de los mas pobres. Considero culpables de darnos los derechos negados ahora con el… https://t.co/8oVwq2QiT8]]></document>
		<document><![CDATA[La firma eventualmente trucha ¿a quien daña? Porque solo si evadió al fisco nos interesa.El fisco somos todos. https://t.co/j5tBfpNNAV]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/eDOXMoeuVS totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Buen año desde la politica deseo fervientemente, porque de la economía los pobres, estamos entregados a los ricos que elegimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que fué @CFKArgentina https://t.co/ACU6vGRzTM]]></document>
		<document><![CDATA[Cubrir las deserciones indetenible e inocultables, ya ni presa CFK logran cubrirlos.Seguimos cayendo en caída libre… https://t.co/tgSHpActpH]]></document>
		<document><![CDATA[El Hcd aprobó la restricción vehicular al barrio Santa Brígida para los próximos seis meses Ruta 4.. https://t.co/iKUUlM4vvA]]></document>
		<document><![CDATA[juzgan según su propia condición https://t.co/0IBIpWPRf1]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/lKnHGZef5B no critiquen a otros opositores porque nos confunden.#CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/b1GhNIlVQY los renovadores son de massa y son opositores, pero no tanto del burro,aqui de abela #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[¿No se hicieron las obras hidricas? https://t.co/BhrjP3loDP]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/0oCgd228IG A las minorías hay que erradicarlos. Que se sumen a las mayorías o desaparezcan. Un adelantado en concejal PRO]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/0oCgd228IG El dueño de la casa es amable los malos son sus perros.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/8yAtjpvTlA si se les permite cerrar calles ¿como podemos pedir "No al peaje"? habrá justificaciones extrañas en ambas]]></document>
		<document><![CDATA[Aníbal Fernández @FernandezAnibal  22 dic.
CORRUPCIÓN El socio de Odebrecht en Argentina es Angelo Calcaterra, prim… https://t.co/jQH2E6fk5Y]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca hubiera viajado Macri al sur a la Angostura, es mufa como su ídolo Menem. Lleva las desgracia con él. https://t.co/0ZrO05OzXr]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la mejor imagen del espiritu de Cambiemos.Pájara 12
@Pajara_12 https://t.co/uh3cMEM4s0]]></document>
		<document><![CDATA[Pájara 12
@Pajara_12 para alimentar tu regocijo y profundizar la grieta https://t.co/rOLelJ4CJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Pájara 12
@Pajara_12 Para tu albún histórico con mucho amor https://t.co/a6Lige1xMv]]></document>
		<document><![CDATA[Es un verso que nunca se practica por el libre mercado. https://t.co/BQRsxRANEU]]></document>
		<document><![CDATA[Pájara 12
@Pajara_12 con cariño y deseos de felicidad https://t.co/G5a8yxOptZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo cada vez que investigan los presuntos robos K, aparecen los probados robos Macri. https://t.co/g9ZoUeCKzr]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/KEGXU0zlaQ su anécdota fue lo mejor de toda su producción felicito. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[Será realmente sentido o como fue aquella estatua del burro a Juan Domingo con los gordos burocratas sindicalistas? https://t.co/nh4dCaZGBj]]></document>
		<document><![CDATA[Ocultismo del secuestro...¿? https://t.co/YXFSP30Y32]]></document>
		<document><![CDATA[Lo grave es que fue electo y no fue defraudado el voto, sabíamos que así era el burro y su equipo. https://t.co/1PldhT06Wv]]></document>
		<document><![CDATA[A poco de andar se nos fue Eva y quedó Juan sin timon, No creo que suceda igual a Cris, con la muerte de Nestor. https://t.co/x8WDK3kinc]]></document>
		<document><![CDATA[Masa lo hizo...y será el proximo fantoche https://t.co/bbWsy0FpJf]]></document>
		<document><![CDATA[Se dijo que desaparecieron los finados de varios velatorios y cementerios. https://t.co/PcRvTfSwRY]]></document>
		<document><![CDATA[Masa es la continuidad del burro https://t.co/ACXB7rWyck]]></document>
		<document><![CDATA[No creo que el indice anterior haya sido"trucho"Consentirlo es darle la razon a Clarín que fue el fogonero del supu… https://t.co/QhplbiS1w7]]></document>
		<document><![CDATA[No se manejan los que tienen trayecto robotizado No es necesario, se sabe con tranquilidad cual será el camino y pu… https://t.co/UOupcoleO9]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/DXqUbhhFIf "sobrino de tigre" algo se filtró a contramano, de aquellos genes. Buen nivel literario con contenido politico.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/km1A52rsuJ Personalistas/Antipersonalistas, Alvearistas/Irigoyenistas,Galeritas/Peludos,Alfonsinistas/Balbinistas y seguirán]]></document>
		<document><![CDATA[No dice lo que "no dijo" https://t.co/2uA3raMk1o]]></document>
		<document><![CDATA[De los formadores de precios que son los causantes de la inflación; ¡mutis! https://t.co/DHz8GbUSH3]]></document>
		<document><![CDATA[Es nuestro mejor gaucho....Lo que no puedas evitar, gózalo. https://t.co/DJaH2uB2a3]]></document>
		<document><![CDATA[Lamento que la presidenta chilena fue testigo de semejante bajón argento. https://t.co/1veuRwPKpI]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos argentos pensamos como Diego. https://t.co/O3Tm76S85J]]></document>
		<document><![CDATA[Los argentinos de ley nos repugna las acciones que se cometieron contra la Canciller hermana de Venezuela https://t.co/2k5nASDRHB]]></document>
		<document><![CDATA[Es una brillante y novedosa teoria economica "la preocupación" ...no dice en que consiste...pero lo vemos..lo sufri… https://t.co/vKHwzYN55b]]></document>
		<document><![CDATA[Al gobierno le fue bastante bien....¿no derrama? haaaaaaaa, bueno, a rezar a la iglesia, pero con alegría...!!!!hee… https://t.co/KsdefZ6dWL]]></document>
		<document><![CDATA[@SANTIAGODELMORO las victimas jujeñas, testigos de cargo contra Milagro Sala leían una ayuda memoria en sus pupitres.Operadas Good Acting]]></document>
		<document><![CDATA[Solo controlará la Patri a Fecebook, en twiter podemos mandar a liquidar al burro https://t.co/Q5Mcv8GyIi]]></document>
		<document><![CDATA[Costo politico del gobierno nacional, los gobernadores blandos y los senadores aliados ... https://t.co/0RRI4kthzV]]></document>
		<document><![CDATA["La envidia y la emulación, parientes dicen que son...." del Hombre Mediocre de José Ingenieros https://t.co/ZX7W9c2rC9]]></document>
		<document><![CDATA[También lo hacen los servidores de internet distintos a @CableFibertel https://t.co/x8sbVyzPm3]]></document>
		<document><![CDATA[@elyblog Dificil sería la vida de un profesional cuando solo creé que se puede avanzar con inversión. Casi contradictorio.]]></document>
		<document><![CDATA[P la justicia jujeña Milagros es mujer,indígena,oscura,jefa de oscuros y lo mas grave: hizo tanto,q Gerardo no serí… https://t.co/svU9xYzCiU]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/dRo4F33nQC Ni oficialista ni opositor, extraterrestre."quien conmigo no junta,desparrama"Jesús. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qMc95n7l8f Con presión Abella descubre que ser intendente es algo mas que ponerse para la foto.#CampaBA deberá poner mas .]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qMc95n7l8f ALTERNATIVA: del francés alternative, es la opción existente entre dos o más cosas. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qMc95n7l8f ALTERNATIVA:  del francés alternative, es la opción existente entre dos o más cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/qMc95n7l8f me pregunto si podremos opinar o tan solo recibir lo que "bajan" . #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/QwiVMfE8vP "Trabajador" es un recurso. "Costo" para MM. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/K953FrfnWc "Demasiado Pensamiento Critico es malo" Marcos Peña. La felicidad es confiar y soñar que todo es bueno #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/AGPWJL0Orj Los favores los pagan mas caros lo débiles estructurales. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/iSX0fx7BR8 Fuiste Seba,,,,No sabés ni lo que decís.  Pero es lo que nos dejó Estela. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/KCFjprDR6i Enoja la incapacidad de los voluntarios. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[Pensamiento critico https://t.co/WjKCIKglSA]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos argentos no estamos con el gobierno del burro Macri. Somos PATRIA GRANDE https://t.co/nCOrcAbQ1K]]></document>
		<document><![CDATA[Muy humanos ...¿esto es diversión? https://t.co/lja43ys0Fc]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mas organizados que el PRO/CAMBIEMOS https://t.co/HHQrrVIuKI]]></document>
		<document><![CDATA[Presa por un "cagon" https://t.co/3My4Kmk8i6]]></document>
		<document><![CDATA[No es muy creible Pignanelli ya que fue un transfuga https://t.co/PJawMxCEYb]]></document>
		<document><![CDATA[#CampaBA autoridades de todos los niveles hacen"exposicionismo fatuo"y allí termina la gestión,agradando a la mediocridad. #CampaBA]]></document>
		<document><![CDATA[La pesadilla la vivimos nosotros pero no es sueño es la unica verdad...este es nuestro presidente electo.Un burro m… https://t.co/duSx2EqgQB]]></document>
	</documents>
</author>