<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#DeberiamosDe buscar 4 trabajos para poder comer pollo, #SabadoDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[#DeberiamosDe empezar a seguir nos todos, y lanzarno a la playa mañana #SabadoDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[@juancdv1 Luego que estudie el SIPON 4taR y 5taR opiné con parcialidad!]]></document>
		<document><![CDATA[Pendiente! Este domingo venezuela se quedará sin punto de venta por 6horas, de seguro dirán ¡Culpa d Maduro! sin saber  que es de CREDICAR]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no cojo un viejo culo roto como @hramosallup El se lo queria dar a los PNB y a MataF pero tampoco se lo cogieron, quedo frustrad!]]></document>
		<document><![CDATA[#CuandoMeActivoYo pienso en el #AdiosProdutosGringos de mexico, menos chatarreo mas salud! la TRUMPada]]></document>
		<document><![CDATA[Un muro en la frontera Colombo_Venezolana costaria alrededor de 7mil millones de dolares. #TuiteaComoTrump]]></document>
		<document><![CDATA[El muro que aprobo construir @realdonaldtrump en la frontera con Mexico podria costar entre 8mil y 10mil millones $ @hispantv]]></document>
		<document><![CDATA[Ex primera combatiente de vzla Maria Isabel Rodriguez podria demandar a SONY por novela "El Comandante" @hispantv @telesurtv]]></document>
		<document><![CDATA[Autopcia realizada al cadaver de #ArnaldoAlbolnoz revela q recibio impacto con bala Calibre 4mm arma prohibida en Vzla. #FelizJueves]]></document>
		<document><![CDATA[CICP tienen identifiados a  asesinos de  #ArnaldoAlbornoz y se encuentran tra su pista. #FelizJueves]]></document>
		<document><![CDATA[Todavia no entiendo cómo es qué si @asambleave aprobo x unanidad ley q regula comunicaciones en penitenciaria  @gilbercaro tiene teléfono]]></document>
		<document><![CDATA[Llegale pues! sg&amp;sg annette hastg #MiercolesDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto durara la paz en #Colombimbia2017 ? mientras la FARC para la guerra @juanmansantos acuerda con la OTAN #FranciaConLaPaz Cinismo puro!]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza Argentina! estamos con ustedes! Les prometieron cambiar, y hay esta el resultado #ClarinDespide]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrado acceso al centro por Plaza Vzla, Colegio de ingeniero y la Av Libertador ante planes violento este #23Enero]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes hoy #23Enero #ConFabricioAlPanteon]]></document>
		<document><![CDATA[Los #DomingoDeGanarSeguidores  #YoSiembroEnVenezuela para ir #MañanaAlCNE junto a Iris Varela y Ricardo Sanguino]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoDeGanarSeguidores rumbear tomar y conducir con precaucion! Aferrate a la vida, usa el Cinturon]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoDeGanarSeguidores activos! sg y t sg! #Raper's #Music #FlowVivo llegale!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nos vamos de rumba, sigueme y te llevo! jej  #DomingoDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoDeGanarSeguidores Vamos a seguirnos, tu me sigues y yo te sigo yo en altamira y tu en chacao. A correr!]]></document>
		<document><![CDATA[#DomingoDeGanarSeguidores y de tomadera y jodedera, sg y t sg. :*]]></document>
		<document><![CDATA[#YoQuisiera escribirle una canción a el/la próxim@ qué me siga!]]></document>
		<document><![CDATA[#CuandoMeDejanEnVistoYo Me pongo a llorar para que me sigan, y hago huelga de cigarro y cafe]]></document>
		<document><![CDATA[#YoQuisiera qué alguien me siguiera, e invitarlo/a a una cena mañana en las mercedes]]></document>
		<document><![CDATA[@JFernandezVEN Gracias por seguirme! qué siga creciendo su talento! saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[#GanaSeguidoresVenezuela Sigueme y te sigo! #RealMusic #Flow]]></document>
		<document><![CDATA[Como quisiera yo qué qué se hiciera de nuevo el festival de la #OrquideaSSS Manuel Rosales x eso me cae bien!]]></document>
		<document><![CDATA[@nalgoncito13a yo las quiero!]]></document>
		<document><![CDATA[ULTIMO MINUTO Borges dic q irá mañana al MP a denunciar a @dcabellor x hacerle bulin (cejas) @conelmazodando #ContraAtaqueChavista]]></document>
		<document><![CDATA[@vitrina_televen  #ArnaldoAlbornoz es imposible no extrañarte, pero se q junto a  #MonicaSpear están en el reino de dios!]]></document>
		<document><![CDATA[@vitrina_televen Poner la Bomba y pensar q ya no estaras #ArnaldoAlbornoz es como tener una enfermedad y no tener medicina.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal dia como hoy nace en Maracaibo nuestro #RobertSerra Joven ispiracion de la juventud venezolana. @forocandanga]]></document>
		<document><![CDATA[El 6 de enero se conoce del asesinato d #MonicaSpear y hoy 15 de enero se conoce del asesinato de #ArnoldoAlbornoz. N+Delincuencia]]></document>
		<document><![CDATA[Victima del hampa #ArnaldoAlbornoz animador de la Bomba fue asesinado está madrugada cuando se dirija a su casa en Caricuao.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque #SomosLosDeChavez hoy acompañamos al pdte @nicolásmaduro a presentar su memoria y cuenta ant el #TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[@GogovzlaXXX jaja con esté odontólogo cada día me sacaría un diente para ir todos los días a la clínica a arreglarmelo.]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaGoHomeMaldito "Venezuela no nacio para ser pasto del imperio"  Hugo Chavez]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a dios qué ya no creó en la iglesia católica, maldito arzobispo de barquisimeto una rata más del PARTIDO EPISCOPAL VZNO]]></document>
		<document><![CDATA[epale menos habla claro tienes face?]]></document>
		<document><![CDATA[#ConEsteFrioMeProvoca dormir con @carlosxdjavier jajajaj xd]]></document>
		<document><![CDATA[@Zheus1692 Reporta SIG]]></document>
		<document><![CDATA[@Resistencia2410 llegale pasivo! ponme resistencia en la cama! aunque nos llames tirano yo activo!]]></document>
		<document><![CDATA[@pignareli2 Grande el jugo! jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@CardozoYulian Saludos colombia #Sig]]></document>
		<document><![CDATA[@themorenomat monagas activo caele pues!]]></document>
		<document><![CDATA[@chiricar1 Saludos mi brot activo pa lo qué salga]]></document>
		<document><![CDATA[@niromeroc tanto q defiendes a obama y no viste la declaración del jefe de la CIA y de KERRY aceptar q obama creó ISIS_DAES]]></document>
		<document><![CDATA[@niromeroc Bien informado qué estoy! seguro estas frustrado por qué gano @RealDonalTrump]]></document>
		<document><![CDATA[@martinsantosr @barackobama Un grande invasor, un nobel de la guerra, pero su país pagará las consecuencia de lo qué el creó #ISIS]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre de aquellos qué mañana se encuentren en la AN, les recuerdo qué ya entramos la primera vez al emiciclo. #MaduroAbandono]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyarellanove Los aliños están picado! y encontramos la presa pal el guiso.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se cumplen 3 años del asesinato de la actriz y modelo #MonicaSpear y el hampa continua enlutando familias inocentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@melvyn98 Hablame! reporta sintonia y te caigo]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda desición de @nicolasmaduro al designar a @tarekpsuv como nuevo vicepresidente! fue uno de los mejores ministro de justicia d vzla.]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina deberia linchar a @mauriciomacri por vendepatria y entreguista de las #IslasMalvina.  @KFCArgentina]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja me da risa esta oposicion diciendo fuera maduro y pensar q el qué se va es @hramosallup en solo 4 dias y maduro continua!]]></document>
		<document><![CDATA[LO ULTIMO: 9 fallecidos confirmado y 29 desaparecido del equipo de fútbol de #Uganda tras undirse barco qué los transportaba. @Ttelesurtv]]></document>
		<document><![CDATA[Con acuerdo nuclear entre @juanmansantos y la OTAN se demuestra q el #NobelDeLaPaz es un premio a la guerra! también se le otorgo a Obama!]]></document>
		<document><![CDATA[@cesar_jmarea Hambre?? en una ferreteria acaso venden comida?]]></document>
		<document><![CDATA[@antichabestias8 @plimcita llegate al 23de enero y roncame! llevate los tuyos y vemos q eslo qué.]]></document>
		<document><![CDATA[@antichabestias8 @plimcita mamame el huevo ratas de basura]]></document>
		<document><![CDATA[@plimcita Relajate cabrona qué yo te se tus coordenadas! cuidado y no te sale el tiro por la culata!]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroLesDioEnLaMadre a las mafias del billete, ahora todos venden y todos compran! #SEBIN]]></document>
		<document><![CDATA[@gestionperfecta @la_iguana compañeros es lamentable q a cada minuto veamos a gentes metido en la basura buscando q comer! ¿¿a dónde vamos??]]></document>
		<document><![CDATA[Para lo uníco q a servido la mesa d diálogo es para librar a terroristas mientras a los hambriento x pedir comida lo condenan @nicolasmaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Adsurda desicion dl tribunal qué da libertad a #YonGoicochaean a los terrorista se les libra y a los hambriento los condenan @nicolasmaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@gatito1791 @isotopox @nacifalsafadi Reporte quien activo para está noche! sigueme y les llegó yo act ccs.]]></document>
		<document><![CDATA[@danimorata2017 @juanjos10955005 @fernandmorbo69 @plcsexoplacentr @josecastilloj19 @mlnzvictor @ellider43 Hablen y me llego serio. siganme]]></document>
		<document><![CDATA[Pte @nicolasmaduro Se puede proteger el salario, pero ¿cómo hacemos con los desempleados q ya no pueden adquirir los productos? #CrmosBasura]]></document>
		<document><![CDATA[@capiitan_ llegate y te doy uno]]></document>
		<document><![CDATA[@elflacomototax2 @morborunner @bbdeportistacc1 @jmpzo @carupanero2015 @orientaloso Quien activo para pasarla al estilo hoy? sigueme!]]></document>
		<document><![CDATA[@rafabuenoficial Saludos hermano! recuerda qué el tiempo de dios es perfecto. espero verlo pronto mi #NumberOne]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmiranda Es designado jefe de campaña de @hramosallup para la reelección cómo pdte de la #AN]]></document>
		<document><![CDATA[@elflacomototax2 @morborunner Saludos mano, llegale! pasenme su número para el servicio de los caballos de hierro!]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela: Presidente Venezolano @nicolasmaduro denuncio ataque cibernetico, q afecto las actividades financieras  en el pais Sudamericano]]></document>
		<document><![CDATA[En los próximas horas El primer mandatario Venezolano @nicolasmaduro fijará posición ente ataque de la derecha intencional. #Mercosur]]></document>
		<document><![CDATA[@morborunner Mano activo para un 3?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se espera qué el ing #Venezolano #AngelLugo fallecido durante el accidente aéreo del #Chapecoense sea repatriado a #Vzla @hispantv]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimoMinuto: 1.600 Milicianos Kuldos mueren en operación para tomar la ciudad de #Mosul @Telesurtv @hispantv]]></document>
		<document><![CDATA[@elflacomototax2 04161343021 activo dónde mano? Country club La Lagunita, 4pm pasa mensaje!]]></document>
		<document><![CDATA[Instalado #CampamentoDeComunicacionComunal #Sucre con presencia de 30 medios comunitarios. @tvspueblo @vtvcanal8 @dvirigay @baddyrtvsp 08:54]]></document>
		<document><![CDATA[#MarcosDanilo el arquero del equipo de fútbol #Chapecoense era uno de los sobrevivent del accident aéreo, pero fallece en el hospital.]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades colombianas confirman que el Arquero del equipo #Chapecoense fallece en hospital cuando le realizaban una operacion quirúrgica]]></document>
		<document><![CDATA[Mi sentidas palabras de condoloncia a @ChapecoenseReal ante la partida de sus jugadores. Ahora serán héroes! #Fuerza #Chapecoense]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades Colombianas confirman qué el arquero del equipo de fútbol brasileño #Chapecoense #MarcosDanilo no sobrevivio en accident aéreo]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo del #Fútbol está de luto ante fallecimiento x accident aéreo del equipo #Brasileno #Chapecoense sólo hay 2 sobrevivient. #Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@djgatourbanocom @eltopomcrd Saludos hermanos, espero pronto tenerlos en #Venezuela. R.Dominicana tremendo talento tienes!]]></document>
		<document><![CDATA[Nos queda a nosotros, juventud heroica, enarbolar las bandera del universal #FidelCastroInvencible @telesurtv @rivasangelo @nicolasmaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Mas pronto q tarde #Colombia se dará cuenta q la lucha q a mantenido la @farc_epueblo es la causa d tod@s @patricia_farc]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla sean serios dejen de mentir, yo ayer retiré 50mil por cheque!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos #Venezuela! #Sub]]></document>
		<document><![CDATA[@elimardiazunt Politicos ratas, malandros y genocidas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta regresiva! faltan 11 días para qué inicie #SuenaCaracas2016 #ObamaOutDecretoChao @vtvcanal8 @tvesaldia]]></document>
		<document><![CDATA[#NicaraguaDecide vamos por el 4to mandato #FSLN #DanielOrtega @telesurtv]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizSabado mi gente bella, a disfrutar con prudencia esté fin de semana! recuerden qué ya viene #SuenaCaracas2016]]></document>
		<document><![CDATA[A la oposición les duele qué el @nicolásmaduro les de alegría a su pueblo #suenacaracas2016]]></document>
		<document><![CDATA[@traficovv Alcabala de la GNB genera fuerte congestionamiento en la autopista AJS sentido Guarenas CCS]]></document>
		<document><![CDATA[Fuertes lluvias en #CCS produce el desboldamiento del rió #GUAIRE saquen paragua!]]></document>
	</documents>
</author>