<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No es para tanto, tampoco exageres. Solo me movió la dignidad y mis convicciones. Saludos mi tuitero mayor, suerte… https://t.co/dLzxbeu9tQ]]></document>
		<document><![CDATA[@ferbelaunzaran 6 años en realidad, desde el 2011.]]></document>
		<document><![CDATA[@ferbelaunzaran fue muy a tiempo! Hace 5 años ya. Y me siguieron Cárdenas y Encinas, pero en tu corriente decían que sólo eramos 42, suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@PRDMexico se desbarata y desmorona, por algo será. Ya se siente el 2018. Saludos galileo! https://t.co/gI0sFwrHbZ]]></document>
		<document><![CDATA[@alexiabarriosg ja! Andas de buenas hoy, se ve. Checa bien la info, todo está en portales, saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Checando mi TL y facebook pareciera que Constituyente nada más sirvió para que se tomaran la foto!! Que pasó con lo relevante, como quedó?]]></document>
		<document><![CDATA[@alexiabarriosg sobrino. Y no es asesor, Director General.]]></document>
		<document><![CDATA[Diariamente, imposible que grúas hagan su trabajo ahí, cual será la razón @UCS_CDMX? https://t.co/v5anXjvb13]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea Constituyente dejó contento sólo a mayoría de sus integrantes y a sus jefes políticos, desperdiciando oportunidad histórica!!]]></document>
		<document><![CDATA[Casi al cumplir 100 años nuestra Constitución Política, nuestra Nación, nuestro país, se encuentra en tremenda crisis de credibilidad!]]></document>
		<document><![CDATA[Intentaremos echar pestaña rápidamente, hasta al rato!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Extraordinaria noticia! Importante logro de la @ANPERTMexico y nuestro Presidente @cramospadilla https://t.co/CfUXzhhfV6]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de la despedida de los Constituyentes, aquí les dejo la pregunta de @PODERCIUDAD760 https://t.co/avBQg3JRzs]]></document>
		<document><![CDATA[@Munguis17 que no es lo normal?]]></document>
		<document><![CDATA[Solo de los chicles y boletos del metro: https://t.co/0Zp0iV1uXi]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanJoseGarciaO @ABC760AM aquí escuchándolos, saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoyelsantino buenos días!]]></document>
		<document><![CDATA[@pavel_mc efectivamente! Abrazo líder!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Antonia03462550 de acuerdo!]]></document>
		<document><![CDATA[Y el de la Dip. @maguimartinez no es el único asalto a mano armada hoy en la @DelegacionBJ se nos fue la seguridad!! https://t.co/iksXaIHxKM]]></document>
		<document><![CDATA[El asalto diario de @En_laDelValle que le pasó a este gobierno Dr. @ManceraMiguelMX ? https://t.co/9a2sU86dvr]]></document>
		<document><![CDATA[Liderazgos de los buenos, empezando por la izquierda: @Netzai_Sandoval @SanAmilcar @SandraCuevas_ @Irma_Sandoval ho… https://t.co/gKqx5yMEZs]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre un gusto saludar al @padresolalinde trabajo de siempre a favor de los migrantes y de nuestra Nación!! https://t.co/pEUQfHRVPt]]></document>
		<document><![CDATA[#RevocaciónDeMandato #Referéndum se escuchan muy bien en términos de democracia directa y participativa, habrá que leer letra chiquita!!!]]></document>
		<document><![CDATA[el llamado de boicot a empresas gringas y consumir lo mexicano, obliga a coca-cola a ponerse las pilas, hicieron un video con poder latino!]]></document>
		<document><![CDATA[tengo el privilegio de conocer #Québec nunca hubiera pensado ningún tiroteo ni ataque como el que pasó, solidaridad con su gente]]></document>
		<document><![CDATA[siguiendo igual a @josehuizar en #LAX en estos momentos, defendiendo las libertades civiles ante la embastida Trump en su propio país]]></document>
		<document><![CDATA[@zirahuenvn si usted me lo recomienda lo seguiré con gusto @MartinSchulz abrazos hasta Alemania!]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues @El_Universal_Mx gracias por el dato! y que le sea leve, Constituyente! se antoja noche larga]]></document>
		<document><![CDATA[jajajja, es decir, después de consulta con el jefe de gobierno, líder de partido, jefe de secta, o empresario patro… https://t.co/tvhowKYpKb]]></document>
		<document><![CDATA[y no puse la otra foto porque esa me daba aún más nostalgia! como pasan los años...]]></document>
		<document><![CDATA[@zirahuenvn desde que se fueron Svenia y Thomas, ya no he sido convocado estimado, pero aún así seguimos siendo PLP y fundador además! slds!]]></document>
		<document><![CDATA["hablar con claridad, porque el tema es muy confuso" ese es el extraordinario @PMunozLedo nostalgia de la buena!… https://t.co/sKtCiK2Zga]]></document>
		<document><![CDATA[en esa misma tribuna @PMunozLedo rompió record de intervenciones en Senado de 1988, ahora escucharlo en este Constituyente es histórico]]></document>
		<document><![CDATA[aprovecho pal auditorio de esta noche, seguirme en mi pagina pública de faecbook #ConstruyamosEseMuro https://t.co/LBscrp67em]]></document>
		<document><![CDATA[y los que criticaron jitomatazos de @arnemx a @CCQ_PRI que opinión tendrán de esto? https://t.co/FiZATBESAR]]></document>
		<document><![CDATA[y ahora en Tribuna Constituyente, que hace un tiempo en reunión en la que estuve presente, saludó a Friedrich Ebert por haberla invitado...]]></document>
		<document><![CDATA[de los impresentables que el @PRDMexico hace diputados...]]></document>
		<document><![CDATA[y ahora Jesús Valencia, ex-delegado que chocó vehículo prestado de empresa privada -según sus propias palabras, por ir drogado- en tribuna!]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoyGaby @Irma_Sandoval en cable en el canal 132 XHCDMX, saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[y dentro de MORENA me queda claro que es real el debate, como el que está dando @Irma_Sandoval con amplio conocimiento de teoría económica]]></document>
		<document><![CDATA[de pena ajena ver en pantalla -debajo de la tribuna- grupitos de hombres discutiendo y manoteando, mientras que Constituyentes argumentan...]]></document>
		<document><![CDATA[extraordinaria idea la del #Corruptour muy importante generar mayor conciencia, empezando por Estela de Luz, del sexenio de @FelipeCalderon]]></document>
		<document><![CDATA[así que aprovecho para enviarte un fuerte abrazo @armandomg y mi reconocimiento por tu trabajo en @AsambleaCDMX a seguir el debate!]]></document>
		<document><![CDATA[si en alguien puedo reconocer conocimiento jurídico y debate argumentado es en @armandomg podré no estar de acuerdo con él, pero lo respeto]]></document>
		<document><![CDATA[ahora que me doy el tiempo para ver debate en el Constituyente, veo varias caras conocidas, algun@s garantizan calidad, otr@s impresentables]]></document>
		<document><![CDATA[y el eterno Bernardo Batiz, citando a Santo Tomás de Aquino, otra cátedra jurídica y legal sobre debate #DerechoALaVida se disfruta escuchar]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien que un debate de esta naturaleza #DerechoALaVida sea ampliamente discutido en #ConstituyenteCDMX no es menor nuestra Constitución]]></document>
		<document><![CDATA[nadie puede estar a favor del aborto; situación muy distinta interrupción legal del embarazo, derecho de las mujeres a decidir...]]></document>
		<document><![CDATA[que llorona @LourdesGarzonVF Dir. de @VanityFair que borró su tuit. Seguro en @VanityFairMX @VanityFairSpain se mue… https://t.co/t9rGCV5pdO]]></document>
		<document><![CDATA[.@SantiagoCreelM parece que está en misa de 12 y no en #ConstituyenteCDMX se requiere debate jurídico, legal, NO ideológico #DerechoALaVida]]></document>
		<document><![CDATA[cátedra de Marcela Lagarde, si tuviéramos Constituyentes de ese nivel 
-cada quien especializado en su tema-, habría Constitución de 1a!]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoNoTeVoyAQuerer que buen partido hoy! #PUMAS mil gracias @bejaranoraul @jaime_bejarano esta temporada somos campeones!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que buscar siempre la luz al final del túnel! Buena semana!!! https://t.co/dv8KfmvzSo]]></document>
		<document><![CDATA[Si va acompañada de eliminación de gasolinazos sí! Viene otra más en febrero Scrio. @JoseAMeadeK ? https://t.co/AY7FZiACEA]]></document>
		<document><![CDATA[@cramospadilla @odebocseesoj  @ANPERTMexico la cuenta en twitter de Lolita es @LADELAVEGA te esperamos mi estimado tocayo!]]></document>
		<document><![CDATA[@SandraCuevas_ le mando un abrazo solidario. A seguir luchando!]]></document>
		<document><![CDATA[Y no sólo México, hay que ver lo que sucede en estos momentos en el JFK en Nueva York, apenas unos días y @POTUS es ampliamente repudiado]]></document>
		<document><![CDATA[Escondiste tus temores bajo la almohada...]]></document>
		<document><![CDATA[Proyecto en investigación, de concretarse no dudo que el Dr. Serrano @UAM_Iztapalapa podría ganar premio Nobel de q… https://t.co/hUgRcpJ6LG]]></document>
		<document><![CDATA[@SaldanaUbi aquí se respetan todas las opiniones, saludos!!]]></document>
		<document><![CDATA[3 mitos de Carlos Slim que se derrumban hoy:

1. No tiene twitter.

2. No está en campaña presidencial.

3. No es dueño del NYT.]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien entiende de empresario a empresario a @realDonaldTrump es Slim, de ahí lo importante el llamado y su opinión el día de hoy]]></document>
		<document><![CDATA["Trump no es Terminator, es Negociator" &gt;&gt;&gt; Carlos Slim.

La frase del año!! Ahí les hablan @epn @POTUS]]></document>
		<document><![CDATA[En público nada, todo en lo obscurito... https://t.co/rGpD1IrjZx]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos minutos en conferencia de Trump: https://t.co/t4MhlUfip6]]></document>
		<document><![CDATA[Estos supremacistas trumpistas encabezados por Nikki Haley se le adelantan al gobierno mexicano en la ONU, ya llegó a poner sus amenazas...]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que es un hecho es que Slim tendrá más convocatoria mediática que Peña Nieto y Videgaray en estos momentos. Y sin tanto desgaste.]]></document>
		<document><![CDATA[#MéxicoEnLaEncrucijada dejemos de tener torticolis, aquí 10 puntos concretos:

https://t.co/SJr0OhSNes

@algoparapensar
@Yizis
@DoriToribio]]></document>
		<document><![CDATA[De a cuanto habrá sido el cañonazo??? Sistema judicial mexicano, otra joya más de #corrupción en nuestro país, rey… https://t.co/u5YriLWcJ6]]></document>
		<document><![CDATA[Un potencial premio Nobel, mexicano, el invitado de hoy en @PODERCIUDAD760 Dr. Héctor Serrano, aquí el programa de… https://t.co/bCfVx0nXbP]]></document>
		<document><![CDATA[Ahogado el niño a tapar el pozo! https://t.co/YuipPPWRG9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en @PODERCIUDAD760 estará uno de los biólogos más destacados en nuestro país, desarrollador de la croqueta anti… https://t.co/Y8lu94Jr9B]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullosamente mexicano, desarrollador de croqueta anticonceptiva canina, escúchanos!! https://t.co/lqzlJetJJL… https://t.co/oZ3eXM4sTs]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero debe ir pero a La ONU, y algo más, en ese "debe ir" quienes critican, NO piensan en migrantes allá, mínima solidaridad!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Munguis17 @TecnoMexico @SRE_mx por lo pronto, su sobrina desempleada porque @EPN la despidió como canciller, para poner a su "brother"]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga @ESanchezHdz saldrán con ooooootro mensaje presidencial hoy? Sería para pedirle disculpas a Trump, no??]]></document>
		<document><![CDATA[Paren esta masacre diplomática al gobierno mexicano!!! Sigue lamentándote @epn nada más falta que le pidas disculpa… https://t.co/j39AI3r2qh]]></document>
		<document><![CDATA[Y con lo enlodado que deben estar Videgaray y cía con republicanos por intereses energéticos, ya deben estar viendo… https://t.co/7BY6XncTor]]></document>
		<document><![CDATA[@Vania_Lopez99 Bonito día!!! Oye! Hoy tengo un programa con el descubridor de la croqueta anticonceptiva para peludos, te paso datos al rato]]></document>
		<document><![CDATA[A las 8:30am estoy en la tertulia de mi estimado @cramospadilla Presidente de la @ANPERTMexico que conste! @FAkabani @enlanoticiaabc]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al Sol! Que buena barra de Juan Ga en @ABC760AM ya estamos listos pa lo que venga! Extraordinario jueves, de #PoderCiudadano]]></document>
		<document><![CDATA[Perfil psicológico que tendría que estar aprovechando @EPN en lugar de andar lamentándose, hay que sacar la casta s… https://t.co/tUrY2Q56ET]]></document>
		<document><![CDATA[@dianaegzz buenos días, Maestra!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @tereoramas "mi nombre es Khan" película obligatoria en estos momentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Será nuestro "muro de lamentaciones" por qué seremos tan dramáticos siempre en todo! https://t.co/p3jC2qi23h]]></document>
		<document><![CDATA[@raulpeimbert @michelle_galvan saludos desde la Ciudad de México!]]></document>
		<document><![CDATA[Algo personal de @MovCiudadanoMX contra el Gobernador de Michoacán @Silvano_A? Digo, por aquello de la foto... https://t.co/2JmWBMd3a0]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues @LABustos_O @renecervera pronta recuperación!!]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo la intervención de @Irma_Sandoval hablando sobre el #PoderCiudadano y la oportunidad histórica que Constituy… https://t.co/M4LS3IKlF6]]></document>
		<document><![CDATA[@algoparapensar exacto! Jajajajajaja saludos estimado Doctor!]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues @warkentin @Irma_Sandoval @RiosPiterJaguar @CanalCongreso lo acaban de poner en el 132 de canal CDMX, desconozco si es en vivo]]></document>
		<document><![CDATA[Pues es lo que son, para que se ofenden! Puro interés de partido y de gobierno, a muchos de ellos no los elegimos,… https://t.co/gC9GseJ8nv]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues  @warkentin @Irma_Sandoval @RiosPiterJaguar programa chafísimo ahorita en @CanalCongreso ese es el interés en Constituyente!]]></document>
		<document><![CDATA[Y si fue desgaste nuevamente... en épocas donde deberían aparecer estadistas, aparecen políticos tibios. https://t.co/L9NdnWI5PL]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la razón @algoparapensar https://t.co/Lqm4QkpW5y]]></document>
		<document><![CDATA[@algoparapensar cambie de teclado para leerlo correctamente en español Doctor, no me acostumbro a leerlo sin acentos, abrazo. Y sí, lo haré!]]></document>
		<document><![CDATA[Pero @Pat_MercadoC @EdgarTungui abandonaron a vecinos, tráfico derivado por #DeprimidoMixcoac lo anticipamos!… https://t.co/e3RLr9Zadm]]></document>
		<document><![CDATA[.@algoparapensar más cuando es el mensaje ancla en una cadena nacional! Fatal la comunicación presidencial. Mejor no salir que salir así!]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen desgastando la imagen presidencial, inexistente política de comunicación de Peña Nieto, pena ajena...]]></document>
	</documents>
</author>