<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@fedebillie Esto empieza a convertirse en el especial de Lavecchia de Tuiter.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Tal vez humedezca mi gañote (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia El año que viene te vuelvo a consultar lo mismo en el entretiempo. Vamos la concha de su madre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Como la ves para el ST, Marisco?]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Aborto para unos, banderitas estadounidenses para otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan Sos el tenista argentino más grande de todos los tiempos. Muchas gracias por todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Por Libertadores jugando de 4 se mandó una parecida. No recuerdo el rival.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi No estaba mal que entre Zuqui para abrir la cancha. Si estuvo mal que saliera Pavón.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Haremos nuestra propia Libertadores, con juegos de azar y mujerzuelas (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@cladaco y en 2-3 años tendrías un equipo competitivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@cladaco El presidente bartolea guita por 5-6 jugadores medio pelo en cada libro de pases. Con la misma guita en 1-2 refuerzos buenos (sig).]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Si, se notaba. Asi y todo, si Rincón supiera definir lo liquidaban con poco.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Ud. siempre con la posta. Sos el mejor de los nuestros.]]></document>
		<document><![CDATA[@CocoMazzu Pongamos a Razzotti, el 5 de Vélez, que le come crudo los pies a los rivales (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@dyega17 Traerlo a Tevez en este desbarajuste es meterlo en crisis (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@corderodedior Hay que dejar de convocar a los amigos del gigoló (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo El problema de Tévez no es físico igual, sino el temita de que no es 9 (capítulo Nº 758).]]></document>
		<document><![CDATA[@horademoscu Explica cómo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Tranquilo Marisco. No le peguemos a los ídolos. Eso hacen los de enfrente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Puede ser, pero nosotros también tuvimos algunas más. La de Carlitos, la de Lodeiro, la del final, la del gol mal anulado...]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia En ningún momento nos llevaron por delante, los 2 goles de ellos vienen más por fallas nuestras que por mérito propio.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Melimelum_ Lo siento. Pido disculpas si lo tomaste a titulo personal.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo El mejor es el Bloque Social Cristiano (?) de Giustozzi: https://t.co/VCffbFve3Y]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Si vamos a improvisar un 9, que juegue Chávez, que al menos tiene físico de 9.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es eso que pasa mientras el Cata avanza 10 metros con pelota dominada, abre los brazos y termina metiendo un pelotazo a la nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia @Flacoschiavi Ese fue el día que el Virrey les dijo "metanle que son cancheros"?]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi El mejor de los nuestros.]]></document>
		<document><![CDATA[Meli, Chávez, Florencia Arietto (?). Evidentemente debe haber algo nocivo en el aire de Salto.]]></document>
		<document><![CDATA[No se si me causa más temor esto o la propaganda de Forlán con el perro. cc @parabiendetodos  https://t.co/0KxtwBSWU0]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavostry @oscarechechurre @marce63guerrero A Pérez lo amonestan casi todos los partidos, pero no ha tenido muchas expulsiones en Boca.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, me olvidé que el descerebrado de @pmouche_oficial volvió al fútbol vernáculo. Entonces Meli es el segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Meli debe ser el jugador menos inteligente en toda la primera división.]]></document>
		<document><![CDATA[En la publicidad de OFF aparecen Aimar y Magui Aicega. Se ve que el publicista dejó de ver deportes en el 2003.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Me parece perfecto, yo bancaba a las piñas si era necesario el tercer ciclo del Virrey.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que se vaya el Vasco, pero banco la cruzada demencial (?) en su defensa de @nicotoranzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada partido que pasa se nota más la ausencia clave en el medio de @pichyerbes]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia El Tucu al menos le pone más ganas que Pavón. Sobre Carrizo, una vez JRR dijo que era el mejor que teníamos en ese momento.]]></document>
		<document><![CDATA[@EAPAgrorosario Hola, buenas tardes. Si, en efecto. Mi padre se llama igual. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Karl__Albert Usted se tiene que arrepentir de lo que dijo: https://t.co/k2qOm83RKu]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Como Román en el Boca de Borghi (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi "Algunos dicen que nuestros dólares emigraron a Canadá, otros dicen que se fueron a Toronto".]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Entre otras cosas por eso ÉL es el más grande. https://t.co/A5NGeWhm7S]]></document>
		<document><![CDATA[@Argentina Porteros? Creí que era la Sub-15 de Argentina, no de España.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia VOT Melconio. Cuando le vuelva a regalar YPF a los gaitas.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Es cordobés. Tenemos demasiados propios para hacernos cargo, no nos tiren los de afuera.]]></document>
		<document><![CDATA[@Karl__Albert Esa señora no es vocera de nada, es simplemente una representación de Doña Rosa con microfono.]]></document>
		<document><![CDATA[@paula_mela Me vuelvo loco, las ganas que hay que gane Daniel.]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo "Durante el examen me escondo bajo un sillón y espero que de alguna forma todo se arregle".]]></document>
		<document><![CDATA[@gentelindaOK Christina Lindberg, la morocha más linda ever.]]></document>
		<document><![CDATA[@osodeplatino Pará, pará, pará, vos me estás diciendo que Fantino es un gran entrevistador?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ernestou "Ex-poronga de Torneos. Devenido en buche del FBI" es bio.]]></document>
		<document><![CDATA[Lástima que el que importaba era hace 4 días Central. #Bicampeón]]></document>
		<document><![CDATA[@Bixicome Que interesante. Voy a comer mayonesa.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianevy Los que ya tenemos definido el voto al FPV podemos hacernos pasar por massistas para coger igual?]]></document>
		<document><![CDATA[@osodeplatino Sumado a que el voto en blanco suma para la primera minoría (en este caso Scioli)? O estoy tirando fruta?]]></document>
		<document><![CDATA[@Nuevo_DNI Buenas tardes, soy de Mendoza. Tengo el DNI en tramite de emisión hace casi un año. Quisiera saber cuando va a llegar finalmente?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Inexplicable porque no juega Rolín. Se fueron Torsiglieri y Echeverría que rindieron bien, el Vasco no entiende de centrales]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia El PT del día del gas pimienta el equipo fue un asco. Las series de Sudamericana tampoco se jugaron con demasiada actitud.]]></document>
		<document><![CDATA[Como arruga el Vasqu*to como técnico en todos los partidos claves, lo vengo diciendo desde el año novendaidré.]]></document>
		<document><![CDATA[@cehuerga @elmetalesasi El Legendario Esquilax, un murciélago con cabeza de iguana y cuerpo de iguana.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi El bielsismo del cine? Para pensar (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@Uncle_Marvel Mr. Casals, tienen que decirme donde conseguir la versión de Sun Ra que cierra el podcast de Alfred esta temporada. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@LeandroOliva2 @cladaco Ayer contra Unión, Erbes jugó bien. Y en un partido importante seguro le va a pesar menos la responsabilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeandroOliva2 @cladaco No se que es para vos "nunca se afirmó". Cubas está verde, como demostró en el primer clásico en cancha de River.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeandroOliva2 @cladaco Cubas mejor que Erbes? Yo quiero de la que toman ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo Culpa de Pellegrini que no le quiso dar 2 días más de vacaciones. Si hubiera querido podría haber ido a otro club europeo.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo Para la Libertacup del 2007, Román volvió con 29-30.]]></document>
		<document><![CDATA[Envalentonados por la final nos afanaron Tierra del Fuego: https://t.co/GxuSfULSvm. Que @Ernestou se expida al respecto (?).]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy muy triste todavía. Necesito que @sebastianudo me diga que va a estar todo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Hay que ganar igual. Es como dejar pasar una chance con Greta Gerwig porque no te dio bola Scarlett Johansson (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Exactamente, entra en el ST por alguno de los defensores amonestados, mete un gol en contra y salimos campeones (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Pero nadie dice "Vamos a rezar por esto, vamos a rezar por lo otro" (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@InformacionCABJ Puta madre, me ilusionaba con una delantera Tevez-Calleri aunque sea por 6 meses.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo Biglia, el Esteban Cambiasso versión masculina (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi El Vasco perdió la brújula por completo. Ya pasó lo mismo con Echeverría que había rendido siempre que le había tocado jugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Tengo un vecino mexicano &gt; Tengo un amigo judío (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo AGUANTE DUG CARETAS! (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Se que esto es muy subjetivo, pero realmente te dolió más perder la final con Corinthians que los 2 cruces con River?]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo de grupos con puntaje perfecto, si al primer rival más o menos serio que te toca haces un planteo equivocado?]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Las estadísticas muchas veces son mentirosas, de que nos sirve hacerle 10 goles a Zamora o ser el mejor primero de fase (cont.)]]></document>
		<document><![CDATA[@nicotoranzo Por? Que demostró como técnico de Boca además de perder los 2 cruces internacionales más importantes de los últimos 10 años?]]></document>
		<document><![CDATA[@Karl__Albert Mañana saca la nota, "La reelección de Blatter es peor que la reelección de Papa Doc Duvalier" (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@redditpicsbot La mejor foto ever? cc @sebastianudo]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo Sumale a Juan Carlos (?) Escritorio, el MVP de los Octavos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Hay gente que necesitaba un plano de Don mirando a cámara diciendo "Si, volví para hacer el comercial de Coca-Cola".]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Nuestro futuro deportivo no puede depender de unos tipos que utilizan la expresión "hijo dilecto" en su hablar cotidiano (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@mlertora Lo compré por Amazon, es esta versión, con el logo de DC nuevo: http://t.co/ovfosn9mkh]]></document>
		<document><![CDATA[@mlertora al del resto de los comics de DC (Birthright or Secret Identity, por ej.), esto es así, o se trata una versión especial? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@mlertora Hola Matías, que tal? Una consulta, compré la versión de Death of Superman en inglés y la calidad del papel es distinta (cont.)]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia Cubas se fue acomodando, pero la amarilla que se come me parece que es porque arrancó medio nervioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariscaledonia A Cubas y Pavón les pesó un toque el PT. Este es un partido para tipos con experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Así como lo peor de los Redondos y Bielsa son los ricoteros y los bielsistas, claramente lo peor de Batman son los Batmanistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo La vincha seguro que no (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo Estás en Mendoza, Nudios?]]></document>
		<document><![CDATA[@parabiendetodos Linda ubicación. Disfrutó los 3 goles, señor? Suerte con Zamora en la última fecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@parabiendetodos Incluso si tomamos por cierto lo que dice, después de eso se comieron otro gol más, lo cual hablaría peor de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi "Otro fracaso de Bielsa" es el "Perdió Pico Mónaco" del fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya definí mi 11 ideal: Sara, Marín, Cata Díaz, Torsiglieri, Colazo, Pablo Pérez, Erbes, Gago, Carrizo, Lodeiro, Calleri.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianudo Francesa, rubia, linda de cara, bajita (?) = Perfección.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmetalesasi Primero el fiscal, con algo de suerte dentro de poco: http://t.co/tlpyuKGXhB]]></document>
	</documents>
</author>