<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El 15M recupera 80.000 de los 174.000 euros que le impusieron en multas @LegalSol https://t.co/6HQe0JucPx]]></document>
		<document><![CDATA[De la noche a la mañana: Vocento cierra ‘La Verdad’ de Alicante sin aviso previo a los trabajadores @silviapadronll https://t.co/2s5GSMYMsf]]></document>
		<document><![CDATA[El Abrazo presiona para que convocatoria de Iglesias por la unidad no sea “un paripé @mestrejavier https://t.co/w32Of5mc2J … #PlanGanarAlPP]]></document>
		<document><![CDATA[Me he enamorado de esta gente y su nuevo disco @_RufusTFirefly_ https://t.co/Yh3T8zR5Ym #Magnolia https://t.co/slxTE4zRdr]]></document>
		<document><![CDATA[Me estreno con este artículo en @elOrdenMundial "El narcotráfico en México, historia de un fracaso político"… https://t.co/pYVUAjLwMc]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos ya predijeron que un personaje "de risa" de la TV pudiera llegar a presidente #BlackMirror #TrumpPresidente https://t.co/c92geDZBCb]]></document>
		<document><![CDATA[Situación crítica de los refugiados por la #oladefrio. @Holesinborders socorre en Serbia, donde llegan a -20º https://t.co/YJYxDBF1Jd]]></document>
		<document><![CDATA[Visto en "Hablemos de Filosofía" (FB)  «Cuando miras largo tiempo a un abismo, el abismo también mira dentro de ti.… https://t.co/wrZTqaqWhb]]></document>
		<document><![CDATA[Desmontando mitos sobre las migraciones. https://t.co/zDc7QxXeQI]]></document>
		<document><![CDATA[Los voluntarios de @proemaid vuelven a Lesbos para salvar vidas y necesitan ayuda https://t.co/elmtS6Ljff]]></document>
		<document><![CDATA[He visto esto en el árbol de Sol y me sumo a las demandas para 2017 de #VerdadJusticiaReparación con los desapareci… https://t.co/4f7cX6nnlV]]></document>
		<document><![CDATA[#PeriodismoEs escuchar a todos,dar voz a las que no la tienen y explicar al ciudadano aquello que te gustaría saber,con crítica y honestidad]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzoso lo que cuenta Iñigo Domínguez en @elpais_espana https://t.co/YYbrOIBDjz]]></document>
		<document><![CDATA[Gran entrevista de @miguelmunoz86 a Pablo Iglesias. Lean, lean... https://t.co/mV6ZnDs1XE]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevisté a PabloUndDestruktion. Habló de los músicos después del 15M, lo rural, la autogestión..… https://t.co/SG9XQldWSj]]></document>
		<document><![CDATA[Qué alegría que James Rhodes aparezca en Salvados y podamos aprender un poco de él! No me lo pierdo @salvadostv https://t.co/K3Rx6nQeVy]]></document>
		<document><![CDATA[@RRavelo27 soy una periodista española.Estoy realizando 1artículo sobre fracaso político con el narcotráfico en México y querría su mail]]></document>
		<document><![CDATA[@JOPso soy una periodista española.Estoy realizando un artículo sobre fracaso político respecto al narcotráfico en Mexico y querría su mail]]></document>
		<document><![CDATA[Este fin de semana será inolvidable &lt;3 https://t.co/nyU03ozLLa]]></document>
		<document><![CDATA[Coronel Pedro Baños nos cuenta su "loca" teoria: "Arabia Saudí puede ser el 11 de septiembre 2".EEUU busca nuevo enemigo.Organiza @Ohre2015]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Baños:El derecho de injerencia, ahora "responsabilidad de proteger" es un termino muy loable que se aplica solo cuando hay intereses.]]></document>
		<document><![CDATA[. @Ohre2015 Pedro Baños:En España estamos por vivir una revolución. Hay muchos jóvenes que nunca encontraran trabajo acorde a su formación"]]></document>
		<document><![CDATA[Conociendo la cañada real #vivimoscañada https://t.co/NLQaeOPfZb]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista a uno de los expertos que investigan la desaparición de los 43 estudiantes mexicanos, Carlos Beristain https://t.co/X8nu4OZ3KL]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Iglesias y el secreto inconfesable de la crisis de la prensa | @ctxt_es  @rosamariaartal https://t.co/sXfyWX39rq]]></document>
		<document><![CDATA[Lado menos mediático de la violencia en Venezuela.Entrevista a @VictimaGuarimba en Madrid https://t.co/MKeEuizFwh https://t.co/myIBCyDgEX]]></document>
		<document><![CDATA[Wow, muy recomendable para leer hoy. Increíble la vida de esta mujer nigeriana.De niña casada a reconocida escritora https://t.co/2gZGZJHKpF]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevistilla a Iván Cepeda, uno de los personajes clave en el proceso de paz en #Colombia https://t.co/y4AFauSFka]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es quién en el caso de la muerte del fiscal argentino Alberto Nisman? https://t.co/CD45nXKvrf https://t.co/yJ4964k84F]]></document>
		<document><![CDATA[Un año de la muerte de #Nisman: un caso lleno de incógnitas con aspecto de novela https://t.co/cCmcmkxQOH https://t.co/rlb2JZXtvS]]></document>
		<document><![CDATA[Este es nuestro 3er número de la trilogía: "No sin ellos". Aquí nuestras intenciones: https://t.co/AJCNYBmVv6 https://t.co/zBVNlEipAT]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Argentina elige entre 2 caminos diferentes:nueva era poskirchnerista #ArgentinaDecide
https://t.co/uZoG115Emq https://t.co/hCB3dZPED8]]></document>
		<document><![CDATA[Mañan Argentina elige entre 2 caminos diferentes:nueva era poskirchnerista #ArgentinaDecide
https://t.co/uZoG11nfL0 https://t.co/hAVaUFJJAe]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariajo_Lara para ti, algo de lo que decimos siempre de Woody http://t.co/OSyo2BDkgC]]></document>
		<document><![CDATA[La homofobia como estrategia política http://t.co/HmU5Os4BQH vía @PolExt]]></document>
		<document><![CDATA[#Renoir tú tampoco estás a salvo
http://t.co/SD0UcOX2Vu]]></document>
		<document><![CDATA[En #Chile también hay un desafío migratorio, viceministro de Exteriores de #Chile @notimerica #chileforoamerica]]></document>
		<document><![CDATA[. Edgardo Riveros la @alianzapacifico se ha creado elementos  para construir una convergencia profunda #chileforoamerica @notimerica]]></document>
		<document><![CDATA[#Chile mira al mundo desde la región a la que pertenecemos #americalatina #chileforoamerica @notimerica]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el desayuno de Europa Press @notimerica  #Chile]]></document>
		<document><![CDATA[Queda poco para poder ver a la mágica #BethGibbons #Portishead Ojalá ojalá que sí #fib4ticketea @ticketea @fiberfib http://t.co/O2lqeTvmmr]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMadridNuevo Con memoria histórica por fin? #ManuelaAlcaldesa http://t.co/dVrCkXYp8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Un resumen de lo que nos contó ayer #Mujica en @casamerica http://t.co/QO2qaCHccF http://t.co/YW8NHZrJQE]]></document>
		<document><![CDATA[#Mujica en Madrid @casamerica "No tenemos estatura política para la civilización que hemos desatado" http://t.co/zQAD8uCy6j]]></document>
		<document><![CDATA[Manuela sale a hablar #Eleccion2015]]></document>
		<document><![CDATA[Pensabais que lo habíais visto todo con el vídeo del alcalde de Oyón?Uy no #JornadaDeReflexion PP siempre se supera http://t.co/WC0hozGIZo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros colaboradores: http://t.co/tyX6QOBfIN J. Mariscal nos deja esta mágica ilustración: http://t.co/1OddLZTpaE http://t.co/RKV1MZpuxB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conoces el movimiento #blackblock ? Aarón Cadena Ovalle hizo estas impresionantes fotos http://t.co/u3CiTlqCj9 http://t.co/V9WRV4wrIE]]></document>
		<document><![CDATA[El aborto en América Latina with @europapress,@notimerica http://t.co/uTE8KZ6QP1]]></document>
		<document><![CDATA[.@hyperbolemag genial! Muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[.@hyperbolemag no funcionan los enlaces a los artículos de vicent :(]]></document>
		<document><![CDATA[Un año más vuelve a hacer calor en Madrid en agosto, pero tampoco es pa tanto. SAGERAOS http://t.co/TLJrvunfSo]]></document>
		<document><![CDATA[@jvelardediego Aquí tienes el programa del que te hablé http://t.co/BIPG2QVZCy]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún hombre es una isla. Malvinas: ficción, trauma, guerra http://t.co/N6otHQsq36 vía @fronterad]]></document>
		<document><![CDATA[La fiscal de Guatemala destaca necesidad de juzgar asesinatos cometidos desde el Estado http://t.co/3FAHa0QBaw vía @notimerica]]></document>
		<document><![CDATA[Posiblemente se empiece a investigar la muerte de Chavez http://t.co/T4iG1Gr8jc]]></document>
		<document><![CDATA[@jdebesa @Clara_Biel Espero que ese grupo caiga por su propio peso :) conejo o rata?]]></document>
		<document><![CDATA[Qué descarado ya lo de Informe Semanal! De verdad, se creen que la gente es tonta http://t.co/2d3Z1F6gNz]]></document>
		<document><![CDATA[Ha fracasado la profecía maya,pero no os angustiéis!Nostradamus viene pegando fuerte:el favorito es un papa negro.Yuju.#renunciocomoelpapa]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche he tenido una #pesadilla aterradora: Me miraba al espejo y me había convertido en community manager]]></document>
		<document><![CDATA[Bolivia:Los mineros de Potosí trabajan en duras condiciones.Algo de coca y tiempo con ellos te hacen comprender un poco http://t.co/oqkAS9MI]]></document>
		<document><![CDATA[@annapacheco describe muy bien la sensación de estar ahí, mientras las familias luchan contra la impunidad de #laperla http://t.co/hPtc3ZFK]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy empiezan los juicios del centro de desaparición y exterminio #laperla. Hijos y abuelas en las puertas del tribunal. http://t.co/m4DXTPSC]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de Gardel, que llueve demasiado. http://t.co/BNfm7Mau]]></document>
		<document><![CDATA[Se suicida 1 de los militares acusados de crímenes de lesa humanidad(dictadura  Argentina)en el juicio #laperla de mñn http://t.co/8PtecZW5]]></document>
		<document><![CDATA[El #8N "cacerolazo" es más complicado de lo que pudiera parecer. Juzguen ustedes. Aquí 1buen artículo del #8nyonovoy http://t.co/E6vfmiUD]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de venir del #8N (cacerolazo contra Kirchner) y creo que es la manifestación con menos policía que he visto. Curioso!]]></document>
		<document><![CDATA[#USA2012 #EleccionesEEUU Romney es un pesado...No nos deja ir a dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de vivir al otro lado del océano es que puedes seguir las #EleccionesEEUU prácticamente sin esfuerzos de vencer el sueño.Obamawins!]]></document>
		<document><![CDATA[Visita Christopher Ross(ONU) los territorios ocupados del Sáhara Occidental,8N aniversario de #GdeimIzik y justo expulsan a los españoles...]]></document>
		<document><![CDATA[Expulsan a 3 españoles de El Aaiun. Iban a realizar tareas de observación en los territorios ocupados del Sáhara Occid.http://t.co/bQaLmmM7]]></document>
		<document><![CDATA[Animal en peligro de extinción http://t.co/Q5UD4oJu]]></document>
		<document><![CDATA[@annapacheco__ En realidad no era justo para él... Me voy a quedar leyéndolo como ritual mental anual contra Halloween http://t.co/o6QtJ9Qr]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos días visité el centro de detención y exterminio La Perla con @annapacheco__ https://t.co/KRZT0GHP Dentro de poco serán los juicios]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigogalindez gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Estreno blog desde Argentina: "El silencio de las vicuñas" http://t.co/njKwWQog .La polémica sobre #Monsanto está servida aquí en Córdoba]]></document>
		<document><![CDATA[@annapacheco__ Lo peor es que se repite a diario y la gente lo espera con expectación todos los días... Suicidio colectivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ondamayor No estaría mal una visita de algunos de los ex-trabajadores de RTVE.@_anapastor_ @garridocoronado (por 2ª vez).Tendrán qué decir]]></document>
		<document><![CDATA[Este fin de semana he aprendido que los caballos ven en la oscuridad. Es algo muy útil para la supervivencia @annapacheco__]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el mundo está pendiente del #25S , o por lo menos aquí, en Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[@srnublado Sí ya casi se me había olvidado... (Digo mientras clavo alfileres en mi pequeño muñeco de trapo llamado Bruno)]]></document>
		<document><![CDATA[Da miedo pensar que el helicóptero que sobrevuela a todas horas Madrid tiene mucho de Orwelliano...#12M15M #Granhermano]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/q3ctj2mq Se le juzga hoy, responsable de uno de los mayores genocidios de la historia. Poca atención hacia según qué europeos...]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelmunoz86 Leyendo el mail que recibo de ELCANO,veo que viene tu artículo sobre la Cumbre de ls Américas! crack!así sí @MetropolitanaLa]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/zfWLapWN Ya está aquí el nuevo vídeo de La Metropolitana. Información hecha a mano. Dentro de poco salimos!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que ocurres es q los Borbones son republicanos y por solidaridad con el pueblo les gusta celebrar el #14deabril en el hospital.Qué majos!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día de la #República]]></document>
		<document><![CDATA[Soldados de EEUU en Afganistán confunden una bandera de las SS con un simpático logo http://t.co/QuQDAjjU Así les va la misión...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién os dice a vosotros que las historias que ponen en los libros sabios no sean también inventadas, sólo que nadie se acuerda ya?]]></document>
		<document><![CDATA[Irán aún tiene cartas en la manga: http://t.co/jaRpUfAn via @AddThis Jesús Núñez. Muy recomendable,ya que los medios hablan de Irán a medias]]></document>
		<document><![CDATA[Bono de U2: Salvador del pueblo y mafias en su tiempo libre. http://t.co/05NktEF4 Siempre genial Manuel Vicent.]]></document>
		<document><![CDATA[@alarconhiguera No seas cutre, ponte foto! Que ese huevo es muy feo.]]></document>
		<document><![CDATA[Putin se pasaba los veranos en Torrevieja comiendo paella y soñando con su poder.Pintoresco y cierto http://t.co/Z0LdRw9a Principio del fin?]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa maria calaf dice si a la ciudadania y no a los mercados como directores d la sociedad,en #lamayortarde @ondamayor]]></document>
		<document><![CDATA[Concha g.campoy:no soy pesimista,no creo q solo los programas amarillos puedan triunfar.tve esta en su mejor momento#lamayortarde]]></document>
		<document><![CDATA[aranguena se despide recitando "pobre diabla" de don omar, con 1base d guitarra de alberto garcia #lamayortarde]]></document>
		<document><![CDATA[Aranguena va a tocar la guitarra en #lamayortarde. Si quieres escucharlo entra en http://t.co/fCvpmPmm]]></document>
		<document><![CDATA[La locura de entrevista a ramon aranguena:http://t.co/2aWfEu0X #lamayortarde]]></document>
		<document><![CDATA[Ramon aranguena,capricornio y excolegial del cmu chaminade,mira tu por donde @ondamayor #lamayortarde]]></document>
		<document><![CDATA[Ramon aranguena entra al escenario con alberto garcia @ondamayor #lamayortarde]]></document>
	</documents>
</author>