<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los 4 documentos de Villarejo incorporados por el juez al caso Pujol https://t.co/S7Gd6ZspyM vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#PSOE. El partido andaluz a los críticos: “Basta ya de falacias, demagogia y engaños” https://t.co/JYK58LxWZY vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#FiscalíaAnticorrupción.Moix, apuesta de Maza para fiscal jefe de Anticorrupción. Para poner orden https://t.co/9pWPbP7AEw vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#Soleado. Madrid es el Poisonville o Ciudad Venenosa q Dashiell Hammett describió en Cosecha Roja. https://t.co/jdPS3ySUND]]></document>
		<document><![CDATA[#Soleado. Leer las 4 notas de Villarejo que juez De la Mata pone en el sumario. Clic en querella https://t.co/S7Gd6ZspyM vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#Soleado. El que quiera leer las 4 notas de  Villarejo pinche aquí donde dice querella. https://t.co/S7Gd6ZspyM vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#Soleado. En ARA hemos publicado las notas del comisario Villarejo incorporadas ahora al sumario Pujol https://t.co/S7Gd6ZspyM vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#Soleado.Esta cuenta onmibús suiza con depósitos de diferentes titulares es objeto de chantajes. La gestiona Arturo… https://t.co/NMuF0Rb0A6]]></document>
		<document><![CDATA[Juez Freire vs. PP, 1 a 0 | España | EL PAÍS https://t.co/fP3AQWeg6b]]></document>
		<document><![CDATA[#Anticorrupción. El fiscal general del Estado puesta por Manuel Moix para fiscal jefe Anticorrupción.. https://t.co/9pWPbP7AEw vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#DescomposiciónPolicial. https://t.co/U35pdxrf5z vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[#Pujol. ¿La historia del CNI-Pujol-Juan Carlos I está detrás de estas palabras? https://t.co/rf97vuHgXT]]></document>
		<document><![CDATA[#Soleado. Es como el Guadiana. Aquí a raíz de Correa se cita la cuenta suiza "Soleado" y Juan Carlos I https://t.co/fsFEiNaFff vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[Seis muertos y ocho heridos en un ataque a una mezquita de Quebec https://t.co/i3odqzgEE1 vía @La_SER]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. DT siembra el caos con su veto  a la inmigración. La crisis sigue...https://t.co/WSSgG3PaMq vía @WSJ]]></document>
		<document><![CDATA[#PS. Gran ventaja de Hamon sobre Valls en las primarias del partido Socialista Francés.https://t.co/siKBWSeNMB vía @LePoint]]></document>
		<document><![CDATA[#PSOE. Odón Elorza:"No conozco las razones por las que el PSE ha cambiado de posición" https://t.co/Rcpy1NXUFL vía @SERVitoria]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Lo q tuitea Trump de q esto es un "lío horrible" me suena.¿Y a uds? https://t.co/aXxo2Ux9Nv]]></document>
		<document><![CDATA[#Yak42.Alcoy y Torrevieja debaten retirar los honores a Trillo https://t.co/QiLyDpf8Ql vía @SERvalencia]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAccion.Dice: "USA necesita fronteras fuertes y control extremo AHORA. Miren que pasa en toda Europa y en el mundo, un lío horrible".]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 109 personas rechazadas al entrar de viernes a sábado en aeropuertos de USA y a 173 se les denegó abordar vuelos hacia USA.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 2/¿2da semana de Trump dedicada a China? El bajo crecimiento PIB 2016 (+1,6) afectado por pobres cifras comercio exterior.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 1/La economía USA registra en 2016, con crecimiento de 1,6%, la tasa más débil últimos 5 años.En 2015 creció 2,6%.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.El tribunal federal en Brooklyn bloquea las deportaciones por el decreto de Trump https://t.co/bdrc0aJVEl vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ha muerto Emmanuelle Riva, 89 años https://t.co/PDvErzLVK8]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Comprueben el apoyo del que goza Donald Trump 
https://t.co/X3ejTEhD1O]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. La Casa Blanca y el presidente son demandados por la defensa de dos iraquíes detenidos.https://t.co/OC6zrMYkbw]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. ¡Cheney!. Quién te ha visto, quién te ve. "La libertad religiosa es parte importante de nuestra historia y de donde venimos"]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción,¡Cheney! El vice de Bush (el impulsor Guerra de Iraq) contra la medida."Va contra todo lo que defended y en lo que creemos".]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.“Al Presidente.Llamen al Sr.Trump"dijo oficial d fronteras a abogados d 2 detenidos al preguntarle con quién podían hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 2/ Con alto riesgo para su seguridad dado que trabajó para el Gobierno norteamericano.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.1/ Al  iraquí liberado no se le permitió hablar con sus abogados durante horas y casi le devuelven a Iraq.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Uno de los dos iraquíes esposado durante 19 hs. es liberado https://t.co/EUo2kfe3m8]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. AP:  se prohibe a siete personas -seis iraquíes, un yemení embarcar un vuelo El Cairo-USA.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.KLM: 7 pasajeros rechazados."Nos encantaría llevarlos allí.Pero  EEUU dice al mundo que estas personas ya no son bienvenidas"]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 2/ “Es típico de este presidente. Es impulsivo".]]></document>
		<document><![CDATA[#trumpEnAcción.1/Marielena Hincapie directora Centro Nacional de Inmigración: "Es totalmente inaceptable lo que ocurre en un país de leyes"]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.3/Uno de los dos iraquíes detenidos en el aeropuerto JFK fue puesto en libertad tras pasar 24 hs...¡ esposado !"]]></document>
		<document><![CDATA[@#TrumpEnAcción.2/ Los agentes de control de fronteras no han recibido instrucción  alguna sobre la orden ejecutiva de Trump...]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 1/ Marielena Hincapie, directora del Centro Nacional de Inmigración: "Hay caos en los aeropuertos entrada USA...]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Cómo predijo Orwell a Donald Trump  https://t.co/VIGLQ4HXqs vía @thedailybeast]]></document>
		<document><![CDATA[@JordiTapi Es normal, debería serlo, discrepar. No tienes que agradecer nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@pramosalba No se trata de fingir. Hay un salto espectacular en 7 días. Quien no quiere verlo está ciego.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. 1984. Es George Orwell.
 https://t.co/PueUyeGCi9]]></document>
		<document><![CDATA[@JordiTapi No. Es lo que dijo el líder de la minoría Demócrata, Chuck Schummer, anoche.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Caos mundial  https://t.co/RdBneiRjMZ]]></document>
		<document><![CDATA[@pepaliaseric Es mucho, mucho ,mucho más que un disparate.]]></document>
		<document><![CDATA["Lágrimas bajan por las mejillas de la Estatua de la Libertad.La gran tradición de dar la bienvenida a los inmigrantes ha sido pisoteada"]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.Una mujer abraza a su madre tras llegar de Dubai al aeropuerto Kennedy. https://t.co/dwUr9T7nG5]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.2/Y pone fuertes límites a 7 países (Iraq, Irán, Siria, Libia, Somalia,Sudán y Yemen) Afecta también a residentes permanentes]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.1/Qué dice orden firmada ayer? Prohibe temporalmente entrada refugiados de todo el mundo en USA.Cierre indefinido a sirios]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. La repercusión de la prohibición firmada ayer es mundial. Los ciudadanos q volvían a USA ante el dilema de ser detenidos.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. La info en NYT. https://t.co/l2boMicQfn]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Siete días que han conmovido al mundo.Irán responde. Prohibe entrada ciudadanos de EE.UU.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Google pide a su staff (unas 100 personas) que regrese a USA tras la orden ejecutiva sobre inmigración.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. A pasajeros en USA se les impide abordar vuelos y personas son detenidas a su llegada a Nueva York tras prohibir entrada.]]></document>
		<document><![CDATA[@bielnadalf Creo q si se mira el mapa de negocios del presidente Trump sí se entiende...]]></document>
		<document><![CDATA[@Karla_G_P Por orden ejecutiva firmada por Trump ayer por ser nacionales de países "musulmanes". Dos iraquíes han sido detenidos hoy en NY.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.2/ Los dos refugiados iraquíes han presentado recurso de habeas corpus.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.1/ Dos refugiados iraquíes q estaban volando cuando se prohibió entrada fueron detenidos hoy en el aeropuerto en Nueva York]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.A ciudadanos de Sudán, Libia, Somalia, Siria, Irán, Iraq y Yemen con residencia permanente les afecta prohibición de entrada.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Aclarado: el veto a inmigrantes de Libia, Siria, etc. afecta a los q tienen tarjeta de residencia permanente (Green Card)]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumEnAcción. Más ataques a la prensa https://t.co/xXpwe6jl0O]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Se recrudecen los ataques de Trump a la prensa
 https://t.co/bb9xuslunE]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. La influyente revista financiera vaticina q si Trump evita una guerra comercial -o una guerra- el D… https://t.co/MedKP0EUXO]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. ¿Cuánto tardará la Unión Europea en mantener las sanciones a Rusia si USA las levanta unilateralmen… https://t.co/1zvCIPjUSS]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción.¿Puede el presi anular la sanciones a Rusia sin contar con Congreso? Sí. La mayoría fueron resueltas por orden de Obama.]]></document>
		<document><![CDATA[@ftorrell Ah. Hay que seguir mi info en Twitter. Todavía no es un hecho. El borrador sí.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Su segunda semana ¿traerá la anulación de sanciones a Rusia por Crimea? El borrador de la orden ya está redactado.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpenAcción. El equipo del presidente ya tiene el borrador de la orden ejecutiva para levantar las sanciones impuestas a Rusia (Crimea).]]></document>
		<document><![CDATA[#Vidal.La Fiscalía investiga las ilegalidades que Vidal atribuye a la Generalitat https://t.co/R0HemRepGn vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#PSOE. Pedro Sánchez oficializa su candidatura a la secretaría general del PSOE https://t.co/TJAsFXDevc vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#PPImputado. La Audiencia desestima una de las recusaciones del PP contra la juez de los ordenadores. Queda pendiente otra.]]></document>
		<document><![CDATA[#PPImputado. La sección Cuarta Audiencia coincide con los argumentos que daba en mi análisis aquí.
https://t.co/YUVxMrmEr3 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#PPImputado.Sección 7 desestima recusación PP contra juez de los ordenadores. Y la Cuarta dice que ella no debíó desestimar la recusación.]]></document>
		<document><![CDATA[#PPImputado. El auto de la sección Cuarta de la Audiencia coincide con los argumentos que expuse aquí. https://t.co/sne82oA0A3 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#PPImputado. La sección 7 Audiencia Madrid desestima recusación de la juez Freire por el PP caso ordenadores de Bárcenas.]]></document>
		<document><![CDATA[#CGPJ. El juez Grande Marlaska entra a ls comisión permanente. Vence en marzo su cargo de presidente Sala de lo Penal Audiencia Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[#CGPJ. El pleno aprobó ayer la entrada del juez Grande-Marlaska a la comisión permanente en sustitución de Gerardo Martínez Tristán.]]></document>
		<document><![CDATA[#Paro. La economía crea 414.000 empleos en un año, pero el ritmo se ralentiza https://t.co/cYzXiALL30]]></document>
		<document><![CDATA[#Paro. En el 4 trimestre de 2016 se perdieron 19.400 puestos, un 0,1% menos respecto al 3 trimestre.En 2014 y 2015 hubo subidas en 4 Trim.]]></document>
		<document><![CDATA[El paro cae al 18,6% en 2016, su nivel más bajo en siete años https://t.co/FI4BLbYQzy vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#ElTercerReichdeTrump. Los seis días -viernes/miércoles- que conmovieron al mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElTercerReichdeTrump. Habrá que juzgar a Trump cuando comience a asumir sus responsabilidad, declaró @marianorajoy. ¿Y ahora qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy dice que habrá que juzgar a Trump cuando "comience a asumir sus responsabilidades" - EcoDiario.es https://t.co/OV6dskcMnz]]></document>
		<document><![CDATA[#TC. Anticipamos aquí lo que va a pasar...Tándem González Rivas-.Encarna Roca
https://t.co/RarxlME02P vía @diariARA]]></document>
		<document><![CDATA[#Italia. ¿Elecciones anticipadas en junio? La Corte Constitucional aprueba pocas modificaciones en la nueva ley Electoral.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElTercerReichdeTrump. Marine Le Pen augura el despertar de Europa a imagen y semejanza de Reino Unido y USA. https://t.co/NhI6cE5oQm]]></document>
		<document><![CDATA[#ElTercerReichdeTrump. Ataque a la prensa, Muro, tortura, prisiones secretas, prohibición inmigrantes..y el Dow supera los 20.000 puntos.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. Se vuelve a las prisiones secretas posteriores al 11/S.  https://t.co/OIkNNBS2lc by @AlexanderEmmons]]></document>
		<document><![CDATA[@Aurora_Rojo_ @alfsilvan En efecto.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. El presidente Peña Prieto dice q Mexico no pagará por ningún muro...https://t.co/kEvqRnaxd3]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEnAcción. El Muro cuesta 8.000 millones de $. Otra estimación: de $15.000 a 25.000 millones. Y 500 millones anuales de mantenimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEn Acción. Crece la presión para que Peña Nieto cancele su visita a Washington https://t.co/ttwGdnvuwE vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpEn Acción. Se comienza a construir el muro que México pagará https://t.co/5e8WUgEWvz vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@esbantorres Ya he rectificado.]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpenAcción. La imagen de la iglesia  que he tuiteado puede dar imagen de que Trump se niega a saludar al cura negro, pero no es así.]]></document>
		<document><![CDATA[Alberto López Viejo niega haber instaurado el fraccionamiento de facturas en Madrid https://t.co/HMv30pkOxk vía @La_SER]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia reabre la investigación contra el PP por el despido de Luis Bárcenas https://t.co/s3hNfB2qrf vía @La_SER]]></document>
		<document><![CDATA[Patxi López carga contra el ponente económico de la Gestora del PSOE https://t.co/ptlhMVxU3e vía @elmundoes]]></document>
	</documents>
</author>