<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@credicardve Buenos días. No he recibido el pago del lote #4 de fecha 21/01/2017 correspondiente a TDC. Afiliado:76581770]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv Buenas tardes. El teléfono tiene un tono feo de hace 3 días y el internet falla demasiado.02124420358]]></document>
		<document><![CDATA[@salaprensaCantv Buenos días. me clonaron la linea 0212-8720667 que debo hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres existen porque él demonio no puede estar en todas partes.]]></document>
		<document><![CDATA[@credicardve Buenos dias. El sistema esta fallando de nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[@DomesaCatia Muy buenos días. Donde estan ubicados?]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarVe Buenos días. Cómo quito el buzón de voz? No lo uso y me molesta recibir mensajes de voz por error.]]></document>
		<document><![CDATA[@pachangashop @AquiVENDOVE Se puede homologar???]]></document>
		<document><![CDATA[@RogerEliud Buenos días Roger. Donde puedo bajar las audio noticias?]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE No puedo acceder a mi cuenta!!! Ayuda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Admitamos algo!.. Todos los hombres tenemos una mujer de coleto pero también somos el coleto de varias mujeres... Quién usa a quién???]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando creen que uno es huevón... Jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Buenos días. Donde puedo conseguir amoxicilina?]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo Buenos días. En que agencia de Caracas puedo conseguir amoxicilina? Preferiblemente genven 125mg]]></document>
		<document><![CDATA[@BODoficial Buenos días. Tengo el punto de venta averiado desde hace un mes y no han dado respuesta. Reporte:1623900018 Afiliado:75204868]]></document>
		<document><![CDATA[Trabaja en silencio y deja que los resultados hagan ruido.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo vi todo... es cuestión de tiempo...]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAProvincial Buenas tardes. Bloquee la el usuario provinet Juridico y estoy intentando recuperar x correo y no me llega ni codigo ni SMS]]></document>
		<document><![CDATA[@matias_pao por lo que veo por Paypal]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVALENCIA @SUSPENCA @NeobuxVzla Mejor que CADIVI. Gana 1$ por cada publicidad que veas https://t.co/JRCJIyBtc1 #Valencia]]></document>
		<document><![CDATA[@NeobuxVzla Mejor que CADIVI. Gana 1$ por cada publicidad que veas https://t.co/JRCJIyBtc1 @trafficMIRANDA]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA Mejor que CADIVI. Gana 1$ por cada publicidad que veas https://t.co/JRCJIyBtc1]]></document>
		<document><![CDATA[@evelynmff si :( pero deberían transmitirlo. Ya nada tiene sentido jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Y de paso escucharlo porque el canal RTP y no pasa los juegos de Portugal https://t.co/RUpE1FlcwM]]></document>
		<document><![CDATA[Una de Cal por las que van de Arena]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tenga mi muñeco vudú, por favor llévelo al gimnasio.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto https://t.co/N7zpG6DxsL]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo vine a dejar esto por aquí... https://t.co/RW49Ofryjz]]></document>
		<document><![CDATA[@nehysul @mitx71 @nohebelandria Buenos dias amigo. Tengo el mismo problema, entonces debo acercarme a CENCOEX para q me envien la planilla?]]></document>
		<document><![CDATA[Quién se marcha sin ser echado vuelve sin ser llamado.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmo #DondeFirmo???]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor regalo que puedes dar a alguien es tu tiempo, porque estás entregando algo que no puedes recuperar.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mente está tranquila ya que tarde o temprano tu y yo estaremos juntos y cuando suceda te cuidaré más que a mi mismo. #OldLove]]></document>
		<document><![CDATA[La única persona que necesitas en tu vida es aquella que te demuestra que te necesita en la suya.]]></document>
		<document><![CDATA[Y le quieren seguir viendo la cara de webon a uno! Que descaro... Aquí TODO se sabe!]]></document>
		<document><![CDATA[Algo útil que me ayude a borrar...]]></document>
		<document><![CDATA[Que arrecho no? Ya @hcapriles está en campaña OTRA VEZ. Sr. CAPRILES por qué  usted no defendió los votos de los Venezolanos cuando debía?]]></document>
		<document><![CDATA[Ha tiempos que no usaba Twitter, ahora twitteo solo cuando agarro arrecheras!]]></document>
		<document><![CDATA[Nota: No confiar en NADIE.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa gente que se cree dueña del circo y son los payasos...]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa mal y acertarás!...]]></document>
		<document><![CDATA[@TraficoCCS Gana 2$ por minuto viendo publicidad #Venezuela https://t.co/lv1lmCoZ0L https://t.co/oXr0CrUQ68 #CUPOSELECTRONICOS #2Feb]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv buenas tardes! Deseo obtener mas información con respecto a la solicitud 150392279000 (solicitud de una linea telefónica)]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco buenas noches Mercantil.  Cual es el porcentaje que cobra el Préstame? 29%?]]></document>
		<document><![CDATA[Honestamente es verdad. https://t.co/BFygPdoMZX]]></document>
		<document><![CDATA[Quien cree usted que será el ganador en estas elecciones parlamentarias? #GANAVENEZUELA #6DCambiemosVzla #6D]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días @BcodeVenezuela Deseo saber si mi cuenta de ahorros 01020101240100095498 se encuentra activa 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[Coño a veces. https://t.co/NDbTgIB04L]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta cifra será suficiente? @garciabanchs  https://t.co/IbMDEkP7b3]]></document>
		<document><![CDATA[Revisar o ELIMINAR? @garciabanchs  https://t.co/0Zal3tLTlb]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo dijo una vez Aristobulo "Si quitamos el control de cambio ustedes nos tumban" https://t.co/RrZh1l6a7u]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca que sucede en Montalban?]]></document>
		<document><![CDATA[Ley de vida; Los extremos de una ideología sólo aportarán MIERDA a la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Te pagaremos en $ por ver publicidad http://t.co/g7cDdGoZN5 #Venezuela http://t.co/oXr0Csu25K #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo perez bonalde en catia sin luz. El mercado está oscuro!]]></document>
		<document><![CDATA[Y saliste ''Barato'' con ese aceite... A lo que hemos llegado https://t.co/lHFA5NNyNb]]></document>
		<document><![CDATA[De la confianza a ser webon hay una graaaan distancia...]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE Buenas noches... me pueden dar información al respecto de donde se encuentra mi encomienda TBA910816323086 entregada el 24/08]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo todo lo que amo, pero amo todo lo que tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela si pero el problema es con la cuenta de AHORROS]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela ayuda necesito actualizar mi cuenta de menor a mayor y en mas de un año no he podido. Soy el titular 04141711180 23926620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela necesito por favor y con carácter de urgencia que me ayuden a solucionar 23926620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela en atención al cliente de la sucursal de Perez Bonalde las cajeras de la tarde piden mas requisitos que las de la mañana]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela las cajeras de atención al cliente de Perez Bonalde tratan mal y le gritan a los clientes. OJO CON ESO]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela hasta cuando estaré dando vueltas para lograr que me quiten la M de menor en mi cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela siento titular de mi cuenta de menor en la sucursal Pérez Bonalde no me dejan actualizar mi cuenta.  Ya soy mayor de edad]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela necesito actualizar mi cuenta de ahorros porque sigue como cuenta de menor y no he podido. AYUDA]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela las taquillas de atención al cliente (taquilla 8 y 9) agencia perez bonalde le ven la cara de pendejo a los clientes.]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela como es posible que llevo 1 año intentando actualizar mi cuenta de menor y no he podido! Pésimo servicio]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre lo he dicho: Hombre pichirre no tiene mujer bonita.]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela PÉSIMO SERVICIO en la sucursal de El Paraiso (Av. República) llevo 2 semanas viniendo para hacer una consulta Ci 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela en la sucursal de El Paraiso (Av. República) 5 horas para hacer una pregunta en atención al cliente Ci 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela PÉSIMO SERVICIO en la sucursal de El Paraiso (Av. República) 5 horas para retirar un cheque devuelto!  Ci 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela no logro comunicarme con ustedes. Necesito información sobre una modificación en mi cuenta de ahorro 04141711180 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela Buenos días. Hace 4 semanas fui al banco a actualizar mi cuenta de menor a cuenta de ahorro. Ya está listo? 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela buenos dias! Quisiera saber el status de mi solicitud de Tdc 81461472]]></document>
		<document><![CDATA[Ya están pasando las tarjetas de Débito y Crédito del Banco de Venezuela! @BcodeVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres piensa que porque uno es bueno es huevón.]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela Buenas tardes. Que sucede con mi TDC que cuando la paso sale "transacción no permitida"? Ci. 23926620]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela buenos días! Deseo saber si en sistema salgo como titular en mi cuenta de ahorros. Ci: 23.926.620]]></document>
		<document><![CDATA[Abuelo con honor quiero que sepas que llevaré tu apellido en alto como lo hiciste tu; Vivan los Ferreira! QEPD Manuel Ferreira Cavaleiro]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañaré mucho las frases de mi abuelo "escreve ahí...!", "Este viejo era judido!...", "fui chiquito pero nao webon!", "Dulmiiiraaaa!" ...]]></document>
		<document><![CDATA[El cielo está de fiesta porque esta recibiendo a un hombre ingenioso, amoroso, muy inteligente, trabajador y sobre todo "Judido"! QEPD]]></document>
		<document><![CDATA[Doy gracias por ese abuelo que me demostró que para ser grande no es necesario ser alto. Fuiste bajo de estatura pero se grandes ideas! QEPD]]></document>
		<document><![CDATA[Saben que sería muy cruel? Hacer una OLA en el juego de #Bolivia]]></document>
		<document><![CDATA[@Banco_Plaza llevo 5 días intentando comunicarme con ustedes por teléfono y es IMPOSIBLE. MUUUUUY MAL SERVICIO Y VA EN DECADENCIA!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ingnelson6 @garciabanchs amigo pero que marca es el kit? Porque el kit de clutch marca VALEO para ese carro en mercadolibre sale en 32.000]]></document>
		<document><![CDATA[@ML_Ayuda Buenas tardes. Necesito soporte urgente ya que me están haciendo cargos indebidos DESOUSALUISMIGUEL luismigueldsf@hotmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[#NoComproEnDolarTODAY? JAJAJAJAJAJAJAJA ignorantes! #DolarToday es el termómetro NO la farmacia!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cencoexpert Buenos días. Estoy en Europa y necesito hacer un consumo por 600 $ y la tarjeta no pasa. Hay alguna clase de limite diario?]]></document>
		<document><![CDATA[@FranNorielys @losinoficio @BcodeVenezuela @MercantilBanco tienes cuenta en el vzla?]]></document>
		<document><![CDATA[@losinoficio @BcodeVenezuela @MercantilBanco tienes cuenta en el vzla?]]></document>
		<document><![CDATA[@josejoselimongi @BcodeVenezuela cuando te llegó?]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN TODOS los que recibieron el correo del Banco Venezuela y #CENCOEX deben llamar al 05006425283 opción 5 luego 2 para mas información]]></document>
		<document><![CDATA[@Cencoexpert @Lenucita tngo 1 amigo q no llevo a tiempo las carpetas al banco y no le llego el correo. Mi caso es el mismo pero si me llegó]]></document>
		<document><![CDATA[Doctor @garciabanchs este vídeo dice la verdad??? https://t.co/e3TMXxUhaq Disfrútelo]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre que usa SnapChat es marico.]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE que sucede mi encomienda: TBA910078104057 transportado por Amazon Logistic? Cuando intento rastrear dice "no data to display"]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE que sucede mi encomienda: TBA910078104057 transportado por Amazon Logistic? Cuando intento rastrear dice "no data to display"]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres una tarjeta de crédito de un Banco del Gobierno y no firmaste contra Obama? 

#MuchaSuerte]]></document>
	</documents>
</author>