<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Feliz Día al Pisco Sour, nuestra bebida bandera  https://t.co/ydynYHtcaR]]></document>
		<document><![CDATA[Te extrañare 2016...que nos depara el 2017. https://t.co/8i1BOmI1xv]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori .....QUE BIEN KEIKO A PESAR DE LAS INDIFERENCIAS PRIMERO ESTA EL PERU.]]></document>
		<document><![CDATA[SE ACABO LA GUERRA...AHORA A VIVIR TODOS FELICES https://t.co/C1pM2FAMdu]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio.  Que pasa con PPK no puede poner un nuevo ministro y asi poner paños  frios y continuar con su politica de estado]]></document>
		<document><![CDATA[Un accidente espantoso https://t.co/kj495xZpM5]]></document>
		<document><![CDATA[@albertofujimori ......Eso no se habla eso no se comenta,,,quien calla todo esto el poder y la mafia.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNN Que paso Hillary estubistes adelante en las encuestas...igualito le hicieron a Keiko.]]></document>
		<document><![CDATA[@edjing @YouTube quiero el desbloqueo pero q pasa]]></document>
		<document><![CDATA[SALUD POR EL DIA DE HALLOWEEN (31-11-2016) https://t.co/GxAhvW6ld4]]></document>
		<document><![CDATA[¡Oye! 
 Aquí tienes 500 puntos para que desbloquees gratis la versión completa de edjing! https://t.co/GGDxHyTt5E]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo ver Cap 2: Grau Caballero de los Mares en la app de tvGO. Haz click para verlo también https://t.co/bSteNfmQcb]]></document>
		<document><![CDATA[@fzavalal ....Es un buen comienzo,,,ojala que este gobierno se ponga las pilas]]></document>
		<document><![CDATA[@Ollanta_HumalaT........Ahora ya cambié. .votare x Ollanta el 21]]></document>
		<document><![CDATA[@LeylaChihuan ....Y GRACIAS A ESO PODEMOS VIVIR EN PAZ...Y GRACIAS FUJIMORY ALGUN DIA TE RECONOCERAN Y SERAS HISTORIA]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Fátima por acompañarme con Mathy a visitar a Naydeline que en cualquier momento le dan… https://t.co/tjHE5QXK6I]]></document>
		<document><![CDATA[UN DIA COMO HOY NACISTE MEMITO...Y ESTAS EN MI CORAZON..cuando seas profecional y tengas Twitter veras este video. https://t.co/eGseMdIboZ]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidCapac .....Gracias espero obtener mas puntos.]]></document>
		<document><![CDATA[@caeswa.    Hola primito es verdad que Elena estará. En el Peru..xq ella esta en Cancun]]></document>
		<document><![CDATA[@joel_capac @odl26diaz ....cuando me visites te voy a enseñar ok Hno..¡saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@solyimar Mary que fue de tu vida.....la tierra te tragó. .....si lees este msje de deseo muchas felicidades.y por nuestra allegada amistad.]]></document>
		<document><![CDATA[@AAlmeidaperu ...Hola alejandro me gusto tus fotos y con tu buena familia....eres un buen padre....mis felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@joel_capac @odl26diaz es un gran amigo]]></document>
		<document><![CDATA[Pronto te recuperaras mi linda Naydeline y estaras juntos con tus padres. https://t.co/2pgke2PtiU]]></document>
		<document><![CDATA[Día del Niño en Perú https://t.co/ENdUTFsXnW vía @CuandooCom]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosadiario @jctafur Humala fue tu  amigo..jugabas fútbol con el.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy todos somos Argentina. . .y los chilenos serán vírgene de copa.]]></document>
		<document><![CDATA[HOY ES UN PARTIDAZO QUE PARALIZARÁ AL MUNDO,,]]></document>
		<document><![CDATA[@SoniaAlcanta Mis saludos, Sonia..espero comunicarnos. By]]></document>
		<document><![CDATA[@RPP Noticias  sale por la puerta ancha]]></document>
		<document><![CDATA[FUE UN ENCUENTRO ENTRE AMIGOS DESPUES DE 40 AÑOS http://t.co/ygdhCWbMkM]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 Hace mucho tiempo hubiéramos tenido un ministro como Ud... todo seria distinto ahora,,,,,,sigue adelante Ministro no flaquee]]></document>
		<document><![CDATA[@AméricaNoticias.pe  . . De igual modo pidio para que Argentina fuera CAMPEON DEL MUNDO 2014]]></document>
		<document><![CDATA[@YouTube 
Una gran banda Britanica,,y en Argentina lo quieren..¿y las Malvinas?......Es una gran pena,, no va a tener  gira por Sudamérica]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Aquí algo se esta cocinando,,]]></document>
		<document><![CDATA[ELENA QEPD su ausencia no será igual... a pesar del vacío que sentimos tenemos paz al saber que un dia nos reuniremos http://t.co/Lfk8FmT6sU]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidCapac     ELENA NUÑEZ..QEPD con su ausencia no será,,, igual pero a pesar del vacío,se sentirá paz de saber que un día nos reuniremos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoniaAlcanta Hola Sony..creo que estas en una clandestinidad,,,please respóndeme....¡saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Frecuencia Latina ..Saludos por fiestas Patrias de Chaclacayo]]></document>
		<document><![CDATA[Los congresista no estan en si...., Simon Munaro rompió su cedula y pidio otra para cambiar su voto y tubo que votar al final..¿porqué?]]></document>
		<document><![CDATA[Hitler se entera de que Argentina llego a la final: http://t.co/DKwQ3yeHBm vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Hittler se entera de que Argentina clasificó al mundial de Brasil 2014: http://t.co/NAWi1uqOyh vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[MAÑANA LA GRAN FINAL ...asi como Brasil tuvo a Neymar.......Argentina tiene a Messi, y Alemania tiene un equipo...¡¡CONCLUSIONES!!]]></document>
		<document><![CDATA[Como dice Leopoldo Lopez...  ME ENTREGO PARA QUE VENEZUELA DESPIERTE, y eso despertá a todo un pueblo y será ejemplo para el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela esta en vias de un colapso económico,.y mi pregunta es ahora que hace Capriles, o se vendió ese cobarde que se creía macho.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos celebramos los 60 % que hemos ganado pero Tacna queda igual con el mismo mar]]></document>
		<document><![CDATA[@Frecuencia Latina ..Hoy es un dia glorioso para Peru y Chile seamos unidos]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina A esperar el veredicto final..y recibirlo con tranquilidad SIN TRIUNFALISMO]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina Lo importante que Chile no convence a la corte del tratado de 1954 sobre la limitación maritima.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy escuchando el veredicto estamos al menos favorecido EL TRATADO DE 1954 NO DETERMINA LA LIMITACION MARITIMA]]></document>
		<document><![CDATA[Es un gran pesar de no ver a la selección en el mundial, y echar a tierra nuestra pasión, pero hay un culpable MARKARIAN por engreimientos.]]></document>
		<document><![CDATA[El pésimo tráfico en Lima será exhibido en un documental de Discovery http://t.co/0Yu32rMFqs vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@tv_peru Buena Susana buena....se q te ponen trabas en tu camino, pero tu eres aguerrida y fuerte, sigue adelante,acaba con esa lacra.]]></document>
		<document><![CDATA[El hijo de Nadine Heredia dio luz verde a alimentos de Cuna Más | Periodismo en Línea http://t.co/x7zz2pySWQ vía @periodismoperu]]></document>
		<document><![CDATA[@ameliazf @YouTube Buen video....aca tambien se debería de hacer esas protestas contra el racismo]]></document>
		<document><![CDATA[Suman 9 ministras mujeres, y 9 en hombres..con esto demuestran que ellas tienen mayor actitud en función politica..esto es protagonico.]]></document>
		<document><![CDATA[Momentos insolitos plan MEDITACION]]></document>
		<document><![CDATA[Extraños fabricantes de anticuchos virtuales http://t.co/D2xQh3qw]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia: Niña se defiende del maltrato de su profesor pateándole los genitales http://t.co/8uYMyYBe]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un dia muy especial,  porque sabremos en su mensaje, lo que dirá Humala.... ¿cambiará su politica de estado?....Habrá sorpresas.]]></document>
		<document><![CDATA[@solyimar ....Hola Marita...¡felicitaciones por tu nueno cargo!.........te deseo exitos]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal Beto  pero que pasa para aquellos que dicen que no tiene plata  no quedo claro]]></document>
		<document><![CDATA[Ollanta Humala: Fui crítico con los TLC, ahora debo respetar las políticas de Estado http://t.co/SZfqhKMH]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford ...hola Juliana...soy  tu fans desde que estabas en el programa de Hildebrandt...te deseo exitos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la mañana lo entrevistaron a Morales Bermudez, y le decian presidente...el no ha sido presidente..... el ha sido otro golpista]]></document>
		<document><![CDATA[Propiedades medicinales del Agracejo http://t.co/mmVRK4DH vía @APCenTW]]></document>
		<document><![CDATA[....hola Sonia por que no me respondes
dimelo o si quieres quedamos en el olvido]]></document>
		<document><![CDATA[Un fin de semana agitador...pero hoy empieza mis planes para mi viaje]]></document>
		<document><![CDATA[@SoniaAlcanta - un buen recibimiento de un año mas ahi estoy con mi family....mis saludos...Cuidate http://t.co/WXAsGFeT]]></document>
		<document><![CDATA[@SoniaAlcanta- Hola Sonia ...te deseo un buen año para ti....mis saludos http://t.co/XrwnKWij]]></document>
		<document><![CDATA[Se acerca un buen año para el Peru...pero como tambien un conflicto armado con Chile..estar preparados]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Jesus  pudieras darme la pagina para ver los datos con la placa del carro

 @capital967]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura   Beto preguntale sobre el viaducto a San Juan de Miraflores]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente Ollanta en la entrevista del domingo a los periodistas... deberia de haberle dado su voto de confianza a Javier diez Canseco.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena la renuncia de Diez Canseco,era el unico que podria parar a Alan...ahora la nueva comision de primerisos temblara ante Garcia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Cachay yo siempre te escucho..y que pasa con el video en vivo @capital967]]></document>
		<document><![CDATA[@GisyPR @noe_DY ...si hazlo..no hay como un buen relax.......pero recuerda que descansar demasiado es oxidarse]]></document>
		<document><![CDATA["CIRO CASTILLO SALAS" presidente 2016 tiembla Alan,Toledo,Castañeda..ya tenemos un candidato a la presidencia ..que buen negocio y que marca]]></document>
		<document><![CDATA[@MarisolTobalina.. Hola Marisol,mis deseos que te recuperes lo mas pronto...no sabes cuanto deseo volverte a escuchar en la radio..¡un beso!]]></document>
		<document><![CDATA[@jctafur..Juan Carlos hoy te he escuchado,has estado bravo,y esta bien eso es lo que mas te caracteriza,y esa chispa te hace mas popular.]]></document>
		<document><![CDATA[@shakira Soy tu fans enfermiso...no sabes cuanto te admiro]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Sonia hoy empieza la primavera...y va de acuerdo con tu linda personalidad ¡saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Hijo que tal...me da gusto que estes en Twitter....te envio mis saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es una gran verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarbedon Hola cesar que tal siempre te escucho en la radio pero soy pina que no entra mi llamada]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando en los tiempos insolitos]]></document>
		<document><![CDATA[@humala ........
Que bien ....va a ser Ud un presidente moderno...y por primera vez en la historia del Perú.....le deseo mis felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@NadineHeredia ....Que bien Nadine, en tu vestidura de tus presentaciones...sobre sales entre las demas,y te cae porque eres joven y hermoza]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que pena? tambien que llevó Ollanta su estatus de un hombre tranquilo y consiliador,lo hecha a perder,con eso de la constitucion del 79]]></document>
		<document><![CDATA[@NPRH26.......Hola Paola que gusto tenerte en mi Twitter...estas esplendida en esa foto contacto...te envio mis saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[que guapa esta marisol @capital967]]></document>
		<document><![CDATA[@aguita13 Hola Jesus y Cesar...no hay como comerse un tallarin con su ceviche]]></document>
		<document><![CDATA[Radio en vivo %7C Capital - http://t.co/NJDcjkJ]]></document>
		<document><![CDATA[UN PERU EN NEBRASKA "EEUU" ...Echa un vistazo a este vídeo. -- video de PERÚ marca peru http://t.co/m386y18 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[REFLEXION AGUDA-deberiamos darles oportunidad a Keiko para que cambie la  imagen del fujimorismo Alan lo hizo"KEIKO NO ES ALBERTO FUJIMORI"]]></document>
		<document><![CDATA[no se por Lucho entra la llamada y no la mia @capital967]]></document>
		<document><![CDATA[Hola Marisol....yo creo que Magaly fue muy suave con Tula. @capital967]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 0.42 Mbps de bajada y 0.1 Mbps de subida. Y tú? Míralo en http://j.mp/mivelocidad via @velocidad_es]]></document>
		<document><![CDATA[VANIDAD SOLO VANIDAD #FB]]></document>
		<document><![CDATA[te he concedido 365 nuevas iluciones ¡FELIZ AÑO 2011! fb]]></document>
	</documents>
</author>