<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ahora van a culpar a los mapuche por la #tormentaElectrica en wallmapu]]></document>
		<document><![CDATA[Muy decente y clara respuesta del Dip. Boric, sus excusas lo enaltecen dentro de la política chilena. https://t.co/VakHN6Jvy2]]></document>
		<document><![CDATA[@baradit quise decir en la Historia]]></document>
		<document><![CDATA[@baradit puedo estar de acuerdo contigo, pero no la Historia no existen los PUNTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@joseantoniokast no puedo perder esta oportunidad para decirte nuevamente lo awueonao que eres (por tus últimos comentarios idiotas)]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo imbecil. Un par de patá en la raja habrían estado bien]]></document>
		<document><![CDATA[@Armada_Chile srs. Han dado noticia por marinos vouyeristas y por ex conste. en jefe difundiendo noticias falsas. Chile merece explicación]]></document>
		<document><![CDATA[@joseantoniokast habla de las victinas de Paine! Awueonao]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio q tiene que ver esa foto?]]></document>
		<document><![CDATA[@luchogarciah @cogollolarrain ex jefe en fundación Paz Ciudadana]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet explique qué hacen militares en comunidad Mapuche!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile loco, estás haciendo el ridículo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al final el Dario era más quemao que el fiscal @ferpesto #Preciosofinal]]></document>
		<document><![CDATA[El príncipe Erik es entero pulento #Preciosofinal]]></document>
		<document><![CDATA[@don_jotah porque le bajaron la pensión]]></document>
		<document><![CDATA[@Patriota1959 @LaTiaEvelyn awueonaito!!! Le gustaría que le prohibieran pensar de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@RojoEdwards loco, tai dando pena. Ocupa la plata q le diste a FB haz un hoyo y entiérrate]]></document>
		<document><![CDATA[El reloj suizo es por lejos el mejor de todos los tiempos  #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHeroicaCBS @GlobalSuperTank @cbsantiago son secos! Funcionan genial]]></document>
		<document><![CDATA[#bastaYa CTM. Mi país se quema. Unámonos]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo @latercera pero jamás se escuchará palabra alguna en contra de la colusion o los abusos del empresariado]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo @latercera no escatiman artimaña para lograrlo. Para ellos el E de derecho es el ejercicio de la fuerza en contra de los mapuche]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo @latercera Pedro tremenda columna. La SOFOFA nació para hacer valer intereses particulares en política. Está en su esencia]]></document>
		<document><![CDATA[@labeasanchez tendrías mi voto por tu honestidad y claridad]]></document>
		<document><![CDATA[@FulvioRossiC sin vergüenza!!! Con qué cara sigues en el congreso? La PUC también financió tu campaña?]]></document>
		<document><![CDATA[justicia preocupada por la seguridad de A. Corbalan (condenado por crímenes de lesa humanidad) tiene a la Machi Francisca presa s/pruebas.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien Claudio Bravo! Para acallar las críticas]]></document>
		<document><![CDATA[Matte viejo conchetumare!!! Y todos los wns q le soban el lomo. #CMPC]]></document>
		<document><![CDATA[Mi sentimiento con el joven Mapuche baleado por el Estado de Chile en la espalda.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaulaSalvoDelC tal cual. Saludos Paula]]></document>
		<document><![CDATA[Maaaaaaaalo el doblaje locooooo #esperanzamia]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo el #HacedorDeHambre con @ferpesto ... Te envidiamos la pega guatón]]></document>
		<document><![CDATA[@parrillauruguay los inmigrantes somos todos! Los originarios de esta tierra no somos los chilenos.]]></document>
		<document><![CDATA[@parrillauruguay se reduce a que  los chilenos somos clasistas, racistas y xenófobos chantas. Se reduce también al odio a los pueblos orig.]]></document>
		<document><![CDATA[A los que critican a Jorge Gonzalez les recuerdo que levantó la voz cuando en Chile todos callaban.]]></document>
		<document><![CDATA[La #xeNOfobia está creciendo de manera peligrosa en Chile a manos de una derecha que la utiliza para campaña. Lo peor: es que da resultados]]></document>
		<document><![CDATA[@lafundacionsol perdón por mi ignorancia, pero qué es "ganancia operacional"?]]></document>
		<document><![CDATA[@tere_marinovic @tvbiobio @biobio solo respecto de la descripción de piñera, estoy plenamente de acuerdo contigo Tere]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc oye desde Teherán!!! Tal vez te quieren en algún aren]]></document>
		<document><![CDATA[Así como Pinochet perdió la mayoría de sus adeptos cuando se supo sus cuentas en el ext, Piñera perderá los suyos con este tema #VendePatria]]></document>
		<document><![CDATA[Soy funcionario del sector público y prefiero quedar sin reajuste que aceptar migajas. PERO SIEMPRE AGITANDO desde la plataforma que sea]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbara_figue comprendo tu enojo y por primera vez desde que te conozco que te aplaudo]]></document>
		<document><![CDATA[Sabemos q en Venezuela hay tremenda crisis, pero preocupémonos de lo que nos pasa a nosotros que llevamos 17 + 26 a… https://t.co/0KLpGIQEtl]]></document>
		<document><![CDATA[@carolaurrejola no es fantasía. A canales como el suyo le molestan las manifestaciones sociales, excepto si se llenan de desmanes]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet su silencio es mas violento]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet señora usted no se pronunció porque una mujer mapuche dio a luz engrillada. Usted fue víctima de delito de lesa humanidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaj sin disfraz también asustas!!! https://t.co/jH1bwGOu69]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por Garin. A sus 20 años primer torneo challenger]]></document>
		<document><![CDATA[@Londres_38 hola! Podrían dar un poco mas de referencia respeto de la muestra? Me interesaría ir]]></document>
		<document><![CDATA[@DFinanciero estancamiento a la chilena????]]></document>
		<document><![CDATA[@tere_marinovic entonces siga por ese camino de objetividad]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera sacaran una editorial como la de ayer por la mujer detenida que dio a luz esposada?]]></document>
		<document><![CDATA[@LEOPARD1232008 q violento y atentatorio de los derechos humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@LEOPARD1232008 Francisco imagino que ya hay una denuncia y una investigación]]></document>
		<document><![CDATA[@PamJiles según tu no debemos votar pero sí ver farándula estúpida. La TV como la tuya tb es herramienta dl poder pa mantener modelo neolib]]></document>
		<document><![CDATA[Q bajo el #debate llevan 15 minutos hablando de lo mismo. Que mal el país más rico del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@cadena_nacional @mirkomacari existe un link para ver el programa]]></document>
		<document><![CDATA[@PamJiles Pamela tu eres parte de ese progreso. Trabajas para la TV basura que no aporta nada. Pides consecuencia y no la tienes]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo el tremendo programa  #reporterochv con @ferpesto]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl me gusta lo que dijo!]]></document>
		<document><![CDATA[Seguramente el encubridor del Obispo Barros será el primero esperando al Papa Francisco en el aeropuerto.]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo día que el Vaticano niega información por caso del criminal Karadima, anuncian visita del Papa a Chile...Que no venga... Encubridor]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaEnAccion @HeliaMolinaM bien diputada! Aunque para mi es intervencionismo y un viaje rico a niuyork]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadorGuillier senador, en el diagnóstico estamos todos de acuerdo. Diga como pretende mejorar aquello para creerle]]></document>
		<document><![CDATA[Monsanto + Bayer; que mostró formaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Kren10 @Angiebh se ve bueno eso!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@dankalao niegas toda tu descripción de "libre pensador" con la foto de portada que tienes.
Ocupas a tu pueblo para obtener el poder?]]></document>
		<document><![CDATA[@PJudicialChile gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos "pro vida" alegres por posibilidad que el "pro vida" de Krassnoff salga en libertad]]></document>
		<document><![CDATA[@PJudicialChile en una semana votaron en contra d juez sancionado x tesis acerca de funcionamiento d pjud en dictadura y a favor d Krassnoff]]></document>
		<document><![CDATA[@PJudicialChile habrá algún comunicado del Pjud por decisión de volver a revisar libertad condicional de Krassnoff?]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile te refieres a poderosos q facilitan aviones, invitan en vuelo privado a sus empresas mineras y te alojan en H 5 estrellas]]></document>
		<document><![CDATA[@tere_marinovic son o somos?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajjaja somos pecadores!!!!  https://t.co/xHA6GSMsSa]]></document>
		<document><![CDATA[@Mineduc imagino que si no escuchan a la ciudadanía respecto de filosofía, al menos leerán la carta de Peña el día de hoy a @EYN_ELMERCURIO]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile responde a la fiscal loco!!! Deja de hablar leseras]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile tu bandera de lucha será la delincuencia? Igual q la derecha? Responde las preguntas de la fiscal @Xchong y declara mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@Mineduc vuestra propuesta tiene fines económicos. No tiene por objeto formar alumnos críticos, pensantes y menos actores sociales activos]]></document>
		<document><![CDATA[@Mineduc ustedes creen q la gente les cree q no se va a elimina filosofía al sacarlo del plan obl.? Chile cambió, no es fácil meterle goles]]></document>
		<document><![CDATA[El minuto de confianza en #CiudadanosCNN es excelente.  https://t.co/M9qGyrYA8L]]></document>
		<document><![CDATA[programa contacto de TELETRECE ayer mostraron deforestación x contrabando d oro! Jamás mostrarían líos ambientales por proyectos mineros]]></document>
		<document><![CDATA[Lo anterior es la línea editorial de C13 y la mano q lo materializa es el señor Boffil ex querubín de A. Saieh  https://t.co/3RGb8VEYeN]]></document>
		<document><![CDATA[La frase del día es: "nos impusieron las AFP por la fuerza; las sacaremos por la razón" #NOMasAFPs]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadorGuillier y como??? Algún proyecto de ley que lo tipifique como delito penal? O solo publicidad por Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Tomas Gonzalez  #TodosconTomasTVN]]></document>
		<document><![CDATA[@_Kren10 ya pue!!! Arriba el ánimo]]></document>
		<document><![CDATA["No más este modelo que nos trata como clientes" gracias @labeasanchez por tu claridad expositiva y coherencia.  https://t.co/f1wgYyC6Em]]></document>
		<document><![CDATA[Por la recresta!!!! Felipe Duran uno mas en la lista de condoros del MP]]></document>
		<document><![CDATA[@Catalonialibros @AlbertoMayol @latercera :0 el libro de Mayol es mas caro que el de Kayser]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile ya nadie te cree]]></document>
		<document><![CDATA[@Catalonialibros @AlbertoMayol q bien. Y la de Axel Kayser (no se como se escribe) se vende algo???]]></document>
		<document><![CDATA[Que tremendo lo de la merluza austral!!! Producto colapsado gracias a una ley aprobada por corruptos que siguen en el poder]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual! https://t.co/WNzPX89fV7]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile en avión nuevo???]]></document>
		<document><![CDATA[@_Kren10 como se llama la planta?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaAleGuerzoni @CastedoJaime @TeatroSidarte @TeniasQueSerTu1 @Preciosas13 @canal13 ahí estaremos mañana con @ferpesto @JulioOrellanap]]></document>
		<document><![CDATA[Holaaaaa quiero ir con @ferpesto mañana a la función de 19:30 saludos amiga  https://t.co/RLpcf484hj]]></document>
		<document><![CDATA[@tv_monica @encubridora @CNNChile hasta el día de hoy el marido es el jefe de la sociedad conyugal según código civil]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Iván Fuentes duele. Él se veía distinto (creo que lo es aún) con esto sigue siendo don Clotario Blest único en nuestra historia]]></document>
		<document><![CDATA[Conocí en su trabajo a Tulio Arce y me pareció buen profesional. El problema d Gendarmería es q ha sido herramienta d políticos corruptos]]></document>
	</documents>
</author>