<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Agromonoo y después queda peor y uno se arrepiente jajajaj xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Diego_Elias93 como sigue la cosa por alla?]]></document>
		<document><![CDATA[@Guarisapo16  el dia en que entiendas que son PERSONAS y q el fuego quema por igual una mediagua que una mansion... Ahi vas a servir pa algo]]></document>
		<document><![CDATA[@He_Mena febrero 2016 segun la esquina superior izquierda del video... Pero no deja de ser impactantes]]></document>
		<document><![CDATA[@MalaKnox solo existen uno en el mundo :'(]]></document>
		<document><![CDATA[@CorreaIN este video es del año pasado. No corresponde. Pero si, increíble lo de Pumanque :/]]></document>
		<document><![CDATA[@RNEValparaiso incendio estructural pleno centro de Quilpué, galeria de plaza municipal https://t.co/x1ati0Sq73]]></document>
		<document><![CDATA[@BlackWidow8883 ojala que nooo :c ojala que no siga avanzando, estan peligrando casas y posiblemente el zoológico]]></document>
		<document><![CDATA[@BlackWidow8883  eso es exactamente lo que se eata quemando]]></document>
		<document><![CDATA[Gran #lluvia de gotas grandes y muy ruidosa en #Quilpué ! Me despertó u.u queda disfrutar el sonido no más..]]></document>
		<document><![CDATA[@AleGonzalezMoya  siii muy mal, de hecho era el de stgo y era de noche..  muy mal filtro de info los del trece]]></document>
		<document><![CDATA[@AleGonzalezMoya ese video q mostraron enel trece no era el aeropuerto de pto montt u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@AleGonzalezMoya cual? Tienes link? :/]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo aynooooo eeso es paraun tragame tierra! Jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo al menos lo tienes u.u yo tengo muchos menos ese u.u]]></document>
		<document><![CDATA[@Vitax_Sync @ALERTADESISMO de hecho se llama alerta de emergencia.. y en el perfil dice todo tipo de emergencias..]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo eso es lo peor! Que te echamos de menos y no vienes a las juntas T.T]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo ni me vienes a ver desde el 2014  y quieres regalo fresco!]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo me imagino lo feliz que estás!]]></document>
		<document><![CDATA[@ALERTADESISMO excelente, ya fue, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@sebanostok temblor suave pero ruidoso]]></document>
		<document><![CDATA[@tuiterfrontera muchas gracias! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@tuiterfrontera están permitidos los menores de edad?]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo  buenas tardes ya! Jijiji un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo que recuerdos rolo! Un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@SumateAgrosuper sí lo es, es muy importante recibir un aguinaldo en fiestas patrias para no salirse del presupuesto normal de la familia :)]]></document>
		<document><![CDATA[@cristianchopp @ConiCarcamo @VTRChile todas entregan un servicio deficiente, y las que son buenas tienen internet hogar cn gb limitados :(]]></document>
		<document><![CDATA[@ConiCarcamo @VTRChile No te hagas ilusiones, vtr tiene un pésimo servicio al cliente y un pesimo servicio d internet. Lo mejor es cambiarse]]></document>
		<document><![CDATA[@dresan_alavaz y recién se viene lo weno! xD]]></document>
		<document><![CDATA[@LaOvejaNegra_ Wenaaa ahora como dejo el vaso cerca del techo (?) XD jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@enfermilio  animo, paciencia y tranquilidad, xq ni nosotros hemos visto lo q se viene en unas horas mas. Alejarse de ventanas delgadas]]></document>
		<document><![CDATA[@ferstopover y si es x los medios d comunicacion... Son un asco! :( paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@ferstopover si es ayuda del continente definitivamente no puede viajar ni por cielo ni por mar a la isla :/ habra que esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[@GerytaMolina @pablo_steban los vientos llegaron a 118km/h x.x terrible este #Temporal]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_steban @GerytaMolina en realidad hay 16 damnificados, 4 casas con daño mayor, 1 se destruyó y 11 con daño menor. 440 pers sin luz]]></document>
		<document><![CDATA[@polloxkarlos1 @sitiodelsuceso @QuilpueJoven @radiodivinefm  y aun no empieza! En la tarde me imagino esre viento de ahora sera un chiste]]></document>
		<document><![CDATA[@Steban_b que miedo :/ no es para huracan pero se ve heavy igual!]]></document>
		<document><![CDATA[#Temporal. Esto ya me da miedo :( bocanadas de viento repentino y arremolinado muy fuerte #QuilpuéTemporal]]></document>
		<document><![CDATA[@MetroValpo estimados: el servicio bus+metro funcionará con normalidad mañana lunes? (en el diario hablaban de huelga desde el domingo)]]></document>
		<document><![CDATA[@Zeus_b jajajja aunq no se alcanzo a casar con joffrey,  la cambio x margery]]></document>
		<document><![CDATA[@testigoGRRM yo creo exactamente lo contrario, q tomara el poder de iron island y sera aliado de los stark para redimirse, q opinas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Agromonoo ñaaa que recuerdos! Chiinchiguaaa (8) como tai por alla rolits?]]></document>
		<document><![CDATA[@marcebeatriz en mi opinion, creo que cuando la lluvia deja muertos, se lleva casas, desborda rios ya no es una lluvia normal :c]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarChile estimados, tengo un plsn movistar antiguo y quiero cambiar el plan, cuales estan disponibles?]]></document>
		<document><![CDATA[@CorazonNortino yo tambien le pregunte a mi mama! Jajaj aunq tengo 26 xD]]></document>
		<document><![CDATA[@javierasolamnte y tu perfil dice "se cuidadoso con tus palabras"  jajaja!!]]></document>
		<document><![CDATA[@High_voltage77 no hay por qué insultar =/ obvio fue show, pero tranqui con las palabras! :c]]></document>
		<document><![CDATA[@SebaYevenes no es cierto!]]></document>
		<document><![CDATA[@VeditoftYolandi eso es falla de internet, lo que sí, las cajas de la camara 1, además de la camara 4 se movieron solas]]></document>
		<document><![CDATA[@marlexsystems Cuando empecemos a pagar los 0,99 dolares al año estarian ganando 900 millones de dolares, dios mio! XD]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto! y que era para septimebre en el Norte o en el Centro :O Sequisima https://t.co/BxeGnPykm7]]></document>
		<document><![CDATA[@Josehc182 Conl a magnitud que tuvo en la zona sí, estaremos meses con replicas, solo que ahora serán mas seguido]]></document>
		<document><![CDATA[@Josehc182  tienes para MINIMO una semana xD]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRazon_Bolivia Ese Evo se considera anticristiano es capaz de ponerse a rezar y comulgar con tal de tener mar, como si le solucionara algo]]></document>
		<document><![CDATA[@Acid0_Sulfuric0 oh!!! como que 28 desgraciado!!! jajaja si hace mil que no entraba a esta cosaaaa, bestia infernal]]></document>
		<document><![CDATA[@dajocolo Depende!! los media hora duraban caleta!! jajaaj (caida de carnet)]]></document>
		<document><![CDATA[@arturosport Creo que muchos estamos en eso!!!! jijiij buen provecho!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeLatino SIIII, entrabamos a clases en marzo y la semana ya estaban las primeras lluvias! en invierno lluvias de 3 días a una semana!!]]></document>
		<document><![CDATA[@thiito23 Siii ojalá LLOVIERA toda una semana como era antes...  (del verbo llover, no del sustantivo lluvia)]]></document>
		<document><![CDATA[@cotyreginato no es mañana? 8 de marzo?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio no entiendo, q se obstruya no es causal d mayor cuidado x efecto olla a presion? Y reducen el perimetro a 5 km??]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN  sale video de caimanes XDD]]></document>
		<document><![CDATA[@Emilio_Gobich esta generando mucho humo y cenizas http://t.co/7drpFergkF]]></document>
		<document><![CDATA[@baltafuentes eso es re antiguo y es re falso :c]]></document>
		<document><![CDATA[Volcan Fuego en guatemala, Volcan Colima en mexico, y en chile Volcan Villarica, posiblemente Chaiten... que mas sigue? XD @reddeemergencia]]></document>
		<document><![CDATA[@Emilio_Gobich  y uno en mexico! eHotelesMexico @eHotelesMexico  2 minhace 2 minutos
Explosión del Volcán de Colima a las 21:08 hrs.]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN  Feroz pelea... jajajaja!!! las tonteras que publican, los animalitos ni se mueven! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio yo no sé cual es el afan de perú y bolivia de buscar pelea hasta de inventar weás con tal de pelear... estan locos!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnyMeV @reddeemergencia  que lata la cantidad de temblores que han tenido hoy :( suerte por si viene algo un poco mas fuerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@reddeemergencia @rne720 en que sector? :O]]></document>
		<document><![CDATA[@Chr_allis Siii de hecho el francés lo sacó y como que lo escondió!]]></document>
		<document><![CDATA[@Negris fue 4,0 el de recien segun http://t.co/ZhGiPTgYxh]]></document>
		<document><![CDATA[@CariBrightStar_ Pero coooomo se pone a retarla cuando estan todos los nervios a flor de piel!! que desconsiderado]]></document>
		<document><![CDATA[@dannyze tu te das cuenta de la dimensión de esto?????]]></document>
		<document><![CDATA[@iavaria veo que tú también contribuyes con esto :D]]></document>
		<document><![CDATA[@copano parece que fue acá no mas]]></document>
		<document><![CDATA[@marsevegetal pero si con esa abre y con esa terminan! xD]]></document>
		<document><![CDATA[@marsevegetal wjajajajajajaja xD sería muy chistoso]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyElZafrada wajajkajajaj porque van a tocar los pajaritos a la hora del pico jajkajkaa todo calza]]></document>
		<document><![CDATA[@m_any wow!! pobres xD me cargan pero = pobrecitos XD]]></document>
		<document><![CDATA[@Michaelmmd despues del matinal... jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Javieredo_18 es obvio que le van a dar... xD solo se quedaran en el publico las huequitas xD]]></document>
		<document><![CDATA[@ZetaBosiobyZeta Me encantaron!!!! son los mejores!! no se separen &lt;3 queremos verlos juntos siempreee &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Ya voté por mi favorito para #ReyBelloaViña y estoy participando por un día como rey y productos Champion Katt. http://t.co/J0zPKsV8qo]]></document>
		<document><![CDATA[@klaroxoscur0  la kgo =/ q horrible]]></document>
		<document><![CDATA[@Edo_lolo de hecho.. acaban de mostrarlo en el TVN, 54% bachelet en el biobio.. maule... etc...]]></document>
		<document><![CDATA[@Yulamonsa @montacuto pero se esta restaurando solo ahora =/ a varios de mis amigos les volvió sin hacer nada :) no entreguen sus datos]]></document>
		<document><![CDATA[@JinexV @facebook YA estan volviendo solitas las cuentas de a poquito :) paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@cesar_cesutur #Facebookbloqueado  ya se están desbloqueando solas, a mi pololo ya le volvió se le restauró para qrevisen sus cuentas!]]></document>
		<document><![CDATA[##Facebookbloqueado http://t.co/b8fShkk8QI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué consagrado actor participará en la próxima película del Capitán América? : Vota en http://t.co/VGmUSEQsks]]></document>
		<document><![CDATA[@JinexV @facebook supe que en la mañana hubo problemas con una actualización, pero ahora se puso peor, bloquo a muchisima gente en el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@cesar_cesutur  no, supe que hoy lunes por la mañana Facebook tuvo problemas con una actualización y no permitia varias acciones, pero nada+]]></document>
		<document><![CDATA[@danielaeb92 son cientos de personas! no envies tus datoss]]></document>
		<document><![CDATA[@1996Gina hay cientos de personas bloqueadas al azar, NO suban sus datos personales !]]></document>
		<document><![CDATA[@cesar_cesutur jajajajaaj igual hay cientos de personas bloqueadas al azar, NO suban sus datos personales !]]></document>
		<document><![CDATA[@MariSamiac hay cientos de personas bloqueadas al azar, NO suban sus datos personales !]]></document>
		<document><![CDATA[@majocanno hay cientos de personas bloqueadas al azar, NO suban sus datos personales !]]></document>
		<document><![CDATA[@PhillipBM hay cientos de personas bloqueadas al azar, NO suban sus datos personales !]]></document>
		<document><![CDATA[@WombatCardenas hay cientos de personas bloqueadas al azar, NO suban sus datos personales !]]></document>
	</documents>
</author>