<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Como dice una tontería, dice otra. Total todo le resbala. https://t.co/6f2s4rnN3y]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vienen nuevos gasolinazos? Sí, en febrero habrá otra serie de ajustes al alza en los precios. https://t.co/uWAyvDwKqv]]></document>
		<document><![CDATA[Cárdenas le responde a EPN: Estar juntos como muéranos no sirve de nada https://t.co/uDmTIDbOMO]]></document>
		<document><![CDATA[Un día como hoy - Universal 88.1 https://t.co/Jda4ale1tw]]></document>
		<document><![CDATA[Exgobernador PANISTA de Sinaloa “desapareció” mil millones de pesos https://t.co/0ihI451Drp]]></document>
		<document><![CDATA[Alfredo del Mazo, representa la corrupción del PRI: Atlacomulco, Montiel, EPN. https://t.co/HYevV4G1SP]]></document>
		<document><![CDATA[Son tiempos para actuar con dignidad: Daniel Servitje https://t.co/JGjZdg3qPV]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicanos, a sacar la casta https://t.co/xy75yORC3y]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicanos lanzan reto 30 días sin consumir refresco ¿Estas de acuerdo? https://t.co/7CUduGsohS]]></document>
		<document><![CDATA[@VZCR Exquisita y bella mujer, linfo día.]]></document>
		<document><![CDATA[“Si te metes con México, te metes con Venezuela”, Maduro a Donald Trump https://t.co/jweWM7O3v3]]></document>
		<document><![CDATA[Nobel de economía destroza a Trump a tuitazos: usted y sus asesores son unos ignorantes. https://t.co/pAmB9ZQ0Of]]></document>
		<document><![CDATA[En Holanda dicen que en México, el Gobierno es el verdadero crimen organizado. https://t.co/fTMcLq1fWC]]></document>
		<document><![CDATA[China ofrece a México alianza estratégica ante embate de Trump. https://t.co/6cda8TgV4w]]></document>
		<document><![CDATA[Exigen la renuncia de Rosario Robles ¿Estas de acuerdo? https://t.co/JaId2xNdM9]]></document>
		<document><![CDATA[Aclara Alsea ante intento de boicot en redes: Starbucks es 100% mexicana... https://t.co/9wQv6jsEi6]]></document>
		<document><![CDATA[¡HAGAMOS FAMOSO A VICTOR! gano medalla de oro en Canadá por fertilizante a base de orina https://t.co/CAuBQvQOB6]]></document>
		<document><![CDATA[Kate del Castillo lanza reto para consumir productos 100% mexicanos durante 7 dias, Apoya a tu país vs Trump!!!"... https://t.co/b8yeq3NHOS]]></document>
		<document><![CDATA[Es un absurdo caer en el espejismo del malinchismo, esta ea solo.la marca operada por mexicanos, no caigamos en... https://t.co/yRp7LJjeLJ]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta arancelaria de Trump se revertirá a EU y demuestra ignorancia:... https://t.co/7Kbp160zgs]]></document>
		<document><![CDATA[Evo Morales insta a México a acercarse a Latinoamérica para crear una gran unión https://t.co/YnSiRKMhw9]]></document>
		<document><![CDATA[López Obrador anuncia la creación de un Frente Cívico contra la xenofobia en EU https://t.co/IJwMLso3be]]></document>
		<document><![CDATA[España “siempre va a estar al lado de México”, asegura ministro de... https://t.co/OZt3qNUz0V]]></document>
		<document><![CDATA[Milicia y Justicia / Peña debería seguir el ejemplo de Putin https://t.co/wIDXNDaWI3]]></document>
		<document><![CDATA[Slim no buscará la Presidencia; “mi vocación es empresarial” https://t.co/mHGxTOCsSt]]></document>
		<document><![CDATA[Los tuits con que Krugman destroza el arancel que Trump quiere fijar a México https://t.co/N23a9aHJT4]]></document>
		<document><![CDATA[Ésta es la propuesta de Slim para negociar con Trump y salvar a México https://t.co/JPpby1iQNL]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía de Nuevo León teme que Rodrigo Medina huya e insiste en que... https://t.co/wmbTUXkoZj]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo sale en defensa de México ante los embates de Trump https://t.co/p4OHAkE206]]></document>
		<document><![CDATA[Slim alista conferencia en medio de tensión Peña Nieto-Trump https://t.co/Hptfx2d5e6]]></document>
		<document><![CDATA[México necesita un presidente que le devuelva la dignidad: Salma Hayek https://t.co/kdc9JpKY0d]]></document>
		<document><![CDATA[Prensa británica se burla del ingles de Vicente Fox, le llaman ignorante. https://t.co/XlcmD2bURG]]></document>
		<document><![CDATA[“La maldad”, un largometraje de la desesperanza en México llega a la... https://t.co/aislY17kuh]]></document>
		<document><![CDATA[Peña es una desgracia para México, solo humilla a su pueblo : Jose Mujica https://t.co/2KflrEkZHd]]></document>
		<document><![CDATA[El video que Holanda le hizo a Trump (y en el que le dice cómo bloquear a México) https://t.co/KovxCHtTSd]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós al fuero, hola a los juicios políticos en la CDMX: así va la Asamblea Constituyente https://t.co/1jWRpAuXP0]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a la corrupción y a los malos gobiernos en México y al de Trump, nos jodimos todos. https://t.co/k7Bp3p11OX]]></document>
		<document><![CDATA[Peña Nieto es “un presidente corrupto y pequeño”: Damian Alcazar https://t.co/hvE0gwjAoo]]></document>
		<document><![CDATA[@aesquinca cuidate Toño, Dios te bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos unirnos para eliminar las pensiones a ex presidentes mexicanos: López Obrador https://t.co/8yqQcG29iU]]></document>
		<document><![CDATA[Es una vergüenza tener Diputados como Carmen Salinas: Carmen Aristegui https://t.co/4twhPLJnmU]]></document>
		<document><![CDATA[Acusan a Videgaray por agujero de 9.9 billones de pesos en las pensiones https://t.co/VLibkvi646]]></document>
		<document><![CDATA[Protestan contra el gasolinazo en Chihuahua; prevén toma del Congreso -... https://t.co/BHELR5ZNgr]]></document>
		<document><![CDATA[Kate del Castillo propone eliminar el fuero a diputados y ganen sólo 10 mil pesos al mes, si dan resultados. ¿Yo... https://t.co/A3EgNxWvmQ]]></document>
		<document><![CDATA[Las falacias de Peña. https://t.co/SVpxUhR0tW]]></document>
		<document><![CDATA[Peña Nieto y su 12 por ciento. https://t.co/IyCeoyQFAB]]></document>
		<document><![CDATA[Llaman a consumir productos 100% mexicanos y BOICOTEAR productos de Estados Unidos https://t.co/TAMleMCfth]]></document>
		<document><![CDATA[LA DEUDA EXTERNA DE MÉXICO AUMENTA 15,000 MDD A 176,600 MDD https://t.co/leYUBUA8RC]]></document>
		<document><![CDATA[Hacen firmar a diputados su renuncia a vales de gasolina https://t.co/s6AEVLNh3o]]></document>
		<document><![CDATA[Extrabajadores de PEMEX cuentan cómo los Presidentes robaron todo lo que quisieron https://t.co/kWzMXIC5tJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicanos se unen para bajar a 10 mil pesos las pensiones a ex presidentes" Compartelo https://t.co/iLm6VayCzy]]></document>
		<document><![CDATA[Mira el escalofriante mensaje que Obama envió a los Mexicanos después de abandonar la casa blanca… https://t.co/EaCWxlEMYy]]></document>
		<document><![CDATA[Jaiver Duarte es el peor gobernador Priista que ha existido: Carmen Aristegui https://t.co/FkJC1YrITj]]></document>
		<document><![CDATA[Requerimos un líder fuerte que encare a Trump: académicos; EPN doblegado, afirman. #VIDEO https://t.co/CRgDi0rC3s]]></document>
		<document><![CDATA[El PRI está oficialmente muerto: Luis Gerardo Méndez https://t.co/ykIQtH7gzb]]></document>
		<document><![CDATA[Brozo despedaza con todo al presidente Peña Nieto (VIDEO) https://t.co/3v5SZg851a]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es muy cierto, y no te enviaban al Psicólogo. https://t.co/6kH9a0YXyV]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso, me deja sin palabras, con todo cariño para mi niña bonita. https://t.co/IW5mCjm5Cs]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos a años luz con la mal-lograda reforma educativa. https://t.co/xtmx35T0uX]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian ONGs que el gobierno federal bloquea el sistema nacional anticorrupción https://t.co/YczTb7MZyH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto ganaban los Beceiro por cada quimioterapia falsa?: 22 mil 500 pesos// Difunde!!! https://t.co/e8f3e58gLQ]]></document>
		<document><![CDATA[Es un trance tan duro de sobre-ponerse, mas sin embargo la fortaleza interior y sabiduría transmitida son... https://t.co/N2f4EmHfyT]]></document>
		<document><![CDATA[Será todo un deleite realizar esta visita. https://t.co/t4wNtlZlY2]]></document>
		<document><![CDATA[El clan de Javier Duarte, todos ellos aprobaron sus fraudes y ahora son diputados; #NoMasFuero https://t.co/rOj4pXiMBd]]></document>
		<document><![CDATA[Partidos políticos, también culpables del desastre que se vive hoy en México https://t.co/9GZqNreQxe]]></document>
		<document><![CDATA[Los traicionó el sub-consciente, o es la realidad que supera la cortina de humo??? https://t.co/BweFwjwej0]]></document>
		<document><![CDATA[Falso, el título profesional del priísta Osorio Chong https://t.co/tfQHhvbhnT]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre más rico de China amenaza con sacar 20 mil empleos de EU por Trump https://t.co/KJqJK31Ik5]]></document>
		<document><![CDATA[El filme que alerta a los padres del peligro de un niño sin límites https://t.co/OSNrFuk3Pc]]></document>
		<document><![CDATA[Desde luego que uno tiene que poner límites pero mas alla es educar con amor, valores y cercania. https://t.co/Zo5RRRGa5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Cházaro: advertimos del gasolinazo, el PRI y el PAN no nos hicieron caso. https://t.co/as0Eg0rDKA]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños, Carmen Aristegui https://t.co/mBDE4eSXXR]]></document>
		<document><![CDATA[López Obrador exige la liberación de Mireles; es una infamia mantenerlo preso por consigna https://t.co/BTdSlAwSIm]]></document>
		<document><![CDATA[Ante la petición de los mexicanos, Rusia analiza la posibilidad de intervenir, menciona canal extranjero https://t.co/apCKe1sBPG]]></document>
		<document><![CDATA[EPN actúa con desdén ante las protestas por el gasolinazo: David López a Alfredo del Mazo https://t.co/FXaCUYtvOF]]></document>
		<document><![CDATA[Morena propone quitar registro a partidos políticos que compren el voto en CDMX https://t.co/KUE7UkvvRr]]></document>
		<document><![CDATA[LOS MÉDICOS ESTÁN PIDIENDO A LOS PADRES DEJEN DE DAR COCA-COLA A SUS NIÑOS. LO QUE OCURRE EN EL CUERPO DA MIEDO.... https://t.co/LSran5necD]]></document>
		<document><![CDATA[El senador que amenaza con robar si le rebajan el sueldo es captado en la MOVIDA https://t.co/KlH0ikw768]]></document>
		<document><![CDATA[Indígenas acusan TERRORISMO DE “ESTADO”: Peña y Moreno Valle usan paramilitares para liquidar la lucha social https://t.co/ukPhGsvD7q]]></document>
		<document><![CDATA['Sr. Presidente: ¡Por piedad ya váyase!', pide Héctor Suárez a Peña Nieto (VIDEO) https://t.co/rKsqvgRdfE]]></document>
		<document><![CDATA[CNTE se sumará a marchas nacionales vs. ‘gasolinazo’ https://t.co/jbE8X940CC]]></document>
		<document><![CDATA[Paulina Peña es una vergüenza para México: López Obrador https://t.co/ERhGg7J7xm]]></document>
		<document><![CDATA[Convocan a boicot de pago de impuestos durante marcha en Guadalajara https://t.co/KzMJD6eocb]]></document>
		<document><![CDATA[Mantiene México sistema de castas: 88 familias dominan el Congreso desde 1934 https://t.co/ZHnML3pWq5]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonan por 521 millones a empresa ligada a hermano de Margarita Zavala https://t.co/QhKlziitvq]]></document>
		<document><![CDATA[Con un nudo en la garganta, Emilio Azcárraga promete que Televisa volverá a ser grande https://t.co/oEFgNBl5RV]]></document>
		<document><![CDATA[Las protestas sí han servido: ponen fin a bonos, vales de gasolina y paseos para diputados. https://t.co/OWHr4uzsER]]></document>
		<document><![CDATA[El gasolinazo despeña al PRI al cuarto lugar en encuestas. https://t.co/ip3w0zhKCJ]]></document>
		<document><![CDATA[40 millones de pesos al año, cuesta mantener a los expresidentes de México ¿Te parece justo? https://t.co/NROAnDcaXA]]></document>
		<document><![CDATA[Dos millones de pesos cuesta al año mantener a Osorio Chong ¿Es justo? https://t.co/4dyNyrismq]]></document>
		<document><![CDATA[No dice el gran Maestro "Lo que es del Cesar al Cesar, y lo que es de Dios a Dios", por esto es que la Iglesia... https://t.co/jheaoRWzOR]]></document>
		<document><![CDATA[El partido verde “Debe de desaparecer de México”: ¿Estás de acuerdo? https://t.co/hCxBDdAy7o]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO Las fuertes palabras de Héctor Suárez al presidente de México https://t.co/hxuj1jyAB6]]></document>
		<document><![CDATA[“¡Fuera Peña!” clamaron mas de 30 mil personas en Mexicali https://t.co/SeVUhhvNME]]></document>
		<document><![CDATA[León Laguerri, Vocalista Del Grupo Zoé, Inicia Campaña Contra Televisa. https://t.co/AYKOTdD76x]]></document>
		<document><![CDATA[La CDMX compra más de mil árboles de 16 mil pesos a empresa fantasma https://t.co/i3BEpR7a1S]]></document>
		<document><![CDATA[Censura Milenio nota que cuestiona el flojo desempeño de Carmen Salinas https://t.co/AnBTUCtbeo]]></document>
		<document><![CDATA[Yunes ya pactó con Peña Nieto, no involucrará a Duarte con el presidente https://t.co/PWLz7YDZcL]]></document>
		<document><![CDATA[Pemex dio 420 mil millones de dólares a Fox y Calderon ¿Dónde están? https://t.co/TD415I7xaq]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente espectacular. https://t.co/oNx20jMWW8]]></document>
	</documents>
</author>