<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#CLAPSonPuebloYPatria Entonces no tenemos patria porque CLAP No haaaay]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncios....anuncios....deben ser aquellos que iba a hacer hace dos años. Serán? https://t.co/EEZvnOeVxy]]></document>
		<document><![CDATA[Enviado desde mi Iphone 6..... https://t.co/G8RsUVAPtb]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es el colmo. Ahora los tipos se tienen que meter a curas para ver si alguien los escucha aunque sea en la misa. https://t.co/prYQBTokW2]]></document>
		<document><![CDATA[Se trancó la puerta y la llave está adentro #sinpasaporte]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si te bajas con 350$ aparece rapidito #sinpasaporte]]></document>
		<document><![CDATA[#AquiSiSeHablaMalDeChavez y de todo el que se atraviese]]></document>
		<document><![CDATA[Ufff están como en vzla cuando los chavistas hablan de la 4º República. Ellos en la 5º llevan 18 años https://t.co/5VU5ucHlEg]]></document>
		<document><![CDATA[Pa q hablar mal de Chávez si ya se murió?  Maduro pajúo!]]></document>
		<document><![CDATA[No Héctor Rodríguez, no queremos que nos solucionen los problemas, queremos que se vayan del poder todos los chavis… https://t.co/BZLqodUG2V]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso digo, que Chávez es bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya @Almagro_OEA2015 olvídalo, déjalo así, no importa, tranquilo https://t.co/4eqPGV2LFz]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajja me pasa. Por qué mi esposo es tan simpático y buena gente con tooooodo el mundo? Xq xq xq https://t.co/Z1raTBuAkT]]></document>
		<document><![CDATA[Jajja Anuncia que serán sorpresa. Maduro anuncia que va a anunciar y no anuncia nada. Estamos jodidos. https://t.co/fxkLeY9Ngd]]></document>
		<document><![CDATA[Estas Fuerzas Armadas no, no las necesitamos. Vendidas, arrastradas, chantajistas, no, esas no, otras. https://t.co/dRGe7keiu7]]></document>
		<document><![CDATA[En la Av Panteón no dejaban pasar a parranda de motorizados chavistas, formaron peo, la policía se cagó y pasaron.… https://t.co/cF3xZl4imX]]></document>
		<document><![CDATA[La vaina es q esos ISIS si son malos malucos de pura maldad https://t.co/AbtjK5IsiP]]></document>
		<document><![CDATA[Y éste es el gentío que va para el Panteón hoy. 11:46am #23Ene https://t.co/FQZkSGEATC]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la primera vez que quieran obligar a los empleados públicos a marchar, deben decir NO. Los amenazan? Hacen un… https://t.co/48rBDarhGx]]></document>
		<document><![CDATA[Si cuentan cuántas cuentas de Twitter hay en Venezuela, deben ser como 100000000, por todas las que crean estos tip… https://t.co/0fXglfl3gp]]></document>
		<document><![CDATA[En Cuba no fabrican nada. O el gob las vende o hace un hotel nuevo https://t.co/OPdNX66gAl]]></document>
		<document><![CDATA[Ay pero que belleza, eso de la idiotez con poder, es mundial https://t.co/jjV8GVySfH]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG asegúrate que tu hijo nunca lea ese tweet. Se le aguarán los ojos sólo de saber que es fruto de un error.]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG no cometan el error de reelegir a un expresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Stalin González para llegar a un acuerdo político con esta gente, digan que si a todo y listo. Es tan fácil. https://t.co/FDBOxeazep]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto: "Qué será dilvulación? https://t.co/pxOzeVnGIi]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevenTV ni siquiera pusieron el lazo negro del luto, por la muerte de Albornoz. Fueron 8 años de trabajo. Lo mencionarán en la Bomba?]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo es brillante realmente. https://t.co/3XsHjlIvlu]]></document>
		<document><![CDATA[Buen punto. No había pensado en eso. Le dará tranquilidad al imperio porque semejante ridiculez no asusta a nadie https://t.co/vj66gckKUl]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja no servirá para nada, pero oirlos chillar en el debate, no tiene precio https://t.co/3aYp7QeNBA]]></document>
		<document><![CDATA[50000 $?????? Esta gente va a tener que secuestrar enchufaos https://t.co/CKTeOMc08p]]></document>
		<document><![CDATA[Ya veré las cooooolas para ser los primeros en verla, aunque sea para criticarla. https://t.co/AnrnY66eEn]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso insisto, no son brutos ni ineptos ni incapaces, es el modelo a seguir: Cuba. Ruina, hambre, sometimiento...… https://t.co/cZHbuDabDZ]]></document>
		<document><![CDATA[@FCrespoMon Pero la @AsambleaVE condena y ella queda disuelta?]]></document>
		<document><![CDATA[A esos colectivos, les llaman Pueblo. Dirán que el pueblo está defendiendo a su hospital de la extrema derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Como se nota que estos twitteros son máquinas. Todos los tweets enviados al mismo tiempo, para convertir algo en TT "Maduro a Polar"]]></document>
		<document><![CDATA["Mundial de 2026" Más países participarán en el Mundial de fútbol, será para tener más posibilidades de hacer negocios?]]></document>
		<document><![CDATA[Si sabe. La idea es quebrar, arruinar, destruir. Modelo cubano. Todavía no saben eso? https://t.co/okMTijKc79]]></document>
		<document><![CDATA[Chavistas en París, Londres, New York, Miami, Madrid, etc. Los más. https://t.co/tv5kve3J2a]]></document>
		<document><![CDATA[Y el CNE? Y el TSJ? Cada vez entiendo menos https://t.co/9STHnJ9stM]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste. Un gobierno que dice amar y proteger al pueblo. 
Han robado como ninguno. 
Ser chavista es malo. https://t.co/UQlUFvmDEX]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCarlos Y el queso paisa no es paisa nada, que va. Es de otro lao.]]></document>
		<document><![CDATA[@nanutria de dónde serán los huevos chimbos?]]></document>
		<document><![CDATA[No es la misma Globovisión de antes, donde los periodistas eran valientes. https://t.co/GWqzE3vvim]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino el susto que pasó el periodista de Globovision, entrevistando a los colectivos. Y los cortaban. Parecía como obligado.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Tarek El Aissami de Vicepresidente, el que siga con el "No vaaale, no creeeo" realmente está perdido en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q se pusieron de acuerdo para ponerse corbatica roja, pero si no me equivoco, las de Diosdado y Aristóbulo son… https://t.co/9GEFF0RGJO]]></document>
		<document><![CDATA[Que empiece por el de Venezuela, no hay problema. https://t.co/GMMm7u0rcg]]></document>
		<document><![CDATA[Los vestidos de Carolina Herrera rebajados, deben costar igual una bola de plata. Este socialismo no lo entiende nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esa promesa incumplida de que habría revocatorio en 2016, ya están out. Denle paso a otra gente. https://t.co/DfdmOJjmjQ]]></document>
		<document><![CDATA[Claro! Todavía hay chance para el RR 2016 y sacar a Maduro #SíHaySalida]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más escándalo cuando se pierde y se consigue a un perro https://t.co/x9dWz84Jw3]]></document>
		<document><![CDATA[@fundalianz Ven, a esto me refiero. Vale + el derecho reproductivo que el derecho a la educación alimentación amor… https://t.co/nJTE9aG24X]]></document>
		<document><![CDATA["Simplemente". Ojalá todo fuera tan simple como sólo no querer opinar https://t.co/5HCFnie3MQ]]></document>
		<document><![CDATA[Éste es el nini más arrecho del mundo. A estas alturas y nada. Habrá que entender que vive entre Suecia Suiza Escoc… https://t.co/Eci0lM10go]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando veo que salió el nuevo programa de @ElGeorgeHarris  https://t.co/vnon4OH8zV]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen La Breve. Así como el Carmona aquel. Creo que éste duró un poco más. https://t.co/BRAdWx1VPf]]></document>
		<document><![CDATA[Esta gente protesta.....pero porque no le tocó pernil https://t.co/2iE5ZqpwHk]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene razón. Su plan: comunismo dictadura quiebra pobreza ignorancia socialismo. Va bien. https://t.co/keqCN8qF19]]></document>
		<document><![CDATA[Perfecto! Su comunismo va viento en popa. Tiene razón https://t.co/R9z5sy9JEZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ser pobre es malo]]></document>
		<document><![CDATA[La gente irá desesperada a buscar su tarjeta de primeritos. Como todo. https://t.co/Syuwkxd9GV]]></document>
		<document><![CDATA[Pues será allá, porque aquí no ganas ni con el 7%. Estás claro. https://t.co/SsB6PguH7o]]></document>
		<document><![CDATA[Y cómo lo harán? Porque hasta ahora.......nada https://t.co/aFSeR1c325]]></document>
		<document><![CDATA[Las profecías de Nostradamus digo, perdón, de Noscalamos: Maduro presidente, inflación a millón, delicuencia a granel, escasez a morir, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso digo que sería UNA de las cosas q haría. Otras: educación y pare de contar https://t.co/aKoE2wSRYE]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo. Pero pienso también el derecho a una vida digna de los seres por nacer. Vale más el derecho a reproducirs… https://t.co/brLy6HGCUs]]></document>
		<document><![CDATA[La gente anda por un lado y los líderes opositores por otro. Será que habrá sincronía?  https://t.co/f17BxZ32Lg]]></document>
		<document><![CDATA[Estudia viabilidad? No lo prometió?? https://t.co/JymArqBQha]]></document>
		<document><![CDATA[@fundalianz Si fuera Estado una de las cosas que haría es, niña que venga pariendo le inyecto anticonceptivo, y si es el 2º la esterilizo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya futuro nos espera https://t.co/2iE8yBBgwe]]></document>
		<document><![CDATA[@carlotaescalona @sundde_ve Abuso de parte de quién? Del gobierno o de @EPKweb Quién lo es más?]]></document>
		<document><![CDATA[#SerChavistaEsLoMejor Tienen toooda la razón. Es lo mejor, todo es bello y perfecto. No hay huecos, inseguridad, oscuridad, inflación....]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece medio lógico si no lo encuentran en la zona donde lo están buscando. #TipoBuscandoLasLlaves https://t.co/ZcA5kbxa02]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin!!! Excelente. Por ahí se empieza. Por uds adelante, no mandando a los demás. @FreddyGuevaraC @MariaCorinaYA https://t.co/pAQqVRglhI]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como RCTV. Se enfrentó al monstruo Chávez aquel 11A dividiendo la pantalla en plena cadena https://t.co/rgkqIoggb6]]></document>
		<document><![CDATA[Que bolas! Imagino la conversa: -"Coño mi pana no puedo llevarte la vaina" -"Cómo q no mmg, el día del coño e la ma… https://t.co/CqF1XDy6pj]]></document>
		<document><![CDATA[Claro!!!! Iris Varela se burla porque ellos manejan puros $$$$]]></document>
		<document><![CDATA[La Salud de Schumacher y la de Chávez puej https://t.co/UHSU5eUc2e]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto. "Nadie sabrá sobre la Salud de Schumacher" "Es secreto" "Nada nuevo" "No se sabrá la verdad" NMJ https://t.co/OPW9xOZWg5]]></document>
		<document><![CDATA[La discutirá? Es así. Punto https://t.co/lipseX0zHQ]]></document>
		<document><![CDATA[Si Nicolás Maduro quisiera hacerlo, buscaría asesoría de expertos  https://t.co/dhKS5LDuew]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los que Fidel Castro mató, nada  https://t.co/bcUoECwbbu]]></document>
		<document><![CDATA[@giuli_giu @porlagoma Uffff y la lista sigue... comandante eterno Fidel gigante legado hijo de Chávez Chávez obrero Yaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Y libres...
Palabritas que ya detesto, libertad pueblo dignidad verdadero soberano.... https://t.co/4nezHI91fl]]></document>
		<document><![CDATA[Uy! Ya empezamos. Santos no tiene cáncer, está sanísimo, los exámenes salieron full bien. Por qué será que no creo… https://t.co/rRlCyU9YCM]]></document>
		<document><![CDATA[Ah! Y es que esperaban algo. 
Iglesia diálogo https://t.co/jzDFKwIAqI]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorbriceno @UNoticias Y dice:"Dos venezolanos", ni de vaina dicen los sobrinos de Cilia Flores]]></document>
		<document><![CDATA[Si se robó 200 millones, le alcanza y le queda vuelto https://t.co/W3NBQVRkAc]]></document>
		<document><![CDATA[Están nivel "No vaale, no creeo" #DonaldTrump https://t.co/ooDJJyor5q]]></document>
		<document><![CDATA[Wow y eso q el sist electoral de Vzla es el mejor del mundo! En USA votan por presidente, vicep, gob, alcaldes, marihuana, páneles solares..]]></document>
		<document><![CDATA[URNAAAAA!!! Cómo más la va a llamar? #chistemalo https://t.co/DDWq8v6hzD]]></document>
		<document><![CDATA[Asitosss! Si hubieseb sido expertos y veteranos no los pillan. Ah bueno https://t.co/94H8rpKArh]]></document>
		<document><![CDATA[Aaahhh creía que era verdad. El tipo éste del fútbol Esquivel lo pidió. Por eso no me extraño. Jajaj https://t.co/4CymzdeWBI]]></document>
		<document><![CDATA[Piden eso porque aquí entrarían y saldrían como les diera la gana https://t.co/U4vgfpTVtK]]></document>
		<document><![CDATA[Los llamados "Círculos Bolivarianos" https://t.co/8dS1yPZ12c]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no fuiste a Miraflores el 3N @MariaCorinaYA ? https://t.co/PeVhzI4FWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Tienen proceso de RESOLUCIÓN DE CONFLICTOS???? Haberlo dicho antes para que toda Venezuela vaya. :) https://t.co/UiieD2r7B7]]></document>
		<document><![CDATA[Mierda!!! Hasta tigres roban ahora? https://t.co/Gti0jn1Skx]]></document>
		<document><![CDATA["Día Mundial del Ahorro" Y los míos? Dónde están? Si ia inflación se aguantara, tal vez]]></document>
	</documents>
</author>