<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se pasea en PARIS y ALAN GARCIA en MADRID con dinero de PENSIÓN DEL ESTADO!   ESO ES VIDA! https://t.co/nblbjqacmK]]></document>
		<document><![CDATA[El el último acto de masas que tendrá PPK... Que lo goce porque le quedan 4 años de enfrentamientos https://t.co/bjwL0sQAd6]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyAlPacine Mejor promedio por pantalla tuvo estreno El Aro 3.]]></document>
		<document><![CDATA[Con #Trump todo es posible y las industrias de armas felices https://t.co/64Afjp8f1t]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos turistas puede meter diariamente a Machu Picchu sin ponerlo en peligro?  De verdad que ustedes son GENIOS d… https://t.co/d8CiRIehfX]]></document>
		<document><![CDATA[Y va a ser peor..... https://t.co/aDXj41YUyI]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras todos culpan al lobbismo feroz de PPK, el congreso de mayoría absoluta mira con complacencia #Chinchero #ChincheroSIKunturwasiNO]]></document>
		<document><![CDATA[@melias2000 Autoria mediata te refieres al caso de COLINA: asesinatos y secuestros?  No quiero parecer IGNORANTE]]></document>
		<document><![CDATA[Autoria mediata te refieres al caso de COLINA: asesinatos y secuestros?  No quiero parecer IGNORANTE https://t.co/vyczGf67zD]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru Ya lo hablamos por privado en twitter y no se soluciona el asunto, Los vuelvo a mensajear]]></document>
		<document><![CDATA[El clima de hoy es perfecto en Lima. Ojala se prolongue por todo el fin de semana y más.....]]></document>
		<document><![CDATA[LA BATALLA DE STALINGRADO : POR CADA ÁPICE DE TIERRA  https://t.co/ks2zi1Nqqa]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUECORNEJOR desapareció de la faz de la tierra cuando el APRA lo cesó de sus derechos partidarios. BLINDAJE QUE GARANTIZA SER DEL APRA]]></document>
		<document><![CDATA[Y si @ENRIQUECORNEJOR recibió aporte de #odebrecht para su campaña?  También dirá que no lo sabía.....]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru  La grabado recuerda una supuesta DEUDA y no especifica ni servicio ni referencia.  Apuesto que @IndecopiOficial es más eficiente]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru han pasado dos días de mi reclamo por llamadas de una grabadora de USTEDES. Incluso desde las 7AM. Si pongo en Youtube me creen?]]></document>
		<document><![CDATA[Alan García sigue en Madrid.  Quien como él que puede vivir de la pensión que le da el estado.......  #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Jessica Tejada regresó a Perú sin que JUEZ dicte orden de detención. Cuando la citen le van a dar COMPARECENCIA por facilidades dadas]]></document>
		<document><![CDATA[@ciberdement Priorizar el Perú. Estamos de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Si Perú es sede de #dakar el próximo año con tanto huaico y desgracia será un insulto a la pobreza.]]></document>
		<document><![CDATA[Y recien se dan cuenta.....  @Phill_Butters siempre acucioso a y DESTIEMPO.   Como que se le pasó el tren hace rato… https://t.co/bWiWfqklNh]]></document>
		<document><![CDATA[@ciberdement Donde no hay control del Ministerio de Trabajo del Perú donde principalmente trabajan peruanos. TIENES RAZÓN!]]></document>
		<document><![CDATA[En una mina informal de Perú o donde? https://t.co/vORahtuZ8S]]></document>
		<document><![CDATA[En la entrevista a @MecheAF con @jctafur cuando explicaba como es una DECISIÓN POLÍTICA no pude evitar recordar BAGUA y lo mal que terminó]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer el CEBICHE DE TIBURON estuvo bueno: Película numero 1 del ranking en Perú con 37006 espectadores. c. @pacobardales @cinencuentro]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece increíble que Jessica Tejada no tenga orden de detención y salga resguardada del aeropuerto. Que escándalo! #odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece increíble que Jessica Tejada no tenga orden de detención y salga resguardada del aeropuerto. Que escándalo!]]></document>
		<document><![CDATA[Ser popular no te hace mejor que los demàs y ser mejor que los demás no te hace popular]]></document>
		<document><![CDATA[@reinadecapitada Tenemos la mente colonizada: Los niños quieren ir a Disneylandia antes de conocer Machu Picchu (y vale casi igual)]]></document>
		<document><![CDATA[@reinadecapitada Hay peruanos que no son blancos pero creen que el dinero los blanquea..,,,,]]></document>
		<document><![CDATA[PPK es PRESIDENTE LOBISTA???   Recién se dan cuenta?  La otra opción era una mafia organizada y LOBISTA!]]></document>
		<document><![CDATA[ALDO dice que la MINISTRA DE JUSTICIA debe pedir EXPLICACIONES sobre TOLEDO, HUMALA y otros. Si lo hace van a llamarse PERSEGUIDOS POLITICOS]]></document>
		<document><![CDATA[#Claustros de la compañía de Jesus en #Arequipa. Hoy es una área comercial #Peru #arquitectura… https://t.co/KbMLSTn1PO]]></document>
		<document><![CDATA[#Aeropuerto internacional de #Arequipa en luvia . Lamentablemente no tiene equipos para… https://t.co/qMtXoNZyid]]></document>
		<document><![CDATA[(VIVE EN OTRA DIMENSION) Alejandro Toledo: Al no encontrarme nada, me quieren hacer daño https://t.co/sCaeGOLx9e vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra del 'Mudo' y el caso 'Comunicore' en Historias Nunca Contadas https://t.co/4nwHMMLJ2d vía @tromepe]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos puede salir porque a Abimael (que es mayor que Fujimori) ni ha tomarse rayos X https://t.co/KWHsnFol7e]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los datos que WhatsApp proporciona a las autoridades https://t.co/MQyN2LtWX3 vía @AndroidPITes]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaria ver que alguna encuestadora pregunte QUE POLÍTICO LE PARECE QUE TIENE VOCACIÓN DE SERVICIO?   JUA!]]></document>
		<document><![CDATA[Cripta de Los Héroes de Perú https://t.co/Np0KQIeGtv vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@danielyovera A revisar si todavía tiene facultades mentales....]]></document>
		<document><![CDATA[Hace pocas semanas PUTIN era la amenaza global. Ahora, gracias a #Trump parece asunto olvidado]]></document>
		<document><![CDATA[@ciberdement En Francia están proponiendo poner un impuesto a las empresas que contraten extranjeros.  Ojo que es DERECHA EMPRESARIAL!]]></document>
		<document><![CDATA[No es de "consumidores empoderados" sino de una masa social compacta https://t.co/ORfgbgKMde]]></document>
		<document><![CDATA[(Ojo, Mañana viernes!) Museo Abre de Noche: CARNAVALES Y VIRGEN DE LA CANDELARIA https://t.co/8geF6U8RHg]]></document>
		<document><![CDATA[@ciberdement Cuanto de la PEA es formal?   Por qué el Ministerio de Trabajo no hace campañas de formalización? Que hay del CAS?]]></document>
		<document><![CDATA[@Caranlazo vaya que sabemos cómo es el empresario y la Confiep. Tenemos sueldos competitivos entre otras cosas ideales]]></document>
		<document><![CDATA[Belaunde puso a toda su parentela en el estado.....  Aquellos tiempos. https://t.co/m3Z8jnHzOT]]></document>
		<document><![CDATA[@MecheAF Esa ADENDA es una nueva PAGINA 11.  #HistoriadelPERU]]></document>
		<document><![CDATA[Los sobrecostos de las obras concedidas por Fujimori a Odebrecht https://t.co/DPLaisXGE8]]></document>
		<document><![CDATA[@Caranlazo CLARO!  Sabemos que a los empresarios les dan más facilidades de trabajo a extranjero. Ojala Perú sea como EUU q sobra el trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Seis mil venezolanos se incorporan con todas las de la ley a competir por puestos laborales en Perú]]></document>
		<document><![CDATA[Eso dijo #Odebrecht hace un tiempo en Perú!   Su socio cojudo no sabía nada, solo participaba de invitado. https://t.co/vu7U96VzcM]]></document>
		<document><![CDATA[Es ocioso discutir sobre personas. Dejaselo a gente que carece de objetivos  https://t.co/VWmHAMY8Vd]]></document>
		<document><![CDATA[Proveedores de Internet dejan de enviar alertas antipiratería en Estados Unidos (vía @fayerwayer) https://t.co/9ROc0GedeJ]]></document>
		<document><![CDATA[Menos de 2 años por lavar una COIMA de #Odebrecht?  Ni siquiera llega a pisar el penal https://t.co/oJc0JKNB7E]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht pagará a República Dominicana $184 millones en compensación por coimas - https://t.co/yARubimHaJ]]></document>
		<document><![CDATA[Marine Le Pen propone IMPUESTO a nuevos contratos de EXTRANJEROS para favorecer desempleados https://t.co/fehdnvFnmh]]></document>
		<document><![CDATA[Acordandome de la página 11 del siglo pasado.... https://t.co/F9zfbB9q7U]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoSativa @Manifiesto_pe @alvarezrodrich @congresoperu Los periódicos de #concentraciondemedios no están dirigidos por periodistas]]></document>
		<document><![CDATA[(Que la construya #Odebrecht en parte del acuerdo) Una cárcel de máxima seguridad para EX PRESIDENTES DEL PERÚ!]]></document>
		<document><![CDATA[El caso del Aeropuerto de CHINCHERO es tan MALO que PPK se asusto y culpó al gobierno. Se paralizó por su rabo de paja]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Y si te sirve de consuelo hace años escribí que Villaran no me parecia de izquierda. Ese titulo lo dieron los de la derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Chile se lleva las palmas de más entreguistas. Pensé que era PPK.... https://t.co/wzXdddLhtr]]></document>
		<document><![CDATA[Villaran hizo un PESIMO NEGOCIO con el PEAJE y debe asumir sus responsabilidades. Se quizo congraciar y termino como los demás.@desdeurbania]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Ni a Keiko le he puesto algo así. Y ojo que estamos hablando de gente de GRANDES LIGAS]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Deficiencia de comprensión lectora y cito: "Incluye a la lista a Castañeda y todos" Soy más ambicioso que señalar solo a ella]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Por qué nadie va a ir preso de actos delictivos?  Se tiene que reformular las cosas. NO PRESCRIPCION y otros]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Ya te dije que es el sistema. Incluye a la lista a Castañeda y todos los que han hecho NEGOCIOS con #Odebrecht. TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania La Constitución NO PERMITE que el ESTADO invierta donde otro puede hacerlo.  El sistema es el desgraciado]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Lo dije hace tiempo: El modus operandi recién lo percibe la población pero viene desde más atrás. Ejemplo AEROPUERTO y otros]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Estas diciendo que OBVIA mencionarla pero si habla de los contratos perjudiciales de PEAJE.  Hay sujeto sobreentendido]]></document>
		<document><![CDATA[Que las adelante que Keiko ya esta acostumbrada a perder..... https://t.co/0v72XKebds]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania No niego tu conocimiento sino la comprensión lectora porque pregunte ;  QUIEN LA DEFIENDE?  Pedí referencias, si es amable]]></document>
		<document><![CDATA[DÉBIL???   No es mejor palabra CÓMPLICE? O tal vez INEFICIENTE ? https://t.co/zjMpoQwT4Y]]></document>
		<document><![CDATA[Quien la defiende?  Puedes mandar un link o referencia exacta de lo que dices? https://t.co/wjdod6xVpE]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania Quien la defiende?  Puedes mandar un link o referencia exacta de lo que dices?]]></document>
		<document><![CDATA[Me suena a CALENTAMIENTO GLOBAL https://t.co/OqiTtre0BM]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto falta para que PRESCRIBAN los delitos de ALEJANDRO TOLEDO ??  #Comunicore #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[En tiempos de twitter se reformula por "BLOQUEARA" https://t.co/LQ7n5IE1G1]]></document>
		<document><![CDATA[Se cruzó con #Castañeda por casualidad? https://t.co/JWM05Su56l]]></document>
		<document><![CDATA[Para que sea claro: ABSOLUCIÓN no es SINÓNIMO DE INOCENCIA sino que eres PEPE EL VIVO y todos saben que no tienes v… https://t.co/uX3Qt5ugwe]]></document>
		<document><![CDATA[O el tipo puede irse con el dinero mal habido a vivir a París por unos años y regresar y decir que es INOCENTE! O e… https://t.co/ohNwhJ6uMN]]></document>
		<document><![CDATA[@IndecopiOficial Llame a central @ClaroPeru y no tienen como ubicar al deudor con decirles el numero fijo al que llama su MALDITA GRABADORA]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru me llama por una deuda de un servicio que no tengo al fijo. TODO EL DIA UNA GRABADORA, Que puedo hacer @IndecopiOficial ??]]></document>
		<document><![CDATA[El #árbol sobresale del #patio de una casa de #Arequipa. Si que tuvieron respeto! #Peru… https://t.co/wnAjd2MjpK]]></document>
		<document><![CDATA[Y ustedes que querían al asociado de Alan Garcia: Cornejo como Alcalde de Lima #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht = PRESCRIPCIÓN EN PERÚ??   TODO ES POSIBLE GRACIAS AL PODER JUDICIAL!]]></document>
		<document><![CDATA[( @larepublica_pe ARREGLEN TITULAR QUE ES FALSO DE POR SI) Tren de Lima a Cusco sigue con el 50% de descuento  https://t.co/JAPLV07D1p]]></document>
		<document><![CDATA[En LIMA tenemos nuestro muro que separa Surco de San Juan y se preocupan por muros que separan países. Empiecen a corregir TARAS de acá]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas PRESCRIPCIONES han salvado hechos delictivos de FUNCIONARIOS PÚBLICOS empezando por Alan García?]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicore: PJ absolvió a ex funcionarios de Luis Castañeda https://t.co/L9lDMA9zV3 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#COMUNICORE PRESCRIBIÓ!!   Poder Judicial otra vez por demora PERDIMOS TODOS!]]></document>
		<document><![CDATA[Ja ja ja!  Le van hacer tanto caso como Israel con sus pedidos sobre Palestina https://t.co/EdDIGIL1Ir]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo Eso del "bloqueo" en twitter es una huachafada, Es fácil sacarle la vuelta. Solo que no puedes hacer RT o contestar]]></document>
		<document><![CDATA[Usa el modo incógnito de chrome, firefox o cualquier otra herramienta web. Eso del bloqueo no sirve https://t.co/bLpRpwRZ0I]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe termina su noticiero de tanta desgracia e inmediatamente salen unos fantoches de "espectáculos" bailando felices de la vida. AY!]]></document>
		<document><![CDATA[Falta sus horas dedicadas a GRANDES NEGOCIOS https://t.co/zx7HYrG4Bs]]></document>
		<document><![CDATA[Murió en ciertamente un lugar que no era de humildes ni se condice con su discurso: VILLA MERCEDES https://t.co/XllSIEy19J]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasó con el periodista del grupo EL COMERCIO que fue baleado en los ojos por policías durante protestas del peaje de #PuentePiedra?]]></document>
	</documents>
</author>