<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#VamosRafa es el momento de ir dmenos a #dmax y llegar al quinto set #NadalMAXgrande]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias #dmax levantarse y ver a #nadalvsfederer es maravillo #VamosRafa #NadalMAXgrande]]></document>
		<document><![CDATA[@laurasalces @La_SER Que jefazo una maravilla de la politica!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Participa ya en el sorteo de un Macbook Pro Touch Bar de Apple con @ktuin https://t.co/yk5Ym8ZwY5 #SorteoApple]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero irme a cenar pero no puedo despegarme de #FueraDeCobertura culpa de @_aleandrade_  y su equipo. Gran programa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaelNadal es todo corazón!!! #graciasRafa eres el mejor https://t.co/dNjpwpen2W]]></document>
		<document><![CDATA[IN-CON-MEN-SU-RA-BLE @LidiaValentin https://t.co/E2Pkqpffcq]]></document>
		<document><![CDATA[#laschicasdeoro @miss_belmont @MChourraut @COE_es @rtve https://t.co/NteMtVpKSh]]></document>
		<document><![CDATA[@BAREI_MUSIC pues #SayYay a mi me sigue pareciendo un bombazo de canción, un hit en toda regla, habrá que volver a saludar a Mr.Danger...]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv para que tirar 20 veces si con 3 te vale, se llama efectividad y eso es ser mejor, seguro que Vidal lo firmaba en el Bayern]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresNavyz dime que #CivilWar no acaba asi... #teamcap https://t.co/ooG2Kx7QfW]]></document>
		<document><![CDATA[@BAREI_MUSIC acabo de escuchar #SayYay todo un temazo!!! Me alegro que nos representes en #Eurovision renovarse o morir, mucha suerte]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo minuto #CopaDelRey  todo un mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El @realmadrid esta atascado en ataque y no esta defendiendo bien @rudy5fernandez me acaba de cerrar la boca. Grande @rudy5fernandez!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes @_aleandrade_  y @jalisdelaserna #EnElAire180]]></document>
		<document><![CDATA[@nuriarocagranel tendrá que sacar dinero para la fianza de algun lado, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@jengonzdiaz @mapess revolucion total en España]]></document>
		<document><![CDATA[@ramirezmascaro veremos quien es el inmortal "solo puede quedar uno" http://t.co/j6trIH7kZd]]></document>
		<document><![CDATA[@porprincipio no falta ni en navidad!!! http://t.co/0rlyrTI9XG]]></document>
		<document><![CDATA[Pongo #PuntoPelota no veo a @JosepPedrerol y digo que es esto!!! Mucho animo para @JosepPedrerol y todo su equipo #siemprejuntos]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando de unas anchoas exquisitas gracias a @porprincipio http://t.co/5SATR6rDYd]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando de mi pedido de @porprincipio mientras veo como a @Frank_Cuesta le muerde una serpiente en #naturalfrank http://t.co/UqPFZZYuqv]]></document>
		<document><![CDATA[@porprincipio en el @elmundoes yo me hago un pedido ahora mismo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que grande sois!!! @jalisdelaserna y @_aleandrade_  Y que raro se me hace veros en #encarcelados1 Me alegro mucho!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso!!! @_aleandrade_ @EncarceladosTV  @jalisdelaserna]]></document>
		<document><![CDATA[@_aleandrade_ @EncarceladosTV @laSextaTV ya vi la promo y se que va el jueves ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es un placer formar parte de este #equipazo @JungleCam @DaniFlewer @pepgar]]></document>
		<document><![CDATA[Impagable, maravilloso!!! #derrenmax]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien se vive de vacaciones!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que peligro tienes por aqui @IvanCaymann]]></document>
		<document><![CDATA[@Lunaperalta tu ves un tren de cercanias y yo veo a un tio con la camiseta de Kaka.]]></document>
		<document><![CDATA[@gftordera @jorgeperezluque pues con todos mis respetos para jorge y armando que lo han hecho muy bien. Deberias aprender algo de television]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Usain Bolt ya no es el mas rapido del mundo. Grande #Baumgartner]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya fieston se ha grabado el gran @JungleCam

http://t.co/5UvEvWB3]]></document>
		<document><![CDATA[Remontada completada tras levantar un 0-40 Grande #Ferrer !!! http://t.co/RpjyIDCt]]></document>
		<document><![CDATA[Remontando el juego!! http://t.co/7Atr5jcn]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta mucho #mas la bandera española!! #Ferrer http://t.co/3oKXEBPV]]></document>
		<document><![CDATA[@partidodelas12 si es verdad eso del motivo economico habria que cantarle eso de ¡¡¡CR7 MERCENARIO!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene Grande Navarro espectacular y eso que esta jodido]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene @andresdlt la gente tiene mucho tiempo libre, pero mola. Los cameos son espectaculares.]]></document>
		<document><![CDATA[@ErnestRiveras @londresenjuego Estara de acuerdo Lourdes con los Moussambanis?? Yo sí. Muy grande Éric Moussambani todo un ejemplo a seguir.]]></document>
		<document><![CDATA[@ninyoprecoz @carlosaspe Gran clasico!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pifbarahona eso debe ser como lo de la mermelada y el perro de Ricky Martin.]]></document>
		<document><![CDATA[#RamosDeMiVida ULTIMA HORA!!!!

ACABAN DE BAJAR A VERDE LA ALERTA POR IMPACTO DE SATELITE]]></document>
		<document><![CDATA[@agusedlm @juanmacastano dicen que estas son las mejores: http://t.co/lS2bXg6q muchas mas sensaciones que con cualquier otra.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene @jmgoig yo creo que he vivo dentro de mis posibilidades ni por arriba ni por debajo, en perfecto equilirio, he tenido suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene recuerda que debes salvarme para que podamos hacer la cadena y salvar al mundo. Parece facil eh?]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene si tu me salvas ya somos dos salvados, donde comen 2 comen 3 salvamos a un tercero y asi sucesivamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene vamos para alla pero habra que intentar cambiar para salvarnos no? #alfilodelresacate]]></document>
		<document><![CDATA[@jpedrerol con el FCB Y el RM nos hemos creido el ombligo del mundo y tanto el Chelsea como el Bayern nos han puesto en nuestro sitio.]]></document>
		<document><![CDATA[@partidodelas12 con el FCB Y el RM nos hemos creido el ombligo del mundo y tanto el Chelsea como el Bayern nos han puesto en nuestro sitio.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarmeBarcelo @puntopelota deberia ser sancionado por comportamiento no ejemplar...]]></document>
		<document><![CDATA[@jesuscalleja me imagino alli pero con mucho esfuerzo. Debe ser maravilloso, que envidia... Gran programa, felicidades!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla seguro que te ponen otro bloque en el podium o la rueda de prensa]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla por lo menos no pasa como en telecinco que se iban a publi y se le estropeaba el coche a Alonso.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla es que eso les supone mas trabajo...]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla Viendo los OSCAR, el ALL STAR o ambos??]]></document>
		<document><![CDATA[@ramirezmascaro @pmediavilla Y no veis el ALL STAR?? Esta Ricky y Lin bueno estaban...]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla luego hare recuento, jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla si te vale de consuelo yo no, pero voy a volverme a acostar para ver si duermo mas de cuatro horas...]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla y yo viendo el canal 24 horas porque no puedo ver el basket.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla buenas noches pues]]></document>
		<document><![CDATA[@andresdlt Parece una corona y me recuerda a la del burguer king, con todo lo que eso supone, representa y puede dar a entender.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla yo solo me levante a beber un vaso de agua, hahahaha]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla Cabeza-Pasillo es la definicion del maestro, es uno de los planos que le identifican...]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla Por supuesto desde el respeto por sus obras maestras que las tienen, pero a dia de hoy...]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla a los que hoy podemos considerar como unos terroristas del cine, sobre todo a spielberg y lucas.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla eso mismo le decian a el y ahora le consideran un genio... Hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla ufff kubrick... Con eso si que me duermo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla ver el canal 24h, contar ovejitas, trabajar y si te has dormido ya despertarte al leer este tweet, hahahaha]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla Desde que avanzamos hacia atras???]]></document>
		<document><![CDATA[@Frank_Cuesta Mala hierba nunca muere, ahora toca recuperarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole y por suerte tenias bateria, que harias si te quedas sin ella?]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla eso esperemos...]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla eso esperemos, pero lo haran con el mismo numero de gente o con menos? Y mas sabiendo que no es rentable.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla si A3 no quiere la F1 ni el futbol me parece que en breve habra mas gente en las puertas del paro.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla la sexta no puede pagar la F1 y se la llevara A3  por el tema de la fusion y porque no creo que mediaset pueda pagarla.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla independientemente de todo yo disfrute con el partido y me sigo alegrando por el barca porque fue mejor en la eliminatoria]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla nos baila algun dato, pero esto es como la objetividad de los periodistas, una objetividad subjetiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla 2 penales del mad por 1 bar, 1 expulsion+2posibles del mad por 3posibles del barca. 1º desuento excesivo por el 2º raquitico]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla la mierda en casa esta en todos los equipos, en unos se ve mas que en otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla por cierto el primero que tiene que castigar a pepe es el real madrid y no lo hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla no voy a entrar en valorar las posibles expulsiones porque ya da igual, pero tambien habria en el barca mas de un expulsado]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla es un hecho lo dice todo el mundo, el arbitro no ha estado bien, lo cual no es escusa, ya que el madrid perdio en el bernabeu.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla y no hablemos de messi que las mata callando.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla no te olvides de casillas por ejercer de capitan. Con lo de lass estoy deacuerdo con lo de pepe(en este partido) y ramos no.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla eso es cierto, con su comportamiento mou, cristiano y alguno mas hacen un flaco favor al madridismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla tendra que ver esto, http://t.co/HzhnNn1E algo con la absolucion de camps y costa]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla dicho esta no encrontre el tweet. Pero ahi me referia arbitralmente. No encuanto a juego.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla yo no vi que dije eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla el getafe le tosio bien es cierto que ahora mismo es el mejor equipo que hay y que lo siga siendo por la seleccion mas que nada]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla aun asi perdimos en el bernabeu.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla jajaja quien no llora no mama, mira el barca lloro en su momento y ahora no hay quien le tosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla estoy contigo pero el partido de hoy ha sido un atraco a mano armada.]]></document>
		<document><![CDATA[2-0 al descanso del #clasico estara perdiendo #Casillas efectividad???]]></document>
		<document><![CDATA[@Eiranovairene tal vez sea porque no es tan sobresaliente, o tal vez porque los oscar estan  comprados]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaValeroTV hoy en callejeros descargas ilegales... Va todo bien, tras un tiempo de medio descanso ahora toca volver a darle caña.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaValeroTV disfruta que en breve se presenta la policia en tu casa, jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla si ha sido asi no creo que haya sido gracias a lo de megaupload.]]></document>
		<document><![CDATA[@pmediavilla yo me comprare dexter y 24 pero sera en inglaterra aqui cuestan mucho, demasiado #adioseries]]></document>
	</documents>
</author>