<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba.Dice:"La restructuración es un imperativo ético".Con Juan Carlos Caldera en la comisión.Caramba Chuo, por favor. PENDEJOSNO.]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón fue el escogido. Ese INDOCUMENTADO es: Incapaz, Irracional, Inmoral, Indolente..... #VENEZUELALIBREYDEMOCRATICA.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba. Mis respetos. Sinceramente, ustedes con su proceder decepcionan cada día mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@news_vaticano. En Venezuela. Queremos estar ESPERANZADOS para una mejor calidad de vida. SIENTAN la Compasión hacia un Pueblo Atropellado.]]></document>
		<document><![CDATA[@news_vaticano. En Venezuela. Queremos ver y sentir  la SOLIDARIDAD del Vaticano con el PUEBLO venezolano.]]></document>
		<document><![CDATA[@news_vaticano. En Venezuela. El Vaticano decide si apoya DDHH o al Gobierno que violenta los mismos. Hambre, Muerte y Opresión. Si Hay.]]></document>
		<document><![CDATA[@news_vaticano. En Venezuela. El Vaticano decide si apoya al Gobierno o al Ciudadano venezolano. #QueremosVivirEnPazYLibres.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaSOSVzla. Para niño que padece Cancer, se solicita CARBOPLATINO 450mg. Contactar a Mary Hernandez por 04244636611. Dios Bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@SOSDonaciones. Para niño que padece Cancer, se solicita CARBOPLATINO 450mg. Contactar a Mary Hernandez por 04244636611. Dios Bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz. Disculpen el teléfono de Mary Hernandez es 04244636611.]]></document>
		<document><![CDATA[@fundafarmacia. Se solicita información sobre disponibilidad de CONCOR 2,5mg. Agradecido.]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz. Para niño que padece Cáncer, se solicita CARBOPLATINO 450mg. Contactar a Mary Hernandez. Por 04144636611. Dios Bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente!.Para niño de 2 años que padece Cancer, se solicita CARBOPLATINO de 450mg.Contactar a Mary Hernandez. Telef:04144636611 DiosBendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Abandono de cargo es por: Violación a CRBV y Leyes. Violación a DDHH. Incapacidad. Corrupción.Entrega de la Soberania.#VenezuelaDemocratica.]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús les dijo: Yo soy el pan de la vida. El que viene a mi nunca tendrá hambre y el que cree en mi nunca tendrá sed. Juan: 6:35.]]></document>
		<document><![CDATA[Les recomiendo leer el Salmo 62 " En Dios solo descansa el alma mía". Que la Divina Luz de Dios Padre ilumine sus pasos. #PazYEsperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Hummus de Berenjena (sin gluten, sin lactosa y sin huevo) https://t.co/tH2kkpr7aj vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[BCV fijó monto máximo en bolívares para entrada o salida del país https://t.co/q9UUxSCuGJ vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro: Diálogo en Venezuela no ha resuelto los problemas del país https://t.co/E00L9rvyJb vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[Si los Diputados de UNT asistieron a las Sesiones del Martes y el Miércoles, Por que no participaron su ausencia para la Sesión del Jueves?]]></document>
		<document><![CDATA[Que casualidad que 3 Diputados de UNT estuviesen ausentes en la Sesión de hoy Jueves, para nombrar Rectores CNE. No hay excusas.]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz. Buenos días. En busca de CARVEDILOL 12,5 o 6,25 mg. En Barquisimeto. Agradecido por su atención.]]></document>
		<document><![CDATA[En los Bancos Bicentenarios de Barquisimeto NO HAY DINERo]]></document>
		<document><![CDATA[Chuo Torrealba dice: Gobierno invierte dinero para promover división en la oposición. A pesar de ello aun Dialogando. #ELPAPELDEPENDEJO.]]></document>
		<document><![CDATA[El CNE de VACACIONES COLECTIVAS. Así respetan los acuerdos del Diálogo. Ahí tiene la MUD y el VATICANO. Y el CIUDADANO que se JODA. #FALSOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Abastecimiento de medicinas y alimentos(un Acuerdo). Como se solventará el poder adquisitivo del Pueblo?. Sera a través de CLAP?. #CINICOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo extraño NO es que los Republicanos se hayan impuesto en las elecciones de EEUU. Lo preocupante es el ELEGIDO.]]></document>
		<document><![CDATA[En 10 días SI PUEDEN darse ACUERDOS: 1. Respeto a Constitución. 2. Ayuda Humanitaria. 3. Salida Electoral. #RESPETOYVOLUNTAD.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobernante que por su ambición de poder, ATENTA contra derechos y bienestar del CIUDADANO, es un MISERABLE. #VenezuelaLibreYDemocratica.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobernante que por su ambición de poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz. Sugerencia: INFORMAR FORMALMENTE a la ciudadanía sobre los AVANCES de las mesas de diálogo. Genera mayor CONFIANZA#LIBERTAD.]]></document>
		<document><![CDATA[@HaslerIglesias. Que el Vaticano-MUD sepan que los Jóvenes están vigilantes y activos, para que haya transparencia en el diálogo. #LIBERTAD.]]></document>
		<document><![CDATA[@HaslerIglesias. En esta lucha por la LIBERTAD de VENEZUELA, que DIOS les acompañe y proteja. Que siempre vibren los corazones Jóvenes!.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba. Aun confiando en la MUD. No se equivoquen, piensen en los millones de venezolanos que pasamos necesidades. #DIOSLESJUZGARA.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido. VP debe estar en la mesa de diálogo. Ustedes son Garantía y Transparencia para los ciudadanos opositores. #VenezuelaLibre.]]></document>
		<document><![CDATA[Inmensas colas de vehículos en Barquisimeto, para proveerse de Gasolina. "Sera por el Paro Petrolero". #VenezuelaDemocraticaYLibre.]]></document>
		<document><![CDATA[Rodriguez Zapatero intermediario y que para arreglar nuestros problemas.Mientras PSOE tiene paralizada a España, solo por Ambición de Poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinTorrijos. La violación de la CRBV por el Régimen, no lo motiva a sugerirle a este el respeto a la misma, para un DIALOGO VERDADERO.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinTorrijos. Hechos como los sucedidos el 23-10 en la Asamblea Nacional, le restan credibilidad a su gestión de diálogo.#VenezuelaLibre.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios reprende a los jefes que, en vez de ser instrumentos de su Justicia, establecen y mantienen un orden corrompido. Salmo 58.]]></document>
		<document><![CDATA[UNT no tiene Verguenza y Dignidad. Cínicos, Falsos.  #VenezuelaLibreYDemocratica.]]></document>
		<document><![CDATA[Las siete tesis que rodean el referendo revocatorio en 2016, según Fernando Mires https://t.co/AZ2z8jKjdN vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la decisión de la MUD; por Luis Vicente León https://t.co/nOKwA2M1Vk vía @prodavinci]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Vicente León: Decisión del CNE era "previsible y obvia": https://t.co/5j5N6u26f5 vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Usan cajas de cartón para bebés recién nacidos en el Ivss de Anzoátegui  |  Sumarium https://t.co/OH3FYgpxcQ]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Mis respetos. Le sugiero le de LUCES al Gob. Henri Falcón, sobre la importancia de la Educación y sus Docentes para un país.]]></document>
		<document><![CDATA[New York Times: Venezuela en una crisis compleja y su industria petrolera en el caos https://t.co/GWOLN10vOc]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Buenos días. Les agradecería informarme la disponibilidad del medicamento CINAREN 25mg. Maracay-Aragua.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, mañana y siempre valdrá la pena; por Luis Vicente León https://t.co/UOWz9y9Er4 vía @prodavinci]]></document>
		<document><![CDATA[¡Con el tobo! Luis Florido a Timoteo Zambrano: Declaraciones no representan la lucha de la Unidad https://t.co/XPbknU8yzc]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 19 cancilleres participaron en inauguración de Cumbre de los NOAL https://t.co/xErEqTuvGi vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[María Corina pone al descubierto el extraño caso de la negociación https://t.co/dWq3n1KsLg vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[MCM: Es inaceptable  que se desconozca decisión de Mercosur frente a la dictadura https://t.co/SlFXmmB0VM vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[La fábula del pollito y el gavilán (para Chuo Torrealba) https://t.co/oKY8XbO2P9]]></document>
		<document><![CDATA[EL ESTREPITOSO CHOQUE CON LA REALIDAD - https://t.co/zBpNl69pbC https://t.co/3ZApUr6Kkq vía @atracoalpueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Freddy Guevara aclara su posición ante diálogo con el Gobierno https://t.co/3rtNMlSrO0 vía @CaraotaDigital]]></document>
		<document><![CDATA[Chúo Torrealba: El gobierno no está en control ni de sí mismo https://t.co/QQcasziPbl vía @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno comenzó a cancelar aumento de salario a docentes: Así quedó la tabla https://t.co/L2gEAQnLHB]]></document>
		<document><![CDATA[Informe sobre el cumplimiento de los requisitos exigidos por parte los magistrados del Tribunal Supremo de Justicia… https://t.co/capIHr5i6b]]></document>
		<document><![CDATA[ESTÁ ESCRITO EN LA PARED - https://t.co/zBpNl69pbC https://t.co/8seS6dCg7Z vía @atracoalpueblo]]></document>
		<document><![CDATA[EL FANSTAMA DE VILLA ROSA NO LE DARÁ PAZ A MADURO - https://t.co/zBpNl69pbC https://t.co/rH5OekJqKf vía @atracoalpueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Mitos y realidades de las fechas de vencimiento de medicinas y cremas: https://t.co/YR5MHNBdRc vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[#Ecuador Militares insisten en acciones de protección contra Patiño y Rivadeneira https://t.co/WTAEtsFhZI vía @Ubicatv]]></document>
		<document><![CDATA[#Ecuador Osvaldo Hurtado: “El presidente se expuso y provocó a los militares” https://t.co/cBEAfraofj vía @Ubicatv]]></document>
		<document><![CDATA[El cambio necesario en Venezuela ; por María Corina Machado https://t.co/oTEv5Nk7rQ vía @EP_Mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El IMPACTANTE video del #1S que triplicará la moringa a Nicolás Gabriel ... https://t.co/XaVTf57sin vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Treinta ancianos han muerto en geriátrico de Mamera por falta de medicinas y alimentos – https://t.co/ATEwxOofXU https://t.co/sNiXuaKx5m]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro: Si el revocatorio se atrasa en Venezuela vendrán sanciones más drásticas https://t.co/63t8Tmfg33 vía @CaraotaDigital]]></document>
		<document><![CDATA[Unidad: Mano segura ni se tranca ni se embochincha, la Toma de Caracas del #1Sep es el envión del RR – LaPatilla https://t.co/jdZ52IoEIQ]]></document>
		<document><![CDATA[La respuesta de “Chúo” Torrealba a la amenaza de Maduro  |  Sumarium https://t.co/Bp70gfIHA2]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro categorías de docentes quedan por debajo del salario mínimo https://t.co/WAs7t1syqx]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUÉ ESPERANZA! Gobierno aún debe aumentos de salario y cestaticket decretados en febrero https://t.co/4OnyUBheYF]]></document>
		<document><![CDATA[¡MÁS FIRME QUE NUNCA! La petición de Leopoldo López a los venezolanos https://t.co/feUU9kGlyw]]></document>
		<document><![CDATA[El Nuevo Herald: El espectro de la hambruna ronda Venezuela  |  Sumarium https://t.co/MogaVMx1Hs]]></document>
		<document><![CDATA[Universidad Complutense sanciona a Monedero por ocultar dinero obtenido de Venezuela https://t.co/mFbYCgc5ZB vía @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hasta con Chávez de candidato! Meganálisis: 66,1% de los electores votaría por la MUD https://t.co/eByHzBjSdo vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cancelada reunión del Mercosur sobre traspaso de presidencia a Venezuela  |  Sumarium https://t.co/I5ULitMwib]]></document>
		<document><![CDATA[Hugo Chávez, “la gran tragedia de Diosdado”, según Henry Ramos Allup  |  Sumarium https://t.co/tJwHp5JiKV]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo gobierno desconocería deudas que no pasen por la AN  |  Sumarium https://t.co/vBFcZitGXz]]></document>
		<document><![CDATA[María Corina Machado: Tres enigmas del diálogo – https://t.co/ATEwxOofXU https://t.co/IGOAsQ8gmo]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado de Amazonas explica porqué deben regresar a la Asamblea Nacional: https://t.co/t5tChbcS7p vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Tratar a tiempo los síntomas de la salmonella previene la muerte https://t.co/sbWckvHGJw vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Alto Comisionado de la ONU pide a Maduro aceptar ayuda humanitaria que han ofrecido https://t.co/VtQFbJSPG0 vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Gaby Arellano afirma que el TSJ no puede dar sentencias contra la AN https://t.co/0wu9SgYHP1 vía @CaraotaDigital]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Sanchez Berzain - Efectos de la activación de la Carta Democrátic... https://t.co/qSkHRqYMDM vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Diálogo, pacto, reconciliación https://t.co/8UWWeagxSf vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[LUIS VICENTE LEÓN: Sobre la censura https://t.co/Hz5luheXvt]]></document>
		<document><![CDATA[Chuo Torrealba: Apuntes inmediatos para la lucha cívica https://t.co/ZCHGhUPOKd]]></document>
		<document><![CDATA[Obispos de Venezuela: régimen de Maduro es “un proyecto totalitario” https://t.co/0UDcH9rVz2]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Ugalde sobre el Gobierno de transición: Sin unidad ni inclusión no durará tres meses https://t.co/EumfvIeBAI vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El otro presidente abre las Fronteras para Abastecer al pueblo venezolano. Gran Abastecimiento Soberano. #Sinverguenzas.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela registra un empeoramiento de la crisis económica y social  |  Sumarium https://t.co/tCvKTMygvj]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil sostiene que Venezuela no debe presidir Mercosur si no cumple requisitos  |  Sumarium https://t.co/mRIP6oEt9C]]></document>
		<document><![CDATA[Enviarán a la OEA el informe de la AN sobre la anulación de designación de magistrados – https://t.co/ATEwxOofXU https://t.co/2FPOj1wUop]]></document>
		<document><![CDATA[Mayoría opositora pasa la aplanadora en el TSJ: “Magistrados no califican para el cargo” https://t.co/tNEHWJgMam vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Vicente León: Anuncios oficiales agudizarán el problema https://t.co/XewXLZ0ZKq vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[Florido: Cambios en sistema interamericano permiten ir en mejores condiciones al diálogo https://t.co/AqfU8RxnWv vía @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[“Los venezolanos estamos acostumbrados a trabajar, no a pasar hambre” – https://t.co/ATEwxOofXU https://t.co/WayLmsotNY]]></document>
		<document><![CDATA[Aparecen nuevas informaciones del Yate Open Bar y la droga decomisada https://t.co/Qr9TRVqdub]]></document>
		<document><![CDATA[¿PROTESTARÁ LA CANCILLER? VENEZOLANOS SON HUMILLADOS Y REGRESADOS SIN ENTRAR A CURAZAO: CALVARIO VIVIDO EN EL AEROP… https://t.co/PYc8LLXEhc]]></document>
	</documents>
</author>