<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RonaldV01246267 @malditaternura @ConvocaPe @canalN_ entiendo la duda, pareciera que hasta ahora (2017) siguen las coimas]]></document>
		<document><![CDATA[@RonaldV01246267 @malditaternura @ConvocaPe @canalN_ Justicia d EEUU reveló q coimas d Odebrecht en Perú se dieron del 2005 al 2014]]></document>
		<document><![CDATA[Que indignante!!!!!!! Continúan burlándose del Perú, deberían cambiar a todos de la Fiscalía YA https://t.co/0MLDgaqtox]]></document>
		<document><![CDATA[y ese paso que mencionaba Rafo es más lento que el de una tortuga coja, hasta ahora nada de nada,corruptos hacen de… https://t.co/ABkpAgDsz5]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Lo mismo decían d interoceanica,el metro y lo hicieron con escandalosa corrupción.Muchas observaciones x que tan apurado PPK?]]></document>
		<document><![CDATA[@lorealvareza @cekishi una mentira más de esta mafia,la mejor prueba que nunca tuvo orden de arresto]]></document>
		<document><![CDATA[@cekishi @TodoxPeru @alfonsobaella @Berkeliana @RedesyPoder @RPPNoticias y de hectáreas]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @rsousaperu ahora los llamaremos los caperucitos]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcielmarciano @VictorAlbrecht_ @canalN_ Entonces tenemos q agradecer al congreso,PPK cada vez peor,tan apurado está con lo de Chincheros]]></document>
		<document><![CDATA[@Ideasmias1 @REQENAE59 @Peru21pe tu troll pudrete en el olvido, chau........]]></document>
		<document><![CDATA[Que explique porque es tan blandengue con la corrupción o el es parte de ella?Indignante la inacción de justicia y… https://t.co/tads69FxlM]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe indignante como se cubren sus espaldas,a nadie le pasa nada,todos sonrientes a pesar d denuncias,pruebas.Ni siquiera investigación]]></document>
		<document><![CDATA[@gutierrez_cue @Peru21pe ya demasiado blindaje entre ellos, Indignante como juegan en pared.]]></document>
		<document><![CDATA[@alfmeta1962 ahi faltaba que pongan la foto de PPK saliendo de la piscina del golf]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras verdaderos corruptos a pesar de pruebas están libres o en clínicas d vacaciones,Fujimori preso x el odio c… https://t.co/hr7e9GjF2R]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Por lo visto la mafia tiene todo muy bien coordinado y sincronizado.Esperemos justicia EEUU haga algo,justicia Peruana decepciona]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @noticiAmerica Vergüenza d periodismo,corrupción d Odebrecht y socios,para cuando el reportaje?Nadie cree q no sabían nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana @ugluis @Cuarto_Poder Ya nada sorprende se ese programa,cuando una investigación de Graña. Esperemos que justicia EEUU actúe]]></document>
		<document><![CDATA[@Ojo_Publico la mafia esta bien coordinada,la justicia ya parece parte d la corrupción.Indignante ver a estos sinvergüenzas con una frescura]]></document>
		<document><![CDATA[@arreco69 @alvinaruiza parece q la palabrita "ponerse a derecho" está d moda en el mundo d la corrupción.Corruptos se sienten tan seguros]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Peru21pe La verdad cruda para todos esos sicarios de las noticias, nunca mejor dicho Beto]]></document>
		<document><![CDATA[@cekishi @Botidos Los muestra como lo que son unos miserables, usar la desgracia para sus propagandas]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco Figallo el q le dijo a Vilcatoma que Odebrecht pone y saca presidentes, esto parece bien armani, el tiempo sigue pasando y NADA]]></document>
		<document><![CDATA[@arreco69 @larepublica_pe ver para creer, al paso que van, ya estará en otra galaxia]]></document>
		<document><![CDATA[@stapiab @gabrielitaaa10 @larepublica_pe la manera como actúa la fiscalía es como película de terror pero en modo cámara lenta]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Sugerir eso ahora demostraría q sería cómplice o parte d la corrupción.Voltear la página cuando todos los ladrones estén presos.]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq @Politica_ECpe por lo menos es un conflicto de interés descarado]]></document>
		<document><![CDATA[@villena_salas @jovenesconkeiko estas sin chamba o no trabajas porque no te da la gana? No entiendo, o trabajas en fábrica de tapers?]]></document>
		<document><![CDATA[Será PPK su gran protector? Es indignante que con tantas pruebas en su contra no le pase nada,no hay justicia  https://t.co/DBhAwAFJNu]]></document>
		<document><![CDATA[Parece q está pasando lo mismo q aquí,ósea nada,puro bla bla d políticos y justicia.Solo nos quedará salir a la cal… https://t.co/tMyHE7jd4d]]></document>
		<document><![CDATA[@hostalmerlin @jimmybussol @alfmeta1962 no se si es para reír o para llorar realmente]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias osea la "donación" es un invento, Odebrecht los obligó a recibir el dinero?, tanta sinverguenzura realmente indigna]]></document>
		<document><![CDATA[@alfmeta1962 que triste la justicia en nuestro Perú,si los tiburones se mueven tumban a la justicia, eso es lo que parece, inacción total]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr un insulto a los Peruanos]]></document>
		<document><![CDATA["Donaciones"d Odebrecht a periodistas y el estuvo en esa junta directiva o no?Premiado ahora con esto,si siempre ha… https://t.co/amdm33nnJm]]></document>
		<document><![CDATA[@ReadingSignals ojalá puedan poner el link por este medio, para difundirlo😊]]></document>
		<document><![CDATA[@WilmerMuozSilv1 #FujimoriLibertad]]></document>
		<document><![CDATA[@jimmybussol Esto Es el colmo, gobierno vive una realidad paralela, mientras en Perú mueren por inundaciones, Indignante]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @milagritos2512 Mario lo ha hecho pero no convence. Fue claro su apoyo a PPK en la segunda vuelta, deja tan dudas ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[@stapiab @larepublica_pe Esperemos que Barata no sea el nuevo Pinchi Pinchi de caviares,no delatando a los amixes de la cofradía.]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ mandato de prisión preventiva en su caso significa estadía en la clinica, creo que deberían ser más claros]]></document>
		<document><![CDATA[@arti_eg @IvanGarciaMayer @PabloUrri quien lo ha llamado corrupto al "muchacho"?el ha renunciando,esperemos q los q recibieron dinero caigan]]></document>
		<document><![CDATA[@arti_eg @IvanGarciaMayer @PabloUrri trolls? Si ahora indignarse por la corrupción y no avalar tanta cochinada te vuelve troll, troll somos]]></document>
		<document><![CDATA[@elscorpione1950 @KarinaNovoaL @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Una lentitud demasiado sospechosa]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora periodismo tiene errores en sus sistema, o no sabían nada. A esta columna yo la llamaría Elogio a la corrupci… https://t.co/oKsXNYnTCJ]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece que vergüenza, esperemos que caigan todos incluyendo sus mermeleros, asistentes, cachimbos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dianasemi Y el elogio exagerado suena más a propaganda,periodistas haciendo propaganda a una empresa? Le pagaron por eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr La corrupción hace de las suyas en nuestro país, una vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanGarciaMayer @PabloUrri Esperamos que el periodismo decente sepa actuar en estos momentos y desenmascarar a los sicarios de noticias]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad y su odio a Fujimori,el muy farsante igual que sus adulones usa la palabra democracia para ocultar sus cochinadas]]></document>
		<document><![CDATA[@lordrfadgrmm @ExpresoPeru Mira a Toledo con todas las pruebas y bien campante por ahí,justicia es una vergüenza en nuestro país]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad por eso tanta su angurria de apoyar a gobiernos corruptos, el padrino de Humala, ahora sabemos porque]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanGarciaMayer @PabloUrri renuncia se hubiera visto bien si lo hubiera hecho cuando supo d la corrupción Odebrecht,no ahora x roche]]></document>
		<document><![CDATA[@Botidos y PPK sigue jaraneandose en Arequipa?]]></document>
		<document><![CDATA[Fue Odebrecht quién le pagó a Favre para asesorar campaña de Humala, Villaran...? https://t.co/TTGK6uGeJY]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTV y en Perú solo capturan pericotes, Peruanos estamos hartos de tanta corrupción.Blindaje es Indignante]]></document>
		<document><![CDATA[@NoHayZurdoBueno @Dantuzum @Peru21pe @GuidoLombardiE @elvisocc @JBCPERU @DatoCesar @rlopezaliaga @eudmed @Xileone Cuando escribió eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu Alguien le ha pasado la voz a PPK lo que está pasando en Ica, Chaclacayo?]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarSignus @alvarosarco Que cruda realidad,estamos jodidos]]></document>
		<document><![CDATA[@jomeraga ahora ya no pueden esconderse detrás de su anti, han quedado al descubierto]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio como esta segura la jueza? Porque esperar que fuguen?]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso d siempre,d hacerse el ofendido,d señalar a tal x cual,ya nadie lo cree.Periodistas recibieron"donativo… https://t.co/Z7VqfEQ8If]]></document>
		<document><![CDATA[@Wolfdruida @atenea2guerrera @21mariluz jajajaja, alucinante,ahora muchos de sus ídolos están desaparecidos pero por el escándalo Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@atenea2guerrera @21mariluz @Wolfdruida Hola Kelly,yo creo que se hacen y solo dicen cualquier tontería sin fundamento]]></document>
		<document><![CDATA[@Wolfdruida @21mariluz la pulpina me bloqueo🤗🤗, me estaba alegrando la noche]]></document>
		<document><![CDATA[@Wolfdruida @21mariluz la ignorancia Es atrevida y a veces graciosa]]></document>
		<document><![CDATA[@21mariluz @Wolfdruida disculpen que me meta pero jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@WilmerMuozSilv1 @alvarosarco solo con pericotitos nos quieren distraer #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco una vergüenza lo que pasa con la justicia en nuestro país, blindaje de lujo #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@Botidos @A_Aguinaga Esa alianza ya viene de años, #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet Se pasea como si nada,con todas las pruebas y la justicia no hace nada #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@guerra_mau @ArturoLarrain1 es demasiado descarado #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos
#CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@AgustoGrados @UrsulaLetonaP #SiCaeToledoCaenTodos #SiCaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@arreco69 #CaeToledoCaenTodos Cuando la justicia empieza a actuar? O quiere que haga el trabajo EEUU? #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[@Gualo27Lope @guerra_mau @BenditaVerdad todos coludidos de una manera descarada #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[Paciencia?Si sigue con esa paciencia ya ni los muy muy estarán aquí. #CaeToledoCaenTodos tan difícil es eso? Tantas… https://t.co/6sHKiDVc9K]]></document>
		<document><![CDATA[@WilmerMuozSilv1 Increíble lo q pasa en nuestro país,justicia d brazos cruzados atrapando pericotes #CaeToledoCaenTodos x que lo blindan?]]></document>
		<document><![CDATA[@cesaralva58 entre ellos estarán negociando,para que solo caigan los pericotes.Que Indignante tanta impunidad #CaeToledoCaenTodos]]></document>
		<document><![CDATA[Y Cuando la lista q tiene la justicia EEUU?O están esperando q todos los jefes de la mafia estén a salvo fuera del… https://t.co/eSVYs7d0hI]]></document>
		<document><![CDATA[Más d un mes q justicia EEUU anunció detalles d corrupción Odebrecht en Perú desde 2005,y aquí no pasa casi nada po… https://t.co/7t2PI2IUT0]]></document>
		<document><![CDATA[Q espera Fiscalía para ponerlo tras las rejas?Que más pruebas quieren? Porque tanta protección? #CaeToledoCaenTodos https://t.co/EVtfRSdjMP]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue burlándose d los Peruanos, mentira tras mentira.Que devuelva todos los millones y q cante todo.Basta d blinda… https://t.co/2WZlvFICCM]]></document>
		<document><![CDATA[Tantas pruebas contra el y no pasa nada,anda libremente,porque tanto blindaje? #CaeToledoCaenTodos https://t.co/FOXld4Qgti]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU @percyweiss Eso Es traición a la patria]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @MarthaChavezC @alvarosarco  Ni el escándalo de Odebrecht frena a esta gente, esto ya es el colmo]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape Confianza ciudadana se recuperará cuando todos los peces gordos estén tras las rejas,no pericotitos. Sensación q nos pasean😡😡]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU Falta de liderazgo,d autoridad traen estas consecuencias.Proyectos paralizados x antimineros,antitodo,ellos tienen el control]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @mariomejiah El Comercio d nervios no pued completar el titular?Fujimoristas y el Perú lo pide.También a periodistas coimeros]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad 😂😂😂😂😂😂😂😂😂que buena😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarchu19531 @BenditaVerdad eso esperamos todos Oscar, corruptos sinvergüenzas deben seguir coludiendo con Odebrecht. Estemos atentos]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos diga todo,ese cuento d q solo los pericotes participaban en la coima no lo cree nadie. https://t.co/h9DMFVOrJc]]></document>
		<document><![CDATA[Q devuelvan todo lo robado.Q declaren cuantos presidentes pusieron y sacaron aquí,ha PPK también lo pusieron?Q cant… https://t.co/5ORzc2n1vS]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape Justicia EEUU ha anunciado confesión d Odebrecht,coimas empezaron el 2001.Incluir a la prensa x recibir "donaciones" d Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca antes la mentira fue promovida abusiva y conscientemente por los principales medios de la prensa" https://t.co/jYSLftMJvZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe Cuando no,en defensa de sus amigos, están tan embarrados que dudo se salven de la Justicia EEUU,si no caen en Perú,caen en 🇺🇸]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @Samanamu Mas sinvergüenza no puede ser este comentario,donde queda la responsabilidad?]]></document>
		<document><![CDATA[@BryceArru @Peru21pe Mientras no vea a las ratas mayores tras las rejas no creeré en la justicia]]></document>
		<document><![CDATA[@peruenlanoticia @elcomercio Vero en vez d tratar d distraer debe cantar todo lo q hizo en Venezuela,sobre las cuentas en las agendas,todo]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori Bien Keiko, ese liderazgo esperamos de PPK.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe Donde están las ratazas,los jefes de la mafia?,Indignante la inacción de la justicia contra ellos]]></document>
	</documents>
</author>