<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@victormanuelfs1 @Alfellini @epigmenioibarra @alynmon Quien dijo que la historia se repite, primero como drama y luego como comedia?]]></document>
		<document><![CDATA[@Patriciomonero @SRE_mx El problema no es trump, el problema es @EPN]]></document>
		<document><![CDATA[@DestellitoDeLuz @ElRegioCursi Como un naquito]]></document>
		<document><![CDATA[@cesamo70 Tambi칠n all치. Es una voz que ellos necesitan o칤r. Es una de las voces que se salvan en este pa칤s. Piensa en los paisanos nuestros]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandeznorona me puede orientar en mi demanda de amparo contra el gasolinazo? Es contra la doble tributaci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @eveyhugo96 Aplica para pe침a y trump]]></document>
		<document><![CDATA[@rubbistein Eso d칠jaselo a pe침a!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SanjuanaMtz Y del 칰ltimo contratote del aeropuerto]]></document>
		<document><![CDATA[@AntiTelevisaMx @EPN @julioastillero @Fund_CarlosSlim Y le acaban de dar un contratote del aeropuerto!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero @Nan_Cisneros @EPN @realDonaldTrump Cuando lo deber칤amos de correr por no hacer su trabajo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ferbelaunzaran @EnriqueKrauze Para eso le pagamos al pendejo que cobra como presidente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@deliha25 Es lo mismo prian]]></document>
		<document><![CDATA[@jenarovillamil @SalvadorZA L치stima que sea tan pend y cobarde]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeramosnews @EPN @realDonaldTrump No s칩lo el timming desafortunadamente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lovrega @ramn_mx @ferbelaunzaran @delfinagomeza @eruviel_avila @osoriochong Y quien se dej칩 comprar?]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @gcerveravalee @hdemauleon @fer_botello @fdvg Estaba poca madre]]></document>
		<document><![CDATA[@jenarovillamil @atc26 O los puentes de d칤as festivos porque ya se cans칩]]></document>
		<document><![CDATA[@eldeforma Y cuando hay que desalojar?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanjuanaMtz Lo 칰nico que gana es m치s enojo de la gente. Que le avisen sus publicistas]]></document>
		<document><![CDATA[@SanjuanaMtz @EPN Si es que ya pasaron los 15 de rub칤 y esto le vino como anillo al dedo]]></document>
		<document><![CDATA[@AMLOoficialNEWS @EPN El aprendiz sali칩 muy pendej]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero lo dijo muy claro su licenciada a Jos칠 C치rdenas: su entrega solo demuestra que son unos lamehuevos]]></document>
		<document><![CDATA[@Eltiotonysoy @JLozanoA @EjeCentral Upppss. Pobres poblanos. 칄l ya avis칩 que es capaz de robar]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardBuscaglia @cosmosf @JohnMAckerman Y como se podr칤a entonces en un pa칤s secuestrado por esos partidos y reglas mafiosas?]]></document>
		<document><![CDATA[@RuidoEnLaRed Lo que parece interminable es su pendejez y cinismo]]></document>
		<document><![CDATA[@JGutierrezVivo 1o. Nos declar칩 la guerra y ahora ya la empez칩. Esto se est치 poniendo muy feo. En M칠xico no hay piloto]]></document>
		<document><![CDATA[@RicksDavila Y lo peor es que se le ve como uno pirata del tianguis]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGuacarnako No, pe침a nieto s칩lo lo aument칩 a la clase pol칤tica no a la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@HiloDirecto Como la que tuvo cuando le abri칩 la puerta en los Pinos]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesma @ramn_mx Hay q bloquear sus casas]]></document>
		<document><![CDATA[@juanjo_circulos @julioastillero @lopezobrador_ Y que sugiere?]]></document>
		<document><![CDATA[@diazpol Es el momento que los mexicanos tomemos conciencia y demostremos quienes tienen el verdadero poder]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @eveyhugo96 Roy, no encontr칠 al gato pero encontr칠 un zapato que tra칤a perdido. Gracias saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Cabeza_depollo Es lo q pensamos muchos. El t칤o haciendo 1 de los berrinches que acostumbra diciendo: para esto t eleg칤? Se va a poner bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero @AristeguiOnline @YouTube Gracias por compartir el canal. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@jenarovillamil @drfidelmaruri @rgilzuarth Y en todo caso, porque diablos nos lo cargan a los ciudadanos? #NoAlGasolinazo]]></document>
		<document><![CDATA[Por si alguien todav칤a duda que #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Ya basta]]></document>
		<document><![CDATA[@MisterChilango @UnDiaComoLeon Defendamos nuestro voto por AMLO contra todos los corruptos y su "presidente#Pe침aElPeorEnemigoDeMX]]></document>
		<document><![CDATA[@Deloquenohay #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Ahora es cuando se necesita una resistencia organizada]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCruz12 @drfidelmaruri @YouTube @LeniaBatres @SinEmbargoMX #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Dos veces nos han robado la elecci칩n. No habr치 tercera]]></document>
		<document><![CDATA[@Megafono_Mx @Eltiotonysoy #Pe침aElPeorEnemigoDeMX AMLO que falta nos haces]]></document>
		<document><![CDATA[@Jaspelazuli @Eltiotonysoy Pendejos en cu치l se incluye?]]></document>
		<document><![CDATA[@lovrega @rdmontejo #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Hasta cuando aguantaremos]]></document>
		<document><![CDATA[@osoencabronado #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Y este travesti?]]></document>
		<document><![CDATA[@saos50 @EPN #Pe침aElPeorEnemigoDeMX]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesma #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Abran los ojos mexicanos Hay que impedir que nos sigan robando]]></document>
		<document><![CDATA[@cesamo70 #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Pero ahora los infartados somos todos]]></document>
		<document><![CDATA[@maribelnucruz @EPN #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Y lo pendejo y mentiroso???]]></document>
		<document><![CDATA[@Eltiotonysoy #Pe침aElPeorEnemigoDeMX ya est치 pasando]]></document>
		<document><![CDATA[@AMLOoficialNEWS #Pe침aElPeorEnemigoDeMX Espero que los mexicanos reaccionemos ante el mal gobierno del Prian]]></document>
		<document><![CDATA[@ferbelaunzaran @RamsesBarroso @elmasogt1 @Jose_Lugo24 @Eltiotonysoy Pejista? No lo embarres]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline @juanomarfierro @SHCP_mx Por no tener madre y no me acuerdo de las otras]]></document>
		<document><![CDATA[@eliumadera @revistaproceso Y lo que iba a cimbrar a M칠xico?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cabeza_depollo Bueno, el pri tambi칠n va?]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @eveyhugo96 parece que lo escribi칩 Aurelio Nu침o por lo que se "le"]]></document>
		<document><![CDATA[@cesamo70 Hagamos algo. Hay que oponernos]]></document>
		<document><![CDATA[@alfsedundo @UnDiaComoLeon @JesusMartinMx Gracias por compartir informaci칩n. Yo ten칤a planeadas vacaciones a Zacatecas pero leo de escasez]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaMR10 @AntiTelevisaMx @EPN Ojal치. Por justicia divina. Est치n empujando a un levantamiento ciudadano. Llevando al limite]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosLoret puedes informar por este medio la situaci칩n de las gasolineras en Gto, Mich, Zac y Qro por los q pensamos salir de vacaciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@monerorape @Piromana696_ @lucianoquadri @g_quadri Es al imb칠cil al que le compr칩 una diputaci칩n a cambio de hacerse pasar por candidato?]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeResortera @VozSomos @EPN Revoca el nombramiento del corrupto Exgob de Zacatecas]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesma @lperezv Cuando gobern칩 el df le quitaron libertad y bienes o le dieron una pensi칩n para alimentos?]]></document>
		<document><![CDATA[@jenarovillamil @Reforma No hay explicaci칩n para el nuevo nombramiento en Fonatur a pesar de las denuncias p칰blicas de corrupci칩n!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DRFITNESS13 @officialPauPena Los pe침a deveras son idiotas. No entienden. Les gana su naturaleza ufff]]></document>
		<document><![CDATA[@UnDiaComoLeon @YoconYunes Ta침 vez la noticia es que 칠l tambi칠n es ratero!!!! Wuuuu]]></document>
		<document><![CDATA[@Adolfo_ZapataMx por eso es que hay que votar por amlo]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @AztecaNoticias Fallas de origen? Jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezobrador_ Son la misma porquer칤a. Extorsionadores, rateros, mentirosos, c칤nicos y desalmados]]></document>
		<document><![CDATA[@lovrega @FelipeCalderon Y de verg칲enza por el vil robo de una presidencia que no era para ti]]></document>
		<document><![CDATA[@Subpoeta @FelipeCalderon Agrego: ratero y alcoh칩lico ah doble moral]]></document>
		<document><![CDATA[@096955 @DestellitoDeLuz @RuidoEnLaRed Uno que no sabe ler y este otro q no tiene la + pta idea son exactos exponentes del idiota @EPN]]></document>
		<document><![CDATA[@AMLOoficialNEWS @Mzavalagc @EPN Por eso ya le est치n dejando la puerta abierta!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillarota Que lo corrija Andrea y le explique lo que dijo 游땸]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero @jenarovillamil Sr@raulmperiodista  Como iban a reventar un acto que llevaba horas de haber terminado?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCPaniagua @didi1711_ Hay que solicitar que la corran por servil y represora]]></document>
		<document><![CDATA[@salvadornito esta es la nota de una represora servil al sistema #Ler https://t.co/5aAX19XC3M]]></document>
		<document><![CDATA[@eliumadera @julioastillero La que tiene que irse es la directora para que no est칠 cerca de los ni침osAdem치s de autoritaria, arrastrada y]]></document>
		<document><![CDATA[@eliumadera De acuerdo!!! Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@julioastillero @edelamadrid @RAIDERS @HoustonTexans "si nom치s es cosa de echarle buena vibra y se puede uno divertir a pesard tanta ching..]]></document>
		<document><![CDATA[@Piromana696_ @whatsinanameyou Sabias que Giulani baj칩 la criminalidad y por eso lo buscaron? No por la parte pol칤tica aguas!! @Claudia_ag]]></document>
		<document><![CDATA[@eliumadera No necesariamente. Creo que @SenSanders tendr치 un papel muy relevante en la defensa de Usa]]></document>
		<document><![CDATA[@comsatori @EstelaBaos "por eso estamos como estamos"]]></document>
		<document><![CDATA[@Subpoeta ...Adem치s, todos guap칤simos]]></document>
		<document><![CDATA[@RedactoTextos @Chistuin Pero tal vez si el olvido]]></document>
		<document><![CDATA[@galvanochoa @Eltiotonysoy Estamos hasta la madre que le anden echando la culpa a 1/2 mundo. Es nuestra vulnerabilidad no el riesgo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Piromana696_ Que poco aguanta el wey]]></document>
		<document><![CDATA[@MEXZITO @muerthotj @VicenteFoxQue Hasta cree que lo lee...Solo hace el rid칤culo]]></document>
		<document><![CDATA[@AMLOoficialNEWS @EPN Y sus amigos especuladores]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesma @lasillarota O de perdida  terramicina para la diarrea verbal y moral]]></document>
		<document><![CDATA[@AntiTelevisaMx @RicardoAnayaC Hace su parte: roba c칩modamente a los mexicanos desde el cartel pol칤tico]]></document>
		<document><![CDATA[@Paola_Rojas_H Es el costo que tiene la corrupci칩n por haber ayudado al robo de la presidencia!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@molotovmx @danocamx @RicardoAnayaC Y cuando dice trabajo se refiere a la grabaci칩n de spots y a hacer grilla contra AMLO]]></document>
		<document><![CDATA[@pocopelo23 @drfidelmaruri @YoconYunes Son la misma cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@jenarovillamil @RicardoAnayaC Los panistas siempre tan hip칩critas, tan 2 caras Tienen el mismo apetito interminable por el $ a costa dotros]]></document>
		<document><![CDATA[@jasm_acker @ITAM_mx Les ense침an a no tener escr칰pulos]]></document>
		<document><![CDATA[@Eltiotonysoy Hay total impunidad. No hay rendici칩n de cuentas y adem치s un cinismo asqueroso]]></document>
		<document><![CDATA[@AMLOoficialNEWS @Mzavalagc @FelipeCalderon M치s que Salinas? No creo]]></document>
		<document><![CDATA[@Eltiotonysoy Tal vez le lleg칩 un chequezote Digo yo]]></document>
		<document><![CDATA[@donnyrmzm En esa f칩rmula hay 2 constantes @CarlosSalinasMx y el barbas diego]]></document>
		<document><![CDATA[@cesamo70 mustio dicen en mi tierra]]></document>
	</documents>
</author>