<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#ColoColoJuegaEnEl13 la primera y adentro mierda, paredes paredes paredes]]></document>
		<document><![CDATA[#ColoColoJuegaEnEl13 por fin eterno campe칩n, #vamoscolocolo, aguante cacique 丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[#SorteoCopaBridgestone aguante #ColoColo #VamosColoColo tenemos que mostrar nuestra grandeza 丘쀮잺丘勇游뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[Quienes son los CTM que insulta n a Flores, aguante cacique goleador. https://t.co/f3TUSHIj9k]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo bien colo colo, con los grandes o con los menores hay que ganar siempre,  aguante cacike mierda 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo vamos cacique mierda]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo vamos cacique CTM 游눩游녨丘쀮잺丘勇丘쬂잺]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo Ya cacique mierda, a mejorar el finiquito 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#ADN Gran transmisi칩n, Gran Relato, Gracias ADN 游눩游뻟릖쐑뛓勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaPorFox m치s seguro Chile, vamos mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaPorFox vamos Chile CTM]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaPorFox #vamoschileCTM aguante Chile mierda]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaPorFox hoy 2 x 0 ganamos 游뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Vamos roja linda, hoy entramos con los dientes apretados a ganar游뻟릖쐟눩丘쬂잺游뻟릖쐟눩丘쬂잺]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo aguante cacique mierda 游눩丘勇丘쀮잺游눩 en el segundo ganamos.]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo bien cacique 游눩 hay que ganar todo  丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[Hoy juega el m치s grande #VamosColoColo 游눩游눩游눩游눩丘쀮잺丘勇游눩游눩游눩游눩]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo bien cacique mierda, buen triunfo 丘勇丘쀮잺游눩丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[De a poco se va notando el trabajo, el equipo se ve m치s equilibrado. Aguante cacique 丘勇丘쀮잺 https://t.co/yeJqiDUURT]]></document>
		<document><![CDATA[Recontra sac칩 de gueas el memeuriziano https://t.co/NSbiSQiJw9]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo Recontra golaaaaaaaaazo cacique mierda 游눩游눩游눩游눩游눩丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo golazo golazo est치 de vuelta el goleador 游눩游눩游눩游눩游눩游눩丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo vamos con todo hoy eterno campe칩n 游눩游눩游눩游눩丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja gueon agueonao. https://t.co/dGmzrvdkhi]]></document>
		<document><![CDATA[#larojaporfox bien Chile, como sea hab칤a que ganar 游눩丘쬂잺游눩游뻟릖쐟눩游뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[#larojaporfox que pedazo de crack eres Arturo 游눩游낕游눩游낕游눩游낕@kingarturo23]]></document>
		<document><![CDATA[#larojaporfox Recontra golaaaaaazo rey Arturo @kingarturo23]]></document>
		<document><![CDATA[#larojaporfox vamos Chile mierda otro gol 游눩游낕]]></document>
		<document><![CDATA[#larojaporfox vamos roja linda y querida 游뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX quiero mi camiseta, vamos Chile mierda 游뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX bien Vidal aguante King 游뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX vamos Chile mierda 游눩丘쬂잺游뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쎟]></document>
		<document><![CDATA[Ganamos S치bado y Domingo por boleta 丘쀮잺丘勇游눩 https://t.co/NCXgaurGT5]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColoCTM bien Mart칤n 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColoCTM bien Lupe vamos con todo Fierro丘쬂잺丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColoCTM Golazo MART칈N 丘쀮잺丘勇 Grande COLO COLO CTM]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColoCTM un patoya침ez pal Pato Y치침ez @CDF_cl]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColoCTM vamos con todo eterno campe칩n hoy ganamos CTM 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[Aguante cacike, hoy vamos con todo, a dejar la vida 丘쀮잺丘勇 https://t.co/SkWJdHLp2N]]></document>
		<document><![CDATA[Se despide a lo grande el tibur칩n de baltimore, #Phelps 23 游끤 https://t.co/qT2vrt8wxB]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo vamos cacique lo ganamos en el segundo tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[#ColoColoEnM치sAll치DelF칰tbol vamos por esas entradas par ver  al eterno campe칩n 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#colocoloenmasalladelfutbol quiero mis entradas dobles para ver al m치s grande, aguante Cacique mierda. https://t.co/PwkHZDiujt]]></document>
		<document><![CDATA[#phelps el tibur칩n nuevamente lo hizo, 22 medallas monstruo.  https://t.co/snFm1JMMIg]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo bien Colocolo CTM, a seguir trabajando para mejorar, que calidad de jugadores tenemos de sobra 丘쀮잺丘勇丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo vamos cacique mierda]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo a contin칰an con la actitud, eso que hab칤amos perdido 丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo aguante cacique, en el segundo tiempo tenemos que continuar con la presi칩n. 丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[@paulipareto felicitaciones Paula pareto gran combate, gran final, gran ORO.游끤]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo Aguante cacique que tenemos que ganar 丘勇丘쀮잺]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo bien R칤os]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo con todo en el segundo tiempo cacique 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[Grande Rey Arturo @kingarturo23 Es tu casa nomas.... https://t.co/iSFZjrEUYJ]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja gran recuerdo. https://t.co/QP3dBNTkr1]]></document>
		<document><![CDATA[Sierra era el productor de #TheWalkingDead , por suerte ya termino la serie jajajaj 丘쀮잺丘勇 https://t.co/iLCc9Wgly6]]></document>
		<document><![CDATA[Para los torneos nacionales tenemos equipo, hay que sacarnos el letargo llamado coto sierra y listo #VamosColoColo  https://t.co/KgXuGgCvy9]]></document>
		<document><![CDATA[Si, est치 despertando el gigante dormido, se nota m치s actitud, vamos cacique mierda. 丘쀮잺丘勇 https://t.co/woXUJzqHdV]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo vamos con todo cacique 游눩游눩游눩游눩丘쀮잺丘勇 https://t.co/BWNbWPCucX]]></document>
		<document><![CDATA[@zuninoaudax audax un tremendo equipo, pero el cacique el m치s grande, sin discusi칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sabes de equipo grande si solo jugaste en audax! https://t.co/ViJwJl65uZ]]></document>
		<document><![CDATA[La 24 para el m치s grande, paren paren de gritar, si hay vida en otro planeta los van a escuchar!!! 游끥丘쀮잺丘勇 https://t.co/2UxaJti7Jw]]></document>
		<document><![CDATA[Mil gracias por el esfuerzo bicampe칩n 游눩游눩游눩游눩 https://t.co/AbKmDuAraM]]></document>
		<document><![CDATA[Gigante capit치n 游뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖쐟릖뻟릖 https://t.co/9fY9sFrU7e]]></document>
		<document><![CDATA[Recontra boludo jejeje https://t.co/W6c8QYCxm3]]></document>
		<document><![CDATA[Campe칩n CTM , #CopaAmerica  #chilecampeon https://t.co/dLeMKk2JUm]]></document>
		<document><![CDATA[En el segundo tiempo lo ganamos #VamosChileCarajo #VAMOCHILE #VamosChileCTM]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda, esta final ser치 hist칩rica #VamosChile #SentirseCampeon https://t.co/lEDqxoQYcu]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda, esta final ser치 hist칩rica #VamosChile #SentirseCampeon https://t.co/lEDqxoQYcu]]></document>
		<document><![CDATA[Gran Capit치n 游녨 https://t.co/VZYEryyEmw]]></document>
		<document><![CDATA[Gran capit치n https://t.co/kzQNPNsPsH]]></document>
		<document><![CDATA[Habla ahora guarelo CTM  https://t.co/onSZ0711Dk]]></document>
		<document><![CDATA[Grande caciques canguros. https://t.co/IQscOJQMgd]]></document>
		<document><![CDATA[#CombateSPACE tremendo golpe, kan a la lona.]]></document>
		<document><![CDATA[@camilajacque1 @MasAllaOficial te pasaste cami jaque.]]></document>
		<document><![CDATA[Un equipo sin din치mica, apagado, sin marca, poquito f칰tbol, triste perder de esta forma. https://t.co/4VQjNRDqUy]]></document>
		<document><![CDATA[#vamoscolocolo hoy como siempre seremos millones, el aliento ser치 con todo, aguante cacique. 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[Buen equipo #VamosColoColo  mierda https://t.co/dGT5ytmsnC]]></document>
		<document><![CDATA[#IronMaidenEnChile haciendo el aguante con #radiofuturo para ir al encuentro con la doncella.]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo base CTM que power te pasaste]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo Recontra golazooooo pajarito y la CTM]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo aguante cacique mierda, hoy ganamos 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo Aguante cacique hoy, vamos con todo y todos a ganar 丘쀮잺丘勇 https://t.co/DOmClKHrDo]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo bien Colo Colo, en la libertadores hay que ganar en casa 丘쀮잺丘勇끃]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo aguante cacike que te quiero ver.]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosColoColo Grande cacique CTM]]></document>
		<document><![CDATA[#PuroChileTVN que simple es hacer buena televisi칩n, se agradece.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguramente los chunchos cantaban villancicos a papa Noel. https://t.co/ZW1ktlvva1]]></document>
		<document><![CDATA[Grande #manodepiedra #fernandogonzalez  https://t.co/dZQh7OVZZ3]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante cacique mierda. Vamos con todo a Valpo que tenemos que ganar. https://t.co/wAJ9CAm17O]]></document>
		<document><![CDATA[#ArengazoMonumental vamos por esa 31, hoy ser치 un gran d칤a. Aguante cacique mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[#ABajarLa31 #VamosColoColo  https://t.co/NssjrHGDIP]]></document>
		<document><![CDATA[#abajarla31 aguante Colo Colo ma침ana. https://t.co/6qUseWKEaN]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante cacique mierda. https://t.co/7f1aZYOTj6]]></document>
		<document><![CDATA[@C1audioBravo    Aguante capit치n hoy un gran juego te pasaste.]]></document>
		<document><![CDATA[@MasAllaOficial tienen a Jorge Gonz치lez en el estudio.]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante pueblo mapuche  https://t.co/dQJ8EN8PJ8]]></document>
		<document><![CDATA[Grande capit치n @estebanparedesQ  https://t.co/HyySO4Oupp]]></document>
		<document><![CDATA[#ColoColo #VamosColoColo aguante cacique mierda que tenemos que ganar]]></document>
		<document><![CDATA[@Esteban_Pavez8 ojal치 tengas un castigo severo, con esa ordinariez que hiciste  y dejaste al equipo con uno menos. https://t.co/uHgiWKQQ3O]]></document>
		<document><![CDATA[@EmiVecchio por favor no renueves y 치ndate a otro equipo.]]></document>
	</documents>
</author>