<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JoseAGuevaraB la postura d @gobmx sobre propuestas d Sr. Trump es clara: Pte. @EPN defiende dignidad MX y unidad nacional p/enfrentarlas.]]></document>
		<document><![CDATA[@SRE_mx reitera respeto por pueblo judío y la comunidad judía mexicana, que contribuye a construcción de un México más libre, justo próspero]]></document>
		<document><![CDATA[#México es un amigo de #Israel, y debe ser tratado como tal por su Primer Ministro.]]></document>
		<document><![CDATA[México manifestó a gob Israel su profunda extrañeza, rechazo y decepción por mensaje del PM @netanyahu sobre construcción de muro fronterizo]]></document>
		<document><![CDATA[#ComunicadoSRE México expresa a Israel extrañamiento y decepción por pronunciamiento d PM @netanyahu sobre muro
https://t.co/rS1VcLZJwT]]></document>
		<document><![CDATA[La exposición "El estado del engaño. El poder de la propaganda nazi" estará exhibida en la @SRE_mx hasta el próximo viernes @CINUmexico]]></document>
		<document><![CDATA[Por iniciativa de Asamblea General d @ONU_es, el #HolocaustMemorialDay se celebra anualmente desde 2005, p/evitar que se cometan estos actos]]></document>
		<document><![CDATA[El Sr. Moshe Barth, sobreviviente del Holocausto, y @LVidegaray encendieron vela en conmemoración de las víctimas #HolocaustMemorialDay]]></document>
		<document><![CDATA[El Canciller @LVidegaray destacó importancia de recordar horrores del Holocausto y peligro de difundir mensajes d odio, división y xenofobia]]></document>
		<document><![CDATA[El Canciller inauguró en la @SRE_mx la exposición fotográfica "El estado del engaño. El poder de la propaganda nazi" #HolocaustMemorialDay]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañé al Secretario @LVidegaray en la ceremonia de conmemoración de las víctimas del Holocausto… https://t.co/BJx93I5ghR]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a @EmbFinMexico, @Conacyt_MX, @UICN, y a @inecc_gob_mx la invitación a este foro.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres y niñas se encuentran en el centro de desafío de #cambioclimatico, pero también de su solución.]]></document>
		<document><![CDATA[Destaqué que los efectos del #cambioclimático no impactan de la misma forma a todas las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Participo en inauguración de Foro "Construyendo el futuro: #desarrollosostenible y igualdad de #género"… https://t.co/3yfl3edIIJ]]></document>
		<document><![CDATA[El #TratadodeTlatelolco estableció la primera zona libre de armas nucleares en una zona densamente poblada. Actualmente hay 5 zonas en mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El #TratadodeTlatelolco cumple 50 años el próximo 14 de febrero y realizaremos diversas actividades para conmemorar esta importante fecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Conversamos sobre el trabajo conjunto de @SRE_mx y @OPANAL de cara al 50º aniversario del #TratadodeTlatelolco.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un gusto reunirme con el Emb. Luiz Filipe de Macedo Soares, Secretario General de @OPANAL https://t.co/izKulWCG4q]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta visita, el @gobmx reitera su apertura a los mecanismos y relatores internacionales de #DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[El @gobmx analizará estas recomendaciones preliminares. Agradecemos la visita del Relator @ForstMichel a #México.]]></document>
		<document><![CDATA[El Relator hizo recomendaciones constructivas preliminares que coinciden con las políticas de #DDHH del @gobmx]]></document>
		<document><![CDATA[El Relator @ForstMichel presentó algunas observaciones preliminares derivadas de su visita de trabajo a #México.]]></document>
		<document><![CDATA[Sostuvimos reunión de cierre del @gobmx con el Relator Especial de la @ONU_es sobre Defensores de #DDHH,… https://t.co/2zYuxm9y4i]]></document>
		<document><![CDATA[Estos Diálogos son organizados por @SRE_mx c/ participación d organismos internacionales, gobiernos, parlamentarios #sociedadcivil, academia]]></document>
		<document><![CDATA[Discutimos los retos de las nuevas dinámicas de producción, tráfico y venta de drogas a nivel internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran avance d #UNGASS2016 fue la incorporación d nuevos enfoques, así como la apertura de la discusión a otros organismos internacionales]]></document>
		<document><![CDATA[Participo en el cuarto Diálogo sobre nuevos desafíos del problema mundial de las #drogas en el siglo XXI #UNGASS2016 https://t.co/0Ul2VvIOz6]]></document>
		<document><![CDATA[Con Dr. Hamad Bin Abdulaziz Al Kuwari conversamos sobre el trabajo actual y futuro de @UNESCO, así como sus propuestas para la Organización.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el Subsecretario @CarlosdeIcaza recibimos al aspirante de #Qatar a la Dirección General de la @UNESCO, Dr. Hama… https://t.co/ZIXbFoDrNl]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a la @Coparmex por la organización de este encuentro. #anticorrupción]]></document>
		<document><![CDATA[#México participó en la Cumbre #Anticorrupción de Londres en 2016, en la cual presentamos compromisos específicos en materia de corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[Discutimos sobre la cooperación #México - #ReinoUnido en la lucha contra la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Me reuní con el Magistrado de Reino Unido, Sir John Henry Boulton Saunders. https://t.co/9Ox6mYArQQ]]></document>
		<document><![CDATA[El Emb. Andión fungió en 1992 como Coordinador del Apoyo de México al Proceso de Paz en El Salvador, a través de #ONUSAL.]]></document>
		<document><![CDATA[#MéxicoGlobal respaldará el trabajo del Emb. Andión como Representante Especial para impulsar el diálogo incluyente en El Salvador.]]></document>
		<document><![CDATA[El @gobmx y la @SRE_mx felicitan al Emb. Benito Andion por su nombramiento como Representante Especial del #SGONU para El Salvador.]]></document>
		<document><![CDATA[#ComunicadoSRE Nombramiento del Emb. Benito Andión como Representante Especial del #SGONU para el Salvador https://t.co/8bndH8mgmf]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos seguros de que visita del Relator Especial @ForstMichel contribuirá al fortalecimiento d mecanismos d protección de #ddhh en #Mexico]]></document>
		<document><![CDATA[El @gobmx reconoce la labor de las personas defensoras de #ddhh y rechaza cualquier agresión que limite sus derechos o la labor que realizan]]></document>
		<document><![CDATA[La presencia de representantes de tres Poderes de la Unión en reunión c/Relator da cuenta del compromiso de #México con protección de #ddhh.]]></document>
		<document><![CDATA[Presidí reunión de inicio de la visita del Relator Especial de @ONU_es sobre Defensores de #ddhh @ForstMichel https://t.co/fv9Id1WTRr]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado @paulocarreno: ha sido un gusto trabajar contigo. Gracias por tu compromiso y profesionalismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda alguna, el involucramiento d las y los senadores mexicanos ha permitido fortalecer la Pol. Ext. diseñada e instrumentada por @gobmx]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a la Sen. @Laura_Rojas_  y al @senadomexicano la iniciativa de realizar este Foro anual p/ evaluar las prioridades multilaterales.]]></document>
		<document><![CDATA[Participo en Foro sobre prioridades de #MexicoGlobal en la agenda #multilateral 2017: el futuro del multilateralism… https://t.co/e7zZCE8zKc]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco el compromiso constante de mis compañeros en las diferentes representaciones multilaterales #REC2017]]></document>
		<document><![CDATA[Los temas prioritarios para 2017 serán: migración, problema mundial de drogas, tráfico ilícito de armas, desarme nuclear y #ddhh #REC2017]]></document>
		<document><![CDATA[Presento a Embajadores y Cónsules las conclusiones de la reunión sobre Asuntos Multilaterales en #REC2017 https://t.co/BXt3u4lCo1]]></document>
		<document><![CDATA[#Mexico hospedará la #PlataformaGlobal para la Reducción del riesgo de desastres 2017 #PG2017 (22-26 mayo, Cancún).]]></document>
		<document><![CDATA[El Representante Especial del Secretario General de la ONU para la Reducción del Riesgo de Desastres… https://t.co/IwJBoESL89]]></document>
		<document><![CDATA[El Almirante Secretario de @SEMAR_mx participa en la Reunión de Embajadores y Cónsules de México #REC2017 https://t.co/uTV3PQbUdJ]]></document>
		<document><![CDATA[El General Secretario de @SEDENAmx participa en la Reunión de Embajadores y Cónsules 2017 #REC2017 https://t.co/XIpvcGKD5Q]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos conscientes que aún queda camino por recorrer, pero estamos en el camino correcto hacia la igualdad y el empoderamiento de mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[#MéxicoGlobal se ha distinguido por ser promotor activo de los derechos de las mujeres y su consolidación en la agenda internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[La transversalización de perspectiva d género en pol. públicas demuestra avance en articulación normativa y programática con enfoque d #ddhh]]></document>
		<document><![CDATA[La Constitución mexicana contiene disposiciones jurídicas para robustecer los derechos políticos mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Este estudio hace un balance entre avances n política d igualdad en #MEX y desafíos pendientes p/alcanzar plena inclusión de mujeres y niñas]]></document>
		<document><![CDATA[Participo en presentación d estudio  @ocdeenespanol “Construir un México inclusivo. Políticas y Buena Gobernanza p/… https://t.co/Id3PKWJy8a]]></document>
		<document><![CDATA[@LVidegaray: #México mantendrá cooperación con los mecanismos internacionales de derechos humanos #REC2017]]></document>
		<document><![CDATA[.@LVidegaray destacó prioridades multilaterales: respeto a DDHH, #cambioclimático, migración, armas nucleares y Operaciones de paz @ONU_es]]></document>
		<document><![CDATA[.@LVidegaray: #México debe mantener su compromiso y liderazgo con las mejores causas del mundo en foros #multilaterales #REC2017]]></document>
		<document><![CDATA[Durante su discurso en la inauguración de la #REC2017, el Canciller @LVidegaray afirmó que #México reitera su convicción multilateralista.]]></document>
		<document><![CDATA[Presentamos al Canciller @LVidegaray conclusiones y recomendaciones en materia de política exterior multilateral  #REC2017 @SRE_mx]]></document>
		<document><![CDATA[El Canciller @LVidegaray clausura la Reunión sobre Asuntos Multilaterales de la #REC2017 #MXMultilateral @SRE_mx https://t.co/wPbhqhm6R4]]></document>
		<document><![CDATA[Representaciones de #MXMultilateral  en #REC2017 🇲🇽🌎:  @OfiMexEst @DelegamexOCDE @DelegamexUNESCO @SRE_mx https://t.co/9AgiN3YnV6]]></document>
		<document><![CDATA[Representaciones de #MXMultilateral 🇲🇽 🌎en #REC2017:  @MexOnu @MisionMexOI @MisionMexOEA @EmbaMexAua @EmbaMexKen… https://t.co/hMl9zxGcmM]]></document>
		<document><![CDATA[En Reunión sobre Asuntos Multilaterales #REC2017 participan nuestros representantes ante diversos organismos internacionales #MXMultilateral]]></document>
		<document><![CDATA[Abordaremos temas d la #agendamultilateral para 2017: #migración, problema mundial #drogas, tráfico ilícito armas y #desarmenuclear #REC2017]]></document>
		<document><![CDATA[Damos inicio a la Reunión sobre Asuntos Multilaterales de la XXVIII #REC2017 #MXMultilateral @SRE_mx https://t.co/qEzlUNIfP8]]></document>
		<document><![CDATA[El #TratadodeTlatelolco es una de las contribuciones más trascendentales de la #diplomaciamexicana para la humanidad y la paz mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de que existen 5 zonas libres de armas nucleares, aún existen cerca de más de 16 mil armas nucleares en posesión de 9 países.]]></document>
		<document><![CDATA[Con la entrada en vigor del #TratadodeTlatelolco, se estableció la primera zona libre de armas nucleares en un territorio densamente poblado]]></document>
		<document><![CDATA[El Tratado p/ la Proscripción de las Armas Nucleares en América Latina y el Caribe fue firmado el 14 de febrero de 1967 en #Tlatelolco, Mex.]]></document>
		<document><![CDATA[La columna de #MéxicoGlobal de esta semana está dedicada al 50° Aniversario del #TratadodeTlatelolco: https://t.co/dqasUX4a6i]]></document>
		<document><![CDATA[La segunda visita del #SPT es muestra d apertura y colaboración d #México c/sistema d protección internacional d #derechoshumanos d @ONU_es]]></document>
		<document><![CDATA[@gobmx está convencido que observaciones que emanen de visita #SPT abonarán a fortalecimiento institucional y legislativo p/prevenir tortura]]></document>
		<document><![CDATA[El acompañamiento de tres órdenes de Gobierno y Poderes de la Unión fue fundamentales para asegurar una visita del #SPT satisfactoria]]></document>
		<document><![CDATA[Participé en sesión de cierre de la visita a #MéxicoGlobal del Subcomité para la Prevención de la Tortura #SPT https://t.co/L8LqEZlBvK]]></document>
		<document><![CDATA[#ComunicadoSRE La Cancillería reconoce el trabajo de las personas defensoras de derechos humanos y periodistas https://t.co/4xH5MJEym1]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos convencidos que impulso ciudadano y #libertadexpresión son necesarios p/lograr soc + justas, garanticen #ddhh y mejor calidad d vida]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazamos categóricamente cualquier agresión q limite derechos fundamentales, incluyendo vida, integridad y libertad; o menoscaben su labor]]></document>
		<document><![CDATA[En @gobmx reconocemos la importante e incansable labor que realizan personas defensoras de #ddhh y periodistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Participé en sesión de la Junta de Gobierno del Mecanismo Protección a Personas Defensoras de #DDHH y Periodistas https://t.co/G65vrsogPt]]></document>
		<document><![CDATA[Conversé con Baronesa @JoyceAnelay sobre temas de interés común en la agenda multilateral, particularmente #DDHH y la iniciativa #PSVI]]></document>
		<document><![CDATA[Sostuve encuentro productivo c/Baronesa @JoyceAnelay, Rep. Especial del PM de #ReinoUnido p/Prevenir Violencia Sexu… https://t.co/R7Wy6Cu5gy]]></document>
		<document><![CDATA[Destaqué su amplia experiencia multilateral, y nos comprometimos a trabajar de manera estrecha en temas de interés para ambos países.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un gusto recibir al Dr. Mohammad Taghi Hosseini, nuevo Embajador de Irán en México @SRE_mx https://t.co/tMsFQOSxnM]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro de que en 2017, #MéxicoGlobal y @UNICEFmexico continuarán trabajando en beneficio de la #niñez.]]></document>
		<document><![CDATA[Con @ChristianUNICEF coincidí en la excelente relación entre #MéxicoGlobal y @UNICEFmexico, y la importancia de fortalecerla.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un gusto recibir por primera vez a @ChristianUNICEF, nuevo Representante de @UNICEFmexico. https://t.co/OaUOkyHjSe]]></document>
		<document><![CDATA[Con @JPSchaererICRC conversé sobre el trabajo realizado entre #MéxicoGlobal y @ICRC en 2016 y las prospectivas para 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Sostuve interesante encuentro con @JPSchaererICRC, Jefe de Delegación del @ICRC en México. https://t.co/qC7teyk2lI]]></document>
		<document><![CDATA[También felicito a #Turquía por aceptar ser sede de la #COP16 y a #China por albergar la #COP15 sobre #biodiversidad @COP13MX]]></document>
		<document><![CDATA[Felicito a #Egipto por haber sido elegido por consenso como sede de la #COP14 del #CDB en 2018 #biodiversidad @COP13MX]]></document>
		<document><![CDATA[Exhorté a la #SociedadCivil a crear una alianza en favor del #multilateralismo, del que todos nos hemos beneficiado.]]></document>
		<document><![CDATA[Afirmé que no hay conferencia internacional que no tenga participación activa de #SociedadCivil y que esto es muy positivo e irreversible]]></document>
		<document><![CDATA[Reconocí la iniciativa y liderazgo de
@LuceroSenadora en la organización de este seminario sobre  #SociedadCivil]]></document>
		<document><![CDATA[Participé en ceremonia de clausura de diplomado #SociedadCivil en agenda nacional e internacional en @senadomexicano https://t.co/7VP41Nf2Om]]></document>
		<document><![CDATA[Sostuve interesante encuentro con @DrTedros, ex Canciller y Secretario de Salud de #Etiopía https://t.co/t3xXyHLkqm]]></document>
	</documents>
</author>