<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#AjiDeGallina #Almuerzo #ComidaCriolla #Sabado #periodismo #journalist #vidadeperiodista… https://t.co/KTqoMDBBp3]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que si no le ganaban a ese equipo paraguayo se graduaban de malos. La verdadera prueba será en las siguientes fa… https://t.co/YtZzYIcMPt]]></document>
		<document><![CDATA[.@Pontifex_es viene a #Perú? Cuándo? https://t.co/qiTMpEd8yz]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que la gente de #Odebrecht no conocía a #Porter https://t.co/yUEGZ74Xty]]></document>
		<document><![CDATA[Sedapal planea ejecutar 198 obras para llevar agua al 100% en Lima https://t.co/XyaLNaOGRW vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[#RudecindoVega de @Sedapal "No es justificable que el 8% que no tiene agua compre agua en cilindro y pague 16 soles por m3" @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Actualmente el 92% de limeños tiene agua potable, el 80% las 24 horas precisa @Sedapal @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[.@Sedapal tiene 189 proyectos con una inversión de S/19.872 millones para llevar agua al 100% de limeños. @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[#RudecindoVega, pdte de @Sedapal: "Lima se abastece del agua que traemos desde Pasco y Junín" @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si. De comisión #Sedapal (at @BusinessTower Hotel | Boutique Concept in San Borja, Lima) https://t.co/s4vlJeuL36]]></document>
		<document><![CDATA[Un cafecito antes de iniciar el día (@ Repsol - E/S in San Isidro, Lima) https://t.co/o7UqUmgdqG]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que uno aprende en clases de finanzas. Como decía mi abuela... https://t.co/uFUOTaTmcq]]></document>
		<document><![CDATA[Pasajes en ómnibus interprovincial bajaron en 11,6% en enero y los pasajes en avión bajaron en 4,4%, dice @INEI_oficial @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Las tarifas de agua potable residencial se incrementaron en 1,7% en enero del 2017, indica @INEI_oficial @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[El precio de las frutas subió 3,5% en enero del 2017 informa @INEI_oficial. La que más subió fue la papaya en 31,7%. @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[IPC Enro 2017 (@ Instituto Nacional de Estadística e Informática (INEI) in Jesús María, Lima) https://t.co/uxSA3XJyAj]]></document>
		<document><![CDATA[Abastecimiento de productos en mercados mayoristas creció 13% https://t.co/sBibTBLkqT vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos que debes conocer si necesitas financiar los gastos escolares https://t.co/v3ISchrHaR vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Puno, una de los mejores destinos para hacer turismo rural comunitario https://t.co/4QAHJvfZAb vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Perucámaras: Inflación de la Macro Región Sur fue de 3,8% en el 2016 https://t.co/ODyeWjyHIT vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[El cambio climático no solo afecta a los limeños #SalvemosAlPlaneta #ElAguaEsVida https://t.co/ZIIuA8SgZf]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis la mejor es #BrisasDelTiticaca queda en la misma Plaza Bolognesi.]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicanos promueven consumo de sus productos https://t.co/Qj1k6rTCjx vía @larepublica_pe #AdiosStarbucks]]></document>
		<document><![CDATA[Recién me entero que ayer fue el cumpleaños 39 de @gianluigibuffon. Nunca es tarde para saludar al mejor portero que estos ojos han visto.]]></document>
		<document><![CDATA[“Existen personas que hablan en nombre de dios cuando realmente hablan por sus intereses” https://t.co/OuLXVOXFaw vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Fabricato presentó su nueva línea de prendas confeccionadas con telas jeans. Dicen que serán los más demandados este 2017. #Colombiatex]]></document>
		<document><![CDATA[El efecto de la competencia. Menores precios en favor de los bolsillos de los consumidores. Imaginen si llegasen má… https://t.co/Xpmivvb0KA]]></document>
		<document><![CDATA[Si así amanece, no quiero imaginar a cuánto llegaremos este día. https://t.co/evDHTBJbj0]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer acabó #Colombiatex2017, éstas son sus cifras
https://t.co/dswgBCaEC6]]></document>
		<document><![CDATA[Se han cumplido 34 años de la masacre de Uchuraccay. Recordamos siempre a nuestros mártires, nos trazaron el camino.
https://t.co/44ERI2hdwt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se imaginan un scanner que permita que la ropa se confeccione a su medida? Antes de diciembre podría llegar a Perú.
https://t.co/HeV5gL0PD1]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendí de carosalvatore que a donde vayas tienes que hacer un gift. #Medellín #boteromuseum… https://t.co/SDPqkCzbZH]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que no la conocen, les presento a la #BandejaPaisa, plato típico de Medellín. ¡Una delicia! https://t.co/v0OP6SOsmi]]></document>
		<document><![CDATA[Camino al 2do día del #Colombiatex2017 junto a los periodistas de toda la región que cubrimos esta feria.… https://t.co/mCaUDdiOuS]]></document>
		<document><![CDATA[Triste pero cierto.
Alcalde de Medellín:  https://t.co/kJ1PnoOCOg vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manuel Santos:  https://t.co/IQuTqWI8WT vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Paseando por el Metro de #Medellín, medio usado por 9 millones de personas a diario. @MaritzaMena7 @mclaudiamedina… https://t.co/lYHtdEebZP]]></document>
		<document><![CDATA[Desde esta hermosa tierra les deseo a todos mis colegas periodistas una Santa fiesta de… https://t.co/AX73JfKhhi]]></document>
		<document><![CDATA[Unas chelas en esta noche colombiana. (@ Parque Lleras in Medellin, Antioquia) https://t.co/UXHHzlbvhT]]></document>
		<document><![CDATA[Perú exportó a Colombia US$68 millones en textiles durante el 2016. @INEXMODA #Colombiamoda 
https://t.co/rdgj0EAQXG]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Eduardo Botero, presidente de @INEXMODA "#Colombiatex es la feria que inicia el año textil en la región"… https://t.co/InpZpsIzzW]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy iniciamos la jornada con un "be to be" con el presidente de Inexmoda, Carlos Botero. @ Hotel… https://t.co/maOrumKUSY]]></document>
		<document><![CDATA[Dulce de frutas caribeñas para iniciar la jornada. #Medellín #Colombiatex #Periodismo… https://t.co/7GaaEboR09]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora en @Latina_Noticias "Los secretos de Moisés y los diez mandamiento" #ML10M]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes así amanece hoy #Medellin en víspera del #Colombiatex https://t.co/JFUCpZDbfP]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_Melgarejo ya decía yo, ví el programa por internet, esa bella voz....]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos... (@ Hotel San Fernando Plaza - @hotelsfp in Medellin, Antioquia) https://t.co/ifWVm8JGwq]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es cumpleaños de mi amigo @cbessombes. Feliz cumpleaños mi hermano, pásala muy bien, un fuerte abrazo desde estas tierras.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos más espacios así en la TV.
@ClaraEOspinaG : de los libros a la señal abierta https://t.co/L78SQjN8xd vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble la cola de pasajeros en el @AeropuertoLima que viajarán hoy en @Avianca. Si vuelan, lleguen con una hora más de anticipación.]]></document>
		<document><![CDATA[@rumicef gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[Bye bye (@ Aeropuerto Internacional Jorge Chávez in Callao, Lima) https://t.co/Z8mPtmv1wh]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado le pide "por favor" a bancos que trasladen la baja de la tasa de interés. Lametable.
 https://t.co/wevyR0zmnk vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@melademiercoles @CalderonPasache @larepublica_pe no lo creo]]></document>
		<document><![CDATA[Justo el 24, solemnidad de #SanFranciscoDeSales, patrono de los #periodistas, que él interceda por la salud del bue… https://t.co/PQuDDbRy5N]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, luego de 4 días, vuelve a llover sobre #Chosica. Gente tiene miedo a un nuevo #huayco. @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarhigashi asu, en la mañana y en la noche? a cuidarse...!]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo post en mi blog: "Soy católico y estoy a favor que se investiguen los casos de violación en el Sodalicio"
https://t.co/TqH8GUWl24]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aplicarán la misma oferta en #Perú? Sería un golazo de media cancha. #sueñanomas https://t.co/NGRzBDqSzA]]></document>
		<document><![CDATA[Otra adquisición empresarial en el (ya reducido) mercado de productos para el hogar. #LeyAntimonopolioYa https://t.co/ITp1clAEie]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo que cobraron será devuelto? O como siempre se harán los tercios con la plata del consumidor?
Cc @yonhy_lescano… https://t.co/Vaazs3CYrr]]></document>
		<document><![CDATA[@kikegiles @SalvatoreCaro @KaluMontoya @Carmendelly @EDHULINDO reencuentro!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Clase II de finanzas,  estrenando tareco.
#Diplomado #Esan #Tareco #journalist #economia… https://t.co/4R9qjn7Qss]]></document>
		<document><![CDATA[Primero les darán la comercialización del agua y luego, poco a poco los demás procesos. Eso perjudicará a los más p… https://t.co/3KfLEpzWqu]]></document>
		<document><![CDATA[Un pastor fiel a Dios y a su pueblo. Felicitaciones, rezamos por su misión. https://t.co/PwxrbU4HQz]]></document>
		<document><![CDATA[Lima limeña, Lima provinciana, Lima la hermana está hoy de Aniversario #LimaSoyYo 
https://t.co/f214oClrl7]]></document>
		<document><![CDATA[A tener en cuenta:
Las 4 cosas que @Pontifex_es  les dice a los pobres | OtraMirada https://t.co/0wIx4nmxeP vía @otramiradaperu]]></document>
		<document><![CDATA[@fiorecruzp feliz cumpleaños amiga, celebra mucho porque te lo mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[Costumbres, Sucedió en el Perú, Reportaje al Perú y @NHistoriaPe #TVPeru59 ¡que sean muchos más! https://t.co/Mg2hCaBqA6]]></document>
		<document><![CDATA[Es las 4:40 pm y hasta el momento en #Chosica no hay lluvias, esperamos siga así. @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[La comunidad cristiana rechaza y deslinda de quienes abusan de menores, aunque provengan de sus propias filas y acompañamos a víctimas (5/5)]]></document>
		<document><![CDATA[Mon. Cipriani tiene el deber de abrir puertas a la justicia para que sea ella la que determine responsabilidad de sodalites implicados (4/5)]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso, la Iglesia de Jesús no puede encubrir un delito tan grave como la violación sexual a menores, se traiciona a si misma (3/5).]]></document>
		<document><![CDATA[De ese modo, los enemigos de la Iglesia dejarán de decir que todos "los curas son pederastras" para decir: tal o cual es pederastra  (2/5)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que a la Iglesia más le conviene es que el caso #Sodalicio no se archive sino que se investigue, denuncie y castigue a culpables (1/5)]]></document>
		<document><![CDATA[.@MTPE_Peru decreta tolerancia de dos horas para ingreso al trabajo los días 16 y 17 de enero para los afectados po… https://t.co/pjEU6s1d8H]]></document>
		<document><![CDATA[#Huayco en quebradas de #RayosDelSol, #InkaCola #Pedregal #SanAntonio en #Chosica @larepublica_pe @Chosicano_info]]></document>
		<document><![CDATA[La #Lluvia en #Chosica volvió a comenzar @larepublica_pe  https://t.co/jkdwmLIYzP]]></document>
		<document><![CDATA[Especuladores hacen de las suyas. Hoy en mercado Corazón de Jesús (Chosica) precio de la yuca es 3 soles por kilo, 1 sol más que el sábado.]]></document>
		<document><![CDATA[El MEF y todo el Ejecutivo tienen que entender que fusiones sí afectan a consumidores, esos que los eligieron. Por… https://t.co/cokPiTwfCP]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde de #SantaEulalia Abeal Arteaga demuestra, en entrevista con @KaluMontoya de @Latina_pe, mucha ignorancia sobre los #huaycos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SalvatoreCaro por aca sigue lloviendo amiga y mr president (u otra autoridad) no asoma.]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo jale de @Cuarto_Poder es el capo de @danielyovera. ¡Golazo de media cancha!]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia en #Chosica. #Huayco en #SantaEulalia https://t.co/olxCDIXftj]]></document>
		<document><![CDATA[Tránsito obstruído desde km 40 de Carretera Central en #Chosica a causa de huayco en #SantaEulalia. Intensa lluvia continúa @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien!! Una Iglesia de todos y para todos!!! @arzlima @joluisj @Salesianosperu https://t.co/AYD7Yo91rH]]></document>
		<document><![CDATA[Que levante la mano quien no es hincha de Pedro Suarez Vertiz, #ReporteSemanal @Latina_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Tres frentes contra la corrupción, por Marisol Pérez Tello https://t.co/7laUDIgeNW vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora en #ReporteSemanal de @Latina_pe un buen informe sobre las novedades del último #CES2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Altura del Puente Huachipa #Lluvia impide tránsito vehicular y cientos caminan para llegar a sus trabajos o univers… https://t.co/4gzQMeQMjb]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en @larepublica_pe habla @marpereztello la mejor ministra de @ppkamigo. Entrevista de @IssaCarreno 
 https://t.co/8UKatYZKsk]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta marzo se podrá financiar con BBP casas de S/ 202 mil https://t.co/xaNl4IWxKn vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Los distritos de Lima que tienen oferta inmobiliaria por debajo de S/150 mil: Puente Piedra, Lurín y Ate. Bien lejos de la ciudad. (2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[Desde el 1 de abril solo podrán acceder al #BonoDelBuenPagador las viviendas de menos de 150 mil soles, oficializa hoy @viviendaperu (1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[Y van detrás de @Sedapal también. Primero le darán la comercialización del agua a privados, luego las otras fases. https://t.co/NOlStIGFLm]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el cumpleaños de mi querido profesor @juanalvarezm. Un abrazo bausatino para usted en su día. Bendiciones...]]></document>
		<document><![CDATA[Este 31.01 iniciarán obras del aeropuerto de Chinchero. Cusco contará al fin con aeropuerto de talla mundial para recibir a los turistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Atentos con esto que al otro extremo de la ciudad se está gestando otro conflicto social. #noalpeaje https://t.co/76RZA9CXrn]]></document>
		<document><![CDATA[No venden pero le abren la puerta a los privados uhmmmmm #ElAguaEsDeTodosLosPeruanos https://t.co/EzKp3mMOD0]]></document>
		<document><![CDATA[Escucho a @marpereztello en el @congresoperu y me repito ¡Vaya, qué gran ministra se consiguió @ppkamigo! Ojalá le dure los cinco años...]]></document>
	</documents>
</author>