<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@virginiagarnie justo me ha tocado una película que nunca he visto entera jajajja pero el cartel está muy chulo]]></document>
		<document><![CDATA[Social Media Marketing: 10 Tendencias clave para este 2017 https://t.co/H9ooK7Onxx]]></document>
		<document><![CDATA[Google Adwords 2016 - ¡¡Los 13 cambios más importantes del año!! https://t.co/0wmJUQRQxX]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo segmentar por audiencias afines de Display en Google Adwords https://t.co/zxibBAcqo7]]></document>
		<document><![CDATA[Guía de XOVI – La herramienta todo en 1 para el SEO https://t.co/fADgRTUUCu]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer Marketing de Contenido para pasar de 0 a 21.5 millones de visitas https://t.co/vgvwlLV7h2]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor test de Fortalezas y Debilidades: ¡conócete bien! https://t.co/r2U8I9wC1F]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo crear un Blog https://t.co/wxxOwQ0sNm via @ignaciosantiago]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor test de Fortalezas y Debilidades: ¡conócete bien! https://t.co/NUCeMLZ6gw]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo crear un Calendario y Plan de Contenidos para tu Blog https://t.co/7CdADayV0X]]></document>
		<document><![CDATA[Cuarta clase de la serie: Errores comunes SEO para ecommerce.Contenido de Baja Calidad (ECSE) - #SEOLMV https://t.co/00HAR7SajY vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Tercer vídeo de la serie: Errores comunes SEO para Ecommerce.Enlazado Interno (ECSE) - #SEOLMV https://t.co/qaVPC3nkJk vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Fantástica #clase9 del #equipo72 descubriendo las funciones de las Fan Page de Facebook con @kaoriproject en @aulaCM https://t.co/nYLsI8OxIC]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante #clase9 del #equipo72 sobre las Fan Page de Facebook y las ventajas para las marcas de las mismas @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook Fan Page:Responde a los comentarios, agradece los compartidos, detecta embajadores y conocelos mejor #Clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Marketing en portadas de Facebook: analizando los diseños de las fotos de portada y las estrategias temporales #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Si en 6 horas nadie ha dado me gusta a tu publicación en Facebook nuestro alcance cae muchísimo. #clase9 #equipo72 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Factores que ayudan a mejorar nuestro alcance en Facebook: los me gustas, los comentarios y sobre todo lo compartido #clase9 @kaoriproject]]></document>
		<document><![CDATA[En el Edgerank de Facebook  influyen 3 factores en el ranking y la visibilidad: Afinidad, relevancia y tiempo #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Edgerank: es el algoritmo de Facebook que decide dónde y cuándo aparecen tus publicaciones  #clase9 #equipo72 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Herramientas para el análisis de la competencia en Facebook: Like Alyzer entre ellas #clase9 #equipo72 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Verificación de las Fan Page en Facebook: tic azul facebook lo verifica y tick gris lo verifica la empresa #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Estadísticas Fan Page Facebook: da mucha información, lo más importante es interpretar bien los datos #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Analíticas de Facebook: aprendiendo a interpretar los datos que nos ofrecen,lo mejor ver los datos cada 28 días#clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Fan page Facebook: siempre interesa segmentar el público al que queremos que lleguen nuestras publicaciones #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la #clase9 del #equipo72 vuelve a estar posicionada entre los 40 trending topics en España con @kaoriproject sobre Facebook en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Fan page Facebook:asignar roles para administrar la página.El mejor rol para dar a otra persona es el de editor#clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Tumblr: público muy joven, pocas marcas presentes españolas pero las marcas muy visuales sí la utilizan mucho @TeresaQC @estersl92 #clase9]]></document>
		<document><![CDATA[Tumblr: Ventajas como posicionamiento, promocionarse, facilita el estudio de la competencia y mayor visibilidad @estersl92 @TeresaQC #clase9]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación de Tumblr: Plataforma de microblogging como marca sirve para captar e interactuar con tu comunidad #clase9 @estersl92 @TeresaQC]]></document>
		<document><![CDATA[Creando fan page, modificando la configuración y estableciendo los mensajes personales de atención al cliente #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo elaborar un plan de marketing digital paso a paso https://t.co/IKhC8Xc159]]></document>
		<document><![CDATA[6 tipos de páginas de empresa: negocio/local, empresas, marca o producto, artistas, entretenimiento, causa o comunidad #clase9 @kaoriproject]]></document>
		<document><![CDATA[Más ventajas Fan Page en Facebook: sin límite de fans, URL personalizable, estadisticas avanzadas y campañas anuncios #clase9 @kaoriproject]]></document>
		<document><![CDATA[Ventajas de una fan page en Facebook: segmentación, control del tiempo, aplicaciones, conexión a otras RRSS #clase9 @kaoriproject en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Fusionar fan pages en Facebook cuando hay varias, sólo se puede hacer si tienen un nombre pareceido #clase9 con @kaoriproject en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Características de los grupos de facebook: estado, pertenencia, no para marcas, las url no son personalizables #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook: cualidades como el marketing de recomendación, establecer comunicación directa y humanizar la marca #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook: Cuidar la reputación online,contenido de valor, útil y creativo y realizar acciones de participación #clase9 @kaoriproject @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook: Haz que tus embajadores se conviertan en tus fans. Como marca la recomendación es lo que se busca #clase9 @kaoriproject en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook: lo importante no es tener muchos seguidores sino que los que nos sigan participen e interactuen #clase9 @kaoriproject en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Enlaces follow y Nofollow + Canonical [EXPERIMENTO Nº2] https://t.co/TlWR49xDID vía @@Lu1sma]]></document>
		<document><![CDATA[14 Trucos y consejos esenciales para triunfar con tu canal de Youtube https://t.co/qvFTaSiV8z vía @cinacio06]]></document>
		<document><![CDATA[Como imagen de una marca el #CommunityManager debe gestionar una crisis siendo mediador y manteniendo la calma #clase8 @FerRubioA @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Los 13 mejores Podcast de #MarketingOnline en español debes escuchar #podcasts https://t.co/BTDgDnTJ5B vía @marketingwebcon]]></document>
		<document><![CDATA[Fase 1 en una crisis. Detectar el problema y la fuente: Comunicación, insatisfacción, error información o ataque #clase8 @FerRubioA @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con los errores en la comunicación: error de ortografía, mensaje ambiguo, un rumor e información errónea #clase8 @FerRubioA @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Para gestionar una crisis es clave prevenir, monitorizar, escuchar, saber comunicar y contestar siempre #clase8 con @FerRubioA en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy aprendemos algo fundamental para un #communitymanager saber gestionar una crisis en las redes sociales #clase8 con @FerRubioA en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Con las #TwitterCards Ganamos visitas y visibilidad, atraemos tráfico, aumentamos la interacción, reducimos los clics #clase8 con @FerRubioA]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación de #medium interesante herramienta para encontrar contenido de los temas que nos interesan #clase8 @Zairabitar y @DesiPinillaMK]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo nuestra primera twittercard #clase8 con @FerRubioA en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es una Newsletter, cómo hacerla y 20 trucos de Email Marketing @aulacm https://t.co/M0wcDoMTTj https://t.co/Do0Ajxx9Ez]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer una planificación de contenidos  https://t.co/shRE4rLAWl vía @wanatop]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en #clase8 del #equipo72 con @FerRubioA descubriendo las entrañas de las #TwitterCardsKingdom en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras clave, extensión, tiempo de permanencia, título, subtítulos y enlaces: tips para un buen post #clase8 con @FerRubioA en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Descubriendo los mejores tips para escribir en un blog de cara a las personas y de cara a Google #clase8 con @FerRubioA en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[La Guía Definitiva Para Escribir las Introducciones de tus Artículos de Blog https://t.co/60V6dHCEPz vía @neilpatel]]></document>
		<document><![CDATA[@LeyreEcheve un placer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo optimizar tu blog en la versión gratuita de Wordpress https://t.co/TVrcRNhyoI vía @LeyreEcheve]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo crear una marca personal de éxito paso a paso https://t.co/E05LVtCAFC vía @vmdeluxe]]></document>
		<document><![CDATA[Snapchat VS Instagram Stories: completa comparación con diferencias y similitudes + Infografía de @JuanCMejiaLlano https://t.co/pKaZ9eJGsr]]></document>
		<document><![CDATA[Mágnifica #clase7 con @Letigrijo en @aulaCM Ese #Equipo72 entre los trending topic! https://t.co/UjMsW9s7Tp vía @terelasb]]></document>
		<document><![CDATA[@Letigrijo un montón la verdad. Mil gracias por tu paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiercoles a todos. Gran y muy productiva #clase7 del #equipo72 con @Letigrijo en @aulaCM Aprendiendo mucho ca… https://t.co/l0Kqu6INy4]]></document>
		<document><![CDATA[10 tendencias de Transformación Digital de las Empresas en 2017 + Infografía https://t.co/5rY0YHFgn7]]></document>
		<document><![CDATA[Herramienta número 10 #dlvr y mi cabeza ya no asimila nada. Aprendiendo mucho con la súper @Letigrijo que se ha cur… https://t.co/6Dto6q9zDh]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora aprendiendo como insertar @Metricool en nuestro blog de #WordPress #clase7 con @Letigrijo en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[@Audiense_es está yendo sobre ruedas! Gran clase aprendiendo muchas herramientas para #communitymanagers #Clase7]]></document>
		<document><![CDATA[#feely Muy interesante para seguir, clasificar y estar al tanto de los contenidos que generan los blogs que te gustan #clase7 @Letigrijo]]></document>
		<document><![CDATA[El tweet perfecto: tener hashtag, emoticono, imagen, url acortada, publicar en la mejor hora y fijar tweet temporalmente #clase7 @Letigrijo]]></document>
		<document><![CDATA[Fantásticas funciones de @hootsuitepara utilizar como #communitymanager Aprendiendo mucho en la #clase7  @Letigrijo… https://t.co/tcky5IQtB0]]></document>
		<document><![CDATA[#twitteranalytics Herramineta fácil e intuitiva. Mucha información interesante de tu audiencia #clase7 del #equipo72 con @Letigrijo @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendiendo a utilizar y las principales características de #twitteranalytics en la #clase7 del #equipo72 con @Letigrijo en @aulaCM]]></document>
		<document><![CDATA[#FacebookLIVE se necesita una buena conexión WIFI, se pueden hacer preguntas y responder a ellas en directo #clase7 @tresario3 y @ximof10]]></document>
		<document><![CDATA[#FacebookLIVE para retransmitir en directo un suceso desde algo personal a algo oficial (ruedas de prensa,etc) #clase7 @tresario3 y @ximof10]]></document>
		<document><![CDATA[#Periscope360 Periodismo ciudadano en directo, retroalimentación instantánea y audiencia potencial de 200M  #clase7 @tresario3 y @ximof10]]></document>
		<document><![CDATA[Gran presentación sobre #periscope de los compañeros @tresario3 y @ximof10 en la #clase7 del #equipo72]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que te estás perdiendo si no usas el vídeo marketing en tu blog  https://t.co/VfKJPPzrn5 vía @c2cero]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendiendo a manejar @hootsuite y todas sus funciones en la #clase7 con @Letigrijo]]></document>
		<document><![CDATA[Conociendo a #pablobuffer en la #clase7 con @Letigrijo #ElPoderDeLasImagenes y el poder del #equipo72 que crece gra… https://t.co/t8qfYoWUFE]]></document>
		<document><![CDATA[Funciones de Segmentación en @Audiense_es para encontrar nuevos usuarios y crear una buena comunidad para nuestra marca #clase7 @Letigrijo]]></document>
		<document><![CDATA[Con @Audiense_es funciones de analítica en tiempo real genial para eventos y analítica con mejor hora para twittear #clase7 con @Letigrijo]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante @Audiense_es para conocer mucho mejor a nuestros seguidores (idiomas, género, tipo de entidad, etc.) #clase7 con @Letigrijo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en #clase7 con @Letigrijo en @aulaCM conocemos la herramienta de twitter @Audiense_es]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede entrar en #slideshare con nuestra cuenta de #LinkedIn una herramienta de fácil uso @melanyshirleyp1 @FiorelitaXD]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en #clase7 del #equipo72 presentación de #slideshare por nuestras compañeras @melanyshirleyp1 y @FiorelitaXD]]></document>
		<document><![CDATA[Fantástica entrevista con Javier Megías: Consejos para emprender y crear una empresa en internet https://t.co/n7BeT7QnDm vía @marketinTV]]></document>
		<document><![CDATA[@virginiagarnie Muy buena idea compañera!!!Veo que has aprovechado bien tus días malita jejeje Yo participaré por supuesto. Eres una máquina]]></document>
		<document><![CDATA[Tutorial: 13 consejos increíbles para diseñar sin ser diseñador https://t.co/A0oJpBiwmj vía @ernestogbusta]]></document>
		<document><![CDATA[35 Guías de Marketing Digital que no deberías perderte en 2017 https://t.co/heh8QJRjzX]]></document>
		<document><![CDATA[Guía de #Periscope ¡Todo lo que debes saber para empezar ya mismo a emitir vídeo! https://t.co/mg4D9JMUt9 vía @facchinjose]]></document>
		<document><![CDATA[10 herramientas gratuitas para mejorar tu posicionamiento SEO https://t.co/23UyEsyKtp vía @ireneleonardos]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor guía de copywriting gratuita en español. Cómo vender Online https://t.co/1vba8E0R2x vía @DiegoArtola1]]></document>
		<document><![CDATA[20 páginas web para descargar música libre de derechos para tus vídeos https://t.co/HxJFw0cChm]]></document>
		<document><![CDATA[Diccionario de Social Media Marketing: glosario con más de 200 palabras de Redes Sociales https://t.co/XBW9S3Cz3V]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo alcanzar tus objetivos en 2017 - Claves para conseguirlo https://t.co/3slCJlq1dP]]></document>
		<document><![CDATA[10 “mierdas” que no deberías hacer este año con tu Marca Personal https://t.co/LtTOjjvwZP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo crear embudos de conversión para vender más? https://t.co/lxET8pbaOW]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que debes saber para dominar Google Plus en 2016 (Actualizado)  https://t.co/No6oJPnYH1]]></document>
	</documents>
</author>