<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Gabriel110665 y debemos hacer rentable la cantera. Si se muestra subirá su valor de mercado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabriel110665 compadre, toda la razon, pero ante la política deportiva, seguirá pasando. Por el bien del jugador, mejor que se haya ido.]]></document>
		<document><![CDATA[@pechiburup @Claunubed @GiorgioJackson y para lo que lo nombraste?]]></document>
		<document><![CDATA[@BEIGRECO si, esa es la apuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@BEIGRECO puede ser que salga alguna oferta de LAN para sudamérica. Hay que ser paciente.]]></document>
		<document><![CDATA[Mamita las marcas de Cerro. #Cebollitas #Cerrito https://t.co/6ybZk2Syx7]]></document>
		<document><![CDATA[Queridos, @VTRChile, les cuento que me aburrieron. Voy a cortar el cable y tal vez todo. Se acabó el romance. Fin del comunicado!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cotipintom y el vecino xd?]]></document>
		<document><![CDATA[@CristianE4E me extraña que no sea considerado, por lo menos fueron sinceros con él, para que buscara otro lugar para poder jugar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece bien que Pedro Sanchez se vaya, para que sume minutos, lo que no me parece es que no haya considerado este torneo. #VamosEverton]]></document>
		<document><![CDATA[@RorroPacheco @JuanAntonioMun los dos refuerzos son de lo mejor que tenemos. Y sí, nos falta un 10.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanAntonioMun el esquema que le gusta a Vitamina es el de la final con Colo Colo, pero no tenemos los jugadores para eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl super fácil: Hector Robles #CdfNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchaRubo a) al ser la empresa financiada solo con patrimonio y no con Deuda, es menos riesgosa que el mercado.]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin es viernes, buenos días!!!  Que se apaguen los incendios y se enciendan las vidas.#viernes]]></document>
		<document><![CDATA[@paulivasquez24 yo también]]></document>
		<document><![CDATA[@MateAbierta el 2 está elvevado a 2b, por tanto en el tercer paso se desglosa como 4^b, el resultado es 4a, cuando aplica raiz  de orden b]]></document>
		<document><![CDATA[Si la justicia fuese un valor absoluto, viviríamos en un mundo más equitativo. Pero la justicia depende de nuestra mirada. #JuticiaParaTodos]]></document>
		<document><![CDATA[Los que pueden ser Retuitados y los que no.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me llama la atención la gente que muere. Qué sentirán en los últimos estertores?]]></document>
		<document><![CDATA[Es hora de desordenarse un poco. #Miercoles]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/o69cIy4h5d]]></document>
		<document><![CDATA[10x+25y=400 (cents) and x-y=5 (coins). so x=15 dimes and y=10 quarters. #natolino https://t.co/xflw56efQx]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no caigamos en la descalificación]]></document>
		<document><![CDATA[@VichoJelves a actualizar CV y comprate un despertador]]></document>
		<document><![CDATA[@VichoJelves ni fue, ni es, ni será. Franco Parisi es mi candidato. Así que prepárate para trabajar porque los pitutos se acabarán.]]></document>
		<document><![CDATA[@VichoJelves que desperdicio de tiempo, para algo tan obvio y sabido]]></document>
		<document><![CDATA[Puros arreglos ahí con la Ley de Pesca.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es bueno escuchar una versión, en vivo, de Rain King #CountingCrow #Spotify]]></document>
		<document><![CDATA[Así con la Interpelaciónsss]]></document>
		<document><![CDATA[@LorenaMikii feliz cumple que lo pases super!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras y parte con lo básico, repasando pruebas que ya diste, para entender tus errores previos.]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras importante, la distribucion, Normal por sus propiedades. Y la Binomial porque se mezcla con las demás.]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras no es fácil, pero haciendo muchos ejercicios vas a ver como se van repitiendo patrones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nayacure yo creo que es "él", porque la orden ya no existe, entonces Rey no podría llegar a ser Jedi, aunque sì dominar las técnicas]]></document>
		<document><![CDATA[@caritolandeta ánimo, Caro!]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento como Rip Van Winkle. Todo está diferente. #Fringe]]></document>
		<document><![CDATA[@somemanners enviando ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[@Desorde_nanda los verbos regulares son los que mantienen una raíz en la conjugación(cantar,bailar) los otros varían (caer, ir, yacer, haber]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si me importa menos lo de Trump o que N. Larraín esté presente. #AquienLeImporta]]></document>
		<document><![CDATA[@huntercl1 tal vez la encargue a USA con alguien]]></document>
		<document><![CDATA[@huntercl1 yo no puedo esperar más!]]></document>
		<document><![CDATA[@huntercl1 y super mario Oddisey]]></document>
		<document><![CDATA[@huntercl1 callense, y tomen mi dinero (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Con los pastores suizos #AsiSoyYoSinFiltro https://t.co/3C7ZvX99R8]]></document>
		<document><![CDATA[@suckvictor yo puedo]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras mandame las preguntas]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras si quieres te ayudo más tarde. Tipo 22:30]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras de que el control?]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto, no me voy a aburrir de escribir esto: nadie es dueño de la verdad, seamos más tolerantes día a día. No perdamos nuestra humanidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@applemiri_17 yo puedo, si todavía necesitas.]]></document>
		<document><![CDATA[@katy_kabooom para hombres al menos aplica.]]></document>
		<document><![CDATA[@katy_kabooom más que piola, recomendable.]]></document>
		<document><![CDATA[@katy_kabooom todo bien, son empáticas y muy conectadas con su yo interno. Se puede hablar de todo con ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé por un segundo que era viernes. Igual queda poco. Buenos días!]]></document>
		<document><![CDATA[@MansaBruja @ocmoral la suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@MansaBruja @ocmoral yo solo le dí mi apoyo, no quiero meterme en el matrimonio de nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cobreloa_SADP felicitaciones por la contratación de Lucas Simón, muy buen refuerzo para pelear el ascenso.]]></document>
		<document><![CDATA[@ocmoral ánimo compadre, pero ya no se martirice tanto, y sea paciente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Candonga9 lo quieren destruir]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabilagabii solo funciona para editar las celdas, no para imagenes, tendrías que editarla con algun editor de imágenes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabilagabii te refieres a la celda en amarillo. Seleccionas la celda y presionas el balde de pintura y el color. https://t.co/pYGnWxh1n8]]></document>
		<document><![CDATA[Y que se acabe la mentira de Pep Guardiola! #FoxSportRadio]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando con David Pizarro????]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es un suspiro!]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren que no haya corrupción en Chile. Fiscalicen a Luksic y verán lo que encontrarán.]]></document>
		<document><![CDATA[Siesta y que tanta cosa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora vamos por la Copa Confederaciones. A ganarlo todo! #VamosChileCTM]]></document>
		<document><![CDATA[Otra Copa para nuestras vitrinas #VamosChileCTM!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@queepaja que paja]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta ver a harta niña viendo la #ChinaCup #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con los pelotazos al area, no hagamos faltas innecesarias #ChinaCup #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no se puede regatear como antes en @Mercadolibre]]></document>
		<document><![CDATA[@caritolandeta quien como tú]]></document>
		<document><![CDATA[@caritolandeta no tanto los viernes]]></document>
		<document><![CDATA[@caritolandeta lo leí, me dio hambre, vi la hora, muy temprano pensé]]></document>
		<document><![CDATA[@caritolandeta para almorzar?]]></document>
		<document><![CDATA[El húngaro https://t.co/GPamE8phG2]]></document>
		<document><![CDATA[El wn alumbrado por la Copa del Rey...]]></document>
		<document><![CDATA[@evicencio8 Cesar Valenzuela]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de entender el motivo de que Huerta se fuera a Huachipato #Chuecos]]></document>
		<document><![CDATA[Para hacerte una cuenta de Twitter, debería haber una prueba de compresión lectora primero]]></document>
		<document><![CDATA[Por ultimo traigamos un 10 ahora que no llega Huerta. #ChaoPulpo]]></document>
		<document><![CDATA[@evicencio8 @sebastian149_ por tanto, no entiendo porque se iría a Huachipato, a menos que la oferta sea mejor para el Granada]]></document>
		<document><![CDATA[@evicencio8 @sebastian149_ probablemente Merlo, aunque fue descartado en su minuto y dependendería del tema de Becerra]]></document>
		<document><![CDATA[@evicencio8 @sebastian149_ no sé, igual es raro el caso de Huerta, entiendo que habían problemas con sueldos impagos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastian149_ @evicencio8 gracias, Seba, un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@evicencio8 está confirmado eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@laNicolin un poco]]></document>
		<document><![CDATA[@laNicolin siempre el actual parece peor]]></document>
		<document><![CDATA[@laNicolin igual que todos los veranos, Nico]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras también sirve para elegir al correcto, el incorrecto no es capaz de esperar]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras también, todas las vidas requieren arreglo aveces.]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras es que creo que eso es un signo de madurez, de querer tu espacio, quererte más, etc]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyaContreras no leí todas las respuestas, pero dos semanas es muy poco tiempo. Para qué apurarse? Siempre puede llegar solo.]]></document>
		<document><![CDATA[@VichoJelves deja de ser tan copión]]></document>
		<document><![CDATA[No estaba lesionado entonces (?) https://t.co/Od3Y3BLP4n]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniloLaraC portate a VTR, es el mejor en relación Precio/Calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniloLaraC muy limitado tu plan!]]></document>
		<document><![CDATA[No se debe juzgar a alguien por el cómo se gana sus lucas. Si no le hace daño a nadie, me parece respetable.]]></document>
	</documents>
</author>