<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[" 3 personas ganan más que 17 millones en España. Yo reivindico el anticapitalismo" . Brutal @TeresaRodr_ ✊✊#MovemosPodemos]]></document>
		<document><![CDATA[@LorenaGarron habla de la doble explotación de las mujeres y del feminismo como eje para Podemos #MovemosPodemos https://t.co/XjKTnFdr8m]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el acto #MovemosPodemos  con @JM_Kichi .Sala a reventar y mucho ánimo. Salimos a ganar en Vista Alegre II… https://t.co/DWW1MuDkDx]]></document>
		<document><![CDATA[Una lista con perfiles diversos, sindicalistas, ecologistas, feministas, con gente de todos los territorios… https://t.co/zRAHzBCBBN]]></document>
		<document><![CDATA[La caverna mediática ,@CiudadanosCs y  @Albert_Rivera atacan a @Laurarevolta por defender a l@s trabajadores de hot… https://t.co/hjgxolfEGJ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde a las 19h en la Nave de Terneras, actazo de @Mov_Podemos . Intervenciones y música en directo. No te lo… https://t.co/7rKV2WgtS5]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos logrado acuerdos con muchos equipos. Demostrando que la deliberación y el intercambio sirven , porque… https://t.co/sjXPhNAGs5]]></document>
		<document><![CDATA[Parte final de mi intervención hoy en #plenoasamblea sobre la amenaza de disolución d la Mancomunidad Suroeste.… https://t.co/oCrQqIhCUq]]></document>
		<document><![CDATA[La explotación laboral en los Contact Center es insoportable. Por un Convenio digno y con derechos… https://t.co/0RetamDdat]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres saber lo que significa " Gatomelón", necesitamos una ayudita para ese curso de griego… https://t.co/miNeLkqAlr]]></document>
		<document><![CDATA[En reunión en la Asamblea de Madrid promovida por el GP de @PodemosCMadrid con más de 25 CUPs para coordinar políti… https://t.co/erCScKRCMh]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista que me hicieron ayer  en @ARAbalears antes del fantástico acto en Palma.Seguimos la #RutaEnMovimiento 
https://t.co/tssrAbBwGB]]></document>
		<document><![CDATA[Para entender lo que ha pasado y pasa en Podemos hay que leer este artículo de @jmantentas . Imprescindible. 
https://t.co/HzxGODzyi9]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estaré en Palma hablando de @Mov_Podemos y, por primera vez, junto a mi hermana @Laurarevolta . Los hermanos… https://t.co/cCM3Zwp4I6]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniloAlba1 señala aquí aspectos clave del ciclo económico y político actual. Lectura más que recomendada. 
https://t.co/ff463GcboL]]></document>
		<document><![CDATA[@Mautane En todo lo q llevo en Podemos siempre me sorprendió la capacidad d algun@s para pillar liberaciones,de norte a sur, de este a oeste]]></document>
		<document><![CDATA[En el #CaucusEnmovimiento de Madrid de @Mov_Podemos . Debatiendo docs y eligiendo a nuestr@s representantes en la l… https://t.co/G5HbUBdyZc]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes y @carlosizqtorres quiere sustituir trabajadores de emergencias sociales por voluntarios. Es intolerabl… https://t.co/wKfmwJLaky]]></document>
		<document><![CDATA[@ninesjordan ayer cuando saltó la noticia solicité la comparecencia urgente del Consejero. Es una vergüenza. 
https://t.co/uepq16AywR]]></document>
		<document><![CDATA[Porque fueron somos. Porque somos, serán. https://t.co/2zdYX2WQyP]]></document>
		<document><![CDATA[En la concentración #26EHuelgaTelemarketing con l@s que luchan siempre #OtroConvenioEsPosible26E https://t.co/gc6efOfemF]]></document>
		<document><![CDATA[He solicitado la comparecencia del Consejero porque #CifuentesNoCumple y quiere desmantelar las urgencias sociales
https://t.co/1LELkdRD9U]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estaré en Huelva en el Caucus provincial de @Mov_Podemos con @jromerosanchez1 y  Carmen González. Que suba l… https://t.co/NTO7Ev7nje]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde nos vemos en La concentración de apoyo a l@s currantes de Telemarketing #OtroConvenioEsPosible26E… https://t.co/hUpVSDkdMw]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hace 3 años que murió Miguel Romero, el Moro. El año pasado escribí esto recordándole. Su memoria sigue viva. 
https://t.co/49YwtFX7Ce]]></document>
		<document><![CDATA[La única lucha que se pierde es la que se abandona. Que bien lo saben l@s compas de @cgttelem . Todo mi apoyo a su… https://t.co/QwqSlw0fsQ]]></document>
		<document><![CDATA[40 años del asesinato de los #AbogadosdeAtocha . Aquella "inmaculada" Transición dejó un reguero de cadáveres de la… https://t.co/5goxPIZGyX]]></document>
		<document><![CDATA[@diasasaigonados sí, es llamativo, pero un bufón como Trump debe ser demasiado hasta para los muy flemáticos conservadores británicos...]]></document>
		<document><![CDATA[Motivos para la esperanza:el mayor rechazo a Trump  está en España.Cuándo una Conferencia Antifascista  aquí? 
 https://t.co/RFQip8OINw]]></document>
		<document><![CDATA[El miércoles estaré en El Barrio de Chamberí presentando el libro de @anticapi en Podemos y la campaña de… https://t.co/A4Q887I27F]]></document>
		<document><![CDATA[Si esto lo dice el responsable económico del PSOE,podemos especular con que el de Interior será el General Galindo?
 https://t.co/5TUJQCWE7p]]></document>
		<document><![CDATA[@josecdiez @isaserras se os ve el " cartón" en cuanto os relajáis un poco con " el directo"... El nuevo PSOE huele PASOK.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelUrban explicando con aplomo las propuestas de @Mov_Podemos . Bravo!]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos recuperar el programa de las europeas. Los de arriba mantienen su programa de máximos.Aquel programa era nuestro antídoto #L6NUrbán]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener instituciones dignas y al servicio de l@s de abajo necesitamos mucha más calle #L6NUrbán]]></document>
		<document><![CDATA[Propuestas adecuadas para el momento actual, así son las de @Mov_Podemos, en lo político y en lo organizativo #L6NUrbán]]></document>
		<document><![CDATA[A las 0:45 @MiguelUrban en @lasextanoche_ para hablar de @Mov_Podemos entre otros temas. Voces nuevas  para tiempos… https://t.co/bl8iPVwk48]]></document>
		<document><![CDATA[La futura derrota de Trump comienza aquí. Comienza así #WomensMarch #MarchaDeMujeres https://t.co/32tfdXzoYv]]></document>
		<document><![CDATA[Crónica del acto en el que participé ayer en Cartagena para presentar @Mov_Podemos .Nos movemos para cambiarlo todo!
https://t.co/tLXR9pxknx]]></document>
		<document><![CDATA[Para que unos pocos no hagan negocio con el frío de tod@s, el sector energético debería ser socializado.… https://t.co/ERtsOmpl20]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estaré en Cartagena en la presentación allí de @Mov_Podemos . Con @estrateglobal y Maribel Cabezos… https://t.co/ce3zLjWHp5]]></document>
		<document><![CDATA[Ya puedes sacar tus #EntradasVistalegre2 . Hazlo rápido que vuelan!
https://t.co/IDBqalGP2p]]></document>
		<document><![CDATA[Es una Vergüenza la sentencia contra @CesarStrawberry . Los que roban millones en la calle y los que opinan en rede… https://t.co/7BbvHmGJWe]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de subir la tarifa de la luz un 33%. En plena #OlaDeFrioPolar . Acaso no estaría justificado el sector energético fuera 100% público?]]></document>
		<document><![CDATA[En la concentración #TSCokeEReIrregular . Grandes las espartanas/os de @cocacolaenlucha https://t.co/AkpdQbwyIC]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hace 3 años del nacimiento oficial de @ahorapodemos. Aquí mi valoración sobre el mismo/
https://t.co/uHW5EBbOwM]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando muy pocos creían en nosotr@s, Ricardo sí lo hizo. Con tesón construyó @AnticapiCant .Hasta siempre Ché!😢😢✊
https://t.co/AnvdwwctVY]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque en 3 años hayamos tenido q volver alguna vez con la frente marchita,seguimos #ConLaSonrisaPuesta porque seguiremos hasta la victoria]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque la miseria y la explotación crezcan, seguiremos luchando #ConLaSonrisaPuesta porque queremos cambiar el mund… https://t.co/iynaRMeqGI]]></document>
		<document><![CDATA[Debate de los documentos  de @Mov_Podemos en Madrid. Pensar junt@s para que unos pocos no piensen por todas… https://t.co/LY1pb5gM4n]]></document>
		<document><![CDATA[98 años del asesinato de Rosa Luxemburgo.Recordemos sus palabras "el orden reina en Berlín pero vuestro orden está… https://t.co/m7CUEEN076]]></document>
		<document><![CDATA[Todo mi apoyo a l@s compas de @PodemosLeganes en su lucha contra la especulación inmobiliaria en Leganés Norte… https://t.co/5FPqt3zZZx]]></document>
		<document><![CDATA[Todo mi apoyo a @AlbanoDante76 y @Marta_Sibina , valientes y comprometidos siempre con los más débiles. 
https://t.co/ulT0rEQe5M]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Pepiño Blanco! Los Estatutos son suyos y el partido del Ibex. Otro PSOE es imposible...
https://t.co/JhMtYFk3Ux]]></document>
		<document><![CDATA[Hicieron una máquina de propaganda y despidieron a la mayoría del personal. Pero suguieron protestando. Apoyo total… https://t.co/ZlNBtMP708]]></document>
		<document><![CDATA[Un programa que recupera propuestas que en las europeas nos permitieron emerger y que nos auparon en las encuestas… https://t.co/Wycp9wMVgz]]></document>
		<document><![CDATA[Primera pregunta de control a @ccifuentes de @LorenaRuiz_H como Portavoz. Verdades como puños. Fantástica! 
https://t.co/yOJFUVWtxK]]></document>
		<document><![CDATA[Expropian el dinero de tod@s para repartírselo entre sus amiguetes #NosRobanATodas https://t.co/4Fq5VbBde3]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estaré con las compas de feminismos del círculo de @PodemosCarabLat en este acto sobre Residencias de Mayore… https://t.co/mb0Opi1NsP]]></document>
		<document><![CDATA[La Alcaldesa de Pozuelo del PP y su concejala de servicios sociales dejan  las políticas sociales en el mínimo. Lam… https://t.co/bmfKos5Q45]]></document>
		<document><![CDATA[Políticas sociales privatizadas e insuficientes.Desigualdad y pobreza en aumento.Esta es la Comunidad d @ccifuentes 
https://t.co/1sZmj9YsH1]]></document>
		<document><![CDATA[@Requeteruth @EnricJuliana si, de acuerdo Ruth.]]></document>
		<document><![CDATA[Frente a panegíricos que leemos en otros medios aquí un análisis riguroso sobre @ahorapodemos de @EnricJuliana 
https://t.co/eHpCfYGrdl]]></document>
		<document><![CDATA[Direcciones colectivas, portavocías corales, descentralización... Más propuestas de @Mov_Podemos y @MiguelUrban 
 https://t.co/mfJY37bavt]]></document>
		<document><![CDATA[El internacionalismo marcará la agenda este año.Aquí una propuesta concreta:Conferencia Antifascista Internacional
https://t.co/PIujyvXOZ5]]></document>
		<document><![CDATA[@anticapi ya tiene quien le escriba. Interesante recordatorio del amigo @jvbarcia del camino recorrido hasta aquí. 
 https://t.co/3CDfztfnkY]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen los crímenes machistas. Hay que parar ya esta lacra terrorista #NosQueremosVivasHortaleza #NiUnaMás https://t.co/ntwm9ezBDk]]></document>
		<document><![CDATA[2017 ha empezado raro... Hoy estoy algo dolorido pero contento de que mi cabeza estuviera allí. 
https://t.co/lwxNBUyRzM]]></document>
		<document><![CDATA[Para poder votar en el decisivo Vista Alegre II,no te olvides de inscribirte en https://t.co/POZHTM0HEV… https://t.co/1zieZMT04h]]></document>
		<document><![CDATA[" En España no hay un partido de extrema derecha". Porque están, de momento, en el PP. Denle tiempo a Aznar y Espe.
https://t.co/jV6tqFpWRL]]></document>
		<document><![CDATA[Muere John Berger. Nos vamos quedando sin referentes vivos... Chomsky, Lowy, Harvey,Federici y poc@s más.😔😔
 https://t.co/F7WMceFaNH]]></document>
		<document><![CDATA[Concentración en Rivas contra el asesinato machista de ayer #NosQueremosVivas #NiunaMás #StopTerrorismoMachista https://t.co/rIGKCBDTQn]]></document>
		<document><![CDATA[En el Pleno extraordinario del Ayuntamiento de Rivas para condenar el crimen machista cometido aquí el pasado 31… https://t.co/jbcuSRB9gp]]></document>
		<document><![CDATA[El Ayuntamiento de Rivas convoca concentración mañana a las 18h en repulsa por el asesinato machista. Allí estaré.
https://t.co/4bFgG7i3XB]]></document>
		<document><![CDATA[Otra mujer asesinada por su pareja. Esta vez en Rivas, al lado de mi casa. #NiUnaMás  #TerrorismoMachista  
https://t.co/PZZYzqhzKv]]></document>
		<document><![CDATA[No serán @suma_cero y @robertoherreros los que hacen los subtítulos de #CachitosNochevieja ? Humor inteligente a tope ahí... 😜]]></document>
		<document><![CDATA[#Adios2016 #Hola2017 https://t.co/HlkfaVSYXx]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de entrar en otro año terminado en 17...Y si volvemos a hacerlo 100 años después? Por otro 17 revolucionario... y Feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Cambiar la política requiere que empecemos a aplicar en casa lo que pedimos para afuera: transparencia  total. 
https://t.co/wWRfjKtX1S]]></document>
		<document><![CDATA[Estas dos personas devuelven la fé en el ser humano.Exigimos su libertad inmediata #LibertadMikelyBego 
https://t.co/tHWWTf9uwr]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del bloqueo presupuestario y de los torpedos de la " Gestora" Cádiz  va #BalanceCádiz2016 https://t.co/2pwhwG38Pj]]></document>
		<document><![CDATA[Explicación política al cambio n la Portavocía d Podemos nla Asamblea. D @BeatrizGimeno1 @suma_cero @CarmenSanJose15
https://t.co/UMXyvQHKYW]]></document>
		<document><![CDATA[El @ppmadrid sigue siendo el marquesado de la corrupción.Ahora Soler, mañana será otro...Hasta cuándo @ccifuentes ?
https://t.co/MZgBMPgxKo]]></document>
		<document><![CDATA[Merece la pena escuchar esta entrevista a @LorenaRuiz_H sobre @PodemosCMadrid . Claridad, compromiso y cordura. 
https://t.co/0NI15l5Jf9]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor #DiscursoDelRey será el que no tengamos que escuchar. Porque ya no haya Rey.]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a @LorenaRuiz_H , nueva Portavoz de Podemos en la Asamblea de Madrid.Nuevos aires rebeldes y feministas contra @ccifuentes]]></document>
		<document><![CDATA[Una escoria que se hace llamar empresario acosó sexualmente a @TeresaRodr_ el martes. No debe quedar impune… https://t.co/GbsODweDRM]]></document>
		<document><![CDATA[No queremos cárceles para sin papeles. Así que #EnNavidadCerremosCIE]]></document>
		<document><![CDATA[En una polarización extrema, @Mov_Podemos consigue 10313 votos q son decisivos.La gente quiere proporcionalidad y reparto del poder.Seguimos]]></document>
		<document><![CDATA[#ElGordo cae en La Residencia Peñuelas.Una alegría en la casa del pobre.Lo que no hizo @ccifuentes lo hace la suerte
https://t.co/bhEkXxSdrs]]></document>
		<document><![CDATA[En la manifestación #SinLuz21D . Para que nadie más tenga que pasar frío o no encender la  luz. https://t.co/gbt5UgN9ic]]></document>
		<document><![CDATA[Para que a nadie más le corten la  luz #HoyApagon21D y salimos a la calle #NoMasCortesDeLuz https://t.co/FTRJ4B6S72]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos #OtroAlcorcon con un Alcalde que no humille a las mujeres. Los hombres de Cromagnon ya solo los vemos e… https://t.co/tR8IX5m2WB]]></document>
		<document><![CDATA[Los Stark resistieron. Llega el invierno pero están preparad@s. #PodemosSeMueve para que ganen .Vota @Mov_Podemos e… https://t.co/1lIHFOqdTj]]></document>
		<document><![CDATA[Debate, proporcionalidad, pluralismo, coralidad... #PodemosSeMueve sin tener que depender del ordeno y mando. 
https://t.co/mGQJkQSvfl]]></document>
		<document><![CDATA[Lee, compara y decide #PodemosSeMueve para ser diferentes. Vota Podemos en Movimiento en https://t.co/POZHTM0HEV https://t.co/AAQMFein81]]></document>
		<document><![CDATA[Pensemos no en ganar al de dentro. Sino en ganar a los q están afuera #PodemosSeMueve Vota Podemos en Movimiento en… https://t.co/p0PBGZmtNe]]></document>
		<document><![CDATA[Razones de peso  de @TeresaRodr_ y @MiguelUrban para votar a #PodemosEnMovimiento en https://t.co/POZHTM0HEV 
 https://t.co/EhUfxe0Vnc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras vidas valen más que sus beneficios #NoMasCortesDeLuz #LuzParaTodas21D https://t.co/je4oYLUhAl]]></document>
		<document><![CDATA[Artículo en @El_Diagonal sobre metodologías para primarias de un compa de @DRYmadrid : el + proporcional Dowdall.
 https://t.co/xfzJk3fgLT]]></document>
	</documents>
</author>