<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ministerio de Asuntos Exteriores y de Cooperación: No aceptar petición de Asilo a Rona del V... https://t.co/VTudRNXb2V vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas @Vladimirala1_gv @GobNelsonMoreno Y de donde es gob, este tipo? nadie lo eligio, y ahora todos son gob, a dedo,otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[@info_Ve Idiota el se fue democraticamente, tu estas como buen tirano, esa es la diferencia]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Todos los culpables son de la op. seguro, ellos son santos, ahora iran todos a la carcel]]></document>
		<document><![CDATA[@InformadorVeraz Y con mucha verguenza veo eso, para que trabajar si el gob, me mantiene con ese carnet de la tal patria]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron Me parecia estar oyendo al insepulto y a Maduro, ahora el gobierno es del pueblo, a quien se parece?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas @Vladimirala1_gv @JoseAGuerra Espero que el tipo no haga cadena a esa hora, como siempre, parece que te no te quiere mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Esa foto me hace recordar a Hitler, sera que estoy retrocediendo en el tiempo?]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @NicolasMaduro Y cuanto se ha gastado este tipo en hacerse propaganga con el muerto? y eso lo pagamos nosotros todos los venezol]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Peor de la que estamos viviendo? aqui no hay vida, nos estan matando cada momento, la violencia es de ellos no de la oposicion]]></document>
		<document><![CDATA[@elimpulsocom Y cual es el proyecto pais de este tipo? que sigamos mas pobres y ellos mas ricos]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo @NicolasMaduro Y no le da verguenza decir que todos los poderes los tienen ellos y aun asi no funciona nada?]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Me a a perdonar la palabra, pero el Panteon lo han puteado hasta cansarse, ante era algo sublime]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas Y que hacemos? si segun todos ellos este pais es el mejor del mundo, ahora comemos, antes no, y la seguridad es su prioridad]]></document>
		<document><![CDATA[#EsHoraDeDefenderLaPatria a costa de lo que sea, pero estos comunistas deben salir del poder]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel Y la gordura de Maduro? que asco]]></document>
		<document><![CDATA[@josel_6027 @YosefMel @joseolivaresm Y el tipo se va para nicaragua y deja el peo prendido]]></document>
		<document><![CDATA[@antena3com @ahoracaigo @ArturoValls Soy de Venezuela, por que razon nos quitaron ese programa? solo refrito es lo que nos ponen, ayuden]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno dio juguetes decomisados a Kreisel a madres de la Maternidad https://t.co/MqbtZRgEaG vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Ingredienes producidos? son todos importados, hay que ser idiota para decir algo asi]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel Siempre me he preguntado que papel juega la mujer de maduro? tiene algo que ver con el gob? ella usurpa funciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@InformadorVeraz Y el cabestrillo que tal? ya se curo tan rapido MILAGRO.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Y cuando se graduo de abogado este tipo? mal estudiante y peor persona,]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak Cinico, y no te digo mas por verguenza, para ti sera muy feliz con la barriga llena, yo me estoy muriendo de hambre,]]></document>
		<document><![CDATA[@colominaM Y eso se puede llamar presidente? que verguenza y que dolor]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Para seguir mintiendo? es lo unico que sabes hacer, cuando te vas¡?, renuncia que no te queremos]]></document>
		<document><![CDATA[@greyesg @SanitasVE Nos sentimos igual, y casi sin medicos, ahora quien podra defendernos?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @s Y para cuando es la renuncia? ya no te aguantamos mas]]></document>
		<document><![CDATA[@botellazo @NicolasMaduro muy buena esa informacion]]></document>
		<document><![CDATA[#MessutiALa1No me calo a ese tipo, no deja hablar para no tener que dar explicaciones, un enchufado mas, y encima se hizo millonario]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas Imposible ver tu programa con alguien que no deja hablar al entrevistador, como todos los del psuv, para no tener que contest]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda jajajaja cuesta 33 dolares y es del Reina Unido, nada de Rusia, que bolsa es ese tipo]]></document>
		<document><![CDATA[@NicmerEvans @damianprat Creo que escogio al peor de todos los que estan en el gob. es un inutil sin ninguna educacion para ser presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla jajajajaja es cierto tiene mas bigote que estatura, buena esa @LuisChataing]]></document>
		<document><![CDATA[#SaquemosLaBasuraDelPoder , pero ya, nos estamos muriendo de hambre, fuera @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[No veo a ese tipo en cadena, pero acabo de ponerlo y esta gritando como nunca, creo que algo le pasa, si tiene microf, para que gritar,]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron Me da lastima ese tipo, debe haber sufrido bastante cuando niño para comportarse asi, por eso le tengo lastima,]]></document>
		<document><![CDATA[@InformadorVeraz Y aqui sin gas, que les parece, todo por seguir en el poder]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Que verguenza, hasta cuando vamos a soportar, tuve que hacer cola de 3 horas para comprar papel higienico y el bailando, cdm]]></document>
		<document><![CDATA[@DietaAlma @amandagutierrz @porlagoma @VizquelOmar13 Que maravilla poder oir a un venezolano expresarse asi de otro admiracion y caraquista]]></document>
		<document><![CDATA[@venezoIanos Punto d venta en El Patio Sta. Fe, problemas muchos]]></document>
		<document><![CDATA[@venezoIanos Y los puntos de venta no funcionan o estan muy lentos, que desastre de pais]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrogarciao Totalmente de acuerdo hoy lo poco que vi, estaba desvariando y demasiado arre..... algo le paso en Cuba]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que el tipo llego mas insultante que nunca de Cuba, hasta se le hinchas las venas de la arre,, como insulto en esa cadena]]></document>
		<document><![CDATA[@FMCenterNoticia @NicolasMaduro Seguro que es trabajando o haciendo que trabaja? embustero como eres]]></document>
		<document><![CDATA[@CitasAgudas de flojo o de gordo,]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs si, claro que si]]></document>
		<document><![CDATA[Intento ver la cadena, pero se me revuelve el estomago de ver como se burla de nosotros, imposible no llorar viendo a ese tipo]]></document>
		<document><![CDATA[@JESUSESA @AmeliachPSUV @NicolasMaduro Un barco urgente para ayuda humanitaria, que se lo pida a Cuba, alla esta toda la ayuda necesaria]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Y quien es el para permitir o no de algo? me levanto de la mesa cuando me de la gana, SOY LIBREEEEEEEEEEEEE]]></document>
		<document><![CDATA[@2001OnLine Y los milloncitos se los queda @jorgerpsuv , seguro, un poquito mas para su bolsillo]]></document>
		<document><![CDATA[@CitasAgudas @piedadcordoba Y eso no es injerencia? esa chula que se vaya para su pais, sucia, arrastrada, vete bien lejos,]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias Los bancos tienen los billetes que le manda el BCV, si mandan de baja de donde sacan los de alta, ellos no los fabrican]]></document>
		<document><![CDATA[@aveledounidad Sobre todo lo de los pasaportes diplomaticos, quien se los otorgo? eso es grave]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Lo que mas me gusta es la bandera de Cuba y Venezuela, es cierto somos una misma nacion, por eso estamos como estamos]]></document>
		<document><![CDATA[@FMCenterNoticia Siempre en futuro, tendremos ya tenemos 18 años oyendo la mismo, tendremos, y al final no tenemos nada solo hambre]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Este tipo es abogado, presidente, farmaceutico, economista, militar y al final no es nada, no sabe de nada pero se mete]]></document>
		<document><![CDATA[@botellazo Me pregunto con que mantiene esa mansion y a sus hijos si no trabaja en nada, no asiste al AN, entonces de donde saca el dinero?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Se puede ser mas bruto? imposible, no rebuzna porque la quijada no se lo permite]]></document>
		<document><![CDATA[@cristiancrespoj Que eso se llame presidente da verguenza, no me siento representada por este tipo en ninguno de sus actos, asco me da]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoLoDice Creo que este tipito esta enamorado de Capriles, deberia preocuparse de Aragua y no tanto de el, pero es un enfermo mas]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisAlvarez_1 @andy_murray Cuanto me alegro, ya era hora, felicitaciones a Murray, merecido]]></document>
		<document><![CDATA[@venezoIanos Como nos hemos convertido en marginales? definitivamente, hemos perdido una generacion completa con este gob. lastima]]></document>
		<document><![CDATA[@botellazo 4 minutos? yo no lo resiste ni uno, solo el tono de voz me enferma, prefiero enterarme por otros medios, como este]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Da la impresion que este tipito esta enamorado de Capriles, tiene una fijacion que ya no es normal]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Me puedo reir? jajajaja, cualquier eleccion que haga, asi sea la del condominio la pierde de calle, ubicate Earle litrico]]></document>
		<document><![CDATA[@2001OnLine Se acabo lo que se daba, tendremos chavismo para muchos años, segun estos tipos, o sea nada de elecciones, eso es para democrata]]></document>
		<document><![CDATA[@cristiancrespoj Que verguenza da esto, viven sin trabajar, a costa de todos los venezolanos, ya esto no es un pais, es una verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Tendran que entregarlo cuando pierdan cualquier eleccion, ya estan perdidos, si no entregan ya sabemos que son dictadores]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais Y porque no dice lo mismo de Vzla?, aqui salimos y dice que es un golpe de estado, doble discurso siempre de los comunistas]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias No es paro de empresa, es paro ciudadano, de la GENTE, el que quiera hacerlo, las empresas no cierran solo los emp, faltan]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda lo que mas gusto fue cuando dijo, yo pedi que me la bendiciera, bruto y mas bruto, mejor que aprenda a hablar]]></document>
		<document><![CDATA[Que paso con Capitolio tv, me imagino que l  gob, la hackeo]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a #ElCapitoliotv, por fin nos enteramos de todo lo que sucede en la AN]]></document>
		<document><![CDATA[@jbotti1 @globovision tiene razon, yo por El Capitolio TV, en vivo y directo, me olvide de Globo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Dandose vida en Cuba, asi cuaquiera tiene dialogo, no quieren salir de alla, para vivir como reyes]]></document>
		<document><![CDATA[@Analitica Tenian que darle un penalti, el barza gana o gana, no se atreven a que pierdan, son unos sucios esos arbitros, le tienen miedo]]></document>
		<document><![CDATA[@abc_deportes @abc_es siempre lo mismo o ganan o ganan, asi es el barza, sucios como son]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Los paises que visita este tipo, ninguna democracia, todos unas dictaduras feroces, asi cualquiera viaja y dice cosas locas]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Donde se graduo este tipo, no dice mas burradas porque la quijada no se lo permite, otro mas con lavado de cerebro]]></document>
		<document><![CDATA[Esta caida la pagina del @ElNacionalWeb , alguien sabe algo sobre esto?
Espero sea un problema momentaneo]]></document>
		<document><![CDATA[@venezoIanos @jorgerpsuv Sucio, eso eres @jorgerpsuv te graduaste de siquiatra no se como, pobre tipo, como te gustan los verdes, sucio]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Y a llevar unas cuantas maleticas llenas de mucho dinerito, eso creo]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoSanchezX Que lastima me das, vendido y vende patria, pobre tipo que eres]]></document>
		<document><![CDATA[Sancionen a las rectoras del Consejo Nacional Electoral - ¡Firma la petición! https://t.co/x4LlMBDplt vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda Doy fe de ello, tengo mas de 6 meses sin medicina para la diabetes, y otras que son largas de nombrar, ayudaaaaaaaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Que recuerde, es por voto popular, y no creo que vuelva a ganar nada, ni una junta de condominio]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias lamentando que este aniversario sea tan pobre, ahora solo dan informacion del gobierno, las otras noticias no existen, pobres]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas los chavistas con dinero, los otros tambien estan de acuerdo que salga del poder, ya no pueden mas]]></document>
		<document><![CDATA[El miedo es libre, ni fue a Colombia y se encadena para que no se vea lo que la MUD va a decir, pobre tipo,]]></document>
		<document><![CDATA[Socialismo y basura: https://t.co/DtuzDEsux1 vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[@botellazo @ElNacionalWeb Los de la MUD deben desmentirlo inmediatamente, para no seguirle el juego a ellos, mentirosos como son]]></document>
		<document><![CDATA[@greyesg Que verguenza de presi que nos gastamos, da pena ajena, y encima se rie, no sabe lo que esta diciendo, es tan bruto queni cta, se d]]></document>
		<document><![CDATA[Paguen las pensiones de los jubilados  de Venezuela en el exterior - ¡Firma la petición! https://t.co/gy8tqzXOPB vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb El no es cualquiera, es el presidente de un pais, y tiene que tener educacion, si no puede aguantar que renuncie]]></document>
		<document><![CDATA[@jdavidcabello @lortegadiaz Justicia para los funcionarios despedidos por apoyar referendo -... https://t.co/jqUgjEUvVX vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Otra cadena para seguirle mintiendo al pais, hasta cuando tanto abuso, YA BASTA, todos la calle el 1S]]></document>
		<document><![CDATA[@Analitica Sera responsabilidad de este gobierno inepto e ineficaz, por lo que tenemos que salir a protestar, deja la envidia bichito,ubicat]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb El miedo es libre, y la mentira tambien, cuidado con eso, mucho cuidado]]></document>
		<document><![CDATA[@OrlandoOchoa Y para que no se vea como la impiden a la fuerza, que no se entere el mundo, eso creen ellos]]></document>
	</documents>
</author>