<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Compatriota.@TareckPSUV Sin dudar que #VenezuelaConTareck Abrazos Bolivarianos y Chavista!.]]></document>
		<document><![CDATA[Compas.@LaHojillaenTV @NicolasMaduro @dcabellor Necesitamos mas Compatriotas en nuestro Gobierno como #TareckEsRevoluciónYDignidad Carajo!.]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos.@TuMundoInter Por mas de un mes Canales 35 y 47 las películas y series se escuchan y se ven sub-títulos en Español al mismo tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@TareckPSUV Nuestra Solidaridad #VamosPaLanteTareck rendirse es de Débiles y Cobardes!. Abrazos Bolivarianos y Chavista!.]]></document>
		<document><![CDATA[:@NicolasMaduro Lo que son unos vivos el Pueblo y su Gobierno Colombiano Pa´ Fuera hasta cuando eres sumiso no es n… https://t.co/5qgmremEpc]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy se celebra el «Día de los Amantes»! https://t.co/cZy0j2O0hG via @diarioquepasa]]></document>
		<document><![CDATA[.@VillegasPoljak Uds si son sumisos es una artimaña del Gobierno Colombiano para que le resolvamos sus problemas sociales hasta cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Que vaina mas problemas para nosotros y con menos posibilidades en recibir los beneficios sociales a los que le Faltan.]]></document>
		<document><![CDATA[.@juangarciatv No son nuestros hermanos es problema de Colombia, retardaran a los Venezolanos los Beneficios Sociales que no les a llegado.]]></document>
		<document><![CDATA[.@teleSURtv @NicolasMaduro Lo que son unos vivos, para recibir nuestros beneficios sociales mas los CLAP y el Carnet de la Patria, Pa' Fuera]]></document>
		<document><![CDATA[Saludad@s.@VTVcanal8 No son mis hermanos no lo han demostrado Gobierno y el Pueblo, Así de Simple!.]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @ConElMazoDando Mi Santa Madre y este Soldado Combatiente Chavista Antiimperialista leales desde h… https://t.co/4x4hW7s47l]]></document>
		<document><![CDATA[Se les felicita.@ConElMazoDando @dcabellor Por sus #3AñosConElmazoDando hasta en la torre a l@s Seudodirigentes de la Charca(mud) Abrazos!.]]></document>
		<document><![CDATA[.@TuMundoInter Mbo.-Zulia,canales 35 y 47 va + de 1 Mes en las Películas y Series habladas al Español pero lo malo con subtítulos en Español]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda irresponsabilidad anuncias tu programa y no avisas que no va,Ineficiencia!. Y Entonces...?]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Que Paso? Con nuestro Programa!.]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@NicolasMaduro Actua tienes el poder las medicinas se triplicaron no dan los números apenas para alimentos x igual casi a diario]]></document>
		<document><![CDATA[Compas.@dcabellor @chavezcandanga Mi Pelotón #4FRebeliondePatriotas Por Ahora y Por Siempre hasta mas alla de nuest… https://t.co/rP354M67HV]]></document>
		<document><![CDATA[#AguilasDeVenezuelaXTVES]]></document>
		<document><![CDATA[Compañero.@LulapeloBrasil Nuestra Solidaridad.]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @dcabellor Hasta mas alla de mi muerte #PorAhoraYParaSiempre Mi Comandante Presidente… https://t.co/SDQ6c8aAaw]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyZamora Bolivariano,Chavista,Latinoamericano-Caribeño, De la Patria Grande,Revolucionario,Socialista,Antiimperialista,Combatiente!.]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV A darle con tu Lengua Caliente y con furia contra l@s Amargad@s Seudodirigentes de la Charca(mud) #BolivarZamoraYChavez]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Compañero,De Parte de Mi Santa Madre Jubilada del Poder Judicial por igual los Activos no les han ca… https://t.co/P2OcxcypBn]]></document>
		<document><![CDATA[#NuestroChavezDeVerdad Ustedes seudodirigentes de la Charca(mud) y sus seguidore(a)s Amargad@s, Ni por la Buenas ni… https://t.co/apP44MCMUp]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Muy Bien,Pero!.Nos destrozan nuestros salarios aún incrementando los estafadores Empresarios,Comerci… https://t.co/QAUqvzMfMb]]></document>
		<document><![CDATA[Es con uds seudorigientes de la Charca(mud) y sus seguidore(a)s Amargad@s nuestro Compatriota.@dcabellor Por Siempr… https://t.co/zJXM0uZCH6]]></document>
		<document><![CDATA[@gcdimartino @Heryrevi Compatriota, lo mas triste es que Maracaibo aporta mas votos para que esos sinverguenzas gan… https://t.co/ilnBKe0K6H]]></document>
		<document><![CDATA[Almiranta zuliana es designada nueva vicepresidenta ejecutiva de PDVSA https://t.co/ea9BYEgYbx]]></document>
		<document><![CDATA[Te Apoyo.@NicolasMaduro y Veo #DomingoConMaduro Pero Jamas l@s Colombian@s seron y serán mis Herman@s, Así de Simpl… https://t.co/jMOHypu7Kq]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak Dejen el lloriqueo hasta cuando son sumisos les exigimos firmeza contra el Gobierno de Colombia dej… https://t.co/twQ0Tb8xZr]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV @German_Vargas Compa!.No dejaran de Joder nuestro Gobierno es muy sumiso y sinverguenza contra Colom… https://t.co/ixWeUQuDgr]]></document>
		<document><![CDATA[ULTIMO MOMENTO: Te Exigimos para Ya!. @NicolasMaduro un #MuroEnLaFronteraEntreVenezuelaYColombia]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen Ustedes por Sinverguenzas y sumisos L@s Colombian@s(Gobierno y Pueblo) nos ofenden y nos aprovechan… https://t.co/jQGfYfin5h]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak @NicolasMaduro Muy Mal debe ser prioridad los nacidos en Venezuela son muchos luego los otros, que… https://t.co/bZdA3L6UK2]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Si es para anunciar medidas contra los ladrones de Empresarios,Comerciantes y Distribuidores de Alim… https://t.co/Fr5r6rWC8M]]></document>
		<document><![CDATA[@pvillegas_tlSUR @NicolasMaduro @German_Vargas Jajaja!. Digame Tu!. Esa basura de @German_Vargas le sobran ideas vu… https://t.co/UW9FYKL5k3]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak Mas sinverguenzas son ustedes con el afán de llamarlos nuestr@s hermann@s Colombian@s,Jamas!. Hasta… https://t.co/AFT5YMUm5I]]></document>
		<document><![CDATA[¡Campeón! Águilas del Zulia conquista su sexto título tras 17 años de sequía https://t.co/he1Nx3oK9s]]></document>
		<document><![CDATA[¡CAMPEONES! Águilas del Zulia es el nuevo monarca del béisbol venezolano https://t.co/tOAmo5IObV vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @dcabellor Ustedes seudodirigentes de la Charca(Mud) y sus amargad@s seguidores #AquiNoSeHablaMalDeChavez Chavez es Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday ...........Así de Simple!... https://t.co/WBfn86l93E]]></document>
		<document><![CDATA[Compañero.@NicolasMaduro Danos buenas noticias hoy #LosDomingosConMaduro sobre los ladrones Empresarios,Comerciantes,Proveedores d Alimentos]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV @ErikaPSUV Compatriotas!.Excelente la participación #CarnetDeLaPatria en todos los Estados hay un am… https://t.co/DUNLMT6U7U]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump Todos somos Americanos ustedes son Norteamericanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Epa Compatriotas @NicolasMaduro @dcabellor Ni me va ni me viene Conocid@s Escualid@s están en las colas, Que tal! #MiCarnetPorLaPatria]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce dónde sacar el Carnet de la Patria (Listado nacional) https://t.co/LEMmWwFwFh]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @dcabellor Vamos con todo y sin piedad el #ContraAtaqueChavista para l@s seudodirigentes Amargad@s de la Charca(mud).]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@NicolasMaduro Estamos Disfrutando #MaduroContactoInternacional Has mejorado con la labia, Excelente!. Andan Loc@s l@s Amargad@s]]></document>
		<document><![CDATA[Obama indulta al puertorriqueño independentista Oscar López Rivera tras más de 35 años en prisión https://t.co/lOnNyHMLx1]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Gracias a nuestro Libertador Simón Bolivar y mi Comandante-Presidente Chavez nuestra #PatriaDignaParaSiempre]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @dcabellor Buen inicio del #ComandoAntigolpeXLaPaz Por vida del Universo que paguen prisión mínimo 30 años los Traidores!.]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor @ConElMazoDando Esperamos que no dejes de transmitir por @NicolasMaduro ayer noche nos embarco… https://t.co/cBzhQDAki7]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Entiendo y No entiendo anuncian un programa estando al tanto de que los cortaran al salir en un acto @NicolasMaduro .]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak @VTVcanal8 Lo Dudo!. Espero equivocarme, en Nicaragua será las 5 pm según transmitirán el acto de m… https://t.co/wiYwfnFudT]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV @VTVcanal8 Compa dudo q lo transmitan espero equivocarme,uestro programa .@LaHojillaenTV  es a la 7… https://t.co/RPhasFUi26]]></document>
		<document><![CDATA[Esperamos.@VillegasPoljak Que nos hayan tomado en cuenta a nosotr@s l@s Pensionad@s(ivss) el Cesta Ticket, se les nota q es un Tabú para Uds]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV @Pr1meroJusticia @VoluntadPopular Se afincaran nuestro Presidente @NicolasMaduro es muy Religioso y Laico Blandengue!.]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV @VTVcanal8 Excelente!.Estamos muy aburridos sin ver programas de opinión revolucionarios,nos salvaste,Bienvenido seas!.]]></document>
		<document><![CDATA[Epa Religioso Laico.@NicolasMaduro Por tu falta de autoridad,Bolas y ser blandengue, los enemigos seguirán de las suyas,Ponte Pilas!.]]></document>
		<document><![CDATA[Epa Religioso Laico.@NicolasMaduro El Dolar Today 3.348,36 Felices los Especuladores nosotros a llorar, tendremos q incendiar sus negocios?]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Esperemos q así sea,el Compatriota @NicolasMaduro es muy religioso para aplicar puño de hierro y con furia la autoridad]]></document>
		<document><![CDATA[.@chavezcandanga otro mes mas sigues sembrado en nosotr@s el @NicolasMaduro tratara #RevolucionEnRenovacion dale un empujón es muy religioso]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/uGx3zjFvlg Que Pasa .@NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Bien.@VillegasPoljak Pero!.Que esperan? prisión a los estafadores Comerciantes c afincaron con los precios,a la mayoría no nos llega el CLAP]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@DrodriguezVen Sigan con la Payasada de nuestros hermanos lo que son tremendas ratas hijos de Santander, Así de Simple!.]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia no se rebajará a una diplomacia primitiva e irresponsable https://t.co/MY8k8eSRpi Tremendo Líder!.]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@dcabellor Mi Santa Madre 83 añitos y su Amiga son tu fans no te creen que no salgas hoy @ConElMazoDando por ser día del los Inocentes]]></document>
		<document><![CDATA[.@VillegasPoljak Fuertes contra locha a que firman la alianza,lo q no es igual no es trampa firmemos nuestra alianza con Rusia,China e Iran.]]></document>
		<document><![CDATA[Según “Banca y Negocios” estos son los montos máximos para transferencias en línea https://t.co/wUS1flIreH]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@DrodriguezVen Hasta cuando serán dóciles contra ese Gobierno Pitiyanqui juegan con nosotros,Están falta de autoridad y firmeza]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Mi Santa Madre de 83 añitos tu fans te manda besos, Nuestros Abrazos #BolivarianosYProfundamenteChavista!.Feliz Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@dcabellor Abrazos Bolivarianos y Profundamente #Chavista!. Feliz Navidad por igual para los Tuyos.]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @dcabellor Es con ustedes la Charca, Zuasssssss #MUDAdiosLuzQueTeApagaste Volverán en el 2300 pero Jamas Volverán!.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoPuedenConMaduro Pero!. Cuando Carajo los veremos en Prisión los seudodirigentes de la charca(Mud) estamos arrechos @LaHojillaenTV]]></document>
		<document><![CDATA[.@PDVSATV @psuvaristobulo @dandoydandornv Les apuesto fuerte contra lochas a q @NicolasMaduro acepta billetes de 100 Bs. q están en Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@avilaelguerrero Les apuesto fuerte contra lochas a que @NicolasMaduro acepta los billetes de 100 Bs. que están en Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@psuvaristobulo Les apuesto fuerte contra lochas a que @NicolasMaduro acepta los billetes de 100 Bs. que están en Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@taniapsuv Fuerte contra Lochas a que @NicolasMaduro acepta los Billetes de a 100 Bs. de Colombia!.]]></document>
		<document><![CDATA[.@VillegasPoljak @NicolasMaduro  En definitiva Santos los tiene sumisos que decepción!.]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV #MaduroLesVolvioAdarEnLaMadre les reventó el ósculo a las mafias colombianas,seudodirigente de la Charca(Mud) les dolió]]></document>
		<document><![CDATA[Compas.@NicolasMaduro @dcabellor Andan alborotando hoy en Mbo-Zulia Jamas rendirse es de débiles, Prisión para esas mafias bachaqueras.]]></document>
		<document><![CDATA[Saludados Compatriotas.@VillegasPoljak @NicolasMaduro Espero que mantenga cerrada la frontera y no dar plazos para el canje y recepción.]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@maperezpirela Para ver nuestro programa por las tantas interrupciones te sugiero a las 3 am, Que tal!.]]></document>
		<document><![CDATA[Estimad@s .@DiarioQuePasa Investiguen!. Es del 16 hasta el 25 BCV y algunos Bancos Privados, Hasta hoy todos los Bancos Privados y Públicos.]]></document>
		<document><![CDATA[.@DiarioQuePasa Según en el periódico de hoy, confusión sobre la fecha de entrega de los 100,Serán uds!. Hasta hoy 15,luego 10 diías al BCV]]></document>
		<document><![CDATA[.@oswaldoveraMPST Tremenda embarcada le echaste al programa @LaPautaVTV le tienes terror a la pregunta sobre el Cestatiket Pensionados(IVSS)]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConElMazoDando @dcabellor Por Ladrones de nuestros Billetes de 100 Bs. para venderlos a los delincuentes de Colombia #MudCerradaPorQuiebra]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@dcabellor Es Lamentable por @NicolasMaduro nuestro programa @ConElMazoDando sera para el próximo Miercoles, Que tal!.]]></document>
		<document><![CDATA[.@JRodriguezVTV @En3y2VTV @DrodriguezVen Nuestra Valiente Combatiente #DelcyDignaCanciller de nuestra Patria Grande Revolucionaria.]]></document>
		<document><![CDATA[.@DrodriguezVen Nuestra Solidaridad Mujer Digna, Valiente y Combatiente Jamas rendirse!. Estas venciendo. https://t.co/Wqsm1KW8PZ]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer Combatiente.@DrodriguezVen Nuestra Solidaridad nos consta q defenderás nuestra Patria con Dignidad,Valentía,Moral y Argumentos Validos]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Ernesto Villegas anunció el 2% de descuento del IVA para todas las compras con métodos electrónicos https://t.co/eWkKqc4fPQ]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Así de Simple #MaduroLesDioEnLaMadre a las Ratas seudorigentes de la Charca(Mud) y a su Amo al asesino de Pueblos EEUU.]]></document>
		<document><![CDATA[Compa.@LaHojillaenTV Aún mas a José Guerra q lo extiendan hasta el 31 de Diciembre seguro q perdió millones de lo que se llevo para Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota.@NicolasMaduro Se te agradecería no transmitir a la hora de nuestro programa @LaHojillaenTV]]></document>
		<document><![CDATA[Epa Amargad@s u Disociad@s es con uds y sus seudodirigentes de la Charca(Mud) #Bs100CanjeAntiMafia]]></document>
		<document><![CDATA[Bachaqueros de Las Púlgas compran billetes de Bs. 100 a 50 https://t.co/SN04BZTtTy .@NicolasMaduro Son deprabados y la Policía Bien Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[.@NicolasMaduro #ContactoConMaduro74 Muy Bien el retiro de los Billetes de 100 Bs. Mis vecinos Amargad@s u Disociad@s del Edif. andan loc@s.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta mas alla de mi muerte #AmorYLealtadAChavez Nuestro Presidente - Comandante Invicto,Así de Simple!. https://t.co/JO2EqTiws7]]></document>
	</documents>
</author>