<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Escucha Migración, el nuevo álbum de Patio Solar https://t.co/2aOG914Jii]]></document>
		<document><![CDATA[Diario del litoral central nombró a Javiera Mena como la “ídola musical de los lolos” https://t.co/1gYbypDshc]]></document>
		<document><![CDATA[La conmovedora versión de “Esquemas Juveniles” de Erlend Øye https://t.co/x6fCVo0FKP]]></document>
		<document><![CDATA[Los locos homenajes al “Super Tanker” https://t.co/DkyYOXCQll]]></document>
		<document><![CDATA[Los absurdos gastos de Johnny Depp lo tienen en una batalla judicial al borde de la quiebra https://t.co/ndFsbtDnJt]]></document>
		<document><![CDATA[Rihanna será parte de nueva temporada de Bates Motel con icónico personaje https://t.co/qEWoWHIRSQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se armó: Festival Campo Abierto confirmó segunda edición con Cat Power y Javiera Mena a la cabeza https://t.co/RgnZULy7Dl]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime Riquelme: “El que haya mucha incertidumbre en nuestra cultura, provoca poco liderazgo” https://t.co/ehC0HuNIoK]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Cruz de Cuca y Portezuelo: Zonas aún amenazadas por focos de incendio intencionales https://t.co/0yX8LySeLG]]></document>
		<document><![CDATA[Matías Asún: “Es imposible identificar el daño a la biodiversidad que se ha hecho” https://t.co/TsuzLFEUQi]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos Por Chile da comienzo a su segunda etapa: ¡Todos a ayudar a los niños! https://t.co/sLm9KcyDRm]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha el quinto capítulo de Santiago Dubwise R&amp;P https://t.co/RIVz51p0c6]]></document>
		<document><![CDATA[El truco para “hackear” el año y conseguir “vacaciones extra” sin que se enteren en tu trabajo https://t.co/pt1zQfRjie]]></document>
		<document><![CDATA[Piñericosas digitales: Sebastián Piñera copió talla sobre Donald Trump a político de la India https://t.co/PlPimDwEQj]]></document>
		<document><![CDATA[Series, películas y documentales: Los estrenos de Netflix en febrero https://t.co/cg5PgOTRjH]]></document>
		<document><![CDATA[No es el bar de Bellavista: Diego Maradona fue invitado a dar una charla a Harvard https://t.co/FE5v0fkDMC]]></document>
		<document><![CDATA[El final alternativo de Jurassic Park que era aún más emocionante pero que jamás llegó a los cines https://t.co/YzQvfTtGQ1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y cuándo en regiones? Las bandas y solistas que se van de gira este verano https://t.co/i0pA9Ktkqg]]></document>
		<document><![CDATA[Major Lazer presentó el lyric video de su nueva canción “Run Up” https://t.co/v8ZDuVtVCe]]></document>
		<document><![CDATA[La curiosidad mató al Meowth https://t.co/jGqLmpCxee]]></document>
		<document><![CDATA[Policía argentina realizó operativo con más de 20 oficiales por tres mujeres que tomaban sol en topless https://t.co/Pq8USH98x2]]></document>
		<document><![CDATA[Emma Watson y Milles Teller se enfurecieron con sus agentes tras perder papeles protagónicos de La La Land https://t.co/zzezuX1oVh]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha las dos nuevas canciones de Mac DeMarco https://t.co/aO3WiHGGt9]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha presión: Ben Affleck no será el director de nueva película de Batman https://t.co/Vwlo6hD5f2]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo va a explotar: Daft Punk y The Weeknd actuarán juntos en los Grammys https://t.co/Rtb0uIvyuB]]></document>
		<document><![CDATA[Ryan Adams versionó Karma Police de Radiohead en sesión de BBC Radio 2 https://t.co/a4xaWIFqrK]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia ha hablado: A los perritos les gusta el reggae https://t.co/Xy3dDElQPa]]></document>
		<document><![CDATA[Diego Luna interpretará a Tony Montana en remake de Scarface https://t.co/Uk90yiCSNH]]></document>
		<document><![CDATA[Paulo Egenau: “Lo que la gente más añora es volver a la casa” https://t.co/2AyXPZgCXU]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Cifuentes: “Lo que esperábamos en 30 años, ocurrió en tres” https://t.co/U14AUF3kip]]></document>
		<document><![CDATA[#RPStars Verano 2017 (300117) – Discos que cumplieron 25 años (R) https://t.co/1WTbAMCW4F]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes perderte “Con La Ayuda De Mis Amigos https://t.co/ohYwHnrNBm]]></document>
		<document><![CDATA[Ayúdemos a Chile con música https://t.co/etufIt0e52]]></document>
		<document><![CDATA[Equipo Rocket venció a Ash por primera vez en 20 años y así fue la sorpresiva victoria https://t.co/0pZ79QcgoS]]></document>
		<document><![CDATA[Mira una de las escenas eliminadas de Animales fantásticos y dónde encontrarlos https://t.co/9uTgBqZnec]]></document>
		<document><![CDATA[Maisie Williams disparó contra los “filtradores” de Game of Thrones: “Es algo infantil y molesto” https://t.co/q9zGp9pIus]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció Masaya Nakamura, “padre” de Pac-Man y fundador de Namco https://t.co/sw7dnD7Lg0]]></document>
		<document><![CDATA[Winona forever: Las caras de la actriz que volvió loca a Internet https://t.co/PtuBETt73a]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quiénes son los Agentes Emergentes para la Innovación? https://t.co/tVDH6ebjc4]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas de priorización es una de las falencias dentro de la emergencia nacional https://t.co/s0Bhu6RwJy]]></document>
		<document><![CDATA[Empresa norteamericana modificó un Jeep al estilo de un Stormtrooper de Star Wars https://t.co/RKVACFARZS]]></document>
		<document><![CDATA[Rockin’ 1000, la “banda más grande de la Tierra”, interpretó Smells Like Teen Spirit https://t.co/WLaJ6YnZyU]]></document>
		<document><![CDATA[¿#TeamRihanna o #TeamAzealiaBanks?: Cantantes discutieron en redes sociales por culpa de Donald Trump https://t.co/xfMUueJEyU]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Lorenzini: “Más allá del mecanismo, la plata y los recursos están, y debemos ver cómo canalizarlos” https://t.co/CctLg2EOnh]]></document>
		<document><![CDATA[Premios Oscar: estrenos, categorías y nominados https://t.co/NhC4PIua8y]]></document>
		<document><![CDATA[“Les mando todo lo que tengo”: asi fue de un niño argentino a los afectados por incendios https://t.co/6H1v4bqswe]]></document>
		<document><![CDATA[Se parte junto a nosotros de #JuntosPorChile https://t.co/T1wzmCXU4K]]></document>
		<document><![CDATA[Por esta razón tus resacas duran más que cuando tenías 20 años https://t.co/J1Wp9TZIPO]]></document>
		<document><![CDATA[Las noticias sobre los incendios forestales que muchos creyeron y son súper falsas https://t.co/y1hPLGMTdI]]></document>
		<document><![CDATA[Malaimagen y su delirante explicación de los incendios forestales https://t.co/Lf7yREGKtB]]></document>
		<document><![CDATA[Blondie tendrá una noche de baile y solidaridad https://t.co/KDTgk9tb3t]]></document>
		<document><![CDATA[Mira el line-up de otro “Festival Perfecto” https://t.co/yLj74EbBir]]></document>
		<document><![CDATA[Se armó: Esta es la nueva canción de Jamiroquai https://t.co/YhRscMtHMg]]></document>
		<document><![CDATA[Armando Leppe: “Aparecen focos donde antes no había fuego y de forma simultanea. La fiscalía debe determinar inten… https://t.co/l6WKGTtiDf]]></document>
		<document><![CDATA[Artista mejoró la escalofriante muñeca de Emma Watson como “Bella” y logró este impresionante resultado https://t.co/lbi4ajr2Wt]]></document>
		<document><![CDATA[Incendios forestales: Qué diablos está pasando, Chile https://t.co/7dJRgzOdUS]]></document>
		<document><![CDATA[Carolina Goic: “Habíamos establecido como partido la votación en conciencia de cada uno de los parlamentarios” https://t.co/KbCQAHZr9U]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Correa (IdeaPaís): “Creemos que este proyecto -de aborto- es insuficiente” https://t.co/6BV95pfmT7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué los artistas están editando sus discos en casetes? https://t.co/uZsFWwxnKq]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce “Good Times” lo nuevo de DJ Who https://t.co/VDu4rIWbLk]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no puedes faltar a la cita que tendremos con Nicolas Jaar? https://t.co/SjfvnN6zdi]]></document>
		<document><![CDATA[El simple acertijo que está atormentando a todos: ¿Cuántos agujeros tiene esta camiseta? https://t.co/94KlMjSdl8]]></document>
		<document><![CDATA[La NASA difunde imágenes de la Tierra en alta definición y son realmente impresionantes https://t.co/dcbskl3L59]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que estabas esperando: WhatsApp ahora permite enviar mensajes sin conexión a Internet https://t.co/IDg8r9mKrz]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lata los incendios. Yo que me quería ir al sur de vacaciones...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gente más densa... Después se quejan de que uno desaparece https://t.co/Du4Ti2fza6]]></document>
		<document><![CDATA[@uri_cl @futurofm Gracias. Muy bueno el programa y la música. Espero mi polera por si acaso.]]></document>
		<document><![CDATA[Sufro de la maldición del que madruga los días laborales y los días de descanso también, estoy despierto desde las 5:30 AM...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi película postapocalíptica favorita es Mad Max. La nueva más que la original #innovarock @mangacorta @futurofm]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se llama el tema que suena ahora en la @futurofm? #innovarock]]></document>
		<document><![CDATA[@HQGatica son cosas que pasan, hace poco hubo un alza]]></document>
		<document><![CDATA[Obligado a usar parrilla a gas para la final #concienciaperoigualcelebramos]]></document>
		<document><![CDATA[Los británicos se alejan del resto del mundo. El resto del mundo saben que se equivocan. Los británicos saben que se equivocan.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un barrio deja de ser para toda la vida https://t.co/edG83N5x8x]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de semana largo deja 16 personas fallecidas]]></document>
		<document><![CDATA[Ideas para espacios pequeños]]></document>
		<document><![CDATA[Los 50 mejores diseños de interior del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los estilos que nunca pasan de moda?]]></document>
		<document><![CDATA[Autodesk Homestyler: el programa para diseño de int https://t.co/ioOGlQUOLZ]]></document>
		<document><![CDATA[Las invenciones más extrañas para perros]]></document>
		<document><![CDATA[BikeSantiago: un novedoso sistema de transporte]]></document>
		<document><![CDATA[Termine de comer y mi madre que me trae de bk jaja mejor mas comida]]></document>
		<document><![CDATA[Podrían leer Abzurdah antes de caretearla con la película.]]></document>
		<document><![CDATA[Repetida secuencia de la ciencia de perder las cosas importantes de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Inscripción y matriculas del Conservatorio Elemental Municipal de Danza de Benidorm.]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo como te esta yendo en la carrera de Medicina? -وذلك بفضل -Mentiroso]]></document>
		<document><![CDATA[Tranquilo que eso de olvidar amores con los tragos fuertes de noche funciona]]></document>
		<document><![CDATA[Últimos días para inscribirse a la capacitación de Juegos Motores con Pelota que estará dictando el Prof. Orbelli. Otorga puntaje docente.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha nuestra promo 4.90$ x Libra ! Reembalamos tus compras adicional sin costo. http://t.co/lzRfGK06Zb]]></document>
		<document><![CDATA[Oii las ganas que me dieron de volver a bailar después de verlas a las chicas en el teatro ????????]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y cuándo llueve? x_X No pasa na'...]]></document>
		<document><![CDATA[Recién salí del doStor y no me prohibió el copete... Ustedes no se imaginan mi cara de felicidad en este momento]]></document>
		<document><![CDATA[me muero de hambre pero como siempre la flojera me gana y sigo tirada como morsa en el sofá]]></document>
		<document><![CDATA[chiquillos mñn 1 de mayo]]></document>
		<document><![CDATA[#PadreAMLOYoConfieso Que el copete de Peña Nieto bebé es hermoso]]></document>
		<document><![CDATA[Quien viene a la noche? Mucha play 4]]></document>
		<document><![CDATA[Nicabida. mañana mucho copete con mi compa laa melu y el juliaaaan :3]]></document>
		<document><![CDATA[Que duele más]]></document>
		<document><![CDATA[Muero de hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Nació con copete Feliz día del niño http://t.co/DYUrhOCezU]]></document>
	</documents>
</author>