<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Qué madurez la de Fariñez en la entrevista.]]></document>
		<document><![CDATA[Y van 5 empates. Nadie puede estar conforme con eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese Quero está compitiendo con Lucena por ver quién juega peor.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado y nos ganan. No me sorprendería.]]></document>
		<document><![CDATA[No era penal, pero cómo es posible que un equipo con 10 te domine. Merecido empate hasta ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué asco Lucena.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando nos va a perjudicar Lucena. No hace nada bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@44Jesteller Vale, gracias por la información. Ojalá sea nuestro año. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@44Jesteller Buenos días, cómo ves a Trotamundos para esta temporada? En definitiva será Cordovez nuestro coach? Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un jugador que ha sido infravalorado cuando puede hacer las cosas igual o mejor que su hermano. https://t.co/Z5exROBMEQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se lo lleva Atlanta 142-139. Lee falló 2 lanzamientos de 3 para empatar el partido y llevarlo a un 5to tiempo extra.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué partidazo de verdad. En ventaja los Knicks con 2 minutos por jugar y sin sus figuras. https://t.co/efZP19xTaj]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble. Está por comenzar el 4to tiempo extra en el Hawks vs Knicks.]]></document>
		<document><![CDATA[Unas bestias los 2. https://t.co/0RgvSbgAlC]]></document>
		<document><![CDATA[Partido normal, mejoramos en la 2da mitad, aunque al final volvimos a tener un bajón.]]></document>
		<document><![CDATA[Veo pasado de peso a Arrieta.]]></document>
		<document><![CDATA[Poco y nada. No hemos controlado el partido.]]></document>
		<document><![CDATA[No saben qué hacer con la pelota. La perdemos rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué chévere está la camiseta de visitante del Caracas. Me gustan esos detalles plateados.]]></document>
		<document><![CDATA[Mal comienzo. Empezamos dándole la pelota al Monagas y apostando a la contra. Demasiado pasivo Díaz en el gol.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta esa delantera Reiner/Arrieta/Farías. Tiene muy buena pinta. https://t.co/NUO4IhDMCU]]></document>
		<document><![CDATA[Poco más de media hora para el comienzo de mi Caracas en liga.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierra bien la primera mitad Kansas, mejoró mucho en defensa luego de plantar zona. Sólo falta que entren los triples.]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante contratación, habrá que ver cómo llega. https://t.co/UE1iNKCicN]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene un duelazo. Kentucky vs Kansas en la NCAAB.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro triple-doble de James Harden. Cada día juega mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo Néstor comenzando y terminando la jugada. https://t.co/eYvhvQBX33]]></document>
		<document><![CDATA[Sin palabras ya para definir a un jugador que en el momento "de la chiquita" hace todo bien. TOP. https://t.co/DoVSYZWoNt]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad no le vi más de 2/3 partidos a Lucena en el torneo local, pero en este Sudamericano ha hecho todo mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Debería ingresar Saggiomo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo Fariñez, menos mal metió las manos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pase tan terrible de Lucena.]]></document>
		<document><![CDATA[Tantos recortes para terminar así...]]></document>
		<document><![CDATA[A las 8 comienzan los juegos de Guaros y de la Sub-20. Fino.]]></document>
		<document><![CDATA[Buena adición al equipo. Jugador de garra y que desarrolló el tiro de 3. https://t.co/gtHUhONYSP]]></document>
		<document><![CDATA[@44Jesteller En la selección comenzó sufriendo con un Brasil B, casi C en el Sudamericano si mal no recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@44Jesteller Mmm, pero al cambiar al DT, cambian muchas cosas, cómo el estilo de juego.]]></document>
		<document><![CDATA[@44Jesteller no crees que sea adaptación? Un equipo ganador no lo va a hacer de la noche a la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[La del centro se ve top. https://t.co/kKC4LC0mZI]]></document>
		<document><![CDATA[Crack! Ojalá te podemos ver con la camiseta de Trotamundos este año. https://t.co/YHX4SER3xi]]></document>
		<document><![CDATA[Y siendo sincero, prefiero a Cordovez, ya conoce la plantilla y realizó un magnifico trabajo la temporada pasada, aún con mala importación.]]></document>
		<document><![CDATA[En todo caso si Trotamundos no quisiera a Cordovez, ya debería tener desde hace días al menos otra opción. https://t.co/WGDlcwJFZK]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendos refuerzos. https://t.co/4wtcY7olQX]]></document>
		<document><![CDATA[No bueno, es que no se puede creer.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué asco de centro. Y peor todavía Lucena pegándole de ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué vergüenza da Peña, mejor le pego yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenían medio gol ahí. Y lo vuelven a dejar ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa la hacía Otero/Juanpi con los ojos cerrados.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble. No definimos ni una bien. Terrible de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué equipazo. Lástima que no tengan rodaje. https://t.co/Juurufwm9o]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, la última temporada se vieron muy pocos por TV. https://t.co/fBQJW1nFcn]]></document>
		<document><![CDATA[Cae Kansas ante West Virginia, no se defendió bien en los últimos 10 minutos. Además, terribles desde la línea de libres.]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de comenzar un partidazo en la NCAAB. West Virginia vs Kansas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MrCharlesGrill Ah, probablemente, no sería raro la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@MrCharlesGrill Ahora mismo sólo tengo el recuerdo de que a pesar de perder en casa la final, aplaudieron a su equipo al final y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que sólo se comportaron adecuadamente en la final del fútbol sala. https://t.co/098quEZYb9]]></document>
		<document><![CDATA[Y a lo largo del partido, consiguió triple-doble. https://t.co/QzR1Fowa6T]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo ganó OKC. Respondió Russell en los segundos finales, doble ganador.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro gran partido el Utah vs OKC. Lo empató Heyward. Pero Russell pone arriba a OKC una vez más. Queda segundo y medio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya superaron al PNU en mal comportamiento. https://t.co/p0crV1vtCW]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble. Se lo empatan a Cardenales con 2 outs. Gran juego.]]></document>
		<document><![CDATA[Cae Duke en casa vs NC State. Qué partido. Dennis Smith Jr. es un JUGADORAZO.]]></document>
		<document><![CDATA[Mmm, en mi opinión sale ganando Tampa Bay. https://t.co/Owf9m8UUGM]]></document>
		<document><![CDATA[Fariñez nos vuelve a salvar. Qué clase de arquero.]]></document>
		<document><![CDATA[FARIÑEZ.]]></document>
		<document><![CDATA[El arquero peruano regala ese gol, que salida tan mala hizo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo empatamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible la selección en tiros libres y en corners.]]></document>
		<document><![CDATA[Jugadón. Pero sigue el 1-0.]]></document>
		<document><![CDATA[Conchale, gran jugada, pero Soteldo tenía que pegarle.]]></document>
		<document><![CDATA[Mal, qué necesidad de hacer una falta ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah bueno, los centrales dormidos. No anticipan, esperan que pase el jugador peruano.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de siempre, Venezuela dominando y de repente gol del rival.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie le pega bien a los tiros libres.]]></document>
		<document><![CDATA[@CcsFutsalClub La Cachucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble, el mismo día también se va Andy Marte. Q.E.P.D ambos. https://t.co/GBPye9zTre]]></document>
		<document><![CDATA[No lo puedo creer. Qué lamentable. https://t.co/7q6bIFmir2]]></document>
		<document><![CDATA[Gran muestra de respeto por parte de LeBron hacia todo Spurs, en especial hacia coach Pop y Kawhi. Partido para recordar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin contar a los otros 2 importados. Equipo y talento, de sobra. https://t.co/3WqnjgRh7H]]></document>
		<document><![CDATA[Mi quinteto sería: David, Dwight, Javinger/Anthony, Glenn y Miguelito. Morillo, Chourio, Aguilera y Carrillo confor… https://t.co/aFbI7AzCfk]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto, contando con Anthony Pérez y con Miguel Ruiz. https://t.co/WWBKLDMbiw]]></document>
		<document><![CDATA[Si los otros 2 importados que trae @TrotamundosCAR son de calidad y rinden acá, pienso que tendríamos el mejor equipo en años.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es inolvidable. Y que me hace recordar un poco a aquella de Tracy McGrady. https://t.co/V3gUMWKU3r]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre rendidor. https://t.co/BRWHqccRqx]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá logren concretar. https://t.co/DRcNc6YKlo]]></document>
		<document><![CDATA[No sólo él, toda UCLA imparable. https://t.co/PNjS3T9qim]]></document>
		<document><![CDATA[Qué chévere, otro gran entrenador. https://t.co/vgXoDQHJt4]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que sale ganando Guaros, Windi ha bajado mucho el nivel, veremos si vuelve a ser ese Windi de principios de 20… https://t.co/yutxNgXyn7]]></document>
		<document><![CDATA[Maryland a la calladita sigue haciendo muy bien las cosas. Acaban de vencer a Iowa de visita en un partidazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo está Curry de inflado. https://t.co/9gzNhAFGw8]]></document>
		<document><![CDATA[La primera no me pareció buena, la pudo atajar sin dar ese rebote. https://t.co/laPkRM2E99]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja, bien Fariñez.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi opinión, Cardenales salió mejor reforzado que Águilas después de las últimas 2 sustituciones, aunque Rodríguez nunca me ha gustado.]]></document>
		<document><![CDATA[La más dolorosa es la de Carrasco. https://t.co/rahKQ07kTg]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTimeout Estaría en los planes de Trotamundos?]]></document>
		<document><![CDATA[La final de la LVBP será Cardenales vs Águilas. Merecido pase a la final para ambos. Han dominado todo el torneo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al MT, GSW le está dando una paliza a los Cavs. Simplemente no hay defensa por parte de Cleveland, y hoy GSW anda muy fino en FG%.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólido primer cuarto de GSW. Korver con un mal partido, errático desde la línea de 3. O reaccionan pronto los Cavs o se les puede ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Para la historia el Dallas vs GB que acaba de terminar. Grande Rodgers. Grande Cook. Grande Crosby.]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de comenzar otra buena jornada de la @EuroLeague.]]></document>
	</documents>
</author>