<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@emquiben  Lo más triste que este "Constitunalista ", se cree Demócrata.]]></document>
		<document><![CDATA[@angulo_wilmer Y por falta de medicamentos, hoy vi cuatro casos de Insuficiencia Cardíaca,  no hay furosemida,  Amiodarona, Digoxina etc]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @LucioQuincioC @vwinstonv Hipócritas con propiedades y dinero en el extranjero,  y salen a pedirle sacrificios o los Venezolano]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Qué triste pérdida,  ojala puedan controlar ese incendio rápido, a nuestro  hermanos Chilenos, la naturaleza los ha afectado]]></document>
		<document><![CDATA[@Nanjofa Yo adoptaria al perro. Pero vivo en Guigue, Carabobo, no tengo posibilidad de ir a Caracas a buscarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MASCOTASDECALLE @Zapata_zos En que parte de Venezuela; esta este Perro, yo lo adoptaría . Acabo de perder a mi perrita.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloNolla @Juan_Dugarte @RedsocialSAIME Debe haber una ley que nos protega, y que incluso se discuta en la AN que pasa con expedición PP]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision Ministra como Médico, ni con recipe se consigue nada, y a los pacientes no se le hace fácil obtener recipes e ir a consulta.]]></document>
		<document><![CDATA[@caraboboreporta La directiva del CNE, como que cobran sin trabajar porque nunca deciden nada, se parecen a los tribunales difiriendo causas]]></document>
		<document><![CDATA[@yosmarpoleo @hombreradikal si me quedo muda y no puedo hablar de los errores del Gobierno, un derecho de todos los ciudadanos, lo escribiré]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Los que no soliciten el carnet de la Patria, no van ha tener acceso al Clap?, no es discriminación? Y la Constitución?]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Mientras la asesina de mi primo, por ser amante de un Pran, no duro ni  tres años presas, con lujos; y un inocente en el Dorado.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no están dando citas para pasaporte?, tengo enfermedad Inmunologica,  sin un diagnóstico definitivo,  amerito viajar a Italia o USA.]]></document>
		<document><![CDATA[@jose_valentin1 @CodigoVenezuela Tengo algo de prednisona de 50, en que parte del País, esta la paciente?]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital No siento ningún orgullo,  de un hombre indiferente ante el sufrimiento e su pueblo, que muy poco le importa.]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup @perpetuok Y donde queda la libertad de expresión, sino podemos criticar las cosas mal hechas, y los continuos erróres del Gob.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante No va ha haber ninguna producción mientras no se protega a los productores agropecuarios de los robos por grupos armados.]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo Lo que hay que darle al pueblo  son fuentes y amor al trabajo,  no limosnas que lo vuelven arragan y dependiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Oenomaus04 Niños de la Patria que mueren intoxicados, tratando de amortiguar un flagelo terrible, como lo es pasar hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[@CRITERIOPROPIO @ElUniversal Pero no es trabajó del defensor del Pueblo, de estar informado de los casos de violaciones a los DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelGarciaPJ Porque no utilizan a los GNB, para proteger las granjas productoras de alimentos, que son víctimas de asaltos tipo comando.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasX7_ Libertad para Gilber estamos claros que inocente de todo lo que le imputan. Queremos verdadera Justicia;  basta de infamias.]]></document>
		<document><![CDATA[4. los productores no tienen apoyo del Gobernador de Carabobo y las autoridades que deben sentir vergüenza,  acabaron la producción Agraria.]]></document>
		<document><![CDATA[3.los que produce pollos  en Carlos Arvelo sino se los roban en los galpones, los atacan en el traslado y acaban con los camiones, falla del]]></document>
		<document><![CDATA[2. que ha sido saqueada varias veces, por bandas organizadas que se llevan animales equipos eléctricos;  hasta todo lo de las casas de campo]]></document>
		<document><![CDATA[1.Hasta cuando los habitantes y sobretodo los productores agropecuarios, vamos a seguir siendo víctimas de la delincuencia, no hay granja. .]]></document>
		<document><![CDATA[@CHURUPO @DolarToday No hay insulina,  hoy un paciente que le van amputar un dedo, por no recibir antibióticos adecuado cayó en cetoacidosis]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Tenían ya la doble nacionalidad, cuando era ilegal optar por sus cargos, la Descision tardía y absurda del TSJ no los exonera]]></document>
		<document><![CDATA[@NDtitulares Es para lo que sirve el CNE, para diferir elecciones, referéndum,  violando la Constitución y la voluntad ciudadana.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioContraste En que País vive este señor?, solo pueden ganar elecciones con falso ofrecimientos o trampas.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 Que triste, los Venezolanos cuidabamos a nuestros animales, en toda casa había un perro, por la situacion, los abandonaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alonso2005 @YouTube Leopoldo Lopez no es ningún terrorista ni empleado de agencias extranjeras, es un hombre honorable que ama el País]]></document>
		<document><![CDATA[@chimito2 @maduradascom Le pasa por no defender su fuente de ingreso, del abuso de la intervención y robo de mercancía.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Pero nosotros sino recibimos con los brazos abiertos, a miles de Españoles, en épocas de Dictadura y post guerra. NO LES IMPORTA]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias Y el peor Gobernador que ha tenido Aragua.]]></document>
		<document><![CDATA[@CHURUPO @DolarToday Con este bochinche de los billetes de 100 Bs,  la Directiva del BCV, debería por decencia renunciar por ineficiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCasanovaL Muchas personas que hemos cotizado no logramos cobrar pensión,  por dificultades interpuesta por IVSS.]]></document>
		<document><![CDATA[@edgardVE Siempre  he dicho; a los demás Países,  lo que le importa que beneficio obtienen de Venezuela,  poco le importa nuestras carencias]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoCifras Ojala hubieran abierto fuego contra la corrupción, la delicuencia y los asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ @gocho_guerrero Qué triste bloquear a alguien  que busca Justicia, ante la muerte de su hija, y la Ministra indiferente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kingzamuro Si? Y no ha podido ubicar un Helicóptero desaparecido hace dos semanas, eso sí sería un éxito militar.]]></document>
		<document><![CDATA[@dianacaroruiz Ojala se utilizarán todos esos recursos para proteger a los Vzlanos , y no en ejercicios militares, costosos y sin beneficios]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl Queremos produccion nacional, nada de importaciones, que se comen el presupuesto nacional, y disminuye puestos de Trabajos nacionales.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Que triste que le quiten la vida  en un robo. Me asaltaron el 1ro de Enero, lo penoso es que debo, considerarme afortunada.]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenciaCN Los enchufados deL Gobierno los únicos que pueden comer carne ha ese precio.]]></document>
		<document><![CDATA[@ConstruyenPais Puras mentiras Valencia, igual que todo Carabobo, esta totalmente descuidada, llena de huecos. Basura, y delincuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@epnvision Se puede privar de libertad a alguien por suposiciones, mientras los delincuentes conocidos y confeso en libertad,y delinquiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@vaneleca @jzamoralopez @alcaldeledezma Al Gobierno Italiano no lo importa la necesidades que están pasando muchos adultos  Italianos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticensura Como miembro de VP, hoy siento miedo, a expresarme ante tanta injusticias y montaje contra mi partido. Seguiré haciendolo..]]></document>
		<document><![CDATA[@ENTORNOi Queremos comida, acceso a tratamientos médicos y cirugías no morirnos esperandolas, no necesitamos gastar en ejercicios militares.]]></document>
		<document><![CDATA[@Oenomaus04 Defensor del Pueblo, no confiamos en usted porque avala detenciones inconstitucionales.]]></document>
		<document><![CDATA[@humbercontreras Sirve para que otro grupo de ineficientes burócratas, reciban un sueldo sin hacer nada,  cargo político, no necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante y que paso con el papel para el Carabobeño?]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb @60011231 Los servicios de Salud están abandonados, una mujer  con un Aneurisma de la Aorta no logro ser atendida, falleció.]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias Darle la espalda a la AN, es darle la espalda al pueblo que la eligió.]]></document>
		<document><![CDATA[@chimito2 @maduradascom Y por que no se estimula y protege la producción nacional, en vez de traer a altos costos, alimentos de poca calidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ElUniversal Buena noticia que el crudo haya aumentado, más dinero para Salud, vialidad, estímulo a la producción agraria, para eso es, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Queremos productos producidos en Venezuela,  no costosos alimentos importados.]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticensura Este mediocre como come y cobra completo, poco le importa la falta de comída y Salud que estamos sufriendo los Venezolanos .]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticensura Qué triste que Venezolanos, por necesidad se esten  prostituyendo en el País y el extrajero. Igual que en Cuba, la necesidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy evalue un paciente con insuficiencia Cardíaca, necesito colocarle 4 ampollas de furosemida, que tienen el increíble precio de 1.300 Bs.]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano En Guigue, Carabobo hemos sufrido varios cortes eléctricos, inclusive me daño la pantalla del televisor, estamos cansados.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasX7_ Ser periodista es tan peligroso, como vivir en Venezuela. Lo dice alguien que fue asaltada el primer día del año.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual La gestión del parlamento si tuvo algo de negativo, fue la actuación del "TSJ", anulando todas sus Buenas decisiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticensura Me conformo por lo menos, con ver un extraterrestre; antes de tener los nuevos billetes en mis manos.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasX7_ Para el Pueblo que lo eligió,  Borgues si preside la AN, no caemos en el Inconstitucional "Desacato" inventado por los serviles]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision El que nos quiere ignorantes; para poder manipularnos mejor, como siempre criticando, es vez de proponer soluciones,  desde AN.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb @angulo_wilmer Van a tener que rotar a los ministros mensualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@epnvision El problema es que el pueblo sentimos, que la FAN,  estén cómoda, poco le importa las carencias y sufrimiento de los Venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioContraste Aragua seguirá por primera vez, con record en delitos, a pesar de lo cual se premia a su Gobernador con la vicepresidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@amilcarespitia Profundizar el Madurismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVnzl lo mismo que pasa con lo billetes, que todavía no se ven en la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Lo que si tengo claro que el mas malvado, es el humano, que se cree mas valioso que los demas animales.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb La violencia, no es sólo nocturna, el 1ro a la 11 AM, dos motorizados me amenazaron con robarme tocando el timbre de familia.]]></document>
		<document><![CDATA[@ariangelys21 Y dándole protección a fiestas privadas no permisadas, como ocurre en Guigue, Carabobo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Es una victoria que su Estado cierre como el más violento dl País?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Yo creía que la FAN debe estar cuadrada con el Pueblo, a quien se comprometieron proteger, independientemente de su Ideología]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVnzl Se están olvidando que el Pueblo es el poder originario, y será el que dará la sorpresa si le siguen limitando sus derechos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMismoPais @kicobautista No queremos armas,  queremos comida, seguridad, Salud, estímulo y protección a los que producen alimentos, no mas]]></document>
		<document><![CDATA[@venezolanoenpie Jóvenes estúpidos, que no han estudiado las vidas de estos destructores de naciones, populista  y falsos socialistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@gocho_guerrero Qué sentirá el Gobernador de Aragua; cuando su estado se ha vuelto el más violento del País.]]></document>
		<document><![CDATA[@franibar10 @danieldjesus1 Hoy me cobraron 1 kg de azúcar en 4.100 Bs.]]></document>
		<document><![CDATA[@teopsiquis Quien va a poder pagar este salario mínimo; sino estamos produciendo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mundo24_ve @ferreiranita No hay recurso para el bono alimentario de los pensionados, pero si para armamentos, y regalos para la FAN.]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel @TusNoticiasVzla Porque no ponen a los militares a proteger las áreas agrícolas, arruinadas  por acoso del hampa.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital El Pueblo pasado hambre, dificultades para adquirir medicamentos y atención Médica,  y seguimos comprando armas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miky1975_ @marcostola_67 Qué triste, la madre no soporto la pérdida de su hija.]]></document>
		<document><![CDATA[@wilmermorenos No sólo Valencia, la mayor parte de Carabobo esta abandonada, con toneladas de basura huecos, desagües que no funcionan y mas]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Cuanto gana un Alcalde, que puede darse el lujo de viajar a otro País en avión privado?]]></document>
		<document><![CDATA[@NegroAcacio @silveira2906 @dcabellor @Marlenycdc @PartidoPSUV Cuanto gana un Diputado o Ministros de del País, que pueden tener mansiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Merald__ En qué trabajará esta joven?; que puede adquirir unos Zapatos tan costosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Igual no he logrado entrar al banco, desde la crisis de los billetes de 100 Bs, por las colas; que no puedo hacer por salud.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno quiere que aumente la produccion agropecuaria, como vamos a lograrlo? En Carabobo la mayoría de las granjas han sido asaltadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @710CAPiTAL Preso del Se bin, son nuestros héroes, pero a su vez nuestras víctimas,  por la indiferencia ante su situación.]]></document>
		<document><![CDATA[@SuNoticiero Metiroso patologico, lo amigos me expresan que no hay que comprar.]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Sinvergüenzas como estos son los que desprestigian a los Venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Si este País fuera serio deberían indemnizarlos el 100 /.]]></document>
		<document><![CDATA[@chimito2 @maduradascom Reestrene ropas de los ochentas que modifique, que tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpetit @LucioQuincioC @NituPerez @MariaCorinaYA @EAristeguieta Pero quien confía en esta estúpida invención, denominado Ciceron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticensura Y los que compraron allí,  no tiene derecho, a quejarse de la situación del País, son cómplices de robo y aprovechamiento.]]></document>
	</documents>
</author>