<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio @renezp y el tampoco sabía nada....que conveniente, aquí todos roban y nadie sabe nada todos se asombran!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo dije el karma existe, no se escupe al cielo, como mono con metralleta acusaban a diestra y siniestra a todos de corruptos, y ahora????]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @MilagrosLeivaG @RPPNoticias con amigos como chehade pa que quieres enemigos...que típito ehhh!!!..les tiró barro con ventilador]]></document>
		<document><![CDATA[@Gestionpe con revolución se refiere a revueltas como locumba????..siga así y lo lograra..!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU @ugluis  si después de 5 años en gobierno tendrán 40 años mas de ingresos por kuntur wasi...negocio redondo ahh + pension]]></document>
		<document><![CDATA[@mili_simi @ugluis ya lo trasladaron!!! pobre muchacho, por que tanta maldad, ojala y no se traume!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AdalRamones @OneCostaRica1 aquí nos vemos entonces...hay que comprar cuanto antes las entradas!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @prensa_inpe pero por que la maldad con ese pobre muchacho??!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@idanilca @canalN_ @roxcanedo que pena que tu también sigas con eso si nos robaron tanto entonces que nos sigan robando esa es tu lógica??]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @roxcanedo No le ROBEN al PERU...!!!!!....que el estado lo haga sin intervención de terceros, si no esto es ROBO..]]></document>
		<document><![CDATA[@Charitocrema que vaya PPK y sus ministros apagarlo a ver si para eso son buenos!!!!...]]></document>
		<document><![CDATA[@angelneyra2016 @CibernautasFP ósea que esto es un festin..PPK..utra pintado en la pared...desgobierno TOTAL!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @CAF_Online ojala y llegue realmente a las personas que lo necesiten..gasten en prevención!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@msaldanac @elcomercio ese es el cuento de nunca acabar en el Perú, quien tiene la culpa??, al final Bolivar y San Martín tienen la culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq @lordrfadgrmm por eso decia Mechita calladita se veía mas bonita...Ahora solita callo....y ahora PPK??]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu @JuanSheput @Gestionpe @diariocorreo pero si acaba de salir otro pidiendo la vacancia, equipo y bancada de LUJO!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus @Beatriz03543472 @Botidos @jvalleriestra @albertofujimori a todo esto alguien vio a los del Frente Anfo???..calladitos..!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Manifiesto_pe @congresoperu @LuzSalgado_R @rosamariabartra @AlcortaLourdes @JVelasquezQ @stapiab desactivando bombas dejadas por corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina pero eso no es importante...lo realmente importante es el aeropueto de #chincheros....sube sube PPK!!!]]></document>
		<document><![CDATA[⚡️ “Paso por Chimbote”

https://t.co/2EGEiAHegM]]></document>
		<document><![CDATA[@MTC_GobPeru @PipoHUERTA nadie debe pronunciarse.....no nos vean la cara de giles....no le ROBEN al Perú....!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad @Peru21pe pero por supuesto, más obvio...no hay peor ciego que el que no quiere ver..voltear la página??? ummmm...!!]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad @Peru21pe algo pasa con Kutrashinsky.....o también lo amenazaron..!!! Ummm....]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien la vio????? https://t.co/O3yPzXhjZp]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio @renezp clásico de los apristas, con tal que no sea Alan háganle lo que sea pero a Alan no lo toquen]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega lo deben estar «aceitando»...]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad creo que a eso le llaman karma no???...y por ahí dicen no escupas al cielo......!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@veronova2021 ahora que salgan cruzando los brazos y lavando banderas....LOS INDIGNADOS...jajajaja!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU ahí faltan bastantes...!!! hijos de la chingada..deberian irse presos todos....o que paguen el peaje ellos de por vida!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@sudamericalibre @roxcanedo @larepublica_pe y si es a partir del 2004 pregunto...que tiene que ver Fujimori???!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @roxcanedo Odebrecht Inicia sus operaciones en Perú a partir del año 1979 con la construcción de Charcani V ..no desinformen]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeChincha @larepublica_pe Odebrecht Inicia sus operaciones en Perú a partir del año 1979 con la construcción de Charcani V (Arequipa)]]></document>
		<document><![CDATA[@lordrfadgrmm @cevalenzuelav ahora es abusar luchar contra la corrupción...total pongámonos de acuerdo, libre albedrío a los corruptos....!!]]></document>
		<document><![CDATA[@juliobenjamin3 @IuliusAlfonsus @folkken @JulianaOxenford y ese es el nivel de la prensa en el Peru y son los que se quejan de la educacion?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC y no que los presidentes deben saber y conocer «TODO» lo que pasa en su gobierno??? y PPK???..no sabe no opina...!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SebFacundo @16091959 @ceciliablume @meiermq nooo...y despues quien paga la boda????]]></document>
		<document><![CDATA[@camcesar @lordrfadgrmm @PanoramaPTV veremos ahora que se queden sin chamba los dos si era amor del bueno o solo a los chicharrones...]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega y nadie dice que el se enamora y a nosotros nos cuesta 15,600 soles su romance.....vesteconch......]]></document>
		<document><![CDATA[@Jose_jurbinay aun no tengo la referencia Promo pero estoy en provincia hasta el 6 de dic.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @CarlosBasombrio solo un mediocre echa culpa a su entorno y no asume su RESPONSABILIDAD!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @LuchoCastanedaL  nombre original de la av. Arequipa era Augusto B. Leguia cambiada por Sanchez Cerro..habria que reponer el nombre]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @Vero_Mendoza_F esperemos no sea sinonimo de Venezuela libre y democratica..segun su propio entendimiento...!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CharitoObando @FAFrenteAmplio @noticiAmerica no locreo si estan celebrando sentencia de bagua..para ellos esta bien que maten policías]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe el problema es q muchos de los que marchan estan desempleados..solo marchan como borreguitos al matadero!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mgarciafreundt @JCGonzalesA @IndecopiOficial muy bueno el problema es que ciudadano comun no recibe esta rapidez y resarcen por molestias]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias no solo que se sancione que resarsan a los usuarios por que el recibo a fin de mes no viene con descuento..]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura tu también Beto?? AFF estaba en Iquitos entregando ayuda busca el comercio de ese tiempo y enterate..repites lo que escuchas]]></document>
		<document><![CDATA[@CharitoObando @PanoramaPTV en este bendito pais el único preso que no tiene beneficios es AFF....para el no existen DDHH]]></document>
		<document><![CDATA[@marcialpo un idolo de idolos..lamentable noticia mi estimado!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y que espera el congreso o el ejecutivo para quitarle gollerias al que casi nos dejo en la ruina y se lleva facil mas de 100 mil al mes!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @camcesar la condena no esta bien lo que se debe hacer es otro juicio con jueces imparciales y se basen exactamente en lo legal]]></document>
		<document><![CDATA[@GOLPERUoficial por favor no hay imagen en el partido san martin Utc]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ahora van a salir a enmendarle la plana cada que haga alguna burrada PPK..señor lo que hizo fue insitar al enfrentamiento..mal]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus @LUNADETARTAGAL pero eso de asusar al estilo izquierdista recalcitrante es muestra de desesperacion por tener mas poder ojo]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus @LUNADETARTAGAL Idea de este señor es presionar tanto al congreso que le den faculatdes para legislar, cual es el interes?]]></document>
		<document><![CDATA[@msaldanac el congreso aun no empieza esperemos mi estimado...mal PPK asusando a la gente como si fuera izquierdista radical.]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @MindefPeru @IuliusAlfonsus ahora supervisa y por qué no Supervisa la irregularidad en el VRAEM plata de todo los peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@BDPTV pero a funcionarios que resulten responsables...por que ahora denuncian a petroperu y es el mismo estado con plata de todos que paga]]></document>
		<document><![CDATA[@Carayca @IuliusAlfonsus que le puede importar a ese impresentable que se jubilara con la 20530...esto es resultado de asistencialismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @prensapalacio @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @MidisPeru se siguen regalando premios y en Puno siguen muriendo...bien ahi]]></document>
		<document><![CDATA[@dsalaverryv @CibernautasFP @larepublica_pe pero ellos mismos decian tener el legislativo y Ejecutivo es un peligro ahora no lo es?porque?]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc @PipoHUERTA para que irnos tan lejos si ya se olvidaron de los dos policias muertos ahogados en nuestro suelo...eso no importa]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimerPlanoJC @JaimeChincha en este pais todos hablan y acusan de narcos y hasta ahora no e visto que denuncien a alguien o muestre pruebas]]></document>
		<document><![CDATA[@CibernautasFP @KeikoFujimori Felicitación por que a pesar de todo sale fortalecida casi 1/2 Perú respaldando..hay que seguir fortaleciendo]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters @Capital967 @KeikoFujimori @ppkamigo si en algun momento hablaran es de ellos dejemos de ser la prima alcahuete..solo fluira!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC @LEOSANC99591796 @claudiacisneros @JBCPERU Ahí tenemos la imparcialidad y el «es amor por el Peru»..que fea la corrupcion no?]]></document>
		<document><![CDATA[@glomuri64 @Marcielmarciano ya comenzamos con los lobys!!! quiere ayudar a sus "AMIGOS"....o al bolsillo de sus amigos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lordrfadgrmm @MALCOM_X_ @Humbertolaechea ese fue otro vehículo para crear historia y jamas fue investigada su version..que tal justicia...]]></document>
		<document><![CDATA[@lordrfadgrmm @ensustrece que se puede esperar por periodismo como el que hacen jamas se llega a una verdad absoluta solo sesgan la noticia]]></document>
		<document><![CDATA[@Humbertolaechea @lordrfadgrmm @MALCOM_X_ pero en Bagua murieron 34 personas y ahí no hubo lesa humanidad ni culpables...es decir...]]></document>
		<document><![CDATA[@deporpe ya tan poniendo el parche?? La cancha esta igual para ambos..Arriba Perú!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@goachet @msaldanac que pena que no deje un legado dentro de su partido...Nadie absolutamente nadie da la talla..no han aprendido nada]]></document>
		<document><![CDATA[@guiller197484 @IuliusAlfonsus @ppkamigo @JovenesK_Peru @alvarosarco @Patricia_Neyra efectivamente aun sabiendolo lo utilizo para atacar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone @roxcanedo @Peru21pe  cuando lees columnas como esta te das cuenta por que el pais esta como esta..y asi jamas progresaremos]]></document>
		<document><![CDATA[@DorisAzores @pruperu @KeikoFujimori por estar personas necesita demostrar grandeza fagese por ellos que yo se, se lo agradeceran.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @larryportera es odiar si se investiga y pregunta solo a una parte y no se llega a una verdad absoluta...]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru_Opinion @ppkamigo @virgilio_acuna @congresoperu @JNE_Peru @rmapalacios @MuniLima y este cuando trabajo el vive de lo que el hno tiene]]></document>
		<document><![CDATA[@AminoMecumBe @Peru_Opinion @virgilio_acuna @congresoperu @Patricia_Neyra @IuliusAlfonsus que se puede esperar de alguien que vive del hno.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmontonero_pe @lojusto_pe Que lideres políticos??..esos ya se extinguieron..solo una ola de gente que se pelea por el poder!]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu Beingolea como congresista es buen comentarista deportivo....]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG hasta que se acabe la botella de Aceite!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina el resultado es al 98.56% que son las contabilizadas, el otro porcentaje son las que llegaron pero faltan contabilizar]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo obvio la gente quiere ver futbol no estas estupideces que solo contribuyen hacer mas ignorante al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@sonata_nocturna por impresentables como este se genera desinformación del país y después pondrá la cara de idiota! y dirá..yo no lo dije!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica @ONPE_oficial @ppkamigo @KeikoFujimori es 49.86...ojo cuidado con eso]]></document>
		<document><![CDATA[@ipsosperu @HalconNoche @elcomercio efectivamente los sentenciados...no sentenciemos nosotros..seamos justos y la justicia haga su trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@trincheranorte exactamente concuerdo en que no se debe usar la cta. De la trinchera para fines politicos..voten pir quien deseen y punto]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra @IuliusAlfonsus el burro hablando de orejas.....este sr. Es un impresentable....camaleon y convenido]]></document>
		<document><![CDATA[@ColumbusOpina total razón esto facilita desinformación y se genere una confusión en la población...y obvio que confunda mas a los indecisos]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexamoperu @Rodeoquee @KeikoFujimori la presuncion no es condena..que el miedo no prevalezca...el que acusa sin pruebas algo oculta..]]></document>
		<document><![CDATA[@NickHidalgo2 @noakeiko @trincheranorte @ComandoSvr1986 @extremooficial no se si el fue un marca o un delincuente de alta peligrosidad]]></document>
		<document><![CDATA[@HalconNoche @Politica_ECpe cual acuerdo cuando era primera dama y tenia 19 años..ella sabia quien era zevallos??si es asi pruebas..saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@franlandauro1 @LuzSalgado_R pero boomeran por que montesinos es problema de este gobierno ... seran ellos que le permiten gollorias ?]]></document>
		<document><![CDATA[@HalconNoche @Politica_ECpe tu mismo lo dices investigados..por favor no es lo mismo que sentenciados..mucho cuidado..]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeChincha @willaxtv la DEA debe ser bastante incompetente para investigar a alguien desde el 2012 y hasta ahora no poder pronunciarse]]></document>
		<document><![CDATA[@YoDesinformo @Peru_Opinion @larepublica_pe un boomeran por que al reo lo cuida este gob. Ergo seran ellos los que le facilitaron el celular]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeChincha @larepublica_pe despues de recibir 37 millones del estado la republica carece de credibilidad y objetividad..]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio debe hablar con pruebas,  dejemos de acusar con una facilidad e impunidad que ya da miedo...facil es hablar]]></document>
		<document><![CDATA[@alestilojuliana @RPPNoticias @JuanSheput @ppkamigo @KeikoFujimori van analizar o hablaran mal de KF y el fujimorismo...por favor...]]></document>
		<document><![CDATA[@EscuelitadeAldo @viejoreino pero ahí veo a Dammert. Gran acusador de PPKaos por el negociado del gas....también se vendió????.....es decir]]></document>
	</documents>
</author>