<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Antes pasaba días enteros escribiendo, midiendo cada palabra, cada letra. Ahora es tan espontaneo que no se si eso sea bueno o malo.]]></document>
		<document><![CDATA[Supe de la tristeza cuando escribí para alguien que no me leía.]]></document>
		<document><![CDATA[Dizque "¿Cuál es la manera más romántica de morir?". Como si morir no fuera un hecho romántico por si solo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sería feliz si en vez de escopeta, me regalan un escopetazo.  https://t.co/qAgiE5tb8A]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de esos entusiastas que creen y tienen fe en que van a traer a Slayer a Bogotá.]]></document>
		<document><![CDATA[De la muerte de Elkin, el único consuelo que tengo es el de poder haberlo visto, junto a Kraken, en todo su esplendor. Buen viaje, Titán.]]></document>
		<document><![CDATA[@_DarknessDeath Ni pasará. Pero no se te ocurra llegar tarde el sábado.]]></document>
		<document><![CDATA[1:14 am. El vacío cada vez es más profundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Este mes cumplo 19 años y no sé si llorar o sólo sollozar.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m Nada de eso. Cállate. Shhh. Vade Retro.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m No me salga con esos cuentos que me da miedo de  su integridad JAJAJA:(.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m Parla. No le creas. Créele al que te habla de planetas y palabras en inglés jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tienen ojos bonitos y les gusta el vino y el pesimismo.  https://t.co/dJArWug0Nr]]></document>
		<document><![CDATA[Maduren un poquito, llevan lo primiparo en las venas. Y saber que después van a odiar ese sitio. Hijueputas. https://t.co/gW4AvhSEIg]]></document>
		<document><![CDATA[@Outsider103_ ¿Como cuales?]]></document>
		<document><![CDATA[No confío en esa gente que me quiere ver feliz pero no me hace feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[@Outsider103_ Lo que no sabes es que estoy borracho y acabo de terminar El desbarrancadero.]]></document>
		<document><![CDATA[@Outsider103_ Ojalá eso que me encuentre sea un camión a 80 por hora, de frente y sin tanta cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Outsider103_ No pones ni tu nombre. ¿Cómo quieres que me sienta?]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los que dicen "perrito" se llevan toda la aversión. Hijueputas confianzudos.]]></document>
		<document><![CDATA[También detesto a esos que me dicen "ñero", "socio", "parcero" y cualquier otro pseudo calificativo de hermandad sin siquiera conocerme.]]></document>
		<document><![CDATA[Detesto la gente que usa términos como "de momento" o "tole". Aprendan a hablar, ridículos, que no les quede grande también algo tan básico.]]></document>
		<document><![CDATA[Desconfío en esa gente que no tiene ni una foto suya en redes sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[@Outsider103_ ¿Cuál?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hago que no puedo dejar de escuchar The Smiths?]]></document>
		<document><![CDATA[No son buenos días. Sólo días.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Sisas No me respondes los mensajes, mucho menos saldrías conmigo. Ish:(.]]></document>
		<document><![CDATA[Dándome atención. Escribiéndome cositas y leyendo lo que recomiende. Y escuchando musica similar a la que me gusta. https://t.co/gNDlLfl9yZ]]></document>
		<document><![CDATA[La dependencia emocional. Es horrible.  https://t.co/DuCtV6EP11]]></document>
		<document><![CDATA[Que me acoliten las ganas de sanson siempre y sin protestar.  https://t.co/spxehWk4Kg]]></document>
		<document><![CDATA[@Sofia_Grande234 Pero personas como tú hacen la diferencia. Alguien menos del bulto.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNeisa Y sin tener ni puta idea de qué es lo que comparten. Infórmense primero. Respeten después.]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes que comparten pinturas que ven en páginas de Facebook: los odio por vender el arte como si fuese algo tan vacuo como sus vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sofia_Grande234 La cultura está ahí, sólo que la malinterpretan, la ridiculizan, la vuelven algo banal. Meh.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sofia_Grande234 Culpa de esas páginas estúpidas de Facebook que traen"Art"en alguna parte del nombre,y de los estúpidos que las comparten.]]></document>
		<document><![CDATA[Que triplehijueputa fastidio. Y lo más probable es que no conocen más allá de La noche estrellada. https://t.co/ZCOW1zAMhn]]></document>
		<document><![CDATA[@avenuedelavie Dame tu wpp y dalo por hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me conocen.  https://t.co/zCkpCnVQ0K]]></document>
		<document><![CDATA[@avenuedelavie Es justo y necesario. Aquí te espero.]]></document>
		<document><![CDATA[The Smiths como la banda sonora de mi entierro.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué extrañar a alguien que conocí tan poco?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la vida me gusta un poquito menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Menos de escuchar The Smiths y más de morirse.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo todas las mañanas al darme cuenta de que sigo vivo.  https://t.co/fhcBZBrzHb]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, tampoco felicidad, utopía. Más bien paz y alegría.]]></document>
		<document><![CDATA[Encontrar la felicidad al darle ayuda económica a un ciego, que esta al caer al vaso haga ruido, y darle palmadas en un brazo. Vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni lo uno ni lo otro, por eso es que nadie se enamora.  https://t.co/9F2y2dPpEf]]></document>
		<document><![CDATA[Disorder es de esas canciones que me hacen querer morirme.]]></document>
		<document><![CDATA[Joy Dividion-Disorder.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m Dislexia, ¿eres tú de nuevo?]]></document>
		<document><![CDATA[Y quiero cancelar el contrato.  https://t.co/BYwlv1lO0Q]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito que las obligaciones me inunden tanto que no quede tiempo para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dormir porque hay que madrugar a viajar.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito escuchar más veces las canciones viejas de los Arctic Monkeys.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito leer La vejez de Beauvoir.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito aprender a quererme antes de quererte.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dejar de recordar tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito estarme tatuando ya y tener algo por qué preocuparme.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito a alguien que me coja de la mano, o que me coja, literalmente, como sea.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dejar de tenerle miedo al tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dejar de tenerle miedo a ser adulto.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un cigarrillo, pero el propósito más relevante del año es dejar de fumar.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dejar de tuitear maricadas cuando no me siento bien anímicamente.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo cambiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dejar de darle importancia a cosas que no puedo cambiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito ahora mismo todo el alcohol que consumí en los últimos seis días.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero dejémonos de cosas, tenemos la eternidad para aprender a estar solos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan eternos como el silencioso sollozo de una viuda.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los temblores serán eternos.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m Contigo no se conocen límites JAJAJAJA.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m ¿Si sabes que por Óscares me refería a los premios de la academia?]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m Veo un gran futuro, un buen ambiente. Equisdé.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m Para mi es un total honor que ocupen mi puesto y con creces. Se siente orgullo, ambienten satisfacción.]]></document>
		<document><![CDATA[Por segundo año consecutivo @mirandas_m se lleva el premio a lo más marica. Muchas felicitaciones a ella. Ah, y no lo olviden, ambienten.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si tengo ciber estrellas. Punto para mi y no para ustedes. Jé.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y ser con él todas las primaveras y los inviernos, en un angustiado nudo, en torno a su cuello ensangrentado!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Oh no! ¡Volverlo a ver, no importa dónde, en remansos de cielo o en vórtice hervidor, bajo lunas plácidas o en un cárdeno horror!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Bajo las trenzaduras de la selva, donde llamándolo me ha anochecido, ni en la gruta que vuelve mi alarido?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora recuerdo que una vez me dedicaron Volverlo a ver de Gabriela Mistral. Nunca me sentí tan completo.]]></document>
		<document><![CDATA[De cuando le preguntaron a Uribe Noguera el por qué de sus actos.  https://t.co/rn7BNlLc1I]]></document>
		<document><![CDATA[@_DarknessDeath Domingo 1 de enero, 3:29 am. Haciendo el ridículo como todos los años. https://t.co/fW3nDT16Yv]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es a lo que yo llamo un "Temononononón corta venas".]]></document>
		<document><![CDATA[NoTeVaGustar-Prendido fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[No falta el hijueputa degenerado que apesta a cigarrillo en la oficina. Y no, no soy yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@_apatico con razón JAJÁ.]]></document>
		<document><![CDATA[@_apatico Yo quiero trabajar ahí. ¿Qué es?]]></document>
		<document><![CDATA[Carolina Sanin sí es feminismo, no ustedes, queridas, que se "indignan" y se "ofenden" cuando algo no les gusta. Ridículas.]]></document>
		<document><![CDATA[La Sonidera-Plan Z.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año conocí al vocalista de La Sonidera, y qué.]]></document>
		<document><![CDATA[La Sonidera-La próxima.]]></document>
		<document><![CDATA[La Sonidera-Al mar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los buenos días son con La Sonidera.]]></document>
		<document><![CDATA[La Derecha-Ruido.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso que se siente días antes de ver una de tus bandas favoritas.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m El sábado llego, ¿qué dices?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy de nuevo en esa parte de mi vida en donde todo marcha bien y de repente tengo que volver a esa ciudad horrible. Ojalá no vuelva nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando empecé La náusea.  https://t.co/8FyN0mFnq2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los buenos días son a punta de Foster The People.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirandas_m pues la otra, ¿no es obvio?]]></document>
		<document><![CDATA[@CalacasForeva ¿quién eres y por qué en vez de favearme no me escribes poemas?:(.]]></document>
	</documents>
</author>