<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Toda mi pierna tiene moretones, gracias luna igual te amo 游땹]]></document>
		<document><![CDATA[Intentar no querer cuando ya estas queriendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Seria capaz de dormir 12 y seguir con sue침o]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de estudiar y mirar la novela no van en la misma vereda 游]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no me compran una casa as칤 no les molesto con mis animales游녩游녩游녩]]></document>
		<document><![CDATA[@matiramos4 jajajajaja apareciooo por ac치]]></document>
		<document><![CDATA[Me duele todo el cuerpo, literalmente que todo]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que me acost칠 y en el mismo lugar me levante]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy cansada de todo]]></document>
		<document><![CDATA[Un cuerpo nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@Brendamorales87 JAJJAJAJAJAJA que tiempos esos a침os]]></document>
		<document><![CDATA[@Brendamorales87 Jajajajajaja y la dignidad? https://t.co/y3OhoyzJDJ]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que voy a tener 200 a침os y voy a seguir odiando a la gente que me deja esperando, malditos forros 游]]></document>
		<document><![CDATA[No se para que tengo un remisero si me deja esperando una hora, lastima ya te cambie. Saludos 游멇릦멇릦]]></document>
		<document><![CDATA[M치s de 20 polic칤as por un topless, as칤 estamos pa칤s]]></document>
		<document><![CDATA[Mi perra agarra toda la cama para ella 游녩]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiar, trabajar, mantener mi casa y aguantarme no van bien conmigo...]]></document>
		<document><![CDATA[No existe persona en el planeta que me entienda mejor que mi mam치, la adoro 游땘游눘]]></document>
		<document><![CDATA[Ac치 tratando de estudiar y mi t칤o que me manda fotos de tragos, yo as칤 no puedo mabel]]></document>
		<document><![CDATA[Agarrar el apunte y autom치ticamente que me de sue침o ya es ley]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible mirar una pel칤cula con mi hermana, cada 5 segundos pregunta algo. Dios santoooo]]></document>
		<document><![CDATA[Las vueltas de la vida che]]></document>
		<document><![CDATA[Ser치 mi suerte un d칤a la de tenerte]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver cuanto amor a ti te cabe..]]></document>
		<document><![CDATA[Es m치s lindo en persona]]></document>
		<document><![CDATA[Las correlativas este a침o me est치n por garchar lindo 游땴游땴]]></document>
		<document><![CDATA[Que incomodo querer hablar algo con tu amiga y no podes 游땹游땹]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por olvidarte el documento]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer lo que vi]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible hablar serio con este tipo Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Dorm칤 todo el d칤a y sigo con sue침o]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de mandarlas a la mierda, son re plagas 游멇릦멇릦]]></document>
		<document><![CDATA[La soluci칩n a todo]]></document>
		<document><![CDATA[Pr치cticamente dorm칤 todo el d칤a]]></document>
		<document><![CDATA[-Santa madre de las tetas.. Lo amo lo juro jajajajajajajajajajaajjajaja]]></document>
		<document><![CDATA[La dignidad la deje en el 칰tero de mi mam치]]></document>
		<document><![CDATA[S칩lo hay ciencia de lo que puede medirse. https://t.co/wfWmBZQ15E]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre en el mismo lugar]]></document>
		<document><![CDATA[Lo amo 游눚游눚 https://t.co/fsGoLw4GI7]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero detener el tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te miro siento que me estoy enamorando]]></document>
		<document><![CDATA[Tomar sol con teres de agua es lo mejor del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El piso de Adri tienen mi espalda y cuerpo jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Para lo 칰nico que me levantan es para que cocine, malditos chotos]]></document>
		<document><![CDATA[Literal que cuando se duerme en lo de Adri se duerme en el piso Jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[M치s contracturada que tu vagito]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me duermo en las pel칤culas Jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja lo 游눮to]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me junto con las chicas y creo que muero a las 00]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se me actualiza el celular y no me gusta 游땴游땴]]></document>
		<document><![CDATA[El sue침o que tengooo]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando hace eso de darme clases de vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Nenuco y sus clases de moral por el simple hecho de estar sola, no me vengas con la pavada. Tengo 19 tampoco tengo 31, bai]]></document>
		<document><![CDATA[Volver칠 a repetir que soy un queso para levantarme a las 5, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Das todo por alguien y se cagan en vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Resistencia pueblo chico, infierno grande.]]></document>
		<document><![CDATA[Se creen que te conocen cuando no saben ni la 4ta parte de uno.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero volver al instituto por un solo motivo que son los mates de Ana 游땘]]></document>
		<document><![CDATA[Ni dos segundos y la captura de Silvana ya ten칤a que estar Jajajaja, la amo 游땍游땍游땍]]></document>
		<document><![CDATA[El lunes pr치cticamente qued칩 sin vida]]></document>
		<document><![CDATA[El lunes....... https://t.co/Q11LqpueQk]]></document>
		<document><![CDATA[Pr치cticamente 4 meses de que me quisieron robar la bici y todav칤a no me vuelven a prestar, no sean forros!!! 游땴游땴游땴游땴]]></document>
		<document><![CDATA[Un d칤a voy a explotar y no se me va a caer la cara para decir las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni en vacaciones d칠jan de romper los huevos en los grupos 游녩]]></document>
		<document><![CDATA[Nooo por favor, las mesas, apuntes, horas sin dormir, morir lentamente 游땴游땴游땴游땴 https://t.co/UwAA8zQ7Lu]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando digo que voy a dormir me dicen que van a venir a tomar mates. Me cagan la vidaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 JAJAJAJAJAJAJAJA a que gente? Ya juntas para salir]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 Jajajajaja bueno]]></document>
		<document><![CDATA[Si quisiste a una persona no podes odiar, de 칰ltima si la odias nunca la quisiste. Hipocres칤a al tope]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 JAJAAJAJJAJAJAJAJAJAJAJA que malooooo, ya pasaron esos 4 a침os malos. Ahora ya no sufro]]></document>
		<document><![CDATA[Al que no le guste mi rubio, que no mire. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo pensando porque SE COMI칍 UNA NENA? Saludos jajajajjaaja]]></document>
		<document><![CDATA[La captura esa jjaajjajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 JAJAJAJAJAJAJAJAJAJ DAIANA LE DEC칈AN?? PERO YA SUPERE SORRY, eso ya pas칩 que aprenda jajajaajajjaja]]></document>
		<document><![CDATA[Ya entiendo porque me llevo tan bien con Silvana, somos tan cacas las dos JAJAJAJAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 jajajajajajjajajajaja el no pierde las esperanzas, sos malo ehh]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo pensaba que tenia sal me equivoque, esta Marcos que tiene m치s sal que yo 游땍游땍]]></document>
		<document><![CDATA[Soy m치s friolenta que tu vagoo]]></document>
		<document><![CDATA[Es m치s f치cil re칤r por fuera que por dentro]]></document>
		<document><![CDATA[WE QUE DECIMOS]]></document>
		<document><![CDATA[Trance con una amiga, no me olvido m치s jajajajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Y saber de vos, nada m치s...]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 Jajajajajajajaja ah nooo, y bueno si te funciona metele]]></document>
		<document><![CDATA[@Villarrruel18 el burro por delante Jajajajajaja, que tipo Facu cambia de estrategia ya]]></document>
		<document><![CDATA[Placeres de la vida y dormir con la gata en la cabeza 游땘游룋]></document>
		<document><![CDATA[Tienen 200 a침os y te piden haceme pata con tu amiga, que tipos virgenessss]]></document>
		<document><![CDATA[Habilitame una fiesta con escabio hasta no dar m치s, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Pongo para escuchar m칰sica y mi celular se apaga, GRACIAS POR NADA CELULAR DEL ORTO]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo porque tengo la cara hinchada]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias... https://t.co/R3my31KtWQ]]></document>
		<document><![CDATA[Te usan, te dejan y vos sos la mala. Quien lo dir칤a...]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que se me rompe una u침a se va una parte de mi 游눖游눖游눖]]></document>
		<document><![CDATA[Me tienen los huevos por el piso con mi tatuaje, es mi piel, es mio, mi dolor, a mi me gusta. Y NO ME ROMPAS LAS PELOTAS, GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@Brendamorales87 vos me estas conociendo jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Si te pido un beso, ven d치melo]]></document>
		<document><![CDATA[Para que me hacen cocinar si desde que toco la cebolla lloro 游녩游녩游녩]]></document>
		<document><![CDATA[@Brendamorales87 menos yo que no amo ni olvido en una semana, saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy yo sin u침as largas]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo como puedo seguir queriendo a alguien que no le importas ni mierda..]]></document>
	</documents>
</author>