<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG Pásame un resumen, pues.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG Obviamente, y recuerda que también hay que repasar embriología. Es buen momento para morir, ¿no crees?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué hacer las cosas a tiempo si puedo hacerlas a última hora?]]></document>
		<document><![CDATA[Dios, dame paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es buen momento para escuchar Lana del Rey.]]></document>
		<document><![CDATA[Que indecisión.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué la tecnología me odia tanto? 😫]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG pero lamentablemente lo que hizo no tiene perdón.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG ya no tiene nada que perdonar, pecador.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG si estaba ebria, no pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy exceso de mala pidiendo las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Obviamente el día en que me debo acostar a dormir temprano, pasan The book thief, obvio.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que cuando alguien se pone intenso le digo "bájale dos". Nunca se puede perder la oportunidad de hacer explotar a alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[Siento que enjevezco 40 años cada vez que soluciono los problemas enviando correos.]]></document>
		<document><![CDATA[Debo dejar de decir "man" antes de que me mate a mí misma.]]></document>
		<document><![CDATA[No vale, yo estoy muy vieja para esto.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo puede ser posible que tenga sueño?]]></document>
		<document><![CDATA[@FrancysTessman y justo ayer tenía que ir a una y la cola que había daba la impresión que estuvieran regalando oro.]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día sabré como manejar las situaciones así este muriendo de la rabia.]]></document>
		<document><![CDATA[Quería ver Love actually pero nunca me cargó. Terminé viendo X-men. Gracias (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Internet, yo sé que me odias pero colabora.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que ganas la mala suerte que tengo yo para estas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah no, claro, ya no tengo sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG ¿sabes qué pasó? Que en 1991 cuando se establece un nuevo orden mundial en un discurso de la ONU dado por George B. Padre...]]></document>
		<document><![CDATA[16 squares acabará con mi juventud.]]></document>
		<document><![CDATA[La causa de mi muerte será por uno de mis ataques de alergia.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nunca se pierda la oportunidad de joderle la paciencia a alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué carrizo se me antoja un café a esta hora?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué llaman tanto a mi casa? Xqxqxq]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG pero si igual nunca las escuchas...]]></document>
		<document><![CDATA[Dios, ¿qué más quieres de mí?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG si estás en estado de sobriedad entras en el grupo al que amo con locura.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo o amo a la gente con locura o la odio, no hay punto medio.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta gente me cae demasiado bien.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo puedo dormir tanto?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hago viendo El Grinch si apenas es 10 de noviembre? Shameeee]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG ¿o la ignorancia se apodera del mundo?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ver Stuck in love o estudiar? Que la mediocridad hable por si sola.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que me toca estudiar hasta muy tarde pienso en las razones que tengo para no matarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Que conste que este capítulo acabó con mi estabilidad emocional.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPaezG CON EL SUFRIMIENTO DE LOS PERRITOS NO SE JUEGA. Necesitas un corazón 😭😭😭]]></document>
		<document><![CDATA[Ver tantos perritos en la calle me está rompiendo el corazón. 😢]]></document>
		<document><![CDATA[Internet, please, ten piedad de mí.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito verla como cien veces más. https://t.co/twg67nw4SV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo la intensidad te puede cegar tanto?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que este gobierno cae y yo seguiré con gripe...]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño leer😭😭]]></document>
		<document><![CDATA[*No dejes que te afecte*]]></document>
		<document><![CDATA[Murió de una sobredosis de café.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dormir por una eternidad.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo será el día en que deje de botar todos los vasos de agua que hayan a mi paso?]]></document>
		<document><![CDATA[Que mejor que morir de gripe mientras que todos andan disfrutando.]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiar o ver una película, já.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y la moral dónde quedó?]]></document>
		<document><![CDATA[Un día me terminará dando un infarto de la rabia.]]></document>
		<document><![CDATA[Que todo haya salido tan bien me hace sentir que seguro en la próxima temporada matan a todos los Stark.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielaacalvoc yo no ladré para que salieras tú a responderme.]]></document>
		<document><![CDATA[Obviamente yo no me puedo sentir mal un día que no tenga cosas que hacer...]]></document>
		<document><![CDATA[*Estudia 1 hora* *Descansa 3 más*]]></document>
		<document><![CDATA[Que deprimente que cada vez que pienses en las cosas que te gustaría hacer en tu vida y sabes que son imposibles por la situación país.]]></document>
		<document><![CDATA[@damndoza yo sigo con mi lista de películas pendientes que me estoy dedicando a eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@damndoza y me queda tiempo suficiente para terminarla. 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Yo en la vida. https://t.co/3SHYGwVLmS]]></document>
		<document><![CDATA[@SheisGaby1 quiero mis ponques.]]></document>
		<document><![CDATA[A las patadas se aprende, ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pam3mapc @goncalvesesteph Si, Luis me los dio y los tengo todos pero igual mil gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién empieza clases mañana y no sabe ni donde está su uniforme? 🙋]]></document>
		<document><![CDATA[La gente está como que agresiva.]]></document>
		<document><![CDATA[No les pasa que si pasan mucho tiempo con alguien lo terminan odiando y no lo quieren volver a  ver/escuchar.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio demasiado que me toquen la cara.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ponerles post it para que se acuerden de por lo menos disimular tener dignidad 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermarse en vacaciones es una especie de karma.]]></document>
		<document><![CDATA[Las insoladas. http://t.co/tyj8A1SF43]]></document>
		<document><![CDATA["@SheisGaby1: Que Verónica me arregle el closet&gt;&gt; 🙊👌" #modoCachifa #MeParezcoAMiMamá]]></document>
		<document><![CDATA[No soporto a esa gente que está llena de odio simplemente porque alguien tiene mas dinero que ellos, por eso es que no avanzan.]]></document>
		<document><![CDATA[Que momento tan awkward 🙀🙈]]></document>
		<document><![CDATA[Y aún dicen que la familia nunca decepciona...]]></document>
		<document><![CDATA[Me agrada demasiado esa gente que es toda abstracta, totalmente diferente a los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[#yo con las cucarachas."@la_patilla: Quería matar a una araña y terminó ¡quemando la casa! http://t.co/yZHLAdRXYB"]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito vacaciones es de la gente...]]></document>
		<document><![CDATA[Es que yo no sirvo para depender de la gente...]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mejor que desayunar una arepa con café con leche.]]></document>
		<document><![CDATA[Sinceramente estoy disfrutando esto demasiado.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito mi cabello largo de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble lo rápido que me obstino de las personas/cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser que a mi unos audífonos no me duren ni un mes porque se me pierden, los destruyo o me los roban.]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser que apenas es lunes y yo ya estoy tan cansada. 🙀]]></document>
		<document><![CDATA[Amor expresado con insulto y golpes.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo de acuerdo a la perspectiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no me puedo sentir peor...]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble como no me rinde el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo caerá bajo su propio peso.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo algo puede cambiar tan rápido?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor de este clima es mi alergia.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya terminé Breaking Bad, ¿ahora qué hago con mi vida?]]></document>
		<document><![CDATA[¿No puedes simplemente salirte de mi vida?]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar una foto http://t.co/Yeq9SsMPaG]]></document>
		<document><![CDATA[Hiciste lo que tanto criticaste...]]></document>
		<document><![CDATA[Irónico que yo odie la bachata pero el vecino la tiene a todo volumen. ¿Karma quizás?]]></document>
	</documents>
</author>