<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Estuvo prohibido en Chile que las mujeres entraran a la universidad, o no?
https://t.co/csAdLtfTM9]]></document>
		<document><![CDATA[Preparándonos con tiempo para celebrar... ¿el Día del Asteroide? A8-10.
https://t.co/3N6TKNm0ac]]></document>
		<document><![CDATA[¿Algún interesado en buscar exoplanetas?
https://t.co/MnxSGdf2Hp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Taxi, Uber o... dron automático para una persona? A8-10.
https://t.co/jsCWqvrERh]]></document>
		<document><![CDATA[Del archivo fotográfico de la Biblioteca Nacional a los radiotelescopios que buscan culturas extraterrestres. A7-10.
https://t.co/hy7OS6kNDM]]></document>
		<document><![CDATA[@katiaguzman -intercambio de información científico-académica. No sé más que él, pero soy bibliotecaria, si sé cómo buscar información real.]]></document>
		<document><![CDATA[@katiaguzman -Google da un enlace que se parezca a lo que él está diciendo... O sea, ¿de dónde saca su información? Así no funciona el -]]></document>
		<document><![CDATA[@katiaguzman -Wikipedia a la pata de la letra, salvo las partes en que se desmiente lo que él afirma. Otras son blogs esotéricos. Otras ni-]]></document>
		<document><![CDATA[@katiaguzman Bueno, haz el mismo ejercicio que yo. Busca en Internet de lo que habla el Doc, y ve cuáles son sus fuentes. Muchas veces es-]]></document>
		<document><![CDATA[@Clandestinos93 No yo, sino que las fuentes: Por ej. él dice "los católicos creen tal cosa". Yo pongo el Catecismo, que dice *otra* cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@mire_landia A la velocidad que el Doc habla, no da tiempo para más en castellano. Lo loco es que a nivel Wikipedia diga "inexactitudes" :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Si van a repetir episodios, podrían repetir el de los dinosaurios, en que *casi* no se relataron "hechos alternativos". ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se movían los moais, según National Geographic https://t.co/LjTjBY3n7f ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, la energía mística polinésica se llama "mana". El "maná" es otra cosa https://t.co/8llJpGlSNV ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[La búsqueda por "encuentro jefes triángulo polinésico 1995" no da resultados https://t.co/UFFA8k7TdH #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio sobre geoglifos y caravanas de llamas https://t.co/on8vwQKf3m ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA["Las naves voladoras de la antigüedad" recién salidas de la imaginación del hablante lírico. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras ser relatan "hechos alternativos", algo sobre geoglifos https://t.co/z2JlXXOrJd ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, se ha descubierto una nueva manera de combatir la infecciones https://t.co/EP7s1n0f2L ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, la NASA buscará vida en Europa. La luna, no el continente :-) https://t.co/02LWJ4MuMN ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Si nos ven en todo el mundo con este programa... ayayay. Entrevistas a paleontólogos, científicos, historiadores, sería bello. #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Epa. ¿Cómo sabe el Doc lo que los Chinchorro *pensaban*? El Dr. Arriaza no se atreve a tanto https://t.co/n3B8RQrvBd ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El museo donde están las momias Chinchorro https://t.co/fT4wU2jhQr ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Más sobre los Chinchorro https://t.co/5hJ4hnuCrp ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía está la petición para que las momias chinchorro sean patrimonio de la humanidad¡A firmar! https://t.co/Do43tEzQTD ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[La cultura Chinchorro, en serio https://t.co/XIkK2D9ya8 ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio en serio sobre el Valle del Encanto https://t.co/lfGtwjeMrB ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El Pato Donald y la mayoría de los dibujos animados tienen 4 dedos. ¿Son extraterrestres? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, estudiar la genética de los dinosaurios es un *poquito* difícil... https://t.co/Z7VvBDF5UH ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bueno sería este programa si por cada tema el Doc (u otro) entrevistara a gente "que sabe", como este paleontólogo ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El Chilesaurus, según el Instituto Smithsoniano :-) https://t.co/BiKyvapEIq ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[La historia cuenta desde la invención de la escritura. Si la gente de Monte Verde no escribía, no se puede re-escribir. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, Monte Verde es un sitio arqueológico, no una "cultura" influyente en otras culturas posteriores ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo tanto, toda esta terrible polémica de Monte Verde, ya pasó pacíficamente, a nivel académico. ¡RT!  #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mencionamos que hace ya mucho rato que todo esto de Monte Verde se sabe y fue reconocido? https://t.co/endXKALn9t ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día el Doc aprenderá a decir "Smithsoniano"... ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, hace raaato que la tesis Clovis ha sido discutida https://t.co/ELhDbJxDql ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Monte Verde, monumento nacional https://t.co/xzMyFtuN9r ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Sitio oficial de Monte Verde https://t.co/63AldFM1Kr ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Como decíamos, la arqueología y la paleontología no son la misma cuestión. ¡RT!  #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, culturas y momias son https://t.co/rrMehjVW4k mientras que dinosaurios y fósiles son https://t.co/HfjjvdNI5W ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El Chilesaurus https://t.co/4vGiGOjmWZ ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Las momias chinchorro https://t.co/IzoIoRjxex ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Monte Verde, en serio https://t.co/NKnOVdIhBp ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota que este programa fue grabado antes de Trump. No hace falta el diablo, basta con el miedo, el racismo, la xenofobia... #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Atención, ¿no se acerca a creer en el anticristo, creerle todo a un señor en la TV que habla de cualquier cosa? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Adorarían Uds. a cualquier compadre que se proclamara mesías... si ni siquiera creen en el mesías bíblico? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El terrible y ultrasecreto Grupo Bilderberg, que tiene página en la Wikipedia https://t.co/yAJXu23Kug ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y el plebiscito del Sí y el No, fue elección entre Dios y el Diablo? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, ninguna religión cree que el mundo está bajo el poder del diablo/el mal. Ni siquiera las religiones dualistas. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Y de nuevo insultando a la Iglesia Católica: está a mano y no responde. Ni rabinos, imanes, ni profesores universitarios. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Algo de base para revisar el caso de las Ursulinas de Loudun https://t.co/HeLQyRkwkE ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, el que hace exorcismos se llama "exorcista" no "exorcizador". Hasta hay película sobre el tema... ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está escrito así... dónde? Fuentes, fuentes. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puede ser tentado un doctor en filosofía de la ciencia para creer que sabe más que todos, sobre todo, y ser así... adorado? #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El diablo miente. Si él dice que posee los gobiernos, ¿le creemos? ¿No estamos diciendo que el diablo es más que Dios? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿No es soberbia decir en TV que uno sabe más de algo que todos lo que han estudiado esa materia? Teología, astronomía... ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Si el diablo se oculta en cualquier parte e imita, ¿no puede hacerlo en una figura televisiva que aparenta sapiencia? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Jesús enseñó a rezar, dijo: "Padre nuestro... danos hoy el pan de cada día". Pedir bienes no se opone al cristianismo. #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día el Doc dirá que la Biblia afirma que Jesús es Dios... no sólo un super profeta. Eso es la base de esa religión. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y qué flauta es la Trinidad para los cristianos? https://t.co/uczKvHFRlh ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Belcebú era una divinidad filistea https://t.co/T47PKTcL8e ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Leviatán era un monstruo marino https://t.co/b3QVdtwiMK ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, eso de la trinidad diabólica sale en blogs esotéricos, no en fuentes religiosas de ninguna iglesia o religión ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, era San Ireneo, no "Irinio" https://t.co/zqvfDQUGwn ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, Lucifer tampoco es lo que dice el Doc https://t.co/cpvqdoaDeJ ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo sabe todo esto el Doc? ¿Estuvo presente? ¿Habló con Lucifer? Si no cita fuentes, y revuelve todo... ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA["Espérate" es lo mejor que ha dicho el entrevistador hasta ahora. ¿De cuál fuente está sacando todo esto el Doc? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[El Doc es como la vocera de Trump, Kellyanne Conway. Dice cosas a 100 por hora, y casi todo son "hechos alternativos" ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA["Los estudios que uno tiene..." O sea, ¿qué fuente, específicamente? No cita nada, salvo "se dice". ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, el Demonio no es, según varias religiones, lo que el Doc está diciendo https://t.co/PqTovtJi4J ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, la Metafísica nunca fue lo que dijo el Doc que era https://t.co/Usgc4x6YZg ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[De nuevo, lo que la Iglesia dice no tiene nada que ver con lo que dice el Doc https://t.co/KmIf3H61zu ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, lo de "Ubique Daemon" (pronunciado ubiqüe) es cosa de un ocultista, no de la Iglesia https://t.co/MAf4wP4nHv ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, el Dualismo es doctrina rechazada por la Iglesia Católica https://t.co/9QSZt0hqYs ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Porsiaca, la Filosofía de la Ciencia no trata para nada de lo que habla el Doc https://t.co/LEsgSBJiPX ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, y estamos repitiendo capítulos, recordando los más resonantes "hechos alternativos" de este programa. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[A quien le interesare, la versión oficial de la Iglesia Católica sobre el diablo. Nada que ver. https://t.co/KmIf3H61zu ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad, no. Hay varias religiones que no creen en el Diablo. ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[WiFi en el Everest, tour gratis por Santiago, app para no desperdiciar alimentos. A7-10.
https://t.co/XurNV6WQ3O]]></document>
		<document><![CDATA[Cómics chilenos por el mundo, quínoa altiplánica al espacio estelar. A9-12.
https://t.co/cxYE1eKczU]]></document>
		<document><![CDATA[370.000 imágenes de arte disponibles en la red, mientras vuelan drones y los bisontes corretean :-) A7-10.
https://t.co/0svzO6ZpEG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Científicos en las catacumbas de la resistencia política? A8-10.
https://t.co/X4wNnivzXr]]></document>
		<document><![CDATA[Se robaron un cuadro del Museo de Bellas Artes. Si lo ven por ahí... A7-10.
https://t.co/fZi2GOEpO9]]></document>
		<document><![CDATA[Posibilidad: viajar por el mundo en calidad de voluntario. 18-20.
https://t.co/YFCeO6I6kB]]></document>
		<document><![CDATA[Buscar la cita: "La ciencia nos ayuda a aceptar nuestra ignorancia y nos muestra el valor de la evidencia."
https://t.co/JXHOuV7TXv]]></document>
		<document><![CDATA[Un crimen (Arica, 1975) fue resuelto, pero no se conoce el nombre de la víctima. ¿Pueden ayudar?
https://t.co/Ri7Km1Wam1]]></document>
		<document><![CDATA[@Ak47Mayov Bienvenido al grupo de los que saben que las vacas no menstrúan. A ver si a la próxima logramos convencer al Doc...]]></document>
		<document><![CDATA[@robledeacero Es un "hecho alternativo". Están de moda.]]></document>
		<document><![CDATA[@robledeacero Exactamente. Siempre hay alguien allá afuera que sabe :-) ¿Y si el Doc alguna vez le preguntara a Ud. mejor?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricardo__huerta El Doc insiste repetidamente en cosas que no son ciertas a primera vista de Google y Wikipedia...]]></document>
		<document><![CDATA[@lilith369 Claro que a ella le hicieron una película con Ingrid Bergman. Ahí sí que se hizo famosa :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@Ak47Mayov Sí. La lista que mencionaba el Doc viene directa de los catecismos antiguos (que estaban llenos de listas de vicios, virtudes...)]]></document>
		<document><![CDATA[@No_Wai_Jose Todos los cristianos de todas las iglesias. Los judíos creen en la primera parte. Los musulmanes derivan creencias de ambas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MALDITO2012 Hay una vida más allá de Twitter... que incluye hechos reales como el cambio climático, etc. No sólo en Chile hay incendios.]]></document>
		<document><![CDATA[@MALDITO2012 ¿Y Ud. sabe cómo trabaja un historiador? Buscando la verdad, exprimiendo documentos y archivos, apasionadamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Curioso que en un episodio con el tema inicial de la mentira, se acumulen tantos "hechos alternativos" habiendo Google... ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Los patagones gigantes son casi una leyenda, y que no tiene nada que ver con Darwin https://t.co/gOf8YchTQb ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[¿De dónde sacó que Caupolicán era Patagón??? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
		<document><![CDATA[Esa onda de que los Mursi sean los más peligrosos no aparece como evidente según Google. ¿Cuál es el criterio? ¡RT! #DoctorFileMV]]></document>
	</documents>
</author>