<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LicMacoco es muy obvio pensar en Tristan para el papel de Nestor?]]></document>
		<document><![CDATA[@bigbangnw @rialjorge es tan grave el olvido y la ingratitud como el conflicto belico]]></document>
		<document><![CDATA[@LicMacoco si hay un campeonato de pelotuda la descalifican por tener ventaja ...]]></document>
		<document><![CDATA[@elmauro1 lo descarto por BOLUDO jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios Francis tiene cara de Ratzinger la concha de tu madre. La marioneta esta inclinado porq le movieron los hilos desde el Calafate 游땎]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios que le pasa a Cachabacha??? No se puede divorciar de Neurus?]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios en cualquier momento estas mierdas dicen que murio comiendo un paquete de Pop Rocks!]]></document>
		<document><![CDATA[@Coculo por lo menos con tu hija tenes esperanza. El primo ya fue!]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios los HdP se sacan fotos haciendose los estadistas]]></document>
		<document><![CDATA[@LicMacoco paquete de yerba con tanga! 游땳]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable Primera mala noticia del 2017: #brancatellipelotudo esta muuuuchooo mas pelotudo que el a침o pasado]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios que suerte los que pasen el 31/12 con ella y escuchen sus deseos para el a침o proximo jajaja vuelan fetas de vitel ton칠 por el aire]]></document>
		<document><![CDATA[@LicMacoco que triste llegar a viejo y tener un mensaje tan pobre y vacio ...]]></document>
		<document><![CDATA[#miercolesintratable @Intratablestv callate gordo teton, te queres hacer el cool con esa barba y pareces todavia mas! #brancatellipelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@LicMacoco es increible que algunos impresentables no se llamen a silencio ....]]></document>
		<document><![CDATA[@LicMacoco el enanismo mental de estos personajes no deja de asombrarme!]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios el boludo ni siquiera acierta la fecha para hacer un chiste el dia de los inocentes ...]]></document>
		<document><![CDATA[@LicMacoco estara buscando laburo de columnista en C5?]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios son soretes mal cagados. Les chupa un huevo la gente, solo quieren cargos!]]></document>
		<document><![CDATA[@MisOdios no es mas boludo porque le falta un brazo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rialjorge @bigbangnw @delpotrojuan YA era heroe! #VamosDelpo #VamosArgentina]]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan @FedeDelbonis @guido_pella @YacaMayer uds ya ganaron!!! #VamosArgentina #FinalCopaDavis @DavisCup @CopaDavis]]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan sos inmenso!!!! No solo como jugador sino lo + importante, como persona! #VamosArgentina #FinalCopaDavis #orgulloArgentino]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleSalatino por favor Guille pasa mas info! Gracias! 游똂游낕]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyMartiniano @pberecia por favor ocupate de los trapitos. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[#ParaQueNoTePase expresemos nuestro dolor y preocupaci칩n!!! #Argentina 游뷣릖윻]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan delpo por sobretodas las cosas sos mejor persona que jugador #Rio2016]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialedesur @DNDConsumidor como descuentan los d칤as sin servicio??? #ENRE]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialedesur @DNDConsumidor donde me reclaman deuda que se me indico no pagar치 mas la facturaci칩n 2/2. Que hago??? (Sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialedesur @DNDConsumidor y no revisaron el medidor y desapareci칩 el reclamo de p치gina web oficial Edesur. Recib칤 nueva factura (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialedesur @DNDConsumidor realice reclamo Q0020-1997343 por salto en el consumo de 220 kwh promedio a 4400 kwh (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #brancatellipelotudo y rosario lufrano pelotudos irrecuperables separados al nacer]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable #brancatellipelotudo nabo te pusiste en la solapa una llave para abrir una lata de pate de la d칠cada del '70]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintratable #brancatellipelotudo con ese saco sos el Cristiano Ronaldo de los tetones, ridiculooooo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rialjorge @mariacarambula gracias Jorge por la recomendaci칩n de la semana pasada. Es sencillamente excelente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #brancatellipelotudo quien te presto ese saco lech칩n, Pi침on Fijo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #brancatellipelotudo sos boludo pero honesto, no los defiendas mas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintratable #brancatellipelotudo lech칩n estas a punto de ser complice si seguis justificando la d칠cada afanada]]></document>
		<document><![CDATA[#messi #CopaAmerica #ARGUSA todav칤a hay boludos que lo discuten y le reclaman por el himno...No entienden nada, como exigirle un campeonato]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable #brancatellipelotudo gordo paga 50.000 patacones y borrate el cerebro y el garbanzo que tenes en la cara]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #martesintratable gordo teton sacate el corpi침o y tapate la cara #brancatellipelotudo #lopez #DecadaGanada]]></document>
		<document><![CDATA[#MF16 #MartinFierro hace horas extras #brancatellipotudo ? Queremos y necesitamos descansar hasta ma침ana @Intratablestv]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #JuevesIntratable quiero que me caiga mal la comida: estoy escuchando a #polimenipelotudo y como siempre #brancatelipelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #miercolesintratable no est치 #brancatellipelotudo y entro por el art. 225 el recontrapelotudo de Grosso!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #miercolesintratable rosario lufrano candidata numero 1 para conducir la nueva temporada de Boluda Total]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable #BrancatelliPelotudo te agarra la maquina de cortar boludos y la desafilas]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #LunesIntratable demendiguren devaluador serial mentor de la pesificacion asim칠trica exiliate en Siberia]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #LunesIntratable #brancatellipelotudo gordo lechon burro analfabeto]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable #la decadaaplazada llamemos las cosas como realmente son y por su nombre]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #LunesIntratable #brancatellipelotudo ped칤 asilo en Sri Lanka ternero mam칩n!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintratable #brancatellipelotudo claro que #nofuemagia , fue un afano!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable #brancatellipelotudo operate la lenteja que tenes en la pera gordo lech칩n y tet칩n!]]></document>
		<document><![CDATA[#justiciafederal paso de GNC a nafta premium 游때游녥游낖]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy sin TV pero @Intratablestv #martesintratable no quiero dejar de acordarme de #brancatellipelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintrable #brancatellipelotudo no te hagas el ir칩nico que no te da ni siquiera para eso tet칩n criado en feedlot]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintratable #brancatellipelotudo te salio competencia en el programa con #polimenirecontrapelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintratable #brancatellipelotudo por favor que alguien lo deje hablar 10 minutos asi en vez de llorar no hace reir]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable se ha forrrrmado una pareja: #BrancatelliPelotudo y #mengolinipotudaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #viernesintratables #brancatellipelotudo lech칩n mamon alcahueteeeee!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El hermano de Carlos Melconian estuvo con el Presi? https://t.co/a9G1dx6Upa]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #viernesintratables #brancatellipelotudo gordo fofo danos asueto por visperas de carnavales y cerra la bocotaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #JuevesIntratable #brancatellipelotudo Luis Juez al Bailando 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #JuevesIntratable #brancatellipelotudo llamate a silencio y sacate el grano que tenes en la pero]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #JuevesIntratable #brancatellipelotudo y misogino, gordo ponete corpi침o]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #miercolesintrtable #BrancatelliPelotudo por la inflacion estas cada vez mas pelotudo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo callate gordo teton autocensurate antes de hablar tantas boludeces juntas]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Arietto tiene mas huevos que Flor de la V 游땎]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv hoy #BrancatelliPelotudo tiene competencia! 游때游댦]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable #BrancatelliPelotudo anda a contar laterales al futbol intercountry gordo teton!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo y genuflexo deforestado mental]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo recargado version 20.16 teton contador de laterales]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MiercolesIntratable cuando DOS era vive de NK dijo que habia que reveer el tema de las tarifas y NK lo descalfico y lo vaci칩]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable el due침o de Ciccone es Amie Vudu]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable K칛mpfer llamate a silencio ahora que no vas a tener que vivir en un medano #BrancatelliPelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable siempre es bueno recordarlo: #BrancatelliPelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #MartesIntratable Diana Conti jubilate y conseguite un buen geriatrico! Ya fuiste!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable Bossio no es normal un gobierno que miente con las estadisticas y esconde la pobreza]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable DOS no contesto ninguna pregunta]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #lunesintratable el equipo de DOS tratando de justificar lo injustificable #BrancatelliPelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #juevesintratable #BrancatelliPelotudo gordo teton sali del closet]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo hoy diste el doctorado de re comtra pelotudo ofendido. Bancatelaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo gordo teton cuenta corners llamate a silencio]]></document>
		<document><![CDATA[@Coculo y seguro la usa sin asiento para sentarse en el ca침o #BrancatelliPelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[@TelefonicaComAr ruego tomar nota de la baja de la linea 11 4600-5989 y el servicio de Speedy N de Gestion 609609670. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@TelefonicaComAr ruego tomar debida nota de la baja. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@TelefonicaComAr baja de la linea 11 4600-5989 a trav칠s de la gesti칩n n* 609609670 incluido el servicio de Speedy]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo ahora es el teton barbudo de la cuadra jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo y misogino]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo cada dia mas acusando a sus compa침eros de hacer los deberes de Duran Barba]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo y teton]]></document>
		<document><![CDATA[Todos con #NiUnaMenos]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleVilasOK Willy un bur칩crata de escritorio no te sacara la gloria de ser N*1 para tus fan pero sobretodo para tus colegas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo #CamiloGarciaPelotudo #SantoroPelotudo Dios los cria y Kristina los amontona!]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Diana Conti, la due침a del kirchnerismo, parece Riquelme con Boca]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv Diana Conti jamas hubiera podido ser dama de compa침ia ni aunque hubiera querido]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo e intolerable no se banca las opiniones de Bidonde]]></document>
		<document><![CDATA[#la salada La Garza Sosa ya conto cual era la Cosa Nostra argenta #listo lo dije]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo ya se te acaba. Busca laburo real despu칠s de las PASO]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo haciendose el ironico 游땨]]></document>
		<document><![CDATA[@Intratablestv #BrancatelliPelotudo: "Randazzo es el candidato que mas mide" mas pelotudo no podes ser]]></document>
	</documents>
</author>