<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mira Mota, El Robo De Cables Por Hambre No Tiene Que Ver Con Ninguna Derecha, Denuncia Los Que Han Robado PDVSA Mapurite, Deja La Mentira!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mira Mota, El Robo De Cables Por Hambre No Tiene Que Ver Con Ninguna Derecha, Denuncia Los Que Han Robado PDVSA Mapurite, Deja La Mentira!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday  Va A Gasyar Millones En Una Pelicula Del Mortadelo Y La Gente Pasando Hamnte, Coño De Su M%#&amp;@)]]></document>
		<document><![CDATA[Así O Mas Claro, Esta Es La Estrategia De Estas Ratas De Cañería! https://t.co/Xr4Ge9ktFe]]></document>
		<document><![CDATA[@VerazInformador @Zory_58 Ese Es Un Ratero Comparado Con Los Que Se Han Robado Miles De Millones De $$$ De PDVSA Y Arcas Del País!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Eso Parece Guerra De Carteles]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar @alicate13 Sera Que Maduro No Se Ha Visto Disfrazado En Un Espejo Como En Desfile De Zamora Para Que Sepa Que Es Un Mamarracho?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Tremendo Pato Cobero, Los Que Tienen Que Cumplir Es El Régimen Con La Constitución, Elecciones, Presos, Ayuda Humanitaria!]]></document>
		<document><![CDATA[@LORENT_SALEH @nogogu Sera Que Maduro Le Prometió Algo A Familiares Para Que Podan Dialogo? Por Que Maburro Lo Que Busca Es Oxigeno!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo Este NarcoRegimen Esta Mas Desprestigiado Que Puta'e Pueblo!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo Por Que No Lo Manda A Regularizar La Basura, El Hampa Y Ponerse A Trabajar?]]></document>
		<document><![CDATA[@ResistenciaV58 Ella Es Ejemplo De Guaramo, Valentía Y Tiene Los Pantalones Que A Mucho Les Falta En La MUD]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon La AN Debe Pronunciarse En Apoyo A Pensionados Y Jubilados En El Exterior E Investigar Quien Se Esta Robando Ese Dinero!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Que Vergüenza Nojoda, Venta De Huevos En Ambulancia, Ni En África!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasSB1 Tienen 17 Años Hablando De Una Revolución Y Socialismo Que No Esta En La Constitución, Hasta Cuando Con Esa Cantaleta Nojoda!]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Animal, El Regimen Esta Desprestigiado Por No Cumplir Él secciones Que Están En La CBDV Y Por NarcoLadron!]]></document>
		<document><![CDATA[@pppenaloza @Actata1 Crearon Un Híbrido Con Vagones Españoles Con Tecnología Francesa En El Metro Y Ahora Están Vueltos Un Ocho!]]></document>
		<document><![CDATA[@E20015R @darod52 Burritranco De Bruto, Va A Mandar A Liceístas A Luchar Por Unos Derechos Que El Mismo Les Ha Quitado, Mapuriteeeee!]]></document>
		<document><![CDATA[@frazzany @ElNacionalWeb Para Gastar En Películas Maquilladas Si Hay Dinero, Pero Para Elecciones No, Se Les Cae La Careta!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Como Todo Embustero Va A Exponerr En Una Pekicula Una Vida Ficticia De Chavez Como Con Zamora, Para Esa Farsa Si Hay Dinero!]]></document>
		<document><![CDATA[@SigloXXI1 El NarcoRegimen No Quiere Producir Para Hacer Negocios Y Enriquecerse Con Alimentos Importados, Las Propias Ratas De Cañerías!]]></document>
		<document><![CDATA[@fliperiner Todo régimen Delincuente Le Rinde Tributo A Delincuentes, A Zamora, A Hugo, A Fidel, Etc, Etc!]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon @DolarToday El Que Se Esta Robando El Dinero De Los Pensionados En El Exterior Debe Ir Preso!]]></document>
		<document><![CDATA[El 4F Comenzó La Propagación De La Peor Plaga Que Ha Azotado A Venezuela, La Plaga Chavez Y Su Banda De NarcoLadrones Que Arruinaron El Pais]]></document>
		<document><![CDATA[@vivalca28 @aritaamada @ElPitazoTV No Se Dejen Amedrentar, Que El Pitazo Suene Mas Duro, Solidaridad Con El Pitazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasX7_ La AN Debe Abrir Investigación De Quien Se Esta Robando El Dinero De Los Pensionados En El Exterior!]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas @HIDROCAPITALca Así Es Darvisom. Caracas Esta Llena De Botes De Aguas E Hdrocapital No Arregla Nada, Y Tanto Que Llovió!]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon Quien Se Esta Robando Loa Pagos De Los Pensionados En El Exterior? El Director Del IVSS Tiene Que Dar Una Respuesta O Ir Preso!]]></document>
		<document><![CDATA[@27Lucille @GenPenaloza  Por Que No Ponen A Maria Corina? , No Lo Hacen Por Que Ella Si Tiene Pantalones!]]></document>
		<document><![CDATA[@amilcarespitia Cualquiera Sabe Que Con Este NarcoRegimen Ladrón Los Jóvenes No Tienen Futuro, Acabaron Con Parque Industrial Del País!]]></document>
		<document><![CDATA[@TemplarioResisT @iadrisan @HDPY0 Y Rosa Ines No Vive En Francia? Y La Hija Del Enano?]]></document>
		<document><![CDATA[@TemplarioResisT @iadrisan @HDPY0 Y El Arañero Dejo A Su Hijita Maria Gabriel Con Más De 4MM$$, Y Viviendo En USA, Que Tal]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom @susanafazzi Mientras Este Mandando El NarcoRegimen No Hay Futuro Para Los Jóvenes En Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Quien Se Estará Robando La Pensión De Los Que Viven En El Exterior? El Presidente Del IVSS Tiene Que Ir Preso Por Esto!]]></document>
		<document><![CDATA[@atracoalpueblo @botellazo Como No Se Va Hablar Mal De La Persona Que Nos Llevó A La Ruina, Miseria Y Destrucción De Nuestro País,?]]></document>
		<document><![CDATA[@VenteVenezuela @RAMOSJazzside Eso Es Un Robo, Eso No Es Expropiación!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias Sera Fuerza Anti Hambre Y Necesidad Nojoda!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV En Este País Nada Funciona Por Ineptitud Y Destrucción Del NarcoRegimen!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano No Hay Excusas Para Batería De Pasaportes Cuando Gastan Dineral En Ceremonias Para Delincuentes Como Zamora!]]></document>
		<document><![CDATA[@enpaiszeta En Saboteo Lo HiO Este Régimen En 17 Años Sin Mantenimiento Y Abandono A PDVSA Y Los Servicios Públicos!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Sera Despliegue Para Arremeter Contra Todo El Que Se Queje Por Que Tiene Hambre Y Falta De Medicamentos]]></document>
		<document><![CDATA[@avancemos_ahora Hay Que Hacer Una Gran Convocatoria, No Sabia Sobre El Evento De Manifestar Por El Bono De Pensionados Y Jubilados!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Por Que No Insulta A Las FARC Que Le Manda La Merca?]]></document>
		<document><![CDATA[@avancemos_ahora Ahora La Falta De Mantenimiento Y Abandonó De PDVSA La Llaman Sabotaje? Cuerdas De Ineptos Ladrones!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonimusCR @aulobracho #QueremosElecciones #QueremosElecciones #QueremosElecciones #QueremosElecciones #QueremosElecciones]]></document>
		<document><![CDATA[@CONCIENCIA555 @RAMOSJazzside @NicmerEvans @aporrea Ni Comer De La Basura, Ni Populismo, Producción, Desarrollo, Trabajo Y Educación!]]></document>
		<document><![CDATA[@valen_yepez @RAMOSJazzside @El_Cooperante, Quien Sera El Que Se Meterá $$$ Con Un Contrato Con IBM Por Un Invento Del Mismo Régimen?]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon Loa Vagones Del Metro Están Asquerosos, Abandonados, Sucios Y Oxidados Por Falta De Mantenimiento!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Se Consiguió El Propio Trabajo De Flojo, Hablar Paja Todo El Día!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Se Consiguió El Propio Trabajo De Flojo, Hablar Paja Todo El Día!]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Como Le Miente Al País Ese Hijo De P€&amp;#]]></document>
		<document><![CDATA[@eltubazodigital Por Que Esa Bruja No Le Prohíbe A Sus Pranes Salir De La Cárcel A Bonchar Y Entrar En La Madrugada Otra Vez A La Carcel,?]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Allí Se Expone Como Hugo En Vez De Salir A Echarle Bolas Se Quedaba Encuartelado Como Todo Cobarde!]]></document>
		<document><![CDATA[@RAMOSJazzside @DolarToday Una Hetaria Que Se Retrata Con Pranes En La Cama Tiene Que Meterse La Lengua En El Ravelo!]]></document>
		<document><![CDATA[@RebelionCivilYA Así Gastan El Dinero Los Tarados Comunistoides Ignorantes, Retrógrados Cavernícolas Que No Quieren El País, Solo Su Poder!]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM Correa Aprendió Mucho De Las Marramucias Del CNE De Chavez, Jorge Y Lucena, Buen Pupilo De La Trampa Para Mantenerse En El Poder!]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM Producto De La Manifestación De Odio Y Rechazo Comunista Hacia La Iglesia, Son Una Plaga Diabólica Sembradora De Resentimiento!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasX7_ Un Bandolero Defendiendo A Un Cuatrero Bandolero!]]></document>
		<document><![CDATA[@edgardVE Mañana Primero De Febrero Maduro Decreta El Día De Loa Bandoleros Zamoranos, Como Todo Régimen Forajido]]></document>
		<document><![CDATA[@2RADl0 @CronicaUno Claro Que Tarde O Temprano Van A Prisión!]]></document>
		<document><![CDATA[@2RADl0 @CronicaUno Todo Venezolano Sabe Que El TSJ Es Una Banda De Proxenetas Del NarcoRegimen!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday No Quiero Ver A Ese HDP, Ni En Película!]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás Flojo Maburro, Ezequiel Zamora Va A Resolver El Problema Del Hambre? Inseguridad? Producción? Medicinas?,,, Ponte A Trabajar Nojoda]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasX7_ Tremenda Coba, Este Régimen No Tiene Plata Para Ningún Metro, Y Las Compañías No Van Hacer Nada Si No Pagan Deuda!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Animal, Ponte A Trabajar Y Resolver Problemas En Vez De Estar Persiguiendo Opositores Mamarracho!]]></document>
		<document><![CDATA[@fliperiner @MMalaverM Estas Tres Sanguijuelas Son Proxenetas Del Régimen, Asalariados HDP, Fuera De Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@ROSALIAMUJICAFI @sumariumcom Las Acciones De Este Régimen Todas Son Ilegales]]></document>
		<document><![CDATA[@venezolanoenpie @Actata1 Pura Paja, Chavez No Lo Quería,]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBilluyo @kicobautista Y Siguen Creando Y Repartiéndose Cargos Para Seguir Guisando!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas El NarcoRegimen Quiere Que Suba El Barril De Petróleo Para Seguir Robando]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Hay Que Tirarle A Maduro Y A Diosdado A Los Felinos Del Parque Del Este Que Se Están Muriendo De Hambre, Pero No Comen Caca!]]></document>
		<document><![CDATA[@eltubazodigital Y El Simulador De Vuelo En Parque Caiza No Cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[@MJPortuguesa @Aquiles6Orlando @DolarToday Perdón Entendí lo Contrario]]></document>
		<document><![CDATA[@MJPortuguesa @Aquiles6Orlando @DolarToday Coño De Su M@%€#, Ellos Por Que No Viven Lo Que Vivimos Los Venezolanos!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias Par De Narcos!]]></document>
		<document><![CDATA[@enpaiszeta Y Siguen Violando Constitución Como Les Da La Gana]]></document>
		<document><![CDATA[@GLopez_GV Mas Imposición De Estrategia Dilatoria Para Elecciones, Estos NarcoLadrones No Les Da La Gana De Hacer Elecciones, Son Malandros!]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC Hierba Mala No Muere, Hay Que Arrancarla De Raíz!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMismoPais @kicobautista Decretp Digno De Todo Flojo Reposero, Régimen De NarcoFlojos!]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante @ivannacampbelly Y después Hablan De Igualdad, Son Unos Malditos Perros!]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision Ahora Falta Que Metan Al Panteón Nacional Al "Picure"]]></document>
		<document><![CDATA[Lo Que Falta Es Que Metán Las Cenizas De Fidel Castro En El Panteón Nacional, Cuerdas De Retrasados Comunistas Retrógrados Traidores!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb No se Sabe De Cuando Son Esas Fotos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb No se Sabe De Cuando Son Esas Fotos!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo Lo que Can Es Presos Tarde O Temprano, Sigan De Narcos ladrones!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias Y La Orden De Bloquear Medicinas Que Han Generado Tantas Muertes De Quien Es Imbécil?]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Esta Imbécil, Estúpida Tarada Lo Que Tiene Que Entender Que Este Modelo Solo Sirve Para Robar Y Destruir Países,  Mapurite]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM Ckaro Ese Traidor Negoció Su Libertad A Cambio De Meter El Rabo Entre Las Patas Y Portarse Como Todo Genuflexo!]]></document>
		<document><![CDATA[@CorreodelCaroni Más Lamentable Muertes A La Lista De Maduro, Tiene Que Ir Preso Ese Desgraciado!]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM @chester55555555 No Pueden Seguir Cayendo En La Trampa Del Dialogo,  Es Una Estrategia Para Dar Largas A Contarse!]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Será Que Le Deben Las Del 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon Un Flojo Reposero Mandando A Trabajar A Otro Flojo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Si Vuelven A Caer En La Trampa Del Dialogo, Vayan A Lavarse Ese Rabo! Primero Presos Libres, Elecciones, Medicinas, Comida!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @Elan81817402 Cambiando Una Rata Por Otra Rata!]]></document>
		<document><![CDATA[@notiwebon @antonioprosperi @DolarToday Miserable Es Un Cumplido, Es Un HDP Coño De Su M&amp;@#&amp;, Basura, Abyecto, Ruin, Gusano, Delincuente!]]></document>
		<document><![CDATA[@enpaiszeta Cuando Iris Varela Este Presa También Van A Salir Sus Fotos En Redes Sociales?]]></document>
		<document><![CDATA[@CCNesnoticias Ella Se Gano El Oscar Como La Mejor Cara'etabla Del NarcoRegimen,]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Van A seguir Gastando Pólvora en Zamuro?, NarcoRegimen No Va A Ceder Con Diálogo Por Que Van Presos!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Para Eso Es Que Sirve Este NarcoRegimen , Para Amedrentar A Medios, Pero Para Malandros Y Bachaqueros  No!]]></document>
		<document><![CDATA[@eleonorabruzual @ElNacionalWeb Meten Presos A diputados Y Van A Ir a Diálogo?,  No Me Jodan!]]></document>
	</documents>
</author>