<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tirarle tantas indirectas y que ni se de cuenta. Eso me mata.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito conocer gente nuevaaa yayayahahaha]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito y quiero conocer gente nueva.]]></document>
		<document><![CDATA[Les juro que yo quiero ir a todos los carnavales.]]></document>
		<document><![CDATA[Me molesta dar tantas explicaciones a gente que no tiene nada que ver con el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me esta gustando mas de lo normal.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un lunes muy viernes]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito una bateria de larga duracion.]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento tonta esperando un mensaje que nunca llegara.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas que son dificiles de olvidari.]]></document>
		<document><![CDATA[Me molesta la gente que recien te conoce y ya te dicen te extra침o.]]></document>
		<document><![CDATA[Que linda tarde dios mio]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad que si me gusta conocer gente nueva]]></document>
		<document><![CDATA[Que noche dios por dios游눜]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un dia tan aburrido el de hoy...]]></document>
		<document><![CDATA[Telefono en silencio:
17 llamasdas perdidas, 15 mensajes, 159 wahtsapp.
Telefono con sonido:
0 llamadas, 0 mensajes, 1 wahtsapp de tu mama.]]></document>
		<document><![CDATA[Les juro que aun lo quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya fue lo dejo todo en sus manos.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que me entienda. Eso es lo unico que pido.]]></document>
		<document><![CDATA[Me hace falta salir y olvidarme de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero salir]]></document>
		<document><![CDATA[No te entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo unico bueno es que ma침ana es viernes.游눜游녥]]></document>
		<document><![CDATA[Todo vuelve y pega donde mas duele.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagas las cosas bien o mal, las personas siempre hablaran.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces solo tenes que dajar ir algunas personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Se esta volviendo aburrido y viejo.游녩]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no sabe lo que tiene hasta que lo pierde.游눤]]></document>
		<document><![CDATA[Va a ser un buen a침o.游눜]]></document>
		<document><![CDATA[Odio estar enferma y mas si es en verano.游뉙]]></document>
		<document><![CDATA[Linda ma침ana]]></document>
		<document><![CDATA[No importa quienes habla mal de mi, no me importa quien se quiera ir de mi vida.
Yo soy feliz asi y eso es lo que real mente me importa.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero quien te pensas que sos flaca! Megan Fox? JAJAJAJA no le llegas ni a los talones游땍游땍游꿁游꿁]]></document>
		<document><![CDATA[Me ense침aron a pedir perdon, decir gracias y no lastimar a nadie. Me parecia algo normal pero me di cuenta que son valores que pocos tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[Me molesta mucho la gente interesada.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es cuando alguien de la nada  sube una foto contigo, te escribe algo lindo. Cosas que salgan de uno sin pedirlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona cambia por dos razones: aprendio demasiad칩 o sufri칩 lo suficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[La quiero游꼘 https://t.co/2jJ1lVdIVR]]></document>
		<document><![CDATA[Porque la gente es tan vueltera.
Tan dificil es decir si o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora no intenten arreglar nada, ya la arruinaron mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo calor, quiero playaaaaaa游깱游눤游꺖]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta extra침ar porque significa que me acostumbr칠 a alguien, y acostumbrarse a una persona es lo peor del mundo cuando se aleja.]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas no salen siempre bien, pero tarde o temprano se superan.]]></document>
		<document><![CDATA[La confianza es lo mas dificil de conseguir, y lo mas facil de perder.游땣]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaria que mi vida fuera mas divertida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y todo fue tan rapido.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mina me seco la mente. Se tiene que meter en todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad.... de que los errores se aprende... y yo cada vez la cago mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[A quien le importa lo que digan de vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para la gente que le encanta meterse en mi vida 游둣游낕.]]></document>
		<document><![CDATA[Defectos mios. 
Orgullo por marte.
No soy recentida.
Y supero muy rapido las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Para que ser buena con la gente ? Si te  van a terminar cagando igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste no hablar con nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Altas ganas de que me quieran.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, lo que una persona necesita no es una mente brillante que le hable, sino un corazon paciente que le escuche.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca digas "a mi esto no me va a pasar", porque la vida nos da muchas sorpresas.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaria volver a esa amistad. Pero despues me pongo a pensar y no me gustria volver a nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala que entre gente nueva y buena onda a la escuela.游뇧]></document>
		<document><![CDATA[Nunca lo voy a entender.]]></document>
		<document><![CDATA[Que aburrimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy una persona muy idiota que quiere pero que no demuestra y acordate que yo tambien tengo sentimientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tenia que ver de otra manera las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo porque.
Pero aun espero que me escriba.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo porque pienso en el si hace dos a침os no lo veo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue una historia muy corta, pero me gusto.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando va a ser el dia que encuentre mi grupo de amigas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si solo estoy confundida?]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo a esa gente que esta de vacaciones y habla de el colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter es como un peque침o diario publico.]]></document>
		<document><![CDATA[Si o no es lo unico que quiero escuchar. No todos esos versos que me lose de memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso me hace falta https://t.co/VO7AajnDC6]]></document>
		<document><![CDATA[Me hace falta playa游꺖游륋릛굏]></document>
		<document><![CDATA[Quiero viajar游깴鮫즇]></document>
		<document><![CDATA[Mucha gente me pregunto si aun seguiamos en contacto.
O si nos seguiamos viendo.
Y si aun seguiamos juntos.
Simplemente nose nada de el.]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos momentos se convierten en buenos recuerdos; los malos momentos en buenas lecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito unos buenos mensajes.游눤]]></document>
		<document><![CDATA[Linda noche la de ayerm]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que extra침amos son los momentos no las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es tranquila hasta que nos gusta alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[Son muchas cosas las que queremos, pero muy pocas las que obtenemos. 鮫즇]></document>
		<document><![CDATA[No despertar nunca mas vivir en ese eterno sue침o?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas veces deseaste que el sue침o que tenias nunca se terminara?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no creo en ese dicho "Dime con quien andas y te dire quien eres" tengo amigos de toda clase y yo sigo siendo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca fuimos nada, pero siempre hubo algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que el 2017 iba a ser un buen a침o.]]></document>
		<document><![CDATA[Querer a alguien que no te quiere es como esperar un tren en un aeropuerto.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes mi nombre pero no mi historia.
Has od칤do lo que he hecho pero no lo que pasado.
Sabes en donde estoy pero no de donde vengo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de no irme a ningun lado de viaje me pone re idiota.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero viajar ya]]></document>
		<document><![CDATA[Olvidarme de las cosas solo por unos dias. Eso estaria bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaria perderme y disfrutar lo que tengo enfrente de mis ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me hacia falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Que extra침o es cuando te das cuenta que la persona a la que sol칤as contarle todo, ahora no tiene ni idea de lo que est치 pasando en tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si solo es una confuncion?]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo porque me acuesto tan tarde si no hablo con nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes? Yo si aprendi a quererte,pero tu no a valorarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si tan solo es un sue침o? Y si se hace realidad?]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad que nunca me voy a entender.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me pongo a pensar y si este a침o no es tan bueno como decian?]]></document>
		<document><![CDATA[Y si son celos los que tengo?]]></document>
	</documents>
</author>