<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Lady Gaga maquillada en el Superbowl por Sara Tanino embajadora de Marc Jacobs Beauty https://t.co/okW0nJKik6]]></document>
		<document><![CDATA[@crislata @74_martnez claro eso es prioritario]]></document>
		<document><![CDATA[@74_martnez @crislata jajajajaja jajajajaja buen punto]]></document>
		<document><![CDATA[@crislata y que después haga la cama]]></document>
		<document><![CDATA[#coaching #women #mujer #empoderamiento #mentepositiva https://t.co/EsH96k2i8o]]></document>
		<document><![CDATA[La emotiva campaña #empezara  de Nescafé 
https://t.co/H94VG7Ckqw
#propósitos2017 #2017 #metas2017 https://t.co/wPa0z2a3TA]]></document>
		<document><![CDATA[nescaféMX había olvidado los propósitos para este 2017 y sobretodo el que me era más importante… https://t.co/qQHqBivSU6]]></document>
		<document><![CDATA[Hiper recomendable el bloqueador solar de Lullage para contrarrestar los rayos solares y eliminar manchas faciales.… https://t.co/uSN2ijY5so]]></document>
		<document><![CDATA[El diseñador japonés Kenzo Takada viene a México a presentar su nueva fragancia Avon Life... Fragancia para descubr… https://t.co/PKkBzIOn12]]></document>
		<document><![CDATA[@JoelAguirreA totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@angiegama jajajajajaja totalmente cierto lindo miércoles y excelente mes]]></document>
		<document><![CDATA[Solo difiero en que el amor duele, puede sacudir si pero nunca dañar https://t.co/dqzXGNx4Yg]]></document>
		<document><![CDATA[@angiegama como siempre enfocada en las prioridades a ver si aprendo]]></document>
		<document><![CDATA[@TereEscalante mejor un internista está cubierto todo... jajajajaja más bien toma clases de yoga eso te va a relajar y por ende a sanar]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo producto matificante de Murad que elimina el brillo del rostro... Es líquido... #muradskincare https://t.co/u9AUmN1z24]]></document>
		<document><![CDATA[Murad no solo es una marca que cuida la piel busca ir más allá con mensajes inspiradores  #MuradSkinCare… https://t.co/ckq69Bhvyn]]></document>
		<document><![CDATA[La marca Nuxe es la numero uno en aceites de belleza a nivel mundial.... #NuxeMx https://t.co/UqWGtQPKlB]]></document>
		<document><![CDATA[@verdeverdier por que sin bandera?]]></document>
		<document><![CDATA[@MsDafneRuiz @El_Universal_Mx jajajajajaja Dafne es una excelente idea]]></document>
		<document><![CDATA[@justMarlyCM @LorealParisMx muy buena foto Marly te ves excelente]]></document>
		<document><![CDATA[La marca de Sephora nos traerá grandes sorpresas este año llegan las 300 referencias qué hay en Estados Unidos...… https://t.co/GXaGd8wHPV]]></document>
		<document><![CDATA[La exhibición de las 8 nuevas sombras de Stila de larga duración ente los adelantos de #springbysephora https://t.co/pf3yMxT5eF]]></document>
		<document><![CDATA[Las elegantes piezas de Cristian Lay  creadas en honor a #FridaKahlo que se presentó hoy...… https://t.co/7cCNyesWql]]></document>
		<document><![CDATA[Datos importantes sobre la obesidad en el país #tratamientointegralobesidad @MDTLatAm https://t.co/JjFvIo0hio]]></document>
		<document><![CDATA[La obesidad mórbida es una enfermedad y requiere de tratamiento multitudinario     de acuerdo a Veronica Pratti #tratamientointegralobesidad]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez y que te detiene?]]></document>
		<document><![CDATA[@angymeza felicidades que sean muchos más]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez que horror, no sé que está más feo si el maquillaje o el atuendo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo nuevo en prendas deportivas femeninas para combat por Reebok ... https://t.co/5zE4bSzQdR https://t.co/B9ybZRYnJr]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo https://t.co/rNNq0s46Y4]]></document>
		<document><![CDATA[La belleza de la joyería oaxaqueña... https://t.co/H9I9GjkHEE... #moda #ootd #fashion #outfit #accesorios https://t.co/Q8CM4cGzEe]]></document>
		<document><![CDATA[Lo nuevo para febrero de E! Entertaiment...  https://t.co/AWW48g3BJL https://t.co/aI7S1VbFS7]]></document>
		<document><![CDATA[Que mejor apapacho de fin de semana que un masaje para ti misma...
https://t.co/ucwbug5zHy https://t.co/IA4Z0qGnPS]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ cuenta con ello]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ si te puedo apoyar en algo cuenta con ello]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ un abrazo con mucho cariño para ti...]]></document>
		<document><![CDATA[@highpinklettos precioso]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez muy delgada supongo que ya con cirugía pero muy guapa]]></document>
		<document><![CDATA[@CaroMansabel mil felicidades atrasadas, espero que la hayas pasado bomba, te mando un gran abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Dada13 @l_fan @LaGraceNavarro @AlineRossG @mommychic1 @pamiparras @lizzava @OMJoven @mannecita @mama_moderna jajajaja así todas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@pildorin yo por eso compro carros japoneses]]></document>
		<document><![CDATA[@angiegama @hijodevecino yo digo que el seis de enero es el último día para decirlo]]></document>
		<document><![CDATA[@crislata excelente artículo, muy bien descrito todo, me aclaro varios puntos, abrazos]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ que es un dorama]]></document>
		<document><![CDATA[@modareforma ya lo eres querida Tía Paz]]></document>
		<document><![CDATA[@VLOPEZSEGURA más bien respeto por los ciudadanos y funcionarios con mayor conciencia cívica y ética]]></document>
		<document><![CDATA[@Caro_Saracho vi esa Película hace años y fue excelente]]></document>
		<document><![CDATA[@Patrovska mil gracias por esta mensaje, te deseo lo mejor en compañía de tu familia. Abrazos]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos quisiéramos estar ahora así... #maldelpuerco #siesta #MonaLisa https://t.co/e4IYmjZSm8]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo https://t.co/ctBm70Ilr7]]></document>
		<document><![CDATA[Hola amigos tuiteros les mando un gran abrazo y mis mejores deseos para este 2017 https://t.co/n25hbJoZtF]]></document>
		<document><![CDATA[Ha llegado el momento de volver a los básicos.. https://t.co/3SCM8m46l4]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ más bien parece negro azulado o violeta pero se ve padre]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez las marcas del vitiligo son rosas como en sus manos y no beige como en cara y escote]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez @PaulinaRubio @vanidadesmx @Versace ni te aflijas solo un experto como tú sabe de cuando es, los demás ni lo notan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@modareforma lo ha dicho bien querida Tía Paz]]></document>
		<document><![CDATA[@MsDafneRuiz @VanityFairMX gracias Dafne lo veo@]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez debe ser es que el ilógico]]></document>
		<document><![CDATA[@makeupholism claro debe ser eso es que es ilógico]]></document>
		<document><![CDATA[Les deseo tanta salud como gotas tiene la lluvia tanto amor como rayos luz tiene el sol y tanta suerte como arena t… https://t.co/WTzpLhhv5z]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía sigo sin entender como hay tuiteros con más de 15 mil followers y sus tweet no alcanzan ni un like y mucho menos retweet]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez @haileybaldwin @jonkortajarena esta foto luce tan forzada]]></document>
		<document><![CDATA[@monmargo así es Moni, para que sea memorable]]></document>
		<document><![CDATA[@monmargo hay libros que tienen estas recopilaciones]]></document>
		<document><![CDATA[#EmpiezanLasPosadasY hay que utilizar los nuevos rubios de Koleton para lucir increíbles... #cabello #tinte… https://t.co/ogf8gRJ9QW]]></document>
		<document><![CDATA[Muy agasajada por @MaryKayDeMexico con este increíble regalo de Navidad... @DickinsRP https://t.co/f0lI2nvL0L]]></document>
		<document><![CDATA[@justMarlyCM pues lo haces excelente]]></document>
		<document><![CDATA[@justMarlyCM me encanta esa foto tuya... Una duda y estabas cantando?]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por el hermoso dije @JoyeriaBizzarro voy a utilizarlo en todos los momentos inolvidables a partir de ahora.… https://t.co/bwDQQH7nrt]]></document>
		<document><![CDATA[Recibiendo la Agua Micelar de L'Oréal descubriendo el empaque personalizado... #MiAguaLoreal #MicelarYYa https://t.co/SqCbivxazn]]></document>
		<document><![CDATA[Empecé el #FelizFinDeSemana con @LullageMx gracias por el regalo de Navidad, doblemente feliz porque son productos… https://t.co/2e0Yohlsat]]></document>
		<document><![CDATA[fragmento de "como me habla la cara" plática de Renata Roa en evento de fin de año de Natura... @Renata_Roa… https://t.co/oRkx06LJ7e]]></document>
		<document><![CDATA[No sabes que hacer en Navidad y Año Nuevo, aquí una excelente opción...https://t.co/y3dB0A8reO #ExperienciaGourmet… https://t.co/Iw69FeGJrB]]></document>
		<document><![CDATA[@RoxGarduno @En_laDelValle @DelValle03100 cuál es la dirección?]]></document>
		<document><![CDATA[@SANDRAOROPEZA esa es la actitud]]></document>
		<document><![CDATA[@OliWanKenobi_ gracias Olivia te acabo de mandar un mail, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@MeowMag mil gracias ya me contesto Olivia, abrazos]]></document>
		<document><![CDATA[@OliWanKenobi_ hola, como estás? Tendrás un mail a donde contactarte?]]></document>
		<document><![CDATA[@Masaryktv hola, tendrán un número telefónico en donde contactarlos]]></document>
		<document><![CDATA[@MeowMag hola, los estoy tratando de contactar, tendrán un número a donde comunicarse?]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre #findeaño #mantra #positivemind #xmas #zen #coaching https://t.co/fO0mxdt7JS]]></document>
		<document><![CDATA[A todas nos pasa... #Yanoseastanmama https://t.co/4UwiMPUaji]]></document>
		<document><![CDATA[Condelione delicia de @LaUnica_Mx ... #findeaño #gourmetexperience #gourmet #foodporn #chocolate… https://t.co/zMEXs5CPbH]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro rostro nos habla con los pensamientos que tenemos y que refleja en las facciones y marcas señala Renata Roa… https://t.co/oh0U68Mra0]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajaja tan cierto!!! https://t.co/zCAPTjlYTm]]></document>
		<document><![CDATA[@crislata mil gracias Cris]]></document>
		<document><![CDATA[@pildorin mil gracias Adri!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@4ngelVazquez que lindo lugar Pásala bomba]]></document>
		<document><![CDATA[@MsDafneRuiz ahora sí difiero de ti, creo que lo han adornado en años anteriores mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@monmargo gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible la entrevista que la Tía Paz de @modareforma hizo a Orlando Pita embajador de @TRESemmeMX en el NYFW... https://t.co/rkvW61DUPk]]></document>
		<document><![CDATA[@carlarojasz jajajaja así es]]></document>
		<document><![CDATA[@monmargo hola Mon ando buscando tu blog de bienestar y no lo encuentro me lo podrías pasar]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ luego me lo prestas y yo te presto otro]]></document>
		<document><![CDATA[@MsDafneRuiz @AlvaroGordoa me encantan tus señalizaciones siempre súper acertadas]]></document>
		<document><![CDATA[@IrisPJ @elsotanolibros @libreriaporrua y qué tal promete la reseña?]]></document>
		<document><![CDATA[Me hiciste recordar esos momentos. Lo malo es que me quede con ese estilo!!!! https://t.co/nr3dcH8Pc6]]></document>
		<document><![CDATA[@highpinklettos jajajajajaja si sabes el lugar comparte]]></document>
		<document><![CDATA[#sale #oferta #compra #rebaja #venta #adquisición https://t.co/MByXyxkVYb]]></document>
	</documents>
</author>