<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Para empezar a volar primero tenemos que quitarnos todo aquello que nos ata.

#BuenosDías 😊]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres de #Madrid y #Valencia que quieran mejorar sus habilidades en internet y en las redes sociales, tenéis un... https://t.co/vQdu7UiiTg]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy somos lo que decidimos en el pasado. Así que no tengas miedo en tomar decisiones, éstas te llevarán al lugar adecuado.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hablamos de la medicina tradicional china.
Una visión totalmente distinta a la medicina convencional que... https://t.co/uVu3erBLzO]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que la vida no es como la pintan, sino como TÚ la coloreas.]]></document>
		<document><![CDATA[Os propongo un juego para esta tarde de lunes. En la siguiente imagen aparecen muñequitos con un número. Cada uno... https://t.co/Rs8IfVPIfv]]></document>
		<document><![CDATA[Y la princesa, cansada de tantos príncipes desteñidos se acercó al dragón...
-¿perdona, tienes fuego?

#QueNoTeCuentenCuentos]]></document>
		<document><![CDATA["Me he acostumbrado (así como quien no quiere la cosa) a los domingos sin resaca, al amor sin golpes y a la gente... https://t.co/fxYUQzIgmU]]></document>
		<document><![CDATA[Los beneficios del té son incuestionables, en concreto mi favorito es el verde. ¿Aún no lo has probado? https://t.co/aFCiIDfeK9]]></document>
		<document><![CDATA[Todos sabemos qué es el estrés y conocemos bien sus causas al igual que sus efectos negativos sobre la salud.... https://t.co/8QoL3iXqXN]]></document>
		<document><![CDATA[La Universidad Autónoma de Madrid (UAM) acogerá el 9 y el 10 de febrero la I Feria de Tecnología y Autismo... https://t.co/UlYYXuXjXs]]></document>
		<document><![CDATA[Maravillosa iniciativa que se pone en marcha en la comunidad de Madrid. Nuestros amigos perrunos pueden ayudarnos... https://t.co/WOl4pXObfa]]></document>
		<document><![CDATA[Depresión post-parto. ¿Sabes qué es el "baby-blues?

#psicología #depresión #maternidad https://t.co/fmDeRqXBo5]]></document>
		<document><![CDATA["Somos lo que repetidamente hacemos. De esta forma, la excelencia no es un hecho aislado, sino un hábito ".

Buenos Días! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_madrid qué ocurre en línea 6??]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sobreprotegemos demasiado a los niños? ¿Quizá estemos criando una generación de niños débiles que en un futuro... https://t.co/Hyw6vZQpFM]]></document>
		<document><![CDATA[Y para ti...¿Qué es la libertad? 😊 https://t.co/nrqh7HoaSZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días!

¿Alguna vez has tenido esa sensación de vivir en armonía y en equilibrio contigo y todo lo que te... https://t.co/zDvcqRhZO6]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 principios de la felicidad. #Reiki https://t.co/AJMCHoBJTG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Blue monday? Que no te manipulen con estrategias consumistas! #DontWorry #BeHappy https://t.co/0hyQpyCSd6]]></document>
		<document><![CDATA[La capacidad de estar solo es la capacidad de amar. Puede parecerte paradójico, pero no lo es. Es una verdad... https://t.co/xCtzSbFZ78]]></document>
		<document><![CDATA[El veneno se llama comparar,
la intoxicación se llama discriminación,
la enfermedad se llama competencia
y la... https://t.co/lL8GxLVfty]]></document>
		<document><![CDATA[No reflexiones sobre los defectos de los demás, no es asunto tuyo.
No interfiera en la vida de los demás, no es... https://t.co/bSAkuD7BGI]]></document>
		<document><![CDATA[Que cada uno de vosotros sea su propia isla, cada uno su propio refugio.

-Buda]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez vi a los Reyes Magos. No eran tres, eran dos y eran los mejores magos que vi en mi vida. Se las... https://t.co/UylDo1NyqA]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajar con peques con #CapacidadesDiferentes no es fácil, puede ser y es agotador, a veces te quedas sin... https://t.co/6swvGNhHBl]]></document>
		<document><![CDATA["Que tus sueños sean siempre más grandes que tus miedos"

Esa es mi frase para el 2017! Soñad amigos, vivid,... https://t.co/7qGjnYZJnM]]></document>
		<document><![CDATA[Desbloquea tus #chakras para empezar a tope el #2017 😊 https://t.co/ekdGHOgKP2]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vacaciones? Aquí no se para nunca...!! 🎭🎨
#CampamentoDeNavidad #NavidadOlimpica #conlospekeshastaelinfinito https://t.co/unzL4t9TB8]]></document>
		<document><![CDATA[Felices fiestas y Feliz Navidad!! 🎄🎉💚
Mis mejores deseos para todos vosotros!! 🌟
Que terminemos este año llenos... https://t.co/FedpCD9oX0]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos Días! ☕
Feliz Viernes a todos y todas! Disfrutad del fin de semana, y sobre todo, disfrutad de la vida! 🌟🌼💖 https://t.co/rURaHXizXy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes lo que son los #neurotransmisores? Ellos controlan nuestras neuronas. Conocelos! https://t.co/PrvlPCdL81]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hoy llamamos enfermedades antes eran consideradas bendiciones... Curioso ¿verdad? https://t.co/29Nqyt1uZs]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz viernes, soñadores!! 
#NuncaDejesDeSoñar https://t.co/wJbxQ2BbJl]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te gusta lo que ves, recuerda que tú eres quién tiene el poder para cambiarlo! 😋 https://t.co/Ccsbc5aYq4]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy os hablamos de #sexo y #emociones
¿conoces el sexo tántrico? https://t.co/mRADFLZnhA]]></document>
		<document><![CDATA[¡Bienvenido Diciembre!
LLegó el último mes del año..el mes del frío, de las Navidades, de las reuniones... https://t.co/TR6TCD6fHv]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días a todas y todos!
Quizá el problema no esté en buscar el amor en los demás, quizá el amor esté mucho... https://t.co/FWQyDlsS04]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy os quiero hablar de un #imprescindible en nuestra dieta: el té. Rojo, verde, blanco, negro... ¿Conoces sus... https://t.co/ykNL5FmdqA]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces nos preguntamos...¿Cómo puede ser que una mujer que sufre violencia de género, no denuncia? ¿No lo... https://t.co/HjzPqCATAo]]></document>
		<document><![CDATA[Porque la única manera de acabar con esta lacra y esta pandemia, es desde la #Educación 
Hoy en el colegio, mis... https://t.co/o2E5Rq5wsV]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia de género es una lacra que afecta a las mujeres de todo el mundo, pero especialmente la sufren... https://t.co/1lwzzZ1BFy]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no sólo es el #BlackFriday, hoy las mujeres pedimos #respeto, pedimos #ayuda, pedimos que no se nos olvide,... https://t.co/6XMSslBkvd]]></document>
		<document><![CDATA[Rodeate  de gente que merezca la pena e iluminen tu vida! 🌞 https://t.co/Gpy6Rh10rx]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que nadie apague tu luz!
#BuenosDias https://t.co/RuKm5Bzhjg]]></document>
		<document><![CDATA[Sin miedos...¡¡sin límites!!
Buenos Días amigos! https://t.co/tlZbpQsw0O]]></document>
		<document><![CDATA[Agradece cada día todo lo que tienes en tu alrededor...tu familia, tus amigos, tus hijos, la naturaleza, el sol,... https://t.co/dGeXTbo9Kq]]></document>
		<document><![CDATA[No les tengas tanta manía...Haz las paces con los lunes... No son tan malos! :) https://t.co/T8QXyby8ji]]></document>
		<document><![CDATA[El otoño, el inicio de un nuevo ciclo que a veces viene acompañado de un bajo estado de ánimo. ¿Como combatirlo?... https://t.co/U8mEzyXbkl]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajemos la empatía. Esa cualidad que nos llevará hacia el éxito social y la autorrealización personal.... https://t.co/CfwPIpcgqR]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes dudas...salta! 
Si tienes miedo...salta! 
Pase lo que pase, siempre será mejor intentarlo que quedarse... https://t.co/dS4C0JpRc8]]></document>
		<document><![CDATA[El magnífico poder del pensamiento positivo :)
¡Ponlo más en práctica! https://t.co/NB0xSqWWw3]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡Buenísimos días!!
No mires hacia atrás con ira, ni hacia delante con miedo, mejor disfruta del #presente y vive... https://t.co/E2nEZlzKnL]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzamos esta semana cuidándonos, en concreto, eliminado las malas energías. Muchas veces malgastamos la... https://t.co/ey5VX5s2XZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz viernes a todos! 😊 https://t.co/QZSi6yIAT0]]></document>
		<document><![CDATA[@Sicofy hola! Yo soy psicóloga en activo. ¿como funciona la plataforma? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[¿A veces sientes que tu ego te supera y no sabes cómo controlarlo? https://t.co/dRxVVvSvha]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué bonito el late macchiato que me ha puesto hoy!
¡Feliz miércoles!

"Lo bueno de la música es que está ahí... https://t.co/SMRAzf9EC7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nuestras #emociones están relacionadas con el #dolor? https://t.co/Iad0pyynGb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los pensamientos son más eficientes que los medicamentos?
Siiii!! Protegete de tus pensamientos negativos,... https://t.co/eOhWdz7kTO]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días amigas y amigos!
Comenzamos una nueva semana, y como siempre, llenos de energía y de ilusión.... https://t.co/vlcviv0ySN]]></document>
		<document><![CDATA[Vale la pena despertar cuando se tienen razones para soñar :)
¡Feliz viernes a todas y a todos! https://t.co/75ZW5c80Ny]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los conflictos más frecuentes en tu puesto trabajo? ¿Cómo remediarlos o evitarlos? https://t.co/3tj2bUA0Xu]]></document>
		<document><![CDATA["Si hay música en tu alma, se escuchará en todo el universo"

Feliz Jueves :)]]></document>
		<document><![CDATA[No se sale adelante celebrando éxitos, sino superando los obstáculos.

No eres lo que logras, eres lo que superas. https://t.co/nX6d9P64NW]]></document>
		<document><![CDATA[El libro que ha cambiado mi forma de percibirme como mujer y como ser humano. El libro que me ha ayudado a... https://t.co/pVmZ1Y6Ky6]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días! 

Hoy comienza mi mes favorito...el penúltimo del año y en el que me hago un poquito más mayor!... https://t.co/TI261xuIit]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos meses todo el mundo habla de lo mismo. El fenómeno del juego Pokemon Go es indiscutible.
Se han... https://t.co/n8l2W2cKvC]]></document>
		<document><![CDATA[Trabaja duro en silencio y tu éxito se encargará del ruido.

¡Feliz Lunes!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz viernes amigos! https://t.co/024eVhOQmP]]></document>
		<document><![CDATA[Los mitos del amor... cuidado! No caigas en ellos! https://t.co/iFcPIownQq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres una persona positiva?
Espero que sí, ¡porque vivirás más! https://t.co/oUaHCmiHsB]]></document>
		<document><![CDATA[Viaja!! Viaja todo lo que puedas! el dinero se recupera, el tiempo no...
¡¡Feliz Jueves!! https://t.co/96VLb8jb3N]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito consiste en vencer el miedo al fracaso. https://t.co/ZLWhWlJ5aP]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces oímos hablar de "personas tóxicas", pero... ¿Y si esa persona somos nosotros mismos? https://t.co/pS102dEajX]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días!
Consejo para hoy: aléjate de lo que no te haga felíz https://t.co/eMfAk5So6D]]></document>
		<document><![CDATA[El desempleo hace daño a nuestra autoestima, a nuestro sentimiento de valía y utilidad.
¿Cómo influye el paro en... https://t.co/dsPFVymDzC]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, 24 de octubre, se celebra el #DíaMundialDeLaBiblioteca
Viaja a un mundo lleno de imaginación en un abrir y... https://t.co/NWJL4xwn0D]]></document>
		<document><![CDATA[Un café doble por aquí, por favor!! ☕☕

¡Feliz lunes amig@s! https://t.co/XoKEZyt49w]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien sienta tomarse un día entero para hacer NADA! 
¡Feliz domingo! https://t.co/qnc2FCJgwd]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que dejar ir a quién no hizo nada para quedarse.
Deja de luchar por alguien. El amor, si tiene que forzarse,... https://t.co/OCU73uG3MG]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de la emoción en nuestro aprendizaje.
¡muy interesante! https://t.co/MQ6JxjQhQb]]></document>
		<document><![CDATA["Si tú no trabajas por tus sueños, alguien te contratará para que trabajes por los suyos".

Steve Jobs. https://t.co/qS6Av0ouKJ]]></document>
		<document><![CDATA[No te haces ningún bien no expresando lo que sientes, pues todas las emociones son somatizadas, nuestras células... https://t.co/ljgL4M520U]]></document>
		<document><![CDATA[Por las que luchan cada día, las que lucharon y las que lucharán. 
Por ellas y por nosotras. Por todas. Vuestra... https://t.co/HJHMHea0iH]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantan los lunes...y este, en particular, aún más!!!  Comienza esta semana una nueva etapa, una aventura que... https://t.co/GkqADiEkX2]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche vuelve #Salvados con el documental #Astral donde nos enseña desde el mar, la durísima experiencia que... https://t.co/PYVopVW5PF]]></document>
		<document><![CDATA["La mayor gloria no es no caer nunca, sino levantarse siempre"

Y con esta frase del magnífico Mandela, cerramos... https://t.co/I7LEWWh7f1]]></document>
		<document><![CDATA[Equivocarse es aprender y descubrir. Errar significa que lo intentaste, asi que no te sientas mal por haber... https://t.co/Dwjm8RO9zk]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde comienza el Congreso de Sexualidad en Madrid programado por la Asociación Española de Terapia sexual y C… https://t.co/tPwGuxUzRL]]></document>
		<document><![CDATA["Si queremos ver cosas distintas tenemos que aprender a mirar de otra forma".]]></document>
		<document><![CDATA["Si tú no trabajas por tus sueños, alguien te contratará para que trabajes por los suyos" https://t.co/O53aCRUTol]]></document>
		<document><![CDATA[Somos emociones. Nuestras células vibran según pensamos y sentimos. Tenemos el don de sentir...no lo escondas!!... https://t.co/tnke5QeXBA]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bonita es la vida...!!!
#FelizDiaDeLaHispanidad https://t.co/RWrD22Daq2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el #DiaInternacionalDeLaNiña
Eduquemos un mundo lleno de guerreras, no de princesas. https://t.co/XtGw4UdJY2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se celebra el #DíaMundialDeLaSaludMental 
No etiquetes a las personas que sufren de algún trastorno... https://t.co/A7jxvJGuoI]]></document>
		<document><![CDATA[Somos seres sociales, y por lo tanto, una buena comunicación es una de las habilidades que más deberíamos... https://t.co/DHurBOZumt]]></document>
		<document><![CDATA[La autoestima es la valoración que hacemos sobre nosotros mismos. Los pensamientos que tenemos acerca de nuestro... https://t.co/TWtbkHxfIy]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos una cosa clara: la felicidad no aparece, se construye dentro de nosotros, pero...¿Cómo? Quizá estos... https://t.co/7Anf6blQJO]]></document>
		<document><![CDATA[Clases de #EstimulacionCognitiva para adultos. Entrena tu cerebro y refuerza tu #atención #memoria #lenguaje https://t.co/PgRkXh8lCu]]></document>
	</documents>
</author>