<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RodGarraud una que es dialisá]]></document>
		<document><![CDATA[todos celebrando el amor, y uno acá... jugando lol @puchajota]]></document>
		<document><![CDATA[tengo pena po' cabros]]></document>
		<document><![CDATA[regálenme un skin nuevo :c]]></document>
		<document><![CDATA[@hueonbasta pasando el dato de que vives solo. https://t.co/ZrduZfk9oZ]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioAstengo se sabe q todos los traficantes están allá]]></document>
		<document><![CDATA[Ene rato hablando de "Manfinfla" a mi familia, hasta que alguien se rió y me di cuenta que tenía que decir "Cantinf… https://t.co/zW9RybYxao]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde están las traficantes de ternura cuando se les necesita?]]></document>
		<document><![CDATA[qué hay de bueno hoy en Santiago?]]></document>
		<document><![CDATA[@RodGarraud JAJA es coa, significa pelarse. Según la RAE: Ser coqueto y provocar a la gente. JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[pecado el placer sin compromiso]]></document>
		<document><![CDATA[dibujo terminado &lt;3 https://t.co/U0fx3onhJa]]></document>
		<document><![CDATA[@Cam_NR mañana te iré a ver]]></document>
		<document><![CDATA[Para ustedes, cuál es el mejor video?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ca1000_O Sertralina lista, estoy cuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[cabros, tengo una sed de piscola]]></document>
		<document><![CDATA[me aburro tanto en rancagua :( sos]]></document>
		<document><![CDATA[No entenderé jamás por que la ceremonia de posesión del presidente de un estado laico debe tener oraciones y juramentos con Biblia. En 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Putin ganó el premio Hugo Chávez para paz y soberanía, según anunció Nicolás Maduro, presidente de Venezuela // prefiero no opinar.]]></document>
		<document><![CDATA[yo soy de Rengo, gratis? @Ca1000_O]]></document>
		<document><![CDATA[yo igual, me da lata que pasen el día encerrados @rodripipe]]></document>
		<document><![CDATA[Sentí mucha pena por aquellos perritos que se exhiben en la tienda Pet&amp;Co. Ver su rostro, verlos encerrados, ver lo… https://t.co/1d9iX9HUmM]]></document>
		<document><![CDATA[@Ca1000_O cuándo te veo!!]]></document>
		<document><![CDATA["tienes wsp? no me gusta hablar por acá"]]></document>
		<document><![CDATA[@RodGarraud "esta fino" &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@Lobosphinctes @hueonbasta @TottusChile habían muuchos, yo sacaba y sacaba, mal proveedor tiene Tottus]]></document>
		<document><![CDATA[@claaudioe @TottusChile y habían más!]]></document>
		<document><![CDATA[@matiasalonsolm @TottusChile fue muy asqueroso :(]]></document>
		<document><![CDATA[@nachoalvial @TottusChile la embarró :( me dio asco todo]]></document>
		<document><![CDATA[La gran cadena de supermercados @TottusChile acabó arruinando nuestra cena y ánimos navideños. PARÁSITOS en pescado… https://t.co/APrGFZkAeC]]></document>
		<document><![CDATA[me eliminaron de feis https://t.co/VnFW53TcOV]]></document>
		<document><![CDATA[no me gustan las chicas, tampoco los chicos... me gustan los jueguitos de computadora]]></document>
		<document><![CDATA[necesito unos bóxer rojos, quiero amor para el 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[nadie me apaña a comer sushi]]></document>
		<document><![CDATA[porque sin tu amor, yo no soy nadie]]></document>
		<document><![CDATA[solo te pido dos cosas:
nunca me faltes
nunca me engañes.]]></document>
		<document><![CDATA[me da risa la gente que el 80% de sus tweets al día son de odio]]></document>
		<document><![CDATA[Con una profesora tuve una "discusión", hoy mandó las notas para cerrar el semestre y me bajó varias, cagué no mas, viejareqla]]></document>
		<document><![CDATA[ya, igual hace ene no carreteo... me merezco una piscola]]></document>
		<document><![CDATA[no entiendo por qué Villegas sigue en la TV, lo encuentro tan mierda como persona, opiniones tan cerradas y su actitud de creerse superior]]></document>
		<document><![CDATA[me dio vergüenza, rabia y ganas de escupirle a Alfredo Joignant]]></document>
		<document><![CDATA[tengo pega de crear un logo para una productora, y sos tengo el sendo logo]]></document>
		<document><![CDATA[me encanta que el informe esté quedando tan bien :')]]></document>
		<document><![CDATA[por fin!! senda canción @Jainmusic - Makeba https://t.co/HRi43mrFBC vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Piñera: “Muchas de las bandas de delincuentes en Chile son de extranjeros” // ¿y esta banda? #Piñera #LaTercera… https://t.co/6bkL6IN0wk]]></document>
		<document><![CDATA[Repudio a los memes/publicaciones sobre la PSU.
Pd: éxito a los que estamos terminando el semestre.]]></document>
		<document><![CDATA[@gallardo_msr Asamblea Constituyente, pls]]></document>
		<document><![CDATA[La clave de la PSU es darla con las mismas ganas que le dan a la piscola el finde #ConsejoPSU]]></document>
		<document><![CDATA[No olviden marcar A.C en la esquina superior derecha de la hoja de respuestas #ConsejoPSU]]></document>
		<document><![CDATA[Si la prueba está difícil y no cachas nada... abrázala y dile que la quieres. #ConsejoPSU]]></document>
		<document><![CDATA[@hueonbasta @lun Es Lun, lamentablemente su línea editorial es challa, para educarse hay otros diarios, estos son "populares"]]></document>
		<document><![CDATA["Ay weóna, erí puro apellido porque la cara de india no te la saca nadie" Santiago, Micro 516.]]></document>
		<document><![CDATA[Me duelen los bolsillos.]]></document>
		<document><![CDATA[oh la gente porfía locowom, EL SORTEO DEL AUTO EN FEIS ES FAKE]]></document>
		<document><![CDATA[cuánto Maruchan debo comer para morir?]]></document>
		<document><![CDATA[weón, necesito playa]]></document>
		<document><![CDATA[@RodGarraud me quedé dormido :( fui a descansar y morí jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@RodGarraud ohh dormí todo el día, mañana ojalá despierte https://t.co/Nr9pBSaUCY]]></document>
		<document><![CDATA[@RodGarraud si me ves solo, ten piedad y me acompañas https://t.co/MCTMbd1ri8]]></document>
		<document><![CDATA[@RodGarraud sii, seré el único a dar cara por USACH https://t.co/GBUKAXW8IX]]></document>
		<document><![CDATA[@maluma yo te entro]]></document>
		<document><![CDATA[acaso* @puchajota]]></document>
		<document><![CDATA["Aay kathy, una puede hacer dos cosas a la vez, o a caso cuando te tirai un peo no lo escuchai?" I10, Santiago de Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[—Dame una razón por la que no podemos ser novios.
—Eres esquizofrénico y soy un producto de tu imaginación.
—Otra.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser racista es mal mirado, pero gracias a Trump, tristemente ves cómo la gente se apoya bajo el lema de un partido. PENOSO #ElectionNight]]></document>
		<document><![CDATA[#ElectionNight me recuerda a American X Story, sobre la parte donde muestran la rabia que sentía el pueblo contra los latinos]]></document>
		<document><![CDATA[la gente debería empezar a escuchar @Jainmusic, es tremenda artista]]></document>
		<document><![CDATA[@vinceverve Pon @A y el primero que te salga es el elegido]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos... no quisiera ser @selenagomez]]></document>
		<document><![CDATA[@vinceverve dentro de alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[qué coincidencia, #EnSuPropiaTrampa y #CyberMonday son tendencia]]></document>
		<document><![CDATA[me da más pena al no saber por qué tengo pena :'(]]></document>
		<document><![CDATA[pobreza nivel: tener que pasar por un lomotoro para arreglar el auto]]></document>
		<document><![CDATA[ayer di la vida, la paja que no tengo fotos de la noche, solo esta donde estaba reviviendo jajaja https://t.co/IgQA6Ryqan]]></document>
		<document><![CDATA[alguien que me lleve a Viña :$]]></document>
		<document><![CDATA[@qRicoBuenaOnda wuaa y cómo es eso? el proceso... hay un costo fijo?]]></document>
		<document><![CDATA[@qRicoBuenaOnda pero no encuentro los precios :c]]></document>
		<document><![CDATA[@qRicoBuenaOnda de cómo ganar dinero, debo hacer el estimado de ventas]]></document>
		<document><![CDATA[alguien sabe como monetizar una App? :$]]></document>
		<document><![CDATA[se me quemaron los tallarines, soy el peor en la cocina]]></document>
		<document><![CDATA[- mamá mamá!, en el colegio me dicen ENANA
- y tú que les haces? 
- les cabeceo los cocos]]></document>
		<document><![CDATA[Si las jirafas tomaran café caliente, llegaría frío a su estómago, ¿habías pensado eso? No, porque solo piensas en ti. Egoísta.]]></document>
		<document><![CDATA[El “pero” es la palabra más puta que conozco. “Te quiero, pero…”; “podría ser, pero”; “no es grave, pero…”. ¿Se dan cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[acabo de cachar que gracias a Twitter una vez salí en un diario]]></document>
		<document><![CDATA[me extraña que @ladivaza no se ha pronunciado por el corte de la greña de @theweeknd]]></document>
		<document><![CDATA[no te puedo bajar la luna, pero te puedo llevar a ella ¿lo prendo?]]></document>
		<document><![CDATA[My life as Liz, te pienso]]></document>
		<document><![CDATA[Odio no guardar los trabajos de Ai, perdí todo :'(]]></document>
		<document><![CDATA[ohh sobrevivió la loca]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que me gustas. Pero primero quiero saber si te gusto, porque si no te gusto, entonces tú tampoco me gustas]]></document>
		<document><![CDATA[Yorko: Valeria cuando veas estos mensajes revisa el informe
Verónica: O hacer algo en lo absoluto pq ha brillado po… https://t.co/0KHLte4pjO]]></document>
		<document><![CDATA[tengo sueño, me comí un griego y todavía no se me pasa]]></document>
		<document><![CDATA[llega el amor parece :$ https://t.co/UtTNPqUlwi]]></document>
		<document><![CDATA[debo admitir que odio la soledad, todos invitados al depto]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un concejal me manda esta foto para hacer Flyer y Calendarios, los necesita para hoy. "no ahora porfavor" https://t.co/WmRIrnnNPB]]></document>
		<document><![CDATA[acabo de darme cuenta que mis hermanos viajaron ayer y estoy solo en el depto sos]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo haces, hazlo piola por último, no entiendo aun cual es el afán de hacer sentir mal a alguien]]></document>
		<document><![CDATA[sos @sebaaasalazar recuérdame hoy que debemos hablar &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[se gana mi corazón el que me regale una cajita en lol :(]]></document>
		<document><![CDATA[ya no me querí &lt;/3]]></document>
	</documents>
</author>