<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@juan_pari. Sólo corrupción?  El lavado de activos es evidente. Por qué no se habla de ello?]]></document>
		<document><![CDATA[@museomaclima ¿¿cede??]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @JMendoza_Peru Funcionarios Odebrecht parte de gremios importantes: Trinidade Sousa en Cámara Com Lima. Q dicen?]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción nos afecta a todos,quien no se indigna con esto, no le importan sus propios hijos. Así de claro… https://t.co/gFtv6Ps9qc]]></document>
		<document><![CDATA[Presa Limón en Pomahuasi, abuso contra humildes campesinos expropiados abusivamente x Odebrecht. Quién les hace justicia? @MilagrosLeivaG]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @JMendoza_Peru @RPPNoticias Odebrecht sigue explotando concesiones,  nos cobra lo q quiere luego de robar. Q es esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @JMendoza_Peru Odebrecht sigue explotando Olmos,  nos venden nstra propia agua a precio sobrevalorado! Q dice el Ejecutivo?!]]></document>
		<document><![CDATA[@UrsulaLetonaP con cariño para una gran desubicada q ocupa escaño luego de traicionar votantes y anda en proceso de metamorfosis física]]></document>
		<document><![CDATA[Villaran entre ellos... 
@jovenesconkeiko https://t.co/kv41YWI2ks]]></document>
		<document><![CDATA[@rsousaperu @LDavelouis Pregunta: Quién financia premios como el de IPYS?. Sólo por curiosidad...]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu Y eso q nadie quiere decir nada del "negociazo"  con los cambios de zonificación en casi toda Lima. Mutis total!]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG en frente mediático Vilcatoma trata de lucirse, pero ha denunciado hechos de Figallo formalmente?  Es lo q tocaba no?]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @RPPNoticias Si todo lo q se dice de Saavedra se prueba en proceso penal, sus defensores quedarán muy mal parados.No se gasten Srs¡]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu  Evidente q @eddelaguila no tiene ni la más remota idea del despilfarro grosero de recursos públicos en Panamericano. Pobre]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu Si Saavedra, no se va por corrupto, será por incapaz y sino por permitir el desmadre en educación.De todos modos,se acabó¡]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas El abogado parece tener 45, pero mentalmente  es lo q dices: subnormal.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_  Cerrada defensa de Nadine Heredia a su Ministro favorito Saavedra. Alguien duda ahora de q hay grandes compromisos entre ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[@mlukacs Creo @jdealthaus hace rato dejó de ser imparcial. Su opinión es evidentemente interesada. Mal¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Patético ver al FN Sánchez  en marcha y feria x  Día de Lucha contra Corrupción. Le parece suficiente?. X eso estamos cómo estamos]]></document>
		<document><![CDATA[Sra @MilagrosLeivaG, "cuándo el pueblo sale"?. Primero q nada veamos si hay marcha y si es suficiente para concluir en q el pueblo marcha!]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraN_ Sr @CostaGino No hay ni un ápice de mea culpa cuando Saavedra ha designado funcionarios con muchos cuestionamientos x corrupción?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraN_ @CostaGino  Y los S/ 10 mil mensuales de caja chica q maneja el Proyecto,  no le parece  excesivo?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraN_ @CostaGino Genial!  Terminarán como lugares fantasmales... No hay deportistas q los usen, recuerdan?]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu A nadie le importa despilfarro Panamericanos?.Claro!!  Llenarse bolsillos con plata fácil, es bueno para inescrupulosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @perlaberrios @padelriol Puede ser objetivo comentario de quien ha trabajado en el Gob Humala - Heredia,como nefasto Adrianzén?]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus Sábes @perujusto3? Tus insultos no hacer mella.Selecciono mis debates y tú luego de lo mostrado,no vales nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV @RosanaCuevaM Decir q si y luego q no son mis agendas no es perturbar actividad probatoria? Correspondía prórroga Dr. Juárez!]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV @RosanaCuevaM  Será que el nuevo jefe de Nadine, es uno de los "barbudos" de las Agendas?]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus @RosanaCuevaM  El tema es si algún fiscal, tendrá la, determinación suficiente para intervenir. Lo último no deja esperanzas]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @memepoliticope No tenía impedimento de salida. Ha creado una situación jurídica en complicidad con  inacción de juez y fiscal!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Si al juez le informaron salida del país el lunes, por qué decidió resolver tema el viernes?. Reacción inmediata?]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN Otárola anuncia siguiente paso de estrategia Heredia: persecución política. Cinismo grosero y escandaloso!!]]></document>
		<document><![CDATA[En caso NH, lo peor es q argumento trabajo por encima de regla de conducta, termina siendo correcto. Juez y Fiscal le han hecho el juego!]]></document>
		<document><![CDATA[@Dantuzum @elcomercio @KarlaCalle Ella y los incapaces o corruptos q temen o se prestan al juego sucio: Juez Concepción y Fiscal Juárez.]]></document>
		<document><![CDATA[Patético q un Fiscal de la Nación, sostenga argumentos procesales dudosos, en caso NH. Respalda a Juárez!. Qué?! 
@canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc "Dignidad"  Algunos están bien lejos de entender el significado]]></document>
		<document><![CDATA[Entienden los ahora dolientes de Fidel?. https://t.co/IRfDmPqRmY]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU  @larepublica_pe @alvarezrodrich Buenaza debe ser la merme q reciben algunos para inmolarse por el magnánimo Saavedra, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Hipócritas! Si por sus obras los conocerán, qué ha dejado Fidel Castro en Cuba?. Váyanse al carajo con homenajes... Ocupen mejor su tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CsarNakazaki  entonces qué es la INMUNIDAD FUNCIONAL?. Denos una luz de esperanza  apreciado Dr.!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco No hay q olvidar q la flamante funcionaria ahora tiene "inmunidad"... Será q siempre estuvo" inmune"?]]></document>
		<document><![CDATA[@mildemonios @gatorouge  Y lo q dijo el Canciller en el Congreso,  no que no?]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @Cecilia605040  No olvidar a Richard Concepción, juez de la causa. Se le escapan hasta las tortugas, en sus narices!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL ahí están los barbudos amiguísimos de Sra de las Agendas. Banco de favores!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sirve?.NH ha adquirido un nuevo status jurídico, lo q se decida en audiencia de hoy, le alcanza?. O abre otro nivel… https://t.co/sFIFxPgt7t]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @ugluis No pues!,  contra su mentora y referente nunca!.Nivel tarado de indignación llega a los Fujimori. Son la reserva moral!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cecilia605040 @MinJusDDHH_Peru @wolfblackbe @canalN_  Publicado antes del mediodía de hoy. https://t.co/PiYdOZLJ2x]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU Necesitamos generar tendencia @FAOnews  #Devuelvealacorrupta]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @AlcortaLourdes @MarthaChavezC @IuliusAlfonsus @mardewe @Berkeliana @PETO184  La FAO no puede blindar… https://t.co/p0GE1d34Bv]]></document>
		<document><![CDATA[@CharitoObando @360mundo
 Necesitamos generar tendencia ante inmoral designación de NH
 @FAOnews #Devuelvealacorrupta]]></document>
		<document><![CDATA[@pcmperu @fzavalal Es inmoral q un país como el nuestro gaste lo q no tiene, habiendo gente q muere de hambre todos los días.  Horrible!]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco Q podría hacer el juez frente a inmunidad diplomática q ha ganado NH?.Ya nadie la trae, q no nos sigan viendo la cara! Ya fue!]]></document>
		<document><![CDATA[@historiaroxana Enseña a sus alumnos a generalizar? Q pena, evidentemente esta lejos de ser maestra. 
@CharitoObando]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder @amerinoreyna Inmunidad ganada por NH como funcionaria FAO se extiende a cónyuge. Muy conveniente todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@gatorouge @amerinoreyna Obligación de fiscal, Procuradora hizo más de lo q le corresponde. Q respondan juez y fiscal!]]></document>
		<document><![CDATA[@chechechacon @CibernautasFP @Mauriciomulder  Q no nos engañen más.NH ha ganado inmunidad, juez no puede hacer nada ya!. Burla grosera!]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus Q no nos engañen.NH ha ganado inmunidad,así revoquen comparecencia, no hay más q hacer. Juez corrupto o incapaz? Indignante!]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume  Si,  ya la ganó,  Sección 13 Convenio 
https://t.co/ZIc7OvCoSR]]></document>
		<document><![CDATA[NH ya ganó inmunidad diplomática,puede el juez hacer algo?. Engaño y lavada de cara! @canalN @RPPNoticias… https://t.co/txi4WBTcQb]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder @JorgeDCG @AlcortaLourdes @luchogalarreta Ganada la inmunidad diplomática, ¿q puede hacer el juez?… https://t.co/ST2DdYYq93]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué RREE decidió protestar x   tema NH?. Será xq Convenio le otorga inmunidad q la hará intocable? @canalN 
https://t.co/ZIc7OvCoSR]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder @JorgeDCG Inmunidad total, alcanza a su cónyuge. Sección 13 Convenio. @MilagrosLeivaG. Pésimo juez!! https://t.co/UyxzRkafRn]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Cuál debió ser el correcto proceder de juez Carhuancho? #Revocatoriacomparecenciaya]]></document>
		<document><![CDATA[Han hecho bien su trabajo Juárez y Carhuancho? @MilagrosLeivaG @RPPNoticias @canalN @Cuarto_Poder @PanoramaPTV… https://t.co/HvpMx4103B]]></document>
		<document><![CDATA[Inmunidad total! Secc 13
https://t.co/ZIc7OvCoSR
@MarthaChavezC @luchogalarreta @AlcortaLourdes @dsalaverryv @hectorbecerrilr @rsousaperu]]></document>
		<document><![CDATA[@apranorte @mardewe @NadineHeredia Comunicado salió en la mañana. Está colgado página MINJUS. Revisar...]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita Pintados como tarados quedan esos q ante tema de NH, recuerdan a AF. Su límite de indignación es el chino. Pobres!]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @ugluis Me temo q no. MP no quiso prorrogar impedimento de salida NH en su momento. Qué dice Fiscal de la Nación? Seguirá mudo?]]></document>
		<document><![CDATA[Q pretende NH, cumplir reglas d conducta en exterior?  Entonces q sentido tiene comparecencia con restricciones? @rsousaperu @MarthaChavezC]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco Qué dice Fiscal de la Nación?. Procuraduría Lavado de Activos pidió ampliar impedimento de salida en su momento. Y ahora?...]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @MilagrosLeivaG Y la Municipalidad de Miraflores y su función preventiva?. Qué pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@gatorouge Y las medidas preventivas del distrito modelo del q se precia ser Miraflores?. Puro bla,  bla,  bla?]]></document>
		<document><![CDATA[Jaaaajaja hay gente q ya provoca risas. MBL es el preso cuyos beneficios inician en el Gob del q formó parte el opi… https://t.co/69XEgOk4M4]]></document>
		<document><![CDATA[@chechechacon Qué  se puede esperar del periodista @CesarRomeroC?]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG Y cómo va la designación del Superintendente de Registros? Cuestionados postulantes!! @marpereztello]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG Se dotará a Procuradorías de todo el presupuesto necesario?. Señales claras, o no? @marpereztello]]></document>
		<document><![CDATA[Asu!!  Impresionantes palabras de Ministro tristemente recordado. 😦 https://t.co/wziCY37xSZ]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @diariocorreo  Q tal cuajo el del mucamo de Nadine!. Debería estar callado en todos los idiomas. Descaro total!]]></document>
		<document><![CDATA[Saben? Se van al cuerno todas las instituciones en las q fujimorismo tendrá q elegir. Los impecables de este país lo cuestionarán todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus Y los fiscales?, les encanta la foto,  pero cero defensa de la legalidad y el Estado! Corruptos, incapaces o cobardes?]]></document>
		<document><![CDATA[@GuidoLombardiE Jueces ideologizados,faltos de compromiso con el país, corruptos e incapaces. A ellos hay q mirar primero y pronto!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dicho,  mientras no haya postura firme del PJ y MP, nada se habrá hecho. Ajuste de clavijas a Ticona y Sánchez,… https://t.co/BCjyaLDVtU]]></document>
		<document><![CDATA[Cojedez monumental la de Glave!. Entonces qué se hace, no se elige a nadie en el TC,  lo cerramos para evitar salida de AF?! Q tal burrada!]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed Qué tanta comisión?! Y la CAN y el MP y el PJ?. Todo sólo para la foto,show para el q se la cree,pantomima. Nada en serio. Muy mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Así?,  frente a los más de 30,000 casos q existen...  De qué hablamos?!!! https://t.co/K7FhYd1nlZ]]></document>
		<document><![CDATA[Cof... Cof! Una RM no puede derogar disposiciones de un DS, simple. Tema de fondo deberá ser abordado en creación d… https://t.co/lD4FUVvCgZ]]></document>
		<document><![CDATA[@miquelmarin Cariños para Allison, es hermoso verla sana. Gracias Dios!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @MelissaPeschier Por qué los policías permiten q delincuentes los llamen "papi". Y el respeto a la autoridad?. No se la creen?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @MilagrosLeivaG Q agradezca Villacorta, q nativos lo retiraron resguardado; otros lo masacran. Pésimo manejo!]]></document>
		<document><![CDATA[La Dra Príncipe, ha pedido ser citada para la siguiente semana,en documento remitido a Presidente de Comisión.… https://t.co/hFld2QPQZX]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu Sin duda,x qué tendría q pagar Camargo Correa a una empresa de Maiman? Entregas coinciden c pagos x   Interoceánica.]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone Lamentablemente  audios son prueba ilícita, por eso denuncia no realiza imputaciones directas. Fiscal debe trabajar tema probatorio]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr Se olvida q pueden ser acusados x denuncia calumniosa Congresista?.Tampoco critiquen  x criticar,prueba ilícita no sirve.]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV @RosanaCuevaM Toda persona q conoce de un hecho ilícito puede denunciar, no sólo el Procurador.Este será notificado si o si (2)]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @RosanaCuevaM El audio Moreno es prueba ilícita, x tanto solo sirve de referencia y no como medio de imputación directa. (1)]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV @RosanaCuevaM Nos toma por tontos Acosta? El SIS no tiene fin lucrativo, el q le presta servicios si lo tiene. Nos ven la cara?]]></document>
		<document><![CDATA[@ANAPeru @pcmperu @MinamPeru Aniego en Lurín no es sólo tema de malos olores,  atenta salud pública y medio ambient… https://t.co/sMzjtcEM22]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Qué espera @FiscaliaPeru para intervenir en el tema de planta tratamiento de Lurín. Gravísima situación. No se enteran?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @padelriol Ni pobres, ni ricos se libran de maniobras sucias admitidas por el PJ, hasta cuándo sentiremos q no nos toca?]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @jesiquina Lección de dignidad  del pueblo colombiano. Hay cosas q no son negociables, claro está!]]></document>
	</documents>
</author>