<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@martintetaz @RaulGerez @jorgebblog eso eso eso]]></document>
		<document><![CDATA[No te alcanza p comer pero sábado y domingo pones a full el super equipo de música q compraste en 18 cuotas. (Y la culpa es de Macri gato)]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGerez @martintetaz @jorgebblog Ud tb se endeudó en Diciembre con un hermoso ac .. deje de llorar po]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGerez @martintetaz bueno man, ubicate cdo hablas conmigo jojo]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGerez @martintetaz @jorgebblog yo tuve la ñata cobtra el vidrio 2 años antesde comprar un led de 42. No me morí x esperar]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGerez @martintetaz puede hacerlo en Ahora 12 y Ahora 18 q siguen.
Fijate el RT q hice esta mañana sobre un smart tv]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGerez @martintetaz bueno, yo podría pero ya compré a 15 de 5300 fg]]></document>
		<document><![CDATA[Se acierdan cdo los Kumpas decían q el dolar se iba a 20? https://t.co/VmHPKUvzfw]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGerez @martintetaz vos lo compraste en Ahora 18 con tasa subsidiada. Cto está d contado?]]></document>
		<document><![CDATA[Como es obvio los que me deben guita me van a pagar cso el dolar esté a 17 #Fuck]]></document>
		<document><![CDATA[Dice un "lector" de @LANACION q @marquitospena pone 160 palos x mes en el call center. A mi nunca una moneda LPM]]></document>
		<document><![CDATA[@SabriR69 @Mr_Bugman Los K ven bolsos con plata en todos lados]]></document>
		<document><![CDATA[@LG_RDT @CCC_Arg @Nonidora @ncariola pensé que hablaban de algunos ginecólogos jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando @estebanbullrich "desaparece" de las redes sociales no me gusta. Se viene un sablazo]]></document>
		<document><![CDATA[Estuve esperando q mis amigos de la izquierda @RaulGerez o @RemoVallejo me favearan el tweet sobre @lauritalonso. Y nada che]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que todavía hay gente q piensa q @Lanataenel13 es una cuenta oficial. No aprenden más https://t.co/nZAamhJttH]]></document>
		<document><![CDATA[@NOLachus si las llegas a ver mandame fotos]]></document>
		<document><![CDATA[@NOLachus ahhhh.... ojalá me aparezcan tetonas sin corpiño en el Chango Mas]]></document>
		<document><![CDATA[@NOLachus cuál es el marco teórico de mostrar las tetas en lugares no permitidos?? Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo no va a estar hecho bosta nuestro futbol si Maradona, el "padre" del año, es el embajador de este deporte]]></document>
		<document><![CDATA[Así como Bergman está demás en el Gabinete, @lauritalonso debería cumplir otro rol y no estar en la @OA_Argentina . Alguien imparcial]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente quw no pyede escribir un tweet sin largar un improperio. Ya está... cansan]]></document>
		<document><![CDATA[Desde ya les aviso que no me adhiero al paro de la CGT. Vengan de a 20]]></document>
		<document><![CDATA[Se imaginan si #CFK hubiese contado con potencia militar? A esta hora eramos Siria https://t.co/8vDhq9xiwz]]></document>
		<document><![CDATA[El reflejo gastrocólico luego del desayuno en un bar del centro, me complica un poco c/@docdieguito]]></document>
		<document><![CDATA[Para un smart la oferta de contado está "ahí". Pero la financiación está más q aceptable.
Cuestión de tiempo. https://t.co/bAW1njMCA7]]></document>
		<document><![CDATA[@Luis_Delia pluralidad de voces?? Jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Chicas, si van a participar en el tetazo, por favor bronceado parejo. No me gustan las marcas del corpiño]]></document>
		<document><![CDATA[Los gordos comienzan la campaña electoral.
https://t.co/Zt4NJgxUbp]]></document>
		<document><![CDATA[Me fui a jugar al paddle, dsps de 20 años maso. Mañana con una grúa me llevan a terapia]]></document>
		<document><![CDATA[@la_duenia @LANACION los ej que dio Aranguren eran para Cap Fed y Amba.
En el int vamos a pgar mas de generación electr. Q es - d 1/3 d fact]]></document>
		<document><![CDATA[@la_duenia en teoría nos toca menos aumento]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioDiMatteo me suena a Kirchnerismo eso]]></document>
		<document><![CDATA[@ClausenisGod @martintetaz el Ahora 12 y Ahora 18 está financiado. Lee los diarios así t desasnas]]></document>
		<document><![CDATA[@ClausenisGod @martintetaz 
Lo pagaba el ESTADO a través de subsidios. Como no alcanza se emite. Como se emite sube inflac]]></document>
		<document><![CDATA[@dominiquemetz hola Domi, guarda que no te suban las hormigas juazzzz. 😘]]></document>
		<document><![CDATA[@faccig @SilCou ahora hay q bucear más q antes. Y no comprar a los abusadores]]></document>
		<document><![CDATA[Che, ya ni se puede contratar arqueros desconocidos #Boca]]></document>
		<document><![CDATA[@rominamanguel @CronicaTV la morocha? Conducia el noticiero de la tv pública hasta el 2015]]></document>
		<document><![CDATA[Y a este nabo de @wayta_noriega de donde lo sacaron?]]></document>
		<document><![CDATA[Dice Carlotto que un negacoonista no pyede ser funcionario. Pero montoneros sí? Mirá vos]]></document>
		<document><![CDATA[Para mi que en vez de @sergiolapegue en #TN conduce Ned Flanders]]></document>
		<document><![CDATA[@AndyjudxUSA pero claro, Ud vive en USA. Desde alli es facil criticar]]></document>
		<document><![CDATA[@AndyjudxUSA 12 años estuvieron paradas las tarifas. No teniamos luz cdo más  necesitab. No teniamos nafta en vacac. No habia gas p emoresas]]></document>
		<document><![CDATA[Extremo es que le hayan afanado un misil al viejo. https://t.co/FhjCH1bCLR]]></document>
		<document><![CDATA[@mariels76 cuando va a invitar chupín de surubí??]]></document>
		<document><![CDATA[Me refiero a los agudos. No son tan exigidos y les cuesta]]></document>
		<document><![CDATA[Che, Raul Lavié flojito de la voz. Habrá estado enfermo? O es la edad?]]></document>
		<document><![CDATA[Frio ese público corentino @mariels76]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pedazo de melodía "De Alla Ité" #FestivalPais17]]></document>
		<document><![CDATA[@paulyn1979_ q dijo el monigote ese?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se complicará más el otorgamiento de Visa para viajar a USA.
Al cabo que ni quería! https://t.co/HD6qKTacFs]]></document>
		<document><![CDATA[@LG_RDT Siempre estuvo buenza. Los papeles q le daban no ayudaban a mostrarla]]></document>
		<document><![CDATA[hoy no pienso ver #lunesintratables . Van a gritar una hora entera por algo que fue hace 40 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioDiMatteo no se retractó Lucio.]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo de 19 mientras dibuja escucha un compilado de jazz interpretado por los mejores saxofonistas. #YoYaGane]]></document>
		<document><![CDATA[@nataliavolosin Le pidieron la renuncia a Milani???]]></document>
		<document><![CDATA[@nataliavolosin pero por qué la renuncia?? Un tipo no puede pensar distinto al relato "oficial" ??]]></document>
		<document><![CDATA[qué mierda me importa que Maradona se arregle o no con los hijos/as que tiene??????????????]]></document>
		<document><![CDATA[Naaaa.... en serio??? No puede ser jajaja. El de Baradel, no? https://t.co/pzZJiZbZxS]]></document>
		<document><![CDATA[Cuándo la Argentina podrá dar vuelta la página? Nos mordemos la cola desde hace más de 40 años]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Cuando se vuelva aliar al peronismo charlamos]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Con gusto. Pero cuando tu plan de llegar de un lado a otro delnpaís a pr… https://t.co/R7xzrJH0uG]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Si es por limpio, preferiría a Stolbizer]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Es cierto. Pero no se puede tolerar el monopolio de los vuelos de cabota… https://t.co/H9zAVje2m4]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Jajajajajaja.... ese s ek problema amigo. Vos apotas a un tipo que ni él… https://t.co/eEyPNeYccn]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa De CABA no tengo idea x q no vivo ahi. Hablemos de AA con 9 sindicatos q… https://t.co/umzN1XKJUx]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Hablemos de una figura equival a Carrió dentro del peronisno, que denunc… https://t.co/OBgmooL9mC]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa El peronismo bancó a los montoneros en el gabinete y cargos importantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Nadie tiene el culo limpio en este país]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa El peronismo bancó a Milani]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Como Massa encubrió a los K dese Anses y desde la Jefat de Gabinete]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Yo tb puedo criticarlo aunq no lo haya votado, o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Y de Massa, analizá su comportamiento todo el año.... da un paso p adelante y 2 p atras]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Vos crees q personajes como Caló, Baradel, Segovia no esrán desesperados… https://t.co/xEz2rFH0sY]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Estiy podrido del peronismo. Creen q son los únicos q pueden gobernar y si n, desestabilizan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Yo pref a gente de otro partido político, y no me vas a comparar escucha… https://t.co/GTwixg8yCz]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sería hora q al rabino lo manden a la sinagoga y en Ambiente pongan un especialista @marquitospena @mauriciomacri]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa @MalenaMassa Un tipo q fue fcionario en el período de mayor saqueo del Estado y no vió nada???????]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa Si me guío x la voracidad q tiene el peronismo x el poder, me da miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa Si me guío x los resultados de tantos años en el poder, no funcionó (y no solo x la corrupción)]]></document>
		<document><![CDATA[@lloramedialunas @serjare "Una más dura", era en realidad]]></document>
		<document><![CDATA[@docdieguito Y Ud tiene algo en contra del epiplón mayor???]]></document>
		<document><![CDATA[Por las dudas yo nada q ver, eh??? 😥 https://t.co/CAjkfNIzXM]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodolfollanosok @SergioMassa Peroncho]]></document>
		<document><![CDATA[@Marucapelo @infobae Buena data, Maru. Gracias.
Te paso otra. Van Helsing 👎👎]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó el show de Pavón]]></document>
		<document><![CDATA[Cuentenle a los chantas de @C5N que #MDQ está hasta las manos.]]></document>
		<document><![CDATA[No los quiero enamorar pero en mi mueble nuevo la tv se ve mejor. Ah.. y ya llega un sanguche de mila https://t.co/IwWmd2iEQ0]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos que querían que Clarín se fundiera (con sus empleados incluidos) ahora patalean x los despidos. Seamos coherentes!!]]></document>
		<document><![CDATA[O sea ... tengo q cambiar la reserva de las mini vacaciones de Marzo???]]></document>
		<document><![CDATA[@betovaldez El error fue haber movido el feriado. Por este y 3 años más no jodía]]></document>
		<document><![CDATA[@anaopera Error no forzado. Mala de el]]></document>
		<document><![CDATA[Lo qye se conoce como error no forzado. Al asesor espero q lo corran a la mierda, como hizo Camaño con el suyo
https://t.co/ixTLRLVYhv]]></document>
		<document><![CDATA[@berlich El muro, la miseria o en ese orden?]]></document>
		<document><![CDATA[Con las diarias novedades del gobierno de Trump, los guionistas de Homeland tienen p 6 temporadas mas]]></document>
		<document><![CDATA[@SiestaSan @RaulGerez Para arriba entonces jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ramon3434 Hola Ramón Sabe qué no mo gusta de Scoop. Es que para leer sus valiosos aportes, debo clickear 2 o 3 veces.
Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mentira @garbarino . El interés está implícito en el precio final. Paremos con el verso este ya. https://t.co/IsGM9kJ0AE]]></document>
		<document><![CDATA[y por qué los K estuvieron tan enojados el año pasado?? https://t.co/UIZpNtKZOv]]></document>
	</documents>
</author>