<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#DDHH Policías de Aragua agredieron a hombre trans y su hija en Maracay https://t.co/Uw1LZxZwWY]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Circulación de vehículos venezolanos en Colombia preocupa autoridades de ese país https://t.co/FjZzxF8lQQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Cárceles Presos asfixiaron a un compañero al acusarlo de violación  https://t.co/O17FL3jJQb]]></document>
		<document><![CDATA[#Abandono Un neonato sin vida fue dejado por una mujer dentro de una caja en el KM13 de El Junquito #4Feb]]></document>
		<document><![CDATA[#Frontera Se realiza incautación de contrabando de gasolina y de bebidas en Cúcuta, sector de Aguaclara vía… https://t.co/ycx75KbgSL]]></document>
		<document><![CDATA[#Frontera Se realiza incautación de contrabando de gasolina y de bebidas en Cúcuta, sector de Aguaclara vía @Birrilly]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Especialistas en seguridad indican que probabilidades de que balas al aire dañen a una persona es de 1 e… https://t.co/p9oepjFwLi]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Vecinos alertan sobre detonaciones por arma de fuego en el 23 de Enero #Caracas. 15 minutos de tiros por conmemoración del 4F]]></document>
		<document><![CDATA[#Monagas Hace cinco años Maturín vivió el peor derrame petrolero de su historia https://t.co/rNPULfndyx]]></document>
		<document><![CDATA[#Detención Un adolescente de 14 años entre los detenidos por robo a jefe de Policaracas https://t.co/Z9MHtvAp5y]]></document>
		<document><![CDATA[#Encuesta Inseguridad es el tercer problema de los venezolanos, escasez y alto costo de la vida les angustia más https://t.co/i2Od7WnphW]]></document>
		<document><![CDATA[#Política 80,4% de los oficialistas cree que la situación en el país es mala, según Datanálisis… https://t.co/Wdb7lpqewG]]></document>
		<document><![CDATA[#Economía Datanálisis: Escasez de comida es el principal problema para venezolanos https://t.co/i2Od7WnphW]]></document>
		<document><![CDATA[#DDHH Sospechan del Cicpc por muerte de cinco jóvenes https://t.co/DaSYEZxFnR]]></document>
		<document><![CDATA[#Cárceles 8.400 presos sufren enfermedades crónicas e infectocontagiosas en el país https://t.co/qyBkJogs0r]]></document>
		<document><![CDATA[@sundiaz dónde ocurrió eso!]]></document>
		<document><![CDATA[#Corrupción Transparencia Venezuela recoge denuncias de corrupción en el trámite de pasaportes https://t.co/HFx1RnoykN]]></document>
		<document><![CDATA[#Política Memes inundan redes sociales en respuesta a #AquíNoSeHablaMaldeChávez https://t.co/p6rFbrn2oZ]]></document>
		<document><![CDATA[#Salud Más de 300 mil pacientes con VIH se enfrentan al “no hay” antirretrovirales https://t.co/9dukQRWONQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Economía Venezuela es el tercer proveedor de crudo de EEUU pese a la baja en la producción https://t.co/x7qwMEudkH]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad “Cúa se negó a morir”, dicen habitantes de la ciudad natal de Ezequiel Zamora https://t.co/X2u8qdRGXs]]></document>
		<document><![CDATA[@PerniaOlinto  Ah bueno, le echamos la culpa al pasado del presente que en 20 años no hemos podido resolver #Win]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDeLosAbogados A los héroes de la justicia @joelgarcia69 @Elenisrodrigue @cnietopalma @Omar_moratosta @arebolledo1]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Otra más. Y pensar que lo que estoy buscando es a un funcionario policial y estas son las asociaciones que… https://t.co/aEYJfB7Txn]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Si yo fuese @cicpcoficial haría fiesta con las cuentas de Facebook con usuarios que exhiben sus armas https://t.co/f75qRuUo9D]]></document>
		<document><![CDATA[@erikapalacios01 Hola. Soy periodista de @EfectoCocuyo y me gustaría conversar con usted por este tuit. Gracias por ponerse en contacto]]></document>
		<document><![CDATA[#Detención Cicpc aprehendió a un hombre solicitado por homicidio de cuatro personas https://t.co/3Sqa4Cebx1 vía @PRENSACICPC]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Hombré trató de quemar a su pareja embarazada en Zulia https://t.co/TDH1UGQirl]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado @ArysArismendi @OriVielma jajajaja https://t.co/8LZ0GJIwXn]]></document>
		<document><![CDATA[#Tránsito Siete personas murieron en siniestro vehicular ocurrido en la Troncal 9, Cúpira #Barlovento #3Feb]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Y pensar que pusieron presos a 2 Cicpc por mandar una foto de unos cadáveres por Whatsapp https://t.co/BJkXqtfEIU]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Plan de seguridad 2017-2021 generará más abusos, advierten especialistas https://t.co/pgQg1MPpnN]]></document>
		<document><![CDATA[#SeHablaDDHH Padre Herrera de la UCV interviene en entrega anual de premio por activismo @EmbCanVenezuela https://t.co/7HcI9YtmB4]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Celebro que tenga el valor de disgregar los ingresos en la morgue #Caracas. Ahora queremos la cifra de homicidios @NestorReverol]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión De hecho, @NestorReverol creo que desde su llegada al ministerio, ya no hay ruedas de prensa abiertas a lo… https://t.co/9Y4CCLhYJQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión No solo eso. @NestorReverol pide apoyo a los medios de comunicación. ¿Cuál es el apoyo que ha dado a los p… https://t.co/uaBrG88I7H]]></document>
		<document><![CDATA[#SeHablaDDHH Reconocimiento anual de la @EmbCanVenezuela a la lucha de DDHH https://t.co/L2jZY66Zkz]]></document>
		<document><![CDATA[#Balance Cantidad de funcionarios de seguridad asesinados en el mes de enero en Venezuela https://t.co/I9XQ87P1CN]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad "Llámelas comités de vigilancia, frentes bolivarianos o colectivos", pero están extorsionando a la gente https://t.co/1wdRNL1r9G]]></document>
		<document><![CDATA[#Análisis ¿Qué debería hacer el Estado venezolano con los sobrinos Flores? https://t.co/B70ItrQSnt]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Ingresos en morgue de Bello Monte aumentaron 13% respecto a enero 2016 https://t.co/UU0tikFXEM]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad  El Hatillo cumplió 30 días con cero homicidios https://t.co/IxetON2rIY]]></document>
		<document><![CDATA[@PerniaOlinto El insulto está de más. Le exijo respeto. Anualmente Polimiranda @valoryjusticia hace público su informe de gestión]]></document>
		<document><![CDATA[@Raulgonzg Entiendo. Gracias por la aclaratoria]]></document>
		<document><![CDATA[@5b99dd4be04ce No creo que así sea. En teoría, los funcionarios solo activan sus armas en defensa propia y en defensa de la comunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@5b99dd4be04ce Amigo, cuando tenga esas especificaciones no dude en que las haré públicas. Lamentablemente solo disponemos de # de ingresos]]></document>
		<document><![CDATA[@Raulgonzg ¿Yo censuro a los medios? Creo que la censura viene asociada al poder y yo ni en mi casa mando]]></document>
		<document><![CDATA[@Arod700Hr Lamentablemente no las tengo a la mano. Puede buscarla en medios locales]]></document>
		<document><![CDATA[@cafetalero1705 No. En Carabobo hubo 136 homicidios y muertes por resistencia a la autoridad]]></document>
		<document><![CDATA[#Balance La cantidad de ingresos en la morgue de Bello Monte en enero fue de 504. Hubo un incremento de 13% con respecto a enero 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@Ene28 Homicidios y muerte por resistencia a la autoridad en enero: Lar 85, Car 136, Mon 56, Var 8, Zul 134 y Fal 40]]></document>
		<document><![CDATA[#Balance Homicidios y muerte por resistencia a la autoridad en enero: Lar 85, Car 136, Mon 56, Var 8, Zul 134 y Fal 40]]></document>
		<document><![CDATA[#Balance En 6 estados este enero hubo 459 muertes violentas por homicidio y resistencia a la autoridad. Lar, Car, Mon, Var, Zul y Fal]]></document>
		<document><![CDATA[@dperazaa Así mismo. Criticar es más fácil que escuchar y conocer a las personas]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Estas cosas no deben estar pasando señores. Y de nosotros depende el cambio https://t.co/9dukQRWONQ https://t.co/KGFbOfPLXg]]></document>
		<document><![CDATA[#Salud Más de 300 mil pacientes con VIH se enfrentan al “no hay” antirretrovirales https://t.co/9dukQRWONQ]]></document>
		<document><![CDATA[#FuncionarioCaido Por viejas rencillas un policarabobo mató a un compañero en Guacara https://t.co/KRGzR0iea1]]></document>
		<document><![CDATA[#Testimonio Por sus tatuajes, este biólogo marino no ha conseguido trabajo en su profesión https://t.co/SuCBBrCl88]]></document>
		<document><![CDATA[#Política Monseñor Pérez Morales: La Iglesia no puede callarse ante la violación a los DDHH https://t.co/Vx8Rmy6mBa]]></document>
		<document><![CDATA[#Enfrentamiento Un adolescente fue herido en enfrentamiento con comisión de la PNB en El Valle https://t.co/HPM4Q14Bln]]></document>
		<document><![CDATA[#Cárceles Presos usaron un celular escondido para denunciar tortura policial https://t.co/JQZHF3UVhj]]></document>
		<document><![CDATA[#FuncionarioCaido Ultimaron a dos policías para robarles el arma https://t.co/5v3VHUKAlP]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad “Cúa se negó a morir”, dicen habitantes de la ciudad natal de Ezequiel Zamora https://t.co/X2u8qdRGXs]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión La censura llegó a las filas del Cicpc. Prohíben a los funcionarios participar en grupos de Whatsapp donde se comparte información]]></document>
		<document><![CDATA[@mayiraalcala Muchas gracias. Estamos atentos]]></document>
		<document><![CDATA[@mayiraalcala Entiendo. ¿Su vuelo fue reprogramado?]]></document>
		<document><![CDATA[@sarrescate Jajajaja. No, ya no. El lenguaje escrito es un arte o un arma letal. jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@sarrescate Yo no invento. Maduro crea nuevos sistemas de distribución de alimentos]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión ¿Tiendas Clap a las que solo se podrá acceder con el bendito carnet de la patria? https://t.co/xjhrdG8rhI]]></document>
		<document><![CDATA[@mayiraalcala Buenas. Soy periodista de @EfectoCocuyo. Me gustaría contactarla por lo que ocurre en el Aeropuerto de Margarita]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Presidente Nicolás Maduro dijo que en febrero arrancan las "tiendas Claps". O sea, los nuevos Mercales y Pdvales :s]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Yo: Cómo está la seguridad por la zona. Él: Como en todo el país 
Señores, que haya delincuentes por doquier no es NORMAL.]]></document>
		<document><![CDATA[#Denuncia Transparencia Venezuela recoge denuncias de corrupción y retrasos en el Saime https://t.co/bsUDAYX0RT]]></document>
		<document><![CDATA[#DDHH La dignidad que indigna, por Joel García https://t.co/dm7VYNWcaO]]></document>
		<document><![CDATA[#Política Freedom House por primera vez coloca a Venezuela en la lista de países “no libres” https://t.co/IxqMcT7hso]]></document>
		<document><![CDATA[#Política Sacerdotes católicos son asediados por su discurso contra el Gobierno https://t.co/mNnLoCIr4Y]]></document>
		<document><![CDATA[#Política “Aquí no se habla mal de Chávez”, son los carteles que “adornan” a los entes públicos https://t.co/Tnp8MFiNmB]]></document>
		<document><![CDATA[#Cárceles Presos denunciaron golpiza de policías mediante teléfono celular escondido https://t.co/rqn0frz8wR]]></document>
		<document><![CDATA[#Opinión Prácticas para el 4F de 2017... No sé, pero parecen carritos chocones #AunqueMeOdien #30Ene vía @fertineo https://t.co/heZ4NlXcaE]]></document>
		<document><![CDATA[#Homicidio Fiscales que investigan homicidio de hermana de Nora Delgado trabajan casos de funcionarios públicos  https://t.co/0N56xZRbyu]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Guía práctica del malandro para cuidarse de la delincuencia https://t.co/JiDz6MmXAm]]></document>
		<document><![CDATA[#Enfrentamiento Un adolescente fue herido en enfrentamiento con comisión de la PNB en El Valle https://t.co/HPM4Q14Bln]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporteclesia Buenas. Me gustaría contactarlos, soy periodista de @EfectoCocuyo]]></document>
		<document><![CDATA[#Detención Importante narcotraficante español fue detenido en Venezuela https://t.co/EQBGAphnbR]]></document>
		<document><![CDATA[#AbusoInfantil Padrastro presuntamente maltrató y ultrajó a tres niños en Ocumare https://t.co/deCMvCnHXi]]></document>
		<document><![CDATA[#Detención Adolescente fue detenido en Cojedes por llevar arma a su liceo https://t.co/ezIJROpDqa]]></document>
		<document><![CDATA[#Desaparecidos Las piezas que faltan en el caso del helicóptero extraviado en Amazonas https://t.co/VaGtkhCxYy]]></document>
		<document><![CDATA[#Detención Dos solicitados fueron detenidos durante visita dominical a calabozos de la Policía de Miranda https://t.co/zEKEgBgYr8]]></document>
		<document><![CDATA[#DDHH A Yamileth le cambió la vida desde que el Cicpc mató a su esposo e hijo https://t.co/KW1h0n0LJq]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Estafa por dólares: un delito en el que la víctima puede ser sancionada o encarcelada https://t.co/Q9RmUkJcmI]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Choros robaron canaimitas del Liceo Miguel Antonio Caro en Gato Negro https://t.co/YAMCnyBSef]]></document>
		<document><![CDATA[#Detención Polivargas detuvo a hombre que arrolló a dos hermanas en la av Intercomunal de Macuto, sector El Cojo. Se entregó #25Ene]]></document>
		<document><![CDATA[#Seguridad Estafa por dólares: un delito en el que la víctima puede ser sancionada o encarcelada https://t.co/Q9RmUkJcmI]]></document>
		<document><![CDATA[#MalaPraxis Médico cirujano fue acusado por causar presuntamente lesiones a pacientes de cirugías https://t.co/1z36mXQuvc vía @danielgcolina]]></document>
		<document><![CDATA[#MalaPraxis Médico cirujano fue acusado por causar presuntamente lesiones a pacientes de cirugías estéticas https://t.co/1z36mXQuvc]]></document>
		<document><![CDATA[#NoEsNormal Una dama bondadosa pasó a formar parte de las estadísticas de homicidios en Trujillo https://t.co/NSAfpkneCb]]></document>
		<document><![CDATA[#PuenteGuanape Gobernador de Vargas: Sebin investiga caída del puente por presunto sabotaje https://t.co/SivetN81zv]]></document>
		<document><![CDATA[#Homicidio Una dama bondadosa pasó a formar parte de las estadísticas de homicidios en Trujillo https://t.co/NSAfpkneCb]]></document>
		<document><![CDATA[#Operativo DIE de la PNB incautó casi 8 millones de bolívares... https://t.co/TiIKnUi2On]]></document>
		<document><![CDATA[#Homicidio Una Dama de la bondad fue convertida en parte de los homicidios en Trujillo https://t.co/NSAfpkneCb]]></document>
	</documents>
</author>