<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los mejores de @UEoficial Sebastián Jaime, Seymour, Domínguez... Salom casi en el podio (x los goles perdidos).]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en casa... después del @sdg_oficial Vamos @ColoColo Por la Copa Libertadores y los campeonatos locales... https://t.co/C13BAilQFI]]></document>
		<document><![CDATA[A minutos de salir al aire en @sdg_oficial Vamos @ColoColo por @CDF_cl Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy reemplazo a mi amigo @rtorres11 en el @sdg_oficial Al igual que en #HinchadaMonumental hablaremos del más grande de Chile!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Dos cosas más... malas las canchas y malas las transmisiones de TV... o sea, TODO MAL.]]></document>
		<document><![CDATA[6. Lejos el peor rendimiento q he visto de una sub 20: por juego, por confusión, por nula respuesta técnica. Malos.
7. Cómo será la sub 17?]]></document>
		<document><![CDATA[4. La experiencia d algunos jugadores parece que fue disfraz de un campeonato malo y x norma.
5. Los q pintaban para figura, se depreciaron]]></document>
		<document><![CDATA[1. Con esta sub 20 retrocedimos 20 años.
2. El DT no dio el ancho. Dp reclaman por técnicos extranjeros.
3. Vargas, la expulsión y nada más.]]></document>
		<document><![CDATA[Pelotazos, errores, confusión... que mal juega está sub 20... tantas expectativas y tanta promesa... mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos que reclaman, que intentan sacar provecho, que tienen soluciones para todo... ni siquiera votan. Chantas y flojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos quieren votos; otros, rating o clicks... el show del #supertanker]]></document>
		<document><![CDATA[Chile nunca se puede agrandar... nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy poco en 3 partidos para una selección q iba -según propias palabras- a ganar el sudamericano. Desorden, poca profundidad, defensa feble.]]></document>
		<document><![CDATA[Vi la interpelación. Me pareció de un bajo nivel. Muy bien el ministro Fernández. Coloma débil, pobre...]]></document>
		<document><![CDATA[Coloma hablando de que la violencia no debe usarse nunca por temas políticos... Éste tiene mala memoria. Cara de palo.]]></document>
		<document><![CDATA[Independientemente del tema... me dan asco y nunca votaré por estos que interpelan... (además el bajo nivel es impresionante).]]></document>
		<document><![CDATA[Huele a peligro... cuidado!!! #OlmueNocheFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Me acordé de nuestra tradición Pre Bielsa: empatamos con Brasil y con uno menos, espectacular; empatamos con el local, muy bien...]]></document>
		<document><![CDATA[Ecuador presiona en el medio, se repliega después del gol, sale de contra y aprovecha la velocidad. No es un gran equipo pero son simples.]]></document>
		<document><![CDATA[En el 1er partido la expulsión condiciona el juego, pero en éste no se ha visto nada bueno en Chile.Pierden el medio,se ven lentos,muy poco.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexis_Sanchez un crack de sangre fría... 2-1 @Arsenal]]></document>
		<document><![CDATA[No vaya a @homecenter_cl del Parque Arauco. Una vergüenza: un ascensor, sin escalas mecánicas, lleno... imagínense con carro o coche. Pésimo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno: el empate con 10; lo malo: las expulsiones; lo feo: el estado de la cancha...]]></document>
		<document><![CDATA[Jugadores "con experiencia"... Vargas y Carreño en @LaRoja]]></document>
		<document><![CDATA[Mark González el primero en y para @ColoColo 1-0]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumple crack @bambam9oficial De Los Andes al mundo... @cdtrasandino (Cobreandino) @ColoColo https://t.co/AahAncJMM0]]></document>
		<document><![CDATA["Me gustaba el verano...  " Pretérito imperfecto que hoy debería ser un pretérito perfecto. #apaguenlaestufa #patoasado]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos @AlvaroSanhueza y que te vaya muy bien!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ColoColo Estimados, a qué se refiere "código promocional" para comprar las entradas en tickets Colo Colo?]]></document>
		<document><![CDATA[@RoRivillo Es cruel, pero no paro de reír por el relato...]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza, ánimo y a recuperarse crack @Mingo_24 Saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Intensa presión del Liverpool:4 hombres a la marca del que lleva el balón. La opción es la triangulación rápida de MUN. #PREMIERXESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Extraordinaria @bcriveros Primer lugar #IronmanPucon2017 Tricampeona... crack!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Chile campeón!!! 1-0 #ChinaCup 2017]]></document>
		<document><![CDATA[Radios on line... los invito a leer. https://t.co/6vt2fObxPB Orgulloso de @RadioSportChile]]></document>
		<document><![CDATA[Oficialmente de vacaciones!!!! A disfrutar con @AngieBaeza Gabriel, Sebastián y Santiago... lo mejor!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se pusieron sensibles los ex futbolistas en #FSRadioChile y todo porque @Gaston4E paró en seco al gran comentarista Poli... (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Qué crack @Gaston4E Muy buena parada de carro a Poli. Saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuántas carreras habrá terminado Poli? Porque ni la de futbolista la terminó... Más respeto con los periodistas.#FSRadioChile @giselabargar]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan Y mala... una cuestión que no tenía ningún fundamento. Inventar para ser leído o escuchado...]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan Impresionante. Antes era la época de inventar nombres de refuerzos. Hoy mencionar polémicas inexistentes... nivel pobre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[36 grados... una locura. Qué desagradable!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Qué le pasa a @patricionavia ? Sin pantalla? Sin clases? Cientista político se dice... Pobre... Le debe pasar algo...]]></document>
		<document><![CDATA[@Wacquez Y a JG lo ponen algunos al mismo nivel que Víctor Jara, Violeta, etc. Mucho digo yo...]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me gustó Jorge González... sí Los Prisioneros.]]></document>
		<document><![CDATA[Padre Letelier con Santa María, 18.40 horas línea 502 Bloquea Cruce @Transantiago https://t.co/hw9HZyhZgf]]></document>
		<document><![CDATA[5. Y por último, los que no saben todo no se suban al carro, porque quedan mal... como ignorantes, ridículos, dan un poco de vergüenza. Eso.]]></document>
		<document><![CDATA[4. Se me olvidaba.Recuerde todo, no solo lo que le conviene... y diga la verdad, porque puede arrastrar personas y perjudicarlas...]]></document>
		<document><![CDATA[3. Recuerde que en ese lugar confiaron en Ud... el mundo es pequeño y da vueltas. Sin rencor, pero sin vuelta atrás... uno decide.]]></document>
		<document><![CDATA[2. Para reflexionar. Si se quiere ir de un trabajo, hágalo de frente, en forma transparente. No a la mala, desapareciendo, victimizándose.]]></document>
		<document><![CDATA[1. El futbol profesional es un trabajo.Si te ofrecen un mejor contexto laboral y se respetan las cláusulas,el jugador debe irse.Sin problema]]></document>
		<document><![CDATA[25/12 Navidad, terremoto, alerta de tsunami, muere George Michael... nada más? Y queda una semana de este 2016...]]></document>
		<document><![CDATA[@IPerezTuesta @AngieBaeza Jajajajjaj, mejor... del área a la cocina... na q ver!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IPerezTuesta @AngieBaeza Empieza a jugar las Brujas de Bélgica... creo q tendré q verlo tb ese partido...]]></document>
		<document><![CDATA[@IPerezTuesta @AngieBaeza Jajajajajaj...  clásico del 2005... reciente. Con el gran polaco de DT.]]></document>
		<document><![CDATA[@IPerezTuesta @AngieBaeza Jajaajaja tranquilidad... Ud sabe que juego de 9]]></document>
		<document><![CDATA[@Nut_Taly @AngieBaeza Mal... ya no será Único...]]></document>
		<document><![CDATA[@RobbieRuud @ESPNChile @espn De todas maneras. A los buenos hay que ganarles dando la batalla y a los malos hay que golearlos... saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado que Supermán aprendió algo en Los Andes... cumplió un sueño en @cdtrasandino @IPerezTuesta Saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SMartinezdeathS Desde las 10... @GonzaloQuerol]]></document>
		<document><![CDATA[@SMartinezdeathS @RadioSportChile @museocolocolo  Manda DM q Rodrigo. El contacto museo es por interno y los dvd están en la radio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricardo270575 @rtorres11 @RadioSportChile Está desde anoche, estimado. Saludos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioSportChile @SMartinezdeathS @ColoColo Gana entradas @museocolocolo y dvd Ejemplo de Valor y Libertadores 91 Felicitaciones!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a @RadioSportChile para el último capítulo de la temporada de #HinchadaMonumental Junto a @rtorres11 No faltes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Deportes921 impresionante la capacidad para proyectar el rendimiento de un equipo por un jugador. Más seriedad...]]></document>
		<document><![CDATA[Farmacias, pollos, papel, pañales y un largo etc.Y nos dicen q la justicia funciona.Para los q tienen dinero, para los dueños de Chile será.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nic_Molinare_Z Y me lo dice Ud amigazo... saludos y disfrute el regalo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos @ColoColo La Copa Libertadores es una tarea pendiente hace años... 2017, un desafío importante!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La Copa Chile para el equipo que es Chile... @ColoColo]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias papá por este regalo de Navidad... eres el mejor papá!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@raulcoccio 2: Herrera y Rodríguez]]></document>
		<document><![CDATA[Apareció Rivero en @ColoColo @rtorres11 #HinchadaMonumental 1-0]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo ir al estadio hoy; pongo @CDF_cl veo quien comenta; pongo @canal13 Ahora bien, todo mejor por @RadioSportChile]]></document>
		<document><![CDATA[@raulcoccio Apúrate que debes alentar a @ColoColo hoy... saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rtorres11 nos dará algunas sorpresas desde el Estadio Nacional para #HinchadaMonumental y posiblemente algún saludo por @RadioSportChile]]></document>
		<document><![CDATA[Ponga en silencio el televisor, escuche @RadioSportChile y disfrute la final de la #CopaChile @ColoColo @evertonsadp]]></document>
		<document><![CDATA[Fierro por Figueroa (suplente); Suazo por Valdés (suspendido)... todo lo demás ya lo sabemos...]]></document>
		<document><![CDATA[@AngieBaeza @latercera Un hecho vulgar,  burdo, estúpido y machista... inteligencia cero... (deben tener buenos asesores...)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en @RadioSportChile para #HinchadaMonumental junto a @rtorres11 A las 19 horas... no faltes!!! https://t.co/XN3Ynemtwq]]></document>
		<document><![CDATA[@rtorres11 @CDPalestinoSADP Y todo transmitido desde el estadio por @RadioSportChile]]></document>
		<document><![CDATA[Dante Poli aprendió inglés en Manchester... #ChinaCup #FSRadioChile @giselabargar Por eso corrige pronunciación...]]></document>
		<document><![CDATA[Grande @panchoa7 Un crack!!! Que te vaya muy bien en todo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Juzguen ustedes... pobre VHC. https://t.co/5g4g27ueIr]]></document>
		<document><![CDATA[Por cuarta semana VH Castañeda tendrá que hablar de @ColoColo]]></document>
		<document><![CDATA[Dos veces @ColoColo le hará el favor a @udechile Para que sigan soñando...]]></document>
		<document><![CDATA[Un gol off side, un gol mal anulado para Huachipato, doble penal de Jara... parece que la misión es que la U gane...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi profunda admiración y respeto para @ManuelDTP Un gran abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzadosSADP Para qué... esto es para los hinchas. Innecesario.]]></document>
		<document><![CDATA[Merecido bicampeonato de @CruzadosSADP El mejor @Diego_Buona  lejos. Borran calificativos históricos. Disfruten!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si durante 3 semanas Víctor H. Castañeda estuvo preocupado de @ColoColo me imagino q en ésta no será la excepción... 1-2]]></document>
		<document><![CDATA[4. @metrodesantiago No ofreció disculpas, no reconoció el error y le hizo pasar un ingrato momento a mi hijo. Ojalá haya alguna explicación.]]></document>
		<document><![CDATA[3. @metrodesantiago Al verse sorprendida y al darse cuenta de que se había equivocado, no quiso mostrarle el comprobante q mi hijo exigía.]]></document>
		<document><![CDATA[2. @metrodesantiago Mi hijo sí había pagado y pidió a la mujer que le mostrara el registro de la revisión.]]></document>
		<document><![CDATA[1.  @metrodesantiago Hoy en estación Baquedano una mujer (fiscalizadora) acusó a mi hijo de no haber pagado. (Sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en @RadioSportChile para un nuevo capítulo de #HinchadaMonumental Desde las 19 horas... no faltes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que cambió la historia:              O Higgins no es el capo ni la UC es eterno segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Buonanotte extraordinario... para los que le gritan estupideces (o le dicen)... hay que aprender fútbol con jugadores como éste.]]></document>
		<document><![CDATA[Partido sin defensas...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lamentable lo de Zacaría en @udechile Acá no hay camisetas, está la salud y el trabajo de un gran jugador. Para mí, el mejor de la U.]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran abrazo @nanodiazdt Ánimo, fuerza y fe.]]></document>
	</documents>
</author>