<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El City gana, gusta y golea... Parece q el queso era el arquero...]]></document>
		<document><![CDATA[Un hincha sin fe es como una piscola sin hielo... Vamos Bulla querido]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarus_antofa A uno lo pidi칩 el DT, al otro no...]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoSaezADN 쯃legar치 alguien m치s?]]></document>
		<document><![CDATA[@jotapamacenero Son como mil equipos en todo el pa칤s...]]></document>
		<document><![CDATA[@jotapamacenero En Brasil existen los "12 grandes"....]]></document>
		<document><![CDATA[@gabriel_maipu83 @paoloazulxd @udechile @Corinthians @polaco_goldberg No, ese fue el partido con Barcelona en Santiago. Con la linea de cal]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosdiaz5 @polaco_goldberg Emocionante!!... Y q pase de @LeoR_20 para iniciar la jugada]]></document>
		<document><![CDATA[Si Javiera Blanco no supo q hacer con el Sename y Gendarmer칤a, ni me imagino lo q pasar치 en el CDE... Debe ch...rlo muy rico parece]]></document>
		<document><![CDATA[@javierLander23 Ojal치 q sea un central... Sin Carmona nos van a seguir entrando facilmente]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la puta ma침ana llamando al @Minrel_Chile y nadie contesta... Inoperancia pura]]></document>
		<document><![CDATA[Acertadas y prudentes palabras de David Pizarro... Un lujo para el camar칤n y el grupo, creo yo]]></document>
		<document><![CDATA[@teacherabarca @Pasion_Infinita Valber Huerta se puso el trapo horrendo de Macul... Q se muera jugando en equipos chicos]]></document>
		<document><![CDATA[@rainerhc Ajajajajajajajaja.... Q weon m치s perverso Gonzalito Jarra]]></document>
		<document><![CDATA[@ferperezc @waflemberg Buena alternativa... En Europa no est치 jugando y pide minutos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Traigamos un central... Traigamos un central. Traigamos un central. Traigamos un central.  Traigamos un central. Traigamos un central]]></document>
		<document><![CDATA[Fijo q Carmona llega en un par de a침os a reforzar al Arbo Canpion... Maldito CTM, Ojal치 te vaya p칠simo en la MLS]]></document>
		<document><![CDATA[Ya confirmaron a Drogba en Corinthians?]]></document>
		<document><![CDATA[Me gust칩 el rival de la U... Servir치 para ver de q estamos hechos... Hay tiempo para preparar una buena llave]]></document>
		<document><![CDATA[Racing Cruzeiro y la U Corinthians las llaves m치s atractivas de la primera fase]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonazo de Uni칩n...]]></document>
		<document><![CDATA[Palestino vs Atl칠tico Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Ohiggins vs Fuerza Amarilla de Ecuador]]></document>
		<document><![CDATA[Sin dudas, la llave m치s atractiva de la primera fase]]></document>
		<document><![CDATA[Everton vs Patriotas de Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@ralvarez71 Pizarro no aguanta los 90 minutos... Ah칤 entra Reyes... Y Carmona a칰n no firma]]></document>
		<document><![CDATA[La contra de Uni칩n es el arquero... Mal칤simo]]></document>
		<document><![CDATA[Esta para q Uni칩n lo gane x cinco...]]></document>
		<document><![CDATA[@ralvarez71 Yo todav칤a le creo... Con un f칠rreo doble 5 pienso q subir치 su nivel]]></document>
		<document><![CDATA[@ralvarez71 Estoy seguro q alguna vez lo pediste en Colo Colo....]]></document>
		<document><![CDATA[Vale el gol de visita en la Libertadores??]]></document>
		<document><![CDATA[Matias Fern치ndez es TT y al tiro uno piensa q se desgarr칩 por 456827648599264362895 vez]]></document>
		<document><![CDATA[@panshopss Duplo HD y Duplo HD 3 es lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[La desconocida y compleja concentraci칩n de la Roja Sub 20 en Ecuador | futbol | AS Chile https://t.co/Mn1cVbpoQo v칤a @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Mi fuente futbolera me dice q Carmona es el tercer refuerzo de la U... Veremos...]]></document>
		<document><![CDATA[@albermoreno73 A mi me dicen q Carmona est치 listo]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 Me enferma la cantidad de goles q pierde]]></document>
		<document><![CDATA[@molinauc En SW ganaba 26 palos... El sueldo de ahora ser치 mucho m치s bajo]]></document>
		<document><![CDATA[El tercer refuerzo tiene q ser defensivo... Carmona o un central calado]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 @matiasryder678 Por cierto!!]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 Ubilla nunca me gust칩 y Ontivero tendr치 que ganarse el puesto... El otro refuerzo me gusta Carmona.]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 @matiasryder678 El problema q el gasto se hizo en julio.... Al inicio de temporada]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 Si, exacto... Con Mora y el negro por los costados]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 Yo creo q vamos a jugar sin "10"....]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo q Pizarro viene a asumir labores creativas....]]></document>
		<document><![CDATA[En 2001 David Pizarro tuvo un comienzo espectacular... Despu칠s se fractur칩 el pie y no jug칩 m치s]]></document>
		<document><![CDATA[El golazo de David Pizarro ante Sport Boys en la Libertadores 2001... Minuto 2.35 aprox https://t.co/vX97ixZJFC]]></document>
		<document><![CDATA[A plenitud f칤sica, David Pizarro es crack.... Peeeerooooo]]></document>
		<document><![CDATA[Un grupo de 47 hinchas de Colo Colo son detenidos en Argentina acusados de violaci칩n #Emol https://t.co/3PI2Qr3sn2 v칤a @emol]]></document>
		<document><![CDATA[@panshopss Estimado... 쮸lguna novedad con Tocomsat?]]></document>
		<document><![CDATA[En Chile no hay terrorismo, c칩rtenla con esa pesc치!!]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 쯊e gusta ese wn pavo y trolo?...]]></document>
		<document><![CDATA[@hernanibarras En mi caso del 93 al 2000... Despu칠s cuando se espa침oliz칩, la dej칠 de comprar]]></document>
		<document><![CDATA[Gino Cofre anotando el 1x0 a Colo Colo el 12 de julio de 1992... Inolvidable y hermoso triunfo https://t.co/2SGMXPT3iW]]></document>
		<document><![CDATA[Siete a침os de Don Bal칩n... Se van al empaste https://t.co/Ty0dFqTt1b]]></document>
		<document><![CDATA[Entregenle la Copa a la Alemania de Cuece... Pero ganemosle en el Nacional]]></document>
		<document><![CDATA[@aguilarharo @baradit Le칤 ambos y son notables... Esperando q la tercera parte llegue pronto]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgecuadram 4-2-3-1... x Ah칤 va la mano creo yo]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgecuadram No creo q cambie a Shultz]]></document>
		<document><![CDATA[Johnny; Matias, Jara, Vilches, Shultz; Carmona, Espinoza, Pizarro; Ontivero, Fern치ndez, Beausejour??????]]></document>
		<document><![CDATA[@Profecia007 @panshopss Hubo una actualizaci칩n en diciembre, pero ahora solo se ven algunos canales no m치s.... llevo una semana as칤]]></document>
		<document><![CDATA[@albermoreno73 Carmona muy necesario... Pizarro, no se]]></document>
		<document><![CDATA[@albermoreno73 Sin Carmona y sin otro central, no veo buen futuro... Ojal치 me equivoque]]></document>
		<document><![CDATA[@1422Faxa @albermoreno73 Saca a Reyes y pones a Carmona... Equipazo]]></document>
		<document><![CDATA[@1422Faxa @albermoreno73 Espinoza, Reyes y....]]></document>
		<document><![CDATA[Hoyos dice q hay acumulaci칩n de delanteros, pero pidi칩 a Sagal insistentemente... No entiendo...]]></document>
		<document><![CDATA[@_tobal Pero si la Municipalidad no autoriza la construcci칩n, ni con 30 jeques arabes levantamos el estadio]]></document>
		<document><![CDATA[@_tobal El problema no es la plata, sino que nadie lo quiere recibir]]></document>
		<document><![CDATA[@NewenYAlegria Tengo buenas fuentes... Cada uno cree lo q quiera]]></document>
		<document><![CDATA[A 9 d칤as del debut de la U en el torneo, s칩lo tenemos a Ontivero... 쯅o va a llegar nadie m치s?]]></document>
		<document><![CDATA[#ConLas7Lucas cargar칠 la Teletrak.cl]]></document>
		<document><![CDATA[@andresin_JD_30 쯏 q hay con eso?... Vi a varios colocolinos con la camiseta de LDU en 2011, la de Boca en 2012 y la de River el 96]]></document>
		<document><![CDATA[@juanmario7572 Si... Incluso creo q no le gustaba la ciudad y se quer칤a ir... Lo tuvieron q convencer]]></document>
		<document><![CDATA[@mc_nico Junior no juega m치s en el Dinamo... Lo cort칩 el DT]]></document>
		<document><![CDATA[Me contaron q H칠ctor Robles hac칤a todo lo q Jeisson Vargas le ped칤a, incluso modificar las jornadas de entrenamiento... Impresentable!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mc_nico Espero q tengan una cartita bajo la manga... Junior y Angelo Henr칤quez no est치n c칩modos en Croacia.]]></document>
		<document><![CDATA[쯌erdad q Meza ser치 inscrito s칩lo para jugar la Libertadores?... Y q pasa si Botafogo se los manda a guardar?]]></document>
		<document><![CDATA[쮸s칤 q Carmona se va a Chipre?... 쯅o q quer칤a estar m치s cerca de la Selecci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[Ojal치 Sabino Aguad se matricule con sorpresas para la pr칩xima semana... 쮸 quien podr칤a traer?]]></document>
		<document><![CDATA[@Victorderojas No lo tengo por mal jugador, pero es indiscutible q ha hecho muy poco]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguelcorrea42 Sabino Aguad es el "dirigente" q m치s sabe de f칰tbol en este pa칤s... Ojal치 resulte]]></document>
		<document><![CDATA[Ronald Fuentes dando a entender que Lorenzo Reyes no seguir치 en el segundo semestre....]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan de Jos칠 Luis Garc칤a?.... Bueno, fich칩 en Magallanes 游땮 https://t.co/2HCMfpqrAz]]></document>
		<document><![CDATA[El lunes asume Sabino Aguad como asesor deportivo en la U... Grande Sabino!]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ Pero ojo, capacito q de derecha sea el pr칩ximo Presidente de Chile]]></document>
		<document><![CDATA[Si Jeisson Vargas es "10" yo soy el gemelo de Leonardo Di Caprio...]]></document>
		<document><![CDATA[Sierralta y Collao... Los 칰nicos q salvaron en esta Sub 20]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Palma diciendo q Bruno Miranda es peruano... As칤 estamos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Parece q no sirve de mucho obligar a los equipos a alinear jugadores sub 20...]]></document>
		<document><![CDATA[Diganle a Gabriel Suazo q todav칤a puede dar la PSU y estudiar una carrera universitaria]]></document>
		<document><![CDATA[Est치n seguros q Carre침o sali칩 de la mejor cantera de Chile??]]></document>
		<document><![CDATA[Q weon m치s malo ese Cristian Guti칠rrez... Con raz칩n lo cort칩 Barroso del primer equipo]]></document>
		<document><![CDATA[Con la defensa q armaron las Pinochas hijas de puta, no le van a hacer m치s de 10 goles en el torneo chileno...]]></document>
		<document><![CDATA[No se xq creo q a Bachelet la van a acusar constitucionalmente.... Eso se puede dar hasta 6 meses despu칠s q deje el cargo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando pasan los a침os y la sigues teniendo atraves치 https://t.co/RnFUcH7m2W]]></document>
		<document><![CDATA[A una semana del inicio de torneo, s칩lo nos reforzanos con un argentino NN y seguimos mostrando las mismas falencias en el juego... Mal!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Meza a las Hijas de Pinochet... Y nosotros seguimos con Jara, Vilches y Contreras... Me quiero matar]]></document>
		<document><![CDATA[@Rompetandem si no es Carmona, ser치 Pizarro... Creo]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiazPuebla @Chuncho_Datos @LeoR_20 P칤caro Fern치ndez, Galdames... De lo q me acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@Pastelrock85 No lo creo]]></document>
	</documents>
</author>