<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ArturoDaen En este caso es un Simple Resolution que sí es parecido a un punto de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[OJO a esto. https://t.co/Aq06piVFpU]]></document>
		<document><![CDATA[Con la novedad de que los republicanos no saben quién es realmente su presidente. https://t.co/B3OqGI8LZV]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de... https://t.co/J6SaYagaGX Esto: https://t.co/May5J9PaqI]]></document>
		<document><![CDATA[@warkentin ¿Dirá algo sobre esta promesa rota? Ojalá alguien le pregunte. Cfr. https://t.co/HqFYVGKm5y https://t.co/t6yePC3Tab]]></document>
		<document><![CDATA[@tuiti25 Es un McLaren.]]></document>
		<document><![CDATA[OJO con este persuasivo texto: https://t.co/LBQcaqsbFb]]></document>
		<document><![CDATA[@ahope71 @jrisco Pues en cuarta oportunidad te deseo muchas felicidades con un fuerte abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AESUPD @rgilzuarth Y eso mismo, pero usando votación válida como referencia, además de reducir da valor al voto nulo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AESUPD Pero la fórmula de @rgilzuarth debe multiplicarse por la votación válida de la elección anterior y no por el padrón electoral.]]></document>
		<document><![CDATA[@rgilzuarth @AESUPD Nuevamente, lo que debe hacerse es multiplicarlo por votación válida y no por padrón electoral.]]></document>
		<document><![CDATA[@AESUPD @rgilzuarth Pero ligado a la votación válida y no al padrón electoral. Eso es clave.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahope71 @jrisco ¿Y los 2 puntos?]]></document>
		<document><![CDATA[@ahope71 #Entoncesnosepuede]]></document>
		<document><![CDATA[@ahope71 «¡Y obtuvo un 'seguridad' de 2 puntos!» ¿Así?]]></document>
		<document><![CDATA[@ahope71 ¿Cómo se traduce «safety»?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielRicoP Suma a Israel y a Noruega.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Usted fue primer ministro? ¿Viajó a Iran? Pues... https://t.co/Ok52YnPHit]]></document>
		<document><![CDATA[#LEER --»» La grieta de Xochimilco - https://t.co/wEhd0rthXx vía @nexosmexico]]></document>
		<document><![CDATA[Los desastres de la guerra de Calderón, de @giorgioromero https://t.co/lwniYoB4QU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aún no has terminado la Universidad? Sin importar tu carrera, puedes ser parte de #TalentumU17 -&gt;&gt;… https://t.co/HD76IzeRpp]]></document>
		<document><![CDATA[OJO: Con ligera superioridad, la mayoría en EEUU cree que Trump lo está haciendo bien. Scary. https://t.co/QxsQ929W2q]]></document>
		<document><![CDATA[Las filtraciones desde la Casa Blanca como síntoma del "estilo personal de gobernar" de Trump: https://t.co/f7zsblRehc]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estuvo bueno: #SinVotoNoHayDinero]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin, ¿dijo que mandaría tropas a México en «broma» or did he meant bussiness? https://t.co/wL27lkmc13]]></document>
		<document><![CDATA[Y en México tal solidaridad nomás está en la saliva. Qué vergüenza. Los refugiados que rechace EEUU deberían ser bi… https://t.co/6Z22Ivm1g6]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces sí dijo lo que dicen que dijo, pero que lo dijo en «broma». https://t.co/Rn0FB7dw86]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelCarbonell @jrisco @warkentin En EEUU no hay revocación de mandato y así estables, estables no están.]]></document>
		<document><![CDATA[Así que según CNN la filtración sí salió de la Casa Blanca, pero que Trump no fue tan agresivo. https://t.co/LwpRKISJwc]]></document>
		<document><![CDATA[Veamos ahora qué dice la Casa Blanca. https://t.co/SWg8eN5I9H]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandaT @Olgamcmc Pero igual lo sacan porque... https://t.co/vVrldoCoht]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandaT @Olgamcmc Híjole, el suceso es nota en sí: ¿a quién y por qué interesa a la Casa Blanca filtrar esa información a AP?]]></document>
		<document><![CDATA[@espp1973 @BeccaBerger17 @AP @DoliaEstevez Solo por última vez, ¿leíste la nota de AP (no la de Dolia)?]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandaT @Olgamcmc Pero la nota es de AP (y es diferente a la de Dolia). La dimensión es diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[@espp1973 @DoliaEstevez @AP Hágase el favor de leer la nota: para AP la fuente no es Dolia Estevez.]]></document>
		<document><![CDATA[@espp1973 @DoliaEstevez ¿@AP, también? --&gt; https://t.co/B8DuMUcdDs]]></document>
		<document><![CDATA[@HistoriaPedro @Antropomorfo @DoliaEstevez --&gt; Porque informó primero de esto --&gt; https://t.co/7641ZCnR2W]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho por aclarar, pero, ¿quién -y por qué- difundió para @AP y @DoliaEstevez semejante noticia? https://t.co/hljHRlls2e]]></document>
		<document><![CDATA[@JonathanHeath54 Y mientras tanto, en la Casa Blanca: https://t.co/7641ZCnR2W]]></document>
		<document><![CDATA[@mariarri_ @AristeguiOnline Lo sé, pero que haya sido corroborado de forma independiente por AP es de otra dimensión.]]></document>
		<document><![CDATA[Plis, plis, plis, virgencita, plis, que eso no haya estado en las "negociaciones". https://t.co/y69j1uJ16c]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, en la tierra de la unidad nacional... https://t.co/c5iupZqi1H]]></document>
		<document><![CDATA[De miedo. Absoluto miedo. https://t.co/FRbRerDfje]]></document>
		<document><![CDATA[@jrisco @warkentin @SGarciaSoto Pérame, ¿o sea Presidencia hará lo que Trump diga sobre la sucesión presidencial mexicana? Vaya traición.]]></document>
		<document><![CDATA[@galvanochoa ¡Gracias por la mención! Saludos :)]]></document>
		<document><![CDATA[@JCRomeroHicks Muchas felicidades. No se veía fácil y salió el chilpayate. Abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan bien que íbamos. Augusto ya sacó el cobre.]]></document>
		<document><![CDATA[@melamalo @ConstituyenteOF ¡Felicidades por toda y tan buena chamba! Abrazote.]]></document>
		<document><![CDATA["Tú, yo, viendo juntos el Canal del Congreso, no sé, piénsalo".]]></document>
		<document><![CDATA[Los malabares para ocultar la maldad. https://t.co/C0gBqR1D4F]]></document>
		<document><![CDATA[@Caricatutronico ¡Gracias!, pero ahí sí no es el caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues Y en Español, espero :b]]></document>
		<document><![CDATA[En buena lid: 1) ¿Para qué los micrófonos? 2) ¿A las cuántas águilas nacionales cree que se infude el respeto? https://t.co/cOTZPengGF]]></document>
		<document><![CDATA[@Caricatutronico @XochitlGalvez @obdulioA @delegacionMH ¿Dónde? Ya nos agarraron de sus puerquitos para querernos sacar lana.]]></document>
		<document><![CDATA[@XochitlGalvez @obdulioA ¿Por qué gente de @delegacionMH quiere escrituras en original y copia para poder pintar mi casa por fuera?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoLecona ¿En serio dijo eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena la carta de Jeremy --&gt; https://t.co/eRe9V2Dx1z]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, en estos días. https://t.co/AlePuwlOy1]]></document>
		<document><![CDATA[@jrisco @warkentin Me distraje, una disculpa ¿Ya comentaron que los Pumas ganaron 3-1 al Necaxa? @asilascosasw]]></document>
		<document><![CDATA[Pues sí. https://t.co/hO5d9vUKHC]]></document>
		<document><![CDATA[*Se frota las manos al esperar los nombres* https://t.co/dVOsuTySsr]]></document>
		<document><![CDATA[Sin el apoyo de la fregonería de @Chelawuera y @cencos el Corruptour no sería posible. https://t.co/H5camPng7O]]></document>
		<document><![CDATA[Acá @patydeobeso @taniasandrade @monicatapiaa son las fregonas de @RutaCivica que echó a andar al Corruptour. https://t.co/kgWOyIqteH]]></document>
		<document><![CDATA[Ese @nomus77 es un fregón. #Findelcomunicado https://t.co/nj913oWVC7]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡¡A punto de arrancar el Corruptour!!! https://t.co/RYinlBzKvu]]></document>
		<document><![CDATA[Para construir el relato de las acciones del trumpismo a partir de retazos, esta es una pieza importante. https://t.co/WPiuAjSClO]]></document>
		<document><![CDATA[A veces dan escalofríos los paralelismos con otras épocas (o de cuando fisgoneas bibliotecas ajenas y encuentras es… https://t.co/s1jJ3rkbxX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué detuvieron el decreto de Trump? Por una espléndida defensa legal. Y por salir a las calles. Los avatares qué.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, en Rusia. https://t.co/Nj7UR7kjCy]]></document>
		<document><![CDATA[@PPmerino Aún no cae.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso y construyendo un país con igualdad de trato, de derechos, oportunidades y con ingresos dignos y justos. https://t.co/EIAhpmQ8zo]]></document>
		<document><![CDATA[@Navegaciones Y quizá debería responder también por esto. https://t.co/hFelBP4I7M]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues Pero hay voluntad política de sacar la chamba y eso no es menor. La van a librar bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues Pues qué bárbaros, en diciembre no parecía que lo lograrían. Felicidades.]]></document>
		<document><![CDATA[@EileenTruax @LeonKrauze Ayjoles, ya financio a otros tres y pos los gasolinazos sí duelen, ai como ves.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonKrauze Me acabé mis artículos del WP, ¿alguna otra opción para leerte?]]></document>
		<document><![CDATA[@juancolmeda Y uno habla de «flujos» ilegales de armas y el otro de «ventas» ilegales (i.e. que las ventas legales sigan fluyendo).]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hijo de satanás es este desdichado. https://t.co/bFwn8IBDXL]]></document>
		<document><![CDATA[@alexitosr Mira, para las carnes asadas. https://t.co/meVMsmerVt]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, el equipo negociador mexicano. https://t.co/1qWgo0GUhD]]></document>
		<document><![CDATA[@anafvega La Casa Blanca tiene otros datos. https://t.co/KIWOIutEkJ]]></document>
		<document><![CDATA[@mariocampos @veronicalderon No es el mismo comunicado. https://t.co/zGfgzdXkFy]]></document>
		<document><![CDATA[Esos son socios. Lo que hace Peña Nieto es vergonzoso. https://t.co/FCbkqieyIT]]></document>
		<document><![CDATA[@DoriToribio El comunicado de la Casa Blanca lo omite. https://t.co/36BrrrUMBy]]></document>
		<document><![CDATA[@SalCamarena Ni siquiera logró acordar eso. https://t.co/En1cJtYASV]]></document>
		<document><![CDATA[@SalCamarena Y ni siquiera son capaces de hacer respetar acuerdos en un maldito boletín. https://t.co/Q68lGBvHoJ]]></document>
		<document><![CDATA[Chamaqueados una y otra y otra y otra vez. Si no pueden respetar acuerdos tan básicos como un boletín de prensa, ¿p… https://t.co/VGfxQr6XFT]]></document>
		<document><![CDATA[@acedeno Buen punto.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí. https://t.co/bzH33ZQxT7]]></document>
		<document><![CDATA[@apchavira ¿Quién dijo?]]></document>
		<document><![CDATA[Así las cosas. https://t.co/aYdISDkEye]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo decidieron antes de la anunciada reunión con los legisladores. Vaya soberbia. https://t.co/vTxF9zB5dE]]></document>
		<document><![CDATA[La cinco cosas que no sabías y tienes que saber de la 'guerra' de Calderón https://t.co/Hb7EiInmcq vía @vicenewsES]]></document>
		<document><![CDATA[México pierde 3-0 con 8 jugadores en cancha. Deberíamos jugar defensivamente como Arias, Tuca o Lapuente. ¿Por qué hablaron por teléfono?]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y los medios estadounidenses, descripción gráfica. https://t.co/C7A8pdlVP1]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyesLoya No importa mucho. La tontería es similar, realmente: justo ahora no es momento de negociar nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmcamposvazquez México va perdiendo 3-0 y tiene 8 hombres en el terreno ¡No haces que ruede el balón! Dios mío.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de mis pesadillas al parecer se hizo realidad: Trump y Peña hablando solos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si élites piden unidad sin proponerse renunciar a privilegios es que no han entendido nada y su demagogia no es muy diferente a la Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[@diazbriseno ¿Entonces callamos nuestras opiniones porque no somos «expertos»? ¿La opinión «pública» se ve mejor privatizada o cómo?]]></document>
	</documents>
</author>