<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me fascina como escribe @Barreratyszka y con este artículo se lució. Léanlo @cielo18_23 https://t.co/QCYIJl5awc]]></document>
		<document><![CDATA[Han tenido todo para tomar cualquier medida y mejorar el país pero creo que no quieren, después de todos estos años no hay más explicación.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz varias zonas de Valencia... @nelsonbocaranda]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero abarcar más o menos espacio? https://t.co/XAQXiwNNfc]]></document>
		<document><![CDATA[Tú, cuando digas q ahora estas mejor q antes detente por un momento y piensa. La realidad t va a contradecir @nelsonbocaranda]]></document>
		<document><![CDATA[Acá en Valencia son varios los mercados que están en las mismas condiciones, pelados y lleno de empleados sin hacer nada @nelsonbocaranda]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía tenemos personas incapaces de reconocer que antes estuvimos mejor que ahora, nunca antes visto cómo se encuentran los mercados.]]></document>
		<document><![CDATA[No encuentran la forma de girar las cajas de cereal para evitar lo inevitable darse cuenta q esta escaso de product… https://t.co/geJvjXTgts]]></document>
		<document><![CDATA[11 empleados en el area d charcuteria sin hacer nada, desparecio la pescaderia, carnicería, verduras, vegetales, frutas @nelsonbocaranda]]></document>
		<document><![CDATA[2 meses sin visitar el mercado Central Madeirense en el bosque en Valencia y si no lo vez no lo crees...]]></document>
		<document><![CDATA[Que imagen tan desgarradora, son presos pero también seres humanos. https://t.co/Ix7YpNbYtS]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezGladys @CircuitoExitos me gusto tu entrevista, como siempre un placer escucharte.]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezGladys te emocionas por ser humana y ser afectada de todo lo que nos está ocurriendo. Es normal. Besos]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz desde esta mañana, Sin luz desde esta mañana, Sin luz desde esta mañana, Sin luz desde esta mañana, Sin luz desde esta mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Respeto quien piense distinto pero la realidad es aplastante y desde q tengo conciencia nunca viví lo de ahora... Incompetencia en todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz desde la mañana, esta semana 3 noches sin luz. Incompetentes les dieron la oportunidad y tienen al país peor que nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Que felicidad segunda vez en la semana que no tenemos luz...]]></document>
		<document><![CDATA[Podrás leerlo? https://t.co/7JJAgflUls]]></document>
		<document><![CDATA[Amarillismo puro y por lo general se interesa más por las formas q por la calidad del contenido, así estamos. https://t.co/yj5z7US4PS]]></document>
		<document><![CDATA[El video de voluntadpopular https://t.co/wdN0jz6Ojr @CarlosAMontaner este es el diálogo y La Paz]]></document>
		<document><![CDATA[No se crean tan importantes @Pablo_Iglesias_ muy buena frase de @Albert_Rivera... sus decisiones afectan al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ninguno @DTVTotal es un juego de equipo... el goleador no es quien hace todo solo o si? Cubre la portería? La defensa?]]></document>
		<document><![CDATA[Que cara dura @Pablo_Iglesias_ al decirle delincuente a los demás... doble discurso es la moda.]]></document>
		<document><![CDATA[Que decir de esta imagen, salen atacar las marchas y hacen lo q quieren porque no los buscará la justicia. Triste r… https://t.co/NZHX8MmlKS]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay heridos y el alcalde o gobernador es opositor lo citan al MP por su responsabilidad. https://t.co/SxaiigpV4D]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable muy doloroso @Pontifex_es @nelsonbocaranda @cmrondon @soyfdelrincon https://t.co/695mCCpC87]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo con hambre @Pontifex_es @cmrondon @nelsonbocaranda https://t.co/xhx2sWoODq]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz, sin luz, sin luz... mitad de la noche sin luz y desde el medio día sin luz... que felicidad!]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita con urgencia Inmunoferon y Cortynase, quien tenga información de dónde encontrarlo, agradecida.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buenos argumentos por el no, invitado de lujo @AlvaroUribeVel hoy en #concluPAZ #Conclusiones @soyfdelrincon un gusto escucharlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado pedagógica con todos esos temas tan complejos, buena entrevista. @matebe @nelsonbocaranda @Lacelis]]></document>
		<document><![CDATA[Que súper poder ver una entrevista tuya @cmrondon gracias @camilocnn siempre un placer escucharte.]]></document>
		<document><![CDATA[Los empleados públicos deberán responder al pueblo por la vista gorda que asumieron y todo lo que permitieron...]]></document>
		<document><![CDATA[Acabaron con todo y lo mejor es la documentación de algunas personas porque llegado el momento]]></document>
		<document><![CDATA[La conexión a internet cada día es peor... Para descargar un simple vídeo de menos de 1 minuto tengo que esperar casi un día.]]></document>
		<document><![CDATA[Continúe con el trabajo de divulgación @AlvaroUribeVel sobre esa paz "cuestionable" y beneficiosa para una parte.]]></document>
		<document><![CDATA[Grandiosa la bienvenida a @nelsonbocaranda ahora tienen ese nuevo requisito para entrar a nuestro país... Retienen a la gente porque si.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha también súper ocupados matraqueando conductores, taxistas, panaderías, restaurantes @GreshenQuiroga pr mencionar otra actividad d trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Ha y cuidar la entrada de los mercados cuando llega comida son los primeros pidiendo lo suyo @GreshenQuiroga andan pidiendo como mendigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esos están  guardados para cuando la oposición decida marchar @GreshenQuiroga todos los empleados que incumplen van a pagar.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de las cacerolas quede un poco sorda, jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes la curiosidad innata de un niño @camilocnn  y la humildad que tanto necesita nuestro planeta. Te asombra lo mágico de lo humano.]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor publicidad de la oposición es gracias al Psuv, en sus discursos no dejan de mencionarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[El venezolano es alegre lo comprendo pero debería ser un ratico para cada uno, quien quiera silencio y quien no.  https://t.co/WqkIh2yhsc]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros somos buenos ellos malos, ellos roban nosotros no y así disparate tras disparate, El caos los supera.]]></document>
		<document><![CDATA[Intentan taladrar en nuestras pensamientos sus verdades,  sus ideas y no saben que ellos mismos sabotean su discurso y su conducta.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el Respeto que merecemos todos, la gente no es tonta... La realidad nos arropa hambre,inseguridad, muerte y Revolución.]]></document>
		<document><![CDATA[A que escuelas van los diputados oficialistas? Muchos repiten sin fundamento: no dan los tiempos, sin citar leyes o argumentar su respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Foto de elnacionalweb https://t.co/BbuVUgBcLL quienes se creen estas personas? Los dueños de todo?]]></document>
		<document><![CDATA[Santos no está pensando con claridad, demasiada publicidad hay en esto. #Noalaimpunidad  https://t.co/WpswjuQwrQ]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la noche y parte de la mañana sin luz... Muy rico!]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado no miente, todo queda registrado... Quien se cree aún ese discurso, que lastima.  https://t.co/5mQUZpkAyo]]></document>
		<document><![CDATA[El video de luischataing https://t.co/o7O4ijIodt... Con sus propias palabras confirman lo que acabo de escribir.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo llaman: comprometidos con la causa y si no te gusta, pa fuera. Oh que bien muy bueno el socialismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no estás con el partido de gobierno no puedes trabajar en ningún ente público y ahora argumentan q no es exclusión, nooo.]]></document>
		<document><![CDATA[Según el discurso muchos eran excluidos de la sociedad y ahora el oficialismo cambió la definición del concepto.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un tiempo los más desfavorecidos por lo menos podían comer arepa con mantequilla..Señor ten piedad de nosotros! https://t.co/rOnXT2o767]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajajaja, esos métodos solo funcionan en Venezuela.  https://t.co/BpKBAWbwkW]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexionarán en algún momento?Todas las ideas o estrategias nos han traído hasta este punto o soy muy ilusa?]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece una burla un irrespeto para los ciudadanos, no abra diálogo después si habrá después nooo y luego si... Caos]]></document>
		<document><![CDATA[Buena lectura, por uno pagan miles...  https://t.co/mmNPL9HYb7]]></document>
		<document><![CDATA[Si aja y lo retuvieron y le pidieron facturas...  https://t.co/7pisfH5YcS]]></document>
		<document><![CDATA[Para que mejore la situación en Cuba de miles de personas depende del capricho de uno solo. @nelsonbocaranda @AlbertoRavell]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísimo este análisis @matebe @fegarc @el_pais @nelsonbocaranda @cmrondon]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bien que estamos @Pablo_Iglesias_  https://t.co/aKXcn89N4Q]]></document>
		<document><![CDATA[Les prometieron utilizar el dinero q iba a la UE para la sanidad y educación, otro q cayeron en el populismo.esperar https://t.co/waudTBLKf9]]></document>
		<document><![CDATA[Diálogo diálogo diálogo, y los q tienen hambre? Y los enfermos? Y los inocentes? Y toda la gente asesinada? Que??? @joyvolkova @DiegoPary]]></document>
		<document><![CDATA[Yo aveces pregunto lo mismo d muchos, me gusta pensar en conciencia pero d repent viene alguien me golpea y s m pasa https://t.co/JsXksWyfRS]]></document>
		<document><![CDATA[Colocaron las máquinas donde el numero de firmantes es menor, piensan solo cuando se trata de hacer triquiñuelas @cmrondon @adrianadelia]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta situación, se deberá ocultar la posición política para evitar este tipo de acto? @cmrondon @dsmolansky volvieron aquellos años.]]></document>
		<document><![CDATA[@laverdadweb se puede hacer una película con los fragmentos del discurso de cada uno de los simpatizantes del gobierno y del mismo gob.]]></document>
		<document><![CDATA[@laverdadweb no tienen moral ninguna para montar una demanda y menos por instigar al odio...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todos hablan tanto sin saber realmente lo que ocurre @canaldenoticias deberían darle unos 30 días en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Juego de Tronos a lo venezolano @cielo18_23 siempre sufren los más débiles.  https://t.co/NQoGPsrysv]]></document>
		<document><![CDATA[No es ninguna sorpresa, ya desde hace mucho es su modos operandi.  https://t.co/ehe8MzTEpY]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginemos a un militar ereprimiendo una protesta por alimentos y se encuentre algún familiar, le haría daño? @cmrondon @SebastianaB]]></document>
		<document><![CDATA[@PableOstos @orianafaoro si también te sirve avísame y con gusto cuadramos para hacértelas llegar. 1 nueva y otra por la mitad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo esta: @PableOstos @orianafaoro https://t.co/NIFeHhSvFt]]></document>
		<document><![CDATA[Muchísimas gracias.  https://t.co/J0aJdPBRfx]]></document>
		<document><![CDATA[Les envié correo solicitando información y aún no he recibido nada, saludos.  https://t.co/y6BUYwkEDb]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble no es q nos crean lo q vivimos, increíble m parece q todavía unos cuantos defiendan al gobierno y repitan saboteo y guerra]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me toco mi racionamiento doble: mañana y tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Por todo lo que nos han hecho es que les vamos a decir a ustedes mismos... No volverán destruyen hasta lo indestructible!]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes creyeron en la seriedad de esta gente y pensaron que respetarían el cronograma de racionamiento, lo siento otra burla más.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien dedico tiempo a elaborar el cronograma de racionamiento eléctrico perdió su tiempo...]]></document>
		<document><![CDATA[Quien pueda ayudar informand dónde ubicar una de estas cremas: Dermovate, clobetasol. Ya visite Locatel, farmatodo, farmacias saas Valencia]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece una burla esta noticia "inicia racionamiento por 40 días" y todos estos días no cuentan?]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta la naturaleza está en contra.. No quiere que la tomen como excusa. Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Esta lloviendo tanto así como para no tener más excusas...]]></document>
		<document><![CDATA[@tecniciencia buenos días en cual de las sedes tendrán este libro: Los Brujos de Chávez de Placer David?]]></document>
		<document><![CDATA[Eres de esos que nos emociona con tus comentarios @RLOZINSKI y nos da fe y fuerza para continuar, Bendiciones para ti y tu familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Me toco mi horario sin electricidad, que viva la revolución... Haaaa y sobre el agua ni hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni que repitas la mentira un millón de veces se vuelve verdad, la gente se cansa de que le mientan y están rayando en el descaro.]]></document>
		<document><![CDATA[La locura: la gente marcha para que no les den el título de propiedad de su casa, el mundo al revés.]]></document>
		<document><![CDATA[Podrán seguir mintiendo pero la realidad tarde o temprano los arropa...]]></document>
		<document><![CDATA[@FruFruVzla buenos días por favor m podrían indicar el num d teléfono de las tiendas en Valencia? Intenté conseguirlo por la página y nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@giovdemichele @InterCliente @Intercable_Vzla seria lo correcto porque últimamente paso más tiempo sin conexión y pago el mes completicooo.]]></document>
		<document><![CDATA[No es mentira q para obtener algunos alimentos, medicinas, becas, misiones, pensión primero verifican si estás inscrito en psuv.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pensaran las personas en la comunidad cuando le dan una orden  para ejecutar y luego los ve negando todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece un sueño que todavía algunas personas crean esas historias @SergioNovelli]]></document>
	</documents>
</author>