<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@escualos No entiendo como algunos TODAVÍA quieren vivir de glorias pasadas, presionemos para que la gerencia haga cambios que sirvan y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Si Salvador, Odubel, C Sánchez, El Kid, Sardiñas, Gregor B, etc. NO QUIEREN VENIR A JUGAR, QUE LOS CAMBIEN Y PUNTO, es lo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Tenemos que presionar a la gerencia a hacer cambios URGENTES por los peloteros que NO quieren venir a jugar, CUALQUIERA  QUE SEA.]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Perfecto, puede llegar por fin Teodoro Martínez que SI quiere jugar con Tiburones, un prospecto o un pitcher como René Cortez]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Perfecto que si Salvador quiere ser cambiado a Magallanes Tiburones aproveche y haga un buen cambio por jugadores que si jueguen.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC Ya los deben haber agarrado seguramente, allí si actúan rápidamente los cuerpos de seguridad, cuando es un ciudadano común NO]]></document>
		<document><![CDATA[@Yo_Cayito @LLORAZUELA También aprendimos la palabra PRAN]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @juliocmontoya yo lo uso TODOS los días, es impresionante el deterioro...]]></document>
		<document><![CDATA[@elpanatibu @DanryVasquez eso se llama compromiso con el uniforme, sentirlo completamente desde el primer dia, ojala vengas muchos cambios]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas El juego lo paran por la actitud de los fanáticos, lo que es inaudito y siempre he criticado es la falta de SEGURIDAD!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas Así tiene que ser, eso demuestra un comportamiento ANTIDEPORTIVO, debe recordar que ese fanático merece respeto también.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoeyBats19 Un honor encontrarme entre tus seguidores, que Dios te acompañe y guíe tus pasos siempre, saludos desde Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas Tampoco estoy de acuerdo con la actitud del jugador de Lara que aparece en el video lanzandole tierra a los fanáticos, NO.]]></document>
		<document><![CDATA[@666rjrv NO LO HICIERON BIEN, quedan muchos aspectos por revisar y corregir dentro de la organización @tiburones_net, MUCHOS...]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Cual promesa? Todos los años dice que va a jugar y no juega, con sentimentalismos NO SE GANAN TÍTULOS...]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Será que cuando cambiaron a Istúriz por Alcides Escobar se desmanteló el equipo? Al contrario, salimos beneficiados totalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Pelotero que no esté COMPROMETIDO MORALMENTE con la divisa que lo diga y lo cambien, ASI DE FACIL!!! De resto sera lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas SI TODOS LOS FANÁTICOS PROTESTAMOS, EXIGIMOS CAMBIOS Y DEJAMOS DE IR AL ESTADIO HASTA VER RESULTADOS OTRO GALLO CANTARÍA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Enfocar la importación en pitchers y jugadores de posición veteranos, PREFERIBLEMENTE de ligas independientes, CERO PROSPECTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas EL Bullpen reestructurarlo TOTALMENTE, salir de muchos que no hacen el trabajo, COVA Y COMPAÑÍA, prefiero perder con novatos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Gregor Blanco hace rato que no viene, por algo será, averiguar que le pasa y si quiere ser cambiado también cambiarlo, LISTO.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Odubel me imagino que quiere jugar cerca de su familia en el Zulia, cambiarlo por alguien que quiera jugar con Tiburones, LISTO.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Carlos Sánchez a Los Tigres por Teodoro Martínez, el año pasado Tigres lo agarro de refuerzo y estaba feliz jugando allá.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Proponer cambios, El Kid a Leones por cualquier pelotero que juegue de Octubre a Enero, de que sirve tenerlo si NO JUEGA NUNCA?]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Primero, PELOTERO QUE NO QUIERA JUGAR CON EL EQUIPO QUE LO DIGA Y LO CAMBIEN,EL KID, Odubel, Carlos Sánchez, Gregor Blanco, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas Vuelve la controversia por los juegos perdidos, los fanáticos debemos presionar por CAMBIOS URGENTES, voy a dar sugerencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@germancartaya @LaTeleTuya Tiburones va a jugar con 2 campocortos? Por lo visto Guillen tratara de cambiar la suerte así...]]></document>
		<document><![CDATA[@DonnaCannone64 TÍPICO DE CLAUDIO FERMÍN, APARECER SOLO CUANDO HUELE ELECCIONES...]]></document>
		<document><![CDATA[@artilespascual Así quien puede ganar??? Se junta el hambre con las ganas de comer...]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevenTV FALLECIMIENTO NO, FUE ASESINADO...]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Rafael Cova y otros relevistas que no aportan NADA ya los hubiera dejado en libertad dando chance a jóvenes que quieran demostrar]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Hace rato hubiera salido del Kid, Carlos Sánchez, Odubel y otros más via cambio por peloteros que de verdad quisieran jugar aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos Como creen que un equipo sin abridores de calidad, bullpen, grandes ligas de adorno y CABALLOS de verdad va a estar en una final?]]></document>
		<document><![CDATA[@JoanyRam @El_Cooperante Esos comentarios de que Julio Borges se comunica con Maduro son solo para crear una matriz dentro de la MUD, peine.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC CABALLO DE TROYA HENRY FALCÓN Y SU GENTE...]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresEspinoza Mas claro imposible, si el catcher bloquea el home plate VIOLA LA REGLA, PUNTO...]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Como siempre EXCELENTE análisis, cada quien dirá que tiene la razón, a mi juicio Guillén debió poner el juego bajo protesta]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaVeroGuzman NADIE dijo que sería fácil, teníamos TODO en contra hasta para clasificar pero estamos aquí luchando, PA ENCIMA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos saldrán con una pieza Carolina Herrera de la tienda y luego llegan a la casa abren la nevera y no tendrán NADA de comer MARGINALES]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi Para que reciba el año nuevo con su familia, Eveling Trejo debe estar FELIZ, es el premio que le dieron a UNT por venderse.]]></document>
		<document><![CDATA[@Watcher_Ven @zety81 Y ASÍ ESTÁN LAS TIENDAS EPK DE TODO EL PAÍS, PARECEN HIENAS CUANDO HUELEN ALGÚN ANIMAL MORIBUNDO, QUE TRISTE...]]></document>
		<document><![CDATA[@Lamaestra09 ESO SERIA CONVERTIRSE EN CÓMPLICE, IGUAL QUE MIS HIJOS RECIBAN JUGUETES DECOMISADOS...]]></document>
		<document><![CDATA[@copipega Y LA MULA Y EL BUEY NO LOS COMIMOS PORQUE NO SE CONSIGUE CARNE...]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservadBinario LO MISMO HACÍA ARIAS CÁRDENAS CONTRA CHAVEZ, ESTE LO QUE ANDA ES PESCANDO EN RÍO REVUELTO Y TRATANDO DE SALVAR SU PESCUEZO.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaDivinaDiva Propongo a @Leonardo_Padron o @LuisChataing como reemplazo de @ChuoTorrealba  en la MUD, han demostrado TEMPLE Y VALOR...]]></document>
		<document><![CDATA[@ROUTEK @ATHENEA_PHALAS @AnonymissNegra TAMBIEN PUEDE SER QUE LA ORDEN SEA "DÉJENLOS QUE SAQUEEN Y QUE HAGAN DESTROZOS" CAOS TOTAL...]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @DipMelvaParedes @WBarrientosV PERO POR UNOS BUENOS $$$ SI PUDIERAN PENSARLO, PREGUNTENLE A WILLIAM OJEDA Y RICARDO SÁNCHEZ]]></document>
		<document><![CDATA[@nebadom Lo peor es la pasividad de la gente, en Sambil Caracas la gente paseando como si nada estuviera pasando, "FELICES"]]></document>
		<document><![CDATA[@cocap @adelitaanez POR SUPUESTO QUE EXISTÍAN PARTIDOS POLÍTICOS...]]></document>
		<document><![CDATA[@venezuelaaldia Esta cuenta no me cuadra, SI SACARON 4.000.000 DE JUGUETES DE UN GALPÓN CUANDO LOS SUPERVISARON, DONDE ESTÁ EL RESTO???]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC NI LEOPOLDO LÓPEZ NI MANUEL ROSALES PENSARON EN ESA POSIBILIDAD, SE ENTREGARON BUSCANDO CRÉDITOS POLÍTICOS...]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net Así no seremos campeones NUNCA!!! Con este mocho de equipo que 1 carrera y se deja hacer 5 lo dudo, NO SOMOS LOS CHICAGO CUBS]]></document>
		<document><![CDATA[@HayQueSaberlo Pero no era el de la foto que ustedes publican, el de esta foto lo mató el chavismo el mismo día que lo crearon, ÉSTE NO ES.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen La mayoría están en SAMBIL viendo vitrinas, ninguno carga dinero en efectivo para pagar algo tan elemental como un café...]]></document>
		<document><![CDATA[@cymanoticias LA PREPAGO DE LOS PELOTEROS AHORA CONVERTIDA EN PRIMERA DAMA POR CHAVISTAS, QUE LO DIGA KELVIN ESCOBAR CUANTO LE QUITÓ...]]></document>
		<document><![CDATA[@nanasuperpower MOSTRANDO UN FACSÍMIL ESCANEADO PORQUE BILLETES NO HAY, SI FUERA UNO VERDADERO YA ESTARÍAN CIRCULANDO...]]></document>
		<document><![CDATA[@gash276 Lo dije con Leopoldo López y lo reafirme con Rosales, NO TE PUEDES ENTREGAR A TU VERDUGO, ALGÚN BENEFICIO BUSCABAN...]]></document>
		<document><![CDATA[@gash276 A mi tampoco, entregarse a sus verdugos? SOLO ALGUNOS LO HARÍAN, SIEMPRE QUE OBTUVIERAN UN BENEFICIO...]]></document>
		<document><![CDATA[@todoterreno4x4 Imagino que los robos en la cola deben ser el denominador común...]]></document>
		<document><![CDATA[@apureche Eso es tener PATRIA, querían patria, allí tienen PATRIA, pensaban que por ser chavistas no les tocaría???]]></document>
		<document><![CDATA[SI ACASO SE PUEDEN HACER HALLACAS... https://t.co/xvKs3N2rp6]]></document>
		<document><![CDATA[Mi padre QEPD decía, YO SE QUE VAMOS A COMER MIERDA, PERO LOS CHAVISTAS SE LA COMERÁN LLORANDO PORQUE PIENSAN QUE NUNCA LES TOCARÁ, clarito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Darkdarky No aclaren porque oscurecen...]]></document>
		<document><![CDATA[@plomoparejo En Caracas igual, solo 3.000,oo y en billetes de 2 y de 5, algunos comercios hacen avance de efectivo si compra algo.]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Para bajar la presión de la calle y hacerle creer a los ignorantes que el gobierno los quiere mucho, POPULISTAS...]]></document>
		<document><![CDATA[@EP_VEN_Noticias Ahora es de VP porque le quitaron la teta...]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ Donde coño se ven? En cuál cajero automático? Los cajeros automáticos siguen dando billetes de 100, es una centrífuga...]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit No es fácil explicarlo...]]></document>
		<document><![CDATA[@MarigabyMirabal @hcapriles TOTALMENTE DE ACUERDO, SI ABRIÓ LA BOCA PARA SOLTAR DUDAS AHORA QUE HABLE O QUEDARÁ MUY MAL ANTE MILLONES...]]></document>
		<document><![CDATA[@Orion_fighter CON ESE NOMBRE NO SE PUEDE ESPERAR MENOS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@QuimiJose Que le pida una cita a su hermano para que la evalúe...]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas para resaltar de Venezolanos en el exterior, AL FIN UNA BUENA NOTICIA QUE VALE LA PENA DIFUNDIR... https://t.co/onrsotiZZv]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaracucha84 TOTALMENTE DE ACUERDO, ASÍ SALÍAN MÁS BARATOS Y LOS PODÍAN HACER EN EL MENOR TIEMPO POSIBLE DEBIDO A LA URGENCIA.]]></document>
		<document><![CDATA[Al diálogo le dieron vacaciones colectivas por falta de ingredientes, hasta enero, Nicolás dice "FELIZ NAVIDAD JO JO JO JO"]]></document>
		<document><![CDATA[@666rjrv Guarda este ahora, TIBURONES DE LA GUAIRA CAMPEONES DE LVBP 2016-2017, hablamos el dia de la celebración, jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@666rjrv Recuerda que me dijiste que Chicago Cubs NO serían campeones y lo fueron, en esa oportunidad te dije que guardaras el Twit, jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@cristiancrespoj Y le vamos a surtir gas a Trinidad-Tobago, NMJ...]]></document>
		<document><![CDATA[@666rjrv @leones_cbbc Te imaginas? Con tal de que los @tiburones_net no lo tomen en cuenta ni para las prácticas todo está bien jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday @LucioQuincioC EXCELENTE RESPUESTA, MÁS CLARO IMPOSIBLE, EL QUE TENGA OJOS QUE VEA...]]></document>
		<document><![CDATA[@AprendizdAngel Tristemente algunas personas dan por sentado algunos MODISMOS como algo normal, APERTURAR NO ES UN VERBO.]]></document>
		<document><![CDATA[@AprendizdAngel Me molesta cada vez que oigo APERTURAR, en los bancos, tiendas, locales etc., gente queriendo hablar FINO, fatal!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Oenomaus04 Un país donde solo los fines de semana matan a más de 50 personas TENDRÁ ALTA INSEGURIDAD????]]></document>
		<document><![CDATA[ASÍ ESTAREMOS DE MAL ECONÓMICAMENTE QUE TENEMOS QUE ARRODILLARNOS ANTE TRINIDAD-TOBAGO A VER QUE NOS PUEDEN DAR, SERÁN MIGAJAS...]]></document>
		<document><![CDATA[MUCHOS CIUDADANOS DE A PIE LO ADVERTIMOS Y POCOS ESCUCHARON, ALLÍ ESTÁN LAS CONSECUENCIAS... https://t.co/S6FgH2gRBd]]></document>
		<document><![CDATA[OTRA VEZ VENDIÉNDOSE COMO UNO DE LOS SALVADORES DE LA PATRIA, TRATANDO DE SALVAR SU PESCUEZO ES LO QUE ESTÁ... https://t.co/f4tJJKkUpT]]></document>
		<document><![CDATA[@MarigabyMirabal ASÍ DEBE SER, NADA DE BORRÓN Y CUENTA NUEVA, QUE PAGUEN POR SUS ACTOS...]]></document>
		<document><![CDATA[@2001OnLine Y cuantos JÓVENES mueren cada fin de semana en Venezuela sin que a nadie le importe? Sólo sus familiares lo pueden describir.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRT51 LO TENDRÁ, PUEDO ASEGURARLO...]]></document>
		<document><![CDATA[@GegeRpz @alessfalco ES ASI!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@perpetuok Me imagino que también cantará Trino Mora sus grandes éxitos recientes, Chavez Te Amo, Viva Misión Vivienda, Amo a Winston etc]]></document>
		<document><![CDATA[@EP_VEN_Noticias Pregunta, un MOTÍN no es una revuelta en un penal o cárcel por ejemplo?]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Alguno similar a Plavix o Plagril? Es urgente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Buenos días, en cual de los Locatel puedo conseguir Plavix o Plagril 75?]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Donde puedo conseguir Plavix o Plagril 75mg?]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco Es insoportable la cola para poder retirar del cajero, hay uno afuera y otro dentro de la agencia y abre a las 11am]]></document>
		<document><![CDATA[@UnBombazo Que será de la vida del café Fama de América y Café Madrid expropiados por el gobierno y que más nunca se vieron?]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco Hacen falta MAS CAJEROS AUTOMÁTICOS en Sambil Caracas, desde que eliminaron la taquilla 2 es insuficiente una sola agencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonafiuni Cuatro veces NO, hay que ir cuatro días porque sólo se pueden sacar 10.000,oo diarios, es la orden de Sudeban, 10.000 diarios]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Donde puedo conseguir Plavix o Plagril 75mg?]]></document>
		<document><![CDATA[@juancandelario Cuando ganó Chávez lo primero que dijo fue "NO SÉ EN QUÉ PARTE DEL CUERPO ME VOY A TATUAR EL ROSTRO DE CHÁVEZ" Que tal???]]></document>
	</documents>
</author>