<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LuisChataing que paso Luis ?????? Vas hacer falta hermano]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori @gilbercaro @TodosxLibertad espero se haga justicia y todos los presos políticos que nos han defendido salga enlibertad]]></document>
		<document><![CDATA[@edgaalvarez gracias hermano allí teníamos unos añitos menos jajaja...Amén a tus bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[@EldiarioLaVoz como se llega a este extremo en Venezuela dios nos ampare a todos impresionado por leer cada día sucesos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb una infamia negar la crisis que enfrenta Venezuela, cada día me impresionó más sobre las mentiras de quiénes son chavistas]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision esto es una burla constante las instituciones elegidas con dedos chavista manteniendo de mil formas viles este regimen]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision hasta cuándo veremos este tipo de casos quien deberían defendernos están convertidos en agresores o ladrones]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas excelente comentarios en tu artículo tiempos de cambio. Que se cumplan tus deseos en el 2017 amén...]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday no puedo visualizar su página web debe tener alguna falla]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que un vehículo de esa magnitud tenga un accidente de ese tipo. Supongo que no iban a exceso de velocidad https://t.co/cHmZbFakuF]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles soy trabajador de polar. El gobierno prefiere importar que apoyar la producción nacional. Necesitamos el… https://t.co/e6cKYlylNx]]></document>
		<document><![CDATA[@Deliveryshop  la rapidez cuando saque el celular ya no me dio chance iba a grabar un vídeo pero sólo grabé audio https://t.co/7S7KH2iZVY]]></document>
		<document><![CDATA[#ovnis alguien pudo observar el ovnis en el estado Miranda en Venezuela? A las 9:30 aprox del día de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@OvniVenezuela hoy ví un ovni en valle arriba guatire estado Miranda alguien más pudo observarlo ?aprox a las 9:30pm]]></document>
		<document><![CDATA[Bns días grabó siempre click excelente pero colocan subtítulos para informar y prefiero escuchar para poder ver y no concentrarme en leer]]></document>
		<document><![CDATA[#CacerolazoALas8PorVzla por mi país que está sufriendo dale duro a esa cacerola...]]></document>
		<document><![CDATA[esto ocurrió esta mañana terrazas del avila y tiene que haber muertos para decirlo al país? @todossomospolar https://t.co/yFrEqu0Elp]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday esto ocurrió esta mañana en la entrada de terrazas del avila por mercancía que llegó al Bicentenario https://t.co/75nqdLz3zJ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana a las afueras de terrazas del avila para comprar comida https://t.co/hfXMGs8W4k]]></document>
		<document><![CDATA[Farmatodo y el Bicentenario con la desesperación de la gente por adquirir alimentos https://t.co/edr6nRxMAz]]></document>
		<document><![CDATA[@EUtrafico  así está valle arriba a esta hora https://t.co/PbmaZJwnH9]]></document>
		<document><![CDATA[Carro atascado en valle arriba la vía esta difícil recomendación devolverse @EUtrafico https://t.co/bXxdi9le3l]]></document>
		<document><![CDATA[#ResteadosConPolar @todossomospolar https://t.co/cMt01nLQXp]]></document>
		<document><![CDATA[#ResteadosConPolar @todossomospolar https://t.co/wb9RQ7Rurv]]></document>
		<document><![CDATA[#ResteadosConPolar https://t.co/TsQ52sk3sS]]></document>
		<document><![CDATA[#ResteadosConPolar https://t.co/YQWSrAl2Iv]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy  #ResteadosConPolar que se reactive la producción polar @todossomospolar]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ critica actuación de diputados de la Mesa de la Unidad https://t.co/rUmTYakWYj vía @ELUniversal luchadores por ti y por mi por todos]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro del Trabajo: en el sector público no hay persecución política https://t.co/LqgoQaCwrC vía @ELUniversal  que descaro del ministro]]></document>
		<document><![CDATA[#CosasQueOdio como los ataques políticos a trabajadores que firmaron y ataques a empresas productivas como polar]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos te exigimos  #TibisayRespondeYa y dejen de sabotear la voluntad del pueblo que pide referéndum ya!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Porque me a hecho mejor profesional y mejor persona y por sostener mi familia en esta transición que sufre mi venezuela  #YoSoyPolar]]></document>
		<document><![CDATA[#TibisayDejaElDrama que impotencia tener todos los poderes a favor de este gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[#TibisayDejaElDrama que la mueva con las gestiona de verificación que lo exige el país no una persona común en un ente público...]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyPolar polar no necesitaría dólares si no hubiese un control de cambio y con restricciones para exportar..]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyPolar sin materia prima=0 producción=trabajos suspendidos y ahora dice que expropia empresas cerradas eso es la excusa más descarada]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyPolar yo defiendo polar con mucho orgullo sería bueno preguntarle a alguien que está en las empresas expropiadas si lo haría igual]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyPolar https://t.co/bXHcU13XPZ]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla en que país vive ese señor como alguien puede decir que no tenemos una crisis, si no se consigue nada y lo que hay es costoso]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntaCapriles En este momento las autoridades y GNB están ejecutando procedimiento de detención al Gte Planta de salsa untable#plangarra]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaSeguraConLaGNB  Yo como venezolano no confio mi seguridad a la GNB ni la reconozco como un ente imparcial!demasiado poder en vnz]]></document>
		<document><![CDATA[#PasandoAhora Están tratando de llevarse preso a Jaime Gastón Gte de la Planta Salsas y Untables,igual paso en planta caucagua en diciembre]]></document>
		<document><![CDATA[#PasandoAhora Están tratando de llevarse preso a Jaime Gastón Gte de la Planta Salsas y Untables, situación muy tensa]]></document>
		<document><![CDATA[#ApoyoTotalAMaduro quien manda estos msj de apoyo con la vida tan jodía hay que ser zombie o cuentas creadas ni nombres de personas tienen]]></document>
		<document><![CDATA[#ApoyoTotalAMaduro yo firmé por los caído por la delincuencia interminable y en aumento y el fracaso del gobierno https://t.co/5WDa3f7NoY]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmoConVoluntad firme con gran alegría de poner un grano de arena para decirle a este gobierno decadente fuera https://t.co/YSEBSwJjV2]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroEsOscuridad el corazón de un país polar y sus trabajadores https://t.co/4a4zqSap3B]]></document>
		<document><![CDATA[#LaSolucionVzlaEsCalle  la voz de la médula productiva del país polar y sus trabajadores #PolarEsVenezuela https://t.co/WqZHGrUHL2]]></document>
		<document><![CDATA[@todossomospolar  contundente escuchando a los verdaderos protagonistas de #PolarEsProduccion https://t.co/JlJ5WtpjU7]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/1gZxeOKjr4 #venezuelalimite #PolarEsVenezuela este link muestra un chavista descontento ojalá todos abrieran los ojos ya]]></document>
		<document><![CDATA[#venezuelaallimite chavistas despierten]]></document>
		<document><![CDATA[#RevocatorioYA  #MariaCorinaAlaFAN esperando que se activen el revocatorio debemos actuar ya...]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble pero cierto ya hemos llegado a un límite aunque muchos aún estén ciegos #venezuelaallimite]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela se pelean por unas cebollas https://t.co/UxcESSJgwD vía @LANACION #PolarEsProduccion]]></document>
		<document><![CDATA[Ls chavistas viven y comen cn una ilusión eterna y llama golpista a #PolarEsProduccion  como el dicho no hay peor ciego q el q no quiere vr]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo d personas viven d una ilusión eterna y llama#PolarEsProduccion golpista. es como el dicho no hay peor ciego q el q no quiere ver]]></document>
		<document><![CDATA[#PolarEsProduccion actuemos y demos pasos firmes para decirle no a la impunidad este gobierno atenta contra el desarrollo de venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#polares producción necesitamos materia prima para producir, queremos trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kGtFBZdcCP informacion dada por la canciller de la republica, donde menciona que vnzla esta libre de drogas.@ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotalrealmadrid James esta en buen momento se ganó un puesto para demostrar en el clásico del sabado @DTVTotal]]></document>
		<document><![CDATA[@Clubaraucagccs @ClubAraucAnz @CheryLara Bns días llevó rato buscando el kit de quinta del Arauca y nada uds saben como podría comprarlo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubCheryCarab @araucaguayana @ZuliaAraucaClub bns días como puedo ubicar el kit de quinta de el arauca he buscado full y nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Clubaraucagccs buenos días como hago para asociarme al club Arauca?]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori buenas tarde a que hora arranca la concentración ? Quiero sumar un grano de arena por Venezuela y la libertad]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroYaBastaRenuncia el modelo económico chavista a sido un cáncer para vnzla, economía inflacionaria, inseguridad. Se ncsita nvo gbierno]]></document>
		<document><![CDATA[#gritoporlalibertad @todossomospolar aportemos un grano de arena como vnzlans y demos un grito contundente a la impunidad y abuso de poder]]></document>
		<document><![CDATA[#PlanGarra @todossomospolar todos unidos y alertas. El gobierno quiere raspar la olla con polar ya que desangraron pdvsa]]></document>
		<document><![CDATA[#PlanGarra el gobierno con su juego de mentiras haciéndose las victimas sin admitir el fracasado modelo económico chavista.]]></document>
		<document><![CDATA[#PlanGarra todos unidos por una Venezuela productiva y atentos a no permitir que sigan pisoteando al vnzlano trabajador todos somos polar]]></document>
		<document><![CDATA[@PolarPilsen @PolarPilsen En 2002 se decidió alterar su logo por primera vez desde que salió al mercado #sabeanosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@PolarPilsen En 2002 se decidió alterar su logo por primera vez desde que salió al mercado junto a una gran publicidad con modelos vzlanas]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @elpropioweb sr presidente deje de amenazar al pueblo, todos somos libres de votar como dicta la conciencia de cada quien...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @elpropioweb que indignante ver ese tipo de acto de los que viven en un discurso de supuesta paz y amor]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup hagamos que el chavismo crea en el cambio legislando si el ejecutivo pone trabas en ese camino pidamos el revocatorio antes no]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup bns nchs feliz de que tengamos asamblea pero la prioridad no es sacar a maduro rectifiquemos y legislemos sobre la economia.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges no debms dejarns llevar por el triunfo y sacar a maduro no es la prioridad legislen y el chavismo creerá en ntros como cambio]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges debemos rectificar el discurso político de ntro presidente de la asamblea. Deben legislar sobre leyes que traten la economia.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges le escribo como vnzlano opositor el día de hoy se ha dejado de lado el interés ppal de todos y es la economia.]]></document>
		<document><![CDATA[Estrenó star wars el despertar de la fuerza https://t.co/PCDKWNOUe0]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kz0ujHsMiP declaraciones de ex ministros de chavez contundentes al chavismo]]></document>
		<document><![CDATA[#YoApoyoAPolar basta de manipulaciones de este gobierno decadente..]]></document>
		<document><![CDATA[@Clubaraucagccs buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi número 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@inversiones_apv buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi número 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@AR_Magnifico buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi número 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@AraucaCarabobo buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi número 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuliaAraucaClub buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi número 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@Tape_logistica buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi número 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@CHINACARCCS buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca mi cel 04242095948]]></document>
		<document><![CDATA[@guiarepuestos buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca]]></document>
		<document><![CDATA[@turepuestochino buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca]]></document>
		<document><![CDATA[@araucaguayana buenos días necesitó el sincrónico de quinta del arauca 2013]]></document>
		<document><![CDATA[Quien carrizo tiene la cara para marchar a favor del gobierno con este país en una crisis sin rumbo... https://t.co/p9Aacf7e1Z]]></document>
		<document><![CDATA[@edgaalvarez hoy espero dejen de jugar intimidados por el atlético y le ganen como siempre.. Ah la Madrid mano]]></document>
		<document><![CDATA[@agendautomotriz buenas tardes sabes de una tienda que vende repuestos chery en boleita?]]></document>
		<document><![CDATA[@Clubaraucagccs buenas noches una pregunta en boleita venden repuestos chery?]]></document>
		<document><![CDATA[@araucaguayana buenas tardes se me a hecho difícil conseguir un regulador del alternador para un arauca. Saben donde podría buscar?]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoChery buenos días tienen el regulador de el alternador chery arauca?]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoChery buenos días tienen el regulador del alternador chery arauca?]]></document>
		<document><![CDATA[@CHERY_REPUESTOS buenos días tienen el regulador del alternador chery arauca?]]></document>
		<document><![CDATA[@ShanghaiMotors buenas tardes tienen el regulador del radiador chery arauca?]]></document>
	</documents>
</author>