<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[10 países que serán potencia en 2050 https://t.co/SEq0M3iH7i]]></document>
		<document><![CDATA[España defiende a México https://t.co/yuWiMCjqB2]]></document>
		<document><![CDATA[Es hora de reconstruirnos como país y no volver a confiar en EU: Lorenzo Meyer - Proyecto Puente https://t.co/v1qCoV6ADc]]></document>
		<document><![CDATA[Aeromexico's Ad in Response to Donald Trump https://t.co/EX4ALQUyp1]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia y Perú confirman su apoyo a México en su disputa con EE.UU. - RT https://t.co/uvPlf31QZp]]></document>
		<document><![CDATA[9 propuestas de Carlos Slim para enfrentar a Trump https://t.co/pW71Jez8aF]]></document>
		<document><![CDATA[Los tuits con que Krugman destroza el arancel que Trump quiere fijar a México https://t.co/hkZ2VQ9YJs]]></document>
		<document><![CDATA[El empresario más rico de China amenaza a Trump: se llevará empleos e inversión https://t.co/ormqB66BA3]]></document>
		<document><![CDATA[El Ing. Carlos Slim Helú dará conferencia de prensa este viernes https://t.co/h84cpniBgS]]></document>
		<document><![CDATA[Eso!  Patricio! https://t.co/QrOutQ361d]]></document>
		<document><![CDATA[Llama 'El País' a Europa a levantar la voz por México https://t.co/5PkEDeO1YN]]></document>
		<document><![CDATA[Evo Morales insta a mexicanos “a mirar más al sur” y construir la unidad latinoamericana | 24 Horas https://t.co/rMPsm2WUjJ]]></document>
		<document><![CDATA[Y va Alfredo del Mazo]]></document>
		<document><![CDATA[Ordena Trump reporte de apoyos económicos y militares a México https://t.co/jsTulWJtYD]]></document>
		<document><![CDATA[Festina Lente]]></document>
		<document><![CDATA[Salinas Pliego le apuesta a López Obrador - Proceso https://t.co/S5AIPc9mDh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las feministas son más feas que las mujeres normales? https://t.co/08hx1PU1GI]]></document>
		<document><![CDATA[Trump anuncia mañana el decreto para construir el muro con México https://t.co/3UXLCN5zdt]]></document>
		<document><![CDATA[Canadá da señales de posible acuerdo comercial con EU sin México https://t.co/kP8MToCoiG]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller Muñoz anuncia que Chile sale del TPP por renuncia de EE.UU. https://t.co/fjFWa8fl4P]]></document>
		<document><![CDATA[Asi ven a México desde España: https://t.co/3QSGWhG15K]]></document>
		<document><![CDATA[Trump nombra a la hispana Helen Aguirre como directora de medios de prensa https://t.co/BEok6MczKE]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Bose - Como un lobo [Dueto 2007] (Video clip) https://t.co/yZQxFgQJ93]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump retira a Estados Unidos del Acuerdo Transpacífico de Cooperación Económica https://t.co/e8neXXE09p]]></document>
		<document><![CDATA[El primer transplante de cabeza. Documental https://t.co/It1G54k1Cy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué MÉXICO rechaza a los INMIGRANTES? - VisualPolitik https://t.co/YDd3Fyfyb0]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Gabriel - La Frontera ft. Julión Álvarez, J Balvin https://t.co/loYU0c6BBv]]></document>
		<document><![CDATA[Israel aprovecha la llegada de Trump para construir 566 nuevas viviendas en Jerusalén Este https://t.co/zcXKGK26dr]]></document>
		<document><![CDATA[El Reino Unido e Israel serán los aliados preferentes de Trump https://t.co/YK1pwvW821]]></document>
		<document><![CDATA[Cae el Gobierno búlgaro por la subida de la luz https://t.co/o6Y2qlRtVR]]></document>
		<document><![CDATA[Empresa mexicana CREA, vehículo ELÉCTRICO con carga ultra rápida y ligera https://t.co/qwBFiB2UHi]]></document>
		<document><![CDATA[El México digno que no teme a Trump https://t.co/RBOoOzLnN4]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que México podría hacer para fortalecerse: basar su moneda en metal. https://t.co/aufzjpGoNB]]></document>
		<document><![CDATA[México debe abandonar el apaciguamiento con que ha respondido históricamente a los agravios de Estados Unidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Presentan primer vehículo mexicano eléctrico con carga ultra rápida | 24 Horas https://t.co/FDtWU6vUbW]]></document>
		<document><![CDATA[QUIÉN SE APROVECHA DE QUIÉN: MÉXICO O EUA - Guillermo Barba https://t.co/ONw8Mrwl25]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que Donald Trump puede hacer (y no) en su administración https://t.co/ORIukFeds5]]></document>
		<document><![CDATA[El burro mexicano está en peligro de extinción por la explotación de su especie, alertan https://t.co/pNjFNymPlE]]></document>
		<document><![CDATA[Slim lanza un canal en EE UU destinado a la audiencia mexicana https://t.co/M6sDWGT8mN]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar, otra vez en 22.30 pesos por caída del petróleo - Forbes Mexico https://t.co/4gjoMv3qqh]]></document>
		<document><![CDATA[VUELVE EL EXTRAORDINARIO RENAULT 4 - Motor Debates en Foro Transportistas https://t.co/QOPqwnEMES]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 principales pronósticos para 2017 https://t.co/16jferOVhy]]></document>
		<document><![CDATA[Posibles cisnes negros para 2017 https://t.co/YVbzgUATcM]]></document>
		<document><![CDATA[En México, los mejores ejemplos de innvación se dan en los sectores informales (inlcuido el sector del... https://t.co/H3u0aphaWW]]></document>
		<document><![CDATA[Hamas y Fatah anuncian acuerdo para formar Gobierno de Unidad Palestino https://t.co/uctCdmbVuX]]></document>
		<document><![CDATA[La vigencia de FOPROCINE se extiende por 5 años más - Instituto Mexicano de Cinematografía | https://t.co/jZgFAldXh2]]></document>
		<document><![CDATA[@jairocalixto  lo que realmente se queda en México. https://t.co/eqMcbKjvLL]]></document>
		<document><![CDATA[“República de Baja California”, la rebelión cívica que viene del norte - Proceso https://t.co/Nf1f4H94om]]></document>
		<document><![CDATA[Televisa y Univision unifican esfuerzos en producción y distribución de contenido https://t.co/ASW8enUh9O]]></document>
		<document><![CDATA[México, con un Presidente parado y sin plan b, sólo observa: GM da hoy detalles de su traslado a EU https://t.co/wWSasJPlp0]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de la CDMX anuncia concierto de Björk en el Zócalo Capitalino https://t.co/uFJ6HjaOaJ]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los 12 mejores restaurantes de CDMX según los franceses https://t.co/xNWSZGvY1w]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempos de incertidumbre https://t.co/1rRES0gRLU]]></document>
		<document><![CDATA[De París a Londres... sin bajar de la bicicleta https://t.co/IMnU0mkWY2]]></document>
		<document><![CDATA[Los caminos de Slim, Trump y la CFE se cruzan en la frontera con EU https://t.co/AZ5Vp6N0fr]]></document>
		<document><![CDATA[Y pum! Que le dan un par de millones para financiar su revolucionaria idea! https://t.co/9PGLR9ncdp]]></document>
		<document><![CDATA[En México no se innova en la Industria Automotriz]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un experto en Innovación Fiscal]]></document>
		<document><![CDATA[Devolverá SAT impuestos a quien baje de peso https://t.co/uJNlrDe6eD]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina: peor inflación en 25 años https://t.co/VcjwJjt7ZT]]></document>
		<document><![CDATA[Hombres con esposas “hinchapelotas” viven mucho más y tienen mejor salud ¿Qué tal? https://t.co/XVmw86Crxw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Usarías esta app para pagar el Metro? https://t.co/RAwmcDc1Ci]]></document>
		<document><![CDATA[Noruega se convierte en el primer país en prohibir los autos con gasolina y la tala de arboles https://t.co/Rn9N5yOpqD]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que debemos contar a nuestros hijos sobre David Bowie https://t.co/cLfLBZkY13]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar sube a 22.42 pesos en bancos previo a mensaje de Trump https://t.co/t6RQyxrIlt]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de la felicidad no es casarse o tener un hijo, sino viajar https://t.co/VEEi5uPSDP]]></document>
		<document><![CDATA[Las computadoras cuánticas están listas para salir del laboratorio en 2017 https://t.co/FnOO76lwNx]]></document>
		<document><![CDATA[24 mil mexicanos mueren cada año por el consumo de Coca Cola, produce cáncer. https://t.co/V0esf95uLn]]></document>
		<document><![CDATA[7 propuestas de Coparmex para mejorar la economía familiar https://t.co/WySmNcdYMO]]></document>
		<document><![CDATA[Mis pronósticos para la economía en México para este 2017:

--- PIB:  Crecimiento negativo de 0.3  a positivo de... https://t.co/DBnxr5h6V3]]></document>
		<document><![CDATA[Se aproxima segundo gasolinazo en febrero - Forbes Mexico https://t.co/jW6coVcDMz]]></document>
		<document><![CDATA[Zygmunt Bauman: “Las redes sociales son una trampa” https://t.co/gLEci24WAY]]></document>
		<document><![CDATA[Empresarios le dicen "NO" al acuerdo de Peña Nieto sobre el gasolinazo https://t.co/lNHld8yWtA]]></document>
		<document><![CDATA[Coparmex se niega a firmar acuerdo económico de Peña Nieto - Forbes Mexico https://t.co/H4pLCM8NiB]]></document>
		<document><![CDATA[Chihuahua podría importar gasolina de Texas con un precio menor a los 13 pesos - https://t.co/EvZ6gqtWnu]]></document>
		<document><![CDATA[Top 10 de los mejores tequilas de México - Alto Nivel https://t.co/NzvaffZ3bJ]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando bailamos somos más felices, lo dice la madre ciencia https://t.co/p4ugAP5M81]]></document>
		<document><![CDATA[Al Qaeda declara la guerra santa a España https://t.co/1x70XGtmAX]]></document>
		<document><![CDATA[El caos orquestado para que gane AMLO https://t.co/7i2x5Labxp]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudad de México aprueba el derecho a la muerte digna https://t.co/EJgQD64LUs]]></document>
		<document><![CDATA[Impulsan en redes sociales candidatura de Slim a la Presidencia - Proceso https://t.co/xjmNAeB19W]]></document>
		<document><![CDATA[¡De China a la CDMX: acupuntura para mascotas! https://t.co/IIoFJ911Dh]]></document>
		<document><![CDATA[Las 7 exposiciones más esperadas que llegan a la CDMX este año https://t.co/AUUNz53Vfs]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más dinero en este mundo. Que necesidades por resolver.]]></document>
		<document><![CDATA[El economista será uno de los principales negociadores de los cambios al TLCAN. https://t.co/lzlRuATRmU]]></document>
		<document><![CDATA[No es que haya subido la gasolina. Es que se devaluó el Peso.]]></document>
		<document><![CDATA[Así quedó el tema de la plusvalía en la Ley de Vivienda CDMX https://t.co/njKLQI5jOc]]></document>
		<document><![CDATA[No es Trump, o Ford: es el modelo de México el que hace crisis, dicen académicos aquí y en el exterior https://t.co/UlMHllmFKS]]></document>
		<document><![CDATA[El tren que unirá por primera vez China y Reino Unido y qué dice de la economía del gigante asiático https://t.co/L61Qh97gKf]]></document>
		<document><![CDATA[Y como lo predijeron en Los Simpsons.... https://t.co/Dbkw9LuY1k]]></document>
		<document><![CDATA[Coparmex le responde a Peña: “¿Y para cuándo la austeridad y el castigo a la corrupción?” https://t.co/9zaHV0C1N4]]></document>
		<document><![CDATA[Continuarán los vales de gasolina a los diputados “porque los requerimos”: Leticia Zepeda | Colima Noticias https://t.co/GqYe6VbdaR]]></document>
		<document><![CDATA[10 Fantásticos usos de la cerveza que seguro no conocías https://t.co/osuhwOcrLa]]></document>
		<document><![CDATA[Alianza PRI y PAN contra MORENA para el 2018... Con un candidato que no milita en ninguno de los dos partidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tijuana, la 8va ciudad en el mundo que más vale la pena visitar en 2017: The New York Times https://t.co/uvnCrILLdX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué Putin le declaró la guerra a Microsoft? |... https://t.co/w3UvJzqVaa]]></document>
		<document><![CDATA[Renunciaría Estado a 2 mil mdp para que baje la gasolina | https://t.co/mtXEmpU1Jb | Periodismo Digital https://t.co/gIuetNQs9D]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyan soldados protestas contra el gasolinazo | La Opción de Chihuahua https://t.co/e9REcWkzlV]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no estalla una revolución. https://t.co/tY1HCmIFCZ]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora Fitch también  coloca a la deuda mexicana ( riesgo soberano) en perspectiva negativa.]]></document>
	</documents>
</author>