<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y va a caer, y va a caer, el fujiaprismo va caer! 游꿧游꿨游꿨游꿮 https://t.co/ykZQi0F92B]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru en tu gobierno pagaron 20 de los 29M y todav칤a "donaste" el cristo del pacifico. Ya caer치s.]]></document>
		<document><![CDATA["usted no tiene sangre en la cara" https://t.co/chs06nRhV8]]></document>
		<document><![CDATA[Y todav칤a es de CPI, 칩sea la aprobaci칩n real debe estar por el 80%. #SubeSubePPJK https://t.co/Nk2ReLUh5H]]></document>
		<document><![CDATA[Al ver la reacci칩n inmadura e irrespetuosa de los congresistas #fujimoristas, una parte de mi quer칤a escuchar "Disolver" en el mensaje d PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol Ah칤 se ve cuando alguien tiene vocaci칩n de gobernar.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca estuve tan orgulloso del presidente de mi pa칤s. #FiestadelaPatria https://t.co/ExayAZfiuD]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC Se equivocan, el robo a Palacio fue entre los a침os 1990 - 2000. #FujimoriNuncaMas]]></document>
		<document><![CDATA[@el_tunche_ @MartinVizcarraC Es una de las prioridades de PPK, lo mencion칩 el domingo en RPP. https://t.co/8A0ezS4lR4]]></document>
		<document><![CDATA[Montesinos financiaba la campa침a de la futura presidenta del congreso @LuzSalgado_R. @RecuerdosPeru @hurgamemoriaPE https://t.co/k0NsmLezyh]]></document>
		<document><![CDATA[#Cristiano Ronaldo gana la #Eurocopa en su primer partido como entrenador de Portugal. Incre칤ble! 游땏 #Euro2016Final #EURO2016]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Y se acuerda de la aprobaci칩n de su primer gobierno? Lleg칩 a 9%. Ac치 un video para que se acuerde. https://t.co/LSyi5ETjQ0]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Fue por que pocos conoc칤an sus casos de corrupci칩n. Logr칩 corromper hasta algo tan noble como eran los indultos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @martinhidalgo @vozdelatierra @MarisaGlave Lo 칰nico que hizo Arana fue quitarles votos, formen un nuevo partido sin TyL.]]></document>
		<document><![CDATA[Alg칰n d칤a un amigo te comentar치 de una oportunidad de negocio basada en "red de mercadeo", pero esta es la verdad.
https://t.co/xYuuv6NHNq]]></document>
		<document><![CDATA[#Exclusivo Reacci칩n del astrof칤sico Neil Degrasse Tyson al escuchar los comentarios de Mariella Patriau @RPPNoticias https://t.co/O21q4MsEnB]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc Con Android lo hac칤as en 2 minutos y sin tutoriales.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se preguntan 쯇or qu칠 la mafia fujimontesinista tiene tan pocos juicios? Ac치 est치 la respuesta. https://t.co/idZsM0cyzV @hurgamemoriaPE]]></document>
		<document><![CDATA[Deber칤an publicar esta informaci칩n antes de elecciones, as칤 tendr칤amos una mejor idea por que congresistas no votar. https://t.co/ZWpgsfaS3Y]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE Los argentinos clasificaron a las justas en ese partido, curiosamente fue el mundial en que Argentina se coron칩 campe칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@mbumachar #AlexKouri, la justicia tarda pero llega. Felices 5 a침os y que sean muchos m치s. https://t.co/TnhlJkc0wC]]></document>
		<document><![CDATA[Jamie Lannister: Que demonios me perd칤?
#GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[Eres el mejor cuando haces algo que realmente te gusta. #Ronaldinho #Cienciano vs #Cristal https://t.co/72OoayceiD]]></document>
		<document><![CDATA[#TresPalabrasPalEx Como te llamabas?]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc @vine @rataneda @LuchoCastanedaL @MuniLima Como dir칤a Milena: Usted es un c칤nico, usted no tiene sangre en la cara.]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE Torturaban a todo aquel q sacaba a la luz sus cr칤menes, incluso a poderosos narcos https://t.co/pBMSf33KzC #FujimoriNuncaMas]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras Gracias por eso Laura, vales un Per칰!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras No olvidar que Montesinos se escap칩 del Per칰 en un avi칩n perteneciente a Dionisio Romero. EmpresaATSA&lt;Grupo Romero&lt;Dionisio]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE Es lo que ocasiona la concentraci칩n de poder (ejecutivo y legislativo). De la que nos salvamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@TubinoCarlos @shanycarlos @Vero_Mendoza_F Que hicimos para tener "congresistas" con tan bajo nivel educativo? Fujimorista ten칤a que ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariorq14 @TubinoCarlos @IndiraHuilca @Vero_Mendoza_F Exacto, los fujimoristas son expertos en v칤ctimizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@augustoreyh @rataneda Casta침eda tiene q justificar el dinero q le entreg칩 la empresa, nada es gratis en esta vida y menos un terreno d 43Ha]]></document>
		<document><![CDATA[@cinthiaszc @pictoline Muy buenos consejos. Gracias por compartirlos. 游땕]]></document>
		<document><![CDATA[Incre칤ble pero cierto. #MemorexFujimorista @hurgamemoriaPE @RecuerdosPeru https://t.co/uAPsSiUwPS]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCBQp Y cobraban "cupos" de $50 mil mensuales a los narcotraficantes. https://t.co/tAotQkEccD #MemorexFujimorista]]></document>
		<document><![CDATA[Chlimper disculpa por darme cuenta de la edici칩n. https://t.co/Q3MXjIygOI]]></document>
		<document><![CDATA[@hernunez @MuniLima @prensa_inpe Esta claro que al alcalde Casta침eda le dieron algunos millones, nadie entrega un terreno de 43ha gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[@hugh_dick2016 @JEESxorcismo Lo hice muchas veces pero ahora es m치s f치cil que lo bloqueen xq se puede reportar tuits https://t.co/tcC9DhCLch]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich Se compensa con el penal que no nos cobraron. 游왫릖뾯]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 @elcomercio Lo leo pero no lo creo. Como se acomod칩 el que hasta hace una semana era defensor ac칠rrimo de Keiko.]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo @Capital967 alguien sabe que marcas auspician su programa? Quejarnos con ellos ser치 m치s efectivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece Al fujimorismo se le cae la m치scara. Con esas actitudes los peruanos no volver치n a votar por ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @luisoctavio64 Una pregunta, a usted se le ocurri칩 la genialidad de "Tu no has cambiado pelona"?]]></document>
		<document><![CDATA[Los peruanos ya se est치n dando cuenta dl verdadero fujimorismo.Si siguen actuando asi el 2021 no pasar치n ni la valla https://t.co/eCWqKpVPrc]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente entrevista de @alvarezrodrich a @ppkamigo. Para m칤 es el presidente m치s preparado en a침os. Creo que el Per칰 est치 en buenas manos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ocram Me paso lo mismo ayer. El imperio fujitroll contraataca.]]></document>
		<document><![CDATA[El chiste se cuenta s칩lo. https://t.co/bOOYNQiES8]]></document>
		<document><![CDATA[@ppmorales76 @cpiperu jajaja precisa]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F Much칤simas gracias Vero. Vales un Per칰.]]></document>
		<document><![CDATA[Moraleja: "El candidato que pasa a segunda vuelta con @KeikoFujimori, gana la presidencia" #HabemusPresidente #PPKPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiacisneros Lo mismo esta pasando con @LDavelouis. El fujimorismo nunca va a cambiar.]]></document>
		<document><![CDATA[@monvalpa Algunos dejaron su queja en el fb de @GrupoVerona pero ellos est치n borrando los comentarios. En otras palabras lo avalan. Que mal.]]></document>
		<document><![CDATA[#PeruVsEcuador Se침or 치rbitro, cuidado que nos voltee el partido. Estamos vigilantes. #NoAlFraude #ONPE #ArribaPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Justo coincide con el dinero que se robaron. Muy Sospechoso 游뱂游뱂游뱂游뱂. #KeikoTAPERdiendo @noakeiko @deslengua_2 https://t.co/q3tWWeZG4u]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Muchos @fujitrolls por ac치. Aprovechen y compren su taper, env칤o gratis. https://t.co/884SXEnatr]]></document>
		<document><![CDATA["Tuitero" Jos칠 Barba jajaja. Es el l칤der de los @fujitrolls.
#LaRepublicaSeDefiende https://t.co/91KEtz9X9Y]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe es el diario q +casos d corrupci칩n destap칩,incluso informantes y periodistas fueron torturados x ello #LaRepublicaSeDefiende]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrospadaro @Vero_Mendoza_F Licencia por 500 d칤as como Keiko, o por 7 horas como Casta침eda?]]></document>
		<document><![CDATA[@glomuri64 @gerardolipe @JBCPERU Usted me mencion칩, y si comenc칠 a responderle fue por su soberbia al creerse superior por sus estudios.]]></document>
		<document><![CDATA[@glomuri64 @gerardolipe @JBCPERU Talvez, pero calculo que tengo, por lo menos, la mitad de su edad, 칩sea tengo mucho tiempo para superarla]]></document>
		<document><![CDATA[@glomuri64 @gerardolipe @JBCPERU Se침ora, le recuerdo que la intenci칩n de voto por PPK es mayor seg칰n aumenta el nivel de instrucci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@LEOSANC99591796 @LuzSalgado_R @CostaGino No mientan, se invit칩 a ambos pero FP no fue. Se lee hasta en la imagen. https://t.co/xcMEeKzVG2]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen Lo que le espera a PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@rataneda Esos bloqueos son trofeos de guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc @2011Rava7 Compartimos tu opini칩n. @Vero_Mendoza_F fue vital, sobretodo en el sur.]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasVero https://t.co/nAJtYAXl6V]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Quer칤an una oportunidad para limpiar el apellido Fujimori? Pues esta en manos del Congreso. Sino el 2021 habr치 riesgo con la valla]]></document>
		<document><![CDATA[#TrabajosParaKeiko Capacitadora en el curso "Como obtener 500 d칤as de licencia por maternidad" @deslengua_2]]></document>
		<document><![CDATA[#TrabajosParaKeiko Editora de audios en Panamericana. #LeSe침oraDeLosAudios]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen jajaja ya somos dos. https://t.co/YKWjdgqRK8]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos miembros de mesa me indican que han ido congresistas de Fuerza Popular a gritar y a acreditar nuevos personeros. #PD16 #FujiFraude]]></document>
		<document><![CDATA[Nicol치s Lucar y M칩nica Delta no pueden ocultar sus preferencias fujimoristas. Vamos @foliverav. #PD16]]></document>
		<document><![CDATA[Popy Olivera: "S칩lo con fraude, Keiko puede revertir esta situaci칩n" #PD16 #Elecciones2016 Es cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Luz Salgado, descripci칩n gr치fica. https://t.co/TiUCUk4Vjq]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardolipe Tienes que subirlo a tu canal por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ya es el colmo. No al #FujiFraude. https://t.co/2NJTdQqjEe @ONPE_oficial @larepublica_pe @rmapalacios @noakeiko]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude.    #PD16  #ppkdenuncia #Elecciones2016 https://t.co/ncbB42IKZG]]></document>
		<document><![CDATA[Diario de ma침ana ya tiene ganadora? WTF. No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #PD16 #ppkdenuncia https://t.co/vovHvovLJl]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que hasta @ONPE_oficial est치 comprada. No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude.    #PD16 https://t.co/STgsW2JUWK]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016 @noakeiko  https://t.co/2JtdUws9k3]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016  https://t.co/zlJBGVI5uF]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016 https://t.co/5I0AjIccYN]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016 https://t.co/jtN3VGSrI7]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016 https://t.co/29yfcfJkT8]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016 https://t.co/eNBHN0swwu]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos lo que pas칩 el 2000. No al #FujiFraude. #ONPE @JNE_Peru  #PD16 #Elecciones2016 https://t.co/SHFuKmERli]]></document>
		<document><![CDATA[@BryceArru Primero con las mujeres y ahora con los mayores. No aprendes. https://t.co/jMS7GjP4qR]]></document>
		<document><![CDATA[@MrJasonDay El mensaje es que cobren por adelantado lo que les deben, por que el lunes ya nadie les contestar치.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @paulovalles21 No hay que confiarnos, FP tiene much칤simos personeros pagados que buscar치n eliminar votos a favor. Y ahora peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrEnDa6y Es libertad, no "livertad". Por favor lee un poco m치s, sobre todo libros de historia para que no regales tu voto. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios Muchas gracias x ser parte de los pocos periodistas q no tienen miedo de enfrentarse a los grandes poderes en honor a la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @larepublica_pe Lo descubriste  Montesinos, LaRep칰blica, Fatmagul, Los avenger y los toribianitos, todos son topos de Nadine.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo: "Es ahora o nunca, ciudadanos. Hasta la 칰ltima mesa, hasta el 칰ltimo voto. 춰Viva el Per칰!" #PersonerosPPK https://t.co/Lix95OHx5m]]></document>
		<document><![CDATA[Cre칤a q despu칠s de la patinada de #SenderoVerde, Hernando de Soto no iba a declarar + pero hoy nos regala otra joya #NosotrosTraficamosMenos]]></document>
		<document><![CDATA[La encuesta difundida x @Ipsos_Brasil, por la fecha del art칤culo y las cifras, es la misma que la del pasado domingo. Asi q no hay #PPPanico]]></document>
		<document><![CDATA[@rataneda jajaj cierto. Como alcalde no m치s entonces. Exigimos una explicaci칩n!]]></document>
		<document><![CDATA[@rataneda Como nuestro "intachable" alcalde por favor, se que debe tener una muy buena explicaci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@SePronunciaYan jajajaja, precisa!]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Se침ores de Per칰21 no entiendo como pueden tener un "periodista" que lo 칰nico que hace es botar veneno. https://t.co/XhMIxcE07S 游땏]]></document>
		<document><![CDATA[@rataneda Tiene algo que decir sobre su "licencia" de 7 horas?]]></document>
	</documents>
</author>