<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ADios_hi @liberal_ojo Jajajaja este tío se pasa la diplomacia por ahí mismo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbarros_o Te he escrito un mensaje......]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbarros_o Ya lo creo, si no fuera por estos ratos!! jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbarros_o Cierto, pero para decir estas sandeces, mejor estarían con la boca cerrada, total si no están ni se les espera.....]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo, parece que solo te sientes cómodo con "la movilización en las calles", entonces para que has querido estar en… https://t.co/U597q2Nn9m]]></document>
		<document><![CDATA[Sí es q son más tontos los que necesitan el inglés para trabajar en la  EU en Bruselas!! pero q tontos, yo no sé pa… https://t.co/T7IC1QnROf]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/1aqmaNob0O
Y q t creías iluso, q Pablo Iglesias iba a salir en tu defensa?]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta, padres: las cápsulas de detergente pueden dañar los ojos de los niños https://t.co/kjewTrgZzr vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@elperiodico @anarosaq Como t has retratado maja....tanta defensa de las mujeres y encima indefensa, q verguenza y ahí seguirás!!]]></document>
		<document><![CDATA[Jope, esta es la que defiende a las "mujeres indefensas", menos mal que sino..... https://t.co/dKLZ1Tiu9b]]></document>
		<document><![CDATA[@manoloboado1 Madre mía. vaya corte...espero esté detenido y no salga en una temporada bien larga....]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy @zoidoJI Por supuesto, tenemos el deber de mantener vivo el legado de Alberto, Ascen, Esther, Miriam, Silvia, Gregorio, Eloy,]]></document>
		<document><![CDATA[Howard Gardner: “Una mala persona no llega nunca a ser buen profesional”  @lavanguardia https://t.co/2Iknvj5bfJ]]></document>
		<document><![CDATA[@gaceta_es @conelmazo_dando Será una broma no?, no creo q seamos tan memos en este país, verdad???]]></document>
		<document><![CDATA[La "prensa hace milagros" o te eleva a los cielos o te hunde en el fango!! https://t.co/PM9ZQxGNDh]]></document>
		<document><![CDATA[@Jonatan474 @wolfavocado ahhh no lo sabía, bueno pues alegro!]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto, tenemos el deber de mantener vivo el legado de Alberto, Ascen, Esther, Miriam, Silvia, Gregorio, Eloy… https://t.co/NY16CctWHh]]></document>
		<document><![CDATA[Y a sus Concejales tan "graciosos y respetuosos" con el prójimo....con quien los compara? https://t.co/SR4YXGRkqM]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr @libre_mercado Sí muy tranquilizador, como si le pones a Bárcenas a custodiar la caja fuerte del Banco de España!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jmacellcore Su "apetito trepador" no tiene límites......]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor defensa del español en Cataluña, solo puede venir de los propios catalanes españoles.....gracias por ello!! https://t.co/CDGeKJXDrS]]></document>
		<document><![CDATA[Y gente empezando desde abajo q se han hecho millonarios trabajando, y otros viviendo de lo público toda la vida!! https://t.co/QbvLh7AvBh]]></document>
		<document><![CDATA[@laiasanchez36 @rafaelcerro Desde luego nos enteramos de cada cosa!!, ahora resulta q fue Aznar quien se nego a más pagos???....de locos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertVilella1 No sería el día de los inocentes??, broma sin gracia, ya lo sé.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Nescafe_ES Cinco etiquetas, que salen por los lados y suben por los utensilios de la cocina #sueldoNESCAFÉ]]></document>
		<document><![CDATA[@goslum Así es, cuestión de gráficos........]]></document>
		<document><![CDATA[@goslum @RaholaOficial esa srta. esta en su país y Vd. precisamente, no es quien para juzgar a nadie y menos impedi… https://t.co/lPvEL0Ezqd]]></document>
		<document><![CDATA[En IU se han quedado literalmente .....sin palabras! https://t.co/O4PD0Fh9x6]]></document>
		<document><![CDATA[Q desgracias q seamos líderes en corrupción y NO EN EDUCACIÓN!! https://t.co/PBpZyGKhih]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr Bieennn, como los "bautizos civiles" y la Navidad laica!!! vamos q ya vale todo en España!]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia se entiende igual en todos los idiomas del mundo........ https://t.co/ccwDyVkek0]]></document>
		<document><![CDATA[@pepillogrillo67 Pobres ecuatorianos.......]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se acabará, cuando las mujeres q lo sufren digan "hasta aquí", no digo q sea sencillo, pero torres más altas h… https://t.co/oYuWT1LaMT]]></document>
		<document><![CDATA[Un catalán UNIVERSAL, que poco gusta a los catalanes independentistas.....GENIO Dalí!! #SalvadorDalí https://t.co/y5701OfrpG]]></document>
		<document><![CDATA[Más medidas de seguridad para los ciclistas, por favor!! https://t.co/hCH9ft1r2L]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo creo, valiente hasta el final, no como los cobardes de los asesinos etarras... https://t.co/8eExn9g8Kp]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es cierto......y muchos también aprovechan que se pagan menos impuestos en otros sitios! https://t.co/0inUN5q8nv]]></document>
		<document><![CDATA[Descansen en paz y nuestro apoyo a las familias... https://t.co/j3xiAmQlNz]]></document>
		<document><![CDATA[Bieennnn!!! gracias a todos los que lo han hecho posible y espero se recuperen pronto de esta pesadilla!! https://t.co/tqbpUW8s1W]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroGCalvo Otro gran actor secundario que se vá.......DEP!]]></document>
		<document><![CDATA[@golorico Pues menos mal q le gusta España, que sino......]]></document>
		<document><![CDATA[Sois actores? sí?, pues dedicaros a hacer cine o teatro, los discursos políticos y opiniones personales en privado.… https://t.co/nzXxqcBW9W]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mía, no me había enterado!! #metrodemadrid https://t.co/1FpTAYzlKm]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo catalán, de verdad esto es lo q quereís?....NO, pues dejar de votar a partidos independentistas...... https://t.co/ks1SLHE5at]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo, donde hay que firmar? https://t.co/uDYpkomFHD]]></document>
		<document><![CDATA[Eso, medidas para evitar atropellos por favor!! https://t.co/UFJyXpWeS9]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de los cursos de formación, es otra hucha rota, como tantas que hay por ahí.......para los de siempre, claro. https://t.co/48cphez3iV]]></document>
		<document><![CDATA[Algo de boicot quizá pero una minoría, lo q pasa es q la gente este harta de pagar por ir a ver bodrios al cine....… https://t.co/fzVN8wbiIh]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo más que añadir........ https://t.co/mb9gy61Bn1]]></document>
		<document><![CDATA[Es que del dicho al hecho va mucho trecho... https://t.co/Ig6QSUI4FM]]></document>
		<document><![CDATA[@latiradeoroz Los españoles siempre apoyaremos a nuestros compatriotas navarros de los radicales violentos.... https://t.co/AEkASNFLA2]]></document>
		<document><![CDATA[@fran0864 inaudito q ganen menos q los policías locales!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom Todos no......Rafa Nadal no lo hace y seguro q es menos burro que tú!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pero esto es real, o es un chiste de Carmenadas??.....un chiste, verdad? https://t.co/NlXDhP1Oqe]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos, más gasto para los tontos de siempre......los ciudadanos corrientes!! https://t.co/2S69mJDy5Z]]></document>
		<document><![CDATA[@angladarj Por desgracia, esto va para largo........otra forma "terrorífica y mafiosa" de vivir sin trabajar. Ya lo vivimos con la ETA]]></document>
		<document><![CDATA[@luis0612catalan Lo mismo le contrata una fábrica de detergentes y le paga millones por su fórmula blanquante jejejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr No jorobes, antes me compro una camista "I love P Iglesias" jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NataliaPastor Q algunos de los Pujol deberían estar en la cárcel es cierto, ahora de Granados si hay pruebas para q este en prisión......]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día será más escasa y valiosa que el oro o el petroleo!! https://t.co/jZDvTocdkY]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo creo, el sueldo y no te digo la pensión vitalicia cuando dejan el cargo los Presidentes del Gobierno.... https://t.co/cjfvGZeU4E]]></document>
		<document><![CDATA[Ya iba siendo hora que vieran las orejas al lobo....... https://t.co/GDgDlXamdZ]]></document>
		<document><![CDATA[Q verguenza de padres, q verguenza de "seres humanos"....... https://t.co/p0MYpYzJvY]]></document>
		<document><![CDATA[@fjosealcaraz Sí si es cierto, ocupan más espacio televisivo y de radio con Trump q con los problemas q de verdad nos atañen a los españoles]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. Rivera, la sanidad no se financia sola, hay muchísimos gastos.....porque le parece mal q jubilados con buena pe… https://t.co/JNBJXugYGX]]></document>
		<document><![CDATA[@elprogramadear @Albert_Rivera Porque le parece mal al Sr. Rivera q los jubilados con una buena pensión paguen + q los q no la tienen?]]></document>
		<document><![CDATA[O sea, q todos los gobiernos de España y desde los tiempo de Maricastaña, se han rendido al chantaje vasco y catalá… https://t.co/AGxPRo5dqi]]></document>
		<document><![CDATA[@PepPombo es cierto...]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa igual q con los premios Príncipe de Asturias......mira que no dárselo a Raúl, con la trayectoria futbolistica… https://t.co/VrCSAR2K5E]]></document>
		<document><![CDATA[Inaudito?, por desgracia cada día oímos hablar más de estos ultrajes al español!! https://t.co/nQic4Ml2w4]]></document>
		<document><![CDATA[@verdadesofenden @MADRID @abc_es DEP,...eso no debería permitirse, por favor, habilitar pabellones, polideportivos.....lo q haga falta...]]></document>
		<document><![CDATA[Claro q sí! q las mujeres en Irán quieran o "deban" llevar hiyab, no significa q sea un impedimento para las que no… https://t.co/V63PNzIql9]]></document>
		<document><![CDATA[10 series de las que todo el mundo hablará en 2017 https://t.co/sCPvAkkWOZ vía @telva]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdaderaIzqda Desde luego el Estado no va a poner profesores del Islam, si lo quieren q lo paguen ellos en horas extraescolares....no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Miotroyo2parte @pepillogrillo67 Pues si no les gusta la religión de este país, q se vayan pa el suyo.....]]></document>
		<document><![CDATA[Yo diría "asquerosos terroristas y mafiosos delincuentes"..... https://t.co/16Cgp0pFy4]]></document>
		<document><![CDATA[Otra muerte más por la barbarie del terrorismo......una más!! DEP todas las víctimas. https://t.co/B2q6hJndth]]></document>
		<document><![CDATA[Pero q ocultarán los Pujos que tanto miedo les tienen??? https://t.co/FrkCg7uPDu]]></document>
		<document><![CDATA[Con mentiras y distorsiones...así les va!, q sigan, por mi....... https://t.co/FYRUUPXWP6]]></document>
		<document><![CDATA[@ldpsincomplejos Aznar tuvo su momento, pero ya está.....no creo q sea lo mejor ni lo q ahora necesita nuestro país.....]]></document>
		<document><![CDATA[@JustLiberal_ estoy d acuerdo...]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie duda de q el PP necesita gente nueva, pero gente renovada, sin lacras del pasado.....no más bodas con invitad… https://t.co/NJp7VNfnEW]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos barcelonistas están deseando q salgan también los supuestos "trapicheos" de la familia de Cristiano....esper… https://t.co/zfcu8OaiQi]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre en estas fechas el niño de Málaga y su madre!! DEP.... https://t.co/chFJX2rowp]]></document>
		<document><![CDATA[Otro millonario más dando clases de moral.......deja uno de tus tantos pisos a los desahuciados en vez de tanta dem… https://t.co/HgpIIn768k]]></document>
		<document><![CDATA[O los Reyes Payasos en Madrid!!! https://t.co/JXmuSFg37Z]]></document>
		<document><![CDATA[Menos regalos materiales para muchos y más amor, compañía y calor para muchos..... https://t.co/auHEIYB8Gz]]></document>
		<document><![CDATA[Lo siguiente....."el entierro de la sardina independentista"..q fue pescada en aguas españolas jajaja https://t.co/KzmWwcrqBh]]></document>
		<document><![CDATA[A este señor le gusta todo menos España! https://t.co/tKAozFVLDi]]></document>
		<document><![CDATA[Aún nos queda mucho...pero lo importante es ir cambiando nuestra "cultura sobre el reciclaje"... https://t.co/rPfZb20AyG]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos, a bajar los turrones y el roscón!!! https://t.co/etlxfhmRT8]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto, y ellos no pensaban ni en víctimas ni en sus familias... https://t.co/grMAPq57eu]]></document>
		<document><![CDATA[@verdadesofenden Iglesias, se tiene que hacer notar como sea y con lo que sea.......]]></document>
		<document><![CDATA[@edeapie Ya se han cansado de sacar rédito a las de bando republicano de la Guerra Civil?]]></document>
		<document><![CDATA[@elLokoDePitres Yo creía que la llegada de los Reyes Magos era una tradición española....que no hagan Cabalgata!!]]></document>
		<document><![CDATA[@extinguiendonos Siii?, en que se basan???]]></document>
		<document><![CDATA[@goslum Pero quien era el nieto de Franco, Isabel o Fernando??? jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr jaja eso ya lo sabía...no me rendiré]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr m seguirás algún día?]]></document>
		<document><![CDATA[@esRadio Todo lo q están emitiendo es repetido en el programa de @eslamananadeFJL , hombre ya es hora de currar no??]]></document>
	</documents>
</author>