<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Trabajadores de Kreisel protestan frente a la Sundde https://t.co/qn9YlVvgjQ https://t.co/cwYAEaxbif]]></document>
		<document><![CDATA[Pizarro: Elecciones son una solución porque cambian la raíz de los problema https://t.co/9Dzzeou2W9 by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¿Homeopatía contra el cáncer? “No es terapia, sino magia” https://t.co/Md9CtdDT1z https://t.co/xZWKyQJ6DE]]></document>
		<document><![CDATA[Apolo estrena el video de “Júpiter”, su nuevo sencillo https://t.co/dErD28u9XA https://t.co/bZBKIQfRRr]]></document>
		<document><![CDATA[Amarrado y acuchillado hallaron cadáver de odontólogo en su casa https://t.co/D5VUpdfNQv https://t.co/0ABcX2WnK3]]></document>
		<document><![CDATA[La calavera escondida dentro de un maniquí https://t.co/aJxzmOVTo5 https://t.co/65Nqx2YafN]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht retira equipos de obra del tercer puente sobre el Orinoco https://t.co/ahQIumocKK https://t.co/ESVC9M0h1N]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUÉ FINO! Este actor británico se unirá reboot de Tomb Raider https://t.co/2BryqjZrpS via @zigmazcom https://t.co/EGiSMuLstc]]></document>
		<document><![CDATA[Federer y Nadal, otra vez juntos en el top 10 del ranking ATP https://t.co/yU8YEFfr4A]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara de Turismo Nueva Esparta: Sin seguridad ni servicios el sector está aislado https://t.co/zVPRQpl85V https://t.co/C097WjxNQB]]></document>
		<document><![CDATA[¡INTERESANTE! Gobierno venezolano realizará su propia serie sobre Hugo Chávez https://t.co/Tbb5UoAaUu via @zigmazcom https://t.co/pKXfPNe3FU]]></document>
		<document><![CDATA[¡PERFECTO! Remake de “Friday The 13th” se filmará en Marzo https://t.co/0pPngCjwMS via @zigmazcom https://t.co/wWEF8UbIMF]]></document>
		<document><![CDATA[Pese a la crisis, Gobierno hará una serie televisiva sobre Chávez https://t.co/nVZ30R6bIu https://t.co/YlshkFbdQO]]></document>
		<document><![CDATA[Este fue el mensaje que Mariam Habach le dedicó a sus seguidores https://t.co/8mZ1xEbiJ6 https://t.co/K6nQ4CSczc]]></document>
		<document><![CDATA[Otro de los problemas del café en los bares y cafeterías españolas: la leche https://t.co/rv9LlSb5BG https://t.co/eiEw5CjLXQ]]></document>
		<document><![CDATA[¡MÁS FINO! Edgar Ramírez apareció en el programa de Jimmy Kimmel https://t.co/TOBkfxPaI5 via @zigmazcom https://t.co/ZRci1OVkRL]]></document>
		<document><![CDATA[9 de las fobias más extrañas del mundo https://t.co/d2I2b1eA9p #humor #Curiosidades]]></document>
		<document><![CDATA[¡INESPERADO! Vanity Fair genera polémica en México https://t.co/cT5THYx8gy via @zigmazcom https://t.co/fe1do8rvCK]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno hace marketing electoral con figura de Chávez https://t.co/YAqTCqQQHu https://t.co/z3UBPcRoJA]]></document>
		<document><![CDATA[Con 24 años ya ha hecho más de 50.000 fotografías a Trump, Hillary y Obama https://t.co/pNXs6UHkQC https://t.co/9D1EfPDrjS]]></document>
		<document><![CDATA[“Nunca aceptaremos estas condiciones”: la intrahistoria de la llegada del iPhone a España https://t.co/EFUgEcmxIQ https://t.co/Rn6nuHXYqh]]></document>
		<document><![CDATA[Ford lanza SmartLink para evitar que un coche ‘caduque’ tecnológicamente https://t.co/PbELM6aB6d https://t.co/xK9B9Z6TAj]]></document>
		<document><![CDATA[AN investigará a García Carneiro y Alcalá Cordones por colapso del puente... https://t.co/22GtRhCVun by #sumariumcom via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Colectivos tomaron la iglesia San Pedro Claver de Caracas - https://t.co/OFtuX4pXLC by #sumariumcom via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Hombres armados abren fuego en mezquita de Canadá https://t.co/92E5BlfWtN https://t.co/AxA3Z1FA5e]]></document>
		<document><![CDATA[REALIDAD VS PORNO: Entérate cuándo la fantasía no puede ser verdad https://t.co/q9RcgdAmHe #Porno #curiosidades]]></document>
		<document><![CDATA[¡FRAUDE! Esto es lo que opinan los tuiteros del Miss Universo https://t.co/Ap4FdYK8ej via @zigmazcom https://t.co/YqPxZUhMUT]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela no quedaba fuera en primera ronda del Miss Universo desde 2010 https://t.co/P0hdbD977V by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter reacciona ante eliminación de Venezuela #MissUniverso https://t.co/yr7uhVkfhm https://t.co/Z5nRlVkDJd]]></document>
		<document><![CDATA[¡LAMENTABLE! Mariam Habach no clasificó en el Top 13 de Miss Universo https://t.co/uSZDrG8Jlh via @zigmazcom https://t.co/uLZKavmvu8]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo luce un celular que puede lavar (Video) https://t.co/zF6RQs78ow https://t.co/mcprlw50Xa]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva evidencia: ¿El Titanic se hundió por otra razón? https://t.co/dPWHjko8El https://t.co/M5GjVSxSEM]]></document>
		<document><![CDATA[Un Cicpc y cuatro delincuentes muertos deja tiroteo en Carabobo https://t.co/4yGFNLjE8x https://t.co/w5vyDcH2mM]]></document>
		<document><![CDATA[Gustado Dudamel se presentará en Francia https://t.co/dyLQhZyHED 
#Musica #venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué el ADN de ésta isla es distinto al de todos los demás? https://t.co/iMMGFf2i0J https://t.co/v8FRIEL9BE]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hambre! Esto le gritaron al gobernador de Yaracuy en Nirgua (Video) https://t.co/dXTQkfktD5 https://t.co/KMw62qwtEy]]></document>
		<document><![CDATA[Junta directiva de la Asamblea Nacional visitó al diputado Gilber Caro https://t.co/YKXtqeC0JY https://t.co/KdK7S1HDgC]]></document>
		<document><![CDATA[En operativos especiales retiran 4 mil toneladas de desechos de 43 comunidades del Zulia https://t.co/4ax2bMMdGA https://t.co/ycOTummSPM]]></document>
		<document><![CDATA[Califican de irresponsable decretar este miércoles como día no laborable https://t.co/ktLLyev3S4 by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Florido denunció que Saime no le permite realizar solicitud para nuevo pasaporte https://t.co/8xpY3dqTJn https://t.co/kTlLxMYe9g]]></document>
		<document><![CDATA[Retiran una lombriz de dos metros del estómago de un hombre (Fotos) https://t.co/tpbkhbqwjB https://t.co/d40Glbejkh]]></document>
		<document><![CDATA[Crean el Estado Mayor de Gobierno para la Gran Caracas https://t.co/tDK2pdOHvd https://t.co/DS6TQ36XNc]]></document>
		<document><![CDATA[Colectivos irrumpieron en la Iglesia San Pedro Claver del 23 de Enero https://t.co/1tIVS5WYRe https://t.co/aj5f3P0zk1]]></document>
		<document><![CDATA[James Hetfield: No esperaremos 8 años para lanzar un álbum https://t.co/m9EucElEs2 #Metal #Musica]]></document>
		<document><![CDATA[La NBA estudia el posible impacto en su Liga del decreto de Trump https://t.co/1Lk68I75fE https://t.co/wpchvoN38E]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional declaró “inadmisible” recurso de nulidad contra la AN... https://t.co/Jx7hTx1Hnn by #NoticiasVenezue via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Fernández cargó contra política de control cambiario https://t.co/abHZSs2y0C https://t.co/rOWPggem8h]]></document>
		<document><![CDATA[Así luce el celular que se puede lavar… No es broma (VIDEO) https://t.co/Fl8bEklDaM https://t.co/NzcSG2bapG]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro busca blindarse con nuevos nombramientos rojos https://t.co/bKwvZnthtj https://t.co/Toh4qImX10]]></document>
		<document><![CDATA[Filtran más fotos de la mega rumba de Mata Figueroa (¡Derroche!) https://t.co/R51zY8zuQw https://t.co/EjRX6bgDCv]]></document>
		<document><![CDATA[Jarvis Cocker y el pianista Chilly Gonzales lanzarán un nuevo álbum juntos https://t.co/h5zODDJ6br https://t.co/gp6BJyJLie]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia y Venezuela hacen operativos contra el contrabando de gasolina https://t.co/d6Vf21iM7v https://t.co/gl2BG6wvuy]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro: Fortaleceremos las empresas básicas del país https://t.co/VQ404oGNHL https://t.co/zclBOWSY4b]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Trump insiste en aplicar el veto de entrada a siete países musulmanes https://t.co/kvbT3v51nB https://t.co/FOlZebQXS0]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado Montilla: Distorsiones en la economía deben ser enfrentadas con cautela https://t.co/gNpVz4TNpy https://t.co/FHYbdJyaL8]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Madera se alzó con medalla de oro en Abierto de Karate en París https://t.co/NinRVugq8X https://t.co/fXrNWKnbxX]]></document>
		<document><![CDATA[Estas gemelas de distinta raza causan furor en las redes https://t.co/fozbloeU3Z https://t.co/5ztdZcYnk0]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Carlos Vidal: Ley de Barrios permite a los municipios otorgar Propiedad de la Tierra a sus vecinos… https://t.co/ENGxXvEZO9]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino López rechaza llamados insurreccionales contra Maduro https://t.co/tnSE8Ct4Eh https://t.co/TonOBYs3hN]]></document>
		<document><![CDATA[En medio de polémica, socialistas franceses eligen candidato presidencial https://t.co/6p5P0To5Pm https://t.co/aUJdR3J7Vx]]></document>
		<document><![CDATA[“Viveza Criolla” en Venezuela https://t.co/D8IEx4WWH0 https://t.co/kwT7uo8k87]]></document>
		<document><![CDATA[“Viveza Criolla” en Venezuela https://t.co/D8IEx4WWH0 https://t.co/jrr3P1DIQx]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona iguala con el Betis en polémico partido https://t.co/WiUYhfysp8 https://t.co/YeKZzdF04C]]></document>
		<document><![CDATA[Rescatan a 27 personas del naufragio de un barco turístico en Malasia https://t.co/jrfPv12adb https://t.co/EDkGCB12FR]]></document>
		<document><![CDATA[Los hologramas más realistas hasta la fecha https://t.co/1UQnrlKsbY https://t.co/z9dvigyuz1]]></document>
		<document><![CDATA[Desalentador: Situación del país es negativa para 95% de venezolanos https://t.co/FOkrKxPsKq https://t.co/GWhpGVkIuz]]></document>
		<document><![CDATA[James Hetfield: No esperaremos años para lanzar un álbum https://t.co/NfzmFfLXR0  #Musica #Metallica]]></document>
		<document><![CDATA[Bombardeo de EEUU en Yemen deja 57 muertos, entre ellos 16 civiles https://t.co/SY68arNrKk https://t.co/7BA54FlUO5]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo regresan nuestras series favoritas de Netflix? https://t.co/Tmv3p3lnqt https://t.co/MCFgokpWsO]]></document>
		<document><![CDATA[John Hurt, el actor al que le habían prohibido ir al cine https://t.co/V49szlP30g https://t.co/NmGJH8tst2]]></document>
		<document><![CDATA[Habach: Intentaré alegrar a Venezuela en esta situación https://t.co/t0LjkRpoZO #Farandula  #MissVenezuela #MissUniverse]]></document>
		<document><![CDATA[Riviera: La nueva serie protagonizada por Iwan Rheon https://t.co/onX7DDOQua #Entretenimiento #iwanRheon]]></document>
		<document><![CDATA[John Hurt fallece a los 77 años https://t.co/EFSLvOcUvR https://t.co/o58Dr5YqnQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho personas retenidas varias horas en Colombia https://t.co/LtbDf49CSj https://t.co/TwFPmMqbRY]]></document>
		<document><![CDATA[Padre e hija cantan ‘You’ve Got A Friend In Me’ https://t.co/zgpb27dEwg #ocio #viral #Entretenimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Cierra Diario Católico tras 92 años de circulación https://t.co/fagi6dib4X by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡Este es el sorprendente precio del café en 2017! https://t.co/z54vZT0l33 https://t.co/Z1NgcQd3AZ]]></document>
		<document><![CDATA[Continúa incendio forestal en el Ávila tras varias horas https://t.co/aGkGMX2QQk https://t.co/vbQ1ANeJhl]]></document>
		<document><![CDATA[Cerraron la Av. Nueva Granada en protesta por Carnet de la Patria https://t.co/HYIqz2PPyi https://t.co/va8GjyNagV]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa ingrata: el nuevo vídeo de Juanes https://t.co/VAql0vXCyJ #Musica #Juanes]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos Allup: Todos terminarán en la cárcel por ladrones https://t.co/ldFzat1TWe https://t.co/0aYRYjf9da]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos Allup sobre Chávez: Dios le quitó la imposición de la penitencia que... https://t.co/vDHAbqXoRe by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Falcao encendió Instagram al mostrar su “COLOTA” (Video + ¡Aruñame, Tigre!) https://t.co/1kmwx1grlK https://t.co/RWyWtUYUY8]]></document>
		<document><![CDATA[PNB desmanteló galpón de moneda virtual “Bitcoin” en Carabobo https://t.co/xqak7Mrl9d https://t.co/fRUfUoMUDH]]></document>
		<document><![CDATA[La primera FOTO de Marjorie de Sousa y Julian Gil junto a su hijo Matías https://t.co/OP5dC5fVGZ https://t.co/cegWELeEVW]]></document>
		<document><![CDATA[Chile agradece apoyo internacional para frenar masivos incendios forestales https://t.co/41DLqhH2Y8 https://t.co/zRl08OdGw1]]></document>
		<document><![CDATA[Matheus denuncia que vertedero de basura en Morón es fuente de alimento para familias https://t.co/XMvx2zE9An https://t.co/CmlHwuUFLm]]></document>
		<document><![CDATA[[Urgente] Reportan que hay llamas en El Ávila https://t.co/ANw71rjZwe by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vea! la portada de Vanity Fair que desató polémica donde aparece Melania Trump https://t.co/ZbbShTmEdj https://t.co/p4Lv4uDgzF]]></document>
		<document><![CDATA[Alfredo Jimeno: Entregamos casa por casa la carta de Leopoldo López que describe una ruta para el cambio… https://t.co/NV7795Dzye]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Vale: Con hambre, muertes y miseria no hay nada que celebrar en el Día de la Zulianidad… https://t.co/KbP144kyE9]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela envió ayuda humanitaria a Chile por incendios forestales https://t.co/4QTYCnkncu https://t.co/J1n5hKM3iN]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores tráilers de la semana (XCVII): todo es drama https://t.co/Jne65Dvttv https://t.co/lz73awMI31]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo 31 de enero vence el plazo para la Declaración de Ingresos Brutos en Baruta https://t.co/bIdBkvZLO8 https://t.co/ZJvMllRn84]]></document>
		<document><![CDATA[La venezolana Yulimar Rojas vence en Madrid con mejor marca mundial https://t.co/WNJb2O49hR https://t.co/kzc9OBvSX8]]></document>
		<document><![CDATA[#TitularesEN “Hoy existen más razones para aplicar la Carta Democrática a... https://t.co/lVamWEGpV8 by #ElNacionalWeb via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Credicard funcionará normalmente este domingo https://t.co/zoxFseDtmm]]></document>
		<document><![CDATA[Torrealba: Cuando el gobierno agrede a un diputado agrede al pueblo https://t.co/ZGFHqHzJAt https://t.co/k44h2Y286L]]></document>
		<document><![CDATA[Marjorie De Sousa tuvo a su primer hijo Matías https://t.co/GTxDNXHqeh #farandula]]></document>
		<document><![CDATA[Leocenis García: La cruda radiografía del país https://t.co/rlqLA5Esy8]]></document>
	</documents>
</author>