<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y esta payasa quien es ? 🙄🙄 https://t.co/z5aA1YzMj5]]></document>
		<document><![CDATA[@rubenvaldiviam puede ser por el British Raj Sobre la India, y que aún pertenece al Commonwealth Británico y que el inglés es idioma oficial]]></document>
		<document><![CDATA[@rubenvaldiviam mmmm, puede tener algún sentido de todas formas 🤔🤔]]></document>
		<document><![CDATA[@NklzMzza pero tú ya estás pololeando! A mí me la hicieron cuando apenas nos conocíamos, y le hablaron pestes mías... so]]></document>
		<document><![CDATA[@NklzMzza que Paja puro que quieren boycotear! Me pasó algo parecido hace poco cuando estaba conociendo un loco! Y filo po me cagaron! 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[Que huea su pelo??? 😅 https://t.co/gI3d78PDaL]]></document>
		<document><![CDATA[@NklzMzza de parte de el? Le dicen cosas tuyas ?]]></document>
		<document><![CDATA[@NklzMzza que Paja la huea!]]></document>
		<document><![CDATA[Cacha @mau_tweets https://t.co/7IJ4wThE7O]]></document>
		<document><![CDATA[Falta la discografía de BoA en Spotify!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba cagado de la risa! Les saque el rollo a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[En la banquita de al lado estaban los Tocornal que mañana se iban al lago Calafquen!  🙄]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la tarde noche estaba en la plaza de Linares y estaba lleno de cuicos y huasos-Flaites hahhaa no entendía nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@mau_tweets a todo le bajan el perfil o simplemente omiten, no se mojan tanto, no lo defienden a morir, si su staff que son brigidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@mau_tweets pero si acaba de ser  Breaking News la CNN yo creo que aún ninguna cadena de pronuncia.]]></document>
		<document><![CDATA[@mau_tweets Claro, si sacan a Trump por impeachment, No pierden el gobierno, Trump les sirvió para ganar... pero gobernar es otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@mau_tweets tu crees que les está siendo útil ??? 🙄 la mitad de ese partido debe estar con ataquen]]></document>
		<document><![CDATA["Doble Tentación" sería algo así como la versión sudaka de "ex on the beach"???]]></document>
		<document><![CDATA[@mau_tweets no todos lo republicanos son Pro-trump, si ven que les puede perjudicar le bajaran el dedo y Chao.]]></document>
		<document><![CDATA[Conchatumare!!! Yo creo que Trump no durará mucho 🙄🙄 https://t.co/3dexucFhon]]></document>
		<document><![CDATA[Uuuuh, fue mala idea entrar a instagram un 14 de febrero! ...Pero no me puedo quejar, yo no pololo... porque soy Maraca!]]></document>
		<document><![CDATA[@fcoignaciio el reality lo ven caleta afuera! Como son puros extranjeros, tenemos a toda la farándula metida acá]]></document>
		<document><![CDATA[@fcoignaciio y ven el reality por YouTube hasta como las 5 am, si también las he leído! 🤢]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo ver las nuevas escenas de Sean Cody por el internet de mierda que tengo acá!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta Nixon de Sean Cody 😊]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresHastings si! Tienes esposa e hijos!]]></document>
		<document><![CDATA[Se van en la volá con el resumen de Fetiha! 😫😫😫]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeTippe jajajajjaja  la magia de los @aussieBum]]></document>
		<document><![CDATA[No me quiero levantar 😌 https://t.co/24zjjJJb9J]]></document>
		<document><![CDATA[@aldo_abadie tiene 20 po! Si es de  1997]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiScholz Es mala! De plano 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@saturnalio la Ena, ctmare Jajajaj 😭😭😭]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez desvelando]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez despierto a la hora del pico]]></document>
		<document><![CDATA[Los 15 kilos que he ganado con el gym me han cambiado mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Ósea sigo siendo feo, pero ya no tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo fotos mías de hacer 1 año y medio atrás, y puta que era feo Ctmare!!]]></document>
		<document><![CDATA[No se para que piden que les hagan preguntas en el gato curioso si solo evaden y no responden nada 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[El NHS del Reino Unido 🇬🇧 tiene listas de espesas más largas que el sistema público de salud de Chile 🇨🇱 pal pico! 😵]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vi el primer minister's questions de esta semana, y solo puedo decir que Teresa May es pésima!]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo estar horas viendo el primer minister's questions y enterarme de todo lo que aqueja a UK 🇬🇧]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada más fascinante que el sistema parlamentario tipo Westminster. No existe otro que lo iguale.]]></document>
		<document><![CDATA[@wuill3_ cosas que pasan! 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Acá en Linares la luna está en HD #eclipse]]></document>
		<document><![CDATA[Vi el noticiero de Antena 3 y me gustó el formato 🤔]]></document>
		<document><![CDATA[@WOMteAyuda ya lo envié]]></document>
		<document><![CDATA[@WOMteAyuda no, sigo intentándolo y nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un sugar daddy]]></document>
		<document><![CDATA[@cokep Hahaha fue solo una buena racha que aproveche jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me cargaron toda la onda con el de Temuco! Maricones culiaos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Uno a esta hora dice cada huea, pasa más piola 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricky__Rickon había que gobernarse 😣]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricky__Rickon ya son cosas del pasado, ya no lo hago. 😇]]></document>
		<document><![CDATA[Ctmare no había notado lo internacional que había estado últimamente 😱😱😱]]></document>
		<document><![CDATA[O el colombiano 😱 lo había olvidado]]></document>
		<document><![CDATA[Me debió haber llevado al Alemania con el 😭]]></document>
		<document><![CDATA[Extraña al polaco 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Iría al gym acá, pero pienso... y mis protes? Y mis aminos? Y mi creatina! 😣😣]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy podrido de estar echado!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoAguirreP estoy todo el rato echado acá!!]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito volver a Santiago, estoy desesperado por no ir al Gym 😫]]></document>
		<document><![CDATA[Leo los reply a los tweets a @HillaryClinton y es una pelea incansable jajjajaa]]></document>
		<document><![CDATA[@WOMteAyuda esta caída la pagina para contratar bolsas? Llevo 1 hora intentando contratar una.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sergio_Otarola necesito plata y tiempo, este año podría haber ido 😭]]></document>
		<document><![CDATA[@Sergio_Otarola como hice el registro una vez, después siempre me llegan para que lo haga otra vez. 😭]]></document>
		<document><![CDATA[@Sergio_Otarola y me llegan todos los correos para que compre la entrada!!😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estuve en un Tomorrowland en Brasil! Pero necesito ir al de Bélgica!!! 😭😭]]></document>
		<document><![CDATA[@cristopheralej_ @T13 es un reportaje de VICE NEWS]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que la Javiera Blanco algo le sabe a @mbachelet si no, no se explica todo esto.]]></document>
		<document><![CDATA[Que largo el resumen!!! Abúrranse!!! #Feriha @Mega]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia fue pésimo Austria!! Pero los Ucranianos gastarán hasta lo que no tienen por el festival hahahha]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia yo les tengo harta fé, se que harían algo genial si ganaran, ahí hay hartas lucas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia la dura? A mí me encanto, pero claro no es un ESC]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia Los 50 años de Euvision lo hicieron ellos, fue pequeño pero bien producido,  mucho tiempo dsd la última vez q ganaron]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia Los British!!  La BBC haría algo apoteósico!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y esa culiá ya tiene pololo otra vez?? Déjate uno maraca culiá!! ...Que hueona rápida!!!! 😱😱😱]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia no me importa la canciones que lleven, ojalá gane Suecia Eurovision jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiValdivia Es que son otra huea!! 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@ScottDeMarcoXXX 'cause you are so nice 😊]]></document>
		<document><![CDATA[@profesionalgay ohhh que rebuscado Hahahaha somos los más gringos XD]]></document>
		<document><![CDATA[@victorteatro La dura ?  Y que huea es como un nuevo código ?? Hahahahaha]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor que le pudo pasar a Spotify es que agregarán toda la discografía de T-ara]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricky__Rickon hartas barras no más!]]></document>
		<document><![CDATA[@uandresbello servicios académicos, Bellavista]]></document>
		<document><![CDATA[@uandresbello hola, ¿hasta cuando estará abierta la universidad? Se cierra en Febrero. ?]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo el final #Preciosofinal]]></document>
		<document><![CDATA[Se murió la fridaaaaaaa!! 😱😱😱 #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[@elramonjo no lo viste cuando lo entrevistaron ?]]></document>
		<document><![CDATA[@TadeoAGM lo pasaste bien parece bababa]]></document>
		<document><![CDATA[@TadeoAGM ósea fuiste a la orgía jajajaa]]></document>
		<document><![CDATA[Me carga el intenet móvil en Linares! Es tan malo!! No se puede ni ver ni porno!!! 😣😣]]></document>
		<document><![CDATA[El supertanker acaba de pasar sobre mi casa jjajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Loca de patio!!! https://t.co/3tERhA1Y78]]></document>
		<document><![CDATA[Loca culiá !!!! Esta está de patio. https://t.co/C93E28mNrv]]></document>
		<document><![CDATA[@pedegeme mucho escándalo ?]]></document>
		<document><![CDATA[Conshetumareee que están buenas las preciosas Hahahaha]]></document>
		<document><![CDATA[@Mister_Villar @MatiScholz estay puro engañando !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pedegeme no entiendo 🙄para que es ??]]></document>
		<document><![CDATA[Que Paja esos hueones que boqueas de grindr, pero se hacen otra cuenta para volver ha hablarte, what wea ??]]></document>
		<document><![CDATA[@nanovg awww que lindo, muchas gracias, lo tendré muy en cuenta 😌😌]]></document>
	</documents>
</author>