<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ddm_oficial va a estar mucho tiempo la infumable de Nancy Pazos?]]></document>
		<document><![CDATA[@estudioengel La 'revoleadora de ponchos']]></document>
		<document><![CDATA[@camipanero @rosgala En Cordoba son 4]]></document>
		<document><![CDATA[@pulsionparcial menores de edad]]></document>
		<document><![CDATA[@centromediatv Si vas a hablar de autoridad moral deja de condicionarte con la pauta]]></document>
		<document><![CDATA[@centromediatv Para los gastos de los gobernadores de Cba no tenes ningún comentario?]]></document>
		<document><![CDATA[@ddm_oficial Ojeda es caprichosa, apenas pudo se acostó con Diego, sangra por la herida]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeldebritoOk Ojeda aprovechó la 1ra oportunidad que tuvo y se fue a Brasil con El...]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeldebritoOk vamos! Apenas Ojeda tuvo oportunidad volvió a quedar embarazada de Maradona, ahora dice que no le importa?]]></document>
		<document><![CDATA[@payitoweb no hizo los trámites de la reparación histórica???]]></document>
		<document><![CDATA[@ernesto2450 @divagrace31 @aclarrabure nos salvamos de tener una guerrilla a la colombiana]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlosAnich se permitió cualquier cosa, con los de afuera y con los de adentro,nos robo la misma gente elegida para administrar bs publ]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlosAnich Para mi es mas como la."procreación responsable", como tener la cantidad de hijos que se pueden mantener]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlosAnich y eran épocas que podíamos cobijar a los de afuera, ahora no nos da el cuero]]></document>
		<document><![CDATA[@casilatino73 ese será el control sobre la inflación?]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando a que @Netshoes_AR  entienda que yo soy Laura y no Rebeca...errores del correo...consecuencias para el cl… https://t.co/cHa646eYXj]]></document>
		<document><![CDATA[@MargaWirkierman que se esclarezca quien mato a Neshtor, a Nisman, a Juan Castro...]]></document>
		<document><![CDATA[@rermultimedia cierra con lo de El y el arsat]]></document>
		<document><![CDATA[@DesayunoTV @LeoConectado Flor Arrieto: porque actuar corporativmente? No es mejor estar del lado de la verdad?  Indepte de quien la tiene?]]></document>
		<document><![CDATA[@DesayunoTV Flor Arrieto, porque debemos solidarizarnos con otra mujer y no con la verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[@NunkMasKs las hubiera dejado marchar primero, así gastaban unos mangos de lo que robaron]]></document>
		<document><![CDATA[Comparte con tus amigos https://t.co/kgpPEDTFkr]]></document>
		<document><![CDATA[EN RECUERDO DE DOS AMIGOS:DAVID BOWIE Y LOU REED https://t.co/qzhosMy3pF]]></document>
		<document><![CDATA[David Bowie, nuevo personaje en estampillas del correo británico https://t.co/YmfjXXANz9 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloSeeker huevos u "ovarios"...son tan patéticamente evidentes]]></document>
		<document><![CDATA[@Kamal02924082 @cecirivulgo Ves amigo que también hay gente buena! https://t.co/0bEMnZGAoq]]></document>
		<document><![CDATA[@codigodelta y nosotros con hambre....y con celular...como todo planero]]></document>
		<document><![CDATA[He ganado 5 puntos y una entrada dorada para eventos @LocalGuides por compartir mis conocimientos locales en Google. https://t.co/L9FfBThoO2]]></document>
		<document><![CDATA[@conderigoli Era un bebe y lloraba, con darle un poco de cariño lo hubiera calmado...pero no...]]></document>
		<document><![CDATA[@eldestapeweb @AleGomezFabio y que estaría reclamando esta mujer?  Amor de hermana o $$$??]]></document>
		<document><![CDATA[@argentinoFED la mana es mas desabrida y tiene menor tenor graso]]></document>
		<document><![CDATA[@AlesMiguens un bebito de 3 meses...]]></document>
		<document><![CDATA[@pulsionparcial 6 horas de espera para una neumonia que derivó en fallecimiento, junio 2014]]></document>
		<document><![CDATA[@SBerensztein @AliciaVery "Apocalopsis" no estaba tan desacertado]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandroenegro @grabordone @edufeiok Es poca cosa ser mujer?]]></document>
		<document><![CDATA[@KIKAdeAlmodovar si yo apago el tele no voy a pagar menos cable...mas o menos es lo mismo.Tu paquete los debe incluir, los uses o no]]></document>
		<document><![CDATA[@KIKAdeAlmodovar vos los desactivas, pero los tenes a disposición]]></document>
		<document><![CDATA[Archivo impiadoso: cuando Kirchner pedía bajar la edad de imputabilidad | Noticia de Política | BigBang! News https://t.co/N2cBu4NVf9]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los k se dedican al humor! https://t.co/9By2jeeGGP]]></document>
		<document><![CDATA[@ilustremos @infobae Cuando nos convertimos en bestias??? Que pasó con nuestra sociedad?]]></document>
		<document><![CDATA[@NunkMasKs Nooooo!! Imperdonable lo mío!  Soy mama de un rugbyer]]></document>
		<document><![CDATA[@NunkMasKs gustos son gustos...]]></document>
		<document><![CDATA[@NunkMasKs yyyyy....yo cambiaría la remera con florcitas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede hacer política con valores! @JuanNegri @marioraulnegri  se puede hacer política con honestidad! https://t.co/OF0vNZrQFo]]></document>
		<document><![CDATA[@PoloAyllapan bien! Basta de "todo regalado" para los porteños]]></document>
		<document><![CDATA[@jatirado Que niño mas hermoso]]></document>
		<document><![CDATA[@elnegroterrero @SoyelinfameDiaz y que tiene que ver su mujer?]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyelinfameDiaz a todos nos llegará el momento de partir, supongo que creeras que tu accionar le traera a tu flia un Todo Vuelve como decis]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyelinfameDiaz por tener pensamiento crítico vos te debes convertir en un justiciero capaz de cometer tales bajezas?]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyelinfameDiaz por no compartir tu ideología se merece que rt para que otros se sumen a tu actitud vil?]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyelinfameDiaz por eso su familia se merece asedio en un momento tan doloroso?]]></document>
		<document><![CDATA[Un ojo de la cara: un turista fue a comer pizza en Mar del Plata y le cobraron $ 1.650 https://t.co/8KPGyx0dRw vía @diariohoynet]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyelinfameDiaz Supongo que no tenes familia, sino no se entiende...]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiildaxD culpan a las bolsas x contamin y todo lo que le tiras adentro?  Todos residuos plasticos...]]></document>
		<document><![CDATA[Con pecheras y todo! https://t.co/9fR0JZGhPA]]></document>
		<document><![CDATA[@TomGriesa toloseños...]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoygemma1 @NunkMasKs n0  seria justo que "los malos" salgan impunes]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoygemma1 @NunkMasKs ponele el nombre que quieras...todo vuelve...]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoygemma1 @NunkMasKs hay una justicia que excede a la de los humanos...eso me consuela]]></document>
		<document><![CDATA[Limpiándome y soñando https://t.co/NN2y9NaT0V]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi bue...tengo cosas mas impprtantes que hacer...como...escuchar música y esas cosas...beso]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi nooooo, paso...soy amante de los perfumes importados!]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed igual, si notas que te equivocaste al llamarme troll podes pedir disculpas, engrandece a las personas reconocer erro]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed y si...las ideologías de la conciencia no tienen precio]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi tan perturbados...0 materias en el secundario, asisten a la catequesis del colegio...un trauma barbaro]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed gravemente? Ayyyy si...por eso el padre vive en otro pais y de alla me felicita por como me hago cargo sola dela sit]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed sali lunes martes jueves y viernes...mas???]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed y si te interesa otro dato mio escribi dm, por ahí será que te gusto...?]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed soy empleada de una obra social, mantengo mi casa y a mis hijos, hago accion social]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed yo pongo mi nombre y mi apellido...Porque estoy orgullosa de ser quien soy, nada que ocultar, soy empl]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed a parte de tener un cuerpo amorfo, que otras características tiene?]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed alguien que es chinche verde a parte de oler a mierda, que otra característica tiene?]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelaScagi @EmyEnRed ????? Y yo?? Soy madre y padre! En que categoría entro?]]></document>
		<document><![CDATA[@EmyEnRed @marquitospena vos aprende a leer, en todo caso...ahhhh capaz estas incluida en la truchada de las pruebas pisa]]></document>
		<document><![CDATA[@EmyEnRed @marquitospena yo eacribo como y cuando quiero]]></document>
		<document><![CDATA[@Madzelo @DrDanielGollan estábamos mejor cuando le pagaban a los muertos y se arrumbaban las sillas de ruedas]]></document>
		<document><![CDATA[@Madzelo @DrDanielGollan de donde es ese titular?]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo De Loredo https://t.co/oiTx0Farvy]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb no! Poco hombre! Yo no tengo nada que hablar con alguien tan agresivo que insulta por insultar, mas a una mujer...bajo bajo]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb creo que ya quedó demostrado]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb y no soy pro...te mandas cualquiera! Sin conocer, te basas en supuestos....quien es mediocre sin cerebro???]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb E insultar a una mujer es de poco hombre]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb nunca, el insulto es un recurso de los ignorantes]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciadfrr si, quedaste en el medio...]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb @patriciadfrr linda vida profe!!!! Hasta la vuelta de Cris jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb @patriciadfrr n me conoces, no sabes quien soy ni a que me dedico.pero me insultas, con eso ya se sabe que persona sos vos]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb @patriciadfrr No me equivoqué, antes había que temer decir a quien votabas]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb @patriciadfrr Viste que era para sentir miedo? Alguien que no me conoce, me insulta,me imagino que personalmte me pegarías]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb @patriciadfrr no generalices, yo ni la miraba a la bipo]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta uno que no conoce la Constitución... https://t.co/OC7aDDQDyA]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorenlaweb @jmlucero @patriciadfrr Profesor...12 años de grasada y éste es el resultado]]></document>
		<document><![CDATA[@jmlucero @patriciadfrr en las ciudades lindantes con santiago Santa Fer...votan de esas provincias, busca en LaVoz]]></document>
		<document><![CDATA[@jmlucero @patriciadfrr Había que temer declarar el voto en otras épocas nefastas como...el Kirchnerismo, que encima hacían votar a cualqura]]></document>
		<document><![CDATA[Córdoba https://t.co/84uG9ro6cP]]></document>
		<document><![CDATA[@Kamal02924082 @cecirivulgo @christiancru03 Mi Quesito y yo en las fiestas!! https://t.co/BEy08Izvuq]]></document>
		<document><![CDATA[@jrusculleda @JuanNegri  @marioraulnegri@IvanRuano @prensajuannegri Una luchadora Normita!!]]></document>
		<document><![CDATA[@kimse1 así son los turcos! 😅]]></document>
		<document><![CDATA[@ElisaCarrioArg @mordelba @elisacarrio también está flojo escribir en nombre de Lilita]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeArch menos mal que no leí!]]></document>
		<document><![CDATA[@cecirivulgo @christiancru03 @Kamal02924082 @fachys1973 Vamos a escribir las cartitas! https://t.co/apwQUa38zK]]></document>
	</documents>
</author>