<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rmartinelli Lo mismo aplica para tí ladronazo, ven a dar la cara primero a Panamá y después habla]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre Pogba cagandola]]></document>
		<document><![CDATA[Por como escribe, parece que el presidente ya está en campáña
Panama Papers spurred global anti-corruption fight https://t.co/slPe6umapo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor que puede pasar, es perder una gran oportunidad por la culpa de un imbécil]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubAmerica @Mikyjr1 Gol de pura suerte, ya se merecían como un 4 a 0]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubAmerica Hahahah que vergiza les están dando xD]]></document>
		<document><![CDATA[Como me emputa los hijueputas que hacen compromisos y después salen con maricadas para eludirlos]]></document>
		<document><![CDATA[8 libros que toda persona inteligente debe leer según Neil deGrasse Tyson https://t.co/hySidmg1dZ vía @batangacom]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento 2 recamaras $ 2,600, metro Nopalera.  https://t.co/G575dmHRua #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[@hcaceress No estudias porque ya estás quedao, que teoría de que!]]></document>
		<document><![CDATA[@rubenblades Si te lanzas a la presidencia en el 2019. voy contigo Ruben.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer que ganó Trump todos salieron politólogos, analistas financieros y demás jaja por favor dejen de ser tan ridículos si no tienen ni idea]]></document>
		<document><![CDATA[Andas diciendo que por ti estoy sufriendo, que muero por verte, ni que fueras netflix]]></document>
		<document><![CDATA[Que vivan los Chicago Boys!, malditos comunistas]]></document>
		<document><![CDATA[Soy viento sol y palmera, luna, selva, cielo y mar, río, llano y cordillera y me llamo Panamá.♪ ♫ ♩ ♬ ♭ ♮ ♯]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen vino tinto y @rubenblades, pero que exquisitez]]></document>
		<document><![CDATA[Dios mío que buena está la salsa esta noche ♪ ♫ ♩ ♬ ♭ ♮ ♯]]></document>
		<document><![CDATA[En una vida cual no se tiene pasado ni menos futuro la memoria se convierte en un estorbo por eso solo me acuerdo de lo que me conviene]]></document>
		<document><![CDATA[Que vivan los CHICAGO BOYS!!]]></document>
		<document><![CDATA[me reclaman que vuelva por ella]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad que la tauromaquia es la mayor expresión de la cobardía premeditada del hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[El Retorno del Péndulo (III) https://t.co/06bP9y6jBA vía @portadap por Dr. Juan David Morgan]]></document>
		<document><![CDATA[@CharlsLattan @la_cascara Vaya con el cholo pifia haha xD]]></document>
		<document><![CDATA["Si alguien ama a una flor de la que solo existe un ejemplar en millones y millones de estrellas basta que las mire para ser dichoso."]]></document>
		<document><![CDATA[Dice Popi Varela que no es momento para una constituyente, me pregunto yo quién lo nombró a él vocero de la nación para decidir eso]]></document>
		<document><![CDATA[@CharlsLattan A no pero ahora resulta que son mártires los ladronazos estos]]></document>
		<document><![CDATA[@embpanmx Tiene algún costo??]]></document>
		<document><![CDATA[Tortura cultura, zoos, industria o bienestar animal - Leonardo Anselmi https://t.co/Af973IlM4s vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Roba millones al Estado, sale de la cárcel impune se pone a llorar y ahora resulta que es un mártir el sinvergüenza ese, increíble.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelABernalV La U panamericana dijo que x ser un acto consumado nada se podía hacer, por lo cual esta la información es falsa]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado subsidia $24 m al metro x año, otro más de los déficit que dejó Martinelli a la administración y la ignorancia lo quiere de vuelta]]></document>
		<document><![CDATA[From the new https://t.co/ftMCCgK2zr: Rosa María Brittón te dice por qué es la indignada número uno de Panamá https://t.co/XMZ4bgB9gs #cnn]]></document>
		<document><![CDATA[@gabygarrid0 Lo único bueno de ese programa eres tú bb]]></document>
		<document><![CDATA[Ese Ibrahimovic como la caga, dos solo contra el marcó que falla y ahora se mete en off side y anula un gol del Man U #ManchesterDerby]]></document>
		<document><![CDATA[Como país laico todas las proclamaciones religiosas de servidores públicos deberían estar prohibidas constitucionalmente]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que el presidente de la Corte ande en el vaticano, en plena entrada del sistema penal acusatorio.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente hay que elevar la carrera administrativa a rango constitucional para reducir la deficiencia en los servidores públicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Rubén Blades habla de Trump, Venezuela, y de su última película "Hands o... https://t.co/Zp6Oif3iGW vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Pinilla quiere 30 años en el tribunal electoral, por el amor de Dios, ningún magistrado se debería de reelegir mas de 1 periodo.]]></document>
		<document><![CDATA[@tvnnoticias La corte se debe pronunciar sobre la constitucionalidad de este decreto tiene facultades legales pero tendrá la voluntad?]]></document>
		<document><![CDATA[@tvnnoticias No hay ningún tipo de razón, es una táctica política y una falta de respeto a la equidad administrativa #JubilacionJefes]]></document>
		<document><![CDATA[Que verguenza daba ese camacho desde tiempos inmemoriables. 
https://t.co/rbRbNRTHcB]]></document>
		<document><![CDATA[@gabygarrid0 Estás bien linda bb &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Aunque sea responde en inglés, no seas naco xD]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción política es el reflejo de la corrupción ciudadana, gente que defiende políticos corruptos, legitima la ignominia al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me invitan a la #VentaNocturnaFCE @FCEMexico https://t.co/LpnLQRWLRA]]></document>
		<document><![CDATA[@FCEMexico #VentaNocturnaFCE  Al libro Balun Canan, colección Letras mexicanas]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo panameño esta tan polarizado que ahora resulta que si criticas a un partido ya eres de otro, entiendan que se trata del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa Alma Cortés es tremenda ladronaza, y los del cd lo único que se saben inventar es dike q son perseguidos, dan rabia que sean tan cínicos]]></document>
		<document><![CDATA[@DinoskaDinoska Wao pobresita justo ahorita se viene a enfermar por qué será?]]></document>
		<document><![CDATA[@PanamaAmerica Que tipa tan sin verguenza, prepotente y ahora si se las da de enferma, no tiene nada, lo que tiene es cinismo ladronaza]]></document>
		<document><![CDATA[@AlonsoEdward Vamos Alonso eres el mejor, fuerza te veremos en el podio seguro.]]></document>
		<document><![CDATA[@CharlsLattan Estimado charls cual es la canción de inicio de su sketch?]]></document>
		<document><![CDATA[Que hartera con esa hp]]></document>
		<document><![CDATA[Puerto Rico y Brasil &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Tu me dices que no sientes nada, y yo se muy bien que yo te gusto, se te nota por encima de la ropa]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Navaja | Video Animación e Marcos Testamarck https://t.co/ZhlM42tvM3 vía @YouTube #panama #salsa #rubenbaldes]]></document>
		<document><![CDATA[Y en vez de vivir con miedo mejor es morir sonriendo con el recuerdo vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se acabo vida la ilusión se fue vieja, el tiempo es mi enemigo]]></document>
		<document><![CDATA[Título de bateo de la Americana será en honor al panameño Rod Carew https://t.co/QZGLTetE8S]]></document>
		<document><![CDATA[@__deathqueen__ @SanPeluca  En el holocausto se decía que los nazis les echaban ácido a los judíos y por el sodio los convertían en jabón]]></document>
		<document><![CDATA[Como es posible que Higuaín siga siendo convocado, con Argentina no le mete gol ni al arcoiris la tuvo contra Alemania y Chile #CopaAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[Está loco el maldito arbitro, expulsa a Díaz en una falta sin nada, y luego a Rojo en una falta en la que ni tocó al Vidal. #CopaAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no debe ayudar a nadie, toda la gente es hipócrita, mentirosa y mal agradecida, les brindas apoyo y en una hora se les olvida]]></document>
		<document><![CDATA[Leave aventaja en mas de un millon de votos al Remain, al parecer es inminente la salida de la Gran Bretaña de Europa.]]></document>
		<document><![CDATA[Se va a dar una completa incertidumbre financiera en las próximas horas debido al #Brexit ya se habla de un "martes negro".]]></document>
		<document><![CDATA[Penal no pitado a James y Roja injusta a Sanchez, le acaban de robar el partido a Colombia. otra vez lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[ARGENTINA SE ESTA GARCHANDO A TODOS!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que violada les dieron los chilenos a méxico ayer, no jodas xD]]></document>
		<document><![CDATA[@hcaceress lo que le falta es mas plata pa compra árbitros #Quelisura]]></document>
		<document><![CDATA[@a_godoy03 Que pedazo de marica eres, haciendo expulsar de esa manera tan cueca loco que xux.. tienes en la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[vi morir seres queridos, maestra vida carajo]]></document>
		<document><![CDATA[maestra vida camara te da y te quita, te quita y te da]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que reconocer que el Atlético cayó como un grande]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos perdido el tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[My chica cool click, rojo tú lipstick, tus besos azucarados sabor a coco beach, fulita como peach entre nubes de hachis.]]></document>
		<document><![CDATA[como dices que a mi me gusta cualquiera yo me voy por perro, pero tú por bandolera]]></document>
		<document><![CDATA[Yo la quería, la adoraba pero tenía que aborrecerla]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres ser inmensamente rico, no aumentes tus fortunas, disminuye tus deseos]]></document>
		<document><![CDATA[Te das cuenta de la persona que fuiste hasta el momento de tú muerte]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona que no pueda comprometerse con su creencia es un miserable así esté vivo o muerto]]></document>
		<document><![CDATA[En una vida en la que no se tiene pasado la memoria se convierte es un estorbo por eso solo me acuerdo de lo que me conviene]]></document>
		<document><![CDATA[La conocí una tarde, con su guitarra cazaba boleros]]></document>
		<document><![CDATA[socio búscala, si te la encuentras háblale bonito y convencela]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un mundo lleno de gloria, pero sin importar cuanta se logre también es un mundo de dolor que está construido con mentiras]]></document>
		<document><![CDATA[@VicenteAlonso10 xuxi hermano yo también lo extraño compai]]></document>
		<document><![CDATA[que viejo recuerdo el que vino a mi mente]]></document>
		<document><![CDATA[soy yo satélite y tu eres mi sol]]></document>
		<document><![CDATA[que vas a hacer me pregunto sonriendo, lo que tu quieras respondí así fuimos al mar y mojamos los sueños]]></document>
		<document><![CDATA[Las niñas que enamoran son las más calladitas]]></document>
		<document><![CDATA[25 horas al día vida mía, 8 días a la semana si te da la gana &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Hace mucho tiempo que bloquee mis emociones, no me domina la ira mucho menos el dolor]]></document>
		<document><![CDATA[En lo que traten de hundirme puede que se hundan, falla pal envidioso que voy desenfundando]]></document>
		<document><![CDATA[Como todo caballero lo primero es ser sincero]]></document>
		<document><![CDATA["Te diré algo que aprendí de mi padre: Intenta pensar cómo piensan los que te rodean. Con esta base, todo es posible"]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy cuidando algo que está perdido, la vida"]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio mi vida, juego mi vida, al fin y al cabo la tengo perdida]]></document>
		<document><![CDATA[@hcaceress escuchando al tachi o que?]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que la muerte nos separe y el tiempo nos vuelva a unir...]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio mi vida, juego mi vida al fin y al cabo la tengo perdida]]></document>
	</documents>
</author>