<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Rayando con lo vulgarcito la Serna en transmisión de Miss Universo?Poco glamour, mucha silicona]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo terror de los CEO: "¡Socorro, Donald Trump tuiteó contra mi empresa!" https://t.co/GnRCYhMaka]]></document>
		<document><![CDATA[Sabias palabras del fundador de Facebook
https://t.co/Er2eMsl0kQ]]></document>
		<document><![CDATA[Le tengo una jartera a esta serie! https://t.co/shaQDLbOge]]></document>
		<document><![CDATA[Pitana soporta con estoicismo su calvicie. Debería imitar a Colina y a Infantino, y listo https://t.co/NCl9TkclmT]]></document>
		<document><![CDATA[Waltmart se reinventa todos los días
https://t.co/C2OsmQMtUr]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es tanto como si En la Hora de la Verdad entrevistaran 45 minutos al Senador Robledo hablando mal de @NPIfuribe https://t.co/gxgqgXdy6a]]></document>
		<document><![CDATA[@mwassermannl Que mensaje tan ampuloso]]></document>
		<document><![CDATA[Avicultores colombianos son muy buenos y pueden seguir ejemplo chileno y peruano. @FenaviColombia https://t.co/SBgIGatZHI]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraborda Me encanta su originalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[En México es tendencia #AdiosStarbucks Tratan de boicotear consumo de marcas estadounidenses. Hmmmm.
https://t.co/RPaQLhc71w]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial | En defensa de México https://t.co/YG4XZy3VqX vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Se disparan precios de las acciones de Cemex, Argos y Holcim gracias a Trump.@Fzuletalleras]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon va a acabar con tantos empleos en EEUU como ha hecho China - Yahoo Finanzas https://t.co/Kl4gMV182f vía @YahooSeguros]]></document>
		<document><![CDATA[Robledo arranca en El Nogal! https://t.co/I1610bkaVg]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá ese optimismo contagie a empresarios y a consumidores x que el pesimismo es manifiesto y la confianza bajita. https://t.co/Td9ItqJqbK]]></document>
		<document><![CDATA[Empresarios del sector deben también pensar en estos temas futuristas, aparte de lo meramente operativo. Que el día… https://t.co/nl1I9RzQ7e]]></document>
		<document><![CDATA[Si un perro muerde a un niño es noticia? https://t.co/MzoLsazgXZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se desbordará inflación en enero? En idem mes de 2015 fue de 1.29%, altísima. Así que si esta vez llega al 1%, para 12 meses bajaría.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Viva España!,le  dijo el Presi Valencia al Presi de Francia y pasó a la historia https://t.co/An00FPO117]]></document>
		<document><![CDATA[No cambian hallazgos de Piketty sobre desigualdad en EE UU y en Colombia. Penosa nuestra situación.

https://t.co/X8iTGkskG8]]></document>
		<document><![CDATA[Estos redactores de @el_pais escriben muuy bien, cosa que no abunda x acá. Pregunta:¿cuántos aplausos huibo en disc… https://t.co/3giOy1PA9q]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA Otro gran cabezazo de Yamid. Felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Cepeda se aparta del sentir gral sobre Trump. Lástima que casi no habló. Necesitamos explicaciones distintas. Qué p… https://t.co/9qDqUPX93D]]></document>
		<document><![CDATA[Se avecina una nueva revolución para el retail criollo.No lo dude.
https://t.co/IE0csJDsRq]]></document>
		<document><![CDATA[Costo de distribuir por la ciudad las ediciones impresas es mayor que el gasto generado por el equipo de redacción!
https://t.co/43H90lAOI8]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que el discurso de Trump disparará precio del dólar?]]></document>
		<document><![CDATA[@amparitoccc Linda mujer con la Billos Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[La Productividad entre 2009-16 en Colombia creció 0.6% promedio.A ese ritmo estamos condenados a 100 años más de su… https://t.co/kg0ij8ZcQm]]></document>
		<document><![CDATA[@SalcedoRamos "Y aunque nado entre la nada aún lucho por la vida":Camilo Sesto]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoLuisFut La Liga debía empezar el 29 de enero.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y de Colombia? https://t.co/2CNTWpiPD2]]></document>
		<document><![CDATA[Seriedad del @BancoRepublica no se discute, dra Cecilia. Sds.
https://t.co/1SlsCllDb4 https://t.co/aOVfLYlwYt]]></document>
		<document><![CDATA[@asiveoelfutbol7 @Ssuperclau @EnriquePenalosa Querido ex-alumno javeriano, un consejo: no pelies con Claudita xq llevas las de perder, je,je]]></document>
		<document><![CDATA[Que fotomontaje tan regularcito tirando a malo. Un colegial lo hace mejor. Me quedo con uno de Cheo, Memo y Ely, ab… https://t.co/GxeGJ7MZgt]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo trino del @DANE_Colombia es del 6 de enero. Se fueron de vaca!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En estas vaca leí Pepe Botellas, muy buena obra de @ElJodario .Sería un hit llevarla a la TV. @CanalRCN @CaracolTV Si lo dijo Super...]]></document>
		<document><![CDATA[Un Foro de 1 día donde hablan 34 personas no luce muy profundo que digamos https://t.co/E9IIoDXSyU]]></document>
		<document><![CDATA[Esta cuña la pasan en los noticieros del medio día cuando la gente está almorzando. Palabra que sí. https://t.co/6dZtId9NSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Terminando vaca en B/quilla. Qué bonita ciudad. X fin conocí Pradomar, Castillo de Salgar, Museo del Caribe, Zoo, Pto Velero y @VIVA_CC]]></document>
		<document><![CDATA[Rta: Que le digan que no hay clase xq la profe amaneció enfermita @Tolaymaruja https://t.co/xjaBvEsiN1]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta para antropólogos: xq si no paran los elogios a Colombia y a JMS en el mundo entero, el Presi tiene tan ex… https://t.co/7yxcnaqbdS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto cobrará expresidente Obama por un discurso en uno de los tantos seminarios que se organizan por ahí?]]></document>
		<document><![CDATA[Obama pronunciando el discurso de su vida y mientras tanto Caracol transmitiendo Polvo Carnavalero]]></document>
		<document><![CDATA[Trivialidad a la n. Todo luce artificial. Me quedo con @cartoonnetworke https://t.co/1RGnsJfhBa]]></document>
		<document><![CDATA[No es Colombia, no es Bogotá. En todas partes se cuecen habas. https://t.co/ueSnihfZ5F]]></document>
		<document><![CDATA[Desempleo en España en noviembre, 20.7%!!!  En Colombia, 7.5%. Por favor, no digan que el @DANE_Colombia manipula
https://t.co/wLy5gqbSII]]></document>
		<document><![CDATA[Devaluación anual del $ mx vs. $ col es 28%! Que Juanpa saque pecho ante hiperdevaluaión manita e invite a nativos viajar a Cancún]]></document>
		<document><![CDATA[@oscar_concha @Fzuletalleras @vanedelatorre Como dijo Camilo Sesto, "Nunca me amaron así"]]></document>
		<document><![CDATA[En $ col esto sería la bicocadita de $24.897.000. Y ahora con IVA del 19%, pues peor. "Cásate y verás" https://t.co/yqcyQl8sp3]]></document>
		<document><![CDATA["Si te comparas con los demás te volverás vano y amargado". https://t.co/FV9ZPsiaCG]]></document>
		<document><![CDATA[Memo Morales, se apagó tu vida pero queda tu voz https://t.co/ktD7pwTuGK vía @Rueda la Economia]]></document>
		<document><![CDATA[Desde ayer, tasa de usura de 33.51%, x tanto intereses de tarjecrédito quedan en 33.50%: un despropósito vs, una inflación de 5.6%.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble: en 16 en Col hubo revaluación de 4.72%. Mx y Arg escandalizados x devaluación del 20%. En Ven fue del 500% @ReinaMauricio]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA Muy buena su intervencion en mañanas uno. Faceta nueva y lo hace muy bien, pelao.]]></document>
		<document><![CDATA[@ARTUNDUAGA_ No fue juanpa, fue The Economist.]]></document>
		<document><![CDATA[Memo Morales murió a lo Victor Piñero: actuando, Era uno de mis ídolos. QEPD, el Gitano Maracucho. "Parece Mentira". https://t.co/PkR0rsppuG]]></document>
		<document><![CDATA[@Ariasvilla Buen punto. Déjame masticarlo]]></document>
		<document><![CDATA[Ese Putín resultó mejor diplomático que Obama en el final de su mandato. Estoy muy loco, @sandraborda ?
https://t.co/O0Md2hc6YY]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de #SalarioMinimo a @MauricioCard y a @ClaraLopezObre les aplica la frase "prefiero ser impopular a ser irresponsable".Aplausos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard Se puede disentir de sus actuaciones pero no hay derecho a tanto insulto. Paciencia Ministro, y.. buen genio!]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa En la 7a con 19 de TaBOGO juegan en la calle ajedrez, y no se ve mal]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard Ya es hora de tomar vacacioncitas, Ministro.Ud en 16 trabajó muuy duro aunque no se compartan del todo sus decisiones]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaespana @21Korredores @Sumercenator @cpinill @CarlosRamosOrtz @etamayoz @aisazaza listos para la media marathon de chia el 31? Animo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si se aplicase lógica brasileña, el salario mínimo debería subir x ahí un 5.6%, que será la inflación del 16. 

https://t.co/puGQ2RF9OG]]></document>
		<document><![CDATA[Marketineros no descansan y preparan audaces tácticas sobre IVA: "Aproveche, toallas con Iva del 5% desde hoy mismo" @RevistaDinero]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialHASSAM se fajó en el festihumor, Próculo. Un hit Los angeles Negros y el Trío Martino. Felicitaciones y feliz ano]]></document>
		<document><![CDATA[Time declara personaje del año a Gustavo Costas  https://t.co/gePLEkSsch]]></document>
		<document><![CDATA[Este tuitero tiene pinta de ser hincha de La Equidad https://t.co/7jjCkeew4G]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa pero si @MdeFrancisco12 a esa hora estaba de viejoteca en la Feria de Lica! @AlertaHumor]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpansionMx tranquilos, así es en toda parte.]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard creo q pib e ipc serán un poquito + altos. Saludo especial.]]></document>
		<document><![CDATA[De futurólogos &amp;co. Los míos son PIB 2.9% IPC 4.7% US$ entre 2.750 y 3.150, o sea, volatilidad a la n. @samuelazout https://t.co/UypqneNtiM]]></document>
		<document><![CDATA[Otro ejemplo más que nos dan productores peruanos. Claro que se puede innovar y ser competitivo pero si empresarios… https://t.co/jF0C1xZI4h]]></document>
		<document><![CDATA[Detallazo del Ministro con sus escoltas. Tamalito con el 16% aún. Y mientras tanto que harán los escoltas de Vargas… https://t.co/v1mEkG0MiZ]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bueno! Boletas para ver al santafecitolindo adquiridas a crédito, a 60 cuotas. Viva Locombia https://t.co/Lfd6jXVjry]]></document>
		<document><![CDATA[@RestrepoJCamilo Cárdenas bajará del primero al décimo puesto en el ranking de los mejores ministros de economía de Latam @RevistaDinero]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia la calidad de la inversión pública es pésima y ello frena el progreso. Ejemplo de ineficiencia éste: 
https://t.co/8hKKPFmfpw]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaMauricio Ojalá puedan hacer la versión colombiana de las embarradas del año, Feliz navidad.
https://t.co/CaC4zNgV4V]]></document>
		<document><![CDATA[Destape de la olla Odebrecht, un ejemplo más del buen funcionamiento de la justicia norteamericana.Agréguese el Fifagate]]></document>
		<document><![CDATA[Japoneses deberían seguir ejemplo de Gramalote para reconstruir ese pueblo quemado. Estaría listo en el 2076. 
https://t.co/CnHyDlkDLu]]></document>
		<document><![CDATA[@jcvelezuribe Ja,ja,ja. Me acordé del bolero Luces de Nueva York]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez La felicito x proponer cambio en el asunto ese tan engorroso de la planilla de la Pila para indepéndientes.]]></document>
		<document><![CDATA[La foto del día. ¿Con Iva o sin Iva, mi doctor? Con Coke o con aguita? @EEopinion @Cardenas_JorgeH https://t.co/v8Ohl5fO9S]]></document>
		<document><![CDATA[Buena reflexión. JMS de gira x Europa justo cuando futuro tributario se decide y cuando concertación laboral langui… https://t.co/OQAdmfJGK3]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué se gastan la plata los colombianos en Navidad? https://t.co/y0DfzqDOix vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@matadoreltiempo @EstebanSantos10 El personaje del año es Gustavo Costas, seguido del Presidente Pastrana @DonJediondo]]></document>
		<document><![CDATA[El Presidente Santos envió efusivo mensaje al presidente Pastrana. El motivo, circunstancia o razón, la Novena]]></document>
		<document><![CDATA[@confidencialcol @jamesdrodriguez Ese muchacho sería el 10 ideal para el Chapecoense]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cree ud que esta noche habrá al menos un muerto en la celebración del título del glorioso independiente Santafé?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos @SantaFe Sr Presidente, cambie la foto de su twitter por una con la camiseta de santafecitolindo puesta. @CesarionMora]]></document>
		<document><![CDATA[Los astros se alinearon en el 17 con Santos: Paz, Nobel, bien con la próstata, medallas olímpicas y ahora, @SantaFe  campeón.]]></document>
		<document><![CDATA[A lo mejor @oppenheimera tiene razón: necesitamos más ingenierías y matemáticas. Aquí armamos debates maravillosame… https://t.co/bkjKLWHBAn]]></document>
		<document><![CDATA[Los comentaristas se fueron aburridos @WinSportsTV Poco profesionalismo de Iván al irse tan pronto terminó el partido]]></document>
		<document><![CDATA[Brillante el Pdte argentino. Aplausos. Maduro debe tomar clases de macrieconomía @sandraborda https://t.co/e6GU9gRQfq]]></document>
		<document><![CDATA[Walmart invertirá en un sólo proyecto en Chile US180 millones. Por allá hay Seguridad Jurídica plena https://t.co/bbFub53N9j]]></document>
		<document><![CDATA[@Portafolioco Ni @hcapriles ni la oposición toda tumbarán a Maduro. Será prontito la inflación. Póngale la firma @ReporteYa @MoisesNaim]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpansionMx Hmmm, sección patrocinada por productores de vino tinto. #FelizDomingo @HugoSabogal @hugocorales]]></document>
		<document><![CDATA[Falacias. Un equipo que se llama santafé es una apología a la santa inquisición, al fanatismo religioso y al exproc… https://t.co/zzc6kU9wbz]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Maduro corrompió su moneda y sembró la semilla de su propia autodestruccion @oppenheimera @EEopinion]]></document>
	</documents>
</author>