<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Operadores de Uber medrosos e inexpertos, dejen la ciudad y váyanse a un pueblo chiquito a trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir de tal manera que el cuerpo nos sea insuficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Podría escribir los versos más tristes esta noche… pero estoy bien canasado. Qué triste.]]></document>
		<document><![CDATA[Que si me faltas yo ya no esté.]]></document>
		<document><![CDATA[@MelimaRainbow Rompámonos juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que pasa que sigues pasando sin haber pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberías sentirte especial que éstas chingaderas no se las hago a cualquiera.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú déjate crecer los quizás que mis tal vez ya están maduros.]]></document>
		<document><![CDATA[No siempre me gusta mi verdad, algunas veces la tuya me parece más atractiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Una semana sin tomar cerveza y hoy sólo llevo una taza de café. Mis papilas gustativas deben estar muy encambronadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi muy apreciado Cuauh, que tu sabiduría se siga derramando por mucho tiempo, ¡feliz salto de página! Te mando un fuerte abrazo. @cuauhtor]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo espero que cuando llegue a mi máxima expresión todavía siga conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es así como un día te das cuenta que la vida es un suspiro y que más vale que sea por alguien que valga la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Desperté y el fin de semana no quería llegar.]]></document>
		<document><![CDATA[@DeNegraTinta Me covereé un tuit pasado. Creo que lo mejoré. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[—Te voy a dar una segunda oportunidad, pero no la desaproveches.
—Pero nunca tuvimos una primera.
—No la desaproveches, dije.]]></document>
		<document><![CDATA["Quizás en otra vida". Me dijo.
Y entonces nunca tuvo más sentido la muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú sólo pide que por dar tengo más de lo que puedes recibir.]]></document>
		<document><![CDATA[La delgada línea que hay entre lo imposible y lo inevitable.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miriam_Junne *aguanta la respiración mientras responde este tuit*]]></document>
		<document><![CDATA[Iba a tuitear pero... pues no. https://t.co/qNbrCRQ0qN]]></document>
		<document><![CDATA[Slim manda el mensaje que Peña debería de dar pero que no tendría el mismo efecto, en lo económico y en lo social. Buen movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[No veía a México tan unido desde la final en que el Tigres le ganó al América.]]></document>
		<document><![CDATA[Se vale sumarse a la causa. No es plagio, es una misma voz. https://t.co/YzxM8bc8xi]]></document>
		<document><![CDATA[@DeNegraTinta *lo]]></document>
		<document><![CDATA[@DeNegraTinta alo dijiste mucho mejor que yo, hazlo tuit.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más que nunca un poco menos que mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí lo tienen, pueblo de Estados Unidos, no eran promesas de campaña. La estupidez  del @POTUS es genuina.]]></document>
		<document><![CDATA[Dice la chingada que ya no vayan; que ya se instaló aquí, entre nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[No será suficiente toda la vida para que pagues por el muro que pusiste entre nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[No le pidas explicaciones a la vida si vas por ella sin argumentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que ya no estoy en edad para muchas cosas, pero no quiero enterarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú que no quieres caer y yo que sigo tropezando.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyDaniela_ @fratta Nada como: «Somos un montón de chingaderas».]]></document>
		<document><![CDATA[No es fea, tiene fallas de origen.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos un montón de intentos fallidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre nos quedará el amor para rehacernos.]]></document>
		<document><![CDATA[Desperté y el  odio en el mundo seguía ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[De mente abierta y corazón zurcido.]]></document>
		<document><![CDATA[No te olvidé del todo; recuerdo tu nombre y tu sonrisa. Olvidé el color de tus ojos y el tono de tus mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú pon la expectativa y déjate sorprender.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían de darme el control del mundo, no los defraudaría.]]></document>
		<document><![CDATA[Él quería quedarse. Ella nunca lo dejó llegar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta para perder hay que tener estilo, estos acereros no lo están teniendo.]]></document>
		<document><![CDATA[—Papá, ¿quién es más fuerte, CR7 o tú?
—Yo, por supuesto.
—¿Y quién sabe más de futbol?
—Yo, pero el juega mejor.

Diálogos con mi hijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarlyCorona Justo vi y corregí.]]></document>
		<document><![CDATA[Del futbol americano aprendí que tienes muchas oportunidades pero que no debes dejar ir la buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Va de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[@palabrafilica Hay que ser incluyentes y permisivos. Al menos en lo que a alcohol se refiere.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy cambié mi whisky por un ron, porque a veces hay que ser infieles en algo. Mejor que sea en esto.]]></document>
		<document><![CDATA[Mover cadenas y contener la marabunta. Si no es así, no veo cómo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi querido amigo, ¡feliz salto de págin! Te mando un fuerte abrazo. @DuranLiteratura]]></document>
		<document><![CDATA[@letrasdemorado Hey; gracias por la copa, caballero. Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Saberte mía, saberme tuyo, sabernos libres.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres eso que transcurre y se consume. Y no, no me refiero al tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora un poema. https://t.co/OmvaKPWQgu]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar tan lejos que no haya fondo que te detenga.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en tiempos en los que no se puede titubear, flaquear o ser débil. Tiempos en los que tenemos que ser lo que nunca hemos sido.]]></document>
		<document><![CDATA[Miré debajo de la cama y solo había un mensaje del monstruo que decía: «Fui por cigarros».]]></document>
		<document><![CDATA[No me pidas tu lugar, que el tiempo ya te lo tiene reservado.]]></document>
		<document><![CDATA[La llamé con el pensamiento, nunca llegó a la cita.]]></document>
		<document><![CDATA[Se dedicaba a protestar por todo, se dedicaba a ver cómo se le iba la vida protestando.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué daría por darte lo que nadie te dio.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ando muriendo poquito.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me acordé de mi hermano, siempre me acuerdo de él. Hoy particularmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy testigo de ver a las mejores personas convertirse en lo que siempre criticaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarlyCorona Difícil leerte sin salir salpicado. Mandaré mi moral a la tintorería para estar listo para la siguiente entrega.]]></document>
		<document><![CDATA[@MagneticSun @MarlyCorona Lo traigo en mis prioridades de la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Es así cuando un día, sin esperarlo, dejaste de ser el que creías que eras cuando en realidad nunca lo fuiste.]]></document>
		<document><![CDATA[Desperté y la noche seguía ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan solo somos caminos paralelos buscando hacer esquina.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiste guardar distancia y no encontraste en dónde.]]></document>
		<document><![CDATA[@Plumicio Se ve interesante. Gracias por la recomendación.]]></document>
		<document><![CDATA[El momento incómodo en que se acaba el silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[Se dice que malos tiempos están por venir. Yo digo que no los voy a dejar pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[Podríamos estar peor, podríamos estar juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no hacen la tristeza como antes.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente no necesita pretextos para estar triste pero sí para ser feliz. Triste.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejemos que los años den las explicaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@doctorconejo  Me ganaste por una letra.
https://t.co/p2As1z6U5j]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía qué ponerme y me puse a tomar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Voyporcigarros @lmborrable Un partido no hace una temporada, querida. Fue sorpresa. Una agradable sorpresa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Voyporcigarros @lmborrable Vesmos. Dallas también era favorito y ve.]]></document>
		<document><![CDATA[Esas vaqueritas merecían más. Denle sus fuetazos de consuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo que pensé que iba a pisar más callos con este tuit. Puro chingón acá.]]></document>
		<document><![CDATA[Tómate tu tiempo. Solo recuerda que la paciencia no conoce el camino de regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Saben qué? Guarden sus chingaderas para otro momento. No estoy de humor.]]></document>
		<document><![CDATA[En esto de vivir me volví un experto.]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos escapar, casi, de cualquiera, excepto de nosotros mismos. https://t.co/5z36RLbYs6]]></document>
		<document><![CDATA[El costo de ser único se paga con soledad.]]></document>
		<document><![CDATA[La melancolía de la gente que ya no está pero sigue aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@lluviacallada Vaya tuit, que no recordaba, reviviste. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo sentimientos en permanencia voluntaria.]]></document>
		<document><![CDATA[⚡️ “Justo en el Cora” por @letrasypalabras

https://t.co/N72Es8BZQR]]></document>
		<document><![CDATA[A veces mis soliloquios escriben tuits.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu jodida condición social va en contra de tu bandera de soberbia. Para ser soberbio primero hay que ser alguien en la vida, pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[No es silencio si lo utilizas como lenguaje.]]></document>
		<document><![CDATA[La ducha matutina, esa metamorfosis.]]></document>
		<document><![CDATA[Por poco y no llegó, ¡feliz salto de página! Fuerte abrazo.
@MujerQueCalla https://t.co/lLJz2KEe15]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos tiempos dicen que algún día regresarán. Yo digo que no se han ido, pero no lo saben.]]></document>
	</documents>
</author>