<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con el dolor del alma, hoy ancelotti tiene todas las de ganarle la batalla a wenger, est치 mucho mejor preparado #ConclaveChampions]]></document>
		<document><![CDATA[@labeasanchez pq ahora los auspician las tarjetas de credito?, ya no van a poder hablar mal de los bancos #CombinacionClave]]></document>
		<document><![CDATA[Morelo #jugadorexperto @CDF_cl]]></document>
		<document><![CDATA[@Rigo_Venegas gonzalez massu rios anita lizana elias alexis vidal de gavardo chaleco cazale, ahi te nombre diez al voleo]]></document>
		<document><![CDATA[Te felicito eliseo salazar, eres TT numero 1, por fin ganas algo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@kro_flakis como se hace para ir en un buque de la armada, donde hay que preguntar?]]></document>
		<document><![CDATA[@Peineta_DT  #EnElMundoDeHoyos Longueira es un hombre honesto]]></document>
		<document><![CDATA[@SKECHERSCHILE me gusta el par numero 3, me gustan menos que @mdlabascu si 游땐]]></document>
		<document><![CDATA[@dalealbo me informan que @Orrego va a decretar pre-emergencia durante el tiempo que dure la conferencia de prensa de guede]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que reconocer que colocolito de avanzar, iba a eternizarse el humo de guede, fue para mejor. Ahora a hacer un buen torneo #Conclave300]]></document>
		<document><![CDATA[Me tienen aburrido los argentinos vendehumo en chile, @ColoColo tiene una propuesta ofensiva de: pelotazo y a buscarla #ConclaveCalvario]]></document>
		<document><![CDATA[#LibertadoresxFox lo que m치s da rabia, es que el bichi borghi estaba viendo clarito el partido, y guede hac칤a todo lo contrario @ColoColo]]></document>
		<document><![CDATA[#DaleAlboLaLi el arquero de botafogo era malisimo, y aun asi no mandaste a patear desde media distancia, guede sabes muy poco para ser dt]]></document>
		<document><![CDATA[lo dijo @marcelobarti. @ColoColo ten칤a q preocuparse pq no le pudo ganar a un equipo penca, hoy qued칩 claro q guede ni se estres칩]]></document>
		<document><![CDATA[@fuentesilva pero ud penetr칩 a @FelipeAvello  pue amigo, no se haga el de las chacras]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta la alineacion inicial, si alguien juega bien hay que premiarlo con la titularidad (gonzalez y morales) #ConclaveVuelta]]></document>
		<document><![CDATA[Con este hashtag ganamos :) #DaleAlboLali]]></document>
		<document><![CDATA[Anote, el #jugadorexperto ser치 santiago silva @CDF_cl]]></document>
		<document><![CDATA[@ChicoPenailillo #C칩nclaveScotiabank @radiolaclave matador matador matador, que gran goleador, un lujo para chile !!!]]></document>
		<document><![CDATA[#LaCatoEnADN hay que tener fe que garin algun dia remontar치 sus fantasmas mentales y podr치 superar estas adversidades]]></document>
		<document><![CDATA[@HFuenzalida es que para mi el exito es precisamente ser humilde, buena persona, profesional y decente, y capdeville no es nada de eso]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavoguerra67 @PaulCapdeville yo encontr칠 genial tu ninguneo, ahora cach칠 que  fue sin intencion :)]]></document>
		<document><![CDATA[@HFuenzalida sin considerar que una vez al wn lo hicieron jugar un 4to punto en davis y se dej칩 perder pq dijo q no era motivante para 칠l]]></document>
		<document><![CDATA[@HFuenzalida pq el wn salia hablando q estaba al nivel de fe침a y nico, que federer le mato la carrera y asi... siempre hablando con soberbia]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavoguerra67 imaginate lo mal tenista que era, que la gente cree que es futbolista @PaulCapdeville]]></document>
		<document><![CDATA[Si zaldivia se rompi칩 los cruzados, estas claro que el cupo de extranjero hay que darselo a canchita @ColoColo #ColoColoEnVivo #DaleAlbo]]></document>
		<document><![CDATA[Nos robaron un penal por la ctm, hay que darle con todo la proxima semana, da lo mismo el torneo local #VamosColoColo  #CopaLibertadores]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginate que "Era meza" es TT po guede!! Una vez el bichi dijo: un tiempo malo en la copa y estas fuera, asi nomas es]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no quiero ver este equipo sin meza en defensa, como chucha perdimos toda la categor칤a internacional #ColoColoEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[@qtcmen y en el primero levant칩 la mano xd]]></document>
		<document><![CDATA[Pero cantadisimo https://t.co/6NvKIStPQY]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a poner a escuchar #LibertadoresXADN para ver si cambia la cosa]]></document>
		<document><![CDATA[Haz los dos cambios guede y dejate de inventar webadas, pon en la defensa a meza y de 10 un conductor, no un cono!! #ColoColoEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[@dalealbo pa que chucha trajeron 3 refuerzos si estan fuera? Aprovecha de meter al menos a meza y a morales, y est치 claro por quienes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Dale vejar eres la pieza que faltaba en @ColoColo  #ColoColoEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[Los brazucas ya se ven instalados en tercera fase, a taparles la boca #VamosColoColo https://t.co/jXgdVCpUaF]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianpinera dejate de robar twitts ajenos, hasta para eso eres LADRON]]></document>
		<document><![CDATA[Por ser asi, tan especial, te dedicamo esta cancion: juan pablo swett, juan pablo swett, juan pablo swett, @juanpabloswett]]></document>
		<document><![CDATA[Ma침ana gana union 2 0 facil eh, anotenlo! #yoveoshowdegoles]]></document>
		<document><![CDATA[@Pensadorazo @pandrees haber estudiado en un colegio de la compa침칤a no te hace ignaciano, vivir los principios de ignacio si :)]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcePazR lo m치s necesario en este pais es mejorar la educaci칩n, para que nuestros ni침os sepan la diferencia entre echar y hechar :)]]></document>
		<document><![CDATA[Una sorpresa haber encontrado este lugar, bell칤simo caleta manzano #Pucatrihue #SanJuanDeLaCosta https://t.co/HdfKY4olu2]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa pero el hercules en la epoca de pi침era vino a puro dar la cacha, donen helicopteros que son mas efectivos]]></document>
		<document><![CDATA[@Ferbermello no puede jugar pq jug칩 el mundial sub 20 con arg]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que est치n en edad de dar la psu, as칤 que ramirez, gutierra, yeison vergas y carro침a vayan tomando lapiz y goma #Sub20xel13]]></document>
		<document><![CDATA[@weizsaecken @Alexis_Sanchez es el jugador con menor precision de pases en la premier, no es por defender a robles, pero carre침o a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@Felipe_Rioseco @JLAzul2072 creo que el unico que no le gano a cacha7 fue el @CotoSiestaalbo xD]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioCooperador @LadronicoLuksic jajajaja el due침o de varmontt hac칤a esa wea pa la teleton]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet mas lo que hinchan al gobierno y el tat치n pi침era no ha sido capaz de gastar niun peso en traer y financiar un avion cisterna]]></document>
		<document><![CDATA[@Bayron1043 @intrusoslared ya po tatan pi침era mueve la jarra y traete el avion ruso @sebastianpinera]]></document>
		<document><![CDATA[@ScarlethCardena 100% de acuerdo, nuestros millonarios valen callampa]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile tiene una linea aerea y no pudo ponerse con un m칤sero avioncito para apagar incendios: VIEJO MISERABLE]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor/peor frase fue cuando longueira dijo: soy un hombre honesto (sabr치 el significado de la palabra honesto?) #NoesnalaUDI]]></document>
		<document><![CDATA[#PautaB @adnradiochile la filantrop칤a de #LucyWalton nos demuestra que nuestros empresarios de forbes son muuy pencas!! (Pi침era, matte, etc)]]></document>
		<document><![CDATA[@RodrigoArayaCL @UDIJuventud @jvanbiobio @JorgeCastroValp @udipopular @JuventudUDIValp cuanto CORRUPTO junto wn ohhh]]></document>
		<document><![CDATA[Coloma logr칩 lo imposible, hizo ver al ministro fernandez como un tipo capaz y sensato #Interpelacion]]></document>
		<document><![CDATA[@ChicoPenailillo se te extra침aba enano del mal, esperemos que con tu vuelta la rojita gane algun partido #ConclaveRojita]]></document>
		<document><![CDATA[@ValdebenitoNata @adnradiochile pienso que realmente ellos son los ultras, que no dejan hacer ni decir nada que este contra su ideolog칤a]]></document>
		<document><![CDATA[La dupla que hace con @DMatamala es notable, lo mejor para escuchar en las primeras horas del dia #RafaCavadaMV]]></document>
		<document><![CDATA[Con las nuevas restricciones a la reeleccion los mas visionarios saben que tienen que cambiar su silla musical 游@adnradiochile  #PautaB]]></document>
		<document><![CDATA[En gral los vi침amarinos son mas levantados que los porte침os, pero son m치s limpios (he vivido en ambas ciudades) #AutopiZta @jnunezlazcano]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeSharp @tello_21 @javierhistor @MovAutonomista no es hija de meo, es hija de la vieja tere, y es igual de caguinera que su papa]]></document>
		<document><![CDATA[@ChicoPenailillo quieren extraditarlo as칤 como hicieron justicia con pinochet? No gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@GuarelloT13 pas칩 bose de puntero y a marcar a zanetti pas칩 droguet, fue en una jugada ofensiva para chile contra burdisso y entro cata diaz]]></document>
		<document><![CDATA[#ColoColoJuegaEnEl13 mark gonzalez, quien lo dir칤a...]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos claros que el mejor disco del a침o 2016 seg칰n @RollingStone fue de @alexanwandter pero @elfestival ni una llamada para contactarlo 춻춻]]></document>
		<document><![CDATA[@victor13_05 sabe tanto que no cotiza en afp ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Van a hablar un poco de basketball? Se estan jugando los playoffs, la parte mas emocionante del a침o #ConclaveFichajes]]></document>
		<document><![CDATA[#CiudadanoADN si a ti te dicen que estas adelantado 10 a침os, imaginate como se siente felipe avello 游땏 @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[Algun d칤a ire al ironman de puc칩n!!... a mirar por supuesto #IronmanTVN]]></document>
		<document><![CDATA[Igual hay m치s gente que en la proclamacion de ricardo lagos. Entretiempo ancud 44/ ceb 37 https://t.co/zW6Gy536id]]></document>
		<document><![CDATA[Por el momento, ceron #JugadorCDF]]></document>
		<document><![CDATA[Votaron 186 personas a favor de ricardo lagos, he visto m치s gente en partidos de basketball escolar (fuera de webeo)]]></document>
		<document><![CDATA[@cantaraoke @carloscaszely siendo mas claros a칰n: 쯤u칠 le ha dado a chile?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gaby_1381 el ser mujer no le da derecho a ningunear a la leyenda carlos caszely, cuanto nos falta en chile en torno al respeto a los idolos]]></document>
		<document><![CDATA[@barbaramaureeen ella fue falto de respeto hacia LA leyenda viva de colo colo, uno critica su irreverencia, no que sea mujer u otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@paulozurita @ASChile en serio, cambiate de equipo: 5 titulos en todos siendo figura consular, no desde la banca mirando como mark]]></document>
		<document><![CDATA[@paulozurita @ASChile sacate la camiseta de colo colo antes de decir eso! Nos llev칩 a una final de lib, retorn칩 a cc en su esplendor]]></document>
		<document><![CDATA[@encubridora no le dio la mano a pinochet y luego de eso torturaron a su madre en represalia, por ello se gan칩 hablar lo que quiera]]></document>
		<document><![CDATA[@VamosAlbo como cresta pueden tratar a nuestro maximo idolo vivo as칤?]]></document>
		<document><![CDATA[A pedro morales le dec칤an "diarrea" por sus actuaciones en el monumental, as칤 que sinceramente espero bien poco de 칠l en @ColoColo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando le van a dar la responsabilidad a los jovenes que jueguen en @ColoColo los refuerzos llegan a puro tapar #ConclaveAutoPlanet]]></document>
		<document><![CDATA[@robertomendez su encuesta incluye los delitos de @jaimeorpisb y Pablo Longueira? Yo ah칤 me siento victimizado @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[La vuelta de @AldoRomuloS a @Cooperativa  #ElDeportivoLT]]></document>
		<document><![CDATA[Trump lleg칩 a la presidencia hablando tonteras y le funcion칩, no va a cambiar!  #PautaB @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[@fablantelirico a los fachos pobres no hay como rebatirles, pq les falta seso para entender argumentos]]></document>
		<document><![CDATA[Alg칰n dia van a salir por fm en otras ciudades? #CombinacionClave @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[La unica forma de que se acaben los fallos como el de jaime orpis, es que se empiece a publicar los datos de los jueces involucrados]]></document>
		<document><![CDATA[#CiudadanoADN tremendo tema para empezar!! Saludos desde Osorno]]></document>
		<document><![CDATA[@MMAChile queridos amigos, necesito informaci칩n sobre reciclaje de neumaticos fuera de uso, donde la puedo encontrar? O quien es experto?]]></document>
		<document><![CDATA[@MMAChile queridos amigos, necesito toda la informaci칩n que tengan sobre reciclaje de neumaticos fuera de uso, donde la puedo encontrar?]]></document>
		<document><![CDATA[@Essal_Ayuda hay baja de presi칩n en sector portal las quemas osorno, esta programado?]]></document>
		<document><![CDATA[@Essal_Ayuda hay bajas de presi칩n en el sector portal las quemas, es programado?]]></document>
		<document><![CDATA[Se oye bueno el libro, quizas la ilustracion de la portada es debil, no como el de zamudio q la imagen dejaba claro el interior #SonarGlobal]]></document>
		<document><![CDATA[#CongresoFuturo a punto de empezar en osorno]]></document>
		<document><![CDATA[#PautaB buena coversacion, lo de orpis es simplemente tratar de aprovecharse de un beneficio, un patudo @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[Que locura eso de hacer divisiones paralelas, mejor trabajar bien con la division u17, para que suban bien preparados de una #LosTenores]]></document>
		<document><![CDATA[Como lo odio se침or fuentes #CiudadanoADN]]></document>
		<document><![CDATA[@vitaminasanchez maestro! es su twitter real? Saludos si es as칤, agregueme para hacerle una pregunta :)]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielDanitech @SIEBELIS @taniamaturana1 se necesita tener 35 a침os para ser presidente ;)]]></document>
	</documents>
</author>