<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Compartiendo las virtudes de kotlin. Masterclass entre cañas. https://t.co/j4JMz81uLe]]></document>
		<document><![CDATA[@APJUEGOS todos a jugar con chicas ea! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@APJUEGOS jaja pedazo de trolleo en el prólogo, me he contenido de decírtelo en tu primer tweet para no spoilear, pero es epic]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí en las oficinas de @idealista en el @MADGevents viendo a un argentino hablar de refactor #MADGparaiso https://t.co/tUN1BB4HN5]]></document>
		<document><![CDATA[@manquismo @rais38 la vieja es infumable y mira que lo he intentado]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡Bienvenidos al mundo de la covarianza!! Pasen y disfruten #muerteydestruccion]]></document>
		<document><![CDATA[@txusballesteros @luisrecuenco Nadie dice que sea nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Terminado! Ahora toca ponerlo en práctica https://t.co/L5xpfrjLhO]]></document>
		<document><![CDATA[Las extensions de @kotlin son lo puto mas #hedicho]]></document>
		<document><![CDATA[@saky @rais38 Hay más pelis/series de este autor?]]></document>
		<document><![CDATA[@rais38 Es muy loca pero mola]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero más capítulos de ‘Dirk Gently’s Holistic Detective Agency’ y los quiero ya!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lgvalle Menos pelo cualquier cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@arturogdg Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@lime_cl Exacto, hay q intentarlo y si es en kotlin mejor ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Pabloku85 Gracias cabesa!]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiaggroGB Gracias figura! a ver si me paso por vuestras oficinas algun dia y veo como os habeis hecho mayores XD un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto mas profundizo en @kotlin mas me gusta, voy a disfrutar desarrollando mi siguiente proyecto #AndroidDev]]></document>
		<document><![CDATA[@flipper83 @JorgeCastilloPr @kix2902 Claramente, si no no funcionara, ese es mi curro ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeCastilloPr @kix2902 Gracias! Voy a tener que darle duro ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@Vierco Di que si! cañita en mano que la ocasion lo merece que hace mucho ya que no nos vemos]]></document>
		<document><![CDATA[@kix2902 Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya me puedo ponder emprendedor en la descripcion de twitter? #estaclaroqueno #esbroma]]></document>
		<document><![CDATA[Y si no siempre habre aprendido en el proceso, que es de lo que se trata, seguir creciendo]]></document>
		<document><![CDATA[Queda mucho curro duro por delante pero creo que tengo una buena idea que puede funcionar y me apetece intentarlo]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de pensarlo mucho he tomado una decision, los proximos meses me voy dedicar a mejorar algunas skills y emprender con un proyecto]]></document>
		<document><![CDATA[@agonzalezro Bueno la ironía no deja de estar ahí, lo mismo es el quien lo provoca finalmente]]></document>
		<document><![CDATA[Se están caldeando los mares #SeaFall #boardgames #juegosdemesa https://t.co/Ka4TztLlJM]]></document>
		<document><![CDATA[Se está poniendo fea la cosa #boardgames #juegosdemesa #jenga https://t.co/rwqt5Qp7qX]]></document>
		<document><![CDATA[@mcatalanb @aloj22 De hecho la lógica de pintado va en el presenter]]></document>
		<document><![CDATA[@aloj22 En mi opinión tb está mal, debería hacerse a traves de un presenter o un controller]]></document>
		<document><![CDATA[@txusballesteros A mi me está encantando]]></document>
		<document><![CDATA[@Vierco @T3chFest Alegría mutua]]></document>
		<document><![CDATA[@IsraKaos @maros87 Las dos]]></document>
		<document><![CDATA[@maros87 Y siempre hay secuelas]]></document>
		<document><![CDATA[Que grande es @maros87 y que pena no haber compartido más tiempo con el en jobandtalent]]></document>
		<document><![CDATA[@rais38 @somosyoigo Ha salido ya un comunicado diciendo lo contrario]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware Pero con encanto extremeño]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware Todo lo contrario que tu]]></document>
		<document><![CDATA[#CosasQueEscuchasEnLosBares @delr3ves habla con criterio hasta de una croqueta]]></document>
		<document><![CDATA[@OrestesCA @somosyoigo La única razón por la q estoy con Yoigo son sus 25 GB y el tethering, así que si me lo quitan...]]></document>
		<document><![CDATA[Definición de Product Mánager XD https://t.co/CYZxvI3Ll0]]></document>
		<document><![CDATA[Esto que te vas a echar el rato con @npatarino... https://t.co/soUU9leJbe]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasruizlopez @genxjuegos @APJUEGOS Y yo sin saberlo!! A la próxima voy]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasruizlopez De qué va eso de #miercolesapfobico ?]]></document>
		<document><![CDATA[Tras conocerlo en la @colinadeavalon y probarlo en Android mi #DeckBuilder favorito ha pasado a ser #CthulhuRealm https://t.co/z7Ipigzt8S]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoGCampos @TPoderosos Con Jedis y a lo loco]]></document>
		<document><![CDATA[A tomar porcleta la biciculo!]]></document>
		<document><![CDATA[@chenocorp @APJUEGOS Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@APJUEGOS Se puede ver en algún lado un listado de los juegos a los que les has dado el sello de juegazo y recomendado?]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahí el segundo, sushi con índice adorabilidad over nine thousand. #boardgames #jugandoenpareja… https://t.co/B0r7UZmwq8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tocaba noche de juegos cuquerrimos en pareja, ahí el primero. #boardgames #jugandoenpareja… https://t.co/meTyAVeFr1]]></document>
		<document><![CDATA[@pedro_g_s @flipper83 @Lascorbe @JuanGe_87 @menorking Pero creo que aunque parezca mentira tu tweet me ha aclarado algo #top]]></document>
		<document><![CDATA[@pedro_g_s @flipper83 @Lascorbe @JuanGe_87 @menorking Mi duda es si darle la vuelta al móvil o hacer yo el pino, qu… https://t.co/tgvdcInz5S]]></document>
		<document><![CDATA[@flipper83 @Lascorbe @JuanGe_87 @menorking @pedro_g_s Pero no veo la relacion RX, es decir, pq RX influye en el debate de las alternativas]]></document>
		<document><![CDATA[@npatarino @MADGevents Eso no es una sorpresa, es un susto https://t.co/nD22P4cHTz]]></document>
		<document><![CDATA[Teniendo en cuenta q es argentino la charla de @npatarino en @MADGevents se podría llamar "Quita que ya lo hago yo" https://t.co/Snqllvyzng]]></document>
		<document><![CDATA[@el_joker333 Suerte cabesa!]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanDZ @lucadz1 Yo lo desheredo XD]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no he conocido a nadie que no le guste este juego, no decepciona, ¡juegazo! #boardgames Un… https://t.co/XuOfdgdNyk]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin estreno cositas de Japón. Dando el toque oriental a cena con amigos. @ Madrid, Spain https://t.co/0SqFtnYLt8]]></document>
		<document><![CDATA[@sourcerebels @STARTECHdotCOM Algo así, pero es todo carísimo, fuck!]]></document>
		<document><![CDATA[@sourcerebels Perfecto, ahora sólo necesito un hub para poder conectar dos monitores #MeCagoEnElMinimalismoDePuertos]]></document>
		<document><![CDATA[@sourcerebels Le echo un ojo, gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@LitoraLudo @APJUEGOS @AbbaGames Justo lo que busco para llevar a unos amigos al siguiente nivel]]></document>
		<document><![CDATA[@sourcerebels Gracias buscaré eso, tienes enlace?]]></document>
		<document><![CDATA[@durbon Estas cosas son cada vez más habituales y me parece de traca, van a conseguir que la gente deje de apoyar proyectos :(]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien con el nuevo macbook o el nuevo XPS 13 ha pillado adaptadores para pantallas mini displayPort y me puede recomendar?]]></document>
		<document><![CDATA[Después de ver el vídeo @APJUEGOS creo que me he hypeado con el #Oildfield de @AbbaGames]]></document>
		<document><![CDATA[@Guardiola31337 @driviesapp @telefonicaid Ohh! Felicidades y mucha suerte tío! Cuál es tu destino?]]></document>
		<document><![CDATA[@txusballesteros No tengo :( Lo he aprendido en una ponencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@txusballesteros Si. Lo interesante es q aunque no puedas eliminar el acoplamiento a veces puede convertirlo en otro tipo de meno nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[@rais38 A mi me salió más a cuenta comprar dos de 25, compre los dell q teníamos en la oficina]]></document>
		<document><![CDATA[@lgvalle Viene a ser una clasificación de tipos de acoplamiento ordenados por importancia]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante los conceptos de Connascence y como profundiza en como detectar y reducir el acoplamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a aprender un poquito en las oficinas de @idealista en el meetup de software craftmanship https://t.co/IYGapyesKK]]></document>
		<document><![CDATA[@selenepinillos Pepinillos en vinagre!]]></document>
		<document><![CDATA[Pos eso... Gente que mola @ Lavapiés https://t.co/oejb3nOFNi]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasruizlopez @Granturismo87 Paso de probar cierto tipo de drogas. Niños las drogas son malas.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroduranc Totalmente, pero hacerse preguntas siempre es bueno, además ya sabes, yo soy clean arch boy ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware Sólo me planteaba la pregunta de si habría mejores opciones, al final haré Clean, tengo una reputación XD]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware El tío es ya abuelo, está deprecated ya XD]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware Las arquitecturas a veces solucionan carencias del lenguaje, nuevas opciones hacen innecesarios ciertos patrones]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware Mucho, por ejemplo si el lenguaje influye en el paradigma, los patrones usados en funcional no son los mismo]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntas que uno se hace mientras se aburre en el metro: ¿Si empezara una app Android en #kotlin que arquitectura usaría?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando creía que ya no podía ser @RickandMorty siempre alcanza nuevas cotas de ida de pinza #meencanta]]></document>
		<document><![CDATA[Ea! Ya tengo lectura XD https://t.co/iGBK8fPCsP]]></document>
		<document><![CDATA[@npatarino Menos mal que lo he visto si no tendría que matarte #spoiler]]></document>
		<document><![CDATA[@rais38 @MarkVillacampa Ya estás tardando!!]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo tiempo diciéndolo, los precios de tren me parecen absurdamente caros https://t.co/UvNONtgDck]]></document>
		<document><![CDATA[@Monaparroquia Sherlock, el último capítulo de la última temporada es simplemente brutal, bueno toda la serie, pero el último, puffff]]></document>
		<document><![CDATA[Steven Moffat es Dios, o quizás lo sea Benedict Cumberbatch, o quizás ambos... #Sherlock]]></document>
		<document><![CDATA[El último capítulo de #Sherlock es simplemente brutal.]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware @selenepinillos @pedro_g_s Como????? Devuelveme mi dinero!!! O pagame los tomates, tu eliges ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@kinisoftware @selenepinillos @pedro_g_s Q dices!!! Estaría trolleando si dijera q me parece indignante pagar por v… https://t.co/8rpkWMsnCx]]></document>
		<document><![CDATA[@pedro_g_s @goKarumi @eventbrite Compradas!! @selenepinillos y servidor vamos de cabeza!]]></document>
		<document><![CDATA[@adalPaRi Me supo a poco, me ha molado molado mucho más el Ascension por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[#EncuestaJuegos https://t.co/tY42dX98ci]]></document>
		<document><![CDATA[Este filler va para la colección! #boardgames #crónicas #filler https://t.co/KYsliqGXLj]]></document>
		<document><![CDATA[Pues me ha gustado mucho esta nueva edición de #LoveLetter https://t.co/4P1YC8xINb]]></document>
	</documents>
</author>