<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC por favor mantengan actualizada información de medicamentos en su buscador. Y atiendan los teléfonos en sus locales.]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC consulto Amlodipina en buscador y dice Chacaito.Llamo para  asegurarme y NADIE atiende. Voy hasta allá y me dicen NO HAY!]]></document>
		<document><![CDATA[Así que los comunistas-delincuentes ahora se volvieron empresarios explotadores capitalistas. Chico que increíble! https://t.co/m9ArEUilNq]]></document>
		<document><![CDATA[Pone en jaque a todo el país ! https://t.co/7APnlijYPM]]></document>
		<document><![CDATA[Día del odio. El origen de la pesadilla. https://t.co/pr9vr4VEXm]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros somos " la generación futura" de la generación que voto por Chavez la primera vez y nos metió en esta pesa… https://t.co/51HSo1C15R]]></document>
		<document><![CDATA[Y sufren y mueren por falta de medicamentos https://t.co/30phtTbP5I]]></document>
		<document><![CDATA[Claro pero aquí están pendientes es de Zamora https://t.co/a9Ce4cDTfw]]></document>
		<document><![CDATA[Eso habla más del régimen que lo celebra que del celebrado. https://t.co/J4rfQdNzRu]]></document>
		<document><![CDATA[Describen al gobierno venezolano ? https://t.co/a9uicqI6kW]]></document>
		<document><![CDATA[Caramba me quito el sombrero ante esa Fiscal . Igualita a la de Venezuela pues! https://t.co/crHUTvZpxS]]></document>
		<document><![CDATA[Qué clase de recomendación es ésta? La morcilla es proteína de mala calidad . Aumenta colesterol. Es mejor la prote… https://t.co/jkkmISpsuR]]></document>
		<document><![CDATA[Productos Click es de lo peor que puede haber en el mercado.Son los "dueños del anaquel",porque en el país de los c… https://t.co/lkXfqOjip0]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa chica !  Y muy bello su mensaje en instagram https://t.co/asrjONpqGY]]></document>
		<document><![CDATA[República bananera de los Estados Unidos de América.  Bienvenido al club. https://t.co/JbON4c92nI]]></document>
		<document><![CDATA[Te ayudan, pero no demasiado, para que sigas siendo pobre y dependiendo de su chantaje. https://t.co/t2H61GyTl3]]></document>
		<document><![CDATA[El Loco del Bolígrafo ==&gt; https://t.co/PXdQptvEHt]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es una raya más para el tigre??? https://t.co/bMTZXcUWSY]]></document>
		<document><![CDATA[El Loco del Bolígrafo ==&gt; https://t.co/ViR7TpEKV7]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo no veo a la Asamblea investigando . Quiénes son esos funcionarios?? https://t.co/5IbFBqZq9H]]></document>
		<document><![CDATA[Igual que en Venezuela pues! https://t.co/eVTce1QbKR]]></document>
		<document><![CDATA[Explica por favor : elecciones regionales o elecciones para elegir nuevo presidente? https://t.co/QiY2bl5XaS]]></document>
		<document><![CDATA[Pero es que no leíste la noticia completa : ellos dicen que quien va a discriminar y acosar con la información de l… https://t.co/CCd3ePMa9p]]></document>
		<document><![CDATA[Principios que son palabras huecas cuando la mayoría de los venezolanos lo que piensa es en resolver lo esencial :… https://t.co/RJPZfNODgw]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl si mañana Chiabe resucitara volvería a ser mayoría.  Este pueblo no aprende lecciones. Miopía  cultural. Por eso el bote sigue nadando]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl mientras haya venezolanos que acepten la vergüenza de pasar todo un día haciendo cola para un carnet, ese bote seguirá nadando.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye pero ese bote que se hunde se esta hundiendo hace tiempo . Como 18 años. Y ahí sigue nadando. https://t.co/3h17Orto3e]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí la gente acude en tropa al llamado de Maduro a hacerse el carnet de la patria. Excelente! Tengamos fe. https://t.co/b12osU8IKk]]></document>
		<document><![CDATA[" ...en 1966 lo asesinaron esbirros similares a los de ahora " .... https://t.co/5IuzSr38sG]]></document>
		<document><![CDATA[Así es.  Desde mi ventana no se ve la montaña https://t.co/gUJoJtdO3k]]></document>
		<document><![CDATA[Claro ! Ya nadie las compra por lo elevado de su precio https://t.co/LGITdFPpoU]]></document>
		<document><![CDATA[Sobretodo para chantajear , manipular y ejercer control https://t.co/vstycjBsNV]]></document>
		<document><![CDATA[Si este tipo quiere diálogo es porque no es bueno para nadie sino para ellos https://t.co/FOBlWB3oAf]]></document>
		<document><![CDATA[Decíamos lo mismo y ...llegó Maduro https://t.co/B912QNlxi1]]></document>
		<document><![CDATA[Que vergüenza me dan algunos venezolanos !!  Ni siquiera encuentro palabras para describirlos. Denigrante. https://t.co/fiWIhXgBES]]></document>
		<document><![CDATA[Descarado . A quien se refiere ? A la cupulita en el poder, a los mafiosos que guisan, a los militares mofletudos? https://t.co/MpLKcHRaK5]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno en el diálogo ===&gt; https://t.co/RsgtIwHHjB]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras tanto ===&gt; https://t.co/gwdwNrx86G]]></document>
		<document><![CDATA[Carolina Herrera, la emperatriz de Manhattan | Documentos | EL PAÍS Semanal https://t.co/a7DwppFnEM vía @elpaissemanal]]></document>
		<document><![CDATA[Descontinuacion de tratamiento por escasez de medicamentos https://t.co/hus4uok6IV]]></document>
		<document><![CDATA[Acaso usted esperaba algo diferente? https://t.co/XZCQY4n1Gr]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y cuenta: https://t.co/PCW1XjGllU]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y Cuenta: https://t.co/J1YN3zHYpU]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y Cuenta 2016: https://t.co/Shi00gMBvW]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y Cuenta https://t.co/Q4L6HVjR5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que yo no entiendo es cómo Maduro te regala miles de euros y los venezolanos comen de la basura y se mueren por… https://t.co/Pdrahk8DpL]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y Cuenta : https://t.co/iDB2M9seNx]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y cuenta : https://t.co/vegE2WP91v]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y cuenta 2016 : https://t.co/6obFZcRFDp]]></document>
		<document><![CDATA[Diálogo de paz al estilo @jorgerpsuv ===&gt; https://t.co/vvZQyYh9ew]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan el nuevo capítulo de la mesa de diálogo como chantaje,  esparadrapo y mortaja. 3 en 1 para que el pod… https://t.co/GqsrA6072p]]></document>
		<document><![CDATA[@PreMinSalud @MPPSalud_Vzla @LuisanaMelo  Cirugía de corazón abierto urgente para mi bebé Ro... https://t.co/oLSQ9c6c9O vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Esos números hablan claro https://t.co/fJUyZns4NM]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho populistas acostumbraron al venezolano a creer que los servicios nos los deben regalar. Renta petrolera paga todo? Error!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho la idea es tener un servicio de CALIDAD y PAGAR por él. O es que ud también es un populista como los que nos gobiernan?]]></document>
		<document><![CDATA[O sea: ustedes publican noticias que son un asco? https://t.co/EKbNkp1vME]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso que no lo conoció a Maduro. .. https://t.co/ODXI9aYQFM]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca  Ineptos! Ni en Navidad nos permiten disfrutar del agua en nuestros hogares (@chacao)?sin una gota desde el miércoles !!]]></document>
		<document><![CDATA[Es Navidad e @HIDROCAPITALca nos niega el derecho a tener agua en nuestros hogares. Criminales!  CDLMQLP! @chacao]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que aprender a poner buena cara al mal tiempo https://t.co/hTXJBuET3g]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que la gente en la cola no lo entiende así.  Piensan que están en su derecho. https://t.co/f3d0PCSdSS]]></document>
		<document><![CDATA[Por este País todos muy inteligentes pues... https://t.co/PlYGyrdKLP]]></document>
		<document><![CDATA[Claro , porque ellos no viven ni sufren aquí ! https://t.co/pLoKHa7HXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Este se leyó el Manual de cómo ser un buen cara e tabla===&gt; https://t.co/TpYI6OAm0a]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho cree que lo elegimos para fungir de analista político y economista y no cono alcalde de @chacao Aquí… https://t.co/B7bTqdgAos]]></document>
		<document><![CDATA[Terror no siempre provocado por pranes y delincuentes sino por vecinos que asaltaron y saquearon a sus vecinos. https://t.co/qTmGIu87SM]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no te haces preguntas sobre el buen funcionamiento de tu Municipio. Por ej. SEGURIDAD.Eres alcalde de… https://t.co/kc9Km8hLac]]></document>
		<document><![CDATA[No te apures. El tiempo de Dios es perfecto. https://t.co/yW1StXMkSx]]></document>
		<document><![CDATA[Pregúntese por qué? https://t.co/EeLrFWtwrW]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño de los hijos de los chavistas, del hombre nuevo,  hecho realidad. https://t.co/cnNJNmGNYr]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es sarcasmo? https://t.co/mp2qBk0F6M]]></document>
		<document><![CDATA[No hay palabras que alcancen para describir este horror. https://t.co/LbKu5f8NUZ]]></document>
		<document><![CDATA[Son feos los dos https://t.co/rbGstGEgwr]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando productos del saqueo https://t.co/ixQiin7mAe]]></document>
		<document><![CDATA[Pues si. Habrá que encomendarse a lo divino.  Porque lo humano falla bastante . https://t.co/crdx1KSfas]]></document>
		<document><![CDATA[El plural que usa este hombre es insólito.  Tranquemos?  Desde dónde ? Miami? https://t.co/2M6koaEGn7]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora el ladrón ya puede usar su botín. Ni más faltaba.  Gobierno ladrón y pueblo ladrón . https://t.co/3K8fbEIl8Q]]></document>
		<document><![CDATA[Cuerda de improvisados,mamarrachos!  Maduro demuestra su incompetencia y su insania mental.En otro país ya hubiera sido obligado a renunciar]]></document>
		<document><![CDATA[Quién responde por los muertos, los comerciantes saqueados y quebrados, por la angustia de todos tratando de deshacerse de los billetes ?]]></document>
		<document><![CDATA[El chiste del mediodía ===&gt; https://t.co/S8DCa15RJu]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra de lo único que saben hacer los" líderes" d la oposición : twittear. Su deporte favorito. Salgan a capi… https://t.co/ahM2U4jlaz]]></document>
		<document><![CDATA[Somos dos. Están todos de vacaciones . Ya no queda duda. https://t.co/KKGcCpi6be]]></document>
		<document><![CDATA[Falso! Eso del cuero seco es un mito. Un cuero seco no se hubiera calado 20 años de ignominia y desvaríos de unos l… https://t.co/XmiU05BPLg]]></document>
		<document><![CDATA[Y con ustedes Miss Arrocera indeseable. https://t.co/ipAdQ36PqC]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no se explica ni con física cuántica. https://t.co/JwxSC5xEOg]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuentes. Mamarrachos. Malandrines. Nefastos. Miserables. CDSPM. https://t.co/URTCiHy7gO]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se fueron de vacaciones. Cambio y fuera. https://t.co/qATJZ3rYcX]]></document>
		<document><![CDATA[Miserables ! Delincuentes ! https://t.co/kMzqjadeND]]></document>
		<document><![CDATA[Y qué culpa tienen ellos? Dónde y qué van a comprar en los próximos días ? https://t.co/eMxa6rUHQH]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué los saqueos ?  El comerciante es una víctima más. Donde van a comorar mañana? Apunten la rabia hacia los verdaderos responsables!!]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD. Sigan así pues. https://t.co/OrzhINumPP]]></document>
		<document><![CDATA[Devuelven el favorcito de sacar a Rosales de la cárcel https://t.co/xrI3o7bk6m]]></document>
		<document><![CDATA[Se hizo justicia. Queda por ver si la cumple completa o a los dos años va pa fuera. https://t.co/zEKNGTP4Le]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien debería escribir la "memoria de la arrechera".  Como para que no se nos olviden estos días  y nunca más se… https://t.co/8R0eag4K3B]]></document>
		<document><![CDATA[@OAC_CHACAO Muchas gracias por la información]]></document>
		<document><![CDATA[@OAC_CHACAO Hola Buenos días podrían informar de horario navideño del mercado municipal de @chacao?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @MChacao cuál es su horario-dias de atención en este mes decembrino?]]></document>
		<document><![CDATA[También a las personas de la tercera edad https://t.co/Np5JyOut8W]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de los " días finales" lo vengo escuchando por lo menos en los últimos dos años https://t.co/dCfPq3WxLT]]></document>
		<document><![CDATA[Mi gran duda es si los padres de esos niños van a aceptar regalar a sus hijos artículos robados...a que sí. https://t.co/JVVRcjAeHu]]></document>
	</documents>
</author>