<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Los 5 mejores personajes femeninos de la literatura iberoamericana https://t.co/Ssx8s9WwaK]]></document>
		<document><![CDATA[Doctora Maritza Landaeta: “No podemos seguir siendo testigos silenciosos de la  muerte de venezolanos por hambre” https://t.co/vEw7lF2cGw]]></document>
		<document><![CDATA[Socióloga Jacqueline Richter: Fortalecer la sociedad civil y los partidos políticos es una tarea pendiente -  https://t.co/sHAbSfBYjJ]]></document>
		<document><![CDATA["Cambia de atención y cambiarás tus emociones, cambia de emoción y tu atención cambiará de " via @ununiversomejor  https://t.co/nKvtQPghhf]]></document>
		<document><![CDATA[De la banca de inversión a profesora de yoga - Un Universo Mejor https://t.co/vAkUW8VL2j vía @ununiversomejor]]></document>
		<document><![CDATA['La la land', un antidepresivo en imágenes https://t.co/In3xY8XyCu vía @elperiodico]]></document>
		<document><![CDATA[25 planos (gratis) para construir casas sustentables diseñadas por algunos de los arquitectos más de... https://t.co/LHyzh2F7il]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Mires - LA CRISIS DE LA OPOSICIÓN VENEZOLANA https://t.co/ad7AGH6NCy]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: ¿A quién apunta Nicolás Maduro? https://t.co/ja6UcfI7a2]]></document>
		<document><![CDATA[América Latina: Sin comida, sin medicinas, sin respiro: la muerte de un joven por hambre en Venezuela https://t.co/VY9QDuJf7a]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal General de Estados Unidos ordena a Departamento de Justicia que NO defienda orden ejecutiva sobre inmigración https://t.co/x52ISdUrSh]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Hoy celebramos a San Juan Bosco, padre y maestro de la juventud - via @aciprensa https://t.co/ePEGeSPcPx]]></document>
		<document><![CDATA[El primer paso para que las cosas cambien es que cambiemos nosotros  Editorial#342 – “Estamos hartos” https://t.co/5FTiblPOmt]]></document>
		<document><![CDATA[LA CONJURA CONTRA AMÉRICA/ Leonardo Padura    https://t.co/8QemxgdvJc]]></document>
		<document><![CDATA[Carta de un patriota cooperante; por Alberto Barrera Tyszka vía @prodavinci https://t.co/F1dW8RWrLg]]></document>
		<document><![CDATA["'¿Ves el humo? Ahí está tu mamá', me decía el alemán de las SS" https://t.co/c1wYxvKv3E vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Sabina regresa con un nuevo videoclip https://t.co/Xu9SyQlHCG vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: Trump, la muralla y el español https://t.co/rFmjAgd2sc]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre Bimba Bosé y el cáncer, ¿realmente hay que luchar? https://t.co/D7TcPZcx6k]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos mexicanos https://t.co/ju9biRmym4]]></document>
		<document><![CDATA[‘Cien años de soledad’ cumple 50 años con sus lectores https://t.co/NcoL8EbabM vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Insultar/provocar/repetir. Parecido entre Donald Trump y Hugo Chávez https://t.co/xvypLcRlah]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolana gana premio a la educación en Australia https://t.co/FTrpTUPvYC vía @Noticias.com.ve]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Procrastinación, “el problema más grave en la educación” (y cómo vencerlo) https://t.co/CeR7AIdtem]]></document>
		<document><![CDATA[Sencillo Diario d Gratitud para transformar tu vida en solo 5' al día (y cómo crear y mantener el tuyo propio) https://t.co/u0gkfy1Hu2 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Revista SIC: Forajidos y cómplices en el asalto al monasterio trapense de Mérida -  https://t.co/x8xoAHjXRx]]></document>
		<document><![CDATA[El Acento | Más Platón y menos Dora, la exploradora; por Jorge Marirrodriga https://t.co/pet4PmKXEN vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[A Ramón Pasquier vía @prodavinci https://t.co/i4QMGlfZws]]></document>
		<document><![CDATA[Ramón Pasquier contesta el #CuestionarioProdavinci vía @prodavinci https://t.co/WfolKtx1nn]]></document>
		<document><![CDATA[El cartel q las inglesas encuentran en el baño de sus bares (y nosotras,querríamos en los nuestros) https://t.co/hG5NpfvICZ vía @BuenaVidaEP]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - "Sí pudimos, sí podemos": 7 frases del emotivo discurso d despedida del presidente d EE.UU. Barack Obama https://t.co/HqNPzPDHBj]]></document>
		<document><![CDATA[11 cosas por las que recordaremos a Barack Obama https://t.co/63RF9mYSOG # vía @ElHuffPost@]]></document>
		<document><![CDATA[La fascinante ciencia de la Inteligencia del Corazón | Mindful Science https://t.co/0D2cEL2oG0]]></document>
		<document><![CDATA[Declarado el abandono del cargo: ¿y ahora qué?; por José Ignacio Hernández vía @prodavinci https://t.co/BYfHKXL7qi]]></document>
		<document><![CDATA[Meryl Streep conmueve en los Globos de Oro y ataca a Donald Trump https://t.co/x3Veao7UzP vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Balance (in) constitucional del 2016 (y lo que viene en el 2017); por José Ignacio Hernández G. vía @prodavinci https://t.co/3qVNA337JA]]></document>
		<document><![CDATA[Columna | Dudamel; por Ibsen Martínez https://t.co/VScHdgojQo vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Tareck El Aissami, el chavista más rechazado por la oposición https://t.co/XUJePd7v3j vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Este simple hábito puede aumentar tu CI (cociente intelectual) un 23 por ciento, según la neurociencia https://t.co/z1AH3P4Yg1 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes cambiar tu cerebro: 4 estrategias del Dr. Schwartz para transformar pensamientos, neuronas y tu vida https://t.co/c0LYMzKYRI vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Crónica navideña de un socialista catalán en Venezuela: "Esto no es socialismo, es una vergüenza" https://t.co/KzLoldmBFU vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[El hambre suma delitos en Venezuela https://t.co/NOvqoLR1pA vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Michel Serres: la humanidad progresa adecuadamente https://t.co/S8sFOipbmu vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Una tabla periódica para consultar dudas ortográficas https://t.co/7bF7YTvCnu vía @verne]]></document>
		<document><![CDATA[Los 3 mejores rones del mundo son venezolanos. https://t.co/RpUdxUYT0R]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo Padura - FELIZ NAVIDAD Y PRÓSPERO AÑO NUEVO https://t.co/DcHcZ7v0CV]]></document>
		<document><![CDATA[9 razones del corazón https://t.co/Fd6Sd6mA6U vía @DiarioTalCual@]]></document>
		<document><![CDATA[Chavismo crítico se pronuncia y exige medidas frente a situación generada con la moneda https://t.co/x9b7yzBwj7@]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto https://t.co/XF2fIaBlyz]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: Venezuela y su presidente desubicado https://t.co/Lz5nupRRuO]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | La muerte de Fidel; por Mario Vargas Llosa https://t.co/f4AQZBRrkw vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El periodista y editor Braulio Jatar, preso en Venezuela, padece cáncer https://t.co/GjQqGw2zJS vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Los otros; por Leonardo Padrón vía @prodavinci https://t.co/Jy2OfNlorf]]></document>
		<document><![CDATA[El peor escenario económico https://t.co/eIQWQYHA2f vía @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[95 días preso por no querer callar la verdad de lo ocurrido en Villarosa. @BraulioJatarA hoy. #LiberenABraulioYA https://t.co/xHnQf24TfH]]></document>
		<document><![CDATA[El pesimismo afecta la salud del corazón https://t.co/ghcgmogBXv vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres optimistas viven más https://t.co/wEiQvCCi1y vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar o montar en bicicleta aumenta el tamaño del cerebro y mejora la función cognitiva  https://t.co/e3VVqgJp8G vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Los signos del autismo no son causa de una variabilidad en las respuestas cerebrales a los estímulos https://t.co/Lh1GHe0F8j vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Identifican el primer fármaco con capacidad para frenar la progresión del párkinson https://t.co/lrejFZOW9g vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Una carta confidencial del Vaticano acerca del diálogo desató la furia de Maduro https://t.co/0zJaYEGs7B]]></document>
		<document><![CDATA[Arco Minero socialista envenenará a los deltanos https://t.co/6MxjHFcdVY vía @tanetanae]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos que endulzan California con Chuao Chocolatier por @bienmesabe_ https://t.co/GI0YQQckIP]]></document>
		<document><![CDATA[Cronologia de la MASACRE DE BARLOVENTOhttp://deslinde2011.blogspot.com/2016/11/masacre-de-barlovento-familiares-de.html?spref=fb&amp;m=1]]></document>
		<document><![CDATA[Bertolucci confiesa la violación de Maria Schneider https://t.co/xfUiO3AmRU]]></document>
		<document><![CDATA[Madrid, entre las 5 mejores ciudades del mundo para vivir | https://t.co/gBtrYjN75P]]></document>
		<document><![CDATA[FIDEL CASTRO el comunista millonario cuya fortuna supera a la Reina Isabel II https://t.co/pKvZzTAWmn]]></document>
		<document><![CDATA[De qué sirvieron 56 años https://t.co/p8jhatzokG]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Ugalde: Esto es dictadura con miseria para la mayoría https://t.co/MnCDJGj4j5 vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Una literatura despolitizada https://t.co/YsivcKugD7 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El Fracaso Cultural Bolivariano https://t.co/AZB4aVZUbG]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué el día contra la violencia de género es el 25 de noviembre https://t.co/B6ZVoHSkaL vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Quiénes son las 9 latinoamericanas en la lista de las 100 mujeres del 2016 de la BBC https://t.co/rBRJW4DJjB]]></document>
		<document><![CDATA[El Síndrome de Asperger explicado en 6 minutos con dibujos animados. https://t.co/4f53Z3WNYd]]></document>
		<document><![CDATA["Guardar silencio protege al maltratador" https://t.co/CeLZ3azY8U]]></document>
		<document><![CDATA[En Video | Conozca cuál es el rol de la Misión de la ONU en Colombia https://t.co/DeZJNsy1Ze vía @LaRazonCo.]]></document>
		<document><![CDATA[El anciano dictador murió hace mucho tiempo  https://t.co/2NjcM79ycK vía @14ymedio]]></document>
		<document><![CDATA[#25x21 Conoce los 21 tipos de violencia de género en contra de la mujer https://t.co/9aAEKTqnpa vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | Fidel Castro en perspectiva Latinoamericana; por Carlos Malamud https://t.co/GOJlddPGvD vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[LA POLÍTICA DE LA MALDAD https://t.co/zCQ5Lms4D3]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: ¿Tiene solución el colapso de la educación universitaria venezolana? https://t.co/2JJai0Ym0U]]></document>
		<document><![CDATA[Pruebas al canto https://t.co/SlgKuieIZ6 vía @DiarioTalCual. Americo Martin]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quiénes son los que en verdad le están dando oxígeno a Maduro? https://t.co/pbMtsQukFi vía @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[Que tu corazón siempre esté alegre, que tu canción sea siempre cantada.
Bob Dylan]]></document>
		<document><![CDATA[Que tus manos siempre estén ocupadas, que tus pies siempre sean veloces y q tengas una fuerte base para cuando el viento cambie ... 
B Dylan]]></document>
		<document><![CDATA[Las grietas del Teatro Teresa Carreño https://t.co/JN7S2gwgOC]]></document>
		<document><![CDATA[Mecanismos de inclusión social se usan para mantener el control político, concluye investigación https://t.co/9g2DwbDlQ3 vía @efectococuyo]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Mires - Venezuela después del diálogo: LO PRINCIPAL Y LO SECUNDARIO    https://t.co/um84v9A7A1]]></document>
		<document><![CDATA[@muchachitaguapa @RobaMorena @BanescoPanama @AmpymePanama  
Sigan adelante. Estan en el camino correcto.]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de oir miles de relatos de tortura y violacion de ddhh. No se como alguien puede apoyar al regimen https://t.co/ZkVaEYrTLc]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Ciberacoso infantil: "Mi mejor amiga me acosó por internet" https://t.co/O65dcLzdgz]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Ciberacoso infantil: "Mi mejor amiga me acosó por internet" https://t.co/O65dcLQOF9]]></document>
		<document><![CDATA[La odisea de pagar en efectivo en Venezuela https://t.co/theRQSfOwD vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[De Aristóteles a Trump; por Fernando Mires vía @prodavinci https://t.co/7BuJ4DruWc]]></document>
		<document><![CDATA[El Síndrome de Asperger explicado en 6 minutos con dibujos animados. https://t.co/4f53Z4eoPL]]></document>
		<document><![CDATA[‘Las chicas en el puente’ rompe el récord de Munch en una subasta https://t.co/I1lsUhfeC8 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Américo Martín - DIÁLOGO: UN PRIMER Y PROMISORIO ÉXITO https://t.co/krCBBGmJXP]]></document>
		<document><![CDATA[5 ejercicios tibetanos para rejuvenecer https://t.co/zZiz0iUAhs @soyespiritual]]></document>
		<document><![CDATA[Paulina Gamus: Los Managers De Tribuna https://t.co/pUKOT3cGCO]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - El extraordinario mapa que muestra al mundo como es realmente https://t.co/g9ac2ZRUij]]></document>
	</documents>
</author>