<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Necesito un hotel con vistas al mar. No es un capricho, es una necesidad. Voy a ver si lo sueño. Buenas noches.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando en las vacaciones de Semana Santa. La única manera de soportar que mañana sea lunes.]]></document>
		<document><![CDATA[#MuslimBan En EEUU hay separación de poderes. En España no.]]></document>
		<document><![CDATA[@indigenica Pues no te lo pienso pagar...]]></document>
		<document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 Ya salió el Cid para protegernos a todas ja ja ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@sefuzos Procedo a bloquear a otro gilipollas]]></document>
		<document><![CDATA[@grifontes Procedo a bloquear a otro gilipollas]]></document>
		<document><![CDATA[@GLlamazares @nuevatribuna Habrá que empezar a organizar la Resistencia...]]></document>
		<document><![CDATA[Están tan acostumbrados a mentir y que cuele, que han perdido el norte del todo 😒😒Tendría gracia si no fuera tan se… https://t.co/ohmzr3tNx2]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes perfecto. LLueve, hace frío y tengo el día libre.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlquimistaAst Y también los mayores de 25 que hay alguno que ni te cuento.]]></document>
		<document><![CDATA[@lavecinarubia  Y nunca somos nosotras 😑]]></document>
		<document><![CDATA["Pérez Reverte" Muchos cojones, pero sin soluciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais Igual hay que replantearse las leyes, que la Constitución no es la Biblia.]]></document>
		<document><![CDATA[@diostuitero No adelantemos acontecimientos]]></document>
		<document><![CDATA[No os preocupéis papá y mamá, que ya se lo de los Reyes, el año que viene se lo pido todo a Papa Noel.]]></document>
		<document><![CDATA["Mentes Criminales" Me voy a ver la tele]]></document>
		<document><![CDATA[@pacoperez Eso díselo a Esperanza Aguirre. Que no gustaran los trajes no quiere decir que se hiciera política.]]></document>
		<document><![CDATA[@perezreverte @zendalibros Entiendo la nostalgia, pero no todo tiempo pasado fue mejor, sólo anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom La mayoría de los comerciantes se han manifestado a favor. No inventemos, y menos siendo un medio de comunicación.]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_UCM1 A ver si la derecha se anima y la promueve también. Estaría bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon Yo le recomendaria que no presuponga lo que la gente sabe o no sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon Si usted ve a alguien con la rojigualda de pulsera ¿diría que es de derechas o de izquierdas? Pues eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon Lo sé. No entiende o no quiere entender lo que intento decír. La derecha se apropió de la bandera.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon Ya veo. No puedo opinar porque no vivo en Granada...]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon La bandera también]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisGChacon El problema es que luego pasó a ser un acto fascista, se apropiaron de la bandera, de las fiestas y de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@heleni__ @actuallcom ¿Esto cómo va? ¿A ver quien lo "pone más grande" ? Ya.]]></document>
		<document><![CDATA[La medalla del Juli es una provocación. Y lo saben.]]></document>
		<document><![CDATA[Campofrio Igual es un poco populista ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[Campofrio Les ha faltado la pareja de un abertzale y un/a del PP. ¿O eso ya no...?]]></document>
		<document><![CDATA[No se que hacer con mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[En la 2 "La muerte de Mikel"  con Imanol Arias.]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeViyuelactor El enlace no lleva a la noticia Pepe. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo "cachitos" en la dos. De viaje a los 80]]></document>
		<document><![CDATA[@NotBlindJustice @RosaKittieChaos @eljueves Haremos el sorteo de la cuñada del año. No sufras.]]></document>
		<document><![CDATA[@padredamian55 Le condenaron a diez años por terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@larazon_es @SenoritaPuri Eso es periodismo independiente y lo demás son tonterías ja ja ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@protestona1 Ja ja ja y no precisamente para barrer.]]></document>
		<document><![CDATA[@tato1991ur En cuanto haga frío de verdad se mueren, eso me han dicho a mi.]]></document>
		<document><![CDATA[@tato1991ur Es por la uva excedente que se ha dejado tirada por los suelos, yo tengo la casa petada y es la explicación que me han dado.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPadreDeCain Ya sabemos que los malos eran muy malos, pero ¿y los otros? O nos miramos todos en el espejo o no habrá paz.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPadreDeCain Si realmente queremos un escenario de paz, no creo que series como estas sean el mejor camino.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPadreDeCain No busca reconciliación. Todo lo contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[@enriquedediegov No, lo que pasa es que no se contaba. El feminismo no es nuevo ni tiene odio. Jamás he visto tuit más equivocado.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiarioes Empezamos bien...]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Nfidel El bloqueo es un mito, como el holocausto...]]></document>
		<document><![CDATA[@publico_es ¿de julio?]]></document>
		<document><![CDATA["Marcos Ana" Se ha ido un trozo de historia, de leyenda y de dignidad. No nos podemos permitir el olvido. Se lo debemos.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElegimosLaRepública El problema es que no nos dejan elegir. Piensan que somos menores de edad y tienen que eligir por nosotros. Ya vale.]]></document>
		<document><![CDATA[Salvador Sostres ni siquiera es periodista. No acabo la carrera. Estuvo sólo un año matriculado.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980 Se acabó la conversación. No tienes ni el nivel ni el respeto para dirigirte a mi.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980 El día siguiente a morir Franco, cuando dices tu que votó no se que. Franco murio 75. PCE legal 77.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980 No. Fue condición que apoyará monarquía para la legalización]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980  Lo vi en directo. Era un Viernes Santo.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980 Y ahora vete a la cama a llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980 Tengo 51 tacos. Viví la transición. El PCE acepto monarquía a cambio de legalización. No voto nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980 Pero como va a votar nada un partido ilegal por diooooooos]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoUS1980  El PCE era ilegal cuando murió Franco y nunca se votó a la monarquía.]]></document>
		<document><![CDATA[@lunae069 Que troleo más zafio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Grafitofino A Carrero como presidente de la República  lo podríamos echar por las urnas, al Rey no. Esa es la diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[#l6cSinFranco Nunca tuvieron claro lo de la "Soberanía Nacional", eran más de "Despotismo Ilustrado"]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaGhiozzi González supongo, no el borbón.]]></document>
		<document><![CDATA["Adolfo Suárez" Todos los españoles con cara de panolis...¿y ahora que? aceptamos pulpo...]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 EEUU jamás ha tenido monarquía, ni ningún país de Sudamérica, La monarquía es un anacronismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Italia tuvo a Vic.Manuel Saboya pero en seguida fue republica, sin sangre. Simplemente evolución]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Francia despues de la Rev.volvio a instaurar la monarquía, después de Napoleón, luego la abolió]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Uffff Italia y Alemania se formaron en el SXIX como naciones y Alemania nunca ha tenido monarquía que yo sepa.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Eso no tiene que ser necesariamente malo.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Bueno, pues hagamos un referéndum y legitimemos a la monarquía.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 República hay en Francia, Italia, Alemania...no tiene porque ser un régimen de izquierdas, eso no lo entiende mucha gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 No lo sabes, nadie nos lo ha preguntado. Ese es el problema.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Tampoco eran tantos, sólo hacían mucho ruido, además en una república se vota y puede salir uno u otro gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Lo mismo te digo.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Que tendríamos una monarquía legitima, no ilegitima como ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Eso es una opinión personal y política ficción.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Un referéndum, claramente.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 ¿La monarquía consiguió una ruptura? Pero no decías que era de todos los españoles? No entiendo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Eso es lo que nos hicieron creer. ¿No te das cuenta que todo fue un engaño?]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 La monarquía no me representa y menos ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Esa es tu opinión, yo tengo otra, por eso debimos haber votado.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Si, llegaron a un acuerdo con Suarez porque si no, no los legalizaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Que no, que estaba todo controlado. El poder no cambió de manos, Suarez era el ministro general del Mov. en 1975.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Gatopardo. Cambiar todo para que nadie cambie.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Suarez ayudó a mantener las bases de régimen lavandole la cara. Nada más]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no lo llames democracia. Acabas de definir el despotismo ilustrado: "Todo para el pueblo, pero sin el pueblo" https://t.co/0enMA05DPJ]]></document>
		<document><![CDATA[@jaosnow Que si, pero impresiona oírlo así tan clarito]]></document>
		<document><![CDATA[@LuigyCactus La realidad es tozuda.]]></document>
		<document><![CDATA[@dani272002 Y gracias a la gente que se batió el cobre en la calle, que parece que nos regalaron algo.]]></document>
		<document><![CDATA["Adolfo Suárez" Supongo que se convocaron elecciones porque sabía que las iba a ganar él ¿no? que si no, tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[@a_estudiante Que no se fíen mucho, que igual se sorprenden en las próximas elecciones. Aunque si les van mal las encuestas no las convocan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Matvaz Que fuerte lo de los obreros...serán los padres de los obreros que votan al PP hoy. Algo falla.]]></document>
		<document><![CDATA[@a_estudiante En cualquier caso, nos robaron la oportunidad de elegir, nos lo deben.]]></document>
		<document><![CDATA[@a_estudiante Puede ser, pero también puede ser maniobra para ensalzar a Felipe Gonzalez, que fue el que pedía el ref. según Suarez]]></document>
		<document><![CDATA["Adolfo Suárez" Felipe Gzlez queda como "el bueno" de la peli, pero tuvo que haberlo denunciado en su momento. Es cómplice.]]></document>
		<document><![CDATA["Adolfo Suárez" Si era Felipe Gzlez quien pedía el referéndum ¿por qué no lo denunció en su momento?]]></document>
		<document><![CDATA["Adolfo Suárez" Está grabado desde 1995, la pregunta es ¿por qué ahora? Y que conste que yo no quiero monarquía.]]></document>
		<document><![CDATA["Adolfo Suárez" Pues parece que nuestra "modélica transición" no fue tan democrática como nos contaron. Nos deben un referéndum]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_UCM1 Yo también lo digo y nací en 1965.]]></document>
		<document><![CDATA["Juan Carlos I y Felipe VI" Nos vendieron la monarquia como garante de la democracia en 1978. Ahora estamos 2016. ¿Nos lo repensamos?]]></document>
	</documents>
</author>