<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@srtasinestesica Yo tenía una que era muy cariñosa, se llamaba Matilde. Le gustaba subir por mi brazo y quedarse en mi cuello.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras algunos se esmeran en restringir/prohibir/coartar
Otros se encargan de compartir

https://t.co/mWLAEpwlsa]]></document>
		<document><![CDATA["Los hombres no somos ballenas. Esto, para mi vida sexual, constituye un punto importante de referencia."]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual. https://t.co/1ZTWPKKy2y]]></document>
		<document><![CDATA[@fouere Ahora nos falta lo de tolerantes y ahí vamos avanzando.]]></document>
		<document><![CDATA[@aleilustradora @bertrand_sara @babel_libros Todos estamos felices por y con ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicitaciones a @mjferrada Isidro Ferrer y @A_buen_paso por el Bologna Ragazzi Award por "Un Jardín"… https://t.co/sdi1HrYnWS]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas Felicitaciones a @bertrand_sara, @aleilustradora y @babel_libros por este enorme premio… https://t.co/oqh1uR8eDZ]]></document>
		<document><![CDATA[@franilustradora Ahora que lo dices...]]></document>
		<document><![CDATA[@turrientes @barbacuentos Se robó el auto y huyó... a ver a su novia. 

(El problema es que uno lee sus antecedentes y todo poco romántico)]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo Está raro eso]]></document>
		<document><![CDATA[@barbacuentos Está tan buena la historia que no se si aplaudir, so pena de arriesgar cárcel por complicidad. Y yo no me salvo]]></document>
		<document><![CDATA[@CAReyesG @CarlosPaezS @srtasinestesica Algo de fantasía, porque la realidad, así cruda como esta, es intragable.]]></document>
		<document><![CDATA[@srtasinestesica Se pasó, las hizo toda. 
La película no se podría hacer porque resultaría poco creíble; ¿Cómo tanto? diría la crítica.]]></document>
		<document><![CDATA[Llega de cárcel armado a corte, ataca a gendarme, roba revolver, se saca esposas, secuestra a juez, roba auto y huye
https://t.co/P39jpKk3hj]]></document>
		<document><![CDATA[Dado que está en Alemania, se me hace que este edificio sería un buen domicilio para @franilustradora https://t.co/Dxalqh74OM]]></document>
		<document><![CDATA[Si anda por ahí, no se pierda la oportunidad de escuchar a @libreros https://t.co/BhRX3IqQ5t]]></document>
		<document><![CDATA[@franilustradora Dile a @mjferrada que se deje de ver tele.]]></document>
		<document><![CDATA[El "problema mapuche" parece ser un "problema chileno" más que otra cosa
¿De qué trata lo Plurinacional? @pcayuqueo 
https://t.co/gjtHKzp1zw]]></document>
		<document><![CDATA[@franilustradora ¿Te has cortado el pelo? Bonito vestido en todo caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@jjairobuitrago Cuando mueras, a modo de castigo ejemplar, se publicará un "Jairo anti-príncipe". 
Las ilustraciones de ti serán horribles]]></document>
		<document><![CDATA[Me acerco a la librería y por algún motivo recuerdo a @jjairobuitrago https://t.co/8QphEn2j7s]]></document>
		<document><![CDATA[@franilustradora Pongámonos serios...
Mis opciones a ganadoras de #sanremo este año son dos...
Primera
https://t.co/Mo3tD0Yom4]]></document>
		<document><![CDATA[@srtasinestesica Monterroso siempre fue un farsante]]></document>
		<document><![CDATA[@srtasinestesica Y el dinosauro sigue allí?]]></document>
		<document><![CDATA[Querido lector. No lea

Ulises Carrión]]></document>
		<document><![CDATA[@waldocarrasco OK, pero con el estado de las cosas, me resulta difícil imaginar que justo ahora se exima de toda exigencia a un partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@escobarvilaben Recuerdo el día exacto en que llegó el el teléfono a casa. 

Fue una fiesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@escobarvilaben Leí por error "Este grupo familiar aprobó con entusiasmo el nuevo 'teléfono'" y tuve una vívida imagen del pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@waldocarrasco pero eso tendría menos obligaciones que un sindicato; bastaría que unos pocos influyentes formaran uno y valdrían lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@waldocarrasco Pregunta: ¿de verdad crees entonces que los partidos deben existir sin mínimo de inscritos?]]></document>
		<document><![CDATA[@ALeverkuhn83 Nunca salí del horroroso Chile https://t.co/vaM5t3esHP]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene sueño y parece que va a dormir, pero no. Se abraza y te acaricia el pelo, pero no duerme. 
Quietecita, sin moverse, te mira y sonríe.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegojourdanpro Presidente electo de Somalía, pero podría ser de cualquier parte.]]></document>
		<document><![CDATA[@ALeverkuhn83 Me acordé de una frase de Lihn...]]></document>
		<document><![CDATA[Leo un titular:
"El candidato menos corrupto y más querido ganó las elecciones más corruptas y menos democráticas."

¡Ay!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuentalibros Bibliotecas no fueron afectadas. Pumanque de albergue, Chiguayante para recopilar ayuda. El Dibamovil… https://t.co/9dvhvhbt3z]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuentalibros ¿Afectadas por qué? ¿Los incendios?]]></document>
		<document><![CDATA[El sol de la ciudad se pone sobre mí ♫ https://t.co/EuAT5lCopM]]></document>
		<document><![CDATA[Olvidar y aprender
https://t.co/Vg5T5Wnn0J]]></document>
		<document><![CDATA[@paulabertrans Y mejor ni hablar de los títulos de los capítulos que de solo leerlos da escalofríos: Suplicio, Castigo, Disciplina y Prisión]]></document>
		<document><![CDATA[@paulabertrans En eso estoy, aún no lo decido.]]></document>
		<document><![CDATA[Viernes: vigilar y castigar]]></document>
		<document><![CDATA[Curioso como, en la escena local de la plástica emergente, se repite fenómeno del robo de la obra de arte y su aparición a los pocos días.]]></document>
		<document><![CDATA[En modo Bagdad Cafe ♫ https://t.co/56j4QmXQEC]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, en 1977 https://t.co/jMk8YlFp0R]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer, durante una breve conversación con el poeta @germalen, mutuamente nos mostramos los caballos de cada quien. 
Era como en el Siglo XVI.]]></document>
		<document><![CDATA[@fran_labrin O el síndrome de poner profesionales en práctica sin saber mucho de las cosas que deben escribir.]]></document>
		<document><![CDATA[El Mercurio Miente, o se confunde y cree que un autogol favorece a quien lo hace. https://t.co/LghjLLwE4e]]></document>
		<document><![CDATA[@elvagodelrincon Pero si octubre está a la vuelta de la esquina.]]></document>
		<document><![CDATA[El flagelo de la tercera persona de uno mismo. https://t.co/x0sqZhen2f]]></document>
		<document><![CDATA[@elvagodelrincon Mejor será, entonces, preocuparse del Oktoberfest]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los entiendo cabros.
Acabo de hablar con un ex-militante, ex-ortodoxo y ex-lineadura, quien me explicó porqué le molestaba Todorov.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisporellana Esa es una no tan buena excusa; si eso apareció en el diagnóstico (¿lo hubo?) entonces no se debió implementar el servicio]]></document>
		<document><![CDATA[@crisporellana Y que la velocidad debía ser lenta. 
Ese fue el peor error en el sistema y, en mi opinión, determinante en su fracaso.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisporellana Pero también hay un tema de capacitación:la gente no estaba preparada para recibir un modelo de transporte contemporáneo]]></document>
		<document><![CDATA["... sino luchando contra las certidumbres de las personas que afirman siempre saber dónde se encuentran el bien y el mal." 
#Todorov]]></document>
		<document><![CDATA["No debemos estar simplemente luchando contra el mal en nombre del bien...."]]></document>
		<document><![CDATA[Muere en París el pensador y ensayista franco-búlgaro Tzvetan #Todorov a los 77 años
https://t.co/5d0cGo4nuE https://t.co/IAEThwauSm]]></document>
		<document><![CDATA[Un abrazo transatlántico @CarmeFenoll 
Eres una gigante
Una amante de la #biblioteca pública
Una de las nuestras
Y con nosotros te quedas]]></document>
		<document><![CDATA[@crisporellana Estoy de acuerdo, pero muy insuficiente. El problema es que en la solución se insiste con privados y sólo debiese ser público]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se estrenó StarWars los niños querían ser Skywalker y les gustaba C3PO y R2D2. Hoy les gustan Stormtroopers y quieren ser Darth Vader]]></document>
		<document><![CDATA[@crisporellana Hay cosas que han mejorado, muchas no: malos tratos no hay porque no hay trato. Pero si mala conducción y exceso de velocidad]]></document>
		<document><![CDATA[Nana para rinocerontes con música de gatos.
Prosa de la Szymborska https://t.co/CahcfgLxtg]]></document>
		<document><![CDATA[@FcoDarmendral Mismos días en los cuales Albert Camus visitaba Santiago.]]></document>
		<document><![CDATA["Este es el viejo cuento de cómo se escribe un cuento"
Cuentos reunidos de Enrique Lihn @EdicionesUdp por… https://t.co/hzYh30zNbw]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño salva a su pueblo de las llamas; atentos ciudadanos lo denuncian. Hoy arriesga condena
La nota de @pcayuqueo https://t.co/CjTW69rUgV]]></document>
		<document><![CDATA[@juanfau Trump es a la política lo que un tenedor es a la política.]]></document>
		<document><![CDATA[Donde está la revolución, un Depeche Mode más político 
Where's the revolution
Come on people
You're letting me down
https://t.co/9hv9hM87TU]]></document>
		<document><![CDATA[@smarsimian Justo hace 5 minutos hablaba con alguien de ciudad al respecto. Estamos viendo. Me encantaría, pero aquí se me demanda también.]]></document>
		<document><![CDATA[@smarsimian Muchas gracias; no es sólo mi gestión, es la de muchos a lo largo de todo el país.]]></document>
		<document><![CDATA[Editoriales donando libros para los damnificados de los incendios en Chile; hasta ahora no han sido muchas. 
¿Debiera importarles?]]></document>
		<document><![CDATA[Recomponer el alma
El Mercurio sobre trabajo que realiza el Dibamovil, @BibliotecasSNBP y @BiblioRedes para atender… https://t.co/T86v05a0JM]]></document>
		<document><![CDATA[Más que nunca, la #biblioteca es mucho más que libros.
@BibliotecasSNBP y @BiblioRedes en el Maule con damnificados… https://t.co/g5mEETgiWs]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva edición de la novela "La vida tranquila" de Marguerite #Duras, con traducción de Alejandra #Pizarnik
https://t.co/Jb4mbZSXKp]]></document>
		<document><![CDATA[@LetrasFlotantes Onda en el Barrio más antiguo de Chile]]></document>
		<document><![CDATA[Para nostálgicos de los '80, en pleno siglo XXI, en pleno centro de la capital de la República, se cortó la luz. 
Flor de modernidad]]></document>
		<document><![CDATA[@WalterKuhne Puede ser también gracioso, como cuando a Augusto Monterroso le preguntan por cuáles son sus mayores estímulos para escribir]]></document>
		<document><![CDATA[Una palabra que me tengo que aprender: Schadenfreude]]></document>
		<document><![CDATA[@franilustradora Nada de gracias, es pura admiración.]]></document>
		<document><![CDATA[Durante todo el día, ha estado de cumpleaños la extraordinaria, dibujada, recortada, pegada, animada e ilustrada… https://t.co/qzB8ThKSk4]]></document>
		<document><![CDATA[La #Biblioteca Pública junto a los damnificados por las catástrofes, llevando libros, Internet y entretención

https://t.co/uQmkL6fYln]]></document>
		<document><![CDATA[@AntoRivas Además, como todo es breve aquí, entonces todo debiese llevar la palabrita, volviendo agotadora toda comunicación, #corta 😂]]></document>
		<document><![CDATA[La #Biblioteca pública en las zona de catástrofe en Chile https://t.co/f9MJjp0rwU https://t.co/KUHRlOCRD6]]></document>
		<document><![CDATA[Discutiendo ardorosamente @pbrugnoli y @ugnelip acerca del #retrofuturismo 
El final fue reparado irreparablemente… https://t.co/xJ3I3AN5YS]]></document>
		<document><![CDATA[Los brigadistas colombianos llegan a Chile
Entonces uno se da cuenta que las fronteras son unas tontas rayas de col… https://t.co/O6HPsiVFmn]]></document>
		<document><![CDATA[@MaLaPeNa No realmente, hoy la preocupación es básica, que la gente esté bien y que el fuego no alcancé casas no poblados. Luego avisaremos]]></document>
		<document><![CDATA[Bomberos franceses y portugueses a colaborar contra los incendios en Chile, como antes colombianos y tantos otros,… https://t.co/X4iFGtNTlX]]></document>
		<document><![CDATA[@loredinatale Auch, entonces no. Quizás son ultra mega naturales sin fertilizantes y no se qué más 😀]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tu hija, de tan solo un año, piensa que el mejor carrete del viernes por la noche es dormirse tirándote el pelo, uno a uno]]></document>
		<document><![CDATA[@loredinatale ¿Dónde tan barato?]]></document>
		<document><![CDATA[@artecanal ¿Te encanta el sol? 🌞 Está bastante pasado de roscas. Seguro que Quelentaro no contaba con eso.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y el sol?
¿Qué pasó con el sol?]]></document>
		<document><![CDATA[La nostalgia, por suerte, no cotiza en la bolsa.

A propósito de algo que escribió por ahí el poeta @germalen]]></document>
		<document><![CDATA[@r_careaga ¿No estarás sacando a la persona de contexto?
Je
Tira algo más de la charla magistral.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegojourdanpro ¿Pero por qué se ha de respetar a los mayores en una biblioteca quitándoles el espacio a los niños y por una película?]]></document>
		<document><![CDATA[Una #biblioteca pública que a las cinco de la tarde un niño NO puede ir a la Sala Infantil porque están dando una p… https://t.co/ZZBeX6ncly]]></document>
		<document><![CDATA[@diegojourdanpro No se como calificar. He visto a gente que se le daña mucho por esa rabia desatada y que sólo genera más rabia de vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[Indignarse, putear, insultar, burlarse, humillar, despreciar, lastimar, vociferar, indignarse otra vez. 

Un día más en #Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de estar despierto a esta hora de la noche es confirmar que el incendio sigue allí, encendido, perfumándolo todo.]]></document>
	</documents>
</author>