<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Es posible la reconciliación nacional? https://t.co/dgzWX9gwmn by #liliantintori via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Reporte Semanal: Caso ODEBRECH $20 millones de "COIMAS" que Recibió Alej... https://t.co/kLkd4S2vbi]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Villegas: Colocaremos en todos los formatos la versión fidedigna del... https://t.co/5egi6ddc9F by #NicolasMaduro via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DolarToday: ¡LO ÚLTIMO! Cámara chilena acuerda pedir la activación de la Carta Democrática sobre Venezuela -► https://t.co/6V0eN3crjU]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo: "Yo no tengo nada, busquen mis cuentas, por favor" https://t.co/qDu6St9jh8 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Olivera presionó a la Contraloría para favorecer a Odebrecht https://t.co/yrmB6PzgqX]]></document>
		<document><![CDATA[Lava Jato en español | IDL Reporteros https://t.co/bafIur0sGj]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Toledo reclamaba a Odebrecht el 100% de la coima que ascendía a US$35 millones  https://t.co/GhZ4TqLdD7 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Barata confesó haber sobornado a Alejandro Toledo https://t.co/FcznUF9nWL vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[David Waisman: "Alejandro Toledo traicionó al país" https://t.co/IBifKb0R12 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicore, la verdad sobre el caso analizada por El 'Búho' https://t.co/UZqnMlzpv2 vía @tromepe]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicore, la verdad sobre el caso analizada por El 'Búho' https://t.co/FYgPc0IlDh vía @tromepe]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Comunicore pasa a manos de la Corte Suprema | LaRepublica.pe https://t.co/fzhScZO3rG]]></document>
		<document><![CDATA[Nadine Heredia y Alan García son los más corruptos, según encuesta de CPI https://t.co/wGx4mnlpqp vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Toledo: estudio Valle-Riestra dejó de defenderlo| El Comercio Peru https://t.co/Esrk4ZTMaq]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal general de estado de Washington: "Nadie está por encima de la ley, ni siquiera... https://t.co/OltL3G6nVN by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran 30 bolsas de plástico dentro de una ballena muerta en Noruega https://t.co/feGYBPeutS by #el_pais via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Así quedó Trujillo tras lluvias https://t.co/6f9sGCMxri vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Chiclayo: comisaría quedó inundada y aislada por lluvias | America Noticias https://t.co/h1chqgbDD9]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho horas de lluvias en Chiclayo dejaron más de 30 casas colapsadas https://t.co/OgfincWntv]]></document>
		<document><![CDATA[El francotirador de Stalingrado: “Mataba a cuatro o cinco alemanes al días” https://t.co/7aHHqVrYBJ by #el_pais via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no podrás acceder, con normalidad, a Gmail desde Windows XP o Vista https://t.co/NzO1mLgFXn vía @agadget]]></document>
		<document><![CDATA[El poder popular organizado dijo presente en desfile en honor a Ezequiel... https://t.co/VpbVuxoxyj by #NicolasMaduro via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Río Huaycoloro: caos y congestión vehicular en Cercado de Lima| El Comercio Peru https://t.co/YDKs3Afver]]></document>
		<document><![CDATA[Colapsan estaciones del Metro de Lima, tras cierre de carreteras por desborde de río Huaycoloro | Peru21 https://t.co/L44B5LnmN9]]></document>
		<document><![CDATA[Acho también fue sorprendido por desborde del río Huaycoloro https://t.co/PVLGI0Bc9N vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Video | Desborde del río Huaycoloro inunda la Ramiro Prialé y Campoy https://t.co/TsMkwSi2Z9]]></document>
		<document><![CDATA[El juez acepta la compatibilidad que la Complutense negó a Monedero https://t.co/45Vt0epiSa by #el_pais via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Oscar 2017: los olvidados y relegados por la Academia de Hollwyood https://t.co/8jrKZvpCFu]]></document>
		<document><![CDATA[Muere la actriz francesa Emmanuelle Riva https://t.co/0iKVTe7O9l]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que dijo jorge barata en la comsion pari caso odebrechtb https://t.co/VKao7t0Hml]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos seis muertos y varios heridos en un atentado terrorista contra una mezquita de Canadá https://t.co/obOlbHBf7g]]></document>
		<document><![CDATA[#Lomásvisto Si quiere un hijo listo, quítele el iPad y dele una guitarra https://t.co/6lUmUxR4rl Una... by #el_pais via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Jenny Vilcatoma Sobre Millonarios sobornos de ODEBRECHT y Ataque a Afici... https://t.co/kjXnxs8ILO]]></document>
		<document><![CDATA[caso ODEBRECHT: Primer Colaborador Eficaz Miguel Navarro: ex trabajador ... https://t.co/F83Kw5koln]]></document>
		<document><![CDATA[La batalla de Emma Stone con la timidez, los ataques de pánico y las fobias en el camino a los Oscar https://t.co/mChSr5fFdI]]></document>
		<document><![CDATA[La La Land y el falso romance https://t.co/yDb5tTcfm6]]></document>
		<document><![CDATA["RESERVA MORAL DEL PERIODISMO" RECIBÍA DINERO DE ODEBRECHT - Manifiesto https://t.co/uAHwnp9vns]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde de Berlín envió un mensaje a Trump sobre el muro muy distinto al de... https://t.co/uU24u37JZ4 by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[El cineasta iraní Asghar Farhadi, nominado al Oscar, no podrá acudir a la gala por la orden de Trump https://t.co/u4itFWbb0k vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Muere John Hurt, el intérprete de ‘El hombre elefante’, a los 77 años https://t.co/T3RgrKBhqc]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de Trump a Peña Nieto: "Si no va a pagar el muro, sería mejor cancelar la reunión" https://t.co/Bj7DRPgogr]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN @POTUS buen presidente, en defensa del pueblo mejicano.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @holamexico: Angelina Jolie y su inesperado regreso.... ¿al mundo de la belleza? https://t.co/4alEf6um16 https://t.co/wdRYQ7UvhE]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante Erupción del Volcán de Colima Video 18 de Enero de 2017 La... https://t.co/I6YTxP3UiJ]]></document>
		<document><![CDATA[Trump aprueba el muro con México y quita ayudas a ciudades que protegen indocumentados https://t.co/WXJdqr8HTu]]></document>
		<document><![CDATA[Olivares denuncia que Carneiro culpa a la oposición por caída del puente y que... https://t.co/Jf8eB3gRTh by #AlbertoRavell via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Los guiños de 'La La Land' a los clásicos del cine, unidos en este vídeo https://t.co/aioEvzTt93 En @verne by #el_pais via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde de Bogotá prohibe las manifestaciones antis en los aledaños de la Santamaría | Mundotoro https://t.co/L0bfh7DtGw]]></document>
		<document><![CDATA[Bimba Bosé muere a los 41 años | Estilo | EL PAÍS https://t.co/LD5yxKw5DP]]></document>
		<document><![CDATA[Bélgica supera su récord de eutanasias en un año. 2.025 personas decidieron poner... https://t.co/Q1ObGscFgh by #el_pais via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Roca Rey - La Santamaría (Bogotá), Colombia (22 de Enero 2017) Pu... https://t.co/BL0RwKKu7k]]></document>
		<document><![CDATA[La página web de la Casa Blanca en español quedó inaccesible horas después de la toma... https://t.co/IxR8TBkPfW by #CNNEE via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA["Al fin, a cuatro metros de 'El Chapo'": el testimonio de un...
https://t.co/o1Jg19xbne

vía https://t.co/PqufsDyAKB https://t.co/ubSTmwgiAX]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen al primer funcionario peruano acusado de recibir sobornos de Odebrecht https://t.co/eddZFqPefx]]></document>
		<document><![CDATA[-Gustavo Gorriti explica qué cochinaditas involucran a los expresidentes del Perú en el caso Lava Jato | Útero.Pe https://t.co/H5mVToX4g7]]></document>
		<document><![CDATA[Muerte de un juez, crisis de un caso | IDL Reporteros https://t.co/64f0nMhOA9]]></document>
		<document><![CDATA[Milagros leiva y Gustavo Gorriti "EL PRIMERO EN CAER" ex titular DEL MET... https://t.co/cG3Obqgne4]]></document>
		<document><![CDATA[México extradita a EE. UU. a Joaquín ‘El Chapo’ Guzmán, según fuentes de... https://t.co/FLqx2esOa3]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad de Joaquín "El Chapo" Guzmán que podría ser una "salvación" para el Cártel de Sinaloa https://t.co/jMoiYO0zeF]]></document>
		<document><![CDATA[Extradición  "Chapo" Guzmán https://t.co/KikCvylrHV]]></document>
		<document><![CDATA[Ver “Joselito Adame y Roca Rey. Tentadero. Presentación Querétaro.” en @Vimeo https://t.co/1Byih5Hr2F]]></document>
		<document><![CDATA[En Vivo: Rueda de prensa sobre el futuro judicial de 'El Chapo' Guzmán en EEUU https://t.co/7tzN17R8as vía @Univision]]></document>
		<document><![CDATA[América Latina: México extradita al Chapo Guzmán a Nueva York https://t.co/ePakSoMW3f]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué Joaquin “El Chapo” Guzmán pidió acelerar su extradición a Estados Unidos - BBC Mundo https://t.co/Q4j6ljT8Sh]]></document>
		<document><![CDATA[Extraditan a ‘El Chapo’ Guzmán a Estados Unidos - La Jornada https://t.co/EQAPlmTExR]]></document>
		<document><![CDATA[Trump deposita ofrenda floral en el Cementerio Nacional de Arlingtonen https://t.co/jwj5Io1MeI]]></document>
		<document><![CDATA[Vocera de Stanford niega que Alejandro Toledo tenga horas asignadas | Diario Correo https://t.co/cEqIivxiwz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: .@liliantintori a @NicolásMaduro: Un verdadero hombre cumple con su palabra https://t.co/CjjUNgiKPG]]></document>
		<document><![CDATA[Muere carbonizada Loalwa Braz, la cantante brasileña que popularizó la lambada https://t.co/YLyvBCAtxr vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué a muchos peruanos les cuesta reconocerse como cholos https://t.co/gKmMtrYHks]]></document>
		<document><![CDATA["Francisco no ha hecho mucho para luchar contra la pederastia dentro de la Iglesia" https://t.co/0Bkr1Kj9l8]]></document>
		<document><![CDATA[Las bebidas a las que aprendí a tenerle cuidado en Colombia (y otras que son una delicia) https://t.co/Ha7rUem75m]]></document>
		<document><![CDATA["Muchos muertos" en el hotel de Italia sepultado tras los seísmos, según los equipos de rescate https://t.co/NMFW9uQAbw]]></document>
		<document><![CDATA[Un vistazo a la recóndita vida de los niños monjes de Himalaya https://t.co/vW7SevMaJE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: Denuncia: Otro caso más de violaciones de DDHH por parte del régimen https://t.co/PuE1Gb8plZ]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller alemán dice que "no es fácil" implementar paz en Colombia tras visitar zonas veredales https://t.co/uu398z6fZO vía @ntn24]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Roca Rey Toreo de Capote en Madrid Pamplona y Bilbao https://t.co/527uuRaTa5]]></document>
		<document><![CDATA[Vulneración electoral, inaceptable; OTAN sobre caso Rusia-EU https://t.co/yFN5HRldm3]]></document>
		<document><![CDATA[@Timochenko_FARC y la sangre de miles de colombiano, derramada por los miserables terroristas?]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa pidió "gestos valientes" urgentes en Venezuela - 09.01.2017 - LA NACION https://t.co/cNgPnQ0aOV]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: la oposición aprobó desalojar a Maduro y llamar a elecciones https://t.co/N9YUIlwmGa]]></document>
		<document><![CDATA[【La Burla】Maduro Jugando Pool https://t.co/RjrUqeZF8o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: Hospitalizado de gravedad el asesino en serie, Charles Manson https://t.co/nGmZzNAG0u]]></document>
		<document><![CDATA[Francia crea el derecho a desconectar del trabajo https://t.co/wn87am2HpJ vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela traspasó la presidencia a Argentina https://t.co/VUfQdPbRtX via @elpaisuy]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia argentina retoma la denuncia contra Kirchner https://t.co/qP1fmEKNi6]]></document>
		<document><![CDATA[Tres conceptos, tres triunfos | Mundotoro https://t.co/EU41us5MF1]]></document>
		<document><![CDATA[Muere la actriz Debbie Reynolds un día después que su hija Carrie Fisher https://t.co/7m7duesxnQ vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[RT @la_patilla: ¡Devastado! La reacción de Luke Skywalker   (Mark Hamill) a la muerte de Carrie Fisher https://t.co/hPZczjOqJV]]></document>
		<document><![CDATA[Informe preliminar dice que LaMia no cumplió plan de vuelo https://t.co/1rMxye57uE]]></document>
		<document><![CDATA[Errores en el Plan de Vuelo Chapecoense - Parte 2 https://t.co/nwNxMNpCAQ]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación Informe Preliminar Vuelo Chapecoense - Parte 1 https://t.co/GcxSuSvmDZ]]></document>
		<document><![CDATA[Avión de LaMia viajaba con exceso de peso y poco combustible https://t.co/ouVLf2H7vF]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista a Controladora Aerea - Vuelo Chapecoense https://t.co/KwR9qluNj3]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy murió George Michael a los 53 años. Recordamos sus canciones https://t.co/KJfMF7CX6X]]></document>
		<document><![CDATA[Murió el cantante George Michael a los 55 años https://t.co/M96Y85vz5R]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el cantante británico George Michael a los 53 años - BBC Mundo https://t.co/wx1TgmsmFa]]></document>
		<document><![CDATA[Los Obama envían su último mensaje navideño desde la Casa Bl...
https://t.co/cCp2OdQUWz

vía https://t.co/PqufsDyAKB https://t.co/qxHh3qHQrh]]></document>
		<document><![CDATA[La felicitación navideña de Schwarzenegger analizada por nuestros dibujantes favoritos https://t.co/H3IG8P60zD vía @tentaciones]]></document>
	</documents>
</author>