<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Govern abrirá un nuevo plazo para presentar proyectos a la ecotasa antes del verano https://t.co/G2Y2cEadDL vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos #Ibiza debate refrendar o romper su pacto de gobierno con el PSOE @ierrejon @Pablo_Iglesias_ https://t.co/HnEUnuleqw @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos Ibiza inicia un debate para refrendar o romper su alianza de gobierno con el PSOE https://t.co/HnEUnuleqw vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[El Imserso operará hasta mayo 400 vuelos para alojar a turistas en seis hoteles de Ibiza https://t.co/O70wLnFq7w vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[«Jesús hace el ridículo con esta vía» https://t.co/L9blpxCE1F vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[El Consell admite «deficiencias en los materiales usados y en la ejecución» del acceso a Jesús https://t.co/jjK6tdW2QK vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[(vídeo de la llegada) Llega a los juzgados de Ibiza el joven acusado de ofrecer drogas a menores https://t.co/2yfsY5r02C vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[El Govern afirma ahora que sin la ecotasa no podría conectar la desaladora de Santa Eulària https://t.co/4P8qfEbeDa vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil detiene a un joven acusado de ofrecer drogas a menores para abusar de ellos https://t.co/2yfsY5r02C vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[La tradición ‘pagesa’ se cuela entre el glamour de Ibiza en Fitur https://t.co/qddwsNf9CB vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[@AhoraMovilidad @policiademadrid @Lineamadrid Increíble que para un evento como #FITUR2017 no haya agentes movilidad. Todo colapsado]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la respuesta, pero esto lo tenéis que ver vosotros y solucionarlo, no buscarme yo la vida https://t.co/l08PZVmGyt]]></document>
		<document><![CDATA[@AhoraMovilidad @Lineamadrid @policiademadrid gracias, pero no me hagan el 'vuelva usted mañana']]></document>
		<document><![CDATA[@AhoraMadrid @AhoraMovilidad por favor regulen tráfico rotonda Recinto Ferial, colapsado por #FITUR2017]]></document>
		<document><![CDATA[El Consell eliminará la ‘tarjeta monedero’ y creará abonos y descuentos para el autobús https://t.co/54ObeVSlNO vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[El 48,5 % de los trabajadores de Balears tiene un salario inferior a mil euros al mes https://t.co/iPBmE4wjJW vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[@ajeivissa @VivianaDeSans calle Galicia esquina con calle Formentera, enfrente de la farmacia de figueretas. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[2 veranos alquilando a turistas bajos comerciales como pisos patera y ahora en venta, con terraza 😱😨 dice anuncio… https://t.co/K2sevqUCMh]]></document>
		<document><![CDATA[Son bajos comerciales en bloque residencial c/Galicia y Formentera explotados como pisos patera @ajeivissa  @VivianaDeSans inspección ya]]></document>
		<document><![CDATA[En Figueretas venden locales comerciales como infraviviendas después de 2 veranos alquilando a turistas @ajeivissa @VivianaDeSans lueg fotos]]></document>
		<document><![CDATA[«Mezclar a turistas y residentes en bloques de pisos sería un error histórico» @vicenttorres1 https://t.co/FXwXh2PDHA vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Caen hasta un 70% las ventas de los negocios del centro de Vila https://t.co/w0It1eS4Jj vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian el estado de abandono del solar del antiguo hospital de Dalt Vila https://t.co/0228krZ6iq vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[La isla de Ibiza ha ganado 30.000 habitantes en la última década y supera ya los 142.000 https://t.co/e1HNgLIpyZ vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Ibiza no es París https://t.co/bFTql4vvFP vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Sant Antoni compensará la nueva tasa de recogida de basuras con una rebaja en el IBI https://t.co/ZqUpattZcI vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Matutes recuerda que él creó la discoteca Space y anuncia que mantendrá su nombre https://t.co/LKatPscfn5 vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[El campo ibicenco recibe con esperanza las lluvias pese a las pérdidas ocasionales https://t.co/wIJ4iIJ85v vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Las inundaciones en el Pla de Corona pueden salvar almendros condenados a desaparecer https://t.co/noSfwBnEEo vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[El dilema de las obras en el centro https://t.co/5n7VgkERcS vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía Nacional detiene a 18 personas por una estafa millonaria en falsos alquileres en Ibiza https://t.co/VxaGm4biou vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Expulsados por los alquileres https://t.co/dHJ9Lrg6pb vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Ibiza tiene este invierno entre dos y seis rutas semanales con seis destinos europeos https://t.co/1Q7D6ma1Ex vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Ferrer: «La Liga nos ha dicho que la organización ha sido de 10» https://t.co/ZCuYZ1N3y4 vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[De Sans dice que hay 36.000 ibicencos en el umbral de la pobreza y sin ayudas para vivienda https://t.co/fqC53VxhLy vía @periodicibiza]]></document>
		<document><![CDATA[Ibiza despide a su cocinero fiel, Antonio Iniesta https://t.co/sbWzCAkEO5 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El Consell sube un 5,8% sus cuentas y apuesta por el transporte público y los servicios sociales https://t.co/z6zHo6f1kc vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos parkings disuasorios pero con accesos decentes, éste de Can Cantó une Vila y Can Escandell. Cada vez que l… https://t.co/hG0dd1WNKF]]></document>
		<document><![CDATA[«El aeropuerto está preparado para absorber 160.000 plazas más en agosto» https://t.co/Ls5kvNDqXI vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[«La moratoria arruina a los pequeños propietarios y enriquece a los ricos» https://t.co/2pPMzLchJx vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Marí Bosó ignora la declaración de Bauzá y descarta postularse como líder del PP balear https://t.co/hQ5cZhlRr2 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El botellón en la adolescencia centra el orden del día en el Pleno Juvenil de Vila https://t.co/6zsMUb3Te8 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El turismo de congresos aumenta un 25% su impacto en Ibiza y será clave en temporada baja https://t.co/tQwOhlowV7 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[La naviera Trasmapi adquiere el buque ‘Nura Nova’ en subasta por casi un millón de euros https://t.co/cE5dnnLcKv vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos empapelarán el barrio exigiendo a Vila una consulta sobre el futuro albergue https://t.co/yMJ2vairHm vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras las teles programando Regreso al Futuro II #visionarios #DonaldTrump #yalosufrióMartiMcFly]]></document>
		<document><![CDATA[Restaurante Antonio echa el cierre tras medio siglo de negocio familiar en Ibiza https://t.co/gmjRfFrCgq vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo ALSA adquiere Voramar El Gaucho, la principal empresa de autobuses de la isla https://t.co/GPgUxFoRKw vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[‘Yonkies’ de los coches. Un artículo a favor de las bicis y el transporte público #Ibiza 
https://t.co/HgxJK29YWc vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[‘Yonkies’ de los coches https://t.co/BijWtxLkYt vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Trilantic envía representantes a Ibiza para avanzar en la adquisición del grupo Pacha https://t.co/QlGs8y72dV vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Ferran Adrià: «Soy cocinero porque quería irme de juerga a Ibiza y tenía que pagarme el viaje» https://t.co/gkSgplaVIy vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[La llegada de cruceristas se disparó un 24% hasta agosto con más de 180.000 visitantes https://t.co/IxSgnuV16I vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Ibiza tendrá cuatro nuevas conexiones europeas este invierno y aumentan a siete las nacionales https://t.co/m5ncegZvxm vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[La primera tormenta del otoño en Ibiza origina retrasos aéreos, inundaciones y cortes de luz https://t.co/m3xY9AgGTG vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[@elelopez77 https://t.co/5uUqAfbh2W En vuestro medio de cabecera.... Repetimos?]]></document>
		<document><![CDATA[@elelopez77 Beatriz Casado Millán De las bicis no se han acordado mucho no??? Parece que no estaba tan claro después de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@elelopez77 Las avenidas Santa Eulària e Ignasi Wallis tendrán carril bici y Vila se plantea recuperar el alquiler de bicicletas (DI 18/11)]]></document>
		<document><![CDATA[@elelopez77 Dónde se supone que lo habías mencionado para que me tengas que decir 'Repetimos...'?]]></document>
		<document><![CDATA[@JotaHinojo @elelopez77 @RafelRuiz @ajeivissa @peptur70 No debería ir ahí un carril bici? Dejarmos de pensar en los **** coches alguna vez?]]></document>
		<document><![CDATA[15.000 personas en el cierre de Space https://t.co/SaZgKQInHc vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El derrocamiento de Sánchez y el posicionamiento ideológico del PSOE dejan en manos de Podemos todo el espectro de la izquierda. Terremoto]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es cultura. Un medio limpio para ir a trabajar, al colegio, para quedar con amigos @PepaMariRibas @JotaHinojo… https://t.co/NW7GYr5H8Z]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @ajeivissa @Consell_Eivissa miles de bicis, carriles anchos, poco tráfico. 1mill de hab en Copenhague. Inaudit… https://t.co/fB94y02LVu]]></document>
		<document><![CDATA[El Consell quiere cerrar más playas a los coches tras el «éxito» de Cala Salada https://t.co/0zLhluXyQr vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Basura sin dueño en Platja d’en Bossa https://t.co/9IGqdRL3Sy vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Fritos a impuestos, para nada https://t.co/oN3Q6u34ap vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[La presión vecinal obliga a desmontar una puerta que cerraba el paso a la playa de sa Caixota https://t.co/d3FZMV8wkU vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[463 vehículos desembarcaron cada día en el puerto de Eivissa entre abril y julio https://t.co/ns13prTjq9 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy todo el mundo critica a @marianorajoy pero mañana @el_pais @elmundoes etc. etc. seguirán presionando para dejar gobernar a @PPopular]]></document>
		<document><![CDATA[Habilitan un cuarto del viejo Can Misses para alojar a un médico ante la falta de vivienda https://t.co/vk0qpfaHLg vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Vicent Torres acusa el desgaste y es el presidente de Consell peor valorado con una nota de 6,3 https://t.co/48mn99ZK1p vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[La Cruz Roja y Paco Vázquez son de oro https://t.co/BCF6CQ1mvp vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Concesionarios de playas de Sant Josep cobran más del doble del precio máximo autorizado https://t.co/edul0Y3GbQ vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Desembarco de agosto: el auténtico colapso se vive en las carreteras https://t.co/74q9LiXyoe vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[La isla basura https://t.co/v7koYSFcw1 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[@pep_gustinet @sant_antoni Cuatro horas amarrados en zona de baño. Está permitido? https://t.co/tzyqQYDd9j]]></document>
		<document><![CDATA[@ajeivissa gracias por la celeridad en la comprobación]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @Santjosepibiza puede atracar horas en zona de baño, en calas de Compte? Huele a gasolina. Ya nadie se baña https://t.co/SgyXerHYeW]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @ajeivissa se va a pasar alguien a arreglar tal destrozo? #masseguimiento #faltapersonal #ynuestrosimpuestos? https://t.co/JAhL639Adv]]></document>
		<document><![CDATA[Cardell: «Ahora se da un mejor servicio al cliente, pero ha bajado la rentabilidad del taxi» https://t.co/usyc9ZMcb7 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El tráfico de mercancías en el puerto de Eivissa se dispara un 14% por el aumento del consumo https://t.co/KGEX5y9wHG vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Decisiones acertadas y valientes https://t.co/1V9tEh359b vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Las Pitiüses bajaron en junio de los 4.500 desempleados por primera vez desde 2007 https://t.co/HRxtPt5fb7 vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[División entre los socios de gobierno de Sant Josep a costa del Plan de Carreteras https://t.co/NmTkmXvOtS vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelEnrique_P jajaja ahora sí, me alegro, Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelEnrique_P Gracias compañero! Aunque no entiendo lo de ''dieses'']]></document>
		<document><![CDATA[El feudalismo de AENA https://t.co/kUfb5KZZNI vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Iberostar inicia su desembarco en Eivissa con un 4 estrellas para adultos en Santa Eulària https://t.co/FMDNUwUfNC vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Macro operación policial contra el tráfico de drogas en sa Penya https://t.co/QRu1lC06Da vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Ni ‘sorpasso’ ni ‘sorfresa’, el rodillo azul saca pecho y hurga en la herida progresista https://t.co/ZIwbUQUvQj vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Expertos calculan en millares la población de serpientes en Eivissa y aconsejan sacrificarlas https://t.co/uMLxSTD83s vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Paco Roncero: «Personal muy cualificado para la isla no puede venir por el problema de la vivienda» https://t.co/rogdMkB5B6]]></document>
		<document><![CDATA[Eivissa movió durante el primer trimestre del año 34.285 vehículos, un 13% más que en 2015 https://t.co/VynWTSFxkZ vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El drama de los refugiados llega a las costas de Eivissa para agitar conciencias https://t.co/05AaTQqnYO vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El 85% de alumnos de tres años de Eivissa logra plaza en el centro elegido, la peor tasa de Balears https://t.co/BoUaSJqvyk]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro hoteles del casco urbano de Sant Antoni serán 4 estrellas en 2017 https://t.co/YTjvhfylQz vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[«La clase media con nómina no puede elegir colegio en el municipio de Vila» https://t.co/5kgUH2P31l vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[El GEN impulsa un plan integral para limitar los fondeos sobre posidonia en las Pitiüses https://t.co/tXvyvkwoBW vía @periodico_gpp]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 300 camareras de pisos reclaman una jubilación anticipada por el desgaste laboral https://t.co/7P34rGLqKc vía @periodico_gpp]]></document>
	</documents>
</author>