<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me timaron. Emocionado al ver suspiro. Resulta que era de chirimoya ¿Dónde está el de verdad? https://t.co/O9wOqmB22r]]></document>
		<document><![CDATA[@RobotSensible oyendo el que según tú es el vals más gay escrito en la historia de nuestro bello país #joseantonio]]></document>
		<document><![CDATA[@RobotSensible resaquear (v): haber tomado demasiado el día anterior. Que te duela la vida ese día.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa gente que se cruza con nosotros por un momento fugaz y dejan el qué será al pasar]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando te despiertas a las 2 am a matar mosquitos que no te dejan dormir? Ya, así]]></document>
		<document><![CDATA[Este será mi trigésimo año nuevo en la tierra. Sé bastante más que entonces, pero creo seguir igual de perdido #adultoperonotanto]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora vengo a darme cuenta que esa última estrofa de Cuando Comenzamos a Nacer parece estar describiéndome]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando Sui Generis en la playa después de años #PequeñosGrandesPlaceres]]></document>
		<document><![CDATA[Las infaltables de Navidad: 2) el Doc ordenando incluso cuando no es su casa #OCD]]></document>
		<document><![CDATA[Las infaltables de Navidad: 1) modorra post-chupeta #herejes]]></document>
		<document><![CDATA[No he leído mejor resumen sobre la postura del ejecutivo contra la censura https://t.co/vdAaCd6uZF https://t.co/qAnypLAkn0]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde está el whisky? Al costado del Cap'n Crunch #adultosperonotanto]]></document>
		<document><![CDATA[@dlv1987 incluso algún valsecito criollo de Los Troveros o de Polo hubo por ahí]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que he caído por el amor de barra y ya me olvidé de quien eché a suertes #ebs]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca pensé que sería resumida por Ella Baila Sola #Arjonajamás]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida amorosa ha podido ser resumida en distintas etapas por varios cantantes: Sabina, la Oreja, Estopa, incluso Sanz]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje a la nación para eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Y empieza el comienzo del fin. Ya sabemos a dónde lleva el appeasement]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos 16 años que no veía un mensaje a la nación con tanto interés]]></document>
		<document><![CDATA[Con mi padre discrepamos mucho políticamente. Esta es una de las veces en las que concordamos https://t.co/s52aA6LW61]]></document>
		<document><![CDATA[La falta que me hace una sopita wantán en estos momentos #comfortfood]]></document>
		<document><![CDATA[Conste que la quisieron, solo se dieron cuenta antes que yo de que necesito alguien a quien trate y con quien pueda topar cabezas como igual]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante enterarse de cómo los primos, aunque la quisieron, nunca tuvieron a la última como mi mejor decisión]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de despertarse domingo por la mañana es interesante, creo que tendré que tratar de hacerlo más a menudo]]></document>
		<document><![CDATA[Reviviendo y dándome cuenta que hay derby... y el Madrid está perdiendo #itsthesmallthings]]></document>
		<document><![CDATA[No niego que tengo poca vergüenza, pero lo que jode con cierta gente no es el cachetadón, si no la perdida de respeto]]></document>
		<document><![CDATA[Como buen picón, me jode saber que si no me importase tanto actuaría de manera distinta]]></document>
		<document><![CDATA[Por un segundo creí que tuve la suerte del mundo, pero las buenas (y sobre todo la ideal) nunca van a estar solas por mucho tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Los tweets que callamos n° 1: acerca del respeto y mi vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[Sabiendo que la otra parte lee]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos no en este momento]]></document>
		<document><![CDATA[Y que jamás tendrán buen final pues ambas partes no siguen la misma narrativa]]></document>
		<document><![CDATA[Y peor todavía con movimientos telúricos que uno no esperaba]]></document>
		<document><![CDATA[Nada más deprimente que llegar a la jato de tu vieja al alba y con casi 30 años]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelvigo estoy, pasemos la conversación a dm]]></document>
		<document><![CDATA[@surquiyork Has probado conectar un mouse o teclado externo? Por ahí que se desconfiguraron]]></document>
		<document><![CDATA[Aplaudamos el trabajo de Gareca y sigamos apoyando. Desde el 98 que no veo una selección así de comprometida y que tenga un futuro como ésta]]></document>
		<document><![CDATA[Este nunca fue nuestro mundial, no hay que tumbar al equipo. Sigamos creciendo y no nos olvidemos que estamos trabajando a largo plazo]]></document>
		<document><![CDATA[Perú perdió, pero jugó bien. Hay que aceptarlo, nuestro fútbol es limitado e hicimos lo que pudimos dentro de esos límites]]></document>
		<document><![CDATA[Quién diría que los valsecitos criollos tendrían tanto de cierto #OdioQuieroMasQueIndiferencia]]></document>
		<document><![CDATA[Entendiendo un poquito cómo se sintió Bolognesi cuando estaba quemando el último cartucho]]></document>
		<document><![CDATA[Las burbujas que se rompen y que las polillas pican. Doloroso recordatorio de que el tiempo puede matarlo todo]]></document>
		<document><![CDATA[Dolor de alma que no sabía que tenía]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo no es que huyera con mi cartera y mi Gibson Les Paul peor es que se fuera robándome además el corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo hacía que no me portaba tan bien...]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañaba la hospitalidad latina]]></document>
		<document><![CDATA[Le dije a mi corazón sin gloria pero sin pena, no cometas el crimen varón si no vas a cumplir la condena.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer se acabó el hockey en las olimpiadas. Hoy no sé qué ver en la tele]]></document>
		<document><![CDATA[@synchronicity23 Chequea LastPass, yo ya no me acuerdo de ninguna]]></document>
		<document><![CDATA[Lo lindo de las olimpiadas: poder ver tu deporte al más alto nivel en televisión https://t.co/2rXHgiAVFZ]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando quieres con una y te salta la otra... Ya, así...]]></document>
		<document><![CDATA["No soy de aquí ni soy de allá". Siempre pensé que Cabral hablaba de geografía. Ahora me vengo a enterar que puede también ser emocional]]></document>
		<document><![CDATA[@synchronicity23 lo que son las sincronicidades. Coincidimos en Boston hasta mañana. Si tienes tiempo nos podemos ver mañana en la mañana]]></document>
		<document><![CDATA[Cual Paulina, escribiendo el último adiós]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los buenos recuerdos se caen por las escaleras. Y tras varios tequilas las nubes se van pero el sol no regresa]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy te intento contar que todo va bien aunque no te lo creas. Aunque a estas alturas un último esfuerzo no valga la pena]]></document>
		<document><![CDATA[36 horas de incertidumbre para ella, una vida de arrepentimientos para mi. Más por el dolor que le voy a causar que por el daño que hice...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el guayabo moral de convierte en físico]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño...]]></document>
		<document><![CDATA[Borracho y pasándola bien. La resaca moral de mañana ya vendrá...]]></document>
		<document><![CDATA[Silencios que matan y sincronicidades que los acrecentan]]></document>
		<document><![CDATA[Siento que estoy llegando un par de años más tarde de lo que debería a cada etapa de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Quitando los recuerdos de las paredes]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna mierda haré antes de que se case...]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño las salvajadas]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño y te tengo ganas]]></document>
		<document><![CDATA[El guayabo moral...]]></document>
		<document><![CDATA[A medida que se acerca la fecha, la resaca moral crece a niveles insospechados]]></document>
		<document><![CDATA[Y la puta madre, casi quemo los segundos puentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Asumo que toca limpiarse las manos cual Pilatos. #sinpájaroenmanonicientovolando]]></document>
		<document><![CDATA[Como nunca, Julieta siendo mi voz]]></document>
		<document><![CDATA[Escribiendo las últimas listas, viendo qué toca llevarse y qué dejar]]></document>
		<document><![CDATA[Te mentiría pues de amor nadie se muere. Que el dolor pasa y se acurruca dentro de mi]]></document>
		<document><![CDATA[Solo espero que después de esto no desee de cosas imposibles]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre pensé que faltó aprender a hablar sin dar tantos rodeos. Resulta que incluso eso no es suficiente, por lo menos no por el momento]]></document>
		<document><![CDATA[Cual Santiago Nasar, con todo el pueblo, salvo la víctima, sabiendo el desenlace que se avecina]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que daría por haberte conocido hace 2 años...]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que por fin entendí las sincronicidades y lo perra que es la vida cuando fallan]]></document>
		<document><![CDATA[Tu borrachera y esos mensajes dicen un mundo. Solo espero que te des cuenta antes de que sea muy tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras brotando cual pus #catarsis]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque siempre lo busqué, nunca cayeron tan bien los tangos y valsecitos criollos como banda sonora de mi vida hasta hoy]]></document>
		<document><![CDATA[A falta de loquero, de vuelta a la página en blanco #escritorentiemposdecrisis]]></document>
		<document><![CDATA[Ultra Quijote mode on #APelearConLosMolinosDeViento]]></document>
		<document><![CDATA[Me duele la realidad #APelearConLosMolinosDeViento]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que a uno le pasa por querer cuitas y tratar de conquistar imposibles #APelearConLosMolinosDeViento]]></document>
		<document><![CDATA[Uno va a donde se lo llama, no a donde es querido...]]></document>
		<document><![CDATA[A cocachos aprendí, y seguiré aprendiendo]]></document>
		<document><![CDATA[No creo que la vejez me haya dado nueva visión, pero por lo menos dio nueva perspectiva]]></document>
		<document><![CDATA[Borracho y viendo el futuro. No se tomaran decisiones ahora, pero parece que igual ya están tomadas #lavidatedasorpresassorpresastedalavida]]></document>
		<document><![CDATA[Uno pensaría que con la edad llega la sabiduría, pero solo llegan preguntas. #mientrasmasviejomasdudas]]></document>
		<document><![CDATA[Puta madre, te extraño. #loquemehashecho]]></document>
		<document><![CDATA[Dani Alves es el capitán de Brasil. A lo que hemos llegado]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que estamos jodidos cuando agradeces el pitazo final contra Haití #julgoperuano #tamosjodidos]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoBelaunde esperando que salga a la venta But What If We're Wrong de Chuck Klosterman (chequea sus libros, son espectaculares )]]></document>
		<document><![CDATA[Cual César frente al Rubicón, dudando si echar los dados. Curioso es que no echarlos también sella el destino. Alea iacta est quieras o no.]]></document>
		<document><![CDATA[Sumamente hijueputa es el hado. Varias veces quise cambiarlo y no pude, y ahora que quiero no sé cómo.]]></document>
		<document><![CDATA[Curioso elemento el tiempo, a veces jugando a favor y otras en contra, pero siempre afectando de una u otra manera]]></document>
		<document><![CDATA[Las sincronicidades, tanto las que ocurren como las que no, te cambian la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Gran nota sobre la final de hoy que, como nunca, tendré que ver en diferido. https://t.co/hvQy1UoLQi]]></document>
	</documents>
</author>