<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue el pueblo lo que quiere es elecciones perra.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital si lo es, porque estas ratas que nos gobiernan alimentan y sustentan a los colectivos le dan poder en la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor y Dios nos juró libertad y es omnipotente, aterrizen, ustedes no son dueños de Venezuela. Basta nos están matando de hambre.]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarreaza @NicolasMaduroa quien no le responde él es a un pueblo que pide a gritos elecciones para cambiar este sistema malignoDios existe.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReinaldoProfeta en nombre de Dios y por su obra.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 esos recontracoñisimos de sus madres. De Dios no van a escapar esas ratas rojas.]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarreaza pero ustedes si los secuestran como el derecho fundamental a la alimentación. Pero Dios existe.]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPEDUCACION @YouTube hagan algo auxilio esa quincena del diez solo alcanza para un pollito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @Vladivillegas Feliz cumpleaños wladimir éxitos mi madre y yo siempre en sintonía.]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori fuerza y Dios los bendiga primera dama.]]></document>
		<document><![CDATA[Juro por Dios Nicolás Maduro que has de pagar todo el daño y el sufrimiento que has causado a los venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroluisflores ni amenazen a personas con no darle derechos y beneficios por no ser parte de un partido politico.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb @GITIW lamentablemente no están haciendo el trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[CANTV me tiene sin internet desde hace dos meses. Todo lo q toca el chávismo lo destruye]]></document>
		<document><![CDATA[En Maturin monagas, persiguen y amenazan por haber firmado. Les recuerdo que Tazcon pago su pecado y Chavez también.]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori fuerza primera dama.]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPEDUCACION en monagas no funciona y menos en Maturin.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb aaaaaaaaaayyyyyyyyy por que no le cae un rayo a ese diablo y lo mata de una vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @globovision estos miopes son patéticos ellos los rojos olvidan que la pelea es con toda la nación no con unos lideres.]]></document>
		<document><![CDATA[Descansa en paz Divo divino.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue vengan a protestar acá en venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb carajo que nos cuente una de vaqueros]]></document>
		<document><![CDATA[Que será de la vida de mi esposo miguel pizarro?]]></document>
		<document><![CDATA[@leopoldolopez todos los del gobierno van a pagar. Dios tarda pero no olvida. Esa si es justicia]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles nos puso a sumar y sacar cuentas de lapsos y vainas. Puro plagatox marea pero no mata.]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori @YouTube y nosotros con ustedes llevale toda la buena vibra y la fe en Dios por nuestros hijos]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Dios te cuide mi flaco.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Dios. Te va a pasar factura desgraciado]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Dios va a. Hacer justicia y toda Venezuela los va a sacar.]]></document>
		<document><![CDATA[@diana_dagostino confiamos primero en Dios y luego en ustedes para salir de esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 cuanto pecado  tratan de torcer la voluntad de los venezolanos pero Dios no olvida.]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPEDUCACION primero hay que adecuar los espacios y garantizar las condiciones mínimas necesarias, y garantizar el estatus quo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb estaras bien preso para entonces]]></document>
		<document><![CDATA[@meridarebelde18 @mujeresdenegro y esa limosna no llega a maturin los guaritos aún]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb bueno se quedaria por allá porque por aqui mas nunca le vimos la cara]]></document>
		<document><![CDATA[@GREGORIASILVA @hramosallup @Almagro_OEA2015 @soyfdelrincon @eliaspino pena ajena siendo docente.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb nosotros no estamos tras las rejas pero presos igual y seguimos luchando no olvidamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb a buena hora coños e su madre]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue y cuando llegara ese clap a maturin.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba maturin chuo donde el hambre nos lleva atropellados]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPEDUCACION deberian mejorar los servicios médicos en el Ipasme ya que el seguro del ministerio no cubre nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24 esa mal nacida claro como ellos tienen todo a manos llenas.]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori me siento en la indigencia. Te lo confieso con lagrimas en los ojos que Dios nos ampare.]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla el coño de la madre de él]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb que se puede esperar de pedro carroña]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday pero. Esta muerto ese coñisimo de su madre.]]></document>
		<document><![CDATA[@albacodutti hola donde puedo adquirirlos.]]></document>
		<document><![CDATA[@leopoldolopez tu pueblo te ama y tu sacrificio no sera en vano]]></document>
		<document><![CDATA[@amnistia tu sacrificio no sera en vano. Fuerza leo]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba gracias chuo]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día del padre para todos. En especial a las madres tan padres.]]></document>
		<document><![CDATA[Bendiciones para mi Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@stalin_gonzalez @UNTCaracas @kadaryr @goyocaribash @partidoUNT gracias por trabajar por el país que merecemos]]></document>
		<document><![CDATA[@PSUV_ANZ_ @MPPEDUCACION por què no van a pintar las escuelas y a limpiarlas. por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPEDUCACION por què no rechazan esos salarios de miseria y reclaman dignidad para los docentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen dìa mundo desde una Venezuela con aires de cambios profundos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ESCÓNDETE DIOSDADO! Luis Vicente León: Ramos Allup es un activo clave para la oposición -► https://t.co/t2RlALSd0b via @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[@fuenteseliz pero si todos los chavistas son adecos y copeyanos por Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[La inseguridad desatada y los monaguenses huerfanos porque los organismos a quienes compete velar, bien gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[para todos ustedes Dios provea riqueza espiritual y material. Feliz navidad  desde una Venezuela que està como el ave fenix, gracias a DIOS.]]></document>
		<document><![CDATA[bendecido domingo mi gente bella, fe y optimismo Dios nos mira con misericordia.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz y bendecido dìa mi gente bella del mundo de la informaciòn]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosblancog se le acabo el pan de piquito.]]></document>
		<document><![CDATA[falta poco para el cambio mi Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[buen provecho mi gente la virgen me los cuide siempre y derrame bendiciones en nuestra Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[bendecida semana mi gente valiosa del mundo de la informaciòn.]]></document>
		<document><![CDATA[bendecida semana especialmente para los venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[ffeliz domingo mi gente ella y valiosa Dios nos bendiga grademente]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz domingo mi prestigiosa gente del mundo de la informaciòn]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensadeMonagas y a los profesores viajeros del sur que nos parta un rayo por pendejos y sumisos yelitza santaella no nos para bolas.]]></document>
		<document><![CDATA[buen dìa mi gente maravillosa]]></document>
		<document><![CDATA[@unaiamenabar de que sirve si ellos mismos estàn armando delincuencia y hampa comùn mejor que a policias]]></document>
		<document><![CDATA[y como siempre los docentes estamos llevando màs palo qu una gata ladrona con este salario tan pauperrimo por Dios, con una inflaciòn atroz]]></document>
		<document><![CDATA[buen dìa mi maravillosa gente del mundo informativo]]></document>
		<document><![CDATA[buen dìa mi gente del mundo de la informaciòn
quièn me da razones del conde del guacharo còmo amaneciò hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día valiosa gente de mi mundo informativo.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz domingo de resurreccion Dios tome control de nuestra Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#DondeFirmo para que no hayan mas muertos enel paíspara que se acabe la delincuenciapara que se acabe la corrupción para que haya justicia]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Valencia]]></document>
		<document><![CDATA[Maturín clama Justicia para elpidio!]]></document>
		<document><![CDATA[Por humanidad por favor si hay alguna institución que pueda enviar camiones de agua al barrio Bolívar en los guaritos Maturín. URGENTE]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué en la escuela Turmero d Maturín no piden q los niños le escriba a Santaella para q resuelvan los problemas]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 y por q no recibe a los docentes?]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 o con la puta madre de él]]></document>
		<document><![CDATA[Adoctrinamiento en la escuela Miguel Eduardo Turmero en Maturín, piden a los niños escribir carta a Obama.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue entonces es el gobierno el único con guerra económica y hay q darles voto castigo]]></document>
		<document><![CDATA[Santaella tiene a Maturín sin agua los Guaritos por ejemplo un mes sin agua. Q se prepare vendran acciones d calle ya basta de q se ignore]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla y en monagas solo aceite diana y enebas]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavopierral apaga el televisor y enciende tu transistor... Solo se vive una vez]]></document>
		<document><![CDATA[@2001OnLine basuras caimanes del mismo pozo]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias dime con quién andas...]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla cuando imputaran a Maduro por instigar al odio?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual sembrar màs miedo, seguir abusando del poder y creerse todopoderoso, desestabilizar!]]></document>
		<document><![CDATA[#LiberenALedezma Venezolanos no perdamos la sinderesis y vamos a sacar mediant voto a los rojos]]></document>
		<document><![CDATA[Aca en Venezuela Maduro protege a los delincuentes y persigue y encarcela a inocentes y gente integra como Ledezma]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando tanto abuso de poder en esta Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día cuchituras! Bendecido fin de semana, q Dios nos mire con misericordia y su infinito amor se derrame en nuestra Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me provoca darle una mentada de madre a maduro y todo su combo d esas q salen d las entrañas!]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori buen día valiosa mujer fuerza porq Dios està con nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[Q alguien le diga al ministro Andrés Eloy q los únicos q se llenan son los chinos, lo q vendian en un mes ahora en 30m y sin pagar impuestos]]></document>
	</documents>
</author>