<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Gómez Centurión sobre la dictadura: "No comparto que fue un plan genocida" - https://t.co/xQ2lakTCFZ]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente? 
Mi semana  arranca, volviendo a buenos aires....
#ChauVacaciones https://t.co/sTUNR4Q3AG]]></document>
		<document><![CDATA[Otro error de la dirigencia.
Gio Simeone festejó por duplicado y en Europa hablan de ofertas millonarias por su pase https://t.co/yfjBsvAGPM]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense celebró su primera victoria tras la tragedia - https://t.co/voczgym5KT]]></document>
		<document><![CDATA[Último día en #AguasVerdes. Si buscas un lugar para descansar, es ideal, nada de noche,  nada de comercio.
Sólo  naturaleza y playa.]]></document>
		<document><![CDATA[Sol y compras: hubo colas de hasta 12 horas para regresar de Chile en auto - https://t.co/Wk0ipfPPO8]]></document>
		<document><![CDATA[#MirtaLegrand  sabe tanto de #SanMartin , porque eran compañeros  de la escuela.....]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente, Mauricio Macri dio marcha atrás con el feriado del 24 de marzo - https://t.co/k5aq5iexH5]]></document>
		<document><![CDATA[Traigan vino....
Copas sobran !!!! https://t.co/uN4bhQKsxa]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a un taxista en Berazategui y detienen a un pasajero - https://t.co/eyF251Woa0]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno...... https://t.co/sV1956IL4T]]></document>
		<document><![CDATA[Y mina me cagó  ....]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa es del mellizo...
Hoy era un partido para poner de entrada a #CarlosTevez ja ja ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[Copa Davis: inesperado cambio en Argentina, con Carlos Berlocq por Horacio Zeballos - https://t.co/Gd8ifxTJdH]]></document>
		<document><![CDATA[Jubilaciones: la mínima subiría 14%, a $ 6.453 - https://t.co/eDTusDpWAE]]></document>
		<document><![CDATA[@HRoncagliolo  el colombiano mina...
Otro error de la gestión  del uruguayo]]></document>
		<document><![CDATA[Este batalla me va a matar un día de estos ...
#River]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo te extraño #ArielBurritoOrtega]]></document>
		<document><![CDATA[Los clásicos no son amistosos. .
Los clásicos se ganan!!!
#VamosMillo]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana último  día en #AguasVerdes, el lunes volvemos a  Baires, hace años que no pasaba tantos días durmiendo Hasta  las 11,30 ....]]></document>
		<document><![CDATA[Comercio pedirá explicaciones a las empresas por los productos que se venden más barato afuera - https://t.co/9UEGgqhNZs]]></document>
		<document><![CDATA[Murió a los 13 años quien fue el primer bebé trasplantado del corazón en la Argentina - https://t.co/byDAxk4Y91]]></document>
		<document><![CDATA[Por grabarlo, chocaron un auto de un millón y medio de dólares en Punta del Este - https://t.co/RSfly2hICv]]></document>
		<document><![CDATA[#BilleteraMataGalan
Insólito! A Gisela Berger le preguntaron qué la enamoró de Daniel Scioli y no supo qué contestar https://t.co/9O1uZNhmHc]]></document>
		<document><![CDATA[Así suena lo nuevo de Joaquín Sabina - https://t.co/kGyKabYaxH]]></document>
		<document><![CDATA[Tucumán: internada en terapia intensiva, se casó en el hospital y ahora espera dar a luz - https://t.co/1mt5Wb3sCW]]></document>
		<document><![CDATA[Serna, Gancedo y esas historias superclásicas que nunca son amistosas https://t.co/rssKPiBbzX]]></document>
		<document><![CDATA[El triste final del caso Candela Rodríguez - https://t.co/SIonTRNMJO]]></document>
		<document><![CDATA[Instalan 176 cámaras para reforzar la seguridad en la estación de trenes de Constitución - https://t.co/cOPlsC3RiU]]></document>
		<document><![CDATA[La FIFA comunicó que no considera un "torneo oficial" a  la Copa Intercontinental - https://t.co/QuQXH8KC6T]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno estableció nuevas frecuencias para telefonía móvil - https://t.co/rzCzWCSq85]]></document>
		<document><![CDATA[Luis D'Elía hizo un descarnado descargo tras su divorcio político de Amado Boudou y Gabriel Mariotto https://t.co/2YjVc8dojh]]></document>
		<document><![CDATA[Un barrio de 40 casas en Corrientes que costó $ 13 millones y nunca se terminó https://t.co/tLCKu2zA4Y]]></document>
		<document><![CDATA[La hija del empresario asesinado y una frase que complica a su marido - https://t.co/oqY2Eju9KZ]]></document>
		<document><![CDATA[Poco sol en la costa....No queda otra que volver a prender la parrilla!!!!! https://t.co/kHImf8GRwt]]></document>
		<document><![CDATA[Peor estamos en la costa, llegamos el lunes, y desde ese día....frío y lluvia.
Seré una piedra?
Por las dudas,  tra… https://t.co/xQ7ezXebMs]]></document>
		<document><![CDATA[Sorpresa en las góndolas: productos "made in Argentina" cuestan más acá que afuera - https://t.co/t2SJzEgHZy]]></document>
		<document><![CDATA[Terminal fantasma: Dellepiane está lista para abrir, pero los micros no quieren ir - https://t.co/4uRBR9XpYD]]></document>
		<document><![CDATA[Un abogado especialista en accidentes de tránsito provocó un choque con 3 muertos - https://t.co/C9P8Gk34Ba]]></document>
		<document><![CDATA[Diputados bajo la lupa: a dónde viajaron y cuánto gastaron en viáticos en 2016 - https://t.co/78gY1fXiAv]]></document>
		<document><![CDATA[Macri pidió avanzar en la Magistratura con el juicio político a Rafecas y Freiler - https://t.co/xVFH6zFUf2]]></document>
		<document><![CDATA[Terminal fantasma: Dellepiane está lista para abrir, pero los micros no quieren ir - https://t.co/toOtRc7pxo]]></document>
		<document><![CDATA[Sorpresa en las góndolas: productos "made in Argentina" cuestan más acá que afuera - https://t.co/rDblnaEFqH]]></document>
		<document><![CDATA[Incendio en la catedral de San Nicolás: hay peligro de derrumbe - https://t.co/8GIr0uwh7j]]></document>
		<document><![CDATA[Polémica por la celda con pileta en una cárcel de Santa Fe - https://t.co/jKV0bo3hoN]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay alguien....
Todo se vende, sólo  hay que saber esperar https://t.co/cebOwJ6yEx]]></document>
		<document><![CDATA[#AguasVerdes  cuarto día  de frío y cielo nublado, al menos no llueve .]]></document>
		<document><![CDATA[Ya venden la remera "Yo, Cristina, pelotudo": se puede pagar en cuotas - https://t.co/k6kpCx1o5z]]></document>
		<document><![CDATA[Un fracaso más en la gestión  francescoli ..
Hace una lista y te vas a dar cuenta https://t.co/HnzunGdwIN]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa no es del chancho.....
Quien lo trajo de nuevo? https://t.co/LkAQjm8kNN]]></document>
		<document><![CDATA[Imputan a un futbolista y a otros tres jóvenes por el abuso de una adolescente - https://t.co/I8SF5rCvzw]]></document>
		<document><![CDATA[Dolarizar, ese verbo "maldito" que seduce a los argentinos - https://t.co/sgBmeInChf]]></document>
		<document><![CDATA["Tenés que nadar y no pensar en nada", dicen los bañeros del rescate que se hizo viral - https://t.co/ccxQcpJivJ]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran US$ 20.000 en el baúl del auto del yerno del empresario asesinado - https://t.co/zw9dH9YWhz]]></document>
		<document><![CDATA[Motochorros entraron haciendo "willy" al Hospital Posadas y escaparon a los tiros https://t.co/u4plQuR9sP]]></document>
		<document><![CDATA[Elisa Carrió disparó contra todos: defendió las vacaciones de María Eugenia Vidal y criticó los feriados puente - https://t.co/FFAE0jUkcH]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan un cuerpo calcinado: investigan si es del empresario desaparecido - https://t.co/GG5vcinzxp]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde de lluvia en #AguasVerdes ideal para dormir una buena siesta....
#Verano2017 https://t.co/f8KFZ22s2P]]></document>
		<document><![CDATA[Arribas se juntó con Peña y recién hoy explicará los giros sospechosos https://t.co/DXxZaFpvKq]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante rescate en la playa de Monte Hermoso - https://t.co/PNF8DB7fr7]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas q nunca van a cambiar en mi familia
A las  13 hs  tendríamos  q llegar a la costa. Pero son 12.10 y recién  salimos dde caballito.]]></document>
		<document><![CDATA[La contratendencia: crecen los lugares especializados en borrar tatuajes https://t.co/VYXbKRwwBG]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung reveló por qué se incendiaban los Galaxy Note 7 https://t.co/7P1U81BLKm]]></document>
		<document><![CDATA["María Eugenia Vidal creció con Mauricio Macri, es la más macrista de todas" https://t.co/4uuttWhJk5]]></document>
		<document><![CDATA[Índice de optimismo: se estabilizan los números para Mauricio Macri - https://t.co/tjjySNeP7I]]></document>
		<document><![CDATA[Caen las visitas a los cementerios y se usan flores de plástico para que duren más - https://t.co/URco8XK2vL]]></document>
		<document><![CDATA[En minutos  salgo con mi familia  para #AguasVerdes,  nos acompañan  todo el equipo de #Novaresio910 
@radiolared  @luisnovaresio]]></document>
		<document><![CDATA[@maferber acá todavía. .En teoría nos vamos a las 6]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias https://t.co/kyGys3OKRk]]></document>
		<document><![CDATA[A horas de irnos de vacaciones.....
En la guardia pediátrica, lpm]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue el calor en la Ciudad y ya hay alerta naranja - https://t.co/78jWEOQpmC]]></document>
		<document><![CDATA[Tras la denuncia, vuelve Gustavo Arribas y debe mostrar las pruebas que prometió Mauricio Macri - https://t.co/6oi0bQNMd6]]></document>
		<document><![CDATA[#LaUnicaVerdadEsLaRealidad https://t.co/mmDcNZm3Ll]]></document>
		<document><![CDATA[Martín Lousteau dijo que "en la Ciudad no hubo Cambiemos porque el PRO no quiso" y apuntó a Rodríguez Larreta - https://t.co/ton44GUHii]]></document>
		<document><![CDATA[Martín Lousteau dijo que "en la Ciudad no hubo Cambiemos porque el PRO no quiso" y apuntó a Rodríguez Larreta - https://t.co/dYhiQYmNEh]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Nisman: Stiuso acusó a Cristina de intentar matarlo - https://t.co/uCfFt8SBd6]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Macri calienta la previa de la campaña: Macri y Vidal son los https://t.co/k1CdKVDd7h]]></document>
		<document><![CDATA[Tragedia de Chapecoense: el equipo volvió a jugar en un amistoso a pura emoción https://t.co/VoB5ZBxvWz]]></document>
		<document><![CDATA[River perdió en su adiós a Florida y además sufre por Sebastián Driussi https://t.co/wvD1lUe6xh]]></document>
		<document><![CDATA[A subir en un colectivo  132 veo su foto y el reclamo de justicia. .
Jueces, Fiscales, políticos. ..De ustedes depe… https://t.co/69c5hzbmu6]]></document>
		<document><![CDATA[Mundos íntimos. A los 8 años, mi papá escapó de China. 70 años después viajé a conocer su casa y a saber quién soy - https://t.co/6ovee03FtS]]></document>
		<document><![CDATA[Rescatan más de 80 animales exóticos de una casa en Ituzaingó https://t.co/lYUAjTUgLc]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que en Brasil hay "datos importantes" sobre la corrupción en Argentina - https://t.co/XXMV12kTaw]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué se viene una larga e intensa ola de calor - https://t.co/l1CNxffsI5]]></document>
		<document><![CDATA[Uber abre la primera oficina para choferes en el GBA para evitar conflictos en la Ciudad https://t.co/wDWQGE8PBN]]></document>
		<document><![CDATA[Carina Zampini le tomó el gusto a la conducción - https://t.co/d68gWEbW0t]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina Kirchner, su "mayordomo" Oscar Parrilli y un insulto desagradable - https://t.co/7YiO9M2P3L]]></document>
		<document><![CDATA[Vacaciones! !!! https://t.co/61pBvlOJis]]></document>
		<document><![CDATA[No dejaron ni un títere  con cabeza.. https://t.co/1FNF521KSh]]></document>
		<document><![CDATA[Vacaciones...
Sol...
Y playa...!!!!
Chauuuuuuuu]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo Alejandro Bueno el potro en el luna park https://t.co/KKmdXCwXrS vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[John Lennon: Imagine, subtitulos español https://t.co/DiH1Z0rw2P vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede olvidar  a alguien? según Sabina https://t.co/zgEvSwMnOT vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que hermosas eran - 500 noches para una crisis - Joaquín Sabina https://t.co/xiwLAmf2JJ vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero grabar un disco en dos o tres meses y me he puesto a la tarea - https://t.co/pE1PL2p522 via @CiudadSabina]]></document>
		<document><![CDATA[Lo niego todo https://t.co/5epNE7CdKW vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La escena machista más recordada del cine https://t.co/RyrFHVzQe8]]></document>
		<document><![CDATA[En el Posadas ya atendieron diez consultas por picaduras de alacrán https://t.co/ig8woYtOZq]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre Stolbizer en CABA: “El traspaso no debería ser solo Penal” https://t.co/3YvH1gZgJn]]></document>
		<document><![CDATA[Se presenta el proyecto de renovación del Autódromo https://t.co/gS3yhHGYBV]]></document>
	</documents>
</author>