<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: ¡Gracias, Óscar Libón! https://t.co/40CfoDeCEy vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Marine Le Pen lanza su candidatura «contra los ricos y el dinero» https://t.co/wTAvaeoDHA vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Es un hecho! #Odebrecht puso en el poder a Kuczynski para ocultar toda la cochinada. https://t.co/mwW13zJL9P]]></document>
		<document><![CDATA[Raúl Vargas de @RPPNoticias amigote de Toledo. Fue parte del avión parrandero en viaje inaugural del gobierno chaka… https://t.co/aaHduXgsWv]]></document>
		<document><![CDATA[El blindaje de 4to Poder es descarado #CuartoPoderBlindaAToledo https://t.co/z2oz3JiL2v]]></document>
		<document><![CDATA[Regla de la #mafia es no delatarse, pero si uno lo hace es porque sabe que así se salvará. Eliane Karp amenaza a un… https://t.co/o0L5Hm78yw]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia divina y/o Karma https://t.co/m2FReZaUYb]]></document>
		<document><![CDATA[@desdeurbania @percyweiss @recisneros Ahora sabemos que también la presidencia a KF pero la mafia #Odebrecht intervino y puso al lobista PPK]]></document>
		<document><![CDATA[Eliane Karp: 'Tú, que tantos lobbies has hecho, no me hagas hablar, PPK' https://t.co/cx6mhhoiNw vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad siempre sale a la luz. https://t.co/ezgkfI3Ogp]]></document>
		<document><![CDATA["Que pida disculpas y que se ponga a trabajar" https://t.co/s5BZXtl0VD vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo no pudo hacer tremendo faenon sin la complicidad de varios funcionarios, incluido Kuczynski y Zavalita https://t.co/cbMaEcuoLf]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle Los jueces a cada rato liberan avezados delincuentes. Sin la presión mediática, muchas veces no habría justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Beto Ortiz: La caída del inca https://t.co/UIvFA0LISO vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Ya hay suficientes pruebas para enjuiciar a Kuczynski por caso #Odebrecht Imposible que #Toledo  pudiera realizar t… https://t.co/87RFktLFdR]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht dejó el gasoducto porque estaban seguros de que NO había gas https://t.co/aBOVFjIJcY]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarpeirano @Dantuzum Los Vargas Llosa fueron promotores de Toledo de Humala/Nadine y también de Kuczynski. Debería asumir tremenda culpa]]></document>
		<document><![CDATA[LA FISCALÍA PERUANA SIRVE POCO A LA JUSTICIA https://t.co/6QiuARufyr]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @WRadioColombia Kuczynski: TU has sido 1er Ministro de Toledo, han sido SOCIOS de una ONG, fue TU aliado electoral y son AMIGOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Escandaloso https://t.co/otYnmDXrWT]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Quest @drabombom Seguro que si, pero esta vinculado a Nadine, además apoyo públicamente a Kuczynski y ya no hay fondos de Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Es evidente que al gobierno de Kuczynski no le conviene un Toledo rabioso y despechado aquí en el Perú. ATM tiene p… https://t.co/AWsxFHPwCj]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa que @FiscaliaPeru esta esperando que involucrados tengan tiempo para destruir y esconder todas las pruebas de… https://t.co/i04NFKimQp]]></document>
		<document><![CDATA[@MINCETUR De acuerdo, pero la APP es lesiva a los intereses del Estado peruano. El lobby usado por la empresa y gobierno ha sido muy fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[#CaeToledoCaenTodos https://t.co/F4jB8HFnBe]]></document>
		<document><![CDATA[#ElBorrachoDeCabana https://t.co/6BMjuI4zBd]]></document>
		<document><![CDATA[#GrañaYMentira https://t.co/mKVUCVSYlF]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo Oiga señor, lo peor es que un presidente del Perú nos robo. Que importa que fulanos o menganos digan cualquier cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTV Kuczynski además de corrupto, también totalitario. No acepta las criticas siempre necesarias para un gobernante.]]></document>
		<document><![CDATA[Señores este sujeto fue presidente del Perú https://t.co/1GCwWz5l8F]]></document>
		<document><![CDATA[@AQLperu @el_telegrafo El @TheJusticeDept si puede.]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía de Perú pediría orden de arresto al expresidente Alejandro Toledo https://t.co/TKvnFFRUBo vía @el_telegrafo]]></document>
		<document><![CDATA[@AQLperu @BryceArru @cevalenzuelav Pasa que aún puede negociar muchas cosas: largo proceso de extradición, arresto domiciliario, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@AQLperu @BryceArru @larepublica_pe @KarlaCalle @cevalenzuelav Por supuesto que si. Pero es el presidente, o sea, ...]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Toledo recibió US$ 20 millones en sobornos de Odebrecht https://t.co/jK5caUJqUX vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo en Paris, sabe que su cómplice Kuczynski lo está protegiendo, a pesar de todas las evidencias que lo hacen c… https://t.co/zr569zhQ2b]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias No señores GrañayMentira, ustedes engañaron y robaron al Perú. Y tienen en Kuczynski a su abogado, que seguro los salvará]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe Los peruanos informados NO somos tontos. La fiscalía claramente no avanza en caso #Odebrecht para proteger peces gordos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Ya sabemos que tu cómplice Kuczynski va a tratar de salvarte. Pero igual lucharemos en las redes.]]></document>
		<document><![CDATA[#DondeEstaPPK Seguramente repartiendo el botín del aeropuerto de Chinchero con las dueñas del Perú @ceciliablume y #PatriciaTeullet]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: ¡Cante Favre y baile Marisol!  https://t.co/DEPvYnsiE5 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru Jajaja. Ya hace rato les han quebrado la mano]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru @larepublica_pe Los primeros interesado en bloquear las investigaciones son Ustedes. Se nota a leguas]]></document>
		<document><![CDATA[#TodoSeSabe @RPPNoticias Totalmente el contra, Kuczynski y Vizcarra están cometiendo un delito]]></document>
		<document><![CDATA[@IuliusAlfonsus Sabe que en cualquier momento a alguien se le puede escapar el nombre de Kuczynski o Zavalita]]></document>
		<document><![CDATA[La mafia no da puntadas sin hilo, la premisa es salvarse a toda costa. Se viene algo grande https://t.co/GUpBv102on]]></document>
		<document><![CDATA[@MINCETUR @MTC_GobPeru @prensapalacio @Agencia_Andina @noticias_tvperu @pcmperu Todo esta consumado, la CORRUPCIÓN volvió a ganar]]></document>
		<document><![CDATA[Hermana de Humala es dueña de predios cercanos al futuro aeropuerto de  Chinchero. https://t.co/ru59TYjuFt vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc Kuczynski ya esta durmiendo, seguramente soñando que esta en Estados Unidos]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Uy, el hilo de la madeja llega a Kuczynski]]></document>
		<document><![CDATA[#VacanciaPresidencial  Por farsante, traidor y vende patria. Kuczynski #VacanciaPresidencial]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe Kuczynski es el nuevo padrino de la mafia.]]></document>
		<document><![CDATA[Kuczynski se esta volviendo igual de mentiroso que su cómplice Toledo. Y lo peor, comienza a culpar a otros… https://t.co/gqEhza1LmV]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume Parece que el gobierno del Perú fue tomado por una banda de amigotes de Kuczynski. 1ro son ellos y después las leyes y el Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@jj_santivanez No será que le agarro el gusto al sueldo, a las circulinas, a las recepciones y cócteles, al poder.]]></document>
		<document><![CDATA[A Kuczynski le importa un pepino el Perú, solo llego al gobierno para blindar a los Humala y a su socio cómplice To… https://t.co/bm2MFcE3sP]]></document>
		<document><![CDATA[#ElDesgobiernoDePPK y ahora sabemos que NO tenían Plan de Gobierno y lo peor, mantiene a toda la burocracia de los… https://t.co/bmGYyeUsZa]]></document>
		<document><![CDATA[Beto Ortiz: El antiperiodismo y su lacra  https://t.co/8tsujFCE43 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Desplome total: En 4 meses aprobación de Kuczynski disminuyó en 27% https://t.co/7mIbn0CYc3]]></document>
		<document><![CDATA[Keiko Fujimori tiene más aceptación que el presidente Kuczynski https://t.co/Mt7hP9TBPe]]></document>
		<document><![CDATA[Introducción al Mercado FOREX https://t.co/YgRgRY6HRS vía @Gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Bailando, es lo único que ha hecho desde que asumió la presidencia. https://t.co/FiXdv6u7hz]]></document>
		<document><![CDATA[Arequipa: 3 fallecidos por ingreso de huaicos, mientras Kuczynski y ministro Nieto en cocteles | Foto 1 de 3  - https://t.co/5iMMcJaZ0H]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @SUNATOficial Confuso, si esta funcionaria esta encargada de orientación, que será de los funcionarios de las agencias, Mal]]></document>
		<document><![CDATA[El Perú se inunda, ¿Dónde está el Presidente Kuczynski? https://t.co/HHKXThpVn5]]></document>
		<document><![CDATA[Juan José Garrido: ¡Inaceptable! El fiscal Castro tiene que dar explicaciones  https://t.co/jUNHbATIQJ vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Arequipa; Jardines verticales evitarán publicidad y grafitis https://t.co/X8YC8WrSDX]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo Y ¿Por qué no ordenas a tu Ministra de Justicia que se ponga las pilas? Cc @MinJusDDHH_Peru]]></document>
		<document><![CDATA[Con Kuczynski en la presidencia, difícil que ordenen capturar a su socio y cómplice Toledo. #CaeToledoCaenTodos https://t.co/hvEchHhkjk]]></document>
		<document><![CDATA[@agildemeisterrh @gildatrkovic Kuczynski a estas horas ya esta acostado, esperemos hasta mañana]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad para el ultimo preso político del Perú. https://t.co/nxmmfHF0M4]]></document>
		<document><![CDATA[#CaeToledoCaenTodos https://t.co/lzYsQNV7oJ]]></document>
		<document><![CDATA[Todo parece indicar que el juego de la @FiscaliaPeru  consiste en que los implicados tengan tiempo para fugar y ocu… https://t.co/9Tp21wUM5V]]></document>
		<document><![CDATA[@MEMEOPERU Todos los cómplices y socios de Kuczynski están retranquilos. Saben que están blindados y van a disfrutar del dinero sucio.]]></document>
		<document><![CDATA[@AgustoGrados @matacaviares Ya es obvio que Kuczynski está lanzando sus misiles teledirigidos al Apra, para salvar a los corruptos OHT y ATM]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru No me distraigan con sus tonterías, estoy ocupado trabajando. Cuando capturen a los Humala o a Toledo, recién avisen.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería raro, pero muy raro, que con esta descomunal corrupción de #Odebrecht , la @FiscaliaPeru y @Poder_Judicial_ e… https://t.co/HjxMDuGNYd]]></document>
		<document><![CDATA[Arequipa: OJO !!! Graña y Montero quiere construir un nuevo puente sobre el Chili. ¿Yamila? https://t.co/Mv6vTbMxj8]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko Si por supuesto. Kuczynski fue puesto por la mafia para protegerse]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe con la velocidad de 1mt/día de la @FiscaliaPeru pues todos se van a fugar, ayer Toledo, hoy estos, mañana Nadine y Villarán]]></document>
		<document><![CDATA[@Majindice @pucp O sea, los de @IPYS se dispusieron de 210 mil, sin rendir cuentas a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@anel_townsend tiene mucho que explicar https://t.co/fFNDOtGpCu]]></document>
		<document><![CDATA[@MellieAlvarez @mardewe Más claro que el agua de manantial]]></document>
		<document><![CDATA[@GiovannaCP @alfmeta1962 Eso ya lo sabemos, lo que no entendemos es por qué le dan tiempo a la mafia para que destruya o esconda pruebas ah?]]></document>
		<document><![CDATA[@mili_simi Muy cierto, los Humala y demás cómplices, pusieron a Kuczynski de presidente para que los blinde. Y por lo visto, lo lograron.]]></document>
		<document><![CDATA[@HOMBRE_AZUL_PE @jimmybussol Con tan descomunal corrupción, pienso que @FiscaliaPeru y @Poder_Judicial_ ya están aceitados.]]></document>
		<document><![CDATA[@karygriswold Una prueba más que Kuczynski está chantajeado por los que lo ayudaron a ganar con oscuras y sucias maneras.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume ¿Cómo? Todo (plan de) negocio tiene que evaluar oferta y demanda: si no tengo un producto que vender, ¿Para que construyo?]]></document>
		<document><![CDATA[POCSI, el distrito más antiguo de AREQUIPA, la desnutrición es del 40% (FOTOS)  - https://t.co/8trdGh5bJT]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto ! https://t.co/LZ79Fopfha]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU ¿Quienes fueron las autoridades?: Gobierno de Humala y de Kuczynski, en complicidad con la prensa y sus equipos de investigación]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad Me temo que ya no solo se le puede llamar un grupo de poder, todo parece indicar que también es una mafia con mucho q perder]]></document>
		<document><![CDATA[@Cecilia605040 @PrimerPedal Y en cada Adenda perdió el Perú, y estos estudios ganaron dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @elcomercio La mafia Odebrecht puso a Kuczynski en el gobierno, por eso tiene que pagar favores y blindar a sus cómplices]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato el fiscal debió incautar la documentación de un partido que en 2 campañas electorales utilizó dinero suci… https://t.co/mdFeO94LTO]]></document>
		<document><![CDATA[Arequipa: “No creo que Verónika consiga las 750 mil firmas para su nuevo partido” - https://t.co/MmsrnTgaLv]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_  @FiscaliaPeru @MinJusDDHH_Peru Perfecta descripción gráfica https://t.co/Ca2QVmmFkw]]></document>
		<document><![CDATA[Jeje muy buena. La Contra TV recuerda a todos aquellos que dijeron que Trump nunca sería presidente https://t.co/8NYPYaWPfS vía @actuallcom]]></document>
		<document><![CDATA[Igual justicia para todos https://t.co/5eKdErjPfB]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana mil millones de dólares, Susana https://t.co/TybjleBJ2J]]></document>
	</documents>
</author>