<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Casa llena en entrenamiento de @jcchavezjr1 en Hermosillo, donde fue a trámite de documentos #CaneloChavez https://t.co/TGsJyqmqSZ]]></document>
		<document><![CDATA[Será Gerald 'Gallo Negro' Washington, de sangre 🇲🇽, el rival de @BronzeBomber para Feb.25 en Alabama por el campeonato Pesado @WBCBoxing]]></document>
		<document><![CDATA[Para el jueves se espera una ceremonia especial en CDMX para entregar cinturón a @AlacranBerchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Me dice @elbandido130: Estoy seguro que voy a regresar por mi campeonato! #VargasBerchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Berchelt, campeón de boxeo con sangre azul y piel dorada

https://t.co/VWT6gtEAa6

@ESPNmx @ESPNBoxeo @AlacranBerchelt @PumasMX @ZanferBox]]></document>
		<document><![CDATA[Según este reporte, @mannypacquiao defenderá el 23 de abril en Australia ante Jeff Horn https://t.co/UpwFvjCd6n]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Cruz sació su sed de venganza y venció a Frampton

https://t.co/NLIFPikU0Z

@espnmx @espnboxeo @leosantacruz2 @wbcboxing @wbaboxing]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto... Adiós #VargasSalido2, hola #BercheltMiura.]]></document>
		<document><![CDATA['Alacrán' Berchelt destronó al 'Bandido' Vargas

https://t.co/MiujmYRSxR

@espnmx @espnboxeo @alacranberchelt @elbandido130 @zanferbox]]></document>
		<document><![CDATA[Fans del BOXEO y @PumasMX, el nuevo campeón Superpluma @WBCBoxing, @AlacranBerchelt es de sangre azul y piel dorada… https://t.co/Ef2QHa7zXy]]></document>
		<document><![CDATA[Afición del BOXEO y de @PumasMX, el nuevo campeón Superpluma del @WBCBoxing es de sangre azul y piel dorada!!… https://t.co/N2Iogx6CVk]]></document>
		<document><![CDATA[Ganó @mikeygarcia 🇲🇽🥊, ganó @leosantacruz2 🇲🇽🥊, ganó @AlacranBerchelt 🇲🇽🥊. Ganó el boxeo de México!! 🇲🇽🇲🇽🇲🇽🥊🥊🥊]]></document>
		<document><![CDATA[Berchelt hizo un buen trabajo y ahora nos tenemos que recuperar: @elbandido130]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca pensé en rendirme, soy un guerrero: @elbandido130]]></document>
		<document><![CDATA[Qué clase la de @leosantacruz2 y la de @RealCFrampton. Celebrando son sobriedad y aceptando la caída como caballero.]]></document>
		<document><![CDATA[Vargas es un gran campeón, por algo tiene dos peleas del año, pero sabía que mi futuro dependía de aquí y ganamos: @AlacranBerchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Quería dedicarle esta victoria a Alejandro González: @RealCFrampton]]></document>
		<document><![CDATA[Si él me dio la revancha, yo también se la doy: @leosantacruz2 a @RealCFrampton]]></document>
		<document><![CDATA[Oficial en California: @AlacranBerchelt noqueó a los 2:19 del undécimo asalto a @elbandido130. Nuevo Campeón Superpluma @WBCBoxing]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el Famoso Terremoto @leosantacruz2!!! 🇲🇽🇲🇽🇲🇽🥊🥊🥊]]></document>
		<document><![CDATA[En Las Vegas, @LeoSantaCruz2 derrotó DM a @RealCFrampton por 114-114, 115-113 y 115-113 Triunfa 🇲🇽. Nuevo Campeón!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó!!! @AlacranBerchelt es nuevo campeón del mundo. Noqueó en 11 a @ElBandido130. Nuevo Campeón Superpluma @WBCBoxing]]></document>
		<document><![CDATA[En el round 11 Berchelt no puede quebrantar el corazón de Vargas. El réferi se acerca como queriendo parar la pelea]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buen round el 12 de Frampton y Santa Cruz. Tengo a Santa Cruz arriba 115-113 sobre Frampton. #Frampton]]></document>
		<document><![CDATA[Otro round para Berchelt. No debe seguir ya la pelea. Vargas está muy lastimado de las cejas.]]></document>
		<document><![CDATA[En California Berchelt va por el KO sobre Vargas. Ya lo tiene sangrando feo. Estamos en el 10.]]></document>
		<document><![CDATA[Leo Santa Cruz logró algo que parecía imposible, Callar a los fanáticos irlandeses de Carl Frampton.]]></document>
		<document><![CDATA[En Las Vegas se fue el 11 entre Frampton y Santa Cruz.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue la pelea, parece que es el último chance que le dan... Aguas con el Bandido]]></document>
		<document><![CDATA[Al médico Vargas en el 10]]></document>
		<document><![CDATA[Y grandioso Berchelt en el noveno ante Vargas. Muy lastimado ya el Bandido]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor Santa Cruz también en el 10. 97-93 para Santa Cruz]]></document>
		<document><![CDATA[Ya las dos cejas de Vargas lastimadas. Berchelt puede aprovechar.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de ocho episodios, 77-75 Berchelt arriba sobre Vargas]]></document>
		<document><![CDATA[En el octavo episodio se dan con todo Vargas y Berchelt, Vargas sangra pero no se desespera.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 87-84 para Santa Cruz sobre Frampton.]]></document>
		<document><![CDATA[El noveno toooodo para Santa Cruz!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Frampton el más activo pero no necesariamente el más efectivo]]></document>
		<document><![CDATA[Berchelt aprieta el acelerador. Valiente el campeón y el retador.]]></document>
		<document><![CDATA[Cabezazo en el 7 entre Vargas y Berchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Berchelt haciendo la maldad a Vargas, pero el Bandido es inquebrantable]]></document>
		<document><![CDATA[En el sexto Vargas y Berchelt, arriba el segundo. En el séptimo Frampton y Santa Cruz arriba el segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Frampton trata de acortar distancias con Leo, forzando la pelea y hace retroceder a Leo]]></document>
		<document><![CDATA[Buen cierre en Cali, en mi tarjeta 48-47 Berchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Vargas conecta a Berchelt en el 5to]]></document>
		<document><![CDATA[Parejo el sexto en Las Vegas. Arriba el mexicano 59-55 en mi tarjeta]]></document>
		<document><![CDATA[A boxear Berchelt en el ring ante Vargas que ya está cortado]]></document>
		<document><![CDATA[Frampton se engalla y tira bombazos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Cruz bien en el 6to en Las Vegas abajo y arriba]]></document>
		<document><![CDATA[Cortado Vargas del párpado izquierdo]]></document>
		<document><![CDATA[Vargas se alimenta de golpes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que ya está cortado Vargas en el 4to ante Berchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Buen cierre de Santa Cruz 49-46 Leo]]></document>
		<document><![CDATA[Bien Vargas al cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[En Las Vegas 39-37 Leo Santa Cruz en mi tarjeta]]></document>
		<document><![CDATA[Cayó Frampton, réferi dice que no cuenta]]></document>
		<document><![CDATA[Guerra en California y Las Vegas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Guerra en Las Vegas con Santa Cruz y Frampton]]></document>
		<document><![CDATA[Berchelt se dio cuenta que puede lastimar a Vargas, se viene lo mejor. Vamos al 3ro]]></document>
		<document><![CDATA[Berchelt lastima a Vargas, pero no recula el Bandido]]></document>
		<document><![CDATA[Frampton mejora en el tercero, Santa Cruz respondió en los momentos de apremio. Le piden tirar al cuerpo.]]></document>
		<document><![CDATA[Presiona Vargas y Berchelt en reversa tirando en el 2do]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó la guerra en California. 10-9 Vargas en el.primero sobre Berchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Bien Berchelt con la derecha hacia el final]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechando Leo su alcance en Las Vegas. Frampton no halla la distancia]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor Vargas en el arranque, más suelto el campeón, muy amarrado Berchelt]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó el segundo en Las Vegas #framptonsantacruz2]]></document>
		<document><![CDATA[Bien Santa Cruz en el primero!! Gran arranque de combate. Frampton también castigó]]></document>
		<document><![CDATA[Claro Leo buscando la larga distancia pero de vez en cuando se le mete Frampton]]></document>
		<document><![CDATA[Y en California están ya en el ring Vargas y Berchelt!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya comenzó Frampton vs Santa Cruz en Las Vegas]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está en el ring @RealCFrampton. Se viene un peleón!!! #framptonsantacruz2]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahí va El Famoso Terremoto al ring. @leosantacruz2 por la venganza!!! #framptonsantacruz2]]></document>
		<document><![CDATA[No aguantó Román. Miura acaba de noquearlo en el 12.]]></document>
		<document><![CDATA[Apenas terminó de pie Román el undécimo, Miura no pudo acabarlo. Aún tendrá chance Micky de lograr una agónica victoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Román de nuevo a la lona. Miura lo va a acabar.]]></document>
		<document><![CDATA[Miura ataca al cuerpo y Román se cubre]]></document>
		<document><![CDATA[Le tiró Miura un misil a Román y le atinó entre el hígado y el estómago. Valiente se levantó pero vaya que le dolió. Vamos al 11]]></document>
		<document><![CDATA[Ganchote de Miura y Román se va a la lona!!]]></document>
		<document><![CDATA[En el 10 Román suelta fuerte las manos y Miura responde. Lentos pero tirando lumbre]]></document>
		<document><![CDATA[Los fans quieren esta pelea: @FloydMayweather vs @TheNotoriousMMA]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan en Las Vegas que lo de Mayweather y McGregor es ahora más viable que nunca. Será??]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo es que Micky Román tira muy poco y por eso Miura sigue a la ofensiva]]></document>
		<document><![CDATA[Miura es peligrosísimo, más con la cabeza que con los puños. Román se queja con el réferi. Noveno round.]]></document>
		<document><![CDATA[Román debe aprovechar el momento, Miura está cansado. Chequeo especial al corte en la ceja derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Miura anda fallando todo y Román capotea, parece que el japonés resiente más el castigo. Seguimos en el octavo.]]></document>
		<document><![CDATA[En Las Vegas se viene ya #framptonsantacruz2]]></document>
		<document><![CDATA[Cortado Román en el octavo ante Miura, de queja de cabezazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tricampeón @mikeygarcia https://t.co/sca3pnkptq]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble lo de @mikeygarcia. Se quedará mucho en 135 o va a 140?]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta @mikeygarcia si Zlaticanin está bien, le dice @wbcmoro que sí por fortuna.]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran peleador es @mikeygarcia. Lo acabó en el tercero. Zlaticanin es atendido por los médicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cayó Zlaticanin!!! @mikeygarcia acaba de noquear al campeón y se convierte en Tricampeón del Mundo. Nuevo monarca Ligero @WBCBoxing]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien Micky Román sobre Miura en el 5to. Bien con la derecha el de Chihuahua.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien el arranque de @mikeygarcia en Las Vegas ante @DinamitDejan1]]></document>
		<document><![CDATA[Está haciendo Micky Román una buena pelea a Takashi Miura... Ya en el 4to.]]></document>
		<document><![CDATA[En Las Vegas, ya en el ring @mikeygarcia y @DinamitDejan1, por campeonato Ligero @WBCBoxing]]></document>
		<document><![CDATA[Ya presentaron a Miura y a Román.... a punto de explotar los fuegos artificiales en California. #VargasBerchelt]]></document>
		<document><![CDATA[En California se viene ya Takashi Miura vs Miguel Román, eliminatoria Superpluma del @WBCBoxing]]></document>
		<document><![CDATA[@91gura esa es una buena opción.]]></document>
	</documents>
</author>