<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@GerardoA57 eso es falso, porque bastante que le tapó a chavez y nunca le dijo nada cuando estaba de predidente]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOrtegaCTV pero miren quien habla, parte de los aliados para el autogolpe del 2002]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmedinae una boda sencilla,ajustada a los sueldos de los gobernadores en Venezueña]]></document>
		<document><![CDATA[@kevinavilaucv @NicolasMaduro @ConCiliaFlores @TareckPSUV @dcabellor si le hacen una radiografía en los testículos, soles tu jalandolos]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiadeCcs ahora si? Preparando el terreno para decirle al CNE q ya tienen votos para unas elecciones, jodete inutil]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas tampoco pediré disculpas por llamarlos Colombianos NARCO GUERRILERO! Es una realidad no cree usted?]]></document>
		<document><![CDATA[@gazalibre @German_Vargas que bastantes tenemos aquí!]]></document>
		<document><![CDATA[@arturrrito @German_Vargas @NicolasMaduro no se trata de Maduro, nos ofenden al pueblo Venezolano q bastante les ayudo a ustedes!mal agradec]]></document>
		<document><![CDATA[@FebresK @El_Cooperante mandaron un ejercito de iguanas a socavar las bases del puente]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 @LuisFlorido @Pontifex_es  ven el dialogo dando excelentes resultados! Gracias vaticano, gracias a todos los complices]]></document>
		<document><![CDATA[@alviscastillo @LauV28 @NicolasMaduro y lo mas arrecho es que a pesar de eso somos tan pendejos q dejamos nos gobierne un Colombiano]]></document>
		<document><![CDATA[@HectoRodriguez terminen de hacer elecciones y les diremos si en 1año nos convencieron !]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS para los defensores de garcia Cañeiro que ayer por aquí se ofendieron porque lo responsabilizamos de… https://t.co/gL6k8n0tAE]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisNimit52 @trafficVARGAS @Marijo2101 @RichardVTV @fanykatiusca75 @milo_mendoza entiendo el alcalde memos q menos sirve]]></document>
		<document><![CDATA[@Marijo2101 @trafficVARGAS @RichardVTV @fanykatiusca75 @milo_mendoza hay q dibujarselo en un pizarron jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@RichardVTV @trafficVARGAS @Marijo2101 @fanykatiusca75 @milo_mendoza que parte de mantenimiento preventivo a un puente no entienden?]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @ligialeiva1612 @fanykatiusca75 @milo_mendoza los gobernantes no son padres,pero si empleados públicos y deben cumplir funcio]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @fanykatiusca75 @milo_mendoza solo eres exitos@ si actúas antes y no después, esto se pudo evitar,años de denuncias!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMismoPais @kicobautista que saquen una ley jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@LaZurdaDeChavez @NicolasMaduro @VillegasPoljak @dcabellor solo se le menta la MADRE jajajaja... Estos chavistas como mataron la imagen jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@prensacapital de mas de 2millones de habitantes 4mil solicitaron el Carnet de la apátrida? Tremendo logro para el gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@InformadorVeraz esa fue la derecha, Obama, Leopoldo, VP y PJ, Tom y Jerry]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla ahí si la trepa ventana estuviera en Corea del Norte]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @hcapriles así como los chavistas el 6D del 2015(ultimas elecciones) media yuca le metimos jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @hcapriles jajajaja están excitados los chavistas, creyendo q por la marcha ya la mayoría es chavista,sigan creyendo]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @Miguel_Pizarro te recuerdo los resultados de las ultimas elecciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @Miguel_Pizarro el twiter aguanta todo, hagan elecciones para ver!]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @Miguel_Pizarro si yo lo veo en cada esquina, al menos del centro y oeste de Caracas! Pero se ve mejor en las urnas!]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @Miguel_Pizarro mas odio que el que siente el 80% de la población hacia Tu querido, amado e idolatrado presidente ? Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloNolla @DanteRivasQ @RedsocialSAIME @Juan_Dugarte no se trata de material! Están bloqueando nuestra salida]]></document>
		<document><![CDATA[@LauV28 @SARUMAN1 jajajaja te quedaste muda? Como le tienen miedo a los votos! En el campo hay bastante cochinos]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV @MippciVen @HectoRodriguez si están tan sobraos porque no hacen elecciones de alcaldes y gobernadores? No le teman al voto]]></document>
		<document><![CDATA[@LauV28 @SARUMAN1 de acuerdo a la constitución correspondía realizar elecciones alcaldes y gobernadores en Dic2016! Así q tu me diras]]></document>
		<document><![CDATA[@SARUMAN1 @LauV28 hagan elecciones y se descifrara el enigna]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F es lamentable como los militares de ahora no pueden ayudar a salir del régimen como paso hace 59 años!]]></document>
		<document><![CDATA[@leopoldolopez @yeyeresiste que falta haces en la calle Leopoldo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cejotamedicen @yeyeresiste no tenemos los militares de esa época]]></document>
		<document><![CDATA[@Tibisay_Lucena haga elecciones Señora! Usted no es dueña de nuestras voluntades de voto]]></document>
		<document><![CDATA[@LeocenisOficial @InformadorVeraz sin olvidar los tienen boleta de excarcelación]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVzla @Pontifex_es si pero guarda silencio cómplice con la masacre q somos sometidos por Nicolás Maduro en Venezula]]></document>
		<document><![CDATA[@CiudadCCS quienes son ese comité? Esposas de GN asesinos, y no reclaman por las víctimas de la miseria https://t.co/PVn6zHp5Us]]></document>
		<document><![CDATA[@aporrea se revolcara Fabricio Ojeda, resulta q le han metido mano el mismo modelo totalitario y de espalda al pueblo q lo asesino!]]></document>
		<document><![CDATA[@RBADUEL @vzlactiva3000 bueno eso es para que siga apoyando a Chavez, en 2002 esta maldicion se hubiese acabado]]></document>
		<document><![CDATA[@cleverlaraad ya lo dijo creo q Caldera en épocas de Perez Jiménez, parece es mas fácil militarizar a civiles que civilizar a militares]]></document>
		<document><![CDATA[@jcajias dar un golpe? Que militares patriotas (en ejercicio) lo darán?]]></document>
		<document><![CDATA[@MambaNegra_4F @LauV28 en la misma donde estarán ustedes,no crean serán intocables toda la vida! Aprovechen de robar y asesinar les queda po]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @YouTube gracias por compartir el material excelente película, en lo particular me inspira a salir de la actual dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@enpaiszeta @ChuoTorrealba esos se van corriendo antes para hacerse los locps]]></document>
		<document><![CDATA[@marypilih @realDonaldTrump y salio a relucir la unión cívico militar a combatir ese golpe? Cuantas muertes x tus colectivos?]]></document>
		<document><![CDATA[@piedadcordoba tu solo eres amiga de delincuentes Narcos, y desde luego de los dolares!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez asi debe ser, o nos dormimos y les dejamos las gobernaciones al PSUV?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas tarde querido amigo,desde que chacez cerro y robo a RCTV se debió ver lo que venia con la libertad de expresión]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundomovil menos en Vzla, aumenta el hambre y perdemos peso! FAO esperamos nuestro premio]]></document>
		<document><![CDATA[@gmlamontana @SeguroPrevisora @ParqueCaiza y trabajan con Seguros Mercantil??]]></document>
		<document><![CDATA[@marypilih @DonatoVillalba de que sirve esa maestría si fue utilizada para quebrar su propia patria y sumergirla en la corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@marypilih @DonatoVillalba @sinberwenxa @Larissacostas eso se llama separación de poderes, cosa q a ustedes los dictadores no les gusta]]></document>
		<document><![CDATA[@LaZurdaDeChavez no lo sacaran al aire! Este programa solo saca lo que sus amos le permiten https://t.co/dJrZ4qYAcp]]></document>
		<document><![CDATA[@prodavinci un coño]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @helemonti no jodas como si al gobernador borrachín o alguien del PSUV le interesaría! Solo les importa robar y enviar drogas]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE @carloselpana @JulioBorges agenda de un diálogo con el Gobierno: único punto en 30dias elecciones generales]]></document>
		<document><![CDATA[@yeyeresiste coño pero porque siempre dicen lo contrario de la MUD??? Sumense]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela aun el grandioso banco caído, todo el tiempo lo mismo! Pero ahí nadie dice nada,no hay guerra económica ni cibernetica]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela que servicio de taquilla y ATM tan malo el de Banco de Venezuela! En este momento NUEVAMENTE linea caída y no puedo sacar di]]></document>
		<document><![CDATA[@HectoRodriguez @NicolasMaduro Nicolás Maduro ha abandonado el cargo y su estadía es ilegitima y cobarde! Que se mida al pueblo y sea hombre]]></document>
		<document><![CDATA[@PresidencialVen @NicolasMaduro no ustedes si son delincuentes, es algo notorio y confeso!]]></document>
		<document><![CDATA[@sundde_ve no nos han pagado desde meses, pero agradecemos nos escuchen ya con eso comemos"]]></document>
		<document><![CDATA[@leoperiodista @yeyeresiste el papa y la iglesia son comunistas]]></document>
		<document><![CDATA[@jcajias y adivinen quien comenzara a pagarle la campaña???]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorReverol @NicolasMaduro @TareckPSUV @MIJPVenezuela @GMAtodaVidaVZLA chavistas locos de mierda jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla esta será respuesta del Gob: dentro del plan terrorista de VP y la AN asesinaron a Arnaldo Albornoz para crear terror]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue EH aquí uno de los delincuentes, con sus amigos (otros delincuentes) https://t.co/s2sGOd5ER1]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @UltimaNoticiaVE mierd.... Que gentío!!!! Jajajaja... Pobres víctimas del chantaje, el q no valla no recibirá bolsa de comida]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTVenlinea les puedo asegurar que ni todos sus compañeros de televen asistirán! Muchos artistas son cómplices de esta maldita dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 @MinPetroleoVE @NicolasMaduro y el poco de "pueblo" obligados, bajo la amenaza de quitarles la bolsa de comida!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN ya la veremos metida aquí en Venezuela chulendonos dolares para financiar su candidatura]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Noticiero pidan justicia al edo! No tengan miedo de hacerlo si lo apreciaban ayuden a darle voz a Arnaldo !]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @JulioBorges NM se le declaro abandono de cargo, en tal sentido esta al margen de la ley,presente lo q presente no tiene]]></document>
		<document><![CDATA[@robertomalaver la democracia EEUU! Lastima acá no tenemos democracia y nos sobran Periodistas complacientes a la dictadura por dolares !]]></document>
		<document><![CDATA[@blancaePSUV @NicolasMaduro jajajaja ustedes están locos de Bola !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorReverol jajajaja ustedes están locos de Bola !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @liliantintori @VanessaOrtizz lanzale pestañas esplosivas a Lilian, como envidias ser mujer Jhon !]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho que lo presente si quiere en Cuba ! Este Sr ya no es presidente de Venezuela, esta al margen de toda ley como Dictador]]></document>
		<document><![CDATA[@vicheresy @RodriguezT4F acepto, te llevas tus pancartas de Leopoldo Lopez y te paras frente a Miraflores, ¿cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[@leopoldolopez @liliantintori estamos con ustedes!]]></document>
		<document><![CDATA[@leopoldolopez así se habla CARAJOS]]></document>
		<document><![CDATA[@vicheresy @RodriguezT4F ah y ser hipócrita es hablar de socialismo y antiperialismo y viajar a mami y Roma d vacaciones lujosas]]></document>
		<document><![CDATA[@vicheresy @RodriguezT4F te reto a que salgas con tus amigos a protestar pidiendo elecciones y luego me dices q tal te va!]]></document>
		<document><![CDATA[@vicheresy @RodriguezT4F hay o no represión en EEUU o España? No lo se! Yo VIVO en Venezuela y puedo decir aquí SI LA HAY!]]></document>
		<document><![CDATA[@jensky_11 @RedsocialSAIME @Juan_Dugarte que suerte tienes!!]]></document>
		<document><![CDATA[@joselisandro31 abandono el cargo, porque tan sencillo no cumplió con las funciones asignadas,seamos coherentes como oposición!]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmedinae @carloselpana @globovision a estas alturas a los delincuentes no les interesa sea un medio del gob.,solo les importa delinquir]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es @M_RSeccion en Venezuela no pueden huir ni defenderse, mueren de hambre y enfermos!esto pasa por quienes apoyan la dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@tovarr @IdaniaChirinos @VTVcanal8 eso demuestra q para este gobierno protestar esta prohibido]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPGuanipa presos,futuras inhabilitaciones,gob prepara escenario para elecciones,ahor la MUD q no pongo a Rosales o Falcón como candidato]]></document>
		<document><![CDATA[@dw_espanol @CodigoVenezuela mientras declara eso,tenemos una persecución desde ayer implacable! Increíble el papa sea Comunista]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @liliantintori por el audio publicado por el ministro, crece mi admiración hacia ti,Leopoldo y VP! Fuerza Fuerza]]></document>
		<document><![CDATA[Haber si los chavistas saben leer, creo si saben pero se hacen https://t.co/3v6oq8nW5K]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @liliantintori @leopoldolopez hay papa mandando muñequitos, no te digo yo, yo no como carne de gallo compadre jajajaja....]]></document>
		<document><![CDATA[@jhonalonso1012 @liliantintori @leopoldolopez echenle bolas, aunque ustedes no las tienen, andan d mariquitas metiéndose con mujeres]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 @sundde_ve @NestorReverol @gilbercaro aja si y lis elefantes pueden volar!]]></document>
	</documents>
</author>