<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En el Royal Rumble de WWE un cartel que versa: "Warriors still blew a 3-1 lead". 
Jamás va a pasar de moda.]]></document>
		<document><![CDATA[@AGA26A Una pena, habría sido magnifico verle.]]></document>
		<document><![CDATA[@AGA26A No conozco demasiado del tema, pero estando The Rock no me perdía WWE. Tú que sabes, crees que volverá para Wrestlemania?]]></document>
		<document><![CDATA[Una hora en cancha de Paul Millsap. 60 minutos. Qué barbaridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Sonará a cliché, pero es un insulto a Carmelo Anthony que su GM considere un traspaso que no incluiría siquiera a un jugador franquicia.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes pensar seriamente en tradear a un tipo que sostiene la flácida estructura de tu franquicia en momentos conyunturales.]]></document>
		<document><![CDATA[@LCBP_Colombia @LeonesComfacor Se transmite por alguna parte?]]></document>
		<document><![CDATA[El revés de Dimitrov es poesía. Desde el armado hasta la mecánica al ejecutarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[El tipo al que Frederic Weis tiene que seguir soñando en las pesadillas. https://t.co/2pVzHzHRzp]]></document>
		<document><![CDATA[@ajaxarango Son casi 131 millones de pesos al día. Bárbaro.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarPerizHoops Hola, Óscar. Perdón la pregunta, sabes en qué stream se puede ver (o en cuál ves tú) la NCAA? Gracias de antemano.]]></document>
		<document><![CDATA[La peor derrota de la historia de la franquicia de los Lakers en el aniversario de los 81 de Kobe vs Raptors. Una vergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[19 de los cuales 13 son de James Harden. Entre Curry, Kawhi, Durant y Davis suman 1 (KD). El chiste se cuenta solo. https://t.co/aZVPlhB8Q8]]></document>
		<document><![CDATA[De materializar Westbrook la barbarie de promediar el triple-doble, será historia que el año que lo promedió no fue titular en el All-Star.]]></document>
		<document><![CDATA[Russell Westbrook no iniciará en el All-Star. Tener que tan solo pronunciar esa frase debería dar vergüenza a los responsables.]]></document>
		<document><![CDATA[El mérito colectivo de Philadelphia esta noche ha sido hacer a uno de los mejores (si no el mejor) anotadores de la liga sufrir cada canasta]]></document>
		<document><![CDATA[Joel Embiid no se sentó desde que Brown rotó. Es pura vitamina.]]></document>
		<document><![CDATA[Para la muestra un botón. El 4º cuarto (y el partido en general) de Dario Saric. Inquebrantable en la pintura y dulce desde el perímetro.]]></document>
		<document><![CDATA[El deporte es un estado de ánimo. Y el estado de ánimo de Joel Embiid ha contagiado a toda una franquicia. Otro equipo los Sixers.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrandonArnaudas Has probado en https://t.co/Ri1LR8ATzZ ?]]></document>
		<document><![CDATA[Embiid lo facilita todo a todos en Philadelphia. Desde su individualidad (22pts-12reb-5asi) hace crecer al conjunto. Un seguro en c/fase.]]></document>
		<document><![CDATA[Las comparaciones son odiosas, pero cuánto tiene de aquel Olajuwon precoz en su año de rookie (85'). Dominio casi dictatorial en la pintura.]]></document>
		<document><![CDATA[Embiid no se perdió dos años de NBA, el público se perdió dos años de él. Qué clase de jugador, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[La remontada de los Knicks la ha liderado Kuzminskas. La selva de NY es única.]]></document>
		<document><![CDATA[Estado de forma superlativo de los Wizards. La dinámica superior de Wall parece estar contagiando a su entorno. Otro aire se les ve.]]></document>
		<document><![CDATA[+38 se llegaron a ir los Raptors hoy vs Knicks. Cómo sufre Hornacek la ausencia de Porzingis. Doble-doble de Valanciunas y 23pts de DeRozan.]]></document>
		<document><![CDATA[Steven N'Zonzi es el centrojás total. Domina en todos los registros, y todo lo ejecuta con nota sobresaliente y una finura exquisita.]]></document>
		<document><![CDATA[La irregularidad de los Spurs en minutos finales (y en algunas situaciones, durante todo el partido) preocupa de cara a playoffs.]]></document>
		<document><![CDATA[Butler en estado de gracia es uno de los jugadores más difíciles de contener en toda la liga. 1º mitad vs Pelicans, 19pts-6reb-3asi.]]></document>
		<document><![CDATA[A la llegada de Korver, LeBron afirmó haber devorado 25 minutos de vídeo de Kyle para tener claro y presente "dónde y cómo quiere la bola".]]></document>
		<document><![CDATA[@LaAriast Buenos días, 10 de septiembre del 96'. Saludos. #MicancionFM]]></document>
		<document><![CDATA[0-10 arrancan los Pistons en Utah. No se puede apresurar a sentenciar pero, si la dinámica se sostiene, no parece un año de playoffs.]]></document>
		<document><![CDATA[Larry Bird con Thierry Henry y una charla que exhuma deporte en estado puro. Imperdible:
https://t.co/IfDmO7sz7e https://t.co/YqI7ZzpSfx]]></document>
		<document><![CDATA[Fenómeno propagado a nivel global. Antetokounmpo ha venido para marcar una era. https://t.co/2nmZ66OdUo]]></document>
		<document><![CDATA[Por el momento, el impacto de Kyle Korver no es sustancial. Desde su llegada, Cavs están 0-2 y él ha anotado apenas una canasta en c/u.]]></document>
		<document><![CDATA[Sirve para ligar un dato brutal. Harden-Westbrook son los únicos, junto a un tal Jordan, en firmar +2 triples-dobles de +40pts en un año.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha caído el 18° triple de Westbrook en la temporada. Contra Memphis va firmando 20pts-10reb-10asi. Ya se nos hace normal. Y no, no es normal]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sería de estos Celtics en 1979 sin línea de tres?]]></document>
		<document><![CDATA[Doble-doble de Embiid (monstruoso en la pintura) y 4 triunfos en 5 juegos. Sí, Joel, #TrustTheProcess]]></document>
		<document><![CDATA[Los Knicks dilapidaron un +17 en Philadelphia y los Sixers ganan 97-98 con un "buzzer beater" de McConnell. Embiid lideró con 21pts-14reb.]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo para la rotación ofensiva que genera Enes Kanter con cada recepción es oro. Desde allí reparte juego y permite que OKC sacuda.]]></document>
		<document><![CDATA[La química del tándem Marc Gasol-Zach Randolph y su funcionamiento recuerda a las parejas interiores de antaño, ambos de perfil clásico.]]></document>
		<document><![CDATA[Iverson se suma al proyecto que encabeza Ice Cube: la liga de verano para retirados NBA con juegos 3vs3. https://t.co/fgmF8f1UGI]]></document>
		<document><![CDATA[Garnett, Pierce, Doc Rivers, CP3...
Vestuario plagado de carácter, algo que los Clippers extrañan de vez en cuando. https://t.co/hJiaDgGKJb]]></document>
		<document><![CDATA[Los Bucks han ganado en San Antonio con 9min y 0pts de Antetokounmpo. Michael Beasley tomó el liderato con 28-5-4.]]></document>
		<document><![CDATA[Celtics hace partidos decentes, algunos descatados. Pero lleva un registro 0-10 contra Cavs, GSW, Rockets, Toronto, Spurs y cia.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni las pinceladas de artista de otra clase que deja Isaiah Thomas cada noche pueden maquillar demasiado la inconsistencia de los Celtics.]]></document>
		<document><![CDATA[DeMar DeRozan ha firmado un partido absolutamente bestial contra los Celtics. Sin duda es top-3 de anotadores en la liga. Cerró con 41pts.]]></document>
		<document><![CDATA[John Wall acumula, con el de hoy, su partido 19 de la temporada con al menos 20pts. Rubricó 26-6-14 esta noche y sigue en modo devastador.]]></document>
		<document><![CDATA[La solidez como generador y la lucidez en los movimientos de Tony Parker, a los 34 años (4 meses para los 35), es asombrosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el mérito de sortear unas eliminatorias regionales con las uñas, dónde queda?
https://t.co/FugmWTAY5g]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá que estar atentos a las novedades. Puede ser algo bastante serio. https://t.co/ILmcngjzks]]></document>
		<document><![CDATA[@PickandPodNBA Esos cimientos son casi el 60%. El resto, con trabajo en el ámbito deportivo y algo de suerte, suele terminar cayendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@A_Monje Efectivamente. Tradición oral y experiencia tangible de primera mano. https://t.co/LVr2iOfclx]]></document>
		<document><![CDATA[Steve Kerr sobre cómo construir una sólida organización deportiva (basado en el modelo de Golden State Warriors). https://t.co/AkNoHzXCid]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Prigioni dice adiós con este palmarés y 5 años en la NBA dejando en alto la bandera latina. https://t.co/xbGcxdm9Q6]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós, maestro. Y gracias por tanto. Siempre hiciste ver fácil lo difícil. https://t.co/HaOyvFzsMa]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo eramos compañeros de trabajo, nada más". https://t.co/nrqIVbgPFg]]></document>
		<document><![CDATA[La era de Gabriel Peñalba.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Nets cortan a Anthony Bennett. Otro número uno del draft que acaba esfumandose a la par del hype que lo proclamaba el "nuevo Malone".]]></document>
		<document><![CDATA[@L_Pena7 Dónde consigues los vídeos de los partidos completos?]]></document>
		<document><![CDATA[Superlativo partido de los Kings. El factor Warriors (enfrentarles) parece servir de catalizador para potenciar quintetos y individualidades]]></document>
		<document><![CDATA[No dejará de sorprenderme nunca la inteligencia táctica superior de Draymond Green.]]></document>
		<document><![CDATA[Joel Embiid es el primer Sixer que, en su año de rookie, promedia más de 19 puntos por partido, desde Allen Iverson en la 96'-97'.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi cada noche se me disipan más las dudas sobre el MVP.
James Harden #NBAVote]]></document>
		<document><![CDATA[Piris-Castillo están quedando rezagados y regalandole metros a Puebla en los carriles. Antes fue Orrantia, ahora Gutiérrez y Canelo castiga.]]></document>
		<document><![CDATA[El perro Bermúdez en el micrófono y yo feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[El ojito de Dorlán. Midió la longitud, le dieron tiempo y espacio, y allá la puso como con la mano. Guante de seda.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pausa en Rayados. No hilvanan en el medio y las ocasiones de gol son más a causa de la arremetida intempestiva que de la construcción]]></document>
		<document><![CDATA[Lean al amigo @edutorresr sobre el Tigres-Santos de anoche.
Siempre ilustrativo y preciso:
https://t.co/4fvXSbuuFz https://t.co/OyGPLXReqX]]></document>
		<document><![CDATA[@jlopez49 Yo me refiero a los futbolistas en específico. Pero en cuanto a los equipos, si es perjudicial como mencionas.]]></document>
		<document><![CDATA[@jlopez49 Se quedan muchísimo en físico y despliegue, de acuerdo; pero qué calidad atesoran en las botas ambos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AGA26A @felaraya Lo confundo por la calidad del streaming, pero su trabajo está siendo colosal. No sé si es Barragán o Alustiza.]]></document>
		<document><![CDATA[@felaraya Quién es el punta de Atlas que siempre recibe de espaldas, pivotea y activa a la segunda línea para atacar? Vaya partido lleva.]]></document>
		<document><![CDATA[Salinas desdoblando constantemente, Hauche transitando como interior derecho y Toluca focalizando su ofensiva sobre el carril diestro.]]></document>
		<document><![CDATA[Unas líneas sobre el León-Pachuca para @RectanguloVerde
Dinamita a la inglesa en Guanajuato
https://t.co/hzqyBtKLZ7 https://t.co/6A6OgANPP9]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo le cuesta a Darío Verón las coberturas a campo abierto. Alan Pulido lo ha sacado a pasear ya un par de veces.]]></document>
		<document><![CDATA[El pivoteo de Pulido es medio gol.]]></document>
		<document><![CDATA[@GVazquezNY De lo que harían Thomas y Aguirre un día que no esté Dumars.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo ha sufrido León a Hirving Lozano. Atrajo el Pachuca la dinámica cediendo la posesión, robando y lanzando para finalizar a campo abierto]]></document>
		<document><![CDATA[Poquísimo del Gullit. Sobre todo cuando sabemos lo que es capaz de ofrecer.]]></document>
		<document><![CDATA[La grieta en la presión del León de Torrente es que, por marcar hombre a hombre, cuando alguno pierde su referencia hay laguna entre líneas.]]></document>
		<document><![CDATA[Equipo bielsista este León. El segundo gol es pura aplicación de presión alta bien ejecutada. Nunca se desprende de la jugada el delantero.]]></document>
		<document><![CDATA[El León-Pachuca es un partido de Premier League.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el gol es esto. Cuando la defensa bascula, es más fácil que Lozano quede en situación de 1vs1, gane allí y tenga ocasión de gol manifiesta]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Pachuca es sabido. Urretaviscaya y Medina juntan pases en el carril derecho, hacen bascular al rival y cambian de franco para Hirving.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo de la presión de León en salida. https://t.co/KRK1deEdmq]]></document>
		<document><![CDATA[El pase de Maxi Moralez como concepto. Qué visión de juego, no sólo ve lo que pasa, más se adelanta a la carrera del punta y allá la pone.]]></document>
		<document><![CDATA[Strickland se queda con 7987, @CP3 sube con 7988 con las 6 que lleva parcialmente vs Sacramento. Lejos le queda el 9º, Andre Miller (8524).]]></document>
		<document><![CDATA[Chris Paul acaba de superar a Rod Strickland en la lista de los 10 máximos asistidores de la historia. https://t.co/QKvcuV1cfQ]]></document>
		<document><![CDATA[Así se las fue Porzingis en Milwaukee
https://t.co/KjcwVX22Cn]]></document>
		<document><![CDATA[Con el de hoy, Harden sumó 30 esta temporada, superando a Sleepy Floyd que rubricó 29 en la temporada 88-89. Aquellos Rockets de Olajuwon.]]></document>
		<document><![CDATA[Además, otra noche que Harden roza el triple-doble se lleva un récord. Es el Rocket con más juegos de doble dígito en asistencias en un año.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre Houston hay que decir que este estado de forma tiene el atenuante de la baja de Capela. Cómo se reacondicionaron para rendir sin él.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto sumado a sus 26pts-6reb. En la sombra, Porzingis firmó 24pts y 6reb en su regreso de la lesión. Es el estandarte de los Knicks el letón]]></document>
		<document><![CDATA[El último partido en el que Carmelo Anthony había repartido 10 asistencias fue el 17/04/2012 vs Boston (triple-doble ese día), hace 5 años.]]></document>
		<document><![CDATA[La estadística es de tal magnitud que el segundo en la lista, que es Kevin Durant, tiene 71. Le aventaja por 55 partidos. Demoledor.]]></document>
		<document><![CDATA[James Harden completó con el de anoche 126 partidos con al menos 10 tiros libres convertidos desde que llegó a Houston.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo cuál deja entrever muchísimas cosas. La primera (la más clamorosa), que el talento devastador de ambos no tiene respaldo de conjunto.]]></document>
		<document><![CDATA[De los jugadores con partidos de +50pts esta temporada, solo Wall &amp; Davis han perdido dicho cotejo. https://t.co/skzCrJWkut]]></document>
	</documents>
</author>