<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@TuiteandoNotas @Vidaendibujos Si no valoras mi presencia no me extrañes en mi ausencia.]]></document>
		<document><![CDATA[#Auschwitz #HolocaustMemorialDay Un genocidio que no fue invisible para el resto del mundo. https://t.co/hQSgHQlgL0]]></document>
		<document><![CDATA[@Fe_DiLeo Su único delito, ser judíos.]]></document>
		<document><![CDATA[#Auschwitz #HolocaustMemorialDay Más de un millón de niños polacos y judíos fueron víctimas del holocausto Nazi tac… https://t.co/E0oBqcJNcF]]></document>
		<document><![CDATA[#Hitler fue el primer gobernante del mundo en implantar leyes que castigan a los que maltratan a los animales, ¡Aunque usted no lo crea!]]></document>
		<document><![CDATA[@Tocho_Pinto @realDonaldTrump Los mexicanos los #Judios de Polonia, y Latinoamericanos que viven en Estados Unidos los Judíos de Alemania.]]></document>
		<document><![CDATA[#CorteConLosToros @CConstitucional #ColombiaSinToreo #Paz #TumbenLasCorridasYa  #PodemosSalvarlos #YoHabloPorEllos https://t.co/WNzMWw2zsT]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDeLaEducaciónAmbiental De todos depende seguir gozando de los beneficios de la naturaleza, las generaciones fut… https://t.co/iE3VJ2Gwwm]]></document>
		<document><![CDATA[@SEAsesorias @CantorMartha @Finanzas_P  #Uber es un buen servicio, #Taxi es un pésimo servicio, con todo respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist Nos quieren arrebatar @SanAndresIslasC]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist En décadas pasadas fue usado como educación nocturna para adultos que querían terminar la primaria.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist Y lamentable mente en ciertas instituciones y universidades se siguen presentando estos hechos.]]></document>
		<document><![CDATA[@hagaloustedES No malgastes hermosos versos en alguien que va hacer solo un simple clip, las perlas no se hicieron para los cerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[@danrocha70 @colombia_hist Fue tal el pánico que un celador se lanzo al vacio, nunca olvidare esa imagen.]]></document>
		<document><![CDATA[@laubenavidesg @PlataformaALTO @AnimaNaturalis No mas eventos taurinos, no a la tortura de animales.]]></document>
		<document><![CDATA[@SenalColombia Ese Bugs es todo un loquillo]]></document>
		<document><![CDATA[@12_kimmy @colombia_hist Lamentablemente en vía de extinción.]]></document>
		<document><![CDATA[@SenalColombia Una película muy hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@QuintaBolivar Lo difícil de aceptar, que fue Bolívar quien lo traiciono.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist Que foto tan hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoVoyAToros No podemos decir que en #Colombia hay #Paz cuando en el país se llevan a cabo estos espectáculos de to… https://t.co/1RwRZh1TaS]]></document>
		<document><![CDATA[#amolostoros Yo también amo a los toros, por eso estoy en contra de las corridas taurinas.]]></document>
		<document><![CDATA[Un feliz 2017 lleno de salud, dinero, y amor, que Dios nos conceda todos nuestros anhelos para el año que viene. ¡Feliz año nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimoDiaDelAño https://t.co/Rj9lcljIYw]]></document>
		<document><![CDATA[#ConElFinDeAñoSeVa el 2016 y los que están en el Saron.]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizAñoNuevo  #Feliz2017 https://t.co/rpjnbO2Zma]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizAñoNuevo #Feliz2017 https://t.co/CP41GgZKdw]]></document>
		<document><![CDATA[#El2016MeDejó  Un 2 de octubre inolvidable]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizAñoNuevo https://t.co/B2CBnnoTgQ]]></document>
		<document><![CDATA[#EnAñoNuevoQuieroLograr Un aporte para una paz con equidad y justicia social.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElOtroAñoSi Viajo a @IslaSanAndres]]></document>
		<document><![CDATA[#QueridoJuanValdez @JuanValdezCafe Que parte de las ganancias se emplee en ayudar a los hijos de los cafeteros de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@SenalColombia El embajador de la India.]]></document>
		<document><![CDATA[#AñoNuevo #AnoNuevo2017]]></document>
		<document><![CDATA[#PromesasFalsasPara2017 Dejare de tomar tinto.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlabedBana Así sera pequeña valiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bueno el tema de hoy, me gusta el árabe, su escritura, su cultura, su música, goce con el contenido de hoy. https://t.co/yVFVAdoWSy]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist De igual manera la obra de Gabriel García Márquez Cien Años de Soledad, fue traducida a árabe, donde aun se sigue vendiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist @NizarQabbany poeta árabe, sus poemas fueron traducidos al castellano.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist El continente que conforma los países árabes, esta muy cercano a España, por eso su influencia en el castellano.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist La ciudad de Andalucía, fue la entrada de los árabes a España.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist Increíble, por cierto es la lengua que mas me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[@MFC1946_Lis Eso si que es amor del bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ortografistas Autopistas musicales.]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemerides En el año 3 A.C nace Galba emperador romano.]]></document>
		<document><![CDATA[@drbetulsayan @AlabedBana Pequeña valiente.]]></document>
		<document><![CDATA[El 80% de los venezolanos no tendrá el placer de decir con una sonrisa de oreja a oreja "Feliz Navidad"]]></document>
		<document><![CDATA[#IdiotezDelAño Si VS No]]></document>
		<document><![CDATA[#QueLasCorridasPaguenIVA Se me ocurre algo mejor, acabar con las corridas de toros.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlabedBana @MevlutCavusoglu @RT_Erdogan Pequeña valiente]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres hablan de paz, pero no saben nada de la paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@historiasmini No lo sé, solo soy un peón que pelea por un rey que no es mi rey.]]></document>
		<document><![CDATA[@cokita70 De haber descubierto esa frase antes, no me hubieran lastimado como lo hicieron en el pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@cokita70 Eso si que se llama ser cruel.]]></document>
		<document><![CDATA[Es mas la indiferencia de los buenos que la maldad de los malos https://t.co/W9gvJxdSTQ]]></document>
		<document><![CDATA[#MundialdeClubes Los de Millos contentos como los de Nacho cuando este fue goleado 8-0 por el Madrid, ¿Qué ganan con esa alegría pasajera?]]></document>
		<document><![CDATA[No malgastes hermosos versos en alguien que solamente va hacer un simple clip, las perlas no se hicieron para los cerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CANAL10SOACHA Campeones.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlabedBana Puede mas la indiferencia de los buenos, que la maldad de los malos.]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDiaComoHoy @colombia_hist Muere Antonio Nariño, en Villa de Leiva precusor de la independencia de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Muere el toro y todos felices, murió un hombre corneado por el toro y culpan a las autoridades.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist San Martin le dio la libertad a Argentina, Bolivar a Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@danrocha70 @colombia_hist ¿Cómo olvidarla?]]></document>
		<document><![CDATA[@TigresFCCol Tigres campeón.]]></document>
		<document><![CDATA[#Diciembre https://t.co/BRguM8uKy5]]></document>
		<document><![CDATA[#Yuliana #YulianaAndreaSamboni Un ángel mas en el cielo. https://t.co/b5pdZTSMZS]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnaMenos #PorLaNiñezYo Cadena perpetua para los violadores y asesinos de niños y niñas.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlabedBana Fuerza pequeña valiente.]]></document>
		<document><![CDATA[Cadena perpetua para quienes atenten contra la integridad de los niños y niñas. https://t.co/r2Y8vRb29i]]></document>
		<document><![CDATA[#SalarioMinimo2017 Protestan por el poco aumento al salario, el viernes en la noche están gastando lo poco que tienen en farra y cerveza.]]></document>
		<document><![CDATA[@SenalColombia Personalmente solo conozco la gastronomía de mi ciudad es bueno informarse de todos estos datos gastronómicos de nuestro país]]></document>
		<document><![CDATA[@Melodia_Ruiz Ven a Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@HSJ_Bogota Un buen hospital felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@ESE_HUS Un buen hospital, felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@ApuntoDisparo El pasado ya paso, el futuro no ha llegado, lo que importa es el presente.]]></document>
		<document><![CDATA[@lia_almar El café en la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist La ultima estrofa del himno nacional, los cuatro últimos versos, hace honor a su acto valeroso.]]></document>
		<document><![CDATA[@CANAL10SOACHA Si he de ser hincha que sea de la tierra que me vio nacer, pero Soacha aun no esta lista para ser sede de un equipo titular.]]></document>
		<document><![CDATA[#Diciembre https://t.co/hQz6GfhWgQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Septiembre https://t.co/cTRgF8H6YC]]></document>
		<document><![CDATA[@CanalCapital Con esos actos se construye la paz que todos los colombianos anhelamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Exalto la nobleza de @nacionaloficial al haber cedido la copa @Co_Sudamericana a @ChapecoenseReal.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlabedBana Desde Soacha Colombia estamos contigo pequeña valiente.]]></document>
		<document><![CDATA[#Chapecoense Mis condolencias con las familias de las victimas.]]></document>
		<document><![CDATA[@futverdolaga @CONMEBOL Evidentemente ustedes hinchas de Nacional fomentan la violencia en el futbol el odio y los regionalismos belicosos]]></document>
		<document><![CDATA[@jeiffer_2013 @AmericadeCali ¡Bien! eso son pequeños actos de paz.]]></document>
		<document><![CDATA[#AmericaDeCali No soy hincha de América pero considero que ya es justo que vuelva ascender a la primera división del futbol colombiano.]]></document>
		<document><![CDATA[#vacaciones Las vacaciones son para descansar, no para repasar, independiente del buen o mal rendimiento, lo hecho, hecho estuvo.]]></document>
		<document><![CDATA[Como el águila deja su rastro en el aire, yo deje el mío en la tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Apreciar las pequeñas cosas de la vida es valorar la grandeza que hay en ellas]]></document>
		<document><![CDATA[@ApuntoDisparo Pensándolo bien, debí haberle hablado.]]></document>
		<document><![CDATA[@lia_almar Ojala que no mande Tablets]]></document>
		<document><![CDATA[#DoyDiezmoPorqueMeNace #NoDoyDiezmoDoyVida Me nace dar diezmo, y respeto el pensar de quien no lo hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarMCarvajal1 Estoy de acuerdo con usted.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist La catarata le da oxigenación al río, lo que hace que su ras contaminante se reduzca un mínimo nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist En municipios aledaños recibe los afluentes de ríos secundarios, el río Soacha, el río Apulo, y el río Calandaima.]]></document>
		<document><![CDATA[@colombia_hist Y la desembocadura del río Tunjuelito.]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemerides Hoy se cumplen 31 años de la muerte de Omaira Sanchez, niña valiente  https://t.co/bqENRrCwnp]]></document>
		<document><![CDATA[#SeAcabaElAñoYNoHe Podido ir a @IslaSanAndres]]></document>
		<document><![CDATA[Omaira, el símbolo de la tragedia. https://t.co/T6RGLXfF5H]]></document>
	</documents>
</author>