<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#MissUniverse una mujer profesional y bella excelente felicidades Francia]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniverse yeahhh es bella felicidades Francia]]></document>
		<document><![CDATA[@DisgraceK Xq d q le vale ser bella, si le preguntan de las Torres Gemelas (USA) y termina hablando de las Torres de Parque Central (Vzla)]]></document>
		<document><![CDATA[@DisgraceK si pero despues del concurso  la ganadora  le hacen entrevistas y debe ser una mujer con conocimiento minimo de todo]]></document>
		<document><![CDATA[@DisgraceK. Si pero este concurso toma otro rumbo una vez eligen a su ganadora, ya no solo eligen caras bonitas.]]></document>
		<document><![CDATA[#Missuniverse. Si gana Colombia sera solo para corregir el error cometido de año pasado, a mi parecer]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconve bueno si es asi, que bien que no gano entonces, otra Dayana o Estefania, sera dificil encontrar]]></document>
		<document><![CDATA[@MauBucarito  porque nunca dejo d eser la mas bella del universo]]></document>
		<document><![CDATA[@makrovenezuela  tanta injusticia debemos pagar los verdaderos clientes makro, el venezolano busca precio  y se la situación makro]]></document>
		<document><![CDATA[@makrovenezuela  deje dir a makro la urbina xq para poder comprar los pdtos escazos me exigian tener record de compras en otros pdtos 1/2]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday osea solo se le compararía en eso de magnatey y estudios, porque lo demas para nada]]></document>
		<document><![CDATA[@BarackObama Hola, yo no se ingles, pero no seria mala idea si se lanza  a la presidencia en Venezuela total aquí nos gobiernan extranjeros]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco y yo los invito a poner mas atención a su personal con respecto a atención al cliente especialmente banesco q esta frente a cclido]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  Hola Roman, sabes algo de un incendio en la 3ra transv d elas delicias en chacaito donde esta el BIV, por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial buenas, saben algo sobre el incendio en la cuadra del BIV en las delicias chacaito]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla yo tambien necesito si saben donde conseguir por favor 04125444938]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco intento pagar el ivss por multipagos  y no me deja]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles de aqui al 23 las cosas se enfrian ademas creo ese dia acostumbra a marchar el gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@BimboVenezuela  no me gusta criticar soy fan de su paneton pero este diciembre 2016 el sabor cambio mucho realmente no me gusto]]></document>
		<document><![CDATA[@Excelsior_Gama  deberían sacar pan de jamón no solo en diciembre😊 sino durante todo el año, la verdad me dejaron enamorada con su pan]]></document>
		<document><![CDATA[Servicio Público Se requiere con carácter de URGENCIA Coraspirina de 80mg. para abuelita que le dio ACV 04164216071]]></document>
		<document><![CDATA["@0RTOGRAFIA: La mala ortografía mata pasiones, confunde a la gente y no trasmite nada."]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez  que bello ese árbol me encanta]]></document>
		<document><![CDATA[feliz año]]></document>
		<document><![CDATA[@Excelsior_Gama  no puede ser posible en santa eduviges me dijeron que hoy no sacarían pan de jamon me dejaron vestida y alborotada]]></document>
		<document><![CDATA[@Excelsior_Gama  hola ustedes trabajan mañana 1 de enero]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaGanandoSeguidores la idea no es seguir a cualquiera, sino gente coherente cero extremista, que quiera sacar adelante a Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaGanandoSeguidores somos gente seria]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital  yo he visto valpron jarabe en farmahorro del c.c.lido distribucion gratuita]]></document>
		<document><![CDATA[@infomerida_ve @josezm  a ver si me pueden explican es amoneda reemplazaría al billete de bs 50?]]></document>
		<document><![CDATA[@TemplarioResisT jamas compares a Fujimori con la plasta que tenemos en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@ML_Ayuda  hola buena snoches ya se soluciono tal parece era la pagina gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@RedsocialSAIME  donde se realiza la copia cetrtificada d ela partida de nac aqui en caracas si el niño es de barinas]]></document>
		<document><![CDATA[@RedsocialSAIME  hola mi hijo cumple 9 años el 12 de enero he buscado para sacar su cita para la c.i  pero no lo consigo, me ayudan x favor]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaColaVe  devolver la ilusion a un niño con una llamada de santa es lo mejor los amo]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaColaVe  si muchas gracias, XQ nuestros planes eS ayudar al mas necesitado esta navidad y asi sera XQ Santa todo lo sabe FELIZ NAVIDAD]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaColaVe  Ustedes cada año me sorprenden mas #TúHacesMiNavidad. gracias por hacer creer  a mi hijo otra vez en Santa, con su llamada]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaColaVe  04125444938 LINARES  #TúHacesMiNavidad MI HIJO EDGAR]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaColaVe  COMO EXTRAÑO MI COCA COLA TRADICIONAL😭😭😭😭]]></document>
		<document><![CDATA[@ML_Ayuda  buena noche en todo el dia no he podido ingresar con mi usuario, he tenido que entrar x alguna pregunta que me enviaran al email]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco sus agencias permanecerán trabajando al publico normal?]]></document>
		<document><![CDATA[@GilMontesDeOca. Pero si la mayoría de chinos apoyo este gobierno y son los q mas abundan en el interior del país ejemplo Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA[#ConcluBolívar me perdi el programa que rabia por Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@locatelvzla. Se puede preparar y guardar. En la nevera si sobrara]]></document>
		<document><![CDATA[@reymozo @RPolicial  y como se volteo]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarcitomundo se que la Juana la consiguen en bolívar a bs 2000, porque en Caracas ni su sombra 8 NO SOY CHAVISTA (ojo)]]></document>
		<document><![CDATA[@Wenezolano tienes 2 ctas una con "s" y la otra no ya recuperaste la que te hakearon?]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo hola que cambalache hay?]]></document>
		<document><![CDATA[@WenezoLanos @Wenezolano  cual es que le doy spam toy confundida]]></document>
		<document><![CDATA[@alejabolivarian y sera que van a usar punto de venta las camionetas y el metro de caracas y los kioscos]]></document>
		<document><![CDATA[@CaprilesPrensa @hcapriles  Henrique te equivocas en la bodega no se maneja tanto efectivo como antes si ya una leche cuesta bs3000 usan pto]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday  compro juguetes papeleria lo que sea que luego se pueda vender menos comida, no juego con el hambre ajena]]></document>
		<document><![CDATA[@BreakOnly. No es que se pierdan valores, es que no hay animos de nada, parecemos zombies buscando solo comida]]></document>
		<document><![CDATA[@venevision  ya salio el video del msje navideño no lo consigo]]></document>
		<document><![CDATA[@TAC_Principessa  eso me hizo llorar]]></document>
		<document><![CDATA[@sundde_ve  para los clap y la clase media olvidada ni bolsa de comida nos dan menos veremos juguetes en manos de esa gente, se perdio todo]]></document>
		<document><![CDATA[@sundde_ve y cuando va a bajar los precios prime shoes porque no es posible que los zapatos cuesten bs 42000 pdto nacional]]></document>
		<document><![CDATA[#AntesLaNavidad se usaba las utilidades para regalos y estrenos y ahora solo alcanza para comida https://t.co/ZRrYyUZjrl]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday  a que se debe que allup esta dando el puesto a borges ustedes saben]]></document>
		<document><![CDATA[@IsaacMartilloH  y eso no me quita la motivacion de segrui siendo catolica 2/2]]></document>
		<document><![CDATA[@IsaacMartilloH  asi como inventaron jehova yave, y modificaron la bibilia a su conveniencia, eso lo sabemos muchos,1/2]]></document>
		<document><![CDATA[@EquipoTAC @D350bedienciaYA y me explican que estaban ahciendo por fa los tipos]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell  que rabia no poder ver las noticias vale hasta cdo este bloqueo hasta cdo]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday coño si algun chavista esta interesado en vende a ese precio que me avise yo le compro todo]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro que pague completo y se acaba el problema como si ubieran bastantes monedas de a un bolivar]]></document>
		<document><![CDATA[@EntreTuAmorVV eso es todoooo por Dios espere algo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@simonfarias31 @RPolicial  no se a mi me parece que eso ya estaban desde su creacion en 2008]]></document>
		<document><![CDATA[@JonathanQuantip @FMCENTER  en Japón arreglaron su problema de undimiento en una semana a ver cuanto dura este]]></document>
		<document><![CDATA[@RPolicial Hola tienen alguna información de un tiroteo en la madrugada de ayer en barrio unión]]></document>
		<document><![CDATA[@MayVenezolana @RPolicial  diganme que esto es un montaje, ya no me lo creo]]></document>
		<document><![CDATA[@PACIFICADOR2040 @RPolicial  no se por que pero no lo puedo justificar]]></document>
		<document><![CDATA[@PACIFICADOR2040 @RPolicial @Marysioux  eso quiere decir que si tu sales del mercado y te roban la bolsa de comida lo justificaras asi]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmiranda tal parece que no, de machistas esta lleno este mundo, es una lastima]]></document>
		<document><![CDATA[@movilidadchacao @solanojuanc  ojala que despues de pintar enseñen a respetar este paso peatonal a los conductores]]></document>
		<document><![CDATA[@YeigSkywalker muchas gracias mañana paso x ahi]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue  si me ayudan a difundir por favor estoy buscando calcort en tab para mi tia recien operada de la… https://t.co/MuVA3Wfsca]]></document>
		<document><![CDATA[@SuNoticiero buenas noches busco calcort en tab para mi tia recien operada de la vista https://t.co/u5J7AZJbWh]]></document>
		<document><![CDATA[@CaprilesPrensa buenas noches si alguien dispone de calcort en tab, para una tia recién operada de la vista 0412544… https://t.co/YJvE2LwSLE]]></document>
		<document><![CDATA[@RPolicial buenas noches si alguien dispone de calcort en tabletas para mi tia recien operada de la vista por favor… https://t.co/Kc7ZAsPZIM]]></document>
		<document><![CDATA[@Donatumed buena snoches nos urge calcort en tabletas para mi tia recien operada de la vista 04125444938 johanna https://t.co/2yydfVl0a7]]></document>
		<document><![CDATA[@Donatumed buenas noches me urge Calcort en tab, para mi tía recién operada de la vista, no lo conseguimos https://t.co/x2CVkAacBh]]></document>
		<document><![CDATA[@EntreTuAmorVV  toda una joyita resulto Eloy pues]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital recibirá]]></document>
		<document><![CDATA[@D350bedienciaYA @DrodriguezVen  POBRE E.T.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb  pero quien dijo que para tomar Venezuela hay que fijar fecha, salgamos a la calle todos, como hmnos y ya, esto no se soporta]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoUrbaez  lamentablemente]]></document>
		<document><![CDATA[@noticierovv  donde consigo la informacion de la persona que necesita ENTEREX]]></document>
		<document><![CDATA[@EntreTuAmorVV  na guara ese Madroño es una cajita de sorpresas]]></document>
		<document><![CDATA[@metro_caracas  estoy de acuerdo con que no deben vender dentro del metro pero de ahi a quitarle la mercancia, diganme que haran con ella]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC pez globo parece la doñita]]></document>
		<document><![CDATA[@delgado_rondon @RPolicial  si solo pudiera expresar la rabia que me da esto, simplemente me faltaría mucho espacio que lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco osea como haces eso en Venezuelaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@venevisionytel1 @venevision  no entiendo xq ahora son la snovelas de lunes a viernes, si antes hasta los sabados las pasaban]]></document>
		<document><![CDATA[@RPolicial que saben de los abatidos en la francisco solano a la altura de la arepera]]></document>
		<document><![CDATA[@nacholacriatura  ya me parecia raro eso]]></document>
		<document><![CDATA[#Conclu1S quien dijo miedo, claro que si s epuede vamos Venezuela TE AMO]]></document>
		<document><![CDATA[@CaprilesPrensa @hcapriles  tengo miedo de salir con mi hijo y no tengo con quien dejarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@YOYOPRESS  esa pagina no abre en que momento le dieron medalle si en la tv no se vio]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC pero esta señora salio mas fuerte que el odio, porque al otro lseñor a enfermedad se lo llevo rapidito]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado si yo quiero donde consigo la mayonesa y el aceite]]></document>
	</documents>
</author>