<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mañana tomaré porque quiero, porque puedo y porque me llega al pincho lo que me digas.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero un amigo sincero que mil que hablen a mis espaldas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sea viejo quiero ser una canción de Pink Floyd.]]></document>
		<document><![CDATA[La música es lo mejor de este asqueroso mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos, no se tomen todo muy en serio, es mejor menospreciar la vida para vivirla más.]]></document>
		<document><![CDATA[Te voy a embarrar de cemento porque Pink Floyd dice que solo eres otro ladrillo en la pared.]]></document>
		<document><![CDATA[Sonríe. Demuestra que cada día eres más fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a bailar Capoeira en su boca.]]></document>
		<document><![CDATA[La perra aunque se vista de seda, perra se queda.]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño no hablar contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[De noche es cuando más te extraño, cuando las luces se apagan y las personas se van y solo quedo yo, ahí, ahí es donde más te extraño.]]></document>
		<document><![CDATA[No eres tú soy yo, que no puedo con tu inseguridad y tus carencias afectivas de mierda, lo siento.]]></document>
		<document><![CDATA[De chibolos nos engañaban con frases como ˝si te comes todas las lentejas hay sorpresa˝ y luego la sorpresa era una mierda de mandarina.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un mundo en el que ya no le puedes decir a una chica que tiene unos ojos preciosos sin que piense que se la quieres meter.]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmar el equipo para la pichanga del lunes es más jodido que buscar ministros.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el dinero no da la felicidad, ¿Por qué carajos tenemos que vivir trabajando para conseguirlo?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero salir hoy, pero mi PS3 está que me coquetea.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy por cigarros.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá estuvieras aquí con un six pack y una pizza familiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me han mandado tanto a la mierda que ya acumulé muchas millas de viajero frecuente.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mis hijos me pregunten cuál ha sido el mayor de mis logros, lo primero que voy a señalar son tus nalgas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el zapato te lastima felicidades: no es de tu talla.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres un lujo que me puedo dar y que vale la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Te puedes quedar cuando quieras, pero tu ropa se tiene que ir…]]></document>
		<document><![CDATA[Bloqueada te ves más bonita.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien le puede enseñar a superar a esa perra de mierda?]]></document>
		<document><![CDATA[Aún estoy esperando el día para usar x² + y +8 [(x + 9y ² = a-z] + 2x ³ + - 2z = 2. 4 + 10y - 5Z ³= k= 9 en la vida real.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la conociste por Tuiter, no te emociones, no va a funcionar. Por la hueva es.]]></document>
		<document><![CDATA[Has madurado cuando, antes de follártela, piensas: “¿se habrá duchado?”]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta pensar que hago bien las cosas y que son felices y es bonito. Y está bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo poco que tengo por un pollo a la brasa.]]></document>
		<document><![CDATA[La soltería se disfruta… De nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que debí de haberle pedido disculpas por las huevadas que dije ayer…]]></document>
		<document><![CDATA[No eres tú, soy yo… que te odio.]]></document>
		<document><![CDATA[Elimíname de donde quieras, pero lo que vivimos ¿quién te lo borra?]]></document>
		<document><![CDATA[Procuren al menos que el ego no sea más grande que sus cualidades. Nada más gracioso que una persona que está orgullosa de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Me da bastante risa cuando alguien cree conocerme sabiendo que ni yo mismo lo hago.]]></document>
		<document><![CDATA[Es que sí quiero estar contigo pero es una huevada quererte.]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas hacemos promesas que nunca vamos a cumplir con tal de tener a esa persona ahí hasta que nos deje de ser necesaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te esperaré hasta el fin... de mi cerveza]]></document>
		<document><![CDATA[En WhatsApp la gente se queda "En línea" y no contesta. Esto con Messenger no pasaba, ahí la atacabas con zumbidos y te hacías respetar.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no les mandamos mensajes cursis es porque ya sabemos que se los enseñan a sus amigas para burlarse de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy lo mejor que te ha ignorado.]]></document>
		<document><![CDATA[Conocerte fue un disparo al corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola qué tal, soy el chico de las poesías.]]></document>
		<document><![CDATA[No importa la clase social, la que es puta, es puta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi felicidad depende de alguien, y ese alguien soy YO.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi respetos a esa gente que sobrevive a los grupos de WhatsApp.]]></document>
		<document><![CDATA[No estamos lejos si tú me piensas y yo te sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué asco esa gente que sólo se acuerda de ti cuando tienen problemas y vienen a contarte sus mierdas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tengo una edad como para querer que los coños que me coma estén limpios y depilados.]]></document>
		<document><![CDATA[No recuerdo cuando fue la última vez que olvidé algo.]]></document>
		<document><![CDATA[No todo es Negro o Blanco, existen matices en grises.]]></document>
		<document><![CDATA[Las consultas de dentistas tienen fotos de diente y encías, los veterinarios animales. ¿Por qué los ginecólogos son tan minimalistas?]]></document>
		<document><![CDATA[Me cagan Donald Trump y sus implantes asquerosos de cabello.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema no son ya los cuenta cuentos, que si la inmensa cantidad que piden esos cuentos a gritos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mil noches te he soñado; mil veces te he desnudado; mil veces te he inundado...]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá si les preguntamos “¿Quieres ser mi amiga?” ellas respondan “Lo siento, te quiero, pero como novio” y a la mierda la friendzone.]]></document>
		<document><![CDATA[El Feng Shui dice que debo ponerte en cuatro.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de las que son bien putas es que creen que todos las buscan por guapas, cuando en realidad todos las buscan por eso, por putas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo prometo estar para ti siempre, ayudarte en todo lo que necesites y pueda, y lo más importante: no fallarte.]]></document>
		<document><![CDATA[En Twitter pueden darse el lujo de ser lo que quieran, lo que me parece sumamente intrigante es que muchos eligen ser estúpidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: Recibir un mensaje en la madrugada y leerlo con un ojo.]]></document>
		<document><![CDATA[Estas cachable.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantaría poder retroceder el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[El truco está en bajarle los calzones para hacerla ver estrellas, no al revés.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno se la pasa yendo al Gym para tener abdominales, para que salgan con la huevada de que la panza chelera enamora, váyanse a la mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Le pusieron «Intuición Femenina» porque “Ganas de estar jodiendo todo el puto día por cualquier huevada” estaba muy largo.]]></document>
		<document><![CDATA[Así te quiero yo y me da miedo escuchar tu voz que me envuelve y me retiene.]]></document>
		<document><![CDATA[Es importante que manosees el culo de 'tu chica' en plena calle para dejar de manifiesto que te 'pertenece'. Y que eres un gran imbécil.]]></document>
		<document><![CDATA[La indemnización por renunciar a tus sueños se llama salario mínimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo y mi maldita costumbre de conocer mujeres en el bus, no aprendo carajo]]></document>
		<document><![CDATA[Eres el -lo voy a intentar una vez más”, de todos mis días.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón mi amor, es que no me alcanzo para el boleto del metro y me vine en tu hermana.]]></document>
		<document><![CDATA[No decir lo que piensas por miedo a perder a tus seguidores los lameculos es ser falso. Pero claro desde tu punto de vista, es ser prudente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por mí, las dos palomitas de WhatsApp pueden ponerse con luces de neón, yo respondo cuando quiera.]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de cada culpa hay algo que nos dio un inmenso placer]]></document>
		<document><![CDATA[La vida me da limones cuando lo que yo quiero es plata.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustas tanto que meto mi pancita chelera cada vez que te veo.]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo 5 minutos tratando de matar un zancudo a aplausos. A estas alturas debe de pensar que me fascina como vuela.]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;&lt; La persona que no comete nunca una tontería, nunca hará nada interesante &gt;&gt; Proverbio inglés.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que mi pipili es un Pokémon porque cada vez que veo tus hermosas nalgas evoluciona.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi opinión profesional sobre los castigos físicos a niños? : Bueno, Taser es una marca mundialmente reconocida.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues un día más en el que no he tenido que calcular una hipotenusa.]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter: Donde las voces en tu cabeza llegan a la cabeza de otros.]]></document>
		<document><![CDATA[-Odio a la gente que trata a los demás con desprecio
-Yo también
-tu cállate, que no tienes ni la puta idea]]></document>
		<document><![CDATA[—Hola, ¿salimos? &lt; br &gt; —No puedo. &lt; br &gt; —¿Qué tienes? &lt; br &gt; —Buen gusto.]]></document>
		<document><![CDATA[Después no se quejen! Eso nomás digo!]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá estuvieras aquí para mandarte a la mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Se ese suspiro que exhala desde lo profundo de mi alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos deseos, yo deseo mandarte a la mierda y que no me duela.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera decirte que cada día me gustas más, pero te vayas a creer la gran cagada y mejor no.]]></document>
		<document><![CDATA[Conmigo hasta tranquila te veías Candy ctm.]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de una gran mujer, hay otra mujer criticándola. Y detrás de las dos mujeres, hay un hombre comparando los culos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana tomaré porque quiero, porque puedo y porque me llega al pincho lo que me digas.]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero un amigo sincero que mil que hablen a mis espaldas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sea viejo quiero ser una canción de Pink Floyd.]]></document>
		<document><![CDATA[La música es lo mejor de este asqueroso mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos, no se tomen todo muy en serio, es mejor menospreciar la vida para vivirla más.]]></document>
		<document><![CDATA[Te voy a embarrar de cemento porque Pink Floyd dice que solo eres otro ladrillo en la pared.]]></document>
	</documents>
</author>