<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El reciente estudio de un psiquiatra demuestra que los niños que acuestan tarde sufren más trastornos https://t.co/uLDyGh48lT]]></document>
		<document><![CDATA[“Colombia está apenas naciendo” https://t.co/ig6fYOmonh]]></document>
		<document><![CDATA[9 SECRETOS DE LAS PERSONAS QUE TRANSMITEN ENERGÍAS POSITIVAS https://t.co/kBa02Vibye]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora usted podrá grabar los procedimientos policiales https://t.co/GBEtdQVbXB]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los tontos mandan - El País Semanal https://t.co/Ad5mEEnqg0]]></document>
		<document><![CDATA[Los riesgos de la acreditación de calidad https://t.co/bQVqKnPUfn]]></document>
		<document><![CDATA[Altas condenas para taxistas que retengan a pasajeros y conductores de Uber. – I ♥ Bogotá https://t.co/kdPZwKUI1H]]></document>
		<document><![CDATA[La respuesta del creador de Facebook al bloqueo de Trump es perfecta... https://t.co/ebogN3ItJu]]></document>
		<document><![CDATA[27 IDEAS PARA SER UN PROFESOR EFECTIVO EN EL AULA https://t.co/idQSjPpFfY]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que pasa con las consecuencias electorales, eso es preocupante, pues los amarillos son los que hacen las... https://t.co/NpQbMU6woB]]></document>
		<document><![CDATA["La clave del éxito del sistema educativo en Finlandia es el respeto al profesor" https://t.co/UCDG9OipS5]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN! Esto debe hacer si lo multan con el nuevo Código de Policía - https://t.co/gdRgII9FuW https://t.co/AlEYxIMnep]]></document>
		<document><![CDATA[Todo puede pasar. https://t.co/VKma7OoMjI]]></document>
		<document><![CDATA[Cultivar tu propio huerto: una estrategia eficaz contra la depresión https://t.co/Gk61bNA3l6]]></document>
		<document><![CDATA[Desde este viernes, abiertas las inscripciones para estudiar en la Universidad del Sur https://t.co/U7LNm0eGTb]]></document>
		<document><![CDATA[Las multas de tránsito: la única promesa que ha cumplido el alcalde Peñalosa Via @Las2orillas https://t.co/0KXCK8oXbT]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia entre querer y amar explicada por El Principito - La Mente es Maravillosa https://t.co/5YzQbISJnC]]></document>
		<document><![CDATA[El azar no tiene sentido, existe una fuerza inteligente que lo gobierna todo https://t.co/ZQACVsqrKa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Buscas trabajo? Ministerios de Cultura, Educación y Coldeportes tienen 310 empleos disponibles https://t.co/WzBgAnXVHx]]></document>
		<document><![CDATA[Taxistas que retengan a usuarios y conductores de Uber podrían ser acusados de secuestro https://t.co/7QUvdm5zPQ]]></document>
		<document><![CDATA[7 libros que volverán a tus hijos adictos a la lectura https://t.co/UsqCkI655S]]></document>
		<document><![CDATA[COLDEPORTES Y EL MINISTERIO DE CULTURA Y EDUCACIÓN REQUIEREN CONTRATAR PERSONAL 315 VACANTES – Tu Trabajo https://t.co/VXCt1bibwE]]></document>
		<document><![CDATA[CÒMO HACER TESIS DE MAESTRÌA Y DOCTORADO- Miguel Àngel Gòmez Mendoza; Jean-Pierre Deslauriers; Marìa Victoria... https://t.co/gCi05peUcY]]></document>
		<document><![CDATA[En Idipron están necesitando profes de español, sociales , bellas artes, biología, matemáticas y ed. fisica.
El... https://t.co/cs8kgoSfuR]]></document>
		<document><![CDATA[¿Retenciones ilegales de Policía Bogotá a recolectores de firma para revocatoria de Peñalosa? - Las2orillas https://t.co/7JQAkLp3FC]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué libros debes leer para ser un lector en serio? Esta lista con 52 sugerencias te da algunas ideas https://t.co/M9yhXUkMip]]></document>
		<document><![CDATA[Profesionales en ciencias sociales y humanas; ciencias de la educación; economía, administración, contaduría y... https://t.co/f62RIY7szr]]></document>
		<document><![CDATA[2018: ¿Otra vez los mismos? https://t.co/XVFuBbnRqt]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡CONTENIDO FUERTE!! Se filtra el video donde los MILITARES EJECUTAN a los 43 Normalistas y los QUEMAN ¡MÉXICO... https://t.co/XgkG5vKeDZ]]></document>
		<document><![CDATA[Seis técnicas clave para volverse más inteligente, según la ciencia - RT https://t.co/rvdTo4zrcV]]></document>
		<document><![CDATA[Libro "Hacer Investigación y No Morir en el Intento" https://t.co/fIL1wVbVmj]]></document>
		<document><![CDATA[(Imágenes) Así han transcurrido 27 años de impunidad por la Masacre de La Rochela https://t.co/OVuVCeAYoi]]></document>
		<document><![CDATA[AUXILIARES DE ARCHIVO GRAN CONVOCATORIA https://t.co/xr1cVwr4oj]]></document>
		<document><![CDATA[Ecuador tiene la mejor red vial de América Latina https://t.co/vDEZyxDukY]]></document>
		<document><![CDATA[Un mes antes de un ataque cardíaco tu cuerpo te alertara-aquí 6 sintomas https://t.co/fj9xRtBHck]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy libre porque pienso - Calle13 https://t.co/nsqzP01K9k]]></document>
		<document><![CDATA[Baja All-Exclusive. Documental completo https://t.co/KbyggG84f3]]></document>
		<document><![CDATA[Conseguir una beca en Alemania es más fácil de lo que se piensa https://t.co/KhmH9LwR6j]]></document>
		<document><![CDATA[Conseguir una beca en Alemania es más fácil de lo que se piensa https://t.co/64WjQAvJiT]]></document>
		<document><![CDATA[U era es una aplicación tecnológica que conecta a personas para satisfacer una necesidad de transporte, por demás... https://t.co/VXe9mnKMwr]]></document>
		<document><![CDATA[El cartel de don Uribe - Giovanni Acevedo | Blogs El Tiempo https://t.co/1juWoNJQ4h]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos sitios recomendados para explorar muy cerca de Bogotá https://t.co/Pb4Nktj3bc]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gratis! Vuelve el Festival de la chicha con morcilla, arepa y mucho más https://t.co/hruOrwAIrY]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá: una ciudad en decadencia - Las2orillas https://t.co/KKazEuHgRt]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 Competencias del Docente Moderno https://t.co/oHS9QmXoC3]]></document>
		<document><![CDATA[Hugo Ospina, el taxista que lidera la guerra contra Uber - Las2orillas https://t.co/t1s2fFzfYo]]></document>
		<document><![CDATA[CONVOCATORIA DOCENTE | Universidad Santo Tomas, Abierta y a Distancia, VUAD, Carreras, Posgrados, Maestrías,... https://t.co/g46i3mzPmP]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos ocultar algo, utilizando la punible conducta de los taxistas, de la autoridad no se dice nada, con... https://t.co/yZxVWwq3eQ]]></document>
		<document><![CDATA[Taxista ataca ruta escolar con pistola de balines y deja a un niño herido https://t.co/R5BwKfwGlU]]></document>
		<document><![CDATA[Es necesario una reglamentación en el transporte del país, donde se desarticulen las mafias de los amarillos, que... https://t.co/aiFIctgED9]]></document>
		<document><![CDATA[CONVOCATORIA AGENTES EDUCATIVOS DE PRIMERA INFANCIA PROYECTO FIESTAS DE LECTURA ICBF-UPN https://t.co/LzrcYvvZF4]]></document>
		<document><![CDATA[Profesor universitario hasta los 80 https://t.co/vafqD2Jfgj]]></document>
		<document><![CDATA[COMPARTIR - NO CUESTA NADA pero puede VALER MUCHO para uno de tus contactos que esta en paro-AYUDA A CONSEGUIR... https://t.co/zbcrGygBqK]]></document>
		<document><![CDATA[En el parque]]></document>
		<document><![CDATA[La oferta es para estudiantes iberoamericanos https://t.co/Yg5QprpX5w]]></document>
		<document><![CDATA[UNAM lanza convocatoria para educación a distancia https://t.co/bXTVjcQJuD]]></document>
		<document><![CDATA[FAO requiere Profesionales en ciencias sociales, psicología, trabajo social, educación, sociología, humanidades -... https://t.co/KTTdqeYTBr]]></document>
		<document><![CDATA[“Mi amigo Nietzsche”, el multipremiado corto sobre cómo un niño de las favelas cambia su vida tras leer al filósofo https://t.co/kXxZPj5VpT]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco consejos para convertir a un niño en un gran lector https://t.co/WVqDKFx2w3]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/AnYS6XpaiF Beca en investigación en Historia de América Latina. https://t.co/g5LfAzioAQ]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el pensador Zygmunt Bauman, ‘padre’ de la “modernidad líquida” https://t.co/vT0Lak7XWN]]></document>
		<document><![CDATA[PROFESIONAL EN PROYECTOS CON POBLACION VULNERABLE https://t.co/LzLpSnVojP]]></document>
		<document><![CDATA[Edson Velandia La Muerte de Jaime Garzon https://t.co/xfU3vcFF9o]]></document>
		<document><![CDATA[De paseo]]></document>
		<document><![CDATA[Mi deseo sencillo, que todos puedan cumplir lo que les hace felices. Y mucho amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Murió el historiador Robert Potash https://t.co/psBIBiJCcy]]></document>
		<document><![CDATA[Geo Casamaestra | apartamentos en Armenia | vivienda nueva en Armenia | inversión en Armenia y el QuindíoInvierte... https://t.co/uKO3BbAYgS]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte en 3D, en la Necrópolis de Carmona https://t.co/bStv8CChEl]]></document>
		<document><![CDATA["Enséñales a los niños cómo pensar, no qué pensar" y un breve corto de Pixar https://t.co/M39C3bLO1j]]></document>
		<document><![CDATA[14 Libros PDF de Paulo Freire, la educación al servicio de la humanidad https://t.co/JpsYJQKs4X]]></document>
		<document><![CDATA[El 2016 de Victoria https://t.co/jyd0d2AwK6]]></document>
		<document><![CDATA[El latin ha muerto. Viva el latín Breve historia de una gran lengua - Wilfried Stroh.pdf https://t.co/dzJYTFq3HE]]></document>
		<document><![CDATA[La Navidad para Victoria un mundo de sorpresas que se cumplen.]]></document>
		<document><![CDATA[Felices fiestas. https://t.co/N23s7mXxm6]]></document>
		<document><![CDATA[27 IDEAS PARA SER UN PROFESOR EFECTIVO EN EL AULA https://t.co/lBUwHKfsoW]]></document>
		<document><![CDATA[La masiva expulsión de españoles de América: la infame historia que escondió la independencia https://t.co/OY6ebEZVhm]]></document>
		<document><![CDATA[La guía para convertirse en Superhombre de Friedrich Nietzsche https://t.co/weHGL5AlUi]]></document>
		<document><![CDATA[Preparando una deliciosa porción de punta de anca.]]></document>
		<document><![CDATA["La clave del éxito del sistema educativo en Finlandia es el respeto al profesor" https://t.co/5Z7heAyoWh]]></document>
		<document><![CDATA[El amor entre un padre y su pequeña en 14 tiernas ilustraciones - Cultura Inquieta https://t.co/akc7hJL2g2]]></document>
		<document><![CDATA[Ochos días como profesor - Cobro por unidades | Blogs El Tiempo https://t.co/0fKAGSFd6g]]></document>
		<document><![CDATA[“Nuestra obligación moral es perder el miedo y rebelarnos contra el sistema” https://t.co/to3Q4Rfk8L]]></document>
		<document><![CDATA[“Los Andes obedece a razones económicas y en ningún momento a razones pedagógicas” https://t.co/lXFwlIWD62]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria preparando pastel de gusano.... Es mi hermosa hija.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quienes son los miembros de la red de pedófilos millonarios que estaría detrás del caso de Yuliana Samboní? | El... https://t.co/o1EIBh4o41]]></document>
		<document><![CDATA[Fiesta de fin de de año y recibimiento del año nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Ingrese Ala U recibe el año nuevo https://t.co/OfjuR3XzQj]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe Noguera, el Club El Nogal y la sociopatía institucional. - Delator | Blogs El Tiempo https://t.co/M4hiXOyIfq]]></document>
		<document><![CDATA[Libros ya disponibles para descarga gratuita | Publicaciones - Filo:UBA https://t.co/6QVFD9z99B]]></document>
		<document><![CDATA[Enseñanza de las Ciencias Sociales y de la Historia con opción a Especialización https://t.co/M5PBhsfy8x]]></document>
		<document><![CDATA[Curso online gratuito para aprender francés básico con certificado incluido - https://t.co/gdRgII9FuW https://t.co/Cvy3MIZ4pb]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Gentili: “La prueba Pisa es un verdadero invento de la ingeniería genética del neoliberalismo” https://t.co/WWcA3mjRh2]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo el chupe de camarones se convirtió en el plato emblemático de Arequipa, una ciudad a 120 kilómetros del... https://t.co/mfISGGRPCm]]></document>
		<document><![CDATA[Iluminamos el camino de la fé, la posibilidad de continuar cumpliendo sueños, en el amor de la familia y en Cristo.]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos con todos la felicidad de estas fiestas y la esperanza de tener la bendición del gran creador. https://t.co/LilqltCRnY]]></document>
		<document><![CDATA[Los profesores universitarios que investigan enseñan mejor https://t.co/aj1GMJIEQK]]></document>
		<document><![CDATA[Depredación masculina https://t.co/quKssXJeSY]]></document>
		<document><![CDATA[Libro gratuito: Ordenamiento territorial rural: conceptos, métodos y... https://t.co/z7trvVo7Cv]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria cantando en la cláusula del Colegio. https://t.co/c7HGJlfy0Z]]></document>
		<document><![CDATA[Asistiendo a los parciales de la CUN https://t.co/0VakSlc7pq]]></document>
	</documents>
</author>