<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Muere un conductor y otro está grave tras colisión de trenes en Luxemburgo https://t.co/WMCGa6ebN4  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Degollaron a un hombre y luego lo lanzaron a un matorral en Zulia https://t.co/8vHuUDFpgI   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Renunció el asesor de seguridad de Trump tras escándalos sobre contactos con Rusia https://t.co/v5qPCTNdj6   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Movida de mata: Leones del Caracas cambiará de mánager y de peloteros https://t.co/kQqch0RmVy   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrentamiento entre un PoliCaracas y choros dejó un abatido en la Francisco Fajardo https://t.co/XEp4fbdI82  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El País: Tareck El Aissami y Samark López, dos socios al descubierto https://t.co/ReQ3ScFTDJ   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran muerto a hijo de Juan Manaure en Caucagua  https://t.co/1HmKBWOnIX vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro días sin recibir combustible tienen algunas estaciones de servicio en Lara https://t.co/WPO1Bu7p2F  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Golpe al bolsillo! Automóviles deberán pagar de Bs. 100 a 2000 en peajes del Zulia https://t.co/R9g3W3Xr5p   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Candidato a AN de Ecuador aboga por aplicar Carta Democrática al “régimen” de Maduro https://t.co/WKJJAdpNrm  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Detenidos funcionarios de Protección Civil por transportar 110 kilos de droga en ambulancia https://t.co/8LJoS3zLYG   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Es momento de asumir cómo se enfrenta un narco-estado”, asegura MCM https://t.co/Sfrf14GjtV  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Graves acusaciones”: Vecchio pide a la AN evaluar la remoción del cargo de El Aissami https://t.co/FpwHCNaeHn   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Bernal, Carvajal y Rodríguez Chacín; los compañeros de El Aissami en la lista gringa OFAC https://t.co/R7o1xgJOYg  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Exdiputado boliviano acusa a Tareck El Aissami de manejar el narcotráfico en Venezuela https://t.co/BHMa1gCIUo   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Así inició Samark López Bello su amistad y acercamiento con El Aissami https://t.co/suooTpMidl  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El “gran guiso” que está haciendo el Gobierno con la repartición de los Clap, según Guerra https://t.co/tjo6bhgyoa   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[No hay dinero para el amor: venezolanos se las ingenian en el Día de los Enamorados #Video https://t.co/SbBPJ8f4po  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Entérese: lo que le regaló “Nacho” a su esposa por el día de los enamorados https://t.co/czhaMljTYl   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ahora sí? Dirigente “rojo” exige la renuncia de El Aissami tras acusaciones de EE.UU. https://t.co/II6fTaj4me   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Candidato a AN de Ecuador aboga por aplicar Carta Democrática al “régimen” de Maduro (+Video) https://t.co/OxSKic6w9a   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[CNE sigue sin indicar en dónde estarán ubicadas las captahuellas para el 18-F https://t.co/UiCjzukID9   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Honestos somos más” reacción del actor Edgar Ramírez ante las acusaciones contra El Aissami https://t.co/evtFZQWREb via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Periodistas brasileños expulsados seguirán investigando guisos en Odebrecht https://t.co/u9k9ny47rR   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Extraoficial: la Unidad Tributaria aumentaría de 77 a 230 bolívares https://t.co/WxRbLAh5Od  via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Los bienes de Tareck El Aissami confiscados por EE.UU. y que el pueblo no puede tener +Foto https://t.co/g1zAGvc54a via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Tareck El Aissami rompe el silencio y califica las acusaciones como “miserables” https://t.co/EVsB0eRFsn via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Sin anestesia! Conozca las consecuencias que enfrentará El Aissami por sanción de EE.UU. https://t.co/x0EMarSUMB   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las incendiarias declaraciones de congresista americana sobre acusaciones de EE.UU. contra El Aissami https://t.co/ErQkxs28AT @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Muere sexagenaria tras lanzarse de un autobús para evitar ser asaltada https://t.co/4sxH3oi650  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El conmovedor mensaje de Ramos Allup sobre la partida de su hijos (+video) https://t.co/Zw0gjDQzOj   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sebín tomó Circuito Judicial Penal de Barcelona por más de dos horas https://t.co/2M8AQrxPkB   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos Allup: “Ahora dirán que EE.UU. sembró a El Assami como ellos siembran a los opositores” https://t.co/KN4yJrUJmm   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[David Smolansky asegura que “el CNE está hecho para colocar piedras en el camino” https://t.co/IDBDohvkDt   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cae un presunto implicado en el dantesco crimen de los hijos de una PoliZamora https://t.co/WA9gsTRTE8  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 19.9% de la población votaría por Maduro en unas elecciones presidenciales https://t.co/3CWfVM0vfz   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[MUD fijará posición sobre sanciones de EE.UU. a El Aissami en las próximas horas https://t.co/Ql44qFz1GM  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El inquietante pasado de Tareck El Aissami con el narcotráfico que nadie olvida https://t.co/xfCf391hnO   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El inquietante pasado de Tareck El Aissami con el narcotráfico que nadie olvida https://t.co/xfCf39iSMo  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Subcampeona olímpica Yulimar Rojas no podrá competir en la reunión de atletismo Madrid https://t.co/CLcKOn6AZK   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Samark López Bello, el vil cómplice de El Aissami en el tráfico de droga a México y EE.UU. https://t.co/9d2xMIe6Za   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las terribles razones por las que Estados Unidos sancionó a Tareck El Aissami https://t.co/PpPBp2Eohu   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[En foto: El lujoso condominio que tiene Tareck El Aissami y su socio en Brickell https://t.co/eL4c5sSQ5p   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos impone sanciones a Tareck El Aissami por vínculos con el narcotráfico https://t.co/918V3XAE6Q   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ignora el estatus de su partido! PPT exige conocer qué toldas deben renovarse https://t.co/kcdekUCDXa   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Deuda de Venezuela con China alcanza 62 mil millones de dólares y Maduro sigue firmando acuerdos https://t.co/Gbg7VOpSh7  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Oposición denuncia a embajador de Venezuela en Perú por seguimientos https://t.co/RN3SCx1zIH via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump le expresó a Juan Manuel Santos su preocupación por la situación en Venezuela https://t.co/zQsXrbgxRl   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Rosales está dispuesto a medirse en primarias: “Tengo muy buena suerte” https://t.co/NAzFPJzQle   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Con las tablas en la cabeza! Aumenta retorno de venezolanos que emigraron del país https://t.co/HV5IXvRq8e  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sexo, alcohol y lesbianismo: Todo lo que dijo una tenista sobre sus compañeras https://t.co/0v3QWLvlJa   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Supeditar los comicios a legitimación busca impedir que no tengamos elecciones”, dice Mejía https://t.co/WKNozyOoaO via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Xenofobia! Prohíben a los venezolanos fotografiarse en supermercados de Panamá (+Aviso) https://t.co/s3TvfBLZVN   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Advierten que estos carnavales serán uno de los peores de los últimos años en Venezuela https://t.co/VEvGeQMfXL   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿A dónde irán a parar? Llegan 50 contenedores con medicinas y material quirúrgico https://t.co/ctC4bVP0Ry  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y Kuczynski están “preocupados” por la situación de Venezuela https://t.co/KxV1wMmTkW   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Máspero: Funcionarios públicos ponen en riesgo su trabajo si no sacan el “Carnet de la Patria” https://t.co/J2xi7BpWon  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Toro Hardy: “Falta de mantenimiento se ha transformado en asunto muy grave en Pdvsa”  https://t.co/a9MEtiJDSW  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Defensa de Caro: “Es un error” que se encuentre detenido sin una orden judicial https://t.co/C2mz6hzJtn   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Liborio Guarulla: “Guerrilla asaltó puesto GN en San Fernando de Atabapo y robaron armamento” https://t.co/JzH1olnKH0]]></document>
		<document><![CDATA[Funcionario de la Policía de Mérida fue brutalmente torturado y asesinado dentro del propio módulo https://t.co/6oh29QqqC4   @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Guaidó: “Maduro se dio cuenta de los sobornos de Odebrecht luego de casi 60 días” https://t.co/ou5tdBBsYi  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscales son detenidos por el Sebin en el Circuito Judicial de Anzoátegui]]></document>
		<document><![CDATA[Periodistas brasileños detenidos en Venezuela p fotografiar obras de Odebrecht denunciaron acoso moral https://t.co/w0hwIPupWX El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tapando el sol con un dedo! Ministro Ricardo Molina desmiente quejas de los usuarios del Metro https://t.co/bgrDBTYZCG  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“La dificultad” que tendrán los partidos políticos pequeños, según Humberto Castillo https://t.co/o0kDzonvht   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Logros de la revolución! El nuevo modus operandi y horarios del secuestro en Venezuela https://t.co/DKhU2608w8   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Adele arrasa en los premios Grammy y le quita el trono a Beyoncé #Video https://t.co/l0eob3GlEl  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El insolito precio de un desodorante en Venezuela https://t.co/pVl8MHR78l  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Liceístas trancan la Valle – Coche y exigen la presencia del ministro de Educación https://t.co/HGcMJnEYWe  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[En Cadena Nacional de Radio y TV vimos como le dan el país a los chinos #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Ramón Muchacho: quieren quitarle el color amarillo a PJ para asignarlo a un partido chavista https://t.co/sjlDQEF28a   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Escasez, inflación... #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Fatídico accidente en la Autopista Regional del Centro deja dos personas fallecidas https://t.co/xhHaAfLPHX   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad es visible, yo la veo, ¿tú la ves? #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quien escucha las quejas del pueblo y las soluciona? #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras hay Cadena y Radio y TV #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Explotan galpones de Petrocasa en #Carabobo https://t.co/wS7TGu1qRV    via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[18 años en completo abandono #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[#EnVenezuelaNoHayPresidente, tampoco hay seguridad, comida y medicinas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién gobierna? Nadie #EnVenezuelaNoHayPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tenían que ser chinos! Gemelo nace 16 años después que su hermano https://t.co/18i9AOG5kK    via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Tres muertos y cuatro heridos dejó un tiroteo en Ocumare del Tuy https://t.co/qW9AHRWWXy   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno viola derecho al voto a través de las instituciones del Estado: “Estamos en la dictadura del siglo XXI” via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Se incendió gandola cargada de diesel en carretera de #Guárico https://t.co/VI9LsbOu1d   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“El Gobierno sabe que no ganaría ni una partida de metras”, dice Adriana D’Elia https://t.co/2qOs2a0goM   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Golpearon y quemaron a indigente en la Cota 905: Lo acusaban de haber violado a una joven https://t.co/DvHl0PAETZ   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades detienen a venezolano en el aeropuerto de Marruecos con cocaína en su estómago https://t.co/i1rId4XJi8  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Kuczynski le pidió a Trump deportar a Perú al expresidente Toledo: Estaría en San Francisco https://t.co/ktd6jk2fC9   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller de Brasil se pronunciará este lunes tras expulsión de periodistas en el Zulia https://t.co/0EN75kw1jr   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Libertad de expresión? Expulsan a periodistas brasileños que investigaban caso Odebrecht https://t.co/cFBWnQ71Qs  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Lo haría mil veces más”: 3 años después López no se arrepiente de enfrentar a “dictadura” https://t.co/jOrdBN6tWA   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[En video: El momento en que un juego mecánico se desprendió en Chile y dejó 13 heridos https://t.co/naeQsbAecn   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Santos asegura que “no existe” prueba de financiamiento de Odebrecht en su campaña de 2014 https://t.co/g1mtJMXH0G   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Escándalo! La respuesta de Diosa Canales tras una “solicitud” de Don Omar (+Capture) https://t.co/CLoLwyr7ok   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Con misa y baile, opositores y chavistas conmemoraron por separado el Día de la Juventud https://t.co/9OK2m7bHls   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Fermín sobre el diálogo: “Gobierno y oposición juegan al huevo y la gallina” https://t.co/w2LvKBIigz   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Lo volvió a hacer! Maduro arremete contra CNN: “Los quiero fuera de aquí” https://t.co/VkWQTxxQEB]]></document>
		<document><![CDATA[Funcionarios panameños se solidarizan con Varela por denuncias de supuesta corrupción https://t.co/W2kh5Jgatd  via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hecho en revolución! 37% de los venezolanos come tres veces al día, según encuestadora https://t.co/4E6LICNNjD via @el_cooperante]]></document>
	</documents>
</author>