<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Kraken - Todo Hombre es una Historia https://t.co/bklQ3yEmxD vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Habla DIOS!]]></document>
		<document><![CDATA[Saca para campeonato Federer!]]></document>
		<document><![CDATA[Y pues hay quinto set.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @juanscabal por conseguir el título más importante de la historia para el tenis colombiano.]]></document>
		<document><![CDATA[@leon7pc @SantaFe y también el mismo día pero hace dos años contra Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá este "señor" nunca vaya ser gobernante de alguna zona del país. https://t.co/ysoVY5k8yy]]></document>
		<document><![CDATA[Que tipo tan egocéntrico y nefasto es @petrogustavo.]]></document>
		<document><![CDATA[Link del partido de dobles de @RobertFarah_ y @juanscabal, cancha Hisense Arena https://t.co/vgwPhpyb0P #UsOpen]]></document>
		<document><![CDATA[@andresba21 YouTube hubiera sido buena opción.]]></document>
		<document><![CDATA[Y saber que América de México ya comenzó Liga y aquí Anal lloraron por que no tuvieron tiempo suficiente para la pretemporada.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que más me gusto del calendario fue la fecha 19. Que lindo seria a que el aBerica decendiera en el Campin.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperar en que queda el pronunciamiento de @JuanManSantos sobre una nueva ley para los corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[Son 20 años tras la huella del León. Larga vida a @lgars_Oficial #LaGuardiaXXAniversario]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños a la #1, la que nunca para de alentar @lgars_Oficial.]]></document>
		<document><![CDATA[Meza es un buen profesional, es muy raro que no se halla reportado en la pre-temporada de Tigres.]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasYulian por hacer parte de la época mas gloriosa de Santa Fe, esperamos un pronto regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente espero que Anchico termine su carrera en Santa Fe.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre agradecido a todos los que han sido partícipes de  esta época hermosa de Santa Fe #GraciasYulianAnchico]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitar a @ArevaloJuanP por el proyecto de @EstDelExpreso. Éxitos!]]></document>
		<document><![CDATA[Muy el Fiscal General de Nación revelar a la Fiscal que estaba a cargo del caso, tiene que haber justicia lo mas rá… https://t.co/qFC1DLKYMX]]></document>
		<document><![CDATA[Naahhh ya son descarados. https://t.co/8KQT9IZaQI]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitar a los muchachos de @lgars_Oficial y también al Sonido Cardenal por el nuevo CD que va salir a la venta #RadioTribunaRoja]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena cifra para ser preventa. https://t.co/XtL8T0ijLv]]></document>
		<document><![CDATA[Human Rights Watch y Gobierno discuten sobre Ley de Amnistía  https://t.co/MnSTdd0BrH vía @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Una lástima que Gottardi Vista la camiseta de la gallina, es un jugador que mi papá siempre me ha hablado y estima mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[SANTA FE CAMPEÓN: ¡LA NOVENA ESTRELLA! https://t.co/ZmJmcrUywD vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce las fechas y horarios de Santa Fe en la Copa Libertadores | futbol | AS Colombia https://t.co/SRtcPcCIN6 vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Camilo Vargas! https://t.co/SAuzyeTDam]]></document>
		<document><![CDATA[@TicketShopCol Mañana esta abierta la oficina?]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente no se cansan de hacer el ridículo. https://t.co/hJsOHjSm9f]]></document>
		<document><![CDATA[@SantaFeSoporte Muchachos un favor, podrían decirme el día y mes en que Santa Fe logro su tercer y quinto título.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace dos años........ https://t.co/I2IeBt1obK]]></document>
		<document><![CDATA[@SantaFeSoporte Muchachos saben la hora y fecha del sorteo de la Libertadores?]]></document>
		<document><![CDATA[@SantaFeSoporte Aún hay disponible boletería de Lateral Norte?]]></document>
		<document><![CDATA[#JaponNoEsParaCualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[A mi padre, el siempre acompañó al equipo en los momentos más difíciles. https://t.co/x3WFhooFRI]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá algún día lo logré como DT. https://t.co/ZdrVEAcNUj]]></document>
		<document><![CDATA[Grande la Nª1 @lgars_Oficial. https://t.co/7aT9va0m2x]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunadamente arreglaron el sonido en gran parte del @NemesioCamacho .]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy pase en dos ocasiones por El Campín y fue inevitable pensar en toda la hinchada de Chapecoense.]]></document>
		<document><![CDATA[El mierdero que se va armar el Sábado.....]]></document>
		<document><![CDATA[Barreto es considerado como visitante en el Campín.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Delpo!]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha de @delpotrojuan!]]></document>
		<document><![CDATA[Plata es Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[Mondragón esta que llora.]]></document>
		<document><![CDATA[lol https://t.co/bYFH8EcXuA]]></document>
		<document><![CDATA[De los momentos más bonitos en el Campin y todo gracias a @chipakero! https://t.co/n6JEnXz8ZK]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Colombia!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto debe ser sarcasmo.]]></document>
		<document><![CDATA[@_FabioMateus_ Pero Águilas estaría eliminado.]]></document>
		<document><![CDATA[@SimpsonCardenaI Y el Cali también.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos todo para ganar, asegurar la clasificación y de paso ir asegurando el cupo a Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegra por Camilo y Copete que hayan sido convocados a la selección.]]></document>
		<document><![CDATA[A este paso unos sicarios van a matar a GnR.]]></document>
		<document><![CDATA[De hecho quienes estuvieron en Orión (Tribuna) dijieron que pudieron ver muy bien el concierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal el concierto de Metallica el día de ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta temblando!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá gané el dia de hoy Equidad y Pasto.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños @agustinjulioca y esperamos que siga perteneciendo por mucho tiempo en nuestro amado equipo @SantaFe.]]></document>
		<document><![CDATA[El triunfo de hoy era vital, sobretodo para la reclasificación.¡Vamos Santa Fe!]]></document>
		<document><![CDATA[Que porquería de cancha @RionegroAguilas!]]></document>
		<document><![CDATA[Es una lástima por el nivel futbolístico que atraviesa Holanda hoy en día.]]></document>
		<document><![CDATA[Y bueno no sólo los estudiantes tiene semana de receso, también los concejales......]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante el ataqué de @FndoGaviria y con tan solo con 22 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@UCentralCISF El lunes es festivo :V]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja el oso del año. https://t.co/b5jXLj5wdv]]></document>
		<document><![CDATA[Horribles sus Trapos @LDSoficial.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lesionó Mosquera.....]]></document>
		<document><![CDATA[Todos claros que el 'Trump' colombiano es @A_OrdonezM.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca entenderé las personas que decían que íbamos por el camino de Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia es un país católico/cristiano, pero su forma de pensar al parecer poco se aplica, cuanta doble moral.....]]></document>
		<document><![CDATA[Pero sin la ayuda de Uribe hubiera sido muy difícil y bueno el fue principal opositor del SI y nuevamente ganó el dia de ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble el poder que tiene Uribe ha logrado ganar tres elecciones 2002, 2006 y la tercera fue la del 2010, obviamente ganada por Santos...]]></document>
		<document><![CDATA[Me preocupa que una persona tan conservadora y nefasta como el ex Procurador llegue a la presidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[LOL https://t.co/mJQk5c7G5G]]></document>
		<document><![CDATA[Que mierda...........................................]]></document>
		<document><![CDATA[Horrible lo que hace el fanatismo religioso.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda el mejor año de ciclismo colombiano y lo que se viene el otro año..... https://t.co/wRd1UJmf7l]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá Miguel Medina este en un buen nivel. https://t.co/x8bFVHSkTl]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja y no lo enfocaron muy bien. https://t.co/5DfSQv4Rsi]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @estecharu por ser el ganador del Giro de Emilia!]]></document>
		<document><![CDATA[El equipó cada vez mejor y el nivel de @jonathangomezrc es impresionante. ¡Vamos Santa Fe!]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa foto de Nairo y Soler! https://t.co/ZOXbP25jwF]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá Argentina logre ganar la Copa Davis.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja es igualito a @NairoQuinCo https://t.co/Z66OpQvdom]]></document>
		<document><![CDATA[1 Nairo 
2 Mariana 
3 Katherine 
4 Lucho Herrera
5 Pambele 
6 Cochise
7 Urrutia
8 Fabio Parra
9 Niño
10 Falcao https://t.co/58JnH5K6u4]]></document>
		<document><![CDATA[El va a volver y ojala sea pronto.... https://t.co/i04iDrqnrS]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor jugador de la historia de Santa Fe! https://t.co/ky7pQikR5l]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecimientos siempre a @Kmilovargas12!]]></document>
		<document><![CDATA[El equipó va mejorando, y me alegra el partido hoyvde @chipakero.]]></document>
		<document><![CDATA[@BancosAval Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@moveconcertsco y quienes tengan tarjetas @BancosAval también pueden hacer la comprar en físico con el código?]]></document>
		<document><![CDATA[@moveconcertsco Para comprar la boleta de @Metallica en la preventa en físico, es tan solo necesario llevar el código que arroja Yeii?]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones por el trabajo que realizan @SantaFe_Somos!]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunados lo que pudieron presenciar este equipazo! https://t.co/Fh7vcabxc0]]></document>
		<document><![CDATA[El equipo de Esteban Chaves le rindió un homenaje al colombiano https://t.co/R6XbeJNlsd vía @YouTube @escarabajosfans]]></document>
		<document><![CDATA[El coliseo mas feo del mundial es el de Medellín.]]></document>
		<document><![CDATA[Costas tiene que creerle a @KevinSalazar10_]]></document>
	</documents>
</author>