<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@OddieLAN @lolesportslan ya deja que otro gane :v]]></document>
		<document><![CDATA[Dejé mi 3ds en la van :(, ojalá siga ahi mañana. #pray4the3ds]]></document>
		<document><![CDATA[@SkyshockGG me había clavado el unfollow T_T https://t.co/njIN82OrHh]]></document>
		<document><![CDATA[@urilol1 siempre puedes twittearme mensajes de amor]]></document>
		<document><![CDATA[@Lulosguat @nicolasale1 sisa, la sobreviviente]]></document>
		<document><![CDATA[@LordJirall eres un viejito]]></document>
		<document><![CDATA[@Fabian_YuseiSDD El website de LAN ya no tiene nada que envidiar de ningún otro esports site.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año LAN mejoro mucho!, pero el nivel de producción de LAS es increíble :)]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños @XavyBecker !]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados de scrims en 2017 LUL]]></document>
		<document><![CDATA[@Dash9Gaming @nicolasale1 Mas duro que la vida boludo!]]></document>
		<document><![CDATA[@JoberOrlando pero cual de los dos -_-]]></document>
		<document><![CDATA[Jugar DOOM todo el primer día del año. 10/10]]></document>
		<document><![CDATA[3 horas después... Gracias a los que estuvieron en el stream :) https://t.co/swmYrVLnzb]]></document>
		<document><![CDATA[Después de un 2016 de altos y muy bajos, por fin esta terminando de una buena manera. Trabajaré para que el 2017 sea mucho mejor! #GoDash9🙃]]></document>
		<document><![CDATA[Después de dos semanas, por fin estamos completos. Gracias por tanto migración mexicana.]]></document>
		<document><![CDATA[@yeti_league siempre tan filosófico]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolasale1 @tottiJG pasa migración para ser stompeado en na, listo lo dije]]></document>
		<document><![CDATA[@yeti_league cual es el potencial que hay entre tu y yo ?]]></document>
		<document><![CDATA[@urilol1 para la próxima te robo a ti viejo querido]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan desde hoy el show favorito de todo LAN "Hablemos sin saber", protagonizado por sus analistas de Twitter preferidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos el primer equipo en poder anunciar el roster, pero no tengo fotos decentes para un buen post LUL]]></document>
		<document><![CDATA[DEL TORO ???]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fan de @CalabroFacundo  y todo lo que ha hecho con ISG como organización!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que carrea el anciano de @urilol1]]></document>
		<document><![CDATA[Comprar todo para entrar a cine, luego darse cuenta de que tu celular está en otra zona horaria y aún falta una hora... soy un idiota]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día me responderán el correo... https://t.co/31xbkk2m7r]]></document>
		<document><![CDATA[Pero la diferencia entre Wildcard y las demás regiones todavía es amplia y solo queda seguir trabajando, no sean sensacionalistas :P]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto la participación de Lyon en IWCQ y ANX en el mundial, demuestran que los buenos resultados solo se consiguen con dedicación y trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[La ventaja que tienen las regiones grandes en comparación con Wildcard, sigue siendo abismal en todos los sentidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Bo1 ≠ Bo5, no se por qué les asombra el resultado.]]></document>
		<document><![CDATA[Holy fuck ahora empiezan a tirarle mierda a ANX, hizo lo que ningún otro equipo Wildcard...]]></document>
		<document><![CDATA[Lee Sin es el mejor champ del juego!]]></document>
		<document><![CDATA[@OddieLAN casi dos años diciéndote que juegues Lee sin...]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que yo hubiera drafteado para INTZ esta partida XDDDDDDDD oh god]]></document>
		<document><![CDATA[@LilSainity cocalombianos 4Head]]></document>
		<document><![CDATA[@CoachEnatsu @LilSainity revelaste que nos enviaron un correo, rip enatsu]]></document>
		<document><![CDATA[@OddieLAN rito esta bien marihuano]]></document>
		<document><![CDATA[@CoachEnatsu @Dash9Gaming Muchas gracias enatsu :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estoy muy viejo para esto... Relegar y volver a la copa en el mismo año #GoDash9]]></document>
		<document><![CDATA[@LilSainity Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@OddieLAN cuando twitteas sobre eso lul]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mas tilteante que el internet de Colombia...]]></document>
		<document><![CDATA[@yeti_league No dejes hijos en brasil.]]></document>
		<document><![CDATA[Nooooooooooo man!!! tan cerca que se estuvo!!! La ptm T_T]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Lyon, gracias por hacernos vivir esta experiencia!]]></document>
		<document><![CDATA[Gangplank paso muy tranquilo la fase picks/bans, creo que shen pudo ser remplazado como ban por el GP, si lyon no lo quería jugar :(]]></document>
		<document><![CDATA[@eSCohenn @yellowychucho2 WTF!! ni en cumpleaños me regalan algo #sadboyarmy]]></document>
		<document><![CDATA[@XavyBecker Yo desde el CDL 2015 o/]]></document>
		<document><![CDATA[La maldición del bootcamp!!]]></document>
		<document><![CDATA[Todo tienen claro que es lo que significa ser un jugador profesional y las responsabilidades que esto tiene, no les tienes que rogar nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hablan de lo bueno que son mecánicamente los jugadores de Lyon, pero lo que en realidad destaca de este grupo es su mentalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Como perder la partida en un Siege.. Let's Go Lyon!]]></document>
		<document><![CDATA[@FraGiovaN habia puesto comino lol]]></document>
		<document><![CDATA[@FraGiovaN @FraGiovaN mucho camino por delante todavía, pero se ve la luz !]]></document>
		<document><![CDATA[@TommyEsports Sorry :(, no todos en Colombia somos así.]]></document>
		<document><![CDATA[Revolta conoció a mah boy @OddieLAN !]]></document>
		<document><![CDATA[lol https://t.co/emZVFGVGfU]]></document>
		<document><![CDATA[@SkyshockGG_Ego Igual no creo que la única manera de aportar a la escena, sea estando en la copa.]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento tengo fe en dos cosas, volver a CLN y que el diseñador gráfico de Lyon regrese :(]]></document>
		<document><![CDATA[@yeti_league a que hora sales por el pan ?]]></document>
		<document><![CDATA[@OddieLAN pudge también estaba troleando hard]]></document>
		<document><![CDATA[Holy... en el punto en que esta League, creo que dota es muchísimo mas divertido de ver.]]></document>
		<document><![CDATA[@seiyalol Hb, ya estas viejo retírate.]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena que es la producción de eventos en las :)]]></document>
		<document><![CDATA[@HanssamaLoL Adc de 16 años jugando por un cupo en EULCS, en lan no dejaron jugar a Hobbler que cumple 17 en octubre. #FeelsBadMan :(]]></document>
		<document><![CDATA[Así hago yo los taunt-flash 10/10]]></document>
		<document><![CDATA[@LordJirall Solid performance brah, mándame un etiquete para ir a verlos en la final.]]></document>
		<document><![CDATA[Cambiaron el diseñador gráfico de Lyon ????]]></document>
		<document><![CDATA[@yeti_league FU]]></document>
		<document><![CDATA[65 min en la semifinal de las, y los caster siguen hablando cosas relevantes del juego #feelsgoodman]]></document>
		<document><![CDATA[No me queda claro todavía de que puesto esta lan en la WildCard 4Head]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin el Lee Sin de SolidSnake en Copa :)]]></document>
		<document><![CDATA[@eSCohenn Pero el evo!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por pasarse por el stream!]]></document>
		<document><![CDATA[Jugando Mafia II y hablando con la gente. 
https://t.co/Gm6MypIm7m]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Por qué Galactic decidió agruparse y no seguir haciendo split con la fiora que podía 1vs2 ? La pregunta del millon #CLN]]></document>
		<document><![CDATA[Se le olvido como hacer swap a Lyon #CLN]]></document>
		<document><![CDATA[@FraGiovaN Pueden pasar toda la serie hablando de una sola cosa que paso, dejando de lado todo lo demás.]]></document>
		<document><![CDATA[@FraGiovaN nunca habías visto el stream de cln ?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué el cast de la copa no puede ser igual de objetivo como en este video? https://t.co/O8gWi7JnsG]]></document>
		<document><![CDATA[@nosfehh Lo que necesita Hvk para ganarle a Lyon, es lo mismo que necesita argentina para ganar la copa américa. #CLN]]></document>
		<document><![CDATA[@eSCohenn Comprar todo lo que se pueda ?]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que ya no sirves para nada @seiyalol, ya retírate.]]></document>
		<document><![CDATA[@eSportsDAmadeus Algún día aprenderemos, eso espero...]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los jugadores, por favor dejen de poner de managers a sus amigos o conocidos... amistad y negocios no van de la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenga en cuenta que la mayoría de jugadores son jóvenes sin ninguna experiencia laboral, aprenda a lidiar con eso para poder encaminarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo aquel que tenga una organización de esports o quiera fundar una... capacítese, aprenda algo de administración, aprenda a manejar gente]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sera el día en que las organizaciones de esports en latam dejemos de ser un chiste ?]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo preguntándome, ¿tengo ser una mala persona y pasar por encima de todos para que las cosas salgan ?... parece que así todo es mas fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[Están espectando un juego de solo Q de lan en el stream de la copa ?]]></document>
		<document><![CDATA[F U C K E V E R Y B O D Y]]></document>
		<document><![CDATA[Con el nuevo formato del CDL cabe la posibilidad de que hayan 4 equipos nuevos en CLN 2017 :O]]></document>
		<document><![CDATA[@NeerzhuL ánimo &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[El buen @XavyBecker predicando en la #CLN https://t.co/yOuMlcJ2tL]]></document>
		<document><![CDATA[No vino Lyon a la primer partida. #CLN]]></document>
		<document><![CDATA[@LilSainity @LolProAcademy @Losanxz @HyenaLOL @CoryTuu @RuloMercury Puro famoso]]></document>
		<document><![CDATA[@LilSainity Gracias! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncio Oficial ---- https://t.co/OLzgMRA6ij]]></document>
		<document><![CDATA[Wtf dos transmisiones simultaneas para lcs ???]]></document>
	</documents>
</author>