<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Yo creo que la ley antidiscriminación establece medidas contra esto, o no. https://t.co/ldYg4u7mmW]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeJis @louisdegrange Tren a Malloco sin duda un gran proyecto.
Hacerlo hasta Melipilla, muchísimas dudas...]]></document>
		<document><![CDATA[Hay aplicaciones que te dicen cuánto se va a demorar el bus en pasar... funcionan bastante bien. https://t.co/43LkMtbxaI]]></document>
		<document><![CDATA[Lo relevante acá es:
Si de Melipilla van en bus hasta Malloco?
Poca diferencia en tiempo, muchísima en costo de inv… https://t.co/rTHpObBYuS]]></document>
		<document><![CDATA[Acá listo...
Pero fue difícil compartir mis legos caros.
Lo único que quería mi hijo de 4 años era jugar! https://t.co/MSfvFfeWrH]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen panorama de vacaciones con mi hijo... En un rato las fotos armado. https://t.co/mjgco5l4lB]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeJis @trenandino desde hace varios años hay un precio social del carbono para evaluar esos beneficios.]]></document>
		<document><![CDATA[@ex_tinto @latercera como siempre, a pesar de lo que digan, Engel muestra que es uno de los que más sabe de concesiones de Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos grandes ejemplos de democracia y DDHH...
Los ejemplos a seguir para una Constitución. https://t.co/O8alofqA5m]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de dos semanas casi parado por el humo pude terminar el climbing challenge de Strava...]]></document>
		<document><![CDATA[Después de años...
Cuando voy a dejar de pegarles en la cabeza a los niños cuando los subo a la silla de guagua del auto?]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto show con lo de los musulmanes...
Estos países prohíben entrada de israelíes desde hace años.
Muchos tb con se… https://t.co/UomZTAe4Jl]]></document>
		<document><![CDATA[Pero espectacular la planta de revisión técnica de Quilicura. Esta era la cola detrás mío. https://t.co/jIAgU2E6eq]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que ni para la prueba de aptitud no para defender mi tesis estaba tan nervioso como haciendo la revisión técnica...]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange En otros países se usan van o cosas más chicas. Una especie de colectivos, pero más grandes. Creo que se debería analizar.]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange Creo que un subsidio a la demanda (o sea, gratis para los que no pueden pagar) tiene sentido.
Aumentar impuestos no.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo hubiera pensado que gastar más que lo que tienes era algo malo...
Ojalá se midiera lo que uno ahorra, no lo que… https://t.co/58U0pgtViX]]></document>
		<document><![CDATA[@dmimica eso sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@dmimica @pajarofelix es verdad. 
Me refería a por rendimiento académico.]]></document>
		<document><![CDATA[Maimonides School e Instituto Hebreo, ambos entre los 10 mejores, no seleccionan.
Maimonides sí tiene alumnos con n… https://t.co/3Vd5kzn3sp]]></document>
		<document><![CDATA[@mfperezv SI mi hija ve que en mi casa yo también cocino y no le exijo eso a mi señora, no va a ver ni un problema en que le regale cocina.]]></document>
		<document><![CDATA[@mfperezv Eso depende de la educación.
Problema va muchísimo más allá de un regalo o un disfraz.]]></document>
		<document><![CDATA[@mfperezv No lo veo así.
No creo que si a mi hija le gusta jugar con una cocina, no pueda regalarle eso por rol que le asigna la sociedad(?)]]></document>
		<document><![CDATA[@mfperezv @femilustrada cuál es el problema? 
Al Avi cuando cumplió 2 le regalamos una cocina. 
A un hijo hombre también está mal?]]></document>
		<document><![CDATA[@salvarodrigo Que nadie sacrifique constructibilidad es otro tema...]]></document>
		<document><![CDATA[Otro titular para @TheOnion
Experta de la ONU dice que cuando un palestino le pega a su mujer, es culpa de Israel.
https://t.co/LB8p8qspBn]]></document>
		<document><![CDATA[@salvarodrigo Me parece un poco tendencioso el comentario.
Sólo dice que si se le da ese uso, se considerará un piso más.]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange Y además iban a aumentar cobertura.
Con las 2 cosas, puedes tener más buses pero proporcionalmente menos que antes.]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange Dije a mantener OFERTA, no DEMANDA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Censelio Estiman un precio por sobre lo estimado?
Algo no calza...]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange SI ya no van a traer buses grandes, en parte el aumento es para mantener oferta actual, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Desde que Correos firmó el acuerdo con Aliexpress para que los envíos tomen menos tiempo, creo que el tiempo se duplicó (o más).]]></document>
		<document><![CDATA[@pajarofelix Sigo pensando que decir "de la mujer y equidad de género" es una contradicción...]]></document>
		<document><![CDATA[Y como se habrán imaginado al ver el titular, Filipinas es miembro del chiste de Consejo de DDHH de la ONU hasta el… https://t.co/rfY5PxZVop]]></document>
		<document><![CDATA[@arifurman No. Talit se usa todos los días en shajarit (sefaradim después de bar mitzva, ashkenazim después de casarse).]]></document>
		<document><![CDATA[@arifurman Ahora, si preguntas por qué no reza con minian... esa sí es una buena pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[@arifurman @GabRosenberg 
No entiendo la pregunta.
Está con talit y tefilin... supongo que porque la foto la sacaron en la mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[@Censelio @elmundoes uno de los flamantes miembros de ese chiste que es el Consejo de ddhh de la ONU...]]></document>
		<document><![CDATA[@jonas_moran @silva_her @athomastorres @rhurtubia no tengo ningún problema con ciclovías en acera...
Creo que eso es fundamentalismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@athomastorres @silva_her @rhurtubia @ipoduje eso me recordó a esta gran frase de Homer...
https://t.co/MzNOOIZZvy]]></document>
		<document><![CDATA[@athomastorres @silva_her @rhurtubia @ipoduje lo hice en su momento.]]></document>
		<document><![CDATA[@athomastorres @rhurtubia @ipoduje Todos los planes de ciclovías para Santiago que he visto hasta ahora fallan en 1 sola cosa: su ejecución.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto no ganan nada porque creen en algo que tú no?
Me parece un poco soberbio.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto la razón por la que la dp existe es irrelevante.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto no es imaginado.
Si hay disposición a pagar, el beneficio es el excedente, el área bajo la curva.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto para no tener que caminar?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto estoy hablando de valoración del beneficio de hacerlo]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto creo que es irrelevante. Si beneficio es mayor que costo, no importa cuántos od sean]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto lo lindo de la evaluación social es que da lo mismo si tu ser mágico existe o no... Si la gente cree, hay beneficio]]></document>
		<document><![CDATA[@ex_tinto @DiegoVergaraQ pero demorarse un rato más para ir a la playa?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoVergaraQ @ex_tinto sería un ejercicio entretenido calcular el beneficio de hacerlo...
Disposición a pagar por beneficio espiritual?]]></document>
		<document><![CDATA[@ex_tinto si yo, siendo judío y argentino, lo entiendo, no debería costar tanto... O no?]]></document>
		<document><![CDATA[@ex_tinto y el agravante es fin de semana largo?
Es feriado POR eso, o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@HappyPeaton @jonas_moran Exacto.
Se llama respeto.
Y uno no lo pierde cuando se sube a un auto.]]></document>
		<document><![CDATA[@jonas_moran yo creo que causa de esto es gente que no sabe cruzar la calle...]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece bastante irresponsable ofrecer talleres de este tipo...
Creo que la automedicación es un problema. Eso ya… https://t.co/z5IeDFQNfl]]></document>
		<document><![CDATA[Si está prohibido estacionar no te preocupes... Súbete a la vereda! https://t.co/WvtZcWj48z]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas vez pensé que, por aumento de inmigración en Chile, mi hijo viviría en una sociedad más abierta y tolerant]]></document>
		<document><![CDATA[Quieren mejorar situación de inmigrantes?
Antes de proyectos de ley, disminuyan colas en extranjería...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué estupidez más grande...
Creo que le Teletón hace todo lo contrario. https://t.co/9um3PwpoHu]]></document>
		<document><![CDATA[Y no son nada especial, no se necesita el más alto estándar... 
Sólo un lugar donde no te atropellen.]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante cómo aumentó (al menos mi percepción) la cantidad de bicicletas en pocos años.
Sólo por haber hecho c… https://t.co/PD5DsLtzZ8]]></document>
		<document><![CDATA[Llegué de Bs. As. hace unos días y llama la atención cómo en todos los estacionamientos, en la lista de precios, publican también para bici.]]></document>
		<document><![CDATA[En Buenos Aires, por Ley, estacionamientos públicos para autos deben tener espacios para bicicletas, con una tarifa… https://t.co/6bvmzpx3J2]]></document>
		<document><![CDATA[@pajarofelix Hoy en el @metrodesantiago, en el mismo tren, 3 músicos distintos, más un vendedor.
Debe ser el sector con más generación.]]></document>
		<document><![CDATA[Acá más detalles dignos de @TheOnion 
https://t.co/wJmpU8HoeM]]></document>
		<document><![CDATA[La más graciosa, la que pide dar el control del Golán a ese gran ejemplo de país que es Siria.
(desde donde esta semana ISIS atacó a Israel)]]></document>
		<document><![CDATA[Después de los chistes del Consejo de DDHH y la UNESCO, hoy la ONU vota 6 resoluciones contra Israel.
Este es el re… https://t.co/LgH35bZ6i3]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioNazarM @AleTirachini @rhurtubia @jonas_moran @mapocho42k tendría que ser algo así o incluso un semáforo...]]></document>
		<document><![CDATA[@rhurtubia @JulioNazarM @AleTirachini @jonas_moran @mapocho42k Y si estás en bici y vas al parque, ese km adicional son un par de minutos...]]></document>
		<document><![CDATA[@rhurtubia @JulioNazarM @AleTirachini @jonas_moran @mapocho42k por el lado de la ex rotonda? No sé si ahora hay alguna forma...]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioNazarM @AleTirachini @rhurtubia @jonas_moran @mapocho42k creo que sería muy caro para los autos y el beneficio es poco...]]></document>
		<document><![CDATA[@rhurtubia @jonas_moran @AleTirachini @mapocho42k por Isabel Montt (por donde está el Mestizo)]]></document>
		<document><![CDATA[@rhurtubia @jonas_moran @AleTirachini @mapocho42k 
Hay que cruzar una calle y andar 50m para ir de uno a otro...
No es para tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los expertos dicen que el déficit fiscal no es la razón parte concesionar.
Pero bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Hospitales tiene sentido concesionar pero por ideología no.
Ahora concesionan embalse por las razones incorrectas...
https://t.co/LyGbg49YQR]]></document>
		<document><![CDATA[Años luchando contra pantanos y desiertos, para que animales hagan esto...]]></document>
		<document><![CDATA[Como dijo Bennett:
Sólo alguien a quien no le pertenece esta tierra puede ser capaz de quemarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece bastante grave que medios chilenos no informen lo que pasa en Israel.
Incendios forestales como arma terrorista una vergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[Probable titular de @emol:
Israel arresta a pobres palestinos inocentes.
Letra chica: después de que incendiaron medio país.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo buscando si algún medio chileno informa.
Seguro que con las represalias no se van a perder la oportunidad...]]></document>
		<document><![CDATA[No contentos con bombas y cuchillos, a estos terroristas animales ahora se les ocurre incendiar bosques y ciudades.
https://t.co/UsEsxpgufb]]></document>
		<document><![CDATA[Y muchas veces si te manda por @CostaneraNorte_ y vas por otro lado ahorras tiempo. Y $.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, estando cortada, seguía diciendo que el tiempo era poco. 
Cuando pude salir a Vespucio, me mandaba igual por @CostaneraNorte_]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que @CostaneraNorte_ le paga a Waze para que te mande por allá.
Te manda muchas veces aunque no tiene sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[@salvarodrigo a lo que voy es que si hicieron lo mismo por los otros, con más razón con China...]]></document>
		<document><![CDATA[@martinvinacur normalmente se demoran. Llevo años comprando mucho y sólo una vez no me llegó.
Creo que por el paro de aduanas se demora más.]]></document>
		<document><![CDATA[@salvarodrigo después de Irán, Angola, Venezuela y otros, te llama la atención?]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoterc lo ví en fb. Lo pego acá https://t.co/hce4CGzUSp]]></document>
		<document><![CDATA[Este muro para separar a los palestinos es inhumano, una vergüenza, no se puede permitir.
Pero como lo construye el… https://t.co/gACV1loFE6]]></document>
		<document><![CDATA[Feria De Caridad de esposas de embajadores en Chile sin países occidentales por boicotear a Israel.
Pobres tarados.
https://t.co/TNcMloO7fB]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange Si vivo lejos de estación de tren, y trabajo lejos de estación de destino, y debo tomar buses igual, también son 33 minutos?]]></document>
		<document><![CDATA[@louisdegrange 
No entiendo.
Si es tan malo el bus, por qué hay gente que lo sigue usando?
Quizás no se consideran todas las variables...]]></document>
		<document><![CDATA[Por si no lo habían visto, el nuevo libro de 300 dólares de Apple...
https://t.co/TyINUK1E8W
Sí, es un libro, de papel, que cuesta USD 300.]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino que los que celebraron Halloween hace un par de semanas ya compraron su pavo para la próxima...]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es impresionante...
Shaquille O´Neal bailando bailes judíos en un matrimonio.
https://t.co/Z86woSGro2]]></document>
		<document><![CDATA[@CiclistaBizarro Igual, 6 personas esperando un semáforo en rojo no me parece algo terrible.]]></document>
		<document><![CDATA[@CiclistaBizarro Pero la densidad es distinta.
Para comparar, hay que medir en términos de saturación, o al menos de capacidad.]]></document>
		<document><![CDATA[No creo que por ver 4 bicicletas esperando en un semáforo en rojo se pueda afirmar esto... https://t.co/6JWHS30OZA]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosmelor Yo los conozco.
Son los dueños de una cadena de restaurantes de sushi...]]></document>
	</documents>
</author>