<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Cooperativa ahora la señora dio en el blanco. Por hacer mal la pega en Justicia , le da un buen premio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carabdechile Q.E.P.D. mis mas sentidas condolencias a sus familias y a la Institución.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chexoalbo88 @christianpino ahora cual es la entrevista en vivo....]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol impresentable la presidenta llega a la zona de Sta. Cruz y se reune sólo con autoridades de su aliado.]]></document>
		<document><![CDATA[@TVN buenos artistas. Hasta el momento.]]></document>
		<document><![CDATA[#preguntaleaPedromi mujer es virgo como estara su salud mental. Tiene tratamiento medico. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Trioradio921 a la falta de dotación hay que agrgarle la falta de apoyo a Carabineros. Este sr. Delpin tambien ha criticado su accionar.]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeDelpin hola que significa para usted "Barrios Populares". Que tanto lo mencionan los Políticos? Gracias. Respóndame.]]></document>
		<document><![CDATA[@christianpino hola buena la entrevista y un agrado de verlo en pantalla. Un gran abrazo. Se echa de menos su personal estilo.]]></document>
		<document><![CDATA[RADIO LA M SAN FERNANDO https://t.co/RyVRqRdxze un saludo para mi amor Olga Cornejo y Javiera de Tinguiririca.]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile este señor no tiene otros argumentos que no sean populista para su campaña. Siempre lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl @ColoColo celebra el tontito de herrera.]]></document>
		<document><![CDATA[@karolcariola @freddy_stock entonces no te robaron a ti. Mucho mejor. Imaginate eso en una familia humilde que clama justicia y penas duras.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol cambio de gabinete o renuncia de ministros de cara a las parlamentarias? Basta de mentiras se estan asegurando otros años corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol estos señores para todo tienen una respuesta. Igual que los delincuentes canivales.]]></document>
		<document><![CDATA[#JugadorCDF mi voto es para Leonardo Valencia]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa cabe alguna duda si esto es o no es, una maniobra politíca. ???]]></document>
		<document><![CDATA[@chechohirane Usted se equivocó en mencionar a Hugo Lavados. Quien falleció fue Jaime Lavados.]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Jaime Lavados, ex rector de la Universidad de Chile https://t.co/Kw5AbQljN5 vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio si fueran los estudiantes agredidos. Diría Carabineros formalizados y dados de baja por agredir a estudiantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol cuando sube es grato. Cuando baja no creen en las encuestas. Cara de payaso.]]></document>
		<document><![CDATA[@ENDF_cdf se cometieron errores. El martes sera mejor. Saludos a Romai Ugarte.]]></document>
		<document><![CDATA[@FOXSports_Chile saludos al cumpleañero y a ti. GUISE Mandame un saludo. P.F.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl vuelve el Lio arrepentido con la cola entre las piernas y el hocico partido.]]></document>
		<document><![CDATA[Casa prefabricada - @yapocl https://t.co/qgZdYZp5bM]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa que pocoa difusión para este deporte que nos ha dado tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@chechohirane que los Fiscales se presten para esta burla ya nada sorprende. Estos creen que somos  wvns. Esto no tiene nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile y ademas el hvn se arreglo a la buena con la otra persona Hay que andar con harta platita para llegar a un acuerdo, supongo.]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile iba pensando como cagar aun mas a los chilenos. O sumando los dos tremendos sueldos del par de ladrones.]]></document>
		<document><![CDATA[@C1audioBravo muchas muchas felicidades.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carabdechile para que sector va enfocado ese mensaje? Por el auto y la casa, no es transversal.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceSabat este show lo inventaron los sucios politicos
 Sigan solitos. La politica es un beneficio economico solo para Ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceSabat @misaeljoa muy simple no hagan nada y vallanse para sus casas. Nadie los necesita. POR FAVOR.]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico La humildad nunca se debe perder. antes ni después del partido.]]></document>
		<document><![CDATA[#CopaAmericaDirectv en estas polemicas por cobros arbitrales los argentinos debieran declararse inconpetentes para opinar.]]></document>
		<document><![CDATA[@deportes13cl @LaRoja @kingarturo23 para los argentinos mafiosos: a veces no se merece ganar pero ganar un titulo con una mano es mucho peor]]></document>
		<document><![CDATA[#MuhammadAliEl mas mas grande de los grandes. Se fue y sera recordado tal como fue. QEPD.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa seguramente este señor pide que lo respeten a el. Esto ya es un mal universal. La falta de respeto a sus pares. Que pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubDCopiapo fuerza y pasion para el Profe.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol sra. Quitese la capucha y sea mas objetiva e imparcial. Eso es todo]]></document>
		<document><![CDATA[#RallyMobilxFOXhola aqui viendo el Rally saludos a Guisell.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl @depvaldivia mala declaracion.con esta nueva directiva, sólo le cambiamos la corbata al mono, los fraudes y robos siguen igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobiodeportes @biobio para seguir haciendo las fechorias anteriores. Esto es mas de mismo. Verdaderas mafias de ladrones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa diputado PS. Mmmm sin comentarios. Se le cayo la capucha.]]></document>
		<document><![CDATA[@giselabargar hola que paso? Que no estas??]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/umi2eNN6Otmuerte de este trabajador¿donde estan lps politicos y los DD HH.?]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/umi2eNN6Otque poco respeto a una Institución como es Carabineros.]]></document>
		<document><![CDATA[@macailabaca protegiendo a los encapuchados. Es su pega]]></document>
		<document><![CDATA[@obsDDHHcl esas cosas no las ven. Que raro. DD HH solo pafa in sector. Dan risa.]]></document>
		<document><![CDATA[@nacioncl @dhquezada si este anuncio lo hiciera por medio de la prensa se habria evitado la muerte de esta persona. Parece precampaña.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Munoz_R suerte Carlitos y regresa pronto  al mas grande.m]]></document>
		<document><![CDATA[@giselabargar por supuesto..]]></document>
		<document><![CDATA[Las tres que la estan cag.... https://t.co/SzCLAz7wdy]]></document>
		<document><![CDATA[Un reconocimiento para carabineros que lograron encontrar el cuerpo del arriero desaparecido en la cordillera. Una labor anonima. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@giselabargar hola. Saludos al panel. Estas muy linda. Me gusta tu pelo suelto.]]></document>
		<document><![CDATA[#FSRdioChile los felicito amigos. Por el momento ranchero.]]></document>
		<document><![CDATA[@giselabargar hola srta. Linda. Saludos a Barti pero que se calmado.]]></document>
		<document><![CDATA[@giselabargar hola saludos al panel y par TI hermosa. Ah y  Barti que sea mas objetivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelobarti barti no te molestes cuando comentas. Tranquilo hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@Escobar19Ortiz Carlitos Escobar saludos y felicidades por  lograr la permanencia. De parte de un hincha tuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[@C1audioBravo @Carabdechile Un Señor del deporte que merece todo nuestro respeto y admiracion.]]></document>
		<document><![CDATA[@C1audioBravo lindas y emotivas palabras del gran Capitan Claudio Bravo. https://t.co/YVdCcJJwa0]]></document>
		<document><![CDATA[@Monomante71 pides respeto ti mo respetas pides derechos y no deberes. Sea mas ecuanime e imparcial.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monomante71 tipico de un Santo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monomante71 y tu respetas a las Autoridades. Parece que no. Y cuando tienes un problema vas donde el Carabinero. CRJ]]></document>
		<document><![CDATA[#FSRadioChilehola saludos al gran Ricardo Dabroskym]]></document>
		<document><![CDATA[Un tremendo artista y una gran persona, ha partido a cantar con los angeles. QEPD.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Munoz_R bien Carlitos Muñoz grande como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@ColoColo QEPD. Para un grande del futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando el futbol con Ustedes. Un gran saludo desde Chimbarongo. #FutbolEnDIRECTV]]></document>
		<document><![CDATA[Gol, bien para el Celta. #FutbolEnDIRECTV]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolEnDIRECTVhola saludos desde Chimbarongo Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[@EdoCaroemago @NovatoUC @ProgramaNTN @hectoromero los felicito. Y que sigan los exitos. Muy bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@RodAstorga @adnradiochile @udechile @IDV_EC y fue el primer equipo en quedar eliminado en esta copa.]]></document>
		<document><![CDATA[@JotaBaldarrago hacer un  curso por internet, no resulta. otra cosa es con guitarra.-]]></document>
		<document><![CDATA[Carabineros]]></document>
		<document><![CDATA[#TodosEnOlmue viendo el festival de Olmue.]]></document>
		<document><![CDATA[#TodosEnOlmueyo voto por Amania Montero]]></document>
		<document><![CDATA[@Piskokiller @Televisivamente En realidad te veías mejor en Chilevisión.-]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol las mismas declaraciones con la delincuencia, el terrorismo en el sur, etc..]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena el domingo 13 de sep. Atropellaron a nuestra perrita Lussy, la dejaron salir sola y no la fueron a buscar. Adiós mi fiel amiga.]]></document>
		<document><![CDATA[[FOTOS] Las ilustraciones en homenaje al niño sirio muerto en una playa turca http://t.co/4ZYziZ41A1 vía @t13]]></document>
		<document><![CDATA[@UOCT_RM y como esta la ruta 5 sur, la ruta 68?????]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad no es plena, mientras estaba feliz con mi hija y mi niña, mi gato se enferma y muere repentinamente no se que pensar. Lo queria]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy mal hoy a las 23:40 murió mi gato cucho, estuvo todo el dia enfermo sin ánimo y se quejaba al parecer su estomago o algo raro y rápido]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol de alguna forma hay parar los abusos. Bien]]></document>
		<document><![CDATA[Chile logra medalla de oro en Tenis, al derrotar al binomio ar. 6-4 y 7-64ta. medalla de oro.]]></document>
		<document><![CDATA[Chile Campeón de America http://t.co/mZ476ntawe]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelobarti Lo mas inaceptable es que el pdte. Del futbol y el seleccionador, respalde y avale un delito, agregando que fue solo un error]]></document>
		<document><![CDATA[@luissuarez9 una cosa es jugar limpio, otra es con buena intención, y otra es morder al rival. Eso es sucio y reprochable. Muerde a tu hijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@luissuarez9 Las cosas se ganan con honestidad, no con juego sucio. El que nace cerdo, vive y muere como cerdo. CTM.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisSuarez9 Eres uno de los jugadores mas sucio y desleal del planeta. ?porque no estas en la selección?. CANIVAL..]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera Sr. Bravo un saludo y una felicitación se recibe de donde venga, no se ponga soberbio como el Herrera.]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo sigue molesto y niega acercamiento de Colo Colo http://t.co/umjRCnnsgb vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@JH_Vergara ..y el jarrón de Lagos, y las armas usadas por Allende, etc etc.....el Fpmt, y su doctora...]]></document>
		<document><![CDATA[Amor no se que te pasa, lo que paso en las Termas no corresponde, lo reconociste, y después te vas sin avisar. Eso no es normal.]]></document>
		<document><![CDATA[@vigilanteslared que opina Álvaro Duque, del tema Avalos.]]></document>
		<document><![CDATA[@vigilanteslared quiero escuchar a Álvaro Duque, sobre el tema Dávalos.]]></document>
		<document><![CDATA[en mi perfil, con mi niña linda MILITA TE QUIERO MUCHO.]]></document>
		<document><![CDATA[las cosas de la vida--]]></document>
	</documents>
</author>