<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Gracias a todas(os) por haber resucitado a @COCCAMColombia No va a ser fácil llegar a la meta pero lo lograremos! https://t.co/XPYx0WvuQE]]></document>
		<document><![CDATA['No somos guerrilleros ni narcotraficantes': vocero de Coccam https://t.co/vrwGXCOJzL vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaNasa mañana ofrecerá productos a base de hoja de coca durante asamblea deliberativa @COCCAMColombia en Popayán https://t.co/r3lOX4K5Wj]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno y @FARC_EPaz deben reconocer que la sustitución la hacen campesinos cocaleros organizados @COCCAMColombia https://t.co/R1IAiESZUH]]></document>
		<document><![CDATA[Trabaja @COCCAMColombia a todo vapor de cara a su lanzamiento en Popayán 27-28E,7 mil campesinos se dirigen al Cauca https://t.co/mvzhHT28t6]]></document>
		<document><![CDATA[Murió el poeta Armando Orozco, compañero, amigo. Paz en tu tumba llena de versos, camarada! https://t.co/XVzPFrX3GX]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump construirá muro de la ignominia para hacer apartheid con América Lat.y «defender la libertad»de USA https://t.co/1qobBPGpzY]]></document>
		<document><![CDATA[«Tenemos 700arrobas de arroz de Zona de Reserva Campesina del Valle del Río Cimitarra»:JavierAmaya.Ventas:3214688314 https://t.co/UZJF4c5ICV]]></document>
		<document><![CDATA[Rueda de prensa de voceros campesinos sobre  lanzamiento de @COCCAMColombia Mañana 9am Hotel Camino Real de Popayán https://t.co/4wB5Nb5BVj]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia cerca de iniciar producción petrolera con fracking.Se van a terminar de cagar en el país a cambio de coimas https://t.co/ZVxZAQyrlm]]></document>
		<document><![CDATA[Si Gobierno no asiste a lanzamiento de @COCCAMColombia estaría dando mal mensaje hacia la implementación de acuerdo https://t.co/BKgdt5bTjz]]></document>
		<document><![CDATA[@HuberBallestero saluda a comisión política que prepara el lanzamiento de @COCCAMColombia en Popayán @ANZORC_OFICIAL https://t.co/qFmFUI1sVf]]></document>
		<document><![CDATA[A las7:30am estaremos socializando el lanzamiento de @COCCAMColombia en Popayán el 27-28E Escúchanos en @Radio1040AM https://t.co/OpHjQB5yYR]]></document>
		<document><![CDATA[$20 billones se roban los corruptos al año en Colombia,las ollas están en salud, aduanas, transporte e impuestos https://t.co/lLPAGbnsMy]]></document>
		<document><![CDATA[El @PoloDemocratico guerrea en tiempos de paz  https://t.co/IwuW5pfGnB vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevistas a líderes sociales: Erradicación ha sido un fracaso https://t.co/VN91eEVZrv]]></document>
		<document><![CDATA[Erradicación y fumigación violatorias de los derechos humanos son un fracaso https://t.co/CMmR2VatPv… https://t.co/zpzUlXYJKa]]></document>
		<document><![CDATA[Cocaleros quieren tener una voz fuerte en la implementación de la sustitución de los cultivos de coca https://t.co/XCte6nKgqD @rafaelpardo]]></document>
		<document><![CDATA[La sustitución de cultivos de declarados ilícitos:Mitomanía vs Realidad https://t.co/mif0gPAoc0 @ANZORC_OFICIAL… https://t.co/OIgduQ8L6u]]></document>
		<document><![CDATA[Una coordinación de campesinos dispuestos a sustituir no fortalece al narco,lo que mantiene al narco es laCorrupción https://t.co/3FTCRbnIYR]]></document>
		<document><![CDATA[A las 11:10am socializaremos lanzamiento @COCCAMColombia en Popayán el 27-28E.Escúchanos en los 1330AM @caracolpop https://t.co/pZOeHbBo6s]]></document>
		<document><![CDATA[A las 7:45 estaremos hablando del lanzamiento de @COCCAMColombia el 27-28 E. en Popayán. Escúchanos en  @RadioSuper https://t.co/qsLXfS5DaA]]></document>
		<document><![CDATA[Erradicar,fumigar y castigar campesinos en la Colombia morronga que no reconoce que su economía depende de la coca https://t.co/EHnQ6KTkva]]></document>
		<document><![CDATA[En menos de 24 horas asesinan a cuatro campesinos en Córdoba, uno de ellos un líder social https://t.co/zfpT19UhGG vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA["No somos narcotraficantes": cultivadores de coca https://t.co/aiBDRO271p vía @elespectador @COCCAMcolombia]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinados cuatro integrantes de Marcha Patriótica en Córdoba  https://t.co/JwnTQxXqPZ vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[La que deforesta es la violencia política, el despojo y que hayan quebrado la economía campesina https://t.co/XEh228BhWR vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Transfuguismo pre-presidencial en el @PoloDemocrático https://t.co/TAge21Ycsf vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[David AntonioTorres socializa Plan de Reconversión de Fincas de  organizaciones campesinas del Suroccidente https://t.co/Xmw6DLxBnL]]></document>
		<document><![CDATA[A las 12:30 escucha a los voceros de @COCCAMColombia convocando a su lanzamiento en Popayán en @rcnradio Cauca https://t.co/YN13ocQNO6]]></document>
		<document><![CDATA[Desapareciendo organizaciones,erradicando violentamente y encarcelando campesinos no se sustituyen cultivos de coca… https://t.co/dBqeUKjafU]]></document>
		<document><![CDATA[No hay que desaparecer organizaciones campesinas, hay es que fortalecerlas para construir paz @COCCAMColombia  https://t.co/h1GnJPhcoE]]></document>
		<document><![CDATA[Cocaleros impulsarán la implementación de los acuerdos de paz https://t.co/2RXSxA6hF7 vía @CaucAlternativa @COCCAMColombia @ANZORC_OFICIAL]]></document>
		<document><![CDATA[Nada nos hace más fuertes que nos quieran hacer invisibles https://t.co/iM1eI2GHFN]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz Muchas gracias, lamento no poder contestar más preguntas]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz Es muy triste lo que está ocurriendo, matan a los que lucharon por la paz, sembrando miedo y desesperanza]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernandareports @RGeneracionPaz Hay un plan de asesinatos y de generación de miedo con plena impunidad, no se investiga, hay connivencia]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz @Fernandareports Tengo que informar que hoy fueAsesinado HernánAgamés,líder campesino de ACSUCOR en PuertoLibertador,Córdoba]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz La comida y el agua son la relación del campo y la ciudad, desafortunadamente guerra y medios volvieron enemigo al campesino]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz Los campesinos deben ser los protagonistas  de la reforma rural integral y de la sustitución de los cultivos de coca]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz @COCCAMcolombia Servirá para implementar acuerdo de paz en sustitución de cultivos de coca,esperamos 5milCampesinos del país]]></document>
		<document><![CDATA[@RGeneracionPaz muy buenas noches,les saludo desde Popayán,donde preparamos el lanzamiento de @COCCAMColombia 27-28E https://t.co/dfQYkBo0kP]]></document>
		<document><![CDATA[27-28E Popayán será sede del lanzamiento de @COCCAMColombia hacia implementación de sustitución de cultivos  deCoca https://t.co/69JiMXJo3k]]></document>
		<document><![CDATA[@Giosinko @COCCAMColombia Claro que sí,Popayán será sede del lanzamiento de @COCCAMColombia  5 mil campesinos reclamarán acuerdos y derechos]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo a Popayán a integrarnos al trabajo preparatorio de asamblea deliberativa y el lanzamiento de @COCCAMColombia https://t.co/h1GnJPhcoE]]></document>
		<document><![CDATA[Quién busca generar terror, miedo y caos?Explosión en la 7ma con 34, centro de Bogotá, deja dos personas heridas  https://t.co/sgn1zznZUP]]></document>
		<document><![CDATA[Ley #ZidresInconstitucional por que legaliza concentración ilegal de tierras para beneficiar a élite deLatifundistas https://t.co/e0vTwxPI43]]></document>
		<document><![CDATA[Repudio asesinato de Emilsen Manyoma, líder afro de @CONPAZ_ y de su compañero en Buenaventura. Asistimos impotentes a la matanza.Qué hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[@ANZORC_OFICIAL planifica estratégicamente proyectándose como movimiento campesino fuerte en la construcción de paz https://t.co/D6srMu44B0]]></document>
		<document><![CDATA[InstitutoAgroecológico Latinoamericano IALA @Fensuagro2016 forma primera promoción de tecnólogos campesinos en Viotá https://t.co/yIrV8gGidp]]></document>
		<document><![CDATA[Calumnia e injuria de @jflafaurie pone en riesgo de ser asesinado a líder campesino Luis Edo.López en S/V delCaguán https://t.co/eloEqMnaOw]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecer en paz en Briceño,Nudo de Paramillo,sede de pilotos de desminado y sustitución de cultivos de coca @ACVCRAN https://t.co/XMkMLUOUCH]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: La revocatoria de @EnriquePenalosa  es por inepto e intereses individuales antiambientales https://t.co/WSPkVZnWPL vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos un poco más de voluntad política para sacar esto adelante: “Timochenko”  https://t.co/6aIlirxSW5 vía @WradioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue intención gubernamental de no reconocer causal política de asesinato de  líderes campesinos https://t.co/RlRJpp2qM1 vía @LaRazonCo]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo La corrupción no se soluciona con un candidato,se soluciona con proyecto de país en paz, transformador,incluyente y transparente]]></document>
		<document><![CDATA[Paramilitares Gaitanistas dicen que no son ellos quienes están matando a líderes campesinas e indígenas post-acuerdo https://t.co/3tpLzcgsFY]]></document>
		<document><![CDATA[@ANZORC_OFICIAL socializa potencial de Zona de Reserva Campesina en Conejo,Guajira, hacia implementación de acuerdos https://t.co/s1ZYQkNqzv]]></document>
		<document><![CDATA[Piedad Córdoba oficializaría su precandidatura presidencial.Qué vamos a hacer con tanto precandidato de izquierda?  https://t.co/LRzJg6kk3c]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @Transmiseria es obsoleto y oprobioso,no soluciona  movilidad,es corrupción! @IvanCepedaCast @AlirioUribeMuoz @intiasprilla]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia balance anual de equipos coordinador y dinamizador de @ANZORC_OFICIAL 2017-Primer año de la implementación https://t.co/DBxo2wEYJz]]></document>
		<document><![CDATA[Cultivos de coca campesina que van a sustituirse si Gobierno cumple acuerdo.Si te fumigan tu casa a ver que dices! https://t.co/Ga7vJxWz0I]]></document>
		<document><![CDATA[Paramilitares amenazan de muerte a la gente de Tabio, Cundinamarca @FiscaliaCol @CaiVirtual @PoliciaColombia https://t.co/Gt8roOb9Hi]]></document>
		<document><![CDATA[@BruceMacMaster @LinaCFranco1 Creo que a @EnriquePenalosa no lo quieren revocar por ideología sino por paquete contra la gente y su ambiente]]></document>
		<document><![CDATA[En Caño Indio, Catatumbo, sí queremos Zona Veredal de Transición y Normalización y sustitución de cultivos de coca https://t.co/ylYHNieuMg]]></document>
		<document><![CDATA[Convocatoria para equipo técnico de organizaciones campesinas en Mesa Nacional de Concertación con @ParquesColombia https://t.co/t7V2j40ybV]]></document>
		<document><![CDATA[Truchas de la Zona de Reserva Campesina del Sumapaz.Pedidos y  ventas en el 312 5034409 https://t.co/1xljrcia5R]]></document>
		<document><![CDATA[@maralda10 Lamento mucho la muerte de Sagrario Losada,camarada solidaria con las organizaciones campesinas colombianas, paz en su tumba!]]></document>
		<document><![CDATA[Pekín instala sistemas antiaéreos en sus islas artificiales https://t.co/B8XwH9TvIq vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[China advierte a Trump del peligro de “confrontación devastadora” https://t.co/QSlurZLyIZ vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo profesional en @CIColombia https://t.co/hdMOxypVgc]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz viejo nuevo año ruso, muchos logros y prosperidad en este 2017 https://t.co/4F6fRVQXOM]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno incumple a pequeños cultivadores campesinos e indígenas al NO reglamentar ley1787 sobre marihuana medicinal https://t.co/EykYMX2rnX]]></document>
		<document><![CDATA[Ermeliza Mancilla,líder del sur del Meta dice que 2.000 policías y soldados erradicaron la coca de la que vivían https://t.co/gUz2vPrdxC]]></document>
		<document><![CDATA[Se creó Coordinadora Nacional de Cultivadores de Coca, Marihuana y Amapola – COCCAM, lanzamiento en Popayán 27-28E https://t.co/ReLrVTWGpg]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza,mataron a nuestro amigo José Cartagena,líder de ASODECAS, nos despedimos en el paro del sur de Córdoba https://t.co/gXJNNMYagB]]></document>
		<document><![CDATA[Habría sido desaparecido y asesinado en Carepa,vicepdte. de Asociación Campesina del Sur de Córdoba, José Cartagena https://t.co/cVMrBlMzFp]]></document>
		<document><![CDATA[Erradicación violenta no es compatible con sustitución,gobierno se equivoca otra vez mientras narco crece https://t.co/AkVIBePpjw @ACVCRAN]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel Su muro anticomunista consiste en asesinar,desaparecer y desplazar a inocentes que se oponen a un régimenExcluyente @ACVCRAN]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea constitutiva de Coordinadora Nacional de Cultivadores de Coca,Amapola y Marihuana será el 27-28E en Popayán https://t.co/0N2DBMEkyU]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a comunero indígena de los Nietos del Quintín Lame en el Cauca https://t.co/u0tvBDSWww]]></document>
		<document><![CDATA[En Bogotá comités campesinos cocaleros mpales y dptales toman decisiones organizativas y de implementación de punto4 https://t.co/DgrXLUjtkw]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @ROSAMAR67104738 @elheraldoco Usar el miedo para hacer populismo electoral es ruin,propio de mentes perversas y feudales @AP]]></document>
		<document><![CDATA[El @ELN_Paz debe dejar secuestro,liberar a Odín @JuanManSantos debe indultar a los 2 guerrilleros e iniciar mesa ya https://t.co/UwIgxwQbx8]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @linamcardonag Y la platica qué? @FiscaliaCol]]></document>
		<document><![CDATA[@jcpastrana No trates de manipular a la opiniónPública,no somos tontos,todo está estipulado en los acuerdos,léelos antes de hablar babosadas]]></document>
		<document><![CDATA[Campesino colombiano de 63 años con un bulto en la parrilla de la bicicleta da sopa y seco a 2europeos en la subida https://t.co/hnZi6Ezj9u]]></document>
		<document><![CDATA[Un campesino colombiano de 63 años ridiculiza a dos triatletas https://t.co/BZ9OIW9D9H vía @ElHuffPost]]></document>
		<document><![CDATA["El recuerdo de las generaciones muertas oprime como una pesadilla el cerebro de los vivos": Carlos Marx https://t.co/ZIo0zDLjgl]]></document>
		<document><![CDATA[La hora difícil de @ahorapodemos Podemos  @lavanguardia https://t.co/mgaxNKn4pA @marchapatriota @CumbreAgrariaOf]]></document>
		<document><![CDATA[@colombiadigital Esto debe ser una broma,Colombia es un país chuzado,donde más se interceptan comunicaciones de manera ilegal en AméricaLat.]]></document>
		<document><![CDATA[Trocha Ladrilleros-LaBarra.Gobiernos Nal.Dptal.Mpal ni @ParquesColombia Uramba hacen nada para q la gente viva bien https://t.co/y6I65zQKUr]]></document>
		<document><![CDATA[El ocaso es un incendio que se apaga a diario,la vida cumplida de placer o drama,de amor y odio,el preludio,el grito https://t.co/ujAKoEUIfi]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel  Droga no se puede erradicar manualmente.Si te refieres a la hoja de coca, puedes mambearla o tomarte una infusión @cocanasa]]></document>
		<document><![CDATA[Comunidad de corregimiento San Pablo, en el Catatumbo cerró su puesto de salud https://t.co/E7jIWdFmqQ vía @elespectador @ANZORC_OFICIAL]]></document>
		<document><![CDATA[Ginebra,Valle tiene enorme potencial para constituirse en Zona de ReservaCampesina que garantice derechos a su gente https://t.co/FX3ByD7fzg]]></document>
		<document><![CDATA[@ELN_RANPALcolom @helenasanchezt El secuestro no es sostenible éticamente, políticamente, humanamente. Reconocerlo y corregir es el camino!]]></document>
		<document><![CDATA[En 2017 movilización social detendrá megaminería aurífera en La Colosa, proyecto que destruiría el agua del Tolima https://t.co/3nMThGFvvK]]></document>
		<document><![CDATA[@EGudynas En un mundo académico y político narciso y ensimismado, un poco de humildad siempre nos cae bien @marchapatriota @ANZORC_OFICIAL]]></document>
		<document><![CDATA["Bienvenido a la civil"sin salud @AlapePastorFARC confesó su primer desencuentro con el sistema de salud colombiano https://t.co/9CSM0f3PuU]]></document>
	</documents>
</author>