<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@yas_gray @Progrerio Yo juraba que la C0l0mb4 era parodia de alguien]]></document>
		<document><![CDATA[Pasamos de estar unidos contra los anti-vacunas a retuitear superstición mapuche de bosques]]></document>
		<document><![CDATA[@carojimena gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[Dos libros nuevos a la colección https://t.co/44YBxCV3xr]]></document>
		<document><![CDATA[Tío déntrese https://t.co/3w6hkwxEAy]]></document>
		<document><![CDATA["Mapuches Comunistas". Ese es como el miedo máximo de algunas personas]]></document>
		<document><![CDATA[El hecho de que esté escuchando a Bon Jovi para animarme es culpa de Barney Stinson]]></document>
		<document><![CDATA[Situación actual https://t.co/wmgoZOxWeI]]></document>
		<document><![CDATA[Buscaría los tuits donde ustedes pedían en su minuto la renuncia de Piñera, pero me da lata]]></document>
		<document><![CDATA[@yas_gray Todo era demasiado maravilloso para ser verdad (Feliz cumpleaños!)]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que me equivoqué con el famoso avión ese]]></document>
		<document><![CDATA[Reglas con las cuales dios creó el universo:
-E=MC2
-F=ma
-Sin homosexuales ni abortos.]]></document>
		<document><![CDATA[Se murió el baterista de Can. Puta el hueón seco]]></document>
		<document><![CDATA[@carojimena y las parrillas?]]></document>
		<document><![CDATA[@imsebadenovas Yo la encontré re mala :/]]></document>
		<document><![CDATA[Lo he visto todo https://t.co/vJ6y2ZP3wK]]></document>
		<document><![CDATA[No se por qué me tinca que el súper avión apaga incendios va a ser como el monorriel de Springfield]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMatRivade Gente que cree que el único problema es la voluntad de solucionar problemas]]></document>
		<document><![CDATA[Les diré que le tengo toda la fe a La La Land]]></document>
		<document><![CDATA[@carojimena me sorprende la cantidad de talento perdidi]]></document>
		<document><![CDATA[A qué hora los tuiteros generaremos un documento de consenso sobre el uso de aviones para apagar incendios en Chile?]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos no están legislando #interpelacion]]></document>
		<document><![CDATA[La Soa Bachelet debería invocar la ley que apaga inmediatamente todos los incendios forestales.
Así funciona, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Recién la temperatura se está poniendo más vivible]]></document>
		<document><![CDATA[Irme a vivir a una base antártica no parece mala idea en este momento]]></document>
		<document><![CDATA[@jmaldonqf Eso estaba cachando, sigue firme con lo del proteccionismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Macungo No pudo elegir un momento peor]]></document>
		<document><![CDATA[*Se inscribe en clases de chino mandarín #Inauguration]]></document>
		<document><![CDATA[@Lois13513 Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@jornacio Gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Mires - LA SOCIEDAD ABIERTA Y SUS NUEVOS ENEMIGOS https://t.co/aVdfFP9KVa]]></document>
		<document><![CDATA[@RaCology Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Macungo es que fue súper malo]]></document>
		<document><![CDATA[El último capítulo de Sherlock me dejó indignado]]></document>
		<document><![CDATA[@SalgadoBoza Eso es por que no hay que asumir el color]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ustedes hablan de libertad para elegir, pienso inmediatamente en esto #Neoliberalesencubiertos https://t.co/oJxWfISc9A]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de que estuve inyectando 10 uL de muestra en vez de 100 en la cromatografía https://t.co/OyOOtmfZIb]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico poder leer toda la tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que el grupo terrorista lo crearon los alienígenas ancestrales #Asíderidículossevenbuscándolela5tapataalgato]]></document>
		<document><![CDATA[Su vodka para la calor]]></document>
		<document><![CDATA[Si el calor sigue así, la próxima semana voy a trabajar desde la ducha]]></document>
		<document><![CDATA[Solo faltan los Illuminati para que sus teorías de la conspiración estén completas https://t.co/Wp9fFAOzS7]]></document>
		<document><![CDATA[Que te está pasando, chilito]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más preocupante es que la mala puntería de los stormtroopers es algo conocido en toda la galaxia]]></document>
		<document><![CDATA[Slowdive sacó nueva canción ayer después de 22 años. POR QUÉ NADIE ME AVISÓ?!]]></document>
		<document><![CDATA[Las muestras están listas. Al FPLC! https://t.co/LM4wa9Bdjb]]></document>
		<document><![CDATA[Todos leen "gratuidad". Pero pocos leen donde dice "descuento de remuneraciones"]]></document>
		<document><![CDATA[El conjunto de Mandelbrot es maravilloso]]></document>
		<document><![CDATA[Sólido el capítulo de Sherlock]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMatRivade @eldesconcierto El partido durará lo que se aguanten de tratarse de amarillos unos a otros]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy terminando Los detectives salvajes, y creo que me gustó mas 2666]]></document>
		<document><![CDATA[No perdamos la republicana tradición de pedir cárcel para cosas que no nos gustan, y garantías procesales para las cosas que si nos gustan]]></document>
		<document><![CDATA[El punto es que la música es bacán]]></document>
		<document><![CDATA[Pero después de Television no sé quién haya tomado de manera efectiva el testigo del rock modal, si es que eso existe]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que es un bonito ejercicio escuchar este tema seguido de Light my Fire y Marquee Moon; y encontrar que forman parte de un continuo]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato que no poseo música]]></document>
		<document><![CDATA[Periodista con mención en decir que Chile es el peor país del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[La estructura del PIPES está como así --&gt; ¯\_(ツ)_/¯ https://t.co/MsjGDwu2Bk]]></document>
		<document><![CDATA[@llanca Hasta hace un tiempo pensaba que era una parodia. Después caché que era como un Henry Boys]]></document>
		<document><![CDATA[POLIS: Fernando Mires - CAMUS DESPUÉS DE CAMUS https://t.co/KfWlIT5nLg]]></document>
		<document><![CDATA[@GaboTuitero @omlazo @Don_BC @elquenoaporta Y quizás muchos estudios son solo pruebas de concepto, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@omlazo @Don_BC @elquenoaporta @GaboTuitero Imagino que es xq es absurdamente ineficiente y difícil encontrar al transformante perfecto]]></document>
		<document><![CDATA[Es bacán cuando se tienen conversaciones razonables en tuiter]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_BC @elquenoaporta @NicoSegoviaC @GaboTuitero Claro. En el lab funcionó, pero quizás a escala industrial no es viable o faltan pruebas]]></document>
		<document><![CDATA[@elquenoaporta @Don_BC @NicoSegoviaC @GaboTuitero La explicación es sencilla: Que salga en un paper no significa que esté en tu mesa]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_BC @elquenoaporta @NicoSegoviaC Era en relación a dar maní a los niños para desensibilizar]]></document>
		<document><![CDATA[@elquenoaporta @Don_BC @NicoSegoviaC Que alguien lo haya hecho no significa que se comercialice]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero leer pero se me cierran los ojos]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el proteccionismo falle en EEUU, no va a quedar a nadie a quién echarle la culpa]]></document>
		<document><![CDATA[@Narkitos jaja si, parecía sospechoso si no se tenía en cuenta ese detalle]]></document>
		<document><![CDATA[@Narkitos Creo que el terreno de esta encuesta terminó en diciembre. Tus respuestas deberían estar para la siguiente]]></document>
		<document><![CDATA[¿Desde queé hora podemos decir que la encuesta es facha porque no nos gusta el resultado?]]></document>
		<document><![CDATA[Para que todos queden contentos, propongo someter todo lo que haga el poder judicial a encuestas tuiteras]]></document>
		<document><![CDATA[@virnyah @ElMatRivade @richardsandoval La existencia de lectura obligatoria ya es sospechosa]]></document>
		<document><![CDATA[Soy yo o está temblando?]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que espera que el alcalde pilotee directamente un avión cisterna https://t.co/n3F7pQzYDu]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta de almuerzo tranformándose en once]]></document>
		<document><![CDATA[@jornacio Eso de que este año fue malo es casi un meme]]></document>
		<document><![CDATA[@Macungo pensé en lo mismo cuando lo tuitié]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a pasar el año nuevo en Valparaíso. Tengo miedo]]></document>
		<document><![CDATA[@_caroscha Es una indirecta para volver?]]></document>
		<document><![CDATA[Vería 100000 veces más el tercer acto de #RogueOne]]></document>
		<document><![CDATA["Apuesto a que ni sabe hacer curanto" 
Frase del año!]]></document>
		<document><![CDATA[@cotedetti Jajaja, maravilloso]]></document>
		<document><![CDATA[@cotedetti Más que los 20s? Es por la mezcla de independencia/juventud?]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos del colegio cumpliendo 31. Y yo aquí, estoicamente aguantando en los 20s]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaba de pasar una hueá súper huasa con el computador]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un audiolibro de Finnegans Wake. Debe ser una experiencia psicodélica.]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar Sugar Kane de Sonic Youth es como una patada directa al 2005]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso llevaría a la formulación de la hipótesis de la materia oscura. Nunca ganó el Nobel]]></document>
		<document><![CDATA[Vera Rubin fue una bacán. Fue la primera en darse cuenta de que había algo raro en los movimientos de las galaxias.]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo se pone serio cuando pongo a Steve Reich]]></document>
		<document><![CDATA[@dajita ahora si somos un país tropical]]></document>
		<document><![CDATA[Al final esta lluvia es una trampa. Igual hace calor]]></document>
		<document><![CDATA[Por un momento pensé que había dormido tanto,  que desperté en junio ☔]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren matar a la vieja, pónganla a grabar discos]]></document>
		<document><![CDATA[2016, devuélvenos a Cohen y todo quedará perdonado]]></document>
		<document><![CDATA[El pan de pascua es con todo. De otra forma sería un queque #HeDicho]]></document>
		<document><![CDATA[@_caroscha jajaja. Lo encontré genial!  Imagina las posibilidades]]></document>
		<document><![CDATA[Igual penca que la Onemi y el SHOA tengan tan baja credibilidad]]></document>
	</documents>
</author>