<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@tvcablenorte Buen día por favor organicen para la venta de codificador ya que voy y no hay. Tampoco hay señal en Mariches,desde noviembre]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Se acuerdan de Mariches cuando buscan votos allí si somos seres humanos supervisen las obras que según hacen hagan su labor]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Tenemos derechos q nos atiendan IMA tubos rotosCORPOELEC,MPPTOP pasajes justo,vía MINEA parques olvidados se acuerdan]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches En las zonas donde hay luz se hacen unos bajones de luz fuerte todo se apaga y vuelve. Hasta cuando hay soportar el olvido]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Estaban construyendo una vía por Sta Lucia que iba desde allí a Kempis salir a la Autopista y se quedo en olvido no sé asfa]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMari Que tipo de vía es Filas de Mariches no es tan importante, para carga de camiones de la ARC a CCS, Guatire, Oriente si sirve]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Oscariz te invitamos para que tu mismo veas lo que pasa en Mariches no es tan lejos de tu Alcaldía,somos municipio Sucre]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches La vía con tantos huecos que las motos caen en ellos, se presta para homicidios y atraco por favor mas colas no se puede]]></document>
		<document><![CDATA[@alcadiasucre @FilasdeMariches @Corpocapital  Seguimos sin agua en Marichesy la compra de un pipote de agua es de 600 bs que feliz Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[Donde esta trancada la vía ??? Me informan que es mas abajo de Valle Fresco pero no se a que altura]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Esperamos supervision por las obras de la via de Mariches muchos derrumbes,hay que podar los arboles antes que pase una desgracia]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno el asfalto en la  entrada de la Dolorita falta mas abajo del Roble]]></document>
		<document><![CDATA[Familiar necesita Tegretol de 200 mg y Sinogan de 100 mg por favor Urgente]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito Hyalgar o Suprahyal por favor. Garcias]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Mega huecos cerquita de la guardia supervisen la vía y no es de ahora tiene tieeempo esos huecos no son por lluvias]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Mariches huecos y deslizamientos las colas son interminables, se presta para atracos inmenso huecos en la entrada Dolorita]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Deslizamientos de tierras en la vía de Mariches. Mega cola por la Miranda,maquinas sacando tierras en el cruce. Paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[#MetroReporte Buen día,me gustaría saber si es cierto que el metro cable lo van a parar en diciembre para mantenimiento.
Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches @RRIISucre @IMASucre Esperamos,sigan con las reparaciones en Mariches KM 16 esta la vía de troneras un bote de agua limpia]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Esperamos de su colaboración.Gracias por las reparaciones en la vía de Mariches.Salida de Turumo y Dolorita colas por hueco]]></document>
		<document><![CDATA[@SeguridadSucre @RRIISucre @polivialGMA1 Vigilancia en Palo verde al final de la ultima etapa y salida para Mariches roban las camionetas]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor Seguridad en Palo Verde,roban los transporte que suben para vía de Mariches. Si hay operativos evitan subir a los carros a robar]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Necesitamos mas transporte de Petare- Mariches y Palo Verde - Mariches. Es una locura abusan y cobran demás. Seguridad ???]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Buen día,fallas en Metro Cable perjudican a la población,seguridad a la altura de Palo Verde, roban las camionetas]]></document>
		<document><![CDATA[Solicito libros de noveno año (3 año) de cualquiera de las materias @AlcaldiaDeSucre @FilasdeMariches @Chacao @Miguel_Pizarro @CarlosOcariz]]></document>
		<document><![CDATA[¡ALERTA! Este es el nuevo modus operandi del hampa para secuestrar niños y luego pedir rescate -► https://t.co/qSiz2dk2Nf vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Por favor Alcalde supervise Mariches hay muchos arboles que se pueden caer y perjudica mas la vía de lo que esta. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Necesitamos más seguridad dentro de las zonas puro en la vía parados no es suficiente.Palo verde arriba deben estar siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches La población es extensa,los pasajes como quieran no hay gaceta que muestre la ruta correcta,hasta lo bus rojos no se salvan]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Sres existe Mariches parece frontera,en el olvido la vía dañada, falta de luz, arboles por caer, la inseguridad ni hablar]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches  A pagar pasajes doble y triple y los mototaxi ni hablar. Esperemos que no sea todo el día Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Alternativas de salir de Mariches Mototaxi, Metro Cable,caminar Tito Salas tomar el bus y luego tomar bus en las Tapias]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches La tranca continua en  Valle Fresco y a la altura de Metro Cable. El Metro Cable funciona normal,hay full cola de usuarios]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz Buen día Sr Oscariz la reparación la vía de Palo Verde hay que  colocar mallas o cabillas sino el trabajo se pierde supervise]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo Necesito Losartan de 100mg y Trangorex se le agradece su colaboración]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito Amlodipino de 5 mg  y Nitrilix AP 1,5 (Indapamida) Caracas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon @elplazas De Caurimare Axion lavaplatos, harina de trigo]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Cuando harían una venta de hortalizas en Mariches seria genial km 16 0 17 ?]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches No podemos permitir tanto atropello, esa ruta es corta debería ser 45 bs y no molestarse por los que tienen carnet]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches No esta en la Gaceta el pasaje Metro Cable Chaguarama y Lagunita cobran lo que quieran 60 bs y más https://t.co/H2CsVH6IrP]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Que bueno que están realizando varias reparaciones en la vía de Mariches ojala sigan después de Valle fresco esta feo]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Cual es el costo del Metro Cable a Chaguarama?Es la ruta corta y cobran 60bs y no esta en la gaceta de Linea Miranda ojo con eso]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Gaceta del pasaje de Mariches y donde refleja Metro Cable Chaguaramas y Metro Cable La Lagunita no esta. https://t.co/CckKX2ykpU]]></document>
		<document><![CDATA[@FundacionBADAN Buen día busco con urgencia Trangorex 200mg, Lirica de 75mg, Hyalgan o Suprahyal por favor Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@corazonymanos01 Buen día busco trangorex y Liríca urgente si alguien la vende, dona o cambia]]></document>
		<document><![CDATA[@corazonymanos01 Busco con urgencia Trangorex 200mg]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz busco Liríca]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches vigilancia van en moto unos y los otros de pasajero.Por favor q la policía hagas sus rondas en las colas de Mariches y via]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches no hay vigilancia en la zona.Se montan como pasajeros en las que se llaman rapidito y atracan. Revisan la vía que no halla]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Gracias por atendernos, necesitamos vigilancia constante en La subida de Palo verde. Atracan las camionetas pequeñas cuando]]></document>
		<document><![CDATA[@agsantacruzm20 @delmercadoencon @mercadoregulado @fundatiacruz 
Gracias por la información  excelente]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon Alguien sabe que hay por los Ruices, la Castellana, Romulo Gallegos]]></document>
		<document><![CDATA[@SonrisaContigo Gracias por su gran colaboración]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles El Cementerio del Cercado esta en completo abandono se roban las placas de las parcelas,no limpian el cobro anual es 3 veces mas]]></document>
		<document><![CDATA[@RodolfoSanzPSUV Esta abandonado no tiene podadoras se perdieron. El monto anual que hay que pagar es 3 veces mas que antes y quien responde]]></document>
		<document><![CDATA[@RodolfoSanzPSUV Puede dar respuesta de la mala administración del cementerio el Cercado que se roban LAS PLACAS de cada parcela y nadie es]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz Necesito el medicamento Trangorex 200 mg, Hyalgan o Suprahyal en inyecciones, Lyrica de 75 mg ( Pregabalina)]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz Esperamos tu visita a Pablo VI para que puedas evaluar la vía y llegar a una solución segura y el puente no puede seguir así]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon Por favor quien sabe que hay en Caurimare, los Ruices, la California C.M o Cafetal gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches La vía te lleva a varios lugares transita desde gándolas hasta motos. Las colas y accidentes son parte de la mala vialidad]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches El gobierno debería estar pendiente de la vialidad del País incluyendo Mariches. Una vía  que da a varios lugares de VZLA]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Corpoelec supervise la cantidad de poste sin luz,bombillos quemados en toda la vía de Mariches. Somos venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS Semáforo  de la Urbanización Caurimare calle A-1 la vía para ir a la Policlinica Metropolitana NO FUNCIONAN]]></document>
		<document><![CDATA[La comuna Unidos Venceremos en Mariches vendan el día sábado 25/6 bulto de arroz en 35.000 y c/u en 1.200 ¿Cuál es la ayuda para el pueblo?]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoenc En el Central del Marquez se acabo la harina, la cola es descomunal parece que ahora van a vender pasta]]></document>
		<document><![CDATA[@patry_albersay Para eso no la cola es para ver que sacan]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon En Plan Surez de Caurimare hay Salsa de Tomate Y Dalvito precios nuevos]]></document>
		<document><![CDATA[Según ya quitaron la tranca de Carimao]]></document>
		<document><![CDATA[@FilasdeMariches Trancado a la altura de Carimao cola fuerte para bajar por allí,se pueden ir por las Tapias salir por las 3 jotas paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[Habitantes de Mariches los que se dirigen.Vía trancada a la altura de Carimao pueden entrar por la Dolorita las 3 jotas,salir por las Tapias]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon @doblesanta Cual Bicentenario???? Plaza Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día, sabe alguien que hay por Gamma de  Chuao]]></document>
		<document><![CDATA[Tranca en la vía de Mariches otra vez a la altura de Monseñor Arias y la del Metro Cable ya la quitaron]]></document>
		<document><![CDATA[@traficovv Trancada la vía de Mariches en la Oscurana km 16 y en la zona de Monseñor Arias]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA  La via entre Palo Verde y Petare esta cerrada. Protesta por agua a la altura de la entrada de Jose Felix Rivas]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintor Si sabe se lo agradeceré no hay en el país las necesita para que no pierda la cirugía. Es muy bonita su labor Dios la ayude.]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori Es un honor escribirle, necesito urgente inyecciones HYALGAN /a SUPRAHYAL operado de las rodillas no se consiguen si sabe]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon Alguien sabe que hay en los Ruices,Altamira ? por esos lados]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon En el CM de Plaza las América hay Harina y Arroz]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon Papel higienico en el C.M de los Ruices]]></document>
		<document><![CDATA[RAMSES DISEÑOS C.A en CARACAS, Uniformes Ejecutivos... https://t.co/yv3WC8szXn]]></document>
		<document><![CDATA[@averquetal_ CAMBIO LA GENESA POR HARINA O ARROZ]]></document>
		<document><![CDATA[@averquetal_ si me queda una caja de genesa]]></document>
		<document><![CDATA[@FundacionBADAN Buen día, tendrán Cedax 400mg]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tendrá Hyalgan o Suprahyal necesito 4 inyecciones]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon Alguien sabe que hay en los Cortijos C.M, Don Sancho o ICOA]]></document>
		<document><![CDATA[@arvl_20 si quieres me das un numero telefónico y te llamo.]]></document>
		<document><![CDATA[@arvl_20 Buen día, si todavía la tengo necesito arroz, azúcar o leche]]></document>
		<document><![CDATA[@yo_consegui Tengo una caja de anticonceptivo GENESA 21 comprimido que me ofrecen estoy en Caracas cambio en el metro de los Cortijos]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Están cobrando 40 bs el pasaje la linea Miranda en @FilasdeMariches y los de 3era edad le piden el minimo y en Turumo 50 bs]]></document>
		<document><![CDATA[El transporte de la Linea Miranda Mariches están cobrando 40 bs el pasaje y hasta la 3era edad me parece un abuso deben mostrar la gaceta]]></document>
		<document><![CDATA[@MaquinaDelAire Cerrada la Vía de Mariches en  Dolorita, 3 Jotas y Turumo solo por Parque Caiza para salir  a la autopista]]></document>
		<document><![CDATA[La vía de Mariches esta trancada a la altura de Beta Gamma, 3 Jotas y salida de Turumo ni los motorizados pasan. Solo por Carimao y Caiza]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Buen día Alcalde,informe a la institución encargada en la vialidad desde Farmatodo de Mariches hasta Palo Verde es un caos huecos]]></document>
		<document><![CDATA[@RRIISucre Buen día, nos gustaría que no nos olvide en la zona de Mariches para fumigacion y prevención de enfermedades.Gracias por su labor]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día alguien esta donando diclofenac, Lirica, Concor, Me interesa]]></document>
		<document><![CDATA[@delmercadoencon Harina,arroz y mantequilla en Gamma de Santa Eduviges]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz Necesito Hyalgan o Suprahyal en ampollas]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz CALCIBON NATAL EN FARMACIA DE LA POLICLINICA METROPOLITANA HAY POCAS VENDEN UNA POR PERSONA]]></document>
		<document><![CDATA[@DonaMed_VE Necesito Hyalgan o Suprahyal en ampollas. Para los que andan buscando Fenobarbital hay en Fuerte Tiuna se llama Fundapatria]]></document>
	</documents>
</author>