<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[A todos los Mirandinos sin exclusión aquí no hay venezolanos de primera y segunda Alimentos para todos… https://t.co/4VH6LIln26]]></document>
		<document><![CDATA[Amén que así sea Debemos apostar a eso por nuestros niños jóvenes adultos es la única manera de sacar el País de es… https://t.co/rsZmCqbvJi]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es #DesafioDeTodos hay q apostar a la Unión pata poder sacar el País de esta crisis terrible https://t.co/SuLC7ruxPe]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto y también nombran a Mandela a Pepe Mujica Pero actuar como ellos jamás  El País fracturado en mil p… https://t.co/NtJrV7dnPc]]></document>
		<document><![CDATA[Amén q así sea. Ojala y el espíritu de Gandhi iluminen a los políticos del País a ver si aprenden algo Lo nombran p… https://t.co/DIYQNKvmdW]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  Las cúpulas no se dedican a resolver el problema de la gente Sino solo están luchando por el Poder L… https://t.co/YOfkSreHau]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F El diálogo sigue siendo el camino democrático u debe ser llevado en conjunto con la realización de lo… https://t.co/ymm9qidmXN]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Las cúpulas no recuerdan q no hay medicinas alimentos temor a la inseguridad q el sueldo no alcanza y… https://t.co/ttTlBmu3Aw]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Estamos trabajando desde un movimiento amplio pa luchar x los derechos pero también elaborando nuevas… https://t.co/e2IJyufErP]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Expresó Hay  q mantenerse en los barrios para saber como es la calle. La Historia a demostrado que la… https://t.co/NI1SUOmJkP]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Expresó la población desesperada x las condiciones críticas van migrando d esos polos hacia la búsque… https://t.co/TE9BKvn5lP]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F expresó q se mantendrá promoviendo un movimiento amplio d gente q quiere poner sus ganas y esfuerzo e… https://t.co/wlzQWBzya8]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F expresó Las cúpulas no van a resistir al Pueblo: Están resistiendose a un verdadero cambio Sólo están… https://t.co/nYpr1XSxQL]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Tanta critica a Trump por el Muro en México y aquí los 2 bandos Políticos nós tienen doble Muro   inc… https://t.co/rLsOveQd30]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos Alimentos para todos los Venezolanos en los anaqueles sin exclusión somos 30 Millones Es un derecho… https://t.co/jXXeTRwyfo]]></document>
		<document><![CDATA[Por Dios tantos venezolanos en pobreza viviendo arrimados o en la calle y le dan vivienda a colombianos? Insólito q… https://t.co/ScPpVbnvur]]></document>
		<document><![CDATA[Ese dinero se debe invertir en Alimentos patrullas  medicinas maquinarias para la siembre producción nacional… https://t.co/5MiXUvlm1p]]></document>
		<document><![CDATA[El kilo esta en la calle a 19.000  Bs PVP y Venezolano osea Dolirizado De quien es la culpa? https://t.co/WiZ5RrM5IQ]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos Alimentos para todos los Venezolanos sin exclusión en los anaqueles Es Nuestro derecho consagrado en la co… https://t.co/yRaIVYcndb]]></document>
		<document><![CDATA[En el Edo Miranda también @RodriguezT4F c escucha en todos lados calles urbanización sectores populares apuesta al… https://t.co/cLUK2zYPVT]]></document>
		<document><![CDATA[Amén así sea por el bien de todo el Pueblo venezolano https://t.co/GEI6CtWVOB]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Ge73LOEZBM ÍMPERDIBLE ENTREVISTA D @RodriguezT4F Es lo q pensamos los Venezolano @dnayfer @Aquiles2210… https://t.co/gZ0Q18eoqI]]></document>
		<document><![CDATA[Ya eso es Público y notorio cada día crecen más los Ni Ni buscando otra alternativa y es @RodriguezT4F q su verbo s… https://t.co/VhuPVuD13r]]></document>
		<document><![CDATA[Impuesta x quien?  Como se ve q eres recién enchufada Estos q liderizan Miranda si son a dedos y x eso es q el psuv… https://t.co/wVnupsnPah]]></document>
		<document><![CDATA[Será q la Revista Clap Alimenta? El viernes en José Félix Rivas y caucaguita el Clap q entrego Corpomiranda product… https://t.co/8hdz8FEIO8]]></document>
		<document><![CDATA[Los enchufados de bando y bando más nadie https://t.co/6hWTSbcGlu]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier cosa puede pasar https://t.co/MLggtdgimu]]></document>
		<document><![CDATA[Usa tus Neuronas y no pienses con las Hormonas Todo el mundo lo sabe lo expresa en Twitter y tu preguntas? Donde vi… https://t.co/daUTRfJjio]]></document>
		<document><![CDATA[Usa la sustancia GRIS no es Nicolás él es el Presidente yaaa. Piensa analiza te doy una ayudadita?  Quiere imponerl… https://t.co/Ya492XsIsj]]></document>
		<document><![CDATA[Tu más  coco secó y muero quién a nombrado a Nicolás?  Analiza mija pon a funcionar el cerebro Es al q quiere q Sra… https://t.co/7P6cNuw4kB]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí el Poder lo tiene y ejercerá el Pueblo si en el 2018 El Pueblo quiere a @RodriguezT4F nadie lo va a parar Aquí… https://t.co/tPn6WTdGhB]]></document>
		<document><![CDATA[En campaña presidencial lo pondrá el Pueblo en 2018 a @RodriguezT4F por ahora es sacar el país de la crisis eso es… https://t.co/xvuPGCsw6e]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es problema q en el futuro a @RodriguezT4F  lo quier el Pueblo como candidato no hay ningún impedimento es Ven… https://t.co/dzbYQlTXAF]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene Todo el Derecho cuando llegue ese momento @RodriguezT4F  Es  Venezolano y padres. Una sola nacionalidad no ne… https://t.co/MfVuaTomw0]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es el problema si en unos futuro @RodriguezT4F  quier ser candidato presidencial Es Venezolano padres venezola… https://t.co/8pCxonLVZC]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene @RodriguezT4F en el futuro derecho a ser candidato Presidencial es Venezolano y sus padres y no necesita ayud… https://t.co/EPb9RRBFWa]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es el problema en el futuro puede ser candidato es Venezolano de padres venezolanos y tiene una sola nacionali… https://t.co/0htTAMX13n]]></document>
		<document><![CDATA[Cual esbelta Problema? q aspire en el futuro es Venezolano padres venezolanos y  tiene una sola nacionalidad https://t.co/3RpQnlzGUk]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente General siga así en contacto con la gente https://t.co/3RpQnlzGUk]]></document>
		<document><![CDATA[Siga aceptando  Colombianos indocumentados bachaqueros  Aquí hay q poner mano dura con su visa  turismo sino no pas… https://t.co/i3CU4KOZ5b]]></document>
		<document><![CDATA[Porq el egoísmo la envidia no los deja pensar en el bien de los ciudadanos la Patria. Cada día la inseguridad se ap… https://t.co/DbwxA00z24]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto caída y me sale limpia pero ellos se auto eligen igual q el otro bando Dirán ellos No hay cama para tanta ge… https://t.co/QJIPenLxUp]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto caída y mesa limpia el problema es que ellos se auto eligen El propio caudillo igual q el otro bando Solo el… https://t.co/3w4iHjMxDY]]></document>
		<document><![CDATA[Y de quien es la culpa que primero no se la dan a Venezolanos q viven en penurias y muchos q han defendido el legad… https://t.co/nEFnEjVypj]]></document>
		<document><![CDATA[Esas Marchas de ambos bandos deberían de ir barrio adentro sin tarima ni carros ni escoltas para q vean lo q pasa e… https://t.co/rQDZvfYih5]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien  dicho Hasta cuando marchas de ambos bandos y la crisis cada día peor.Como q no entienden q La Gente se de… https://t.co/8s0NpAUYCR]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible esta crítica de Chávez a sus Ministros y aquí criticamos lo malo y nós llaman traidores de la CIA y sigu… https://t.co/xhzzGVbPNt]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible ver este vídeo del comandante Chávez @leojose10vm @geniuslawyer @nelsonrolando28 @Maryen77 @dnayfer… https://t.co/j78wM7v8Bf]]></document>
		<document><![CDATA[Y los 30 Millones restantes de Venezolanos comemos piedras monte culebra Donde esta la inclusión qué tanto cacarean… https://t.co/jC3NgCUBu2]]></document>
		<document><![CDATA[Será fantasma esa Azúcar que jamás llega a los ciudadanos Azúcar no hay y si la consigues a 8 Mil importada el desc… https://t.co/5JK5gLG8MA]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente @RodriguezT4F la Gente esta clara el#DesafioDeTodos ya q los Políticos solo les gusta medirse en Marchas… https://t.co/t6yfjaqkFM]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente @RodriguezT4F la Gente esta clara el#DesafioDeTodos ya q los Políticos solo les gusta medirse en Marchas… https://t.co/jJWjR8YSyO]]></document>
		<document><![CDATA[Y q será weno haces mercado todos los precios dolarizados incomparable pura importación culpa de quien y la producc… https://t.co/ifTqZlwphX]]></document>
		<document><![CDATA[Peor d  lo q estamos imposible 1/2 kilo de  pasta 6 mil 1 Arroz 7mil 1 kilo Azúcar 8 mil café 1 kilo 20 mil Ahora l… https://t.co/aZmkjswhJI]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F LARA  incorporandose con voluntad ciudadana por el compromiso de recuperar y REPENSAR a VENEZUELA con… https://t.co/qnMRNNMvWf]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Recorriendo los Estados  hoy en Lara con los actores sociales q hacen vida en el Estados xq todos pad… https://t.co/OYbKuqYRM0]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Emisora Fama 98.1 FM  interactuando a través de la Radio escuchando a la Gente quien hace catarsis y… https://t.co/7KLDHbdMOq]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F En Fama 98.1 en un conservatorio con los seguidores del programa donde apoyo a q siga recorriendo el… https://t.co/5XL0QcAcFY]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F En Fama 98.1  Lara en contacto con la Gente a través de la Radio El Pueblo expresando sus inquietudes… https://t.co/BKlppTUbRp]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F En lara la gente con la convicción q un mejor País es posible con el concurso y protagonismo del la g… https://t.co/5DJnBG4Yqv]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  En Lara escuchando las dificultades de la gente La Alimentación Inseguridad etc Pero todos dispuesto… https://t.co/xAvZPyxe8u]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Un País Rico en tierras Petróleo Minerales Un Pueblo c/d día + Pobre? Será q Políticos no ven sienten… https://t.co/kAPQwu3YQp]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F El mejor homenaje a Chávez es La producción q el instauró donde están los tractores miles y miles q c… https://t.co/B66du3tE0q]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  La Delincuencia la falta d Medicamentos Alimentos Producción nós afecta a todos no tiene color Polít… https://t.co/Vp8yry5QS2]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F En Lara con la gente escuchando sus inquietudes frustraciones y como es posible salir d este laberint… https://t.co/tBftrSDszn]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Quien dijo miedo ? Jamás se debe tener miedo por defender y rescatar la Patria y el Pueblo esta claro… https://t.co/qYGtSdqzS3]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F En Lara ciudad de los crepúsculos Despertando con un sueño de Repensar entre todos el cambio a positi… https://t.co/DNYsWsR9D6]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Lara Reunión con diferentes actores sociales del Estado quienes sienten en carne propia la crisis Uni… https://t.co/KW9H5X3Vxl]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Debemos unir esfuerzos para buscar el camino correcto con nuestras diferencias xq todos queremos una… https://t.co/GtrYkxbAUe]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Lleno total en Lara El Pueblo asistió espontáneamente buscando nuevos horizontes q nós permitan Repen… https://t.co/N0M1U6TBXB]]></document>
		<document><![CDATA[@RodirguezT4F Juventud divino tesoro d ellos es la Patria presente futuro estamos obligados a q la disfruten trabaj… https://t.co/h0FbyXqzWS]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  Políticos q no acepten las críticas del Pueblo q se retire El Pueblo esta claro y tiene la herramien… https://t.co/jm4yNxQGkH]]></document>
		<document><![CDATA[@El cambio esta en la calle con el Pueblo de tu a tu escuchando y tomando en cuenta sus inquietudes propuestas El P… https://t.co/irSsi0qOCI]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  en Lara El País esta a la deriva es obligación nuestra cambiar el Rumbo del Timón la Patria es Rica… https://t.co/LfpUbNfLwF]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  El mejor homenaje q c le pued hacer a Chávez es q su Pueblo no pas hambr q todos tengamos calidad d… https://t.co/JKRmWdCPZ2]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F en Lara unidos por reconquistar nuestros logros nuestra riquezas para de verdad ser invertida con equ… https://t.co/fp6KgD7TLE]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  Lara en sintonía con Repensar a Vzla xq tenemos 1 País Rico con gent Pobre si lo Políticos no lo han… https://t.co/ugGc0eYL4G]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  En Lara Con el Pueblo Todo Sin el Pueblo nada. Venezuela necesita de union para poder superar esta c… https://t.co/CEYC4E2UYM]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  La juventud de Lara presente haciendo propuestas y críticas constructivas q todos debemos manejar y… https://t.co/v5zGTPjQtH]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Lara Barquisimeto Presente con el Repensar de Venezuela escuchando la Voz Del Pueblo q es la Voz de D… https://t.co/ncvBdjqP6n]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Lara Presente y consecuente con la renovación q necesita urgente la Patria Tenemos todo no merecemos… https://t.co/c6PsEQzvcO]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Lara en sintonía con el Repensar d Venezuela La Patria Rica con Gente muy Pobre? Debemos salir de est… https://t.co/3tJUM87MWK]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Lara presente apoyando q una nueva Venezuela es posible con  el #DesafioDeTodos x el presente futuro… https://t.co/GBlgLlZq8u]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente @RodriguezT4F siga con su verbo apoyando a la unificación de todos sin exclusión  El Pueblo quiere Repens… https://t.co/D39WK80k7D]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  En contacto con la gente escuchando sus críticas propuesta proyectos xq si no hay participación del… https://t.co/cLP9VpM8us]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  Encuentro en Lara con hombres mujeres la juventud Discutiendo aportando xq  el Pueblo esta ganado a… https://t.co/d5vlYoloKK]]></document>
		<document><![CDATA[Cual será el motivo ? https://t.co/jC2MiQwSuW]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando le echan la culpa al Pueblo casi nada sirve y la culpa es del Pueblo? Q asuman  No hay gas agua  alime… https://t.co/kV8ndF6Flm]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si pagan vacuna si hay pasaporte cobran 500 y hasta 800 mil A Quien le echaran ña culpa x una duda q tengo? https://t.co/ORVR4cbNFv]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Si yo me callo gritarían las Piedras d los Pueblo Debemos expresar nuestra voluntad d cambiar el Rumb… https://t.co/31fUsfWnyo]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  El Pueblo no puede quedarse callado. Como vamos a quedarnos callado? Cuando la Anarquía nós debora E… https://t.co/x7595ycPSE]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  No Podemos quedarnos callado ante la mentira el engaño  desidia  apatía Necesario es impulsar los ca… https://t.co/tiknuTA3Aq]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  Los Niñ@s son nuestra gran inspiración su presente futuro y nuestros abuel@los la eterna gratitud d… https://t.co/zk9CTKfoPZ]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  La voz del Pueblo es la voz d Dios. Con Dios y el Pueblo todo, sin ellos nada Venezuela necesita d t… https://t.co/Y79Y705MwI]]></document>
		<document><![CDATA[Dios hasta cuando el Hampa asesinatos extorsión canibalismo Reforma urgente de COOP Venezuela a manos del Hampa Pol… https://t.co/YacTh2fvTH]]></document>
		<document><![CDATA[Dios esto es insólito Urgente reforma del COOP Vivimos en un año Anarquía e impunidad el Hampa manda Queremos segur… https://t.co/pWICerwn7I]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Cómo invitar a un Pueblo a celebrar el 4F si los logros q se alcanzaron actualmente se han revertido?… https://t.co/wZiIQyNBvp]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F No estamos en el País para celebraciones Estamos es para accionar respuestas inmediatas al Pueblo el… https://t.co/V2wKdLoVk9]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F  No estamos para celebraciones en el País Estamos para q se actúe de inmediato en medidas Políticas d… https://t.co/hzyuVd8x3Q]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F Venezuela necesita un estremecimiento Moral Espiritual q nós ayude a enrumbar el  País a puerto segur… https://t.co/iajnpfOwOo]]></document>
	</documents>
</author>