<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Enrique Márquez: “la candidaturitis es un problema para la Unidad” https://t.co/5pr36j1s0c  https://t.co/YuWrQXCyMH vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinato de ex concejal del PSUV en Lara podría tener conexiones políticas https://t.co/hXCAsSAS9o   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Henry Ramos Allup: la necesidad de salir de este desgobierno no es un capricho (+Video) https://t.co/aCwkjIOeNn  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyemos a nuestros presos políticos. Libertad para @LeopoldoLopez]]></document>
		<document><![CDATA[¡Despampanante! El vestido que desfiló Mariam Habach en la final del Miss Universo https://t.co/3KxLWCI7QK vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Carnet de la Patria es otra excusa para ocultar la escasez de alimentos” https://t.co/dni2Xu0JAk   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Carnet de la Patria es otra excusa para ocultar la escasez de alimentos” https://t.co/dni2XtJ8bK   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Vicente Bello: CNE espera por el diálogo para fijar las elecciones https://t.co/0rgCfVOnfu  https://t.co/AEdak0VION vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando pienses en Henry Falcon recuerdate de Arias Cardenas y cuando pienses en Rosales recuerdate de Didalco Bolivar.]]></document>
		<document><![CDATA[Un secuestrado y tres delincuentes muertos en tiroteo con el Sebin en Valles del Tuy https://t.co/MXTzZjX9V5   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[#QueSeSepa el gobierno quiere mantener preso a Leopoldo, inhabilitar a @hcapriles y perseguir a Ramos Allup para dejar a Falcon!]]></document>
		<document><![CDATA[#QueSeSepa el gobierno tiene cartas bajo la manga para infiltrar a la oposición: Henry Falcon y Manuel Rosales.]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta de @Datanalisis pone de primero a Leopoldo y 2do a Henry Falcon con 0,20 de diferencia. Quien le cree?]]></document>
		<document><![CDATA[#QueSeSepa Gobierno contrató a @LuisVicenteLeon y @Datanalisis para abultar opción de Henry Falcon como candidato opositor.]]></document>
		<document><![CDATA[Designado nuevo subdirector del Cicpc por órdenes de Maduro https://t.co/K5zR9PUzhD  https://t.co/EW31qLcuaN  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Dirigente del GPP dice que Maduro debe indultar a Leopoldo si quiere “revivir” el diálogo https://t.co/7eeOjM21rq  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Democracia? Gobierno criminaliza a los venezolanos que protestan en las colas https://t.co/GHLWVIuxkn  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dejando el poder! Las 15 atribuciones presidenciales que Maduro cedió a El Aissami https://t.co/rNE7zSYKQY  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las “tristes” condiciones en las que Gilber Caro pasa su cumpleaños https://t.co/jQ3gzZ8RcH   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajadores de Kreisel protestaron en la Sundde para exigir el pago de sus salarios https://t.co/BtFtlAtt4y   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Helados gratis”: El comentario “racista” de una periodista venezolana por el logro de Miss Haití https://t.co/yhMMN4JhWF @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Recordar es vivir: El día que Mario Silva llamó “malvada” a Carolina Cestari (+Video) https://t.co/mRuOlEbONw   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por sexto día consecutivo! Continúa paro de transporte en Mérida https://t.co/UwuiX9zocu  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡En bicicleta! La “peculiar” inspección de Arias Cárdenas al Oncológico del Zulia (+Fotos) https://t.co/zQOxz6q4fJ    vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Escándalo! La “agarrada” de manos entre Trump y May que genera polémica en Europa https://t.co/p5Xca1uPiw    vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El sentido mensaje de Mariam Habach tras no figurar en el Miss Universo https://t.co/0PznPKjVOD  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht estaría retirando equipos en construcción del tercer puente sobre el Orinoco https://t.co/zWMzw3t3uR  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Al fin lo pudieron ver! Junta directiva de la AN visitó a Gilber Caro en la cárcel 26 de Julio https://t.co/v4AEVLUF8I   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mientras dialogan! La estrategia de Maduro para elegir al candidato presidencial opositor https://t.co/jP8eujVCfL  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Los nombres de funcionarios venezolanos que consiguieron en el celular de Marcelo Odebrecht https://t.co/4WTxnCAcez    vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El oficial latino que bailó con Melania Trump revela curiosos detalles (fotos y video) https://t.co/8uWHj7Ik9s    vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Monseñor Diego Padrón denuncia que ataques violentos pretenden amedrentar a la Iglesia https://t.co/Bsu3l57zE9   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Los estados “más peleados” en la MUD para las regionales https://t.co/vcrHXlHO7Q   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cierran los accesos a Fuerte Tiuna por prácticas militares https://t.co/oWYJGkfPdT   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a padre de ocho hijos cuando salió a comprar pan en Antímano https://t.co/CPOuo7PAEn    vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[La razón por la que Mariam Habach no destacó en el Miss Universo https://t.co/TGD60lznto    vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las fuertes declaraciones del padre José Palmar sobre la orden “Aquí no se habla mal de Chávez” https://t.co/m8WG0vwzK0 vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde está? ¿Qué pasó?: un mes de misterio y silencio con el helicóptero MI17V5 en Amazonas https://t.co/ytG8rcQNqj   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[En fotos: La francesa Iris Mittenaere devuelve a Europa la corona del Miss Universo https://t.co/L0L46mPo9h  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce qué te deparan los signos esta semana con Darwin Gamarra https://t.co/osvb1z9mAv  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil discutirá violación de inmunidad parlamentaria a Luis Florido: “Es absurdo e inaceptable” https://t.co/6PH1sAxOWc  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan situación irregular en Orope tras incendio de una vivienda y camioneta https://t.co/kz6X6ipv5d vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan situación irregular en Orope tras incendio de una vivienda y camioneta https://t.co/kz6X6iH5WL vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“La tormenta” interna que vive la Fuerza Armada Nacional https://t.co/QYIgZGQf0Z vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El polémico tuit del hijo de Donald Trump sobre atentado contra mezquita en Canadá https://t.co/bXX5VAiQLP   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Seis muertos y ocho heridos deja ataque terrorista en una mezquita de Canadá https://t.co/VTcpSUVbrz   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[A la familia de Baduel no le permitieron la entrada a Ramo Verde https://t.co/7ytSfAuZVa   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Florido denuncia que el Saime le impide solicitar un nuevo pasaporte https://t.co/4ZjXMapLch   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Los lapsos no dan”, dice Vicente Bello sobre las elecciones regionales https://t.co/eX7hCKhaZK  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Nuncio no descarta la presencia de monseñor Aldo Maria Celli para reanudar el diálogo https://t.co/wBNjj5r5zo vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las tres estaciones de gasolina que abrirá Venezuela en la frontera con Colombia y Brasil https://t.co/kqqq7rz5O9 vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Más promesas! Los Clap “mejorarán la producción” para finales de abril, según Bernal https://t.co/gVxsuap3Ex vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de semana en Caracas culmina con 52 muertes violentas https://t.co/J3at6Nkojp]]></document>
		<document><![CDATA[¡No serán de gratis! China dona 45 microbuses a la Fuerza Armada https://t.co/PARmSIWqOn   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Adolescente detenido en Cojedes amenazaba de muerte con un arma a sus compañeros de clases https://t.co/Moa8NZyqGr   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Miami-Dade dejará de ser santuario de inmigrantes cumpliendo órdenes de Trump https://t.co/Jl7nP4aRDc   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Revelan las tétricas condiciones de reclusión de Raúl Isaías Baduel: “No tiene ni baño” https://t.co/zlT0kQcXDK   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Defensa de Yon Goicoechea denuncia que el Tribunal que lleva causa tiene más de un mes sin despacho https://t.co/LhaxVxxG2z @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Montoya: es imposible que implicados en caso Odebrecht se salven de una sanción https://t.co/liUjAe3WHB  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Montoya: es imposible que implicados en caso Odebrecht se salven de una sanción https://t.co/liUjAelxz9   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Éstos son los refuerzos de Águilas del Zulia para la Serie del Caribe https://t.co/lxA5DTAe7d vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe rechaza declaraciones del vicepresidente colombiano acerca de “los venecos” https://t.co/y9gOkuLkiK   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Atención talento venezolano: Juan Luis Guerra lanza reto en redes sociales https://t.co/PryCCWhPsa  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro pide a comunidad internacional no esperar más y actuar por crisis en Venezuela https://t.co/U0ZBuKP82c  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Evo “bombardeó” las nubes en lucha contra la sequía con ayuda venezolana https://t.co/lO01Kc1umT  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Federación Farmacéutica denuncia que escasez de medicinas en Venezuela se ubica en 85% https://t.co/T9xETEyswD  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Puro ego! Miss Colombia: “No me pueden colocar en el grupo de las negras ni de las latinas” https://t.co/Fbd9GUNh6l   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sebín prepara “falso positivo” para inculpar a diputados por la caída de puente Guanape https://t.co/ZBpn3PTHYM  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona habló sobre su adicción a las drogas: “Ha sido el error más grande” https://t.co/hM7zQ069QK  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El País: “La vida secreta de Hugo” indigna al chavismo en Venezuela https://t.co/1DlM1XG0b1   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Zulay Aguirre: es un robo vender caja Clap por un monto mayor a 10 mil bolívares https://t.co/RjCgHvzyKx vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Emiten primera partida de nacimiento de niño con dos mujeres homosexuales https://t.co/PLbwHav0cM  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Esa es la soberanía alimentaria”: “Chúo” denuncia que Claps solo venden comida importada https://t.co/OXLuJqPz5W  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Consumo de yuca amarga ha cobrado 12 víctimas mortales en los últimos meses https://t.co/Xrz6uxnec0  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Delcy rechaza declaración del Vicepresidente de Colombia: “Expresa odio e intolerancia” https://t.co/AcZI2cdd1Y vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El Kremlin confirma que Putin y Trump hablarán por primera vez… por teléfono https://t.co/w2Ozh4Ao1l   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“No te prometo una vida perfecta”: El tierno mensaje de Vanessa Senior a su nueva pareja https://t.co/isQ2xnsJlk   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Adiós a Los Simpson! Fox anuncia que sus canales dejarán de emitirse en Directv https://t.co/1EdasmftL2   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD se centrará en exigir elecciones regionales, dice Ramos Allup https://t.co/NbZ2Rf64MA   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Trump fijará impuestos del 20% sobre importaciones de México para costear el muro https://t.co/xvOGBlUefr  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Inminente estreno de “El Comandante” genera gran expectativa en políticos y espectadores https://t.co/rgXcullLY8   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Usan tarjeta bancaria de soldado que viajaba en helicóptero desaparecido en Amazonas https://t.co/pU0FRxNLTy  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Liberan a Vicealmirante de la Armada tras propinarle fuerte golpiza (+foto) https://t.co/VZ7oKCp8KB  https://t.co/maHqYPAjIk @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a un PoliMiranda para robarle el arma en Kennedy https://t.co/j9cVxS7Gfh  https://t.co/SuXBWBpybg vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Nueve heridos y una fallecida deja aparatoso accidente de tránsito en El Tambor (+Fotos) https://t.co/Ibo23L8qMg  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Insólito! Protestan en la intercomunal del Valle por el Carnet de la Patria (+fotos) https://t.co/G6GrnTGy4w vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach no se lució con el traje típico en el Miss Universo (+Video) https://t.co/GaQZOsioha vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Violó a una niña durante siete años cuando la trasladaba a su escuela en Aragua https://t.co/eDVhLhuQaj   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Dos mujeres se lanzan de una unidad de pasajeros mientras eran asaltadas https://t.co/MDHagppBfA  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pura maldad! El apodo que le pusieron concursantes del Miss Universo a Mariam Habach https://t.co/u71Za6zX72  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sujeto asesina a su hermano y cuñada en una finca de Cojedes https://t.co/8oG3yiYyLc   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Microteatro, el parque de diversiones en la ciudad donde escasea el entretenimiento https://t.co/YPyTJFekEN   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Dios lo Bendiga”, la efusiva felicitación de Iris a Gustavo Dudamel por su cumpleaños https://t.co/3ZGN41TbIS  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El sacerdote negro que se negó a saludar a Donald Trump (+video) https://t.co/iymRTQYZOH vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Nadis Orozco, cuñada de “El Colombia” que murió bajo custodia del Sebín https://t.co/HZ9MwkHTJp vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Los amores entre el vicepresidente de VTV y una periodista (+Fotos) https://t.co/Rs6KTKhUay  pic.twitter.com/8FjQGwTJPfvía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡El evento del año! Gobernador de Nueva Esparta se casará con una joven de 25 años #Foto https://t.co/WZ6Y5nqZr8 vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Ramírez, el hombre que tendría en aprietos a Tibisay por exiliarse en EE.UU. https://t.co/pwNr4COYmd vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y las leyes? Vicepresidente de VTV confiesa que “puyan” teléfonos de opositores (+Video) https://t.co/QobQsTRPPE  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las seis estaciones del Metro de Caracas cerradas por fallas eléctricas https://t.co/uWssfLUl55   vía @el_cooperante]]></document>
	</documents>
</author>