<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Ines_herreros en serio, estais como una puta cabra, es un anuncio inocente, sacais todo de juicio!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SerGio3Xx @Jorlmiga la religion es algo privado y personal, no publico, o al menos asi deberia ser!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SerGio3Xx @Jorlmiga es mas, se puede creer en Dios y rechazar absolutamente la doctrina de la Iglesia!]]></document>
		<document><![CDATA[@SerGio3Xx @Jorlmiga las creencias personales de Miguel Bosé son eso, personales, se puede creer n l mas alla sin ser católico]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeInfanzon realmente miserable por tu parte, ASCO!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@susanaeartola por cierto, en Madrid gobierna la izquierda, ni la derecha, por si no te @SirUruk @Bitillionaire @VloTeDD @TheAnonnMessage]]></document>
		<document><![CDATA[@susanaeartola creo que comparar la ruinosa economia de Venzuela con España es no tener @SirUruk @Bitillionaire @VloTeDD @TheAnonnMessage]]></document>
		<document><![CDATA[@susanaeartolala economia española es la q más está creciendo de la UE, es un hecho @SirUruk @Bitillionaire @VloTeDD @TheAnonnMessage]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Podemos=Falsa disidencia, opodición controlada #PodemosEsSoros]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandacmorin La mayoría social en Paises Bajos está con Wilders, otra cosa son las tratas q se invente el sistema para q no gobierne!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CrisFernanndez Trump está por encima d toda la mierda q le quieren echar encima, yo estoy con él, la gente trabajadora lo está! @_sofialf_]]></document>
		<document><![CDATA[@CrisFernanndez mirate las declaraciones completas y no la mierda q sacan en los medios del sistema como CNN o tv española! @_sofialf_]]></document>
		<document><![CDATA[@CrisFernanndez te refieres a los videos sacados de contexto y mal traducidos? @_sofialf_]]></document>
		<document><![CDATA[@clubdeviernes no canteis victoria antes de tiempo, todavia nos queda la tricolor...!]]></document>
		<document><![CDATA[@juanrallo claro, mejor globalismo ultracapitalista, uniformizador y tercermundizante!!]]></document>
		<document><![CDATA[@justinhendrix Said Soros paid poster protester!! @realDonaldTrump]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ que pena q no estes tu ahi para "azotarlas hasta que sangren"!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaMata se trata de un gesto en tono humorístico, chistoso, pero vosotras a lo vuestro, "modo paranoia on"!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano mire Lord Percival, su partido no tiene ninguna autoridad moral para llamar machista a nadie, porque a eso no os gana ni dios!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o contra el alcalde de Alcorcón, que llamó amargadas, extremistas entre otras cosas a las mujeres feministas!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o contra aquella dirigente de NNGG que digo que los gays bastante tenian con serlo!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o contra aquel concejal del PP que digo que los homosexuales eran unos "tarados"!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o contra el alcalde del PP de Malaga que dijo que las niñas cuando más cortitas de ropa fueran más guapas estaban!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o contra aquel concejal del PP que recomendó a las madres solteras que "se metieran a putas" para poder sostener a sus hijos!]]></document>
		<document><![CDATA[@_sofialf_  siga creyendo todo lo que le cuentan desde los mainstream media, seguro q no tenias ni idea d quien era Trump hasta ahora! Beeee]]></document>
		<document><![CDATA[@_sofialf_  sin siquiera pararte a reflexionar por ti misma y buscar por tu cuenta, Soros esta orgulloso de ti #IStandWithTrump #MAGA]]></document>
		<document><![CDATA[@_sofialf_ todos los medios te han dicho q Trump es racista, machista y homofobo, por lo que tu cm O buena ovejita te lo has tragado]]></document>
		<document><![CDATA[@_sofialf_  Trump no es ninguna de las tres cosas, si algo encanta en este país, es tragarse todas las mentiras de los medios del sistema!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cooosas no ha cosa peor que vivir a costa del estado, es decir, del trabajador que paga sus impuestos, nada peor que eso! @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@cooosas espero espero yo también, lo que no justifica vivir del estado, hay que moverse, todo tiene un coste! @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@cooosas a que si? Es lo q tiene no parasitar del estado, es decir, del bolsillo del contribuyente! @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@cooosas yo trabajo, no vivo de subvenciones ni quiero hacerlo!!  Prefiero depender de mi trabajo, no del estado @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@cooosas si, el mensaje es que hay gente con mucho tiempo libre y muchas subvenciones!! @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@JLBabio porque lo de merma siempre lo he visto decir a gente muy pero q muy de derechas como un insulto hacia la izquierda en general]]></document>
		<document><![CDATA[@Gu2Jesus se debera realizar una solucion mas viable, lo que eliges es la propuesta a estudiar @Cristi_latin @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Gu2Jesus la viabilidad del proyecto, si se puede se realiza, si finalmentd no lo es @Cristi_latin @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Gu2Jesus una vez realizada la votacion el ayuntamiento se reune con los tecnicos para estudiar @Cristi_latin @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Gu2Jesus bien por tecnicos o bien por asociaciones, luego eso se somete a votacion @Cristi_latin @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Gu2Jesus no, lo que se hace es consultar a ciudadanos en base a propuestas distintas elaboradas @Cristi_latin @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Gu2Jesus si, me parece bien q se gaste en consultar y dar voz a los ciudadanos @Cristi_latin @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@JLBabio te digo en q se tiraban antes de Carmena los 600k? No precisamente en caridad...]]></document>
		<document><![CDATA[@JLBabio merma que es, la version facha de cuñado o algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@JLBabio si merma es llamar a participar y implicarse a la gente en como gestionar su ciudad, si, entonces soy merma!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristi_latin no te olvides d q puedes votar, luego os quejais d q solo participa el 1% participad coño!! @AdrikuVintage @JosPastr @JLBabio]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristi_latin claro, porque antes d Carmena te hacian mucho caso @marixelaforever @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristi_latin no, mas bien gurtel, punica, Taula, barcenas, ciudad de la justicia, etc es l q m permite generalizar @Germanhinjos @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana @JosPastr resultados de las elecciones generales; conformismo y sumision!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana @JosPastr todavia esta echando a andar, no hay cultura de democravia directa aqui, es un pais conformista a la vista estan los]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana pero por lo menis se ha dado opcion a los ciudadanos de expresarse, la democracia directa en Madrid es novedosa y @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana sera por cuestiones de viabilidad, a lo mejor la mas votada no es la mas viable @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@EsperanzAguirre una liberal q ha vivido toda su puta vida del dinero publico, es decir, de los contribuyentes que usted dice defender!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Germanhinjos todos sabwn que eso de las putas y cocas suempre ha sido cosa de la derecha, luego a misa a confesarse y comulgar @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@Germanhinjos Rus por ejemplo, si ese corrupto que esta casado con una zanahoria @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@marixelaforever es de la democracia directa no mola, eh? Molan mas los sobres q circulaban por Genova 13, esos contenian pasta!! @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr pero dabes que tengo razon, Carmena gasta el dinero en dar voz a los ciudadanos, el PP lo gasta en putas, coca y amiguetes!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana @JosPastr los ciudadanos mejor sumisos, conformistas y pasivos, verdad? "Consume, trabajo y no te quejes" lema drl capitalismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana @JosPastr ceo q la democracia directa y eso de que los ciudadanos participen activamente os jode bastante!]]></document>
		<document><![CDATA[@Spestriana sognifica q aquellas propuestas q superen el 2% de apoyos se someteran a votacion @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr mejor gastar en consultas q en putas y coca al estilo PP no crees?]]></document>
		<document><![CDATA[@ljblanco1970 se empieza votando q hacer con plaza España y se termina en el gulag! Jajajaja @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@ljblanco1970 claro, la democracia directa es Lenin, y las urnas son Hitler no te jode!! @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@elWestyloco las urnas estaban abiertas para todas, q haya votado solo el 1% no es culpa de Catmena, sino de falta d @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr con el PP ni siquiera votabamos, directamente se aplicaba el rodillo y a trincar!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD @JosPastr pero bueno, son los prejuicios rancios y de barra de bar de siempre, la derecha española y su desprecio al arte!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD @JosPastr por lo q mal negocio!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD @JosPastr toda ayuda o subvención ha de devolverse integra, si la pelicula es un fracaso el productor perdera dinero]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD demuestras tener poco conocimiento sobre como fubciona una subvención @JosPastr]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr compra whisky en bidones de 5 litros!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr me vas a decir q Hermann Tertsch no lo es... ese se traga las botellas de whisky de dos en dos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanerpf es ciencia y leyes de la fisica frente a ignorancia y cuñadismo rancio!]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanerpf es decir, cuanto más se caliente el ártico más frecuentes serán estas olas de frio]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanerpf y un comportamiento anormal de las corrientes de chorro en la estratosfera]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanerpf las olas de frio causadas por jet stream del este son consecuencia directa del calentamiento del artico, q causa alteraciones]]></document>
		<document><![CDATA[@isequiser96 es lo que tiene ir a provocar y a intentar reventar un acto reivindicativo con consignas neoliberales!]]></document>
		<document><![CDATA[@cunadometro @isequiser96 no es la niñita pija nazi de Vox?]]></document>
		<document><![CDATA[La gala #inocente de este año no puede ser más mala, puro relleno y repeticiones y mal presentada y conducida!!]]></document>
		<document><![CDATA[Os acordáis de aquellos tiempos en los que la gala #Inocente tenía gracia? Menudo tostón repetitivo y aburrido, se la han cargado!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano las bicis no eran de perroflautas bolivarianos de la ETA? Desde luego...!! jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano pero  q haces en una bicimad? Los españoles de bien de toda la vida de Dios del PP vais en 4x4 x el centro, como tiene q ser!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elsantojob que dices de paraíso comunista! Como exageráis las cosas!! @ManuelaCarmena @Socialistos]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 y que la gente sea menos comodona y no utilice el coche hasta para cagar! @meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 de la contaminación, humo y ruido q se genera, animar a usar tte publico y bici @meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 se trata de que la gente sea más consciente del impacto del vehiculo privado en el ambiente de la ciudad,@meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 y no utilicen el coche hasta para cagar, más conciencia, n queremos contaminación en Madrid!! @meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 las ciudades no están hechas para los coches, en Madrid hay q educar a la gente, q sean menos comodones @meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 hay que pagar una tasa altisima para poder meter el coche y aparcar, @meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@gavroche84 Copenhagie tiene el acceso restringido al coche en practicamentee toda la ciudad, en Amsterdam  @meslier99 @pmanglano]]></document>
		<document><![CDATA[@airlime no, es usar trasnporte público o ir a pie, vamos como se hace en practicamente toda Europa!  @Heidi_inocente @NTMEP]]></document>
		<document><![CDATA[@OpinatorMadrid esto se hace hasta en Nueva York y funciona, la gente no es tan comodona @pmanglano @prsardinero @psoe_m @MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@OpinatorMadrid por una cuestión lógica, de tiempo y x respeto, no quiero Madrid contaminado! @pmanglano @prsardinero @psoe_m @MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@OpinatorMadrid yo conduzco, pero no se me ocurre meter el coche en el centro de Madrid @pmanglano @prsardinero @psoe_m @MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@carnicoelectron esa es la "gente real" para @pmanglano jajajajajaja @luisiriepal]]></document>
		<document><![CDATA[@OpinatorMadrid menos coches y más tte público y caminar en el centro de Madrid!! #AbreGranVia @pmanglano @prsardinero @psoe_m @MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@OpinatorMadrid si la gente no usara el coche hasta para cagar, no habria estos atasco! @pmanglano @prsardinero @psoe_m @MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano al maestro Joao decirle q los demás también pagams impuestos y exigimos a caminar x nuestra ciudad sin humos ni ruido d coches!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elsantojob mejor estabamos cuando el PP vendia VPO a fondos buitre o se privatizaban servicios!@pmanglano @ManuelaCarmena @Socialistos]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o con la plebe, esa es tu verdadera gente, o te jode que Espe ya no pueda sacar dinero en Gran via y arrollar agentes d movilidad]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano o el politico que no se desprend de su coche oficial y lo usa hasta para ir a la peluqueria y no quiere ir en TTE publico]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano verdadera gente es la señorona enjoyada que usa el 4x4 por el centro hasta para cagar y no quiere juntarse con la plebe en GV]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano claro, los que vamos por la Gran Via a pie sin tener que ir como sardinas en lata por la acera no somos la "verdadera gente"!]]></document>
	</documents>
</author>