<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MiguelCardoza Más de 140 días esperando por pasaporte. Mientras, @RedSocialSaime sigue dando vergüenza, sólo proselitismo, "0"respuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Dugarte  Hay problemas desde mediados de Julio 2016. ¿Seis (6) meses no han sido suficientes para resolver los problemas?]]></document>
		<document><![CDATA[@emilialoboq El Lasix en Locatel Las Mercedes. Muy pocas farmacias lo tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[@emilialoboq Fundafarmacia tiene Bumelex en: https://t.co/mXBVu4YL5M]]></document>
		<document><![CDATA[@emilialoboq ¿Los necesitan en Caracas?]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo de 260 mg https://t.co/NR1sn6yTH9]]></document>
		<document><![CDATA[Y la prioridad de la gente es recuperar su derecho a elecciones, porque sabe que ustedes son el problema. https://t.co/B508HKuRDV]]></document>
		<document><![CDATA[Y díganos @vladimirpadrino ¿Quién mantiene secuestrado el derecho a votar? https://t.co/8aDVkezUzz]]></document>
		<document><![CDATA[@lacayuquera Fundafarmacia tiene Sinemet https://t.co/lnY7bKaeYl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué debo pagar impuestos municipales o estadales ante una "autoridad" que usurpa un cargo para el cual nunca fue electo?]]></document>
		<document><![CDATA[@faintenkiu A su orden. Espero lo encuentre.]]></document>
		<document><![CDATA[@faintenkiu @MelanioBar Fundafarmacia: https://t.co/tcQpSaj4d8]]></document>
		<document><![CDATA[133 días esperando por mi pasaporte y sigo #SinPasaporte . ¿Eficiencia o Nada? Hasta ahora: ¡NADA! #SaimeImprimeLosPasaportes.]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad contraataca a @realDonaldTrump. ¡Únete a la carta abierta que está dando la vuelta al mundo! #Trump https://t.co/Mdq4bVNR9C]]></document>
		<document><![CDATA[@Nanapesquera A la orden. Espero sea útil la información.]]></document>
		<document><![CDATA[La cruz que no cargará Adelso https://t.co/Uabi6rzxJK vía @lavidadenos]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que no. La FANB es complaciente con SU desgobierno, con Maduro de muñeco de torta. https://t.co/0WBdDegjvY]]></document>
		<document><![CDATA[Datanálisis: 95,1% de los venezolanos califica como negativa la situación del país https://t.co/8lWtVDNogj]]></document>
		<document><![CDATA[Cañicultores de Yaracuy han retrasado por cinco años la recolección del cultivo | El Pitazo https://t.co/uymwajDKp3]]></document>
		<document><![CDATA[Dictadura criminal. https://t.co/HBS0MmeLK9]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniela180684 @LizCorreaa @AsktoMandrake @mebs_80 @sainthades @K_osVenezuela Pero se hacen menciones diarias a las TP de sus madres.]]></document>
		<document><![CDATA[@mlhccs @JoseAGuerra Siempre a la orden. Espero sea útil la información.]]></document>
		<document><![CDATA[Calculan inflación de 1.080% en alimentos durante 2016 https://t.co/M1ohZdpD7H]]></document>
		<document><![CDATA[Todo normal. No recuperaremos ni un bolívar ni habrá imputaciones contra chivos rojos corruptos. https://t.co/YAsmJEf4D4]]></document>
		<document><![CDATA[Pirelli paraliza producción de cauchos el 30 de enero por dos semanas https://t.co/AxpSEo0prO]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarTellechea Fundafarmacia: https://t.co/LAEXLuMbEk]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_lasek Me alegra un mundo que haya sido útil la información. Pronta recuperación y mucha salud.]]></document>
		<document><![CDATA[@aurelia2312 Siempre a la orden.]]></document>
		<document><![CDATA[@isabel_veliz @FMCENTER @trafficLARA @trafficCARACAS @spvzla @trafficVARGAS  Espero le sea útil: https://t.co/ULw243adq6]]></document>
		<document><![CDATA[De alcornoque podrido. https://t.co/Lr79I1tsYF]]></document>
		<document><![CDATA[@Rulls18 @LimonActivo Se les ve con frecuencia por todo El Limón.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál será el impacto de las casas de cambio en la frontera? https://t.co/yVtsf1HVni]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hcapriles: ¿Ud quiere movilizarse el 23 de Enero en defensa de la Constitución? #23E]]></document>
		<document><![CDATA[SP3: Sapos para la Protección del Pranato Político.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonervis Obviamente, sigo esperando pacientemente que el #SaimeImprimeLosPasaportes]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonervis Un individuo, al ver mi cara de disgusto porque el pasaporte no llegó, me ofreció la impresión rápida (3 días) a cambio de $400.]]></document>
		<document><![CDATA[@lmesculpi Gracias a usted.]]></document>
		<document><![CDATA[@cgomezavila Lo que quiero decir es que han guisado, desde que se estableció el CC, a costillas de pensionados europeos sin cuentas en USA.]]></document>
		<document><![CDATA[@cgomezavila Italguiso:  Ellos operan el pago de muchas pensiones de UE. Depositadas en $ en Miami y pagadas en Bs aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[El es la más prolongada prórroga de la estupidez... https://t.co/qALPH6iqif]]></document>
		<document><![CDATA[Habitantes aseguran que en Barbacoas hay una “masacre a cuentagotas” https://t.co/6pWi7XBjrv vía @efectococuyo]]></document>
		<document><![CDATA[Un trabajo sería lo ideal ¿no le parece? Pero nada, ni trabajo, ni salud, ni clap, ni educación. Pero a la hora del… https://t.co/w3lhY0JbwE]]></document>
		<document><![CDATA[@cruciviri @fuenteseliz Creo que la mayoría no alcanzan la edad para tener derecho a la pensión de vejez: Mueren de hambre y mengua.]]></document>
		<document><![CDATA[Habla un incapaz, un alienado, un incompetente, un personaje que viola la constitución en cada comunicado que emite… https://t.co/NXjTFsbeYi]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo 12 años peleando por eso. https://t.co/F1EoBglOtI]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí lo único que avanza a paso de vencedores es la inflación: un kilo de pulpa negra, pasó de Bs. 4.900 a Bs. 7.000 en una semana.]]></document>
		<document><![CDATA[El pan gallego que la semana pasada costaba Bs.1300, hoy, después de la llegada de la harina de trigo a la panadería, brincó a Bs. 1.800.]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece periodista Ramón Pasquier https://t.co/LVj0VUU4cc]]></document>
		<document><![CDATA[@contrapuntovzla "Se espera que billetes del nuevo cono... cuatro días antes de la salida del de cien" que no se sabe cuando cono saldrá.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV Pueden. Y pueden porque tienen armas e impunidad garantizada. Pueden y son, los verdugos del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@erinconm @Btrizdelima Es probable que lo encuentr aquí: https://t.co/qFSDTzVwzH]]></document>
		<document><![CDATA[@sebuscasedona Locatel Los Teques: https://t.co/PVAc4ETFVI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la misión real del nuevo vicepresidente El Aissami en Miraflores? - https://t.co/HuU95CF4Mx vía @CronicaUno]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva demanda contra Pdvsa: ConocoPhillips acciona por “transferencia fraudulenta” del 49,9% de Citgo https://t.co/uwC4KDWTAe]]></document>
		<document><![CDATA[Este inicio de año – El Columnero https://t.co/SlEiDPk9nx]]></document>
		<document><![CDATA[Información de Interés para quienes buscan medicinas: https://t.co/RasYZ4zxb5]]></document>
		<document><![CDATA[O  la Natasha es sólo una espía soplona o el presidente depuesto es un simple pagapeos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es raro. Remueven al presidente de Pequiven por corrupto, pero no a la  la Vicepresidenta Natasha Castillo de Jaua.]]></document>
		<document><![CDATA[@JLLMEJIAS A la orden. En las páginas de Farmaplus y de Fundafarmacia, productos https://t.co/1eOqvgGp36 y https://t.co/lnY7bKaeYl]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpadrino Cumpla con su obligación de proteger a los trabajadores del Hospital Vargas y a los Diputados de la Asamblea Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo hizo Chávez el 11 de abril, ¿recuerdan? Las agresiones, los asesinatos, las violaciones a los DDHH "no ser… https://t.co/oYfpgv5MTi]]></document>
		<document><![CDATA[Los abandonados; por Alberto Barrera Tyszka vía @prodavinci https://t.co/nb2IZnpLNk]]></document>
		<document><![CDATA[La Iglesia venezolana acusó a Nicolás Maduro de llevar el caos al país https://t.co/HxPRUHy56C]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno revela que no hizo estudio ambiental del Arco Minero del Orinoco https://t.co/qJLiQC4U4u]]></document>
		<document><![CDATA[Conozco las cuentas bancarias y, de hecho, ya pagué y realicé el trámite: ¿Cuándo tendré el pasaporte? Más de 100 d… https://t.co/hWqnRZn030]]></document>
		<document><![CDATA[Y miente otra vez: https://t.co/CTBzwRi3d1]]></document>
		<document><![CDATA[El pernil de Gladys Gutiérrez | Por @SebastianaB https://t.co/3FAAYREAVU]]></document>
		<document><![CDATA[@RedsocialSAIME Podrían informar: ¿cuándo emitirán los pasaportes tramitados durante agosto y septiembre?]]></document>
		<document><![CDATA[Dos periodistas, un cáncer: del retorno al territorio de la no-enfermedad https://t.co/q9OKNonB50]]></document>
		<document><![CDATA[Eliminarán empresas de alimentación https://t.co/JWqAaBjE44]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional declara inconstitucional reforma de Ley Orgánica del Ambiente https://t.co/Gknl8zIUuR]]></document>
		<document><![CDATA[@procopioven @eliaspino  Y luego de ser reemplazado fundó: ACUAPONIA]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos un muerto y siete heridos en un tiroteo en un aeropuerto de Florida https://t.co/ftUCu6PoXT vía @elperiodico]]></document>
		<document><![CDATA[Teodoro y la evolución de la izquierda https://t.co/TrRJe1o8BZ vía @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[@Andreita @fundatiacruz Significa que lo tienen disponible. Consulte por favor, las direcciones en la página de Fundafarmacia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andreita @fundatiacruz Fundafarmacia:  https://t.co/lnY7bKaeYl https://t.co/IrFkNk8QYP]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan en China un arma de 2.300 años que brillaba como nueva https://t.co/opahGWw6wY]]></document>
		<document><![CDATA[@doserre @doserre Zyvox en ampollas  y Notolac (Tablets) aparecen en inventarios de Fundafarmacia:… https://t.co/NyB5RyW7Ew]]></document>
		<document><![CDATA[Borges: No ha habido un acercamiento con el Presidente | El Pitazo https://t.co/ozo4Guuj6j]]></document>
		<document><![CDATA[10 frases clave del discurso de Julio Borges como presidente de la AN // #MonitorProDaVinci vía @prodavinci https://t.co/JsULvHlYOj]]></document>
		<document><![CDATA[@Marga2160 Muy buenos y muy hermosos los trabajos de tu hija.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué alguien le diga a @HectoRodriguez que decir palabrotas como "cojones", no es prueba de que quien la dice, los tenga.]]></document>
		<document><![CDATA[@Marga2160 Grupo "cañonero" y tocaron "Juan José", justo la que yo, en los zapatos de JB, no hubiera querido escuchar en ese momento.]]></document>
		<document><![CDATA[@Villamizarl A su orden.]]></document>
		<document><![CDATA["Juan José" no me parece una buena elección. #DePana]]></document>
		<document><![CDATA[@MCBouffard  Y chocolate, mucho chocolate.]]></document>
		<document><![CDATA[El Cuartel de la Montaña quedó en el olvido: se mantiene desolado y sin visitantes https://t.co/mDbACaB2WZ vía @]]></document>
		<document><![CDATA[La fiesta lúgubre de la Gran Depresión de Venezuela https://t.co/hUvVjiMOw3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sinceramente? Me da lo mismo este o aquel. Se rotan los mismos de siempre, para hacer lo que han hecho siempre: Robar, mentir, abusar, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@virginiamp49 @MasQInformacion @LimonActivo Gracias a nombre de los muchos que lo necesitan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Villamizarl ¿Se refiere al Bisoprolol? Yo no lo necesito, pero el buscador de Fundafarmacia… https://t.co/gMD56ezaAk]]></document>
		<document><![CDATA[Mire @NicolasMaduro, yo quiero viajar y "aumentar la cifra de turistas y la tasa de recuperación, pero @SAIME no me… https://t.co/barKUc4tO2]]></document>
		<document><![CDATA[@cpmontelongoe @DanelysDC En estos Fundafarmacia de Dtto. Capital, reportan existencia: https://t.co/OR8QSKjfnG]]></document>
		<document><![CDATA[O , los enchufados. https://t.co/ZXsal7PA5q]]></document>
		<document><![CDATA[@Lugnita @getur Es raro, en Aragua no me ha fallado. Ojalá lo encuentren.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora ha sido así; y su buscador es muy amigable. Espero continúe igual o mejor. https://t.co/YxQ4nyndDD]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo: https://t.co/Zb9sGW6rj0]]></document>
		<document><![CDATA[@CHUVIJIMENEZ De 20mg se consigue aquí: https://t.co/PtV6w8rLJN]]></document>
		<document><![CDATA[@Lugnita En Fundafarmacia reportan esto; espero le sea útil. https://t.co/vBbxToqmi3]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguimos esperando un improbable "Mesías": https://t.co/Sa051zPYVV]]></document>
	</documents>
</author>