<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[‘Workation’: trabajar como si estuvieras de vacaciones https://t.co/5YM4guwRZD via @wef]]></document>
		<document><![CDATA[Un juez bloqueó la polémica orden migratoria de Donald Trump en todo Estados Unidos https://t.co/Yd3X0EV0tt via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Antiguas y majestuosas, 9 ciudades bajo el agua que desafían a la historia https://t.co/yG6DlXf5gk]]></document>
		<document><![CDATA[Trabaja duro... Pero inteligente. https://t.co/jTeZYasyIA]]></document>
		<document><![CDATA[Los destinos más baratos para viajar en 2017 https://t.co/FnepoAzjeY vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[El grupo inglés IAG operará vuelos low cost entre Barcelona y Buenos Aires https://t.co/J7t7HIJYcm via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco nombres que ya pisan fuerte como asesores de Donald Trump para América Latina https://t.co/e980648m5T]]></document>
		<document><![CDATA[La oferta de espacios de coworking se duplicó en tres años - Vía @clarineconomico -  https://t.co/PIarwrVbcR]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnologías inteligentes... y Agricultura... https://t.co/0E8tFD3lPH]]></document>
		<document><![CDATA[15 fantásticos lugares del mundo para conocer en el 2017 https://t.co/9x9mjHU9Ve]]></document>
		<document><![CDATA[10 lugares que darán que hablar https://t.co/zIfGs6J3Zw via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz 2017... La grandeza de los simple. @ Ainogasta, Arauco, La Rioja. Argentina https://t.co/O2OebrAj94]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo crear un negocio propio desde el interior del país https://t.co/m9DOmoE8zn]]></document>
		<document><![CDATA[A tener en cuenta..!!! https://t.co/y2UuotH4EN]]></document>
		<document><![CDATA[Genera trabajo para argentinos y, un detalle no menor, de estos nuevos puestos de trabajo el 66% fueron para mujere… https://t.co/Bs15fCKXqO]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente forma de terminar diciembre. Salta - Finca Toloche. https://t.co/SgCFXwnVzQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sinergías... Ese es el camino. https://t.co/eWohtTmDxb]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las más grandes aerolíneas low cost prepara su llegada al país – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/ATDvcadgK8]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelFontmdq felicitaciones y éxitos...!! https://t.co/MRuwDllRTj]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelFontmdq @LuisVenzano Esto es algo de lo que se habló hoy... Debemos hacer lo que mejor sabemos hacer. https://t.co/KKnRWXgIIj]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosArgentina #CopaDavis]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @colosejanovich ... Excelente degustación.]]></document>
		<document><![CDATA[Día de la Soberanía Nacional: por qué se recuerda hoy https://t.co/X2721LRGQz via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Cuáles son las 25 ciudades más cosmopolitas del mundo https://t.co/xmAoskyxH7]]></document>
		<document><![CDATA[En el Cilindro de Avellaneda. https://t.co/x0cUNinSbh]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un trabajo de todos, porque nuestro problema también. https://t.co/ent7zGBxDO]]></document>
		<document><![CDATA[En apenas 24 horas detectan más de 1000 toneladas de soja en situación irregular https://t.co/X22e3melZ1 via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Modulo de Educación para el Desarrollo - Programa Líderes CREA de Buenos Aires.  Gracias Luis… https://t.co/nlbMGLE3pB]]></document>
		<document><![CDATA[@PecoAz @diazdecampo @RAIABA2016 es un gran desafío al corto y mediano plazo. Y felicitar a los productores cordobeses...]]></document>
		<document><![CDATA[Zygmunt Bauman: “El diálogo real no es hablar con gente que piensa lo mismo que tú” @Aleteiaes https://t.co/IPBQErzC5e]]></document>
		<document><![CDATA[Las empresas favoritas del presidente Macri https://t.co/gOxT1mEzZh via @LANACION @josedel_rio]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es la cuarta revolución industrial (y qué tiene que ver con la tecnología digital) https://t.co/A6ua3wrCce via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[@TondaFrancisco el próximo año no me pierdo #MasMaizCba https://t.co/dbj7uAV0Pf]]></document>
		<document><![CDATA[@_Tito14 cuando el asado? Hay que gestionar con Pana el asador. @tono3103 @jorgeabel92]]></document>
		<document><![CDATA[@_Tito14 @tono3103 @jorgeabel92 @fuentes_damian lo mismo con asado incluido me gustaría encontrar en septiembre. Es posible?]]></document>
		<document><![CDATA[@_Tito14 está jugando hace horas... Deberías ser hincha de Racing. Aguante la academia.]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que creemos que podemos hacer un mundo mejor desde nuestra hermosa profesión. Feliz día del Ing. Agrónomo y Med. Veterinario]]></document>
		<document><![CDATA[La celeste y blanca presente - O'Hare International Airport - Chicago https://t.co/XBK9tJ1cZl]]></document>
		<document><![CDATA[@Dan_Abadie @xlacarniceriax muchas gracias por tu recomendación. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dan_Abadie podrías recomendar el lugar? Gracias y buen provecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Assad @Azael_G @ivanandreu05 para vuestra información... https://t.co/usgKSfLx5F]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizIndependencia mi Arg querida... Hoy más que nunca, yo ARGENTINO.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a cuidar a nuestros jugadores, no sólo a #Messi. Hoy más que nunca: VAMOS ARG!!!! https://t.co/ciAlj8oYGo]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a todos los gestores que trabajaron en concretar este gran paso..!!! https://t.co/9KpEarjjKQ]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_kuhn veo que careces del buen gusto jajaja. Vi la presentación en Cba. Es INCREÍBLE.]]></document>
		<document><![CDATA[Las empanadas Arg presente en el #PilsenFTS @PilsenFTS https://t.co/dl4BmxoRP8]]></document>
		<document><![CDATA[Con mi compañero Mario disfrutando de Argentina  en la #CopaAmerica - Chicago. https://t.co/0CZQswKVwH]]></document>
		<document><![CDATA[INTERESANTE ---&gt; Lograr que los expatriados se sientan como en casa es uno de los mayores desafíos https://t.co/jXv5uAVEf8 vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Consensuar el "como"... El "que" ya está aclarado. Necesitamos nuevas tecnologías en el agro. https://t.co/Nq6yzbkqvh]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se parece un poco a lo que todos nos gustaría en Arg. Un "sueño" a largo plazo y medible. @marquitospena  https://t.co/Au4sV4CwLa]]></document>
		<document><![CDATA[10 restaurantes serranos que salen del molde https://t.co/GE91Ub5KJW via @VOScomar]]></document>
		<document><![CDATA[Terminales de diseño: 7 increíbles estaciones de tren https://t.co/Vj4AkRoA8j vía @infobae]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto costará esquiar en Chile este invierno? https://t.co/Gj7soVpfuv vía @LANACION @AndreajVentura]]></document>
		<document><![CDATA[Turquía: 3 ciudades mágicas e inolvidables para visitar https://t.co/0TUtPng2wU vía @infobae]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores empresas para trabajar en América Latina – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/l67NIy8zpP]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que exportar más conocimiento https://t.co/ZEyjwmBp4u via @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[La asociación de semilleros tiene nuevo presidente https://t.co/Jttm2U0Wx8 via @agrovoz]]></document>
		<document><![CDATA[#PaulMcCartneyEnCordoba ...
Simplemente INCREÍBLE.]]></document>
		<document><![CDATA[El empresario que no solo no va despedir empleados sino que va incorporar más • Agroverdad: https://t.co/ALn2Q0ZPfy]]></document>
		<document><![CDATA[@_Tito14 ... Un gran final y un mejor comienzo... I feeling.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Tito14 El vaso está medio lleno o medio vacío? Siempre depende el punto de vista... Un gran final y un mejor nuevo comienzo.]]></document>
		<document><![CDATA[El comienzo de un nuevo final o el final de nuevo comienzo? https://t.co/drDzGAf8U5]]></document>
		<document><![CDATA[Isela Costantini: "El día que no me quieran seré la primera en irme" https://t.co/BODfkPpJrZ via @infobae]]></document>
		<document><![CDATA[#ProyectoLideresCREA16 https://t.co/KlAZua6ygt]]></document>
		<document><![CDATA[#DiadelTrabajo https://t.co/SvPYA6mntj]]></document>
		<document><![CDATA[Este joven salió de su casa con 80 dólares y conoció 80 países RumbosDigital https://t.co/KUTRj7IrZU via @RumbosDigital]]></document>
		<document><![CDATA[INTERESANTE. Las tres “i” – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/VrXLUBWx4t]]></document>
		<document><![CDATA[Los cambios y el futuro del agro, en la mirada de tres líderes clave – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/MM7k1mXtnS]]></document>
		<document><![CDATA[Conflicto entre productores y Monsanto: Aapresid reclama actualizar la Ley de Semillas  https://t.co/yqYzBZ9gwE via @agrovoz]]></document>
		<document><![CDATA[Afirman que la agricultura es el nuevo eje de la geopolítica global – Vía  @clarinrural  – https://t.co/Pk55WqMaOh]]></document>
		<document><![CDATA[La emocionante historia de "muy despacito" - Excelente  https://t.co/4Q89sqJLQk]]></document>
		<document><![CDATA[“Es muy fácil y no genera olores, ni moscas, ni bichos” https://t.co/TpAQE0BCos via @LAVOZcomar]]></document>
		<document><![CDATA[Pintura térmica que ahorra energía https://t.co/SNMc7oS9DI via @LAVOZcomar]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente nota que explica la IMPORTANCIA del agro en Cba...!!! @TondaFrancisco  https://t.co/9IimGq6fCk]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente análisis @pavaqu . Argentina no puede estar exenta de nuevas tecnologías. https://t.co/DgfmpUq6dT]]></document>
		<document><![CDATA[Montevideo, la capital de la paz y la tranquilidad https://t.co/XM9FiPhJoN via @infobae]]></document>
		<document><![CDATA[Agrojornadas: las tres recomendaciones de Di Stéfano para los productores https://t.co/NhxaTg9v4f via @agrovoz]]></document>
		<document><![CDATA[Proponen un canal navegable de mil kilómetros para trasladar la producción de Córdoba https://t.co/PAVhSEKQXe via @agrovoz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuáles son los diez idiomas más hablados del mundo https://t.co/bpAJrNPxx1 via @infobae]]></document>
		<document><![CDATA[Empresas estadounidenses prometieron invertir US$ 16.100 millones en la Argentina https://t.co/uwH9CHDmJY via @LANACION @josedel_rio]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los 100 mejores vinos argentinos? – Vía  @ClarinSociedad  – https://t.co/BUYck4E9Be]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores MBA online, según el Financial Times – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/yxMJs8K7xa]]></document>
		<document><![CDATA[#DiqueLosMolinos https://t.co/dZL6joIMC4]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es una locura. Hay respetar a los educadores. Son el comienzo a un nuevo país. https://t.co/1Zo6sUroqk]]></document>
		<document><![CDATA[Dejó su negocio sin llave y encontró una nota de un turista: “Dejo el dinero de lo que llevé” https://t.co/d6EDxQlXmw vía @LAVOZcomar]]></document>
		<document><![CDATA[@luisnovaresio en Cba se sintió  https://t.co/w6lj4Q5VCy]]></document>
		<document><![CDATA[Los Piojos - Muy Despacito (Letra) https://t.co/1W5BdGFdLZ]]></document>
		<document><![CDATA[5 líderes que rompieron esquemas y cambiaron al mundo https://t.co/srFScADoQu vía GrandesMedios]]></document>
		<document><![CDATA[Las ciudades de Europa más visitadas https://t.co/3OJuGlIpFY vía GrandesMedios]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_kuhn @fuentes_damian yo juego de ese equipo también. El único que no le dicen señor es a @MauroADiaz el parece de 22.]]></document>
		<document><![CDATA[@fuentes_damian @juan_kuhn Augusto creo que vos tenes un poco más de experiencia en: Hola señor...]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_kuhn @kuhnfernandoi @TondaFrancisco @AleDutruel6 me está hospedando haca bastante, el que tendría que jugarse sería yo]]></document>
		<document><![CDATA[En Jesus María - Cba con mi gran amigo @kuhnfernandoi ( @juan_kuhn @TondaFrancisco @AleDutruel6 )]]></document>
		<document><![CDATA[¿Llegó la hora del adiós a las evaluaciones de desempeño? – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/dBbtXVf47u]]></document>
		<document><![CDATA[Las universidades presentan nuevas maestrías y diplomaturas – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/1mgNO33w3I]]></document>
		<document><![CDATA[Un triunfador que hizo grande nuestro querido Aimogasta - Depto Arauco. https://t.co/VUQiRSrGPG]]></document>
		<document><![CDATA[Ingenieros e informáticos: los profesionales más buscados – Vía  @iecoclarin  – https://t.co/vUdgKeQL0n]]></document>
		<document><![CDATA[El flete se lleva hasta la mitad de los ingresos de un productor cordobés https://t.co/5AaZZKLO0M vía @agrovoz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto mejoró la rentabilidad agrícola para un campo arrendado en Córdoba https://t.co/JpDdNFYVjT vía @agrovoz]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión de integración Planta - Campo. #HayEquipo - Monsanto - Supply Chain https://t.co/0DZaPAmdwI]]></document>
	</documents>
</author>