<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta los policías parquean en zona prohibida con tráfico colapsado mientras almuerzan.… https://t.co/6lBlIWGjGt]]></document>
		<document><![CDATA[No es parte de la escolta presidencial y para el tráfico para que pase su protegido! Con el patrocinio de… https://t.co/CyZCEmnQxC]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @PoliciaBogota y @TransitoBta, será que está esperando una tragedia para parar estos abusos de… https://t.co/g5c1tB9i8e]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica también para nosotros en Colombia... https://t.co/Q8IyT339j0]]></document>
		<document><![CDATA[Y a @TransitoBta le vale 5 https://t.co/WPRG0lRBNE]]></document>
		<document><![CDATA[Conducta sicarial de taxistas va a terminar generando una tragedia con el patrocinio de @TransitoBta https://t.co/h7g2x8RFMu]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta y @PoliciaBogota me valen cinco las leyes y no me aplican. No cumplimiento de ley… https://t.co/jWfDdB22la]]></document>
		<document><![CDATA[Un sistema que no está fondeado y tienen la brillante idea de aumentar el déficit que tiene https://t.co/gMKvrGVn2A]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta https://t.co/0SWgo74lnT]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta @PoliciaColombia @PoliciaBogota: Me importan 5 las leyes y apoyo la corrupción!!! https://t.co/MmCOWCo2uv]]></document>
		<document><![CDATA[Genio Financiero, invierte en estraval y le presta 120.000 mm a una empresa insolvente. presupuesto incluye baloto… https://t.co/rtVxYho9ax]]></document>
		<document><![CDATA[Toros llaman a @AmbienteBogota para que los salven y @AmbienteBogota contrata a toreros para que los eliminen para… https://t.co/PVq5UwxvsC]]></document>
		<document><![CDATA[Y a los que maltratan animales detrás de ellos los premian? https://t.co/djKciH1KOr]]></document>
		<document><![CDATA[@AmbienteBogota masacra peces y @PoliciaBogota protege y patrocina el maltrato animal https://t.co/KH3TF41GaB]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta, @PoliciaColombia y @EnriquePenalosa. Me valen cinco las leyes y por eso soy corr… https://t.co/apIiOfgX4L]]></document>
		<document><![CDATA[No era el COO de campos de venano Farc y Farmacéutica Timo&amp;Co? https://t.co/5yUjLlVDeg]]></document>
		<document><![CDATA[También COO de Farmacéutica Timo&amp;Co y Campos de Verano Farc https://t.co/vmoUUY5Fth]]></document>
		<document><![CDATA[Durante ese tiempo las fuerzas especiales de @AmbienteBogota buscaron infructuosamente eliminarlo, mandaron a los d… https://t.co/8nNvEOP97J]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras tanto en Colombia no pasa nada https://t.co/S6oviSdATP]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero presentarles a Ecovis Colombia, empresa que es parte del Grupo Ecovis que tiene presencia en más de 65 países…https://t.co/gt7Zbk4Omi]]></document>
		<document><![CDATA[Mafia de las grúas ahora amenaza a conductores con el patrocinio de @TransitoBta https://t.co/O3gC4Tm8CU]]></document>
		<document><![CDATA[Escudo de libertad de expresión para encubrir bulling y abuso https://t.co/iwyZFErEex]]></document>
		<document><![CDATA[@AmbienteBogota encontré estos 2 peligrosos especímenes en un acuario, pueden mandar a exterminarlos para que no co… https://t.co/s9LjubP9Ij]]></document>
		<document><![CDATA[Será que @AmbienteBogota va a pedir su extradición a Bogota para poder exterminarlo y así proteger los lagos salado… https://t.co/6oDvfsoySf]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces van a acabar la contratación pública? https://t.co/THW5n5UUdA]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que Kiko Gómez les va a dar los estándares de transparencia https://t.co/Hhk55V7wzv]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta  @EnriquePenalosa Policia de Tránsito cuidando los carros más parqueados!! Prohib… https://t.co/1vZ4WySgJR]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard el año pasado fue muy difícil, no nos quedo mucha Mermelada]]></document>
		<document><![CDATA[Que usaran las armas para defender a farmacéutica Timo&amp;Co y que agradecen el apoyo de martín s... https://t.co/duA1Fy0FMo]]></document>
		<document><![CDATA[Campaña promocional de criminales y @MinTransporteCo y @PoliciaColombia no hacen nada, pagando los favores recibido… https://t.co/QroYswHzeI]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @MinTransporteCo @TransitoBta. Porque @PoliciaColombia no nos protege de la mafia de los taxis… https://t.co/pFwtICbAta]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta https://t.co/LJX17frW2N]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @MinTransporteCo https://t.co/L6yhQOmd4k]]></document>
		<document><![CDATA[Mejores amigos en reelección https://t.co/jt3MWHazod]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los presentarán como los niños cantores de las Farc, bajo la dirección de Tanja https://t.co/JrQgjTaU0y]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta y @EnriquePenalosa https://t.co/J6vV2PVuGu]]></document>
		<document><![CDATA[No es que estén cultivando https://t.co/jztur5DoER]]></document>
		<document><![CDATA[Para minimizar riesgos vamos a pedir a la fuerza aérea que intercepte cualquier ave migratoria que cruce por es esp… https://t.co/IZX859K4hM]]></document>
		<document><![CDATA[Es un mentiroso compulsivo, no creo que ni el se cree esta mentira https://t.co/R948FKxdZq]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía que no encuentra pruebas no es un acto de corrupción? Ahora son victimas!! https://t.co/C8TsgOtDlO]]></document>
		<document><![CDATA[Matanza de los diputados de Cali, bombardeo con cilindros a iglesia y personas quemadas vivas por Bombay a oleoduct… https://t.co/J4GivU8Wy0]]></document>
		<document><![CDATA[...será por lo que se discutió en una reunión en Panamá en 2015 con Santos? https://t.co/XjG1ohmLYi]]></document>
		<document><![CDATA[Según Santos y los congresistas se acabo de guerra e inseguridad en Colombia por lo que le deberían terminar el esq… https://t.co/63Ntx5ce3H]]></document>
		<document><![CDATA[En cambio en Colombia a terrorista holandesa le dan carro, casa, beca e impunidad para el terrorismo y narcotrafico https://t.co/UiVY1gbMJR]]></document>
		<document><![CDATA[Para el secretario de medio ambiente es mejor matarlos que buen mantenidos en un acuario. Buen racional https://t.co/CEtQcLUcZt]]></document>
		<document><![CDATA[Premios Nobel = Premios de Sangre https://t.co/edDn1WD47P]]></document>
		<document><![CDATA[Brillante estrategia, decomisar peses que estaban bien cuidados en Atlantis para proceder a destruirlos. https://t.co/IwoF4pjqsS]]></document>
		<document><![CDATA[Juegos estadísticos de Cardenas&amp;Santos al medir en municipios, bajo ese esquema bogota representa el 0.0033% del Pa… https://t.co/w1zq69Oqhj]]></document>
		<document><![CDATA[Buen personaje!!! https://t.co/1Qp2n4RF0e]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el caso de interbolsa: maldonado, Ortíz, jaramillo y demás secuaces https://t.co/7k5plLsLEo]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso no discutirá sino aprobara sin leer la impunidad para Timo&amp;Co https://t.co/73REHCXV77]]></document>
		<document><![CDATA[Sentido común con el patrocinio de @TransitoBta https://t.co/f3Mu9bQR4Q]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso mismo es que van a elegir a Marie Le Penn https://t.co/Z4Xz37lwhV]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que disculparlo, parece que aprendió a manejar en Inglaterra https://t.co/9rGcx5N8OC]]></document>
		<document><![CDATA[Mala hora para los compradores de vivienda en Medellin, buena para los que juegan como space https://t.co/dt6UKGAAg9]]></document>
		<document><![CDATA[Los compradores y constructores tienen ahora la palabra, quieren comprar apto cuyos diseños y cumplimiento de norma… https://t.co/GkqhFKCNX4]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto tiempo luchando contra el capitalismo para el CHE convertirse en una camiseta y Fidel en micky mouse https://t.co/LWJA5h6YpK]]></document>
		<document><![CDATA[De los productores de el tal paro no existe https://t.co/aAKVAOmtMW]]></document>
		<document><![CDATA[Desescalamiento del lenguaje verbal al mejor estilo Santos!! Será que los está asesorando? https://t.co/nI1w7zBk4K]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @EnriquePenalosa y @TransitoBta https://t.co/jSQ6SCY0aw]]></document>
		<document><![CDATA[Documento oficial es falso? https://t.co/omCqnWJW6G]]></document>
		<document><![CDATA[Se busca hv de integrantes de la ONU a los que no les importen los niños reclutados a la fuerza, las exportaciones… https://t.co/02LvM74b5V]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @EnriquePenalosa y @TransitoBta, control de vehículos mal parqueados es solo para las fotos y… https://t.co/jD25dyAgkC]]></document>
		<document><![CDATA[Con el patrocinio de @TransitoBta!!! https://t.co/7E07vsDCLv]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo el desescalamiento verbal de Santos no son sobornos sino aportes voluntarios que da mucha pena devolver https://t.co/m9AIpsaCYe]]></document>
		<document><![CDATA[Hagan sus apuestas: una sola reforma más de Santos o dos por los dos periodos que le quedan https://t.co/5ECMam1EbN]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien: bienvenidos al mundo en el que tienen licencia de corso, narcotrafico protegido, secuestro no existe, abo… https://t.co/79lD8o1pyz]]></document>
		<document><![CDATA[...Que va a ser: la corrupción en Colombia gana, si va a robar robe miles de millones que el robo paga. Vencimiento… https://t.co/YrGcBxKOkT]]></document>
		<document><![CDATA[Y fuera de eso debe mantener a congresistas, ministros, magistrados, presidentes que solo buscan enriquecimiento a… https://t.co/5sh1WCHGHB]]></document>
		<document><![CDATA[Será que incluye la protección de los cultivos y las exportaciones de coca? https://t.co/NJUz5DHW8x]]></document>
		<document><![CDATA[Pero Santos responde que es propiedad de Timo&amp;Co https://t.co/KUAtoWv8vi]]></document>
		<document><![CDATA[Abuso de menores con el patrocinio y veeduría de la ONU? https://t.co/xnUva7Aydb]]></document>
		<document><![CDATA[Para que la magistrada líder de la Mermelada diga que no vale si sale el si? Al mejor estilo Maduro https://t.co/VRlgK7P6RN]]></document>
		<document><![CDATA[No solo en Colombia es corrupto el congreso, será que para ser congresista es prerequisito ser corrupto? https://t.co/vmckoGA8K5]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota el gran respeto e interés de los terroristas en la visita de este personaje https://t.co/4ocGv1hlEV]]></document>
		<document><![CDATA[@SopanDeb @B_Southward @JoeNBC que se les ha pasado en el que urb]]></document>
		<document><![CDATA[Recesión en el País o en los corruptos que necesitan seguir robando impunemente? https://t.co/Jtzrej06ne]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad programada por Santos&amp;Co ? https://t.co/8DHBzE9lLu]]></document>
		<document><![CDATA[Reforma tributaria para la corrupción y mermelada @MauricioCard https://t.co/A61CIYyhMP]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto quiere Santos en su esfuerzo por lograr que Colombia sea el País menos competitivo de América? https://t.co/B4du2jHPne]]></document>
		<document><![CDATA[Para Santos significa darles una gran Concesion a los narcoterroristas https://t.co/boJuiOetNt]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas de esas a manos de las Farc? https://t.co/BwtGGGJspv]]></document>
		<document><![CDATA[Hagan sus apuestas por libertad por vencimiento de términos!! Probabilidad 99.995% https://t.co/uWEEG503Ka]]></document>
		<document><![CDATA[La reforma tributaria es una decisión de Estado, como  debería serlo  la buena gestión y el cuidado pulcro de los recursos públicos.]]></document>
		<document><![CDATA[...y los medios a los que se los filtraron no son responsables? https://t.co/Wt9zjLOq5C]]></document>
		<document><![CDATA[A quien? RCN, Caracol, El Espectador, La W...medios que son cada vez más reemplazo del Espacio y vea? https://t.co/hxfmm3VrcT]]></document>
		<document><![CDATA[Muy efectiva nuestra Justicia, vencimiento de términos en procesos es una forma de corrupción https://t.co/Vb5fjfiYp2]]></document>
		<document><![CDATA[Cuál será el alto funcionario de la admon Uribe que recibió sobornos de odebrecht? El que se reunió en Panamá en 2015? Exmin defensa?]]></document>
		<document><![CDATA[Pero gracias a @MauricioCard Y su reforma tributaria no será Colombia uno de ellos. Cárdenas y la destrucción de la… https://t.co/oJoGIihQZ9]]></document>
		<document><![CDATA[Timochenko debería ir a visitar al papa con parada a acompañar a trinidad cuando le apliquen orden de captura por t… https://t.co/ZFaUzE1dp2]]></document>
		<document><![CDATA[En el nuevo lenguaje de desescalamiento del lenguaje no es corrupción sino regalos voluntarios https://t.co/zxsh7JaNbp]]></document>
		<document><![CDATA[Y la reunión de Santos con presidente de idebrecht en Panamá fue solo social o para que sería? https://t.co/KN8qyCbbEF]]></document>
		<document><![CDATA[Y quien es el administrador de la fortuna de us$10 billones de las Farc? https://t.co/31zwzDdZ7w]]></document>
		<document><![CDATA[No los dejaron secuestrar ni exportar cocaina? https://t.co/GvK7mwvqR8]]></document>
		<document><![CDATA[El zorro cuidando a las ovejas https://t.co/ab61LW0zzd]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Cárdenas gran ministro sus mejores obras: Reficar, bioenergy, Dragacol, isagen y la subasta de uno]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Cárdenas la reforma es necesaria para que empleados públicos reciban su Mermelada]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Cardenas en la W dice que la reforma tributaria es necesaria para mantener la calificación y niveles de corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[Buscándolo para quien? https://t.co/YEjlyNn0xw]]></document>
		<document><![CDATA[... O no se quieren abandonar el narcotrafico, minería ilegal, trafico de menores https://t.co/hIETmgxGkB]]></document>
	</documents>
</author>