<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[.@RafaelRamirezC: “La unidad presentará en los próximos días nuevo reglamento” -&gt; https://t.co/beMZxU8cAu.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@ArmandoAmengual: “El que quiera ser candidato debe contarse en primarias” -&gt; https://t.co/VEzYe5ppee.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@eliasayegh: “El régimen de Maduro es cómplice de la inseguridad” -&gt; https://t.co/MbdNaZzF6r.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@RafaelDGuzmanR: “Ajuste de la Unidad Tributaria debería estar por el orden de los Bs. 1.080” -&gt; https://t.co/Y62OlPQvjI.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Jorgemillant: “Corruptos de Pdvsa engordan sus bolsillos mientras niños mueren de hambre” -&gt; https://t.co/cU9rwGEuhG.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@DipMarquina: “Nadie sabe en qué se gasta el presupuesto nacional” -&gt; https://t.co/FmHBIkhQE7.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@ismaelprogreso califica como “grave” anulación de pasaportes a diputados -&gt; https://t.co/2haGxrUk0i.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@richardmardo: “Hay un gobierno más débil que nunca que teme que la gente se exprese” -&gt; https://t.co/9KQgvp9sTb.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@DipMarquina: “El gran diálogo es convocar a elecciones” -&gt; https://t.co/CLUMJLXhJP.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@gabrieljsilva anuncia despliegue de nuevo programa social "Manos a la Brocha" en #Lechería -&gt; https://t.co/DVtAHx2nrs.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@DavidJViana: “Los servicios públicos en #Guarenas dejan mucho que desear” -&gt; https://t.co/nEYxDF3OqO.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@_roberto2012: “78 familias de Altos del Carmen claman por servicios públicos” -&gt; https://t.co/0plyFy4XfB.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@franklinspj prosigue con el programa Todos Somos Responsables de la Limpieza -&gt; https://t.co/a4WlcRZnXM.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “Supuestas conversaciones con el gobierno son imaginarias” -&gt; https://t.co/lEKoGeaSgg.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JoseAGuerra: “El Gobiern quiere ganar tiempo y no vamos a caer en lo q caímos el año pasado” -&gt; https://t.co/DcLT8sJE5T.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Miguel_Pizarro a Rodríguez: "El problema de la gente es Maduro" -&gt; https://t.co/LKETM8eFxZ.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_Pizarro a Rodríguez: "Las elecciones sí son prioridad" -&gt; https://t.co/ZSRrZfq2q6.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “Las elecciones son una obligación constitucional” -&gt; https://t.co/MBSp8lG04y.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “¿Dónde está la señora Tibisay Lucena, sigue de vacaciones?” -&gt; https://t.co/jZQFjMGQGu.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “Las elecciones son una obligación constitucional” -&gt; https://t.co/MBSp8lG04y.   @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles anunció “batida” contra el hambre en #Miranda -&gt; https://t.co/qnYrt8ljNW.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JulioBorges: “Por cada kilo de producto Clap importado, en el país se producirían 16” -&gt; https://t.co/66r9J5ZxnJ.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de #Brasil envió carta a .@JulioBorges expresando preocupación por #Venezuela -&gt; https://t.co/UvbrGfaUOe.. .@maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@jesusarnasccs “Rodríguez como jefe Edo Mayor refleja el reciclaje burocrátic d la dictadura” -&gt; https://t.co/df93LFBayA.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@AsambleaVE cumple su primer mes de 2017 con agenda social y cerca de la gente -&gt; https://t.co/0bqe122VNC.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JuanRequesens exige ante la fiscalia que se respete el derecho a manifestar -&gt; https://t.co/WJwmERvtAF.   @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPGuanipa: “Comités vecinales d denuncias pueden contribuir disminución d la delincuencia” -&gt; https://t.co/awANPeJQVN.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@CarlosOcariz reitera que se deben realizar las elecciones -&gt; https://t.co/UvpaB0RIUD.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles reprocha q el gob. utilice el aparato d propaganda para manipular a los ciudadanos -&gt; https://t.co/HB3ZR4TjHQ.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “La realidad es que en #Venezuela hay una hambruna” -&gt; https://t.co/msOMHEd1mb.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JulioBorges: “#Venezuela quiere cambiar su historia en paz” -&gt; https://t.co/VRw7DGs8Nx.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JulioBorges: “Maduro y toda su gente está gobernando fuera de la Constitución” -&gt; https://t.co/Odt10Q7w45.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JulioBorges: “El gobierno necesita de la Asamblea Nacional” -&gt; https://t.co/lnMX7XF5tI.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Miguel_Pizarro: “Ninguno de los partidos puede tomar decisiones por la MUD” -&gt; https://t.co/Maucx9w8AY.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Miguel_Pizarro: “MUD discutirá lo que sea necesario antes de realizar su anuncio” -&gt; https://t.co/jylQj7vjIF.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Miguel_Pizarro: “Los golpes de Estado no se celebran” -&gt; https://t.co/kyK9ULC7FG.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@CarlosPaparoni reitera que Gobierno mantiene una política económica equivocada -&gt; https://t.co/McYvpj0BJw.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@EliasBermudez: “Exigimos que se garantice seguridad en las comunidades de MBI” -&gt; https://t.co/1cYQ0leZrR.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@ConradoPerezL: “Gobierno de Rangel Silva es uno de los más corruptos del país” -&gt; https://t.co/TU5xH2bc3b.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JulioBorges: “Prestamistas exigen a Maduro reconocer a la AN” -&gt; https://t.co/3BB6FlnQXo.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “Alcde de Ccs declara q todo está en paz y somos ciudad +violenta del mundo” -&gt; https://t.co/lHQFBURoXu  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa asegura que ante las dificultades los venezolanos exigen ¡Elecciones YA! -&gt; https://t.co/DU42W1WOFo. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “Retamos al oficialismo a someterse a consulta popular par q el pueblo decida” -&gt; https://t.co/4COGe91xUY
  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “Debemos enfrentar la dictadura y rescatar el voto” -&gt; https://t.co/uvyAjqSP0Z.  @maximo_sanchez.]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa exige revisar megaguiso en compra de las bolsas Clap en el exterior -&gt; https://t.co/zv6rWWVPlL.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “El gobierno no ha cumplido con lo q  se acordó en el diálogo y miente al país” -&gt; https://t.co/cqghRWpokQ. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[S.O.S. URGENTE!! Sres CORPOELEC!! Desde #PARRQ #COCHE. Aparte de la Inseguridad reinante en la Zona. NOTESE LaEstac… https://t.co/U7dXs2f6GI]]></document>
		<document><![CDATA[#6Feb. Iniciamos la Semana Reunión C.O.N @Pr1meroJusticia Planificando Agenda de Actividades  @maximo_sanchez… https://t.co/5agB0W9F21]]></document>
		<document><![CDATA[#CamaraDeComerciodeCaracas.  .@TomasGuanipa. Tenemos que asumir la agenda de calle y la agenda electoral.… https://t.co/l01g6u8E4G]]></document>
		<document><![CDATA[Dip. de .@AsambleaVE acompañaron a jubilados y pensionados a exigir Ley d Ticket de AyMedicinas -&gt; https://t.co/QNYeYaOtwY. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JulioBorges, .@Miguel_Pizarro y .@JoseAGuerra acomp. Penyjub. a exigir el bono d alimentación -&gt; https://t.co/Qkga8xYmqA. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “#Monagas no escapa a la falta de producción en el país” -&gt; https://t.co/lRqwJ1F0ZS. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@CarlosOcariz: “75% d las personas q fueron detenidas en flagrancia pr Polisucre están libres” -&gt; https://t.co/ZGrizZuPLk. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “Carnet de la patria es un vulgar censo de Maduro y del Psuv” -&gt; https://t.co/xGe1NpiDsG. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: "El gobierno se robó el derecho de hacer elecciones" -&gt; https://t.co/3TNW0BXccO.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@AngelMedinaD: “Tras muerte d 4 niños pr desnutrición es necesario abrir el canal humanitario” -&gt; https://t.co/qlyqiQ3cbZ
 @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@TomasGuanipa: “María Gabriela Hernández tiene las puertas abiertas en .@Pr1meroJusticia” -&gt; https://t.co/i1mNzwsdVT. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@ramonmuchacho: “La corrupción una crisis humanitaria en #Venezuela” -&gt; https://t.co/kdm2eqNDHq.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Jorgemillant: “Reestructuración de la MUD se aplicará desde la semana que viene” -&gt; https://t.co/M8VY8yuigU.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Jorgemillant: "Hacemos muy poco para lograr un cambio" -&gt; https://t.co/bc9kVdPmuY. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JuanRequesens: “CNE no quiere elecciones este año ni el próximo” -&gt; https://t.co/7JLL27C5s8.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JoseAGuerra asumió errores cometidos por .@unidadvenezuela en los últimos meses -&gt; https://t.co/QtbZkQzk5m.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JoseAMendozaPJ: “Debemos seguir exigiendo el anuncio del cronograma electoral para este año” -&gt; https://t.co/lCSYonaIrw. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@CalderaJuan: “El plan de Gobierno es q no haya elecciones hasta q tenga la capacidad d ganar” -&gt; https://t.co/ympXKcDJq4. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@emiliofajardol: “En la unidad hay diferencias no fracturas” -&gt; https://t.co/Yo5R4QYxsX.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@BrianFincheltub a Maduro: Vaya barrio y preg. ¿quieren milicianos o policías q ls resguarden? &gt; https://t.co/6LXOk48mIE. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@AmeliaBelisario: “El TSJ ha usurpado funciones #AN y viola la Constitución pr ocultar crisis” -&gt; https://t.co/9SpmEz4GHl. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@bozotamayo convoca espíritu irreverente estudiantil para defender el voto en la calle -&gt; https://t.co/f6Xr7YEqEM.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[José Zabala: “La Constitución ordena que haya elecciones” -&gt; https://t.co/JCLR5jcFQw.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@AsambleaVE recibió a representantes de la CEV en desagravio a la iglesia católica -&gt; https://t.co/VunIZSkLl3.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@andreschola: “Hay muchas razones x las q la inseguridad es un gran problema para nustro país” -&gt; https://t.co/iQEED1tNdC. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@richcasanova: “Cobarde, como toda dictadura” -&gt; https://t.co/jpq8cSduFW.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@LuisBarriosZ: “Lo que existe en Puerto La Cruz es anarquía” -&gt; https://t.co/VXhLjRJvlR. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@maximo_sanchez  Maduro debe explicar al país si nueva Fuerza Civil Antidisturbio es especie de nuevos colectivos… https://t.co/e0ANpMc9Uv]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles  El gobierno se come la luz!! Maduro nos llevó al tiempo de la designación a dedo d gobernadores.… https://t.co/VMojyQ383b]]></document>
		<document><![CDATA[@ConradoPerezL: "Presentaremos a la AN proyecto de ley de Muerte Política contra los Corruptos" -&gt; https://t.co/brKO2C6FDh]]></document>
		<document><![CDATA[.@BraulioMerino: Si quiern q 2017 sea el año dl despegue económico, eliminen tdos ls controles -&gt; https://t.co/3DZIjS8haM.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@albanfernando: “Reconciliación es restablecer la concordia y la amistad entre venezolanos” -&gt; https://t.co/6Rygv1fhY0.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@Eudorogonzalez: “Rusia debe respetar al parlamento legítimamente constituido” -&gt; https://t.co/BFY3uiWzTQ.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JuanRequesens: “No necesitamos un carnet para obtener los alimentos, necesitamos producir” -&gt; https://t.co/jRRaMGI4Oz. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JuanRequesens denunció que fue secuestrado el pasado viernes -&gt; https://t.co/rrkuXD8mCs.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[@ConradoPerezL: "Presentaremos a la AN proyecto de ley de Muerte Política contra los Corruptos" -&gt; https://t.co/MteA3NYLLr. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisRafaelPJ: “No queremos derrocar al Gobierno, sino derrotarlo en las urnas electorales” -&gt; https://t.co/drsSgi3YD3.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@adrianadelia: “Ley de Barrios es el inicio de la transformación en las ciudades” -&gt; https://t.co/IVIwtu6A7E.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@AsambleaVE aprobó en primera discusión la Ley de Barrios -&gt; https://t.co/eSZG6hrBIr.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@AsambleaVE investigará Clap y Carnet de la Patria como controles del Gobierno -&gt; https://t.co/OIIEIg4RA6.   @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “El diálogo tendrá frutos cuando escuchen la voz del pueblo” -&gt; https://t.co/Qp0cRiZSaq. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JuanRequesens: “Parlamentarios seguiremos en las calle, por encima d la violencia del Gobno” -&gt; https://t.co/DRNtkHFTWX.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@LuisEParra78 consignó informe de gestión al presidente de la AN -&gt; https://t.co/h8rfjrpeDZ. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@elaynepire: “El Gobierno usa los tribunales para perseguir a los partidos políticos” -&gt; https://t.co/QioY1AUUk0.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@_roberto2012: “Alcaldía de Guaicaipuro comete exabruptos con impuestos municipales” -&gt; https://t.co/k9M5g4B7xk.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles denuncia q en 60% disminuyó flota automotriz bomberil mirandina falta d  repuestos -&gt; https://t.co/G1tthG4Oct.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: "Esta es última vez q entrego documento en Av.Ltdor como si fuéramos delincuentes" -&gt; https://t.co/VN21uMdYig. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: Es una irresponsabilidad decir puente en Vargas colapsó pq opsición está sabteando-&gt; https://t.co/74hJsRTgIQ. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “Carreteras, túneles y puentes son responsabilidad de Maduro” -&gt; https://t.co/jqqvIeJwXN.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@CarlosOcariz: "La MUD no avala ni aprueba los parámetros del diálogo" -&gt; https://t.co/nAlkxG1Bik.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@juliocmontoya constata el deterioro en las instalaciones del Metro de #Caracas -&gt; https://t.co/nCnuauLcDh.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@JoseAGuerra: “Sanguino no cumple con los requisitos de Ley para ser Presidente del BCV” -&gt; https://t.co/VAPfSU5YF5. @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles: “El Gobierno tiene que entrar por el hilo constitucional y aceptar contarse” -&gt; https://t.co/v47tjv5vxP.  @maximo_sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[.@hcapriles ante las críticas: “Si usted lo hace mejor que nosotros, hágalo” -&gt; https://t.co/CX8ikePcLf.  @maximo_sanchez]]></document>
	</documents>
</author>