<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Rosas Pampa tiene peor iluminaci칩n que Matute.]]></document>
		<document><![CDATA[@SCerveceros 쮼ntra el Cambio?]]></document>
		<document><![CDATA[@andrepareja @tuitdepor 쯈ui칠n est치 m치s cerca?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Este tipo le gana a todas sus parodias juntas.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Buenas noches, Zara칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe M치s hundido que el Titanic.]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTV El Choro y su 1% no existe pol칤ticamente, a otro con ese cuento.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPSceleste As칤 es cuando se acaban los argumentos. Saludos, celeste.]]></document>
		<document><![CDATA[@el_flacotirador @diegoreba @ADiezGol @Capital967 @ErickOsores Cuando Gonzalo N칰침ez estaba l칰cido hac칤an buena dupla en Radio Am칠rica.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoreba @ADiezGol @Capital967 Ahora que se fue Peredo deben reforzar el equipo. Propongo a @ErickOsores, los 3 la har칤an linda.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPSceleste En todo caso, ensa침amiento y racismo hubo con todos: desde Fujimori hasta Humala. El precio que pagas por ser presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPSceleste Tuvo la virtud de continuar con la Constituci칩n y la pol칤tica econ칩mica de los 90, eso le reconozco. 칄l no empez칩 nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es as칤 que empiezan a caer los adalides de la moralidad y la decencia pol칤tica. M치s de 15 a침os viviendo de mentiras, YA SE ACAB칍 LA FARSA.]]></document>
		<document><![CDATA[@VPSceleste Borracho, mentiroso, mal padre, corruptazo... "Ensa침amiento", ya pues. S칩lo por ser antifujimorista lo quieren (o quer칤an).]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Te lleg칩 la hora, criminal sinverg칲enza.]]></document>
		<document><![CDATA[@chinobesc Una consulta. 쮼s posible reprogramar el partido del domingo a las 4:00 pm ahora que suspendieron el partido que iba a esa hora?]]></document>
		<document><![CDATA[쮸 qui칠n se le ocurre prender la parrilla a esta hora? Ta loco mi vecino.]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb Deja la droga, Chemo.]]></document>
		<document><![CDATA[@mascotita52 @DeChalaca @ClubSCristal Para el torneo local alcanza, me preocupa la copa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F Tu perra vida es una burla.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume 칔ltimamente usted anda lanzando tuits un tanto ins칩litos, por decir lo menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@chinobesc @jppc86 @GermarPadillaC 쯅o han considerado ponerle luces al Gallardo?]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda la columna de hoy de Beto Ortiz. 쯉e quedar치n callados los aludidos? Responder치 algo "Augustito el mermelero"?]]></document>
		<document><![CDATA[Debut so침ado de Trauco.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSCristal Ni siquiera pueden poner bien los signos de exclamaci칩n. Hay que dar la imagen de club serio y ejemplar en todos lados.]]></document>
		<document><![CDATA[@Paty_Melgarejo Desde ayer en la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb Quieren descender otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre gitanos no se leen las manos. 游눨游눨游눨游눨游눨游눨游눨游눨游눨 https://t.co/V3JftLIx1B]]></document>
		<document><![CDATA[Qu칠 t칤o se le ve a May. https://t.co/QZPFbWwqIZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Ernesto__Moreno Expresar disconformidad es una cosa, otra muy diferente es pedir que cancelen un espacio porque no te gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[Ma침ana le toca perder a la U y el domingo a Cristal. Todos bien afinaditos para el debut en el campeonato m치s duro.]]></document>
		<document><![CDATA[@Oscar_Moral @ClubSCristal S칩lo por esto valdr칤a la pena comprar la camiseta.]]></document>
		<document><![CDATA[M칤ralo a Muni pueh.]]></document>
		<document><![CDATA[@nellycda Est치 horrible, pasa que a muchos el hinchaje los ciega.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSCristal Consejo: contraten un buen dise침ador gr치fico. Es m치s, un practicante hincha de Cristal lo har칤a hasta gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlosu67 쮼n serio dijo eso? Ojal치 el congreso no permita tremenda pendejada.]]></document>
		<document><![CDATA[#Augusto츼lvarezOdebrecht Jajajaja qu칠 buena.]]></document>
		<document><![CDATA[@andrepareja @Universitario @ClubALoficial @ClubSCristal Tres camisetas horribles. Me duele decirlo pero la de SC es la m치s fea.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG Bien que el palestino se qued칩 casi hasta el final con la pareja delincuencial, que no venga a hacerse el indignado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe La flaca tiene el cerebro en el culo... o un culo como cerebro, no s칠.]]></document>
		<document><![CDATA[La Sub20 de Per칰 haciendo honor a su historia. #Respect]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias La mafia progre con los nervios de punta. A no ceder nada con esos farsantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@andrepareja @EQuintanillaT Eso nos pasa por burlarnos de la camiseta de la U. Karma le dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[@nokthambulo @celeston_7 @ClubSCristal Uni칩n Comercio va a sentirse local. Una locura y muy peligroso ese horario en verano.]]></document>
		<document><![CDATA[@JeanRod28 @Exitosadeportes Reverode, sin duda. No s칠 qui칠n es pero seguro es mejor que Revoredo y Ch치vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Que cree su blog.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Es una pena que luego de varias camisetas muy lindas nos den este bodrio. 游녩]]></document>
		<document><![CDATA[@0RTOGRAFIA Card칤aco/cardiaco.]]></document>
		<document><![CDATA[@andrepareja Horrible. 쯈u칠 le pas칩 a Adidas? Tan bien que lo ven칤an haciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP Jajajajajajaja. A veces pienso que eres el media training de Guzmala. 游뗶]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume Este debe ser el tuit m치s raro que he le칤do 칰ltimamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cheito_91 @JericoCeleste @ClubSCristal En un mundo ideal. La realidad pinta otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@JericoCeleste @ClubSCristal El equipo no genera grandes expectativas, pocos fichajes y rechazo al DT. No iremos m치s de 15 mil.]]></document>
		<document><![CDATA[@eriktapia_z @ClubSCristal Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSCristal 쮺u치ndo presentan la camiseta?]]></document>
		<document><![CDATA[Juro que me hab칤a ilusionado con el 6-3-1 de Soso para la copa. Ahora este Cristal de Chemo s칩lo me genera terror.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Una huachafada y un atentado al idioma.]]></document>
		<document><![CDATA[LOS TITANES - POR RETENERTE https://t.co/0q3gy0NS9M v칤a @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@SC_la12 De acuerdo pero todo eso deber칤a ser inherente a todos los que pertenecen al club. Est치 bueno, pero no da para m치s elogios.]]></document>
		<document><![CDATA[@SC_la12 Son detalles positivos pero no hay que exagerar con los elogios.]]></document>
		<document><![CDATA[@jf19b Ahmed no merece tener disc칤pulos, hermano. 游땍]]></document>
		<document><![CDATA[Cristal, San Mart칤n y Cantolao al grupo A. La suerte que no tuvimos en el sorteo de la Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe El eterno doble rasero de los rojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo hijo de perra este cachaco. https://t.co/mlhU57wRCA]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo equipo est치 armando el Boys, adem치s del buen DT que tienen. Si logran estabilidad econ칩mica, es el candidato para lograr el ascenso.]]></document>
		<document><![CDATA[Involuci칩n. https://t.co/SAuIvulMIt]]></document>
		<document><![CDATA[@elbocononline Que lo internen y rehabiliten al drogadicto.]]></document>
		<document><![CDATA[@albertodn_ Jajaja ca칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@albertodn_ Mucha novela con el muchacho. La presi칩n que va a tener encima si se pone la celeste.]]></document>
		<document><![CDATA[@EQuintanillaT Me refer칤a a alguna foto, como con la camiseta de la U.]]></document>
		<document><![CDATA[@RodrigoR99 Creo que se quejan m치s por el fucsia/rosado que le metieron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gestionpe Asesinando el idioma, la puta madre.]]></document>
		<document><![CDATA[@EQuintanillaT 쯏a filtraron la camiseta de Cristal?]]></document>
		<document><![CDATA[#UmbroNuncaM치s Jajajajajajajajaja. 游땍]]></document>
		<document><![CDATA[@DeportesLR Una estupidez lo que han hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cupercino @ManriqueSports @KeikoFujimori Campeonar nunca ser치 vomitivo. 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@ManriqueSports @KeikoFujimori Vomitivo es escuchar a un characato hablando como el argentino m치s porte침o de todos. 춰And치치치치치치 sorete!]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis @C_Irreverencias 쯉iguen llor치ndolo?]]></document>
		<document><![CDATA[@FutComoCancha Siendo celeste y tratando de ser objetivo, la U.]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb Incre칤ble que acepten que no haya diferencia de goles en la final.]]></document>
		<document><![CDATA[@SC_la12 Mejor, nos sobran jugadores en su puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@JericoCeleste @SC_la12 @pablovegab Dif칤cil un buen ambiente si no solucionan el problema de la barra.]]></document>
		<document><![CDATA[@jppc86 Santos nos hace 4 y Santa Fe 6 con ese sistema.]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @MSUCCAR Flavio Maestri. Traidor y pesetero, pero crack. #9Capital]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @AlejandroCavero 쯇er칰 Posible todav칤a existe?]]></document>
		<document><![CDATA[@denganche Garay, Bonnet, Cuqui Ju치rez, Julinho y el pana Tejada. #JuevesDeHumo]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha mare no tengo sue침o.]]></document>
		<document><![CDATA[@JOGA2021 @chinobesc Hay que abrir las posibilidades, m치s opciones para un p칰blico m치s grande.]]></document>
		<document><![CDATA[@JOGA2021 A eso voy. A mayor variedad, mejor para gente como yo que detesta la frase. Esa frase est치 demasiado sobreexplotada. @chinobesc]]></document>
		<document><![CDATA[@JOGA2021 @chinobesc Menos productos con esa frase inventada, m치s con M치quina Celeste o Fuerza Celeste que nos identifica mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoloCerveceros @chinobesc @AlfonsoGMA El problema es el terreno. Si el estado nos regala uno (como a AL y U), el estadio s칤 ser칤a posible.]]></document>
		<document><![CDATA[@EQuintanillaT @elportalceleste @ChelseaFC 쯏 qu칠 ir칤a en lugar de los leoncitos en marca de agua? 쯆 eso no va?]]></document>
		<document><![CDATA[@SoloCerveceros @DerLanPan La M치quina Celeste o la Fuerza Vencedora. La raza es un invento marketero.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoloCerveceros Bien fe칤ta ah.]]></document>
		<document><![CDATA[@celeston_7 쯏 si no los dejan entrar?]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Pu침aleros como ellos solos los rojos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba De los que vi, Jorge Soto; de los que no pude ver, Alfredo Quesada. #칈doloCapital]]></document>
		<document><![CDATA[@andrepareja 쮸lguna novedad del 9? Cellerino le칤 por ah칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@fabiolamorales @eldiarionegro @alvarezrodrich El teleprompter puede resultar demasiado exigente para algunos. Hay que entenderlos, doctora.]]></document>
		<document><![CDATA[@elbocononline Si Chemo es celeste por su cara de pavo, el puma es hincha del Red Bull por los cachos.]]></document>
	</documents>
</author>