<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Y no lo habrá construido Odebrech o algunos de sus socios.]]></document>
		<document><![CDATA[-Oye, ese partido y su lideresa han hecho fortuna robando y con eso hacen campaña y compran votos.
-Ay, qué antifujimorista radical eres.]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeChlimper Gobernabilidad? Censurar por capricho, elegir para el BCR a sus allegados, un Defensor que avergüenza. Ah, esa gobernabilidad!]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @job_rosales @camcesar @ugluis @jgodoym @deliamunozym @MarisolEspinoz_ @OmarChehadeMoya Que tales indicios, por Dios!]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 Caray! No pues, primero se saluda a quien casi fue presidente en dos elecciones! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@gilbertvioleta _ @fzavalal @ppkamigo La banda fujimorista solo sirve para demostrar lo peligroso q son para la democracia e instituciones]]></document>
		<document><![CDATA[@gilbertvioleta La gobernabilidad se construye y también se defiende. Eso nos toca a todos los ciudadanos que creemos en nstro país.]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado @elcomercio Probablmente sino hacemos nada, asumir una posición contra la matonearía será un deber casi cívico como en los 90.]]></document>
		<document><![CDATA[@SUSANAbeat @jcgonzales22 @eljorobado @elcomercio Los actos de corrupcion "denunciados" no alcanzan al ministro,es d personal administrativo]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado Polarizar, frente a un escenario en el q nos demuestran que no solo no les importa la institucionalidad, sino que irán por más?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder Este hombre invertebrado, debería responder si el jefe d la banda y sus 40 ladrones son ricos o no luego d gobernar.Nada más]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @JorgeDCG cree que todos piensan en escaparse como su amo @AlanGarciaPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG @RPPNoticias Al estilo de Alan a la embajada colombiana o de Polay por un túnel?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanBrionesAste Si, por un momento creí que Galarreta era la madre Teresa o un santo!]]></document>
		<document><![CDATA[@psecada El fujimoris paso 5 años amenazando censurar ministros y premieres, ahora harán los mismo,y dicen llamarse oposición (i)responsable]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @larepublica_pe Comenzó el circo fujimorista! Y la Chacón que no sabe cuánto es el presupuesto general y preside esa comisión.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo @ppkamigo @Peru21pe @chechechacon El burro hablando de orejas: uno de los gobiernos más corruptos de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vhunico2 @ipsofacto81 @deslengua_2 Será el 25% porque el 75% voto por PPK, otros partidos, y blanco y viciados.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo Se podría discrepar con lo dicho x Indira, pero Los fujimoristas de retrógrados e intransigentes están pasando a lo demencial]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo sobre el fujimorismo retrógrado e intransigente. https://t.co/5kBUhNYPAL vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@JFBC472 @LaliaB24 @paolamiglio Mal interferencia en gobierno.Pero mandar a la esposa a otro estrado será muy tradicional pero no me parece]]></document>
		<document><![CDATA[@ilanegra Podríamos criticar interferencia en gobierno.Pero eso de mandar a la esposa a otro estrado será muy tradicional pero no me parece.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaliaB24 @paolamiglio Prefiero una primera dama como ...Nadine, al lado de su esposo. https://t.co/dYE08HNVU0]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando el mensaje a la nación del Presidente que nos llevará al bicentenario, en medio de un Congreso adverso. https://t.co/9aDlMCPVAj]]></document>
		<document><![CDATA[@VEEDOR57 @zportman @RPPNoticias Lo único que reconstruyó Fujimori  fueron sus propiedades, el estudio de sus hijos y la arcas de sus socios]]></document>
		<document><![CDATA[@zportman @RPPNoticias Es cierto, con él fujimorismo perdimos 10 años pero fue como 20 de tanto robo!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Que terrible la actitud de esta congresista. O no acepta su derrota y dice cualquier barbaridad o cree que somos ingenuos!]]></document>
		<document><![CDATA[@renzgch @larepublica_pe Allí está el fujimorismo renovado que decía que tendría actitud conciliadora si ganaba presidencia! Misma pelona!]]></document>
		<document><![CDATA[Último reporte de ONPE. Vamos adelante! https://t.co/Nv3bMong4x https://t.co/CwEyi8e0rB]]></document>
		<document><![CDATA[@jradzinsky @noakeiko2016 Tanta barrabasada junta hasta pensé que esta cuenta  @JBCPERU era fujitroll.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabriellaperu @MarthaChavezC Porque tanto odio? El futuro sigue en marcha!]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados ONPE al 79.5%:
PPK: 50.8
Fuerza Popular: 49.2. 
Ya nada puede cambiar la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@pancholon1165 @heduardo50 @larepublica_pe Talvez fue alguien de PPK? Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura Creo que se refería a votar contra Keiko quien nos hipotecaria al mejor postor!]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura La inventarada costumbre de los peruanos de decidir su voto en la cola dice lo contrario. 5% de indecisos no es poca cosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@_zavandija @heduardo50 La veo y cada vez se parece más a su padre!]]></document>
		<document><![CDATA[@pancholon1165 @heduardo50 @larepublica_pe Violar la ley es poner stickers al camión que transporta material electoral.No vi detenciones!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jotabruce Cuando termine la elección diremos al mundo que la democracia no se construye con tapers o dinero mal habido,sino con principios!]]></document>
		<document><![CDATA[@palomatorkasa @jotabruce @vvigilante Que sesudos Argumentos de estos defensores de la candidata Fujimori! PPK caviar? Risible!]]></document>
		<document><![CDATA[@cynthyamontes @Ollanta_HumalaT @esquinabaja @jesiquina AGP utilizo guerra sucia  y muchas bajezas para bajarse la candidatura de Ollanta.]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko2016 @ralphzapata @Politica_ECpe @martiacosta Que se puede esperar de esa asociación ilícita para delinquir con fines electoreros!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexeiToledo @KeikoFujimori Cuantos miles de dólares del narco congresista Joaquín Ramírez habrá allí?]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis @larepublica_pe Pobre hombre! Ay dios, es muy vivo o nos cree ingenuos?]]></document>
		<document><![CDATA[Si ...Ramírez mañana resulta culpable y Keiko ya es presidenta,habrá llegado al poder con plata de los narcos. P del Río.]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía pidió a DEA información sobre caso de Joaquín Ramírez https://t.co/54gzYsfPVG vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe  Perú21mas anaranjado que nunca! No le fue suficiente el papelón que hizo el 2011?]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym @EddyMartin1976 Vuelvo a respirar después de conocer los resultados de la encuesta de CPI! Tantos errores de Keiko y nadie ve nada?]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @argosmozart Ahora todo tiene sentido!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gajaanma @malditaternura @Doritalima21 Debe ser muy erudita en temas de corrupcion si se metió al partido más corrupto de la historia!]]></document>
		<document><![CDATA[@gmendoza_ @alfonsobaella @LDavelouis Claro, ante propuestas irresponsables y populistas, que buscan deshacer todo, se responde técnicamente]]></document>
		<document><![CDATA[@NadineHeredia @killaNoticias El fujimorismo está acostumbrado a blanquear dinero de origen  ilícito.]]></document>
		<document><![CDATA[@_OctavioSalazar @PoliciaPeru @DeltaMdelta @deslengua_2 @chicharronpress @gfaveron Volverán los phistacos en un eventual Gob de Keiko?]]></document>
		<document><![CDATA[@_OctavioSalazar @PoliciaPeru @DeltaMdelta @deslengua_2 @chicharronpress @gfaveron Fabricante de cortinas de humo y psicosociales.]]></document>
		<document><![CDATA[@_OctavioSalazar @PoliciaPeru @DeltaMdelta @deslengua_2 @chicharronpress @gfaveron Otro fujimorista vendedor de sebo de culebra!]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios Es la Martha Chavez del fujimorismo actual: despótica e intransigente. No  va porque no va.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios vilcatoma dice que no existe riesgo de autoritarismo y pone como ejemplo el actual congreso, el mismo que censuró un gabinete.]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV No recordará que siempre defendió el golpe de muerte a la democracia realizado el 5 de abril por su padre.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Quien le cree? Dijo que no indultaría a su padre... Lo primero que hizo luego de perder las elecciones fue pedir indulto!]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 No se analizó bien la inviabilidad de la Propuesta de PPK, hay delitos graves con cadena perpetua pero la mayoría no.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis Ya tienen el control del legislativo,con el ejecutivo en sus manos,el judicial solo  será una caja de resonancia como en los 90s]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras @argosmozart Talvez fue un préstamo de su tío Vladi que pagaría luego. Ahora se entiende su desesperación por llegar al poder!]]></document>
		<document><![CDATA[@epatriau @larepublica_pe Está partido....!]]></document>
		<document><![CDATA[@TatianaAstengoB @larepublica_pe Las primeras de declaraciones de fujimoristas después de la 1• vuelta los pinta de cuerpo entero.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoMTorres @Augusto2412 @MarthaChavezC También demuestra cuánto dinero tienen para contratar buses, dar polos, y propina a asistentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaeMaSa @PCaterianoB @Ollanta_HumalaT @MTC_GobPeru Es el 2 país con mayor crecimiento en Sudamérica. Vergüenza?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaEspadaJusta @nellydelima @el_observante_ Keiko se benefició y participó del saqueo del erario realizado por su padre!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe No olvidar: Keiko Fujimori iba a ser procesada por receptación, pero delito prescribió ---&gt; https://t.co/8UOZNyZMf1]]></document>
		<document><![CDATA[@paromel2015 No olvidar: Keiko Fujimori iba a ser procesada por receptación, pero delito prescribió ---&gt; https://t.co/8UOZNyZMf1]]></document>
		<document><![CDATA[@paromel2015 Tu chinito se puso dos mil de sueldo, y ni los retiraba de su cuenta. Sus hijos gastaron más de medio millón de dólares.]]></document>
		<document><![CDATA[@paromel2015 Si pues, si mi viejo gana sueldo mínimo y me manda a estudiar a USA, no soy cómplice, pero si encubridor, receptor o lavador.]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre @ipsosperu @AlfredoMTorres Ya pues utero, Idice no logró que el tío Alan pase a segunda!]]></document>
		<document><![CDATA[@paromel2015 No son errores, son delitos. Pero si protegí al asesor de mi padre, recibo plata de ex ministros (Yoshiyama), será diferente?]]></document>
		<document><![CDATA[@Piery71 @paromel2015 La única diferencia es que a uno lo sacaron, mientras que el otro renunció por fax... Bueno, carta faxeada!]]></document>
		<document><![CDATA[@javier1969e @LDavelouis @paromel2015 @chicharronpress @ipsosperu @Cuarto_Poder Es bastante que no termine como Alberto Fujimori.]]></document>
		<document><![CDATA[@paromel2015 @LDavelouis @chicharronpress @ipsosperu @Cuarto_Poder Lobista o no, no queremos dictadura, autoritarismo, ni dinastía corrupta.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU No tiene precio, se regala.]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño de los Fujimori: hacer del país su chacra. https://t.co/NFeLMKnH6k]]></document>
		<document><![CDATA[@Hugolrol @LDavelouis El fujimorismo mató, saqueo el estado, corrompió y destruyo instituciones. No es un partido,Es una banda delincuencial]]></document>
		<document><![CDATA[@bobsparz @larazon_pe @ppkamigo El retorno del pasquin de los Fujimori! Es ingenuo pensar que el fujimorismo es distinto al de los 90.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe Ahora solo falta que diga que cambiara la constitución y que mandara a la cartel a sus tíos . Ya no sabe cómo mentir!]]></document>
		<document><![CDATA[El daño que se le hizo al país en régimen corrupto de Fujimori: https://t.co/gQrTucbsox]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 Que tal prontuariado de esta banda delincuencial que amenaza con volver a saquear el estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@aspauzarazuri O las aventurillas de su api con el tío Vladi que le robaba al estado para pagarle los estudios a él y a su hnita!]]></document>
		<document><![CDATA[@KenjiFujimoriH Y si nos cuentas cuando tu hnita y padre hablaba maravillas del tío Vladimiro? O es que ahora se disfrazan de demócratas?]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 Si queremos prosperar como sociedad debemos hacer una Yihad contra la corrupción, el autoritarismo, y x los valores democráticos]]></document>
		<document><![CDATA[@pacobardales Todo es preferible a entregarle al fujimorismo el estado y sus instituciones para que la saqueen y destruyan dictatorialmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Susana_Grados_D @Peru21pe @noakeiko2016  El autoritarismo que diezmó nuestra institucionalidad regresa con la hija del dictador!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todos estamos llamados a defender la democracia, los dd hh y el respeto a las instituciones. No a Keiko! https://t.co/5ZPtc2sDLe]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardolipe  Seguimos esperando la noticia que se tumbara al gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@ocram Y el desayuno de Goyo? Dicen que el Pailero aún no llega!]]></document>
		<document><![CDATA[@aspauzarazuri @Agencia_Andina 🎶 A quien le importa! Lalala]]></document>
		<document><![CDATA[@PatriciaArata Compartiré tus fotos para los que por trabajo no pudimos estar!]]></document>
		<document><![CDATA[Lima le dice No a Keiko para que la historia no se repita. Otro 5 de abril nunca más! https://t.co/p0JiQDX5iU]]></document>
		<document><![CDATA[@foliverav @MauricioMurder  Ignoro? No tuvo posibilidad de reacción. Todo el Perú lo vio, el rostro de @AlanGarciaPeru lo decía todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@valiabarak @Mauriciomulder Ignoro? No tuvo posibilidad de reacción. Todo el Perú lo vio, el rostro de @AlanGarciaPeru lo decía todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich @AlanGarciaPeru Encuesta realizada en un penal o en la casa del pueblo, el mismo que a la fecha no tiene nada del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio @ppkamigo @Vero_Mendoza_F La violencia verbal es inaceptable y debe será desterrada de la política peruana.]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav @karreb @Compliance1981 @AlfredoMTorres La pericia se realizará en la investigación por qué el Fiscal lo crea conveniente!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @KeikoFujimori @PFuerzaPopular @APRA_Oficial Es cierto, solo son parte de la misma banda delincuenciales!]]></document>
		<document><![CDATA[@cynthyamontes @NadineHeredia Es resultado del manejo responsable del estado, la política social y de inclusión que el ejecutivo afianzó.]]></document>
	</documents>
</author>