<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sorpresa y alegría al ver a Beatriz Bodegas recogiendo el Goya a la mejor película, "Tarde para la ira" #Goya2017]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezan los #Goya2017. Este año hemos tenido grandes peli. A disfrutar. #Cineespañol]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche en @telecincoes se estrena la tercera temporada de #Amoresqueduelen con la historia de Pilar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que educar. BASTA YA. #ContralaViolenciadeGénero https://t.co/67IXCFebYD]]></document>
		<document><![CDATA[#Conlatratanohaytrato “@noticias_cuatro: Detenidos 21 miembros de una red que explotaba sexualmente a mujeres https://t.co/dqPSiYXL1Y”]]></document>
		<document><![CDATA[#Esclavas es más que un programa de televisión. #Conlatratanohaytrato: denuncia a la @policia 902105090]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a las ocho mujeres que nos han contado sus historias en #Esclavas, a @cuatro, a @APRAMP y a todas las personas que han colaborado.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al equipo de @vervemediaes por #Esclavas. Ocho testimonios que nos enseñan a saber lo que realmente hay detrás de la prostutución.]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de las redes de exclavitud sexual hay un negocio muy rentable para muy pocos. Las chicas no ganan nada, y pierden su vida #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchas mujeres como Irina en España. #Conlatratanohaytrato, si conocéis algún caso, denunciad #Esclavas.]]></document>
		<document><![CDATA[A Irina la secuestraron para meterla en una red de #Esclavas sexuales, engañada y amenazada. Intentó escapar jugándose la vida pero no pudo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, el último testimonio de #Esclavas en @cuatro: la historia de Irina.]]></document>
		<document><![CDATA[Durísima historia. Gracias, Andrea. Enhorabuena @vervemediaes por este trabajo que es mucho más que un programa de televisión #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA["Debajo de la ropa llamativa hay un ser humano que nunca ha deseado ser prostituta" #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA["Todo el mundo las juzga pero nadie les pregunta en qué situación están". @APRAMP no solo pregunta. Las ayuda a salir de las redes #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Las vidas como la de Andrea existen, y muy cerca de nosotros. No podemos consentir esto #Conlatratanohaytrato #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Andrea huye de casa muy joven porque la maltratan y abusan de ella, y cae en una familia que la obliga a prostituirse #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos empieza en @cuatro una historia muy dura, la de Andrea. Otro testimonio real sobre las redes de prostitución en #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena al equipo de @vervemediaes y a @cuatro por otro capítulo de #Esclavas contando realidades y tratado con tanto respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, Loveth, por tu testimonio. Ayudas a otras mujeres, y a todos a conocer lo que hay muchas veces detrás de la prostitución #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA["Ser mujer nigeriana y además ser protagonista de una historia como la de Loveth, es la peor de las condenas" #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Clientes que sabiendo la situación de exclavitud sexual de las chicas, las tratan bien pero no denuncian #Esclavas #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[Loveth pensaba que trabajaría de costurera en España. Fue engañada y captada como esclava sexual durante cinco años #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Miles de mujeres nigerianas son violadas cada día en su viaje hacia España, sin saber que al llegar les espera algo peor #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas mujeres en Nigeria, como Loveth, no tienen oportunidades y son fácilmente captadas por las redes de exclavitud sexual #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a las 22:45h en @cuatro conoceremos la historia de Loveth, otra víctima de la trata de mujeres #Esclavas https://t.co/L30njjC8Zl]]></document>
		<document><![CDATA[DEP Elena Sánchez Ramos “@elmundoes: Muere la periodista Elena Sánchez Ramos, fundadora de Cuatro  https://t.co/FrqGKmy820”]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo capítulo de #Esclavas en @cuatro mostrándonos la realidad de la esclavitud sexual #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena al equipo de @vervemediaes por su #ProyectoBulling y por este especial. Un trabajo importante y duro que ojalá se pueda ver.]]></document>
		<document><![CDATA[El especial de #ProyectoBulling es necesario. Se prohíbe la emisión del programa pero esa no es la solución.]]></document>
		<document><![CDATA[El miércoles @cuatro emitirá un especial de "Proyecto Bullying", donde se conocerán los obstáculos para su emisión. https://t.co/6FlUhG4Fn0]]></document>
		<document><![CDATA[Y gracias al equipo de @vervemediaes por este trabajo hecho con tanto respeto y rigor #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, María, por tu valentía al contar esto en televisión. Nos enseña a mirar la prostitución desde otro punto de vista #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA["No podemos ser cómplices. No debemos ser cómplices" @LozanoMabel colabora en #Esclavas y lucha contra la trata de mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que ahora pensamos de otra manera cuando veamos a las prostitutas de Montera #Esclavas #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA["La trata es una cosa que oyes, otra cosa es vivirlo. Yo no sabía que era una víctima de trata". El testimonio de María es brutal #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[España es el segundo país de Europa con mayor número de #Esclavas  sexuales. Este programa nos muestra estas realidades tan desconocidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hombres atractivos que enamoran a chicas para así hacerlas #Esclavas sexuales, como el caso de María #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza #Esclavas, ahora mismo en @cuatro]]></document>
		<document><![CDATA[A María la engañó su novio captándola para una red de trata de mujeres. Esta noche nos lo cuenta en #Esclavas, en @cuatro]]></document>
		<document><![CDATA[No os perdáis un nuevo testimonio sobre esclavitud sexual en primera persona. Esta vez, María, mañana a las 22:45h en @cuatro #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana en @cuatro, un nuevo capítulo de #Esclavas. Elisa nos cuenta su historia, y con ella ayudará a concienciarnos #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[En unos días se emite en @cuatro "Proyecto Bullying". Servirá para concienciar a todos de este problema https://t.co/fddeY9EhIC]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena al equipo de @vervemediaes por este nuevo capítulo de #Esclavas, que ayuda a concienciar sobre un tema muy desconocido todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[Olga fue muy valiente y consiguió escapar, pero queda mucho por hacer. Hay que colaborar y denunciar #Esclavas #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @APRAMP, ONG que ayuda a mujeres y niñas víctimas de explotación sexual y lucha contra esas redes #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA["Están siempre vigiladas. No pueden hacer nada". @LozanoMabel colabora en #Esclavas y ayuda a luchar contra la explotación de estas mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Olga jamás pensó que un amigo de la infancia pudiera hacerle algo así. La engañó y la metió en una red de prostitución #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos empieza un nuevo capítulo de #Esclavas en @cuatro. El testimonio de Olga, otra mujer que logró salir de ese infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana a las 22:30h, un nuevo capítulo de #Esclavas en @cuatro. Conoceremos la terrible historia de Olga #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[@APRAMP Gracias a vosotros por todo lo que hacéis.]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a todo el equipo de @vervemediaes por #Esclavas y gracias a Marcela por su testimonio.]]></document>
		<document><![CDATA["El oficio más antiguo del mundo es seguir mirando hacia otro lado". Brutal y valiente testimonio de Marcela #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[.@APRAMP ayudó a Marcela y ayuda a muchísimas mujeres como ella a salir de las redes de trata de mujeres #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[#Esclavas nos va a ayudar a conocer mejor lo que es la trata de mujeres, concienciarnos y no prejuzgar #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA["Te han robado todo: tu dignidad, tus derechos humanos", @LozanoMabel en #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA["Mi cuerpo es una máquina de hacer dinero para pagar esa deuda" #Esclavas #Conlatratanohaytrato]]></document>
		<document><![CDATA[Las engañan, las amenazan y adquieren una deuda que saben que no podrán pagar #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos empieza el testimonio de Marcela en #Esclavas @cuatro @vervemediaes]]></document>
		<document><![CDATA[@lorenzotorraca ¡Todos a ver #Esclavas! @cuatro @vervemediaes @mariasantias @Holita1]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche @cuatro estrena #Esclavas, con el testimonio de Marcela.]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo miércoles 25 se emite el primer capítulo de #Esclavas en @cuatro. Ahora, un avance resumen.]]></document>
		<document><![CDATA[En España, 9 de cada 10 mujeres que ejercen la prostitución no lo hace voluntariamente y no cobran ni un euro #Esclavas]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a las 23:40h en @cuatro un avance de #Esclavas https://t.co/H6mNwcEmYG]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la historia de Carmen de Burgos, protagonista del último capítulo emitido de "Mujeres Viajeras" https://t.co/A5dsqtGVgX]]></document>
		<document><![CDATA[@MareaVoletaJaen Me alegro mucho de que te guste :) @la2_tve]]></document>
		<document><![CDATA[@la2_tve Se está emitiendo el capítulo de Carmen de Burgos.]]></document>
		<document><![CDATA[En el capítulo de hoy de "Mujeres Viajeras", en @la2_tve, la historia de Carmen de Burgos.]]></document>
		<document><![CDATA[A las 18:00h en @la2_tve, un nuevo capítulo de "Mujeres Viajeras". Hoy, la historia de Mary Kinsley.]]></document>
		<document><![CDATA[El sábado, a las 18:00h, llegan las "Mujeres Viajeras" a @la2_tve  https://t.co/MvLuBUl4Lw]]></document>
		<document><![CDATA[@30mpsExpedition seguro que el cliente no te hace tantas preguntas como un padre con el móvil :)]]></document>
		<document><![CDATA[Karin, Virginia, Mª Ángeles, Pilar, María, Miriam, Ana y Patricia, recibiendo un premio. Valientes. #Amoresqueduelen https://t.co/o0ULuDw8ya]]></document>
		<document><![CDATA[En el Día Internacional contra la Violencia de Género, @telecincoes emite la historia de Ana en #Amoresqueduelen https://t.co/IPiGk3DReJ]]></document>
		<document><![CDATA[No más violencia machista. Hay que educar. https://t.co/VEEDVdcLXx]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz #DíaInternacionalDeLaTelevisión.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo echando de menos a #CNN+]]></document>
		<document><![CDATA[Contra la violencia machista. https://t.co/kiKuq9n8vL]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche Miriam nos cuenta su historia en #AmoresQueDuelen. Otra mujer valiente que nos ayuda con su testimonio https://t.co/8Nb4MHyF7c]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 00:30h en @telecincoes el testimonio de Karin en #AmoresQueDuelen https://t.co/6UDTwlhupC #Haysalida]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias a Mª Ángeles por contarnos su dura historia en #Amoresqueduelen y enseñarnos que #Haysalida #016 https://t.co/cW8D3eXmsi]]></document>
		<document><![CDATA[Si conoces algún caso de acoso escolar https://t.co/JuSzxkLskI #ProyectoBullying]]></document>
		<document><![CDATA[Si sufres acoso escolar, Jesús Vázquez te puede ayudar en #ProyectoBullying en @cuatro http://t.co/e4zOoSO9X9 …]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, en @telecincoes, la historia de Virginia en #AmoresQueDuelen http://t.co/tPJbMeP4I2]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Pilar y a su familia por sus valientes testimonios, que ayudan a otras mujeres en su situación #AmoresQueDuelen]]></document>
		<document><![CDATA[Ellas no tienen la culpa. NUNCA. #AmoresQueDuelen]]></document>
		<document><![CDATA[Ante cualquier indicio de violencia, denuncia: 016 #Haysalida #AmoresQueDuelen]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comienza la segunda temporada de #AmoresQueDuelen en @telecincoes con el testimonio de Pilar. Una valiente que demuestra que #HaySalida]]></document>
		<document><![CDATA[@lorenzotorraca ¡Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, en @LaMananaTVE, se habla de la celiaquía.]]></document>
		<document><![CDATA["La mañana de La 1" se renueva http://t.co/ECXyPuLvDX]]></document>
		<document><![CDATA[Certera reflexión sobre la situación audiovisual (Por @Montxoarmendari) http://t.co/OZ1tCJi3SX]]></document>
		<document><![CDATA[@asanjoseperez Qué años más buenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ha sido un día muy emotivo para todo el equipo de #AmoresQueDuelen @vervemediaes. Gracias a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días. http://t.co/b6GHtV4Kmk]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana, un nuevo testimonio en "Amores que duelen". Vanessa: http://t.co/K1voIjV5EV]]></document>
		<document><![CDATA[Ha seguido igual de bien. Un acierto #CuéntameUnCuento #LosTresCerditos y grandes interpretaciones @vctorclavijo @LuisZahera @ArturoValls]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buen arranque de «Los tres cerditos» en Antena 3.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre "Amores que Duelen". http://t.co/SbOSCblWza]]></document>
		<document><![CDATA[Pedazo de entrevista de @jordievole a Pablo Iglesias #PabloenEcuador]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias también al equipo de #AmoresQueDuelen. @vervemediaes]]></document>
	</documents>
</author>