<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Quién va a poner el cascabel al gato? Coste político inasumible. El Gerente De Mediado: El coste de la satisfacción https://t.co/yu85TdZwOm]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo. Con tal de dar noticia y que te lean se puede publicar cualquier cosa https://t.co/zYCaKfABUU]]></document>
		<document><![CDATA[Un screening bien hecho tendría un coste-efectividad muy elevado dada la baja frecuencia de ACVA como manifestacion… https://t.co/S13gSJ133r]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/aynlhipQHI. Ni evidencia, ni coste-efectividad, ni coste-oportunidad. Nada salvo poca inteligencia y p… https://t.co/QoqW32YGpY]]></document>
		<document><![CDATA[Un screening bien hecho tendría un coste-efectividad muy elevado dada la baja frecuencia de ACVA como manifestacion… https://t.co/kALdVyyWgW]]></document>
		<document><![CDATA[@jvillacastin Un screening bien hecho tendría un coste-efectividad muy elevado dada la baja frecuencia de ACVA como manifestacion de FA]]></document>
		<document><![CDATA[@jvillacastin ¿Justificaría esto algún tipo de detección oportunista como se ha propuesto en Cataluña de tomar pulso en farmacias?.]]></document>
		<document><![CDATA[Una magnifica reflexión de como se debe realizar la atención a la persona enferma, centrándose en el individuo, medi…https://t.co/Oca5Gub8GU]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo https://t.co/fVZROHTnc4]]></document>
		<document><![CDATA[Pues que no lo tope. Que lo quite https://t.co/XqzMdJYmWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Continuidad + responsabilidad + conocimiento + decisiones compartidas + disponibilidad ante dudas o lo inesperado:… https://t.co/0cva95bpJZ]]></document>
		<document><![CDATA[@rafabravo por supuesto. Sin duda podría ser una obligación por ejemplo para la Consejería de calidad,humanización y relación con el usuario]]></document>
		<document><![CDATA[@rafabravo si, pero que no se recomiende el condroitin o la glucosamina (por ej.) les viene muy mal a algunos]]></document>
		<document><![CDATA[@rafabravo por supuesto especialmente porque es algo de sumo interés sanitario y social. ¿Habrá intereses para limitar la información veraz?]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que se hacen y la idea que se generaliza es que hay que hacerlas y la presión se vuelve luego a los… https://t.co/qXBfirXSdR]]></document>
		<document><![CDATA[@rafabravo pero de toda confianza para recomendar a pacientes. Algo es algo]]></document>
		<document><![CDATA[Habría que valorar bien el estudio y valorar si detrás de los resultados puede haber interés por cambiar el cribado… https://t.co/n3TXZGr4NX]]></document>
		<document><![CDATA[Difícil sin duda. Pero con adecuada información, aportarle confianza, acompañamiento y respeto podemos hacer mucho.… https://t.co/oxOu1r7hVV]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo. Que gran espacio queda para el miedo https://t.co/a7X7pDefw1]]></document>
		<document><![CDATA[@minaharker20_12 @ej_molina_c Peor me parece que se mueran en la sala de quimioterapia porque nadie les dice que ya llegó su final]]></document>
		<document><![CDATA[@minaharker20_12 @ej_molina_c La gente se trata y hace todo lo que se dice pero al final no se informa por miedo a introducir desesperanza]]></document>
		<document><![CDATA[@minaharker20_12 @ej_molina_c Experiencia directa.Si al final no hay limites, ni información veraz se te impide planificar tu final. Lástima]]></document>
		<document><![CDATA[@minaharker20_12 @ej_molina_c No informo a nadie para que rechace el tratamiento, al contrario.Su interpretación ha sido totalmente errónea,]]></document>
		<document><![CDATA[La pelea contra la lista de  espera una prioridad. El que está esperando cirugía ontológica mas de 3 meses en CM te… https://t.co/lT3eiALAkF]]></document>
		<document><![CDATA[@jmgomezsoriano @ej_molina_c Si, y si no tiene cura (algunos) decir el periodo que se espera libre de síntomas por el tratamiento. No mentir]]></document>
		<document><![CDATA[@ej_molina_c Informando bien el paciente puede decidir en que dedicar su tiempo, si al tratamiento en el hospital o a estar con la familia]]></document>
		<document><![CDATA[@ej_molina_c Tenemos todos que informar bien sobre lo que podemos esperar de los tratamientos en términos esperanza de vida y calidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ej_molina_c Una información excelente. Espero que te lean muchos fanáticos escepticos de todo lo que se aporta con los tratamientos]]></document>
		<document><![CDATA[Basándose en una interpretación errónea de la evidencia,sin tener en cuenta aspectos como el periodo libre de sínto… https://t.co/WiAY9cxP3y]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho es producto de información aportada por médicos sobre la ausencia de beneficio de las terapìas actuales en té… https://t.co/enPHYUaYki]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaMundialContraElCancer hoy quiero estar con lo que están terminando por no haberlo superado. Os deseo un final digno, fácil y acompañado]]></document>
		<document><![CDATA[En el día mundial del cáncer estoy con lo que están terminando por no haberlo superado. Les deseo un final digno, fácil y acompañado]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy de acuerdo. El copago es la manera de mantener los beneficios de entidades privadas a costa del usuario https://t.co/TFg06GJXlT]]></document>
		<document><![CDATA[@aariastorres @JuanGrvas @clubdeviernes La idea sera razonable pero no se puede usar niños como banco de pruebas sin demostracion previa]]></document>
		<document><![CDATA[Pues de momento parece logico buscar otras alternativas, que las hay, (incluidos ARA II) hasta que la AEMPS se pron… https://t.co/EV8pWyADEx]]></document>
		<document><![CDATA[A lo mejor es cuestión de dar un poco mas de tiempo a las acloridias secundarias causadas por su uso https://t.co/aW6jPYjlz9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he tenido gente razonable en consulta: un Irlandés que no quería estatina, un Ingles que no quería Ab y uno de EEUU que hace caso al MF]]></document>
		<document><![CDATA[@javierpadillab @vbaosv @elespanolcom Logica la reacción por terrible pero ¿somos juezes?. Me enseñaron que así puede ser un brote psicótico]]></document>
		<document><![CDATA[Como te tiene que haber tratado la vida, como te ha marcado, para en un acto feroz decidir quitártela junto a tu hija de un año. Algo va mal]]></document>
		<document><![CDATA[¿De cuantos farmacos se ha discutido la eficacia durante mas de 30 años?. Condroitin + glucosamina https://t.co/MNRYo2xHJM vía @hemosleido]]></document>
		<document><![CDATA[#DignidadAtencionPrimaria Que falta de respeto a la dedicación y el trabajo del MF. Al menos consultar la historia… https://t.co/NQQhH0mRWf]]></document>
		<document><![CDATA[Con AP , con lo que se cuelga, estarían contando votos durante un año, y además saldrían múltiples votos dobles, ot… https://t.co/1oP8DYW0Ph]]></document>
		<document><![CDATA[Alzheimer: y si en vez de memantina cuando ya no sirve para nada se financiaran más pañales]]></document>
		<document><![CDATA[Que nadie se quede sin aquello que realmente necesita porque puede ser útil para mejorar su salud o prevenir la enfermedad]]></document>
		<document><![CDATA[Para el que quiera ser buen lider. Muy recomendable: Hablemos de liderazgo: LIDERAR CON COMPETENCIA Y CARÁCTER https://t.co/Jwwjd5VlfN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y quien va a modificar la ley con el mercado que hay detrás?. Espera que a lo mejor desaparece la AEMPS como en EE… https://t.co/fy6kYdFaze]]></document>
		<document><![CDATA[El farmacólogo clínico y el geriatra tienen su papel. Pero al que va a hacer caso es a su médico de familia. Mejor… https://t.co/hw2t7Chcpa]]></document>
		<document><![CDATA[No sé sus motivos, pero sé que es una persona inteligente y con vocación de Médico de Familia. Podrá hacer mucho do… https://t.co/qiXGcbfLkz]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y la AEMPS no dice nada?. Habrá que valorar mucho su utilización existiendo otras alternativas, incluso ARA II, qu… https://t.co/6jgx3gR5eO]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno entre consultas (sobretodo alguna....lo del grito está muy bien) y para el final de la consulta https://t.co/wH4POeYyoj]]></document>
		<document><![CDATA[Las estatinas empiezan a ser acosadas. PCSK9 inhibitors for hypercholesterolaemia. https://t.co/9vnJIgyxKp. Reducen el LDL ¿y la mortalidad?]]></document>
		<document><![CDATA[#DignidadAtencionPrimaria 8h: ya 47 citados. Estoy de urgencias. 8:20: dejan de funcionar los ordenadores. Siento nuaseas. Y no es embarazo]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso ayer hice una visita a 2 hermanas con Alzheimer. En mi agenda (CM), el tiempo que tengo asignada para la vi… https://t.co/v8lv2xlxMR]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv ¿Que no?. Al tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Sin agencias reguladoras (independientes) que controlen todo será mercado libre. ¿Cuanto han pagado las farmacéutic… https://t.co/PPyidiwafE]]></document>
		<document><![CDATA[Alzheimer. Pensión 700€, el neuro te recomienda Souvenaid (140€) porque "se está viendo que va bien". Te quieres morir. Luego se te olvida]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto: ni estilo de vida, medioambiente, sistema sanitario, etc. Pobreza y desigualdad=riesgo de muerte https://t.co/nAkeBzOuXw]]></document>
		<document><![CDATA[Por ser cauto. A algún paciente le he dicho hasta en 3 ocasiones que viniera otro día a por su vacuna de la gripe.… https://t.co/qxSAyvrvHm]]></document>
		<document><![CDATA[Interesente. El estudio no aclara si las muertes eran evitables y si una actuación diferente habría cambiado con ce… https://t.co/QW1oAWfoDF]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy visito 2 hermanas con Alzheimer avanzado, con memantina para nada. Lo único que funciona bien sus maravillosas cuidadoras inmigrantes]]></document>
		<document><![CDATA[@joaqmorera Tb es saber leer entre lineas, interpretar intereses ocultos. Pero es apostar por el método científico para avanzar. Ser crítico]]></document>
		<document><![CDATA[La MBE es un método. Es ser crítico con lo publicado (no vale leer solo el resumen), destacar lo útil si lo hay y a… https://t.co/coAKfE3djD]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv Me lo mire por tener casa en galicia: https://t.co/LSttgOD3iY]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv De todas formas no se explican las incidencias tan variables de Ca de pulmón entre Galicia (media) y Asturias  (la más alta)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay normas para evitarlo en las construcciones en Galicia. En CA de pulmón hay otros contaminantes, asbesto, cadmio… https://t.co/dMgffXeywL]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv Desde hace años hay normas en Galicia para las construcciones en piedra y favorecer la ventilación de radón]]></document>
		<document><![CDATA[Y no cambiará hasta que se separe el acto administrativo de la receta del acto médico de la prescripción https://t.co/SVFJhMTN3x]]></document>
		<document><![CDATA[Genial. Esto si que es medicina basada en la evidencia https://t.co/mX8plFA9vN]]></document>
		<document><![CDATA[¿y porqué no son enfoques reconciliables y sumatorios en el manejo de un paciente concreto?. Evidencia aplicada al… https://t.co/h78hjfowYQ]]></document>
		<document><![CDATA[Buen intento. Pero la mayoría de las patologías son banales y deberían tratarse con educación sanitaria a través de… https://t.co/eVicunthK9]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguién lo lea y haga algo.La Atención Primaria en peligro.Análisis de la situación y propuestas para evitarlo.  https://t.co/gtSlGuoFcd]]></document>
		<document><![CDATA[#DignidadAtencionPrimaria. Humanización de la asistencia: este mes mi media 53,25 citados + 0,64 visitas/día. No queda tiempo para saludar]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioZarcoR La labor de la Institución debe ser crear las oportunidades para que la humanización sea un hecho fáci… https://t.co/MTvaght95g]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioZarcoR De todas formas, adelante. Todo lo que sea mejorar la calidad real, la detectada por necesidades (no s… https://t.co/FRQpqWB2g5]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioZarcoR Yo ya visito a mis terminales los domingos. Lo hago por vocación y porque facilita tratar el duelo. Pe… https://t.co/CPS9vJiChS]]></document>
		<document><![CDATA[@jvicenteprieto @vbaosv Dejarlo todo para buscarse la vida fue duro y penoso, como ahora. La diferencia: ahora son… https://t.co/VpHc5j9PUd]]></document>
		<document><![CDATA[@jvicenteprieto @vbaosv ¿Y quién no desciende de emigrantes?. El de la derecha es mi abuelo en los años 40 en su su… https://t.co/ILdVXc0nu6]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseLuisQ Yo tb protegería el hospital, pero sin duda reforzando AP para que el resultado sea correcto y se de una… https://t.co/IL11OPB5wC]]></document>
		<document><![CDATA[Si. Médico con 50 citados al que no le importa ver a 15 pacientes más que refieren urgencia por catarro, o gripe, o… https://t.co/elYbs0yTov]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de liderazgo: PRE-SUASION. UN MÉTODO PARA INFLUIR Y PERSUADIR. Una buena idea para el logro profesional https://t.co/WtwvzKC8Ge]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv Hay que seguir. A mi no parece utópica la desaparición de fronteras. Sino al tiempo, que ya llegará, aunque… https://t.co/9VyDcV9S06]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv Solo hemos sido capaces de defender solo lo que no interesa. Ni siquiera somos capaces de reconocer como le… https://t.co/TzLdXoPQK5]]></document>
		<document><![CDATA[@vbaosv Estoy seguro. Y te admiro y envidio por ello]]></document>
		<document><![CDATA[Duplicar resultados de analítica en la HC con datos de tu hospital de referencia para cumplimentar los protocolos es ensuciarla con basura]]></document>
		<document><![CDATA[A mi que me demuestren que ciertas cumplimentaciones en la HC, incluidos protocolos sin validación alguna, mejoran… https://t.co/GP8F4Hjp2C]]></document>
		<document><![CDATA[#DignidadAtencionPrimaria ¿Porqué mis criterios no son buenos y no puedo solicitar un ECOcardio si soy yo el que manejo al paciente con IC?]]></document>
		<document><![CDATA[Si en las fotos de inmigración fuésemos capaces de imaginar a nuestros hijos, nietos o a nosotros mismos a lo mejor… https://t.co/Yu8TNEYt1H]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me gustaría que nos saltase un aviso parecido en la C. de Madrid. Por cierto la alteración que comenta el D .Vil… https://t.co/BxiQznjz8y]]></document>
		<document><![CDATA[Y dar estas pautas con mucho cariño al cuidador, que a veces no las seguirá y no debe sentirse culpable por ello https://t.co/oj71ix8kCu]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Olalde Quintana: 8 pautas para comunicarte con una persona con deme... https://t.co/YjFB8JPkGj]]></document>
		<document><![CDATA[Incide en la poca utilidad de fármacos para el Alzheimer y sus posibles efectos secundarios, entre otras aportacion… https://t.co/PKQpU6wpxi]]></document>
		<document><![CDATA[Que difícil es no perder la razón convirtiendote en Talibán de tus propias ideas. Mejor objetivos claros y tras con… https://t.co/L7ceReE4Uf]]></document>
		<document><![CDATA[#DignidadAtencionPrimaria si el Alzheimer no lo tuviese que remitir a neuro para RM y SPECT, no saldría tomando nutrientes inútiles Omega 3]]></document>
		<document><![CDATA[@bmj_latest @BMJPatientEd La opinión del paciente puede ser la clave de su diagnóstico. Esto no es escuchar, es saber interpretar]]></document>
		<document><![CDATA[Muy útil https://t.co/qJ00uXuHrA]]></document>
		<document><![CDATA[Entre 6000 a 32.000 trabajadores de hospital tendrían que ser vacunados para evitar la muerte de un paciente. Vale… https://t.co/MEBZpNbr0x]]></document>
		<document><![CDATA[Según este estudio lo que no queda nada claro es que haya que tratar hipotiroidismos subclínicos con TSH entre 2,5 y…https://t.co/YBo9Gt1SDN]]></document>
		<document><![CDATA[#DignidadAtencionPrimaria  Acceso global a pruebas diagnósticas. La única limitación mi conocimiento, uso racional y capacidad de resolución]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es que suena así de cachondo https://t.co/G5vIdwiThl]]></document>
		<document><![CDATA[Ser consciente de la posibilidad de error es el primer paso para equivocarse menos. Demasiadas decisiones tomamos a… https://t.co/CH86rhF9q9]]></document>
	</documents>
</author>