<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Acá sobre el trabajo de @paw - - &gt; Sifting data, seeking justice https://t.co/m4X3QQIJr0 v]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en el CIDE https://t.co/LMFMtzwQpP]]></document>
		<document><![CDATA[El bus turístico que recorre “los más fabulosos escándalos de corrupción” en México https://t.co/eWD59ZG0vA vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Necesario texto.- https://t.co/0EmbSdzXvj]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, la defensa global de la democracia descansa en Alemania y la defensa global del libre comercio, en China.
Take that 20th Century!]]></document>
		<document><![CDATA[@luicarloc muchísimas gracias…]]></document>
		<document><![CDATA[@luicarloc son distintos en maestría santa fe?]]></document>
		<document><![CDATA[@luicarloc gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien tiene un calendario escolar del CIDE 2017?  (NO hay modo de encontrar uno)]]></document>
		<document><![CDATA[Los puedo ver https://t.co/yYHLqi7PWc]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloescobedo quienes quedaron?]]></document>
		<document><![CDATA[Retraso de una hora en vuelo de @Aeromexico...  #Shocking]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloescobedo nope... Pero watch out for Indonesia, Vietnam, Mexico, Colombia y Filipinas jeje]]></document>
		<document><![CDATA[Apli,  Aliada y el precariado - - &gt; The Sharing Economy Comes to Mexico | Jacobin https://t.co/YC7efekZUa]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Frank podría ser una señora de 87 años en Boston...  https://t.co/A7TIbk5TgU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esta gente ha leído alguna vez la Constitución de Estados Unidos? https://t.co/HCAKWPTT6V]]></document>
		<document><![CDATA[De lo más informativo que he leído sobre los primeros días de Trump https://t.co/yAkfxgsF48]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, la unidad en torno a símbolos nacionales es inocuo. Anteponer nacionalismos a nacionalismos es intrascendente. 
Pregúntenle al siglo XX.]]></document>
		<document><![CDATA[@GaelGarciaB puede ser...  Cada quien sus atajos.]]></document>
		<document><![CDATA[@GaelGarciaB la necesidad se refiere a la reacción. Recurrir a un símbolo de identidad nacional frente a Trump me parece entrar en su mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlaEUrena @FJVaqueiro ¿con quiénes? ¿Con quiénes no? ¿Por qué bandera? ¿Por qué no otro símbolo? (no me respondan, llévenselo de tarea)]]></document>
		<document><![CDATA[(con todo respeto)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de banderitas como avatares me parece justo lo opuesto a lo necesario. Es no entender por qué Trump es peligroso y debe ser confrontado.]]></document>
		<document><![CDATA[Recibamos a los refugiados - En buena parte de la frontera entre México y Estados Unidos ya existe un muro... https://t.co/dEOtZZr03Z]]></document>
		<document><![CDATA[La lección estadounidense de la democracia (hoy y varias veces) es una lección movilizadora. 
Qué bueno se siente recordarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Absurdo 101 https://t.co/FJITZSfwZ6]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en #sepodra2017 https://t.co/YitPtW7Eoq]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mexicanos cruzaron la frontera con EEUU para ayudarlos https://t.co/l7JTKOrJ7Y]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo parar de reír (vía @lateAffairs) https://t.co/pxm8TSAoTk]]></document>
		<document><![CDATA["El precariado"]]></document>
		<document><![CDATA[Mexico’s Forceful Resistance https://t.co/EABESaFrvP]]></document>
		<document><![CDATA[Raro statement dado cómo votaron judíos en EEUU y dado que México alberga la 13va población más grande de judíos fu… https://t.co/X5BYZjTF1D]]></document>
		<document><![CDATA[@albertoserdan ah bueno,  tendré que corregirle un par de planas por otros medios :-) (abrazote)]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga, @albertoserdan su colega Carlos Galindo tiene tuiter?]]></document>
		<document><![CDATA[@raulpacheco que no hay forma de que con los datos del snsp puedan hacer esa inferencia]]></document>
		<document><![CDATA[GRAN cosa el panel sobre neurociencia en #sepodra2017 (quiero leer todito)]]></document>
		<document><![CDATA[Por ahí viene un análisis contundente,  inquietante (e indignante) sobre letalidad de fzas federales vs narco en MX de @cideppd #sepodra2017]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Ponce (CIDE) presentó un paper bonito sobre efecto de narco y violencia sobre el N de candidatos en elecciones locales #sepodra2017]]></document>
		<document><![CDATA[De eso que no entienden qué significa confoundedness, se lanzan a cuestionar causalidad y rematan con una fiebre como evidencia. Me rindo.]]></document>
		<document><![CDATA[@INEGI_INFORMA muchas gracias,  no es necesario :-)]]></document>
		<document><![CDATA["con la base de INEGI no se puede saber la causa de muerte" 
Hmmmmm]]></document>
		<document><![CDATA[Primera mesa del #sepodra2017 presentando la colaboración de @ViceMexico con @CIDE_MX en torno a base de datos filt… https://t.co/39M56LLr1o]]></document>
		<document><![CDATA[OJO - - &gt; La cinco cosas que no sabías y tienes que saber de la 'guerra' de Calderón https://t.co/Y3Ff2xddQ7 vía @vicenewsES]]></document>
		<document><![CDATA[*sacan sus lecturas de interdependencia asimétrica *]]></document>
		<document><![CDATA[Cómplice, sobre todo, cómplice. 
Motor de chingos de cosas, atesoro dos: carcajadas e ideas.
Feliz cumpleaños marvelíos! @antoniomarvel]]></document>
		<document><![CDATA[¡Súbete al Corruptour!, un paseo por las ruedas de la corrupción https://t.co/W8aNiSQdS9 vía @Pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pensará el propio presidente al leer estas cosas? https://t.co/f0bpNnNWNr]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que entiende respeto como sumisión no deja espacio para construir, ni para él, ni para el otro.]]></document>
		<document><![CDATA[En otras notas,  según Google maps el centro de Aguascalientes se llama "Mexiquito"]]></document>
		<document><![CDATA[- no pagaremos el muro 
- no vengas 
- no voy 
- el muro lo pagarán consumidores de EEUU 
(es el fin del bluff o el inicio del sinsentido)]]></document>
		<document><![CDATA[A veces volar es así... https://t.co/LLsR9EzQZo]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos se asoman los márgenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo afecta la inflación a distintos niveles de ingreso https://t.co/OBSLPqeQe4]]></document>
		<document><![CDATA[Acá un análisis de @mariano_mnz y yo sobre conectividad digital en México para @horizontalmx —&gt; https://t.co/l0Rw77cQKg si gustan]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, pero si el déficit cambia justamente implica que no habrá dinero para el muro… https://t.co/NvvCVeqfTS]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto… o bajan importaciones mexicanas, lo cual es un castigo inútil a unos y otros https://t.co/UEy8KX2CJg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Exactamente cómo un impuesto del 20% a importaciones mexicanas es igual a que México pague? #trabucle]]></document>
		<document><![CDATA[Actuar sorprendidísimos porque Trump hace justo lo que lleva un año anunciando.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que la Casa Blanca ya sabía... Creo https://t.co/vxfIuGaba1]]></document>
		<document><![CDATA[Que no importa,  que es sólo tuiter, que tuiter no es la realidad,  que en esa otra realidad offline lo estamos haciendo muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Como si el muro no existiera... 
Como si no lo hubiéramos pagado...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién comparte y/o defiende los intereses de México en Estados Unidos?]]></document>
		<document><![CDATA[... De qué tamaño la pasividad, la inacción, la incapacidad, que la agenda se centra otra vez sobre quién pagará el muro.]]></document>
		<document><![CDATA[Señales alentadoras... https://t.co/8AK0BQ5rWe]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta la reunión tienen que cancelar por ti. Lo bueno es que tenemos un canciller que tiene acceso a Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Días de contrastes... https://t.co/8AK0BQ5rWe]]></document>
		<document><![CDATA[Qué inquietante ver a alguien que no puede salirse del personaje https://t.co/RJwCTcf6Xr]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas ideas, que buena falta hacen --&gt;  “Estrategia de México frente a la nueva administración” by @diazcayeros https://t.co/vIViP893bp]]></document>
		<document><![CDATA[@lion05 ¿sí? (genuinamente espero que sí)]]></document>
		<document><![CDATA[¿37.5 es fiebre?]]></document>
		<document><![CDATA[Muy honrados de que @antoniomarvel nos haya invitado a su conferencia magistral, no @srgsilvac?]]></document>
		<document><![CDATA[En términos de riqueza ---&gt; 14 billonarios = 63,500,000 mexicanos https://t.co/6TK0a8TOrr]]></document>
		<document><![CDATA[14 billonarios mexicanos tienen una riqueza equivalente al 13% del PIB nacional... https://t.co/6TK0a8TOrr]]></document>
		<document><![CDATA[El Sabueso: el PAN dice que la reforma energética que ellos aprobaron no provocó el gasolinazo https://t.co/hYCjailFh3 vía @Pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[(Seguramente me falta un “algo” que me conectaría con la película, pero nomás NO entiendo la fascinación con “La La Land”)]]></document>
		<document><![CDATA[El móvil móvil --&gt; La misteriosa maleta del caso Narvarte https://t.co/7EJz8NHX1G]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué le pasó  a sus PDFs de opinión que ya nunca actualizan? https://t.co/te2WA3wBwI]]></document>
		<document><![CDATA[Yastán las nominaciones al Oscar https://t.co/RurlJJN4Jz]]></document>
		<document><![CDATA[La página de opinión de @siglodetorreon enloqueció… ;-(]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca ir a comentar un análisis que hicimos @mariano_mnz y su seguro servidor para @horizontalmx (7pm, si gustan) https://t.co/3h5nMo5aql]]></document>
		<document><![CDATA[Por acá aparecen @esquivelgerardo y @Chertorivski también https://t.co/TXJZ0jKSh5]]></document>
		<document><![CDATA[Acá  @mjmolano sobre salario mínimo (con referencias a un texto mío de diciembre) - - &gt; Mejor mínimo, un salario https://t.co/cMmvl5LqsC]]></document>
		<document><![CDATA["«Es tentadora la oscura y maravillosa aventura de vivir. Persevero en ella por curiosidad.»" https://t.co/S8pfxX7D8g]]></document>
		<document><![CDATA[Diplomado en periodismo de investigación, CIDE https://t.co/9VtZzIlu87]]></document>
		<document><![CDATA[México, 2017 --&gt; Indígena pierde a su bebé por negligencia y luego le colocan anticonceptivo sin su permiso https://t.co/HGna4TXxuy]]></document>
		<document><![CDATA['El Chapo' envuelto para regalo https://t.co/oJ2ibnetl0]]></document>
		<document><![CDATA[Fuertísimo --&gt; ¿Dónde está Greta? https://t.co/43FEsGikdA]]></document>
		<document><![CDATA[Los 25 mil muertos de 2016 (y los 28 mil que vienen) https://t.co/oFvHTrWZOH de @ahope71]]></document>
		<document><![CDATA[La gallina de los huevos de oro pasó a mejor vida y ahora el chivo de la barbacoa está en riesgo de muerte. Méx.. https://t.co/QnrNpjiklf]]></document>
		<document><![CDATA[Tu existencia es una imposición contra mi opinión de que no existes. 
Atte 
Los-anti-dictadura-gay 
(Es un poco penoso)]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco las respuestas, lamentablemente no llevan a otro lado que no sea pretender que el Estado,  como usted,  d… https://t.co/PuSXTWlT0J]]></document>
		<document><![CDATA["Existir" frente al Estado. Ud lee un atentado a sus opiniones que el Estado las ignore y admita la titularidad de… https://t.co/TK1vX3uAjU]]></document>
		<document><![CDATA[Sus respuestas llevan a un lugar complicado: a ud le parece una imposición que existan otros que ud opina no existe… https://t.co/PAARepll72]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es su visión de la sexualidad? ¿Cómo difiere de la suya? https://t.co/lBsatQeh7g]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué consiste esa imposición? https://t.co/cWQN5WlwV1]]></document>
		<document><![CDATA[@SrJuanPapas me parece fascinante cómo estructuran cosas tan incoherentes y las habitan tan tranquilos]]></document>
		<document><![CDATA[@pcobo ¿Cuál es exactamente su crítica a la "agenda LGBT"?]]></document>
		<document><![CDATA[@pcobo yo creo que puede criticar lo que guste, sería maravilloso escuchar algún argumento coherente desde esa postura.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ejemplo, lean esto. Dejen que las inconsistencias les salten encima. Traten de establecer en sus cabezas un diá… https://t.co/qp5mJCvzLG]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible tomar con seriedad a alguien que dice "dictadura gay" o "ideología de género". 
Es una lástima, sería interesante entenderlos.]]></document>
	</documents>
</author>