<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sal89|"Tuyos son los cielos, tuya también la tierra.El mundo y su plenitud, tú lo fundaste" #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal86|"Haz conmigo señal xa bien, y véanla los que me aborrecen, y sean avergonzados; xque tú, SEÑOR, me ayudaste, y me consolaste" #RPSP]]></document>
		<document><![CDATA[Sal86:7|"En el día de mi angustia te llamaré; porque tú  me respondes" Dios está dispuesto a atendernos en todo momento #RPSP #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal86:5|"Porque tú, Señor, eres  bueno y perdonador, y grande en misericordia para con todos los que te invocan" #RPSP #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Pr. @DanielVillarE da la bienvenida a Pr. @eudicito y Pr. @arlandrivera al cuerpo Pastoral #AsambleaMOP https://t.co/Ip6nVaTtng]]></document>
		<document><![CDATA[Pr @EnzoChavez "Solamente la gracia de Dios nos puede habilitar para ejercer este sagrado Ministerio conforme al ❤️… https://t.co/PBx4av7yhK]]></document>
		<document><![CDATA[@EnzoChavez "Todos los q tenemos la responsabilidad de ministrar cosas sagradas necesitamos estar c/día en la prese… https://t.co/mtH5Zrjg5O]]></document>
		<document><![CDATA[Ceremonia de Ordenación al Sagrado Ministerio #AsambleaMOP https://t.co/kYzW4PkYfZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hna. @YudyVilladeRome presentando los énfasis del Plan 2017 del Área Femenina de la Asociación Ministerial… https://t.co/D7bpGozNXt]]></document>
		<document><![CDATA[Sin oración, nuestra vida viene a ser como un árbol seco. Más cuando oramos nuestra vida ilumina y llena de color… https://t.co/oAvOihnC4u]]></document>
		<document><![CDATA[Conversatorio con las esposas de Pastores de la Misión del Oriente Peruano #AsambleaMOP #MetasCRM https://t.co/L3O6heVYUW]]></document>
		<document><![CDATA[Compromiso de Administradores UPS y MOP de ser Pastores siervos #GentequeCuidadeGente #AsambleaMOP #MetasCRM https://t.co/pvVup1oIzL]]></document>
		<document><![CDATA[Pr. @EnzoChavez "La iglesia necesita pastores con corazón y disposición de siervo" #AsambleaMOP #MetasCRM https://t.co/wm76aKwsYd]]></document>
		<document><![CDATA["El Señor nos llamo a este camino de grandes sacrificios, pero de grandes recompensas" @EnzoChavez #AsambleaMOP… https://t.co/IAP6CBNONy]]></document>
		<document><![CDATA["El Ministerio Pastoral es un camino de grandes sacrificios" @EnzoChavez #AsambleaMOP #MetasCRM https://t.co/GyVGtkosVB]]></document>
		<document><![CDATA["El servicio es el corazón del Ministerio Pastoral" @EnzoChavez #AsambleaMOP #MetasCRM https://t.co/EZ0KFNQIM0]]></document>
		<document><![CDATA[Sal84|"...escogí antes estar a la puerta en la Casa de mi Dios, que habitar en las moradas de maldad" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal84|"Porque mejor es  un día en tus atrios que mil fuera de ellos" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Ante cualquier problema acude a Dios, "su número nunca está ocupado ni fuera de cobertura" . Siempre está dispuesto a escucharnos! #DMD]]></document>
		<document><![CDATA[Conversatorio con las esposas de Pastores de la MLT #AFAM #AsambleaMLT #GenteQueCuidadeGente @YudyVilladeRome https://t.co/GZQ2FlHhUE]]></document>
		<document><![CDATA[#ECV2017 Roma, Pablo y los primeros Cristianos #AsambleaMLT https://t.co/ASVrQQlqiK]]></document>
		<document><![CDATA[La MLT se prepara para los #10diasdeOracion #AsambleaMLT @YudyVilladeRome https://t.co/TYFPvyDAqq]]></document>
		<document><![CDATA[Administración UPS comprometida a cuidar del cuerpo Pastoral #GentequeCuidadeGente #AsambleaMLT https://t.co/EYMnd97LdK]]></document>
		<document><![CDATA["La iglesia no necesita líderes que sirvan, sino siervos que lideren" @EnzoChavez #AsambleaMLT https://t.co/wVHcpiuGrk]]></document>
		<document><![CDATA["Una responsabilidad en el ministerio no es un derecho, es una Gracia" @EnzoChavez #Asamblea MLT https://t.co/8ME14Imkxa]]></document>
		<document><![CDATA["El Ministerio Pastoral es una tarea 100% de Servicio" @EnzoChavez #AsambleaMLT https://t.co/eFt8ceQJ5v]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy meditamos en el Salmo 83 #RPSP #AsambleaMLT https://t.co/P8hDc9BDLN]]></document>
		<document><![CDATA[Se dio inicio a la #AsambleaMLT presentando las #MetasCRM https://t.co/8bVjnT0oO4]]></document>
		<document><![CDATA[Sal81|"!Si me hubiera oído mi pueblo! !Si en mis caminos hubiera andado Israel!" #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal80|"Oh Señor, Dios de los ejércitos, haznos tornar; haz resplandecer tu rostro, y seremos salvos" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal78|Integridad en el corazón es requisito fundamental para el pastoreo de la grey #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal76:4|"Glorioso eres tú, poderoso más que los montes de caza" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal74|"Hasta cuando?"y"Por qué ?"Suelen ser nuestras preguntas ante el sufrimiento, más no debemos olvidar que Dios está al mando! #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal73:26|"Mi carne y mi corazón desfallecen; Más la roca de mi corazón y mi porción es Dios para siempre" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal73:25|"A quien tengo yo en los cielos sino a ti? Y fuera de ti, nada deseo en la tierra" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal72:18|"Bendito Jehová Dios, el Dios de Israel, el único que hace maravillas" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal69:30|"Yo  alabaré el Nombre de Dios con canción; lo ensalzaré con alabanza" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 66:20"Bendito Dios, que no echó de sí mi oración, ni de mí su misericordia."]]></document>
		<document><![CDATA[Bendiciones Pr. @pinedobarboza en la nueva responsabilidad de liderar a los Jóvenes, Conquistadores y Aventureros d… https://t.co/9E9vQje4o1]]></document>
		<document><![CDATA[Desde su inicio, #CongresoMPCS  es tendencia https://t.co/cOx3EMj5yO]]></document>
		<document><![CDATA[#LESAdv "La palabra de Dios es fidedigna y merece plena aceptación" Si dudamos de ella, dudamos de Dios! https://t.co/SKrqJvFp0t]]></document>
		<document><![CDATA[Que opción elegirás hoy? "Alabar a Dios o quejarte por tu mala suerte. Elige la primera: elige las bendiciones" #DMD]]></document>
		<document><![CDATA[Sal61:4|"Yo habitaré en tu tabernáculo para siempre;Estaré seguro bajo la cubierta de tus alas" #PrimeroDios #rpSp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal56|"En Dios alabaré su palabra;
En Dios he confiado; no temeré;
¿Qué puede hacerme el hombre?" #PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos56:3|"En el día que temo,
Yo en ti confío" Aún en medio del temor podemos refugiarnos en los brazos del Señor #PrimeroDios #rpSp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal46|Dios es nuestro amparo y fortaleza, nuestro pronto auxilio en las tribulaciones #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal45:6|"Tu trono oh Dios es eterno y para siempre;Cetro de justicia es el cetro de tu reino" #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.35|"Mi alma se alegrará en Jehova; se regocijará en su salvación" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal34:7|"El ángel del SEÑOR acampa en derredor de los que le temen, y los defiende" #RPSP]]></document>
		<document><![CDATA[El culto familiar bien realizado viene a ser como la buena semilla que creció en buena tierra @karlayEnzo Capacitac… https://t.co/N6gfHBSddL]]></document>
		<document><![CDATA[@karlayEnzo presentando los énfasis 2017 en el área de Comunión: #ProyectoMana #APC https://t.co/qyVplQwjPd]]></document>
		<document><![CDATA[#DiscipulandoNuevasGeneraciones en la Capacitación Ministerio Niño y Adolescente 2017 #APC https://t.co/fJAojio108]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzando la Capacitación del Ministerio del Niño y Ministerio del Adolescente 2017 #APC https://t.co/UvhaEQThJA]]></document>
		<document><![CDATA[Sal32:8|"Te haré entender y te enseñaré el camino en q andarás; sobre ti fijaré mis ojos"Dios está dispuesto a guiarte porque te ama #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal28|"El SEÑOR es  mi fortaleza y mi escudo; en él esperó mi corazón, y fui ayudado" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gozo en el cielo por aquellos que llegaron #EnBuscadeEsperanza y la encontraron. IASD Pacífico-San Juan C #APC https://t.co/l606r7gQIC]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.23|"Aunque ande en valle de sombra de muerte no temeré mal alguno, porque tú estarás conmigo"#PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.23| Ten por seguro que si tienes a Dios en tu vida, tienes todo!#PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.23|Nuestra primera y única necesidad siempre debe ser buscar a Dios #PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vemos en el próximo  #VideoChatMinisterial el 13 de Marzo de 2017 https://t.co/qSGL4mgPZG]]></document>
		<document><![CDATA["La satisfacción ministerial tiene una relación directa x la manera como me apasiono por el ministerio"… https://t.co/CCVKQ7Ecyq]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros trabajamos no sólo para llenar templos, sino para llenar el cielo". #VideoChatMinisterial https://t.co/IBlugZES8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Mantenga el bautisterio lleno los 365 días del año!  #VideoChatMinisterial]]></document>
		<document><![CDATA["Pastor que no se moja en el bautisterio, se seca en el ministerio" #VideoChatMinisterial https://t.co/TmQCwYioEk]]></document>
		<document><![CDATA["Para resucitar la Misión en el corazón, hay que involucrarse en la Misión" #VideoChatMinisterial https://t.co/YNMemm1HGF]]></document>
		<document><![CDATA[Conectados al #VideoChatMinisterial https://t.co/a5AImX972j]]></document>
		<document><![CDATA[Sal16:11|Siempre q estemos en la presencia de Dios, hallaremos paz, seguridad, felicidad;aún en medio d las dificultades #RPSP #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.16:8|"A Jehová he puesto siempre delante de mí; porque está a mi diestra, no seré conmovido" #RPSP #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.16:2|"Tú eres mi Señor; no hay para mí bien fuera de ti" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.9|Un corazón agradecido cantara y testificará de Dios, no solo en momentos de bendición, sino tmb en los de prueba! #PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo campo para la Unión Peruana  del Sur! https://t.co/WXmtbz0ipZ]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión administrativa de la iglesia puede ser seguida por Internet: https://t.co/CtmXGl5z64
#concilioanualdsa]]></document>
		<document><![CDATA[Sal4|Aun en medio de tus problemas, puedes tener paz y dormir tranquilo si depositas toda tu confianza en Dios! #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal.4| Dios no solo te cuida durante el día, sino también durante la noche! Confía en Él y dormirás tranquilo! #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Job28|"He aquí que el temor del Señor es la sabiduría, y el apartarse del mal la inteligencia" #PrimeroDios #RPSP]]></document>
		<document><![CDATA[Job26|"Dios extiende el cielo sobre el vacío;sobre la nada tiene suspendida la tierra."]]></document>
		<document><![CDATA[Job19:25|Yo sé que mi Redentor vive, y al fin se levantará sobre el polvo" #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Job16|Aun si ya lloraste mucho, recuerda que Dios puede transformar tus lágrimas en fuente de bendiciones! #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Job16|no hay porque temer! Aún cuando todo estuviere en contra tuya, recuerda que Dios está a tu lado! #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Job 2:6|Puedes estar pasando el momento más difícil de tu vida, pero recuerda: Mientras hay vida, hay Esperanza.Dios ve por ti. #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Notable la fidelidad de Job! Aún en su desgracia no questionó a Dios, sino que lo bendijo #PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Regresar a los brazos de Jesús siempre será la mejor decisión de tu vida! #ValeLaPenaRegresar Caravana #Reencuentro https://t.co/FpmHIKgAle]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos corazones fueron tocados esta noche #ValelaPenaRegesar Caravana #Reencuentro @DanielVillarE @AdventistasMOP https://t.co/gqlv8bU1Cq]]></document>
		<document><![CDATA["Jesus la puerta de tu corazón está siempre abierta y esta noche yo te abro mi corazón" #ValeLaPenaRegresar https://t.co/YtjXmjwNms]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Cesia decide volver a casa porque #ValeLaPenaRegresar #Reencuentro https://t.co/WLaHB0eXpU]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús no toca la puerta de tu corazón, Él te llama porque te conoce #Reencuentro #ValeLaPenaRegresar  @DanielVillarE]]></document>
		<document><![CDATA["Cómo se encuentra la puerta de tu corazón? Dios quiere que esta noche la puerta de tu corazón pueda abrirse!"  #ValeLaPenaRegresar]]></document>
		<document><![CDATA["no creas que porque llegaste muy lejos, la puerta se cerró para tí! La puerta siempre estará abierta" #Reencuentro #ValeLaPenaRegresar]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Caravana del #Reencuentro desde el Coliseo Manantay espera por ti #ValelapenaRegresar https://t.co/9y9CqxiQrP]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de victoria! Muchos deciden Renacer y volver a los brazos de Jesús! #ValeLaPenaRegresar #Reencuentro https://t.co/jBIHzdYkSz]]></document>
		<document><![CDATA[No dudes más, es tiempo de volver a Jesús! El te espera con los brazos abiertos #ValeLaPenaRegresar #Reencuentro https://t.co/7nixrNPMLT]]></document>
		<document><![CDATA[Katty y Eddy vuelven para Renacer en Jesús #ValelapenaRegresar #Reencuentro https://t.co/jPIjspP0YS]]></document>
		<document><![CDATA[Alegria
Ilusión
Frustración 
Decisión y 
Reencuentro, con cual de estas palabras te identificas? #Reencuentro https://t.co/VEqtknBvrn]]></document>
		<document><![CDATA[@edwardheidinger "antes q exista el abrazo del padre1° está la decisión del hijo de regresar" #ValeLaPenaRegresar https://t.co/mHwKhqqv4v]]></document>
		<document><![CDATA[@edwardheidinger "Dios está esperando que regreses a casa" #Reencuentro #ValeLaPenaRegresar https://t.co/lz0jEhY4PH]]></document>
		<document><![CDATA[#Reencuentro es la palabra más bonita de esta historia #ValelapenaRegresar https://t.co/LEjW75k2bB]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más cosas materiales consigues, más grande el vacío en el corazón" #ValeLaPenaRegresar  #Reencuentro]]></document>
		<document><![CDATA["Podemos estar en la iglesia pero podemos estar lejos de Jesús" #ValelapenaRegresar #Reencuentro]]></document>
		<document><![CDATA[Que bello es Renacer! Ven a Jesús !  #valelapenaregresar #Reencuentro]]></document>
		<document><![CDATA[Grande es el poder de Dios! Ven a Jesús
 #Reencuentro #ValeLaPenaRegresar https://t.co/XvTJpxUl7d]]></document>
	</documents>
</author>