<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[De las noches más largas que he tenido, 
Tu voz cada 15 minutos pide tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasará por su cabeza? 
¿Cuántos pájaros preñados estarán atrapados allí?]]></document>
		<document><![CDATA[Como si la arrancaran con cuidado desde arriba, 
Un alma se desprende poco a poco de un cuerpo.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio las clínicas, las emergencias y dormir en ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[El calor evapora en el pavimento los sentimientos que me quedan.]]></document>
		<document><![CDATA["Maturín, una ciudad para querer" 

-NO, CALOR INFERNAL, NO.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí, yo amé la vida. https://t.co/1KalixLnU9]]></document>
		<document><![CDATA[Déjame llenarte el cabello de poesía, 
Los ojos de versos
La piel de neblina.]]></document>
		<document><![CDATA[Prometo no utilizar Twitter para drenar mis crisis existenciales y problemas interpersonales. 

-Dejó de Twitter hasta su muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierro los ojos 
Para escuchar tu voz
Para sentir tu sonrisa flotando sobre mi.]]></document>
		<document><![CDATA[La falta de exigeno no me dejaba pensar @babbityrabbityv #maldeparamo]]></document>
		<document><![CDATA[Para el #rmtf28días5 toca un cero a la izquierda, tengo ganas de subir una foto de mi ex.]]></document>
		<document><![CDATA["Solo veía el cuerpo de su propia chica desconocida a la que odiaba"]]></document>
		<document><![CDATA[Dos soles llevo por ojos esta noche,
me encandilan las luces reflejadas en las gotas de agua en el vidrio.
ojala no se apaguen.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo muchas historias de mis amores de metro.]]></document>
		<document><![CDATA[Me levanto
me cedes espacio
No te bajabas en mi estación.
Camino lejos de la puerta, 
volteo,
Me miras fijamente desde el vagón
#AmorDeMetro]]></document>
		<document><![CDATA[Fingía observar el vidrio, o a las personas a tu lado, esperando que también te bajaras en mi estación, cada vez más cerca. #AmorDeMetro]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche
parado justo frente a mi, no dejabas de mirarme, yo disimulaba ver la hora y fingía no observarte con la mirada perdida. #AmorDeMetro]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me enamoro en el metro.]]></document>
		<document><![CDATA[Malintenseando ando, creo que ese será mi siguiente tatuaje "mal intensa" en la frente. #Felizlunes]]></document>
		<document><![CDATA[La suavidad extrema de una espalda en espiral

 enredada en un pecho… https://t.co/r2t7K5lwB7]]></document>
		<document><![CDATA[Las palabras salieron bruscamente, sin intención de atropellarte.
Dejaron dos heridos, ningún muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo en mí es esta tendencia a ser de inmediato otra cosa.
Libro del Desasosiego
Fernando Pessoa]]></document>
		<document><![CDATA[Que maravilloso clima tenemos desde hace unos días en Caracas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Después de cuantos besos llega el certero?]]></document>
		<document><![CDATA[Me desparramo como una gota de agua en el piso.]]></document>
		<document><![CDATA[@JhonatanZaera claro que siiii &lt;3 un nivel jajaja &lt;3 tienes qué ver las mias]]></document>
		<document><![CDATA[@JosmarChacin no, en San Tomé]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me siento como el himno de Monagas "ignorada del mundo tú eres".]]></document>
		<document><![CDATA[Los mechurrios parecen pequeñas puestas de sol.]]></document>
		<document><![CDATA[Viajar por carretera y soñar en la sabana.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenida a la antesala al infierno, sientete como en casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Metro de Caracas, más cerca de sus usuarios.]]></document>
		<document><![CDATA[El enfermo, el malabarista, el hambriento, el qué golpea con su olor, la virgen fertil, la oferta qué debes rechazar.]]></document>
		<document><![CDATA[El metro es un circo de fenomenos con público.]]></document>
		<document><![CDATA[Sus ojos eran tan rápidos qué quise perderme en el movimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Me pintó, color dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos se pueden ir a la mierda, siempre, por siempre y para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[El sentido común es un super poder hoy en día.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien sabe donde puedo ver Liz en Septiembre por internet? #help #LizenSeptiembre #pelicula]]></document>
		<document><![CDATA[¿Donde están los ladrones?]]></document>
		<document><![CDATA[Ven por mi, estaré esperando.]]></document>
		<document><![CDATA[@computador_vit buen día, ¿cómo se hace para registrarse y solicitar cita para un equipo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Desi8a haga acto de presencia o perderá la materia por inasistencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Desi8a de la sorpresa de escucharlas, ya casi olvido tu cara y tu voz. Tienes que ponerte el sombrero para mi jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras la boca del estómago arde, el corazón frío se detiene a dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor es: que tu profesor de dirección audiovisual te mande a analizar un vídeo de zoé.]]></document>
		<document><![CDATA[Sus palabras me queman la boca del estómago.]]></document>
		<document><![CDATA[Bailar suavecito esta canción con mi crush &lt;3  https://t.co/ivvdQP6zPA]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me conformo con que me lleves a dormir contigo y estar de vuelta para mis clases a las 10.]]></document>
		<document><![CDATA[El pesimismo como su forma de vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Sonrieme cada mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas pesimistas me enferman. Tan bonito que es vivir.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero leerte tus poemas subrayados.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras estrellas murieron antes de nacer, antes de volar.]]></document>
		<document><![CDATA[Casi un año de intermit(pres)encia.]]></document>
		<document><![CDATA[Bendita soledad, acerca lo real.]]></document>
		<document><![CDATA[Mariposas en la boca del estómago esperando que algo pase. Los jugos gastricos harán su trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Un beso que me embriague, que me haga olvidar.]]></document>
		<document><![CDATA[Doce horas durmiendo, los ojos aún hinchados, las manos aún tiembla.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor halago que pueda hacer que decir que me hace escribir.]]></document>
		<document><![CDATA[Con quien me llene de poesía, poesía por ti, para ti, de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Monólogos cibernéticos, espectadores imaginarios/reales.]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeñas grietas descuidadas pueden destruir fortalezas.]]></document>
		<document><![CDATA[Infinitos números, como tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de pasión, un poco de poesía.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero más a los gatos qué a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Su mamá se llamaba Lucía
 y su papá Fernando, 
les presento a Lucifer
Pero por cariño le decimos… https://t.co/0dQP8Y7m0N]]></document>
		<document><![CDATA[Tus lineas en mi cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Kattz no saldría nunca &lt;3 estas en Maturín?]]></document>
		<document><![CDATA[Luna llena en cancer.]]></document>
		<document><![CDATA[Querido niño Jesús, quiero una cabaña en la montaña (Puede ser Galipan) que huela a Madera, solo vea nubes y un bosque de pino y eucalipto.]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañarte, casi extrañarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Una noche en la habitación 111]]></document>
		<document><![CDATA[Aja, saliendo a Maturín.]]></document>
		<document><![CDATA[Su inteligencia y sus cosquillas.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay algo de mi en cada foto, un poco de luz y de sombra.]]></document>
		<document><![CDATA[Finales y nuevos comienzos. Ciclos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tus lunares, constelaciones para explorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Coño vale, coño.]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca quise marcharme, pero tampoco me diste motivos para quedarme"]]></document>
		<document><![CDATA["La fase premenstrual no es un síndrome, no hay que superarla, es un instante de honestidad brutal" https://t.co/D1lX5txLYA]]></document>
		<document><![CDATA[Pesadillas una noche entera.]]></document>
		<document><![CDATA[Me despertó el sonido del mar, tu estabas a mi lado, en una cama tan pequeña, miro en la ventana y solo veo una ciudad muy lejos del mar.]]></document>
		<document><![CDATA[Adios a cada persona problemática.]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes una canción en la cabeza, lees un tweet y alguien más la esta escuchando. ¿?]]></document>
		<document><![CDATA[Tamara Adrián será la primera diputada transgénero en la historia política venezolana.]]></document>
		<document><![CDATA[@flyingCow_Dani donde coño estas? jajajajaja yo estoy en Caracas, me voy el fin a Maturín]]></document>
		<document><![CDATA[@flyingCow_Dani llegate jajajaja tengo muuuucho que contarte. (me robaron el teléfono)]]></document>
		<document><![CDATA[Gloria al bravo pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@flyingCow_Dani Es que estoy aburrida :(]]></document>
		<document><![CDATA[@flyingCow_Dani  coño Daniela, dejando a la gente en la calle?]]></document>
		<document><![CDATA["Pero quisiera dejar de sentirme como un huésped."]]></document>
		<document><![CDATA[Solo diré que fue un placer coincidir contigo en este desastre de vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Que me alegre la piel y el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[@Wishmastered Luci jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[A gusto en soledad.]]></document>
		<document><![CDATA[me pregunta
"¿Por qué te gusto?"
y me desarma.]]></document>
		<document><![CDATA[Me casaria con los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo de fin de semana, es como estar enamorada.]]></document>
	</documents>
</author>