<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@historiador56 Saben, pero el negocio es tan bueno que siguen asaltando al fisco]]></document>
		<document><![CDATA[@jclila @pablolirar @1silveira @marcoporchile Super lucrativo el negocio, mas de 40 años usando la caja pagadora para delincuentes]]></document>
		<document><![CDATA[@pablolirar @1silveira @marcoporchile Lo que faltaba!, cdr!]]></document>
		<document><![CDATA[@enganadoChillan daño su honra como hombre, jajajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Si estimados, les agradecería ver que sucede]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Amigo, tengo mi cuenta Parada y me llegan mensajes que esta pendiente, ayuda por favor, en call ce… https://t.co/WH0j1X0AqL]]></document>
		<document><![CDATA[@busestacoha Señores, esto es de todos los dias saliendo de Pelequen, pongan orden a sus choferes, no pueden jugar… https://t.co/OfKYLJXjZV]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadoresUDI @DiputadosRN Señores, hasta cuando debemos subvencionar todo?, la ley de equidad tarifaria debe ser revocada!, no es justo.]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonavila Mucha mano blanda con los delincuentes, pirotecnia como dices pero con algo se debe comenzar]]></document>
		<document><![CDATA[@malaredaccion @FenaHuelen Pregúntales a ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@FenaHuelen y por que no se quedo en Cuba si es tan maravillosa]]></document>
		<document><![CDATA[@rutadelmaipo Como es posible que en plaza de peaje nueva angustura, conductores deban hacer maniobras para evitar atropellos a ambulantes]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaslarrain @liberenanicolas Nicolaaas!!, el sultan ctm!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaslarrain @liberenanicolas Nicolas, el sultan ctm!!!, la cago!, esta rewena!, termina de ver house of cards, esta muy buena]]></document>
		<document><![CDATA[@pablolarra Termina de ganar plata!, negociando por celular en el programa, te vi por la weacam!, jajaja, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaslarrain @pablolarra Nico tenias razón!, puta que esta wena el sultan!, disponible en Netflix!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas @nicolaslarrain @pablolarra Presidente!, tia Sonia min. Defensa!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AgriculturaFM y en proliferación parásitos al estado viviendo del sistema en abuso constante, ergo, jodimos!]]></document>
		<document><![CDATA[@rutadelmaipo @biobio Espero que no se estacionen vehículos a la entrada y salida de los telepeajes como en el otro peaje y sin peatones]]></document>
		<document><![CDATA[@leOramoZ @leOramoZ @liberenanicolas @nicolaslarrain @pablolarra @radiofmtiempo y tu !]]></document>
		<document><![CDATA[@leOramoZ @liberenanicolas @nicolaslarrain @pablolarra @radiofmtiempo Pablo usa scala rider g9x pelotudo!]]></document>
		<document><![CDATA[@RobertoFinat La izquierda gobierna mas de 30 años y no han hecho ningún cambio en AFP solo Lagos y sus multifondos(robo) y ahora reclaman!]]></document>
		<document><![CDATA[@MundoCopec Hola, cuales son las condiciones para utilizar su producto GeoGas?]]></document>
		<document><![CDATA[@enganadoChillan y quien te va a creer a ti pobre weon!, jajajajajajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@RobertoFinat Cema Chile, Futbol, potos pelaos, Cheyre, Cema Chile, Futbol, potos pelaos, Cheyre... y vamos sacando muertos al sol]]></document>
		<document><![CDATA[@GirealaDerecha Le va a publicar una carta a plana completa en el diario, ve que la sra. Se entera por la prensa]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Adoro a la tia Sonia!!]]></document>
		<document><![CDATA[@enganadoChillan #SoyDeEsePorcentajeQue es llevado engañao pa chillan!, jajajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcelaSchaphe2 @camila_vallejo Se da en los arboles el dinero fiscal!, entonces para que las reformas y odio a los empresarios que aportan]]></document>
		<document><![CDATA[@FidelCueto @HernanLarrainF Terminen con la cantaleta, sus gobiernos nada bueno han hecho, siempre culpan al mismo sector]]></document>
		<document><![CDATA[@FidelCueto @HernanLarrainF No es su sistema, te recuerdo que los multifondos fue idea de tu concerta y con eso mataron el sistema.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/3mOJkm2sPJ Que pasa con el SII?]]></document>
		<document><![CDATA[@rutadelmaipo cierren el acceso antes del puente Maipo, hay accidentes todas las semanas, ahora medio taco por los evasores del tag]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabloswett Ya no le queda cola de tanto pisarla!]]></document>
		<document><![CDATA[@enganadoChillan te trajeron engañao a twitter]]></document>
		<document><![CDATA[@andreschadwickp Don Andres, muy buena medida pero, permanecerá con arresto esta gente?, esa pregunta ronda por aquí]]></document>
		<document><![CDATA[@blasdiazo El sistema no era malo, hasta que le metieron mano los gobiernos "democráticos" con los multifondos, ahi nos cagaron]]></document>
		<document><![CDATA[Tarud y cambio de gabinete tras encuesta:"la misma mierda con moscas diferentes"]]></document>
		<document><![CDATA[Comunistas ahora solicitando identidad de pilotos que bombardearon la Moneda, avancen ladrones, flojos!, falta que exhumen otro muerto]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas @radiofmtiempo @nicolaslarrain @pablolarra Nicolas por favor, me cago llamando y nunca tengo suerte, atienden para relleno!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Nicolas, por la weacam se te ve haciendo webadas en la Tablet con @pablolarra y después te quejas de virus!]]></document>
		<document><![CDATA[@Clay0709 La consigna del actual gobierno es pedir todo gratis y así han concientizado a muchos, así los que trabajamos no avanzamos]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Yo llame y nadie contesta el teléfono!, Nicolás weon contesta la wea!]]></document>
		<document><![CDATA[@pablolarra Pablo, hace el programa con tu mama y manda estos weones a la casa!, @liberenanicolas]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Nicolas, compra un teléfono mas seguro y déjate de navegar porno para que no se infecte el celular, aweonao!]]></document>
		<document><![CDATA[@ucvradio Eso seria muy bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG Frank es muy clever para la realidad!]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG con MB uno fue mucho, el actual un desastre]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG Debe ser adivino!, la gente vota por cada loco, deberían ser por concurso algunos cargos publico, mucho inepto]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG  si tomamos en cuenta que deben saberlo por vivir ahí, pero como se presentan y viven en otro lugar, dimension alterna]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 En compadecer no ayudas a nadie, típico de comunista!, genera empleo en vez de mendigar]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Yo doy empleo y pago muchos impuestos para alimentar flojos, si me jubilo  queda gente sin empleo, contratalos!]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 No vivo ahí, pero con el comunacho de obama bien no les ha ido, si la formula comunista se repite y falla]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Anda a trabajar a ver si produces algo a parte de estirar las manos para pedir bonos]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Probablemente hasta seas uno mas estirando la mano, a ver si cae un bono o "educación gratis", por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Como vamos a tener un dialogo cuerdo, si tu estas en la vereda del frente defendiendo toda la basura de este gob.]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Reformas que no llevan a nada solo a asegurarse ellos mismos en el poder, así más y tu dices fantasmas, oportunidad?]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Gobierno reactivo, pro fomento al odio contra los empresarios que dan empleo y pagan sus sueldos con impuestos]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Promesas falsas, mentiras a destajo, mal manejo de entes estatales, despilfarro, bonos, politicas anti empresarios]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Sin sustento, falta de inversión!, reforma tributaria solo para pagar más apitutados inoperantes, mano blanda!]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Alguien tiene que pagar todas sus gratuidades y difícilmente lo hace gente que no genera sino que solo consume]]></document>
		<document><![CDATA[@statuscuo @ceciperez1 Chile va encaminado a ser un desastre como Venezuela o Cuba, eso no es paradigma, paradigma es gratuidad para todo]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 Clarisimo que Piñi es carta para ganar!, pero recibiría un país devastado y con muchos paradigmas ya sembrados, que difícil!]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando con leyes que no influyen al bienestar común!, preocúpense de cosas que mejoren la calidad de vida a la mayoría!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Por fin!!, un programa conducido por @pablolarra !, Nicolas quedate en la casa wn!, con la Tia Sonia seria perfecto!]]></document>
		<document><![CDATA[@AgriculturaFM Si Grau tuvo la caballerosidad de enviar las pertenencia a la viuda de Prat, por que no?, es un prestamo]]></document>
		<document><![CDATA[@1silveira No tiene símil, aquí esta lleno de weones flojos y oportunistas que dan tribuna a todos estos populistas bajos burgueses]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG Eso es lo mas terrible, falta demasiado, pero viene marco polo a fin de mes y luego narcos, the man in the high castle u otra]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG Mira este de Frank, super bueno https://t.co/c4IocpmlsD]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG https://t.co/HlqdrBQEHb esta re bueno el tema, jajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas La pechuga de Pablo Ctm!!, pechugón mode on!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Que comience el programa!, luego los jugos y el café!!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas @pablolarra Cada dia estoy mas convencido que Pablo debe tener su propio programa, Nicolas habla mucha wea bilz y pap]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaslarrain @YouTube Por fin!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas No funciona web de las puertas, pasa la url porfa!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas Nico vienes entrando con una cara de fap!]]></document>
		<document><![CDATA[@liberenanicolas @RAFA_TIEMPO @nicolaslarrain @pablolarra @radiofmtiempo Lo mejor del programa siempre @pablolarra y la Tia Sonia!]]></document>
		<document><![CDATA[Así no mas!, se pisa la cola todos los dias https://t.co/soDfh3HTOa]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 Si la solución no pasa por vender el sillón, Don otro sabe!, estos comunistas se tienen que ir!]]></document>
		<document><![CDATA[Así esta Chile hace mucho tiempo, todos estos inútiles han proliferado con el mismo discurso. https://t.co/BoNU6TczrE]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyAntecsor @obsDDHHcl @jlorenafries en comisiones weonas donde hacen como que trabajan y hablan pelotudeces al por mayor]]></document>
		<document><![CDATA[@MomioSinFiltro tiran la cadena y caen cientos de weones de comisiones de ddhh defendiendo a estos delincuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Manada de simios protestando por ideales utópicos, bien por carabineros que actúa de forma proactiva protegiendo bienes pub. Y priv.]]></document>
		<document><![CDATA[@PelayoVergara Todo gratis, sin compromiso y sin esfuerzo, esa es la consigná que les han metido en la cabeza a los jovenes]]></document>
		<document><![CDATA[@rjarpa @MomioSinFiltro @medicenelmono @valitaruiz @brunoydante @otroyano Libre eres de regalar tú propio dinero si gustas, el mío me cuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@rjarpa @MomioSinFiltro @medicenelmono @valitaruiz @brunoydante @otroyano Alguien tiene que pagar esa gratuidad a weones flojos!]]></document>
		<document><![CDATA[La gente pidiendo ya intervención militar, que no vengan con eso, después los ningunean y tratan de asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ch_Transparente Ninguno debería recibir aportes!, con lo que ganan electos de que están hablando]]></document>
		<document><![CDATA[@GirealaDerecha @GirealaDerecha Que'se la coman los leones, después les doy purgante y antiácidos!]]></document>
		<document><![CDATA[@diputadosudi Mas promesas de cambios utópicos financiados con dineros de disneylandia!, ese es el discurso!]]></document>
		<document><![CDATA[@GirealaDerecha y dale con encajar a fuerza mariconeo!]]></document>
		<document><![CDATA[Y sigue la señora MB hablando de DDHH fuera del país, por que no habla de deberes, cansado del mismo discurso, así no se avanza]]></document>
		<document><![CDATA[@marrimay1975 Chino eres el mejor!, a la ctm la mala onda!, ídolo!]]></document>
		<document><![CDATA[@diputadosudi @TerraChile @patriciomelero Mas que un plan de empleo, digan con fuerza a la NM que deje de hacer tonterías.]]></document>
		<document><![CDATA[@InnvitaSA Soporte pruebas automáticas]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonavila Pero como!, si lo anunciaron con bombos y platillos en el gobierno de Lagos, La nueva Constitución!]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonavila La constitución actual es de Lagos y tus colegas, de que estas hablando?]]></document>
		<document><![CDATA[@InnvitaSA Necesito soporte de pruebas]]></document>
		<document><![CDATA[@InnvitaSA Pruebas de ayuda y soporte automatico]]></document>
	</documents>
</author>