<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv pueden hablar de los premios y dejar la pataleta del conductor? Entiendo las molestias pero ya esta, informen del tema]]></document>
		<document><![CDATA[#EstoyconelPapa Vivo y Confió Plenamente en el Papa Francisco, Pido a Dios lo Ilumine cada día en su Salud e Intensiones, Gracias @PLinero]]></document>
		<document><![CDATA[#EstoyconelPapa Vivo y Confió Plenamente en el Papa Francisco, Pido a Dios lo Ilumine cada día en su Salud y Intensiones, Gracias SP DTB]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDirectv como le sale ha conductor lo anti-Colombia, lo anti-Jamen Bravo por ti vergüenza de la Prensa Deportiva]]></document>
		<document><![CDATA[@DTVTotal #Turco, fuiste buen Jugador y ya #Candal eres Fantástico Relantor y discutiendo de Fut pero Jalar tanto hace daño #Giral Clasista]]></document>
		<document><![CDATA[@mario_sabato @aleklap y @castellanoscami
Vengan a Venezuela, tierra d desierto, Nieve, Llano, Valles, Selva Amazónica, Playas, Islas y mas]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDirectv anti Chilenos, anti Colombianos, anti cualquiera q sueñe con algo positivo q afecte a Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDTV para variar ustedes de nuevo con títulos anti Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv @DTVTotal Gracias @SVargasOK por existir en el programa, se caen caretas. Gran participación aun con detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[De Calle con @Alex_candal #FUTBOLTOTALDIRECTVCANDAL]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que a @Alex_candal #FUTBOLTOTALDIRECTVCANDAL]]></document>
		<document><![CDATA[Al mio voy @Alex_candal #FUTBOLTOTALDIRECTVCANDAL]]></document>
		<document><![CDATA[@Alex_candal Voy al mio.. #FUTBOLTOTALDIRECTVCANDAL]]></document>
		<document><![CDATA[#CHAMPIONSxESPN esta difícil el partido, para cualquiera d los dos pero el Madrid está quebrado.
Todo lo sigo d ESPN https://t.co/ur1pLf0dls]]></document>
		<document><![CDATA[#CHAMPIONSxESPN
Goooollll
No se si esta Claro que voy al Madrid
Ramos en los momentos importantes
Grande el Capitan https://t.co/euqq2ZaCo1]]></document>
		<document><![CDATA[#CHAMPIONSxESPN luego del Bárbaro Sancocho de Mama, la alegría del Gol me dio susto.
Recuerden:
#CHAMPIONSxESPN https://t.co/SWvZXZtg3Z]]></document>
		<document><![CDATA[#CHAMPIONSxESPN Creo Ronaldo Sera Determinante en el Partido.
Recuerden: #CHAMPIONSxESPN
Recuerden:
#CHAMPIONSxESPN https://t.co/Yg1xc4EI9q]]></document>
		<document><![CDATA[#CHAMPIONSxESPN Q Gane el Mejor, premio seria Q Ganara Atlético pero Deseo Gane el Madrid. Recuerden #CHAMPIONSxESPN https://t.co/QvJFTV6IGp]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTVMadrid Hala Madrid. Lo veo con Oportunidad d Ganar la Champions]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTVMadrid Madrid peleara hasta lo ultimo la Liga pero dependerá d 2 caídas ( Barca Atlético )]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTVMadrid Ronaldo debe descansar la siguiente fecha de Liga. James crack]]></document>
		<document><![CDATA["@Culturizando: La ensalada César fue inventada en México." será cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[@marianapajon Campeona, Corazón, Constancia, Compromiso, Sueño, Ejemplo, Modelo, fuente de Motivación, Humildad y simplemente: @marianapajon]]></document>
		<document><![CDATA[T hará crear conciencia cuando manejs | http://t.co/X4Q422ytH4 http://t.co/zJHZKVqMyW]]></document>
		<document><![CDATA[Mira el primer gol de Arango con la Vinotinto - Ovación Deportes http://t.co/DMvMnAf8rG]]></document>
		<document><![CDATA[[Video] Disfruta todos los goles de Arango con la Vinotinto - Ovación Deportes http://t.co/a0gZKLOXFd]]></document>
		<document><![CDATA[[Video] La jugada más famosa de Michael Jordan  http://t.co/j7k6AweBIO]]></document>
		<document><![CDATA[#FUTBOLTOTALDIRECTVMADRID James y Ronaldo los determinantes]]></document>
		<document><![CDATA["@ElAragueno: Alcaldía de Lamas Instaló agua potable a preescolar Extensión Turagua - http://t.co/HS6Xo2b9ja… http://t.co/z2ldwgmDF4" copiar]]></document>
		<document><![CDATA[SergioRamos feliz cumpleaños Sergio, saludos desde Venezuela.. El Mayor de los Éxitos y Bendiciones en tu Vida y Carrera.. un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolenDIRECTV Empate a 2, lástima no está James porque sería un resultado a Favor del Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[¡Entérese! Periodista no quiere volver a entrevistar a Messi “nunca más” por esto http://t.co/wBFS0TxcWC]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @PaulinaVegaDiep viva #Colombia Justa y Hermosa #MissUniverse http://t.co/dsMb1DRE5X]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @PaulinaVegaDiep Felicidades #Colombia justa y Hermosa #MissUniverse" http://t.co/yHDQ2SzmVz]]></document>
		<document><![CDATA[Falcao sí estuvo en Old Trafford el domingo | http://t.co/TGhWZ1E4ew http://t.co/lhbkeuc6AY]]></document>
		<document><![CDATA[#HalaMadrid @Cristiano #CR7BalondeOro]]></document>
		<document><![CDATA["@GolCaracol: #Recomendado Estos fueron los 10 mejores goles del 2014  http://t.co/yDuyh5mLai  #VeamosGoles" que año, que Goles.!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fue sin querer queriendo que al recordar cada escena en mi memoria lloro con tanta risa.. siganme los buenos para recordarte eternamente]]></document>
		<document><![CDATA[Para que te digo que no sí sí lloro tu partida. se me chispoteo gritar que de Chavo te vi tantas veces si dejar de reír..]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPNtenis quiero sea @rogerfederer]]></document>
		<document><![CDATA["@ESPNFutbolClub: Hora de entrar en calor,en unas horas se juega el clásico español. #LaLigaxESPN http://t.co/LJ7KdyxSNT" #CamisetaRonaldoFC]]></document>
		<document><![CDATA["@SuNoticiero: En Venezuela se han registrado 7.272 casos de chikungunya y 52.254 de dengue http://t.co/SMO6mWKdMo" yo creo que son mas]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez Felicidades y Bendiciones James, lo Mejor para la tricolor y orgullo por tus pasos, confiamos en tus sueños..]]></document>
		<document><![CDATA["@elsiglocomve: Nicolás Maduro exige redoblar campaña de prevención contra chikungunya http://t.co/ERjC5einMq" justo a tiempo Presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPNtenis No debería! los grandes tienen psicólogos y demás en su equipo, coaching seria aun mas ventaja frente al pequeño #USOPENxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO Tengo el sueño de verte con una camiseta pero mi deseo es que seas Feliz Jugando y disfrutando tu pasión donde dios te ponga. DTB]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO Feliz, Contento y Orgulloso de ti Tigre. Dios te Bendiga tu camino y que las alegrías sean infinitas. Un Fuerte Abrazo Gigante]]></document>
		<document><![CDATA[Campeones! Después de tanto tiempo, llego,llego el día.! Bravo Gigante! Bravo Venezuela! Bravo Baloncesto.. Gracias Muchachos.!]]></document>
		<document><![CDATA[@libertadorfilm .. resultado de tan digna Obra, Bravo por los nuestros, bravos por los sumados, bravo por el talento y corazón expuesto]]></document>
		<document><![CDATA[@libertadorfilm Orgullo Bolivariano (no político), Que trabajo por favor, mi mas honesta y sentida admiración y Felicitación al trabajo y ..]]></document>
		<document><![CDATA[@libertadorfilm Que Película por Dios, Que Película.! Maravillosa desde todo punto de Vista.! Juro que lloré al terminar, el Orgullo al max]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Alegría Bárbara para este lado del mundo por el Fichaje de James, Ojalá igual lo disfrutarán muchos en su Programa]]></document>
		<document><![CDATA["@jamesdrodriguez: Gracias a quienes votaron por el mejor gol del mundial. Fue un lindo gol, un lindo momento para nunca olvidar." Important]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez Fue Bonito además de Importe, abrió el camino de un partido que significo Historia para un País, Gracias Gol,Gracias James!]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Grupo armado atracó a 59 Boy Scouts en Carabobo http://t.co/bt18b1hfON" esto no puede ser, con ellos ni con nadie debe pasar]]></document>
		<document><![CDATA["@fguarin13: Aquí fue donde empece a soñar, gracias paisanos gracias #ptoboyaca #orgulloboyaco http://t.co/0atJCEPBNU" Gracias x tu Humildad]]></document>
		<document><![CDATA["@SuNoticiero: Vea cómo defendió Higuaín a Messi y destronó a Maradona en polémica carta http://t.co/waNm0NlT1P"Bravo Pipa,Aplaudo tu Verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVSportsVE a la espera de la Liga haciendo fuerza al Real #SevieneConcurs]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez Hala Madrid, Bravo por tu llegada y sueño y estoy a la espera del Tigre también Vestido de Blanco.!]]></document>
		<document><![CDATA[@jamesdrodriguez felicidades James! Dios Bendiga tu Camino y llene de Aprendizaje y Éxitos.. Me Alegra como a toda Colombia y mundo Futbol]]></document>
		<document><![CDATA[Que Final por Dios.! Siento me quede a un Milímetro de Ver el 18 de Roger. Felicidades a Nole, Bravo Roger]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO con Nostalgia veo tu ausencia pero con Felicidad pienso en tu Salud y Futuro,con Sueño Disfruto el Mundial y un Corazón con Tricolor]]></document>
		<document><![CDATA[#DIRECTVCopaMundial el Turco HUSAIN debe Acompañar a CANDAL]]></document>
		<document><![CDATA[#DIRECTVCopaMundial Vargas por favor bajale 2 a tu confianza falta d Humildad.. Y Giral, hasta cuando la burla por los no Argentinos?]]></document>
		<document><![CDATA[#DIRECTVCopaMundial sueño con triunfo Colombiano,q el camino sea mas largo y q su Final sea la Mayor Alegría para una pasión futbol Amarilla]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia Gana 2 x 0 y da un paso que nos regala el derecho Humilde de soñar. Gracias en nombre de Suramérica entera.. Viva el tricolor]]></document>
		<document><![CDATA[Veo a @falcao en el Madrid y deseo sea un matrimonio deportivo Perfecto... El 10 sera tuyo o se negocia con Karin.. Así sera.!]]></document>
		<document><![CDATA[Sueño con una estrella en la camiseta d Colombia aunque sea una tarea difícil d mañana en adelante. Este mundial nos tiene un regalo aun]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún Sudamericano (Chi,Col,Urg) sortea a brasil sin duda llegara ha la Final superando a el Europeo en semis y 55% posibilidad d Campeón]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlitaOsuna Amen.! que así sea.! :). Saludos Karla, Abrazos.!]]></document>
		<document><![CDATA[#DIRECTVCopaMundial Colombia Bárbara y Gigante, me llena su Alegría por lo logrado y la Madurez que mantienen, Bravo Suramérica]]></document>
		<document><![CDATA[#DIRECTVCopaMundial limpiar Amarillas es un arma d doble Filo, no creo sea conveniente porque daría pie al descontrol en las entradas..]]></document>
		<document><![CDATA[#DIRECTVCopaMundial Furlanish o como se llame es un desubicado, quien se cree? El único dueño de la Verdad? Por Dios.. Hasta cuando]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVSportsVE #SoyDIRECTVMundial el botón Verde del control Cambia el Audio durante los Partidos]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE #FANGOT se unirá a Talisa en la próxima Temporada]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVSportsVE #SoyGanadorMundial 5 Canales]]></document>
		<document><![CDATA[@NairoQuinCo @UranRigoberto Enamoran al mundo del ciclismo con ojos en Italia para iniciar un romance esperamos lleno de Alegrías y Triunfos]]></document>
		<document><![CDATA[Naironman y Rigonaitor : 1 y 2 del Giro a Italia.. Emperador de Italia Nairo.. Grande el Ciclismo Colombiano, Gracias a estos Gigantes]]></document>
		<document><![CDATA[Descarga Hala Madrid... Y Nada Más, la canción desvelada ayer en la celebración de La Décima. http://t.co/b72oEcffNu #halamadrid #ynadamás]]></document>
		<document><![CDATA[@CasillasWorld Fuerza de Hércules para Ti y el Equipo.Éxito y Buena Suerte,confiamos en ustedes y en tu Grandeza que se contagia.Hala Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[#F1XFOX Error de Rosberg callo como anillo al dedo para el Clima q desea Hamilton y d allí justificara todo. igual a cualquiera le enfadaria]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDirectv Justo Ganador el Madrid, era lógico el temor de Candal y Humberto pero saben de Futbol y tienen Claro el concepto]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Roger..!! Fe y convicción..!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JeseRodriguez10 Felicidades Campeón, a tu espera pero entendiendo la prudencia. Paso a paso sera Grande! un fuerte Abrazo y Salud. DTB Jese]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Feler sos un envidioso,Candal tiene razón sobre Messi.Tata es valiente pero siento no lo dejar tomar todas las decisions]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Feler admiro q aparezcas frente al TV pero ten humildad y aceptación, me pareces un pobre analista deportivo]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Candal tienes toda la razón, sos un crack. Restrepo mis Respetos porque siempre coherente y humilde cuando pierdes.]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Dictador norcoreano ejecuta con lanzallamas a viceministro y su hermana http://t.co/XTxKBnuFTR" esto es cierto? Por Dios]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Cierto Restrepo, yo Valoro lo d Mou así no sea el personaje ideal.]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Furlanich no mereces estar Hoy! Oportunista, como te acomodas cuando Gana Mou y Respeta a Iker. Grande Grondona y Candal]]></document>
		<document><![CDATA[Rodríguez Torres: "La oposición venezolana siempre están buscando atajos anticonstitucionales" http://t.co/LBjeJ2Eu5v" \ Ellos saben de eso]]></document>
		<document><![CDATA[Giral éxito? Tu? Por Dios, no le mientas a la Gente por favor, #futboltotaldirectv]]></document>
		<document><![CDATA[(RT) INCREIBLE!  ME VAN A PAGAR 66 EUROS POR MI CUENTA DE TWITTER! CALCULA EL PRECIO DE LA TUYA EN: http://t.co/6fwBQCTEEG]]></document>
		<document><![CDATA[@wolffquique Quique 3 x 1 Gana Madrid y Marcara Ronaldo 2 de ellos y Messi x el Barca]]></document>
		<document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTVRealmadrid 3 x 1 marcarán Ronaldo y Messi]]></document>
		<document><![CDATA["@JuanLuisGuerra: La paz de Dios, que sobrepasa todo entendimiento, se derrame sobre Venezuela, hoy y siempre!!!"  AMEN]]></document>
		<document><![CDATA["@RCTVenlinea: Todo el mundo se pregunta lo mismo en Venezuela. http://t.co/aX4VXa2c33" vía @yeilapatt" Hmmm lógica y triste comentario]]></document>
		<document><![CDATA["@SuNoticiero: #GranCaracas Ocariz: "Lo que dice un Presidente trae consecuencias" http://t.co/6gaU6QLoyE" positivas o negativas.]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectv Pablo! Despreciar un Espectador del Programa es una falta d Respeto. No te creas Sabio. Bajale 2 contra los no Argentino]]></document>
		<document><![CDATA["@elsiglocomve: De disparo en la cabeza asesinaron a una mujer para despojarla de su vehículo http://t.co/G50cLXGYJz" esto debe parar YA]]></document>
	</documents>
</author>