<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@alexvzlalibre es hora que los militares venezolanos paguen por su cobardía. Que tengan de lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA  yo tampoco lo reconozco como presidente. Sucio desgraciado corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[Malditos chavistas corruptos, desgraciados y más sucio y desgraciado el chavista que aún espera comida sin trabajar. Pudrirse malditos]]></document>
		<document><![CDATA[@todoverdadero los venden en Colombia x más valor del que tienen en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV @NicolasMaduro @ConCiliaFlores   será la mierda de la involución.  Sucio!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo el puebo venezolano puede salvar su pueblo!!!  Rescatamos  la dignidad!! 1ro de septiembre es el día!  exige tus derechos ...]]></document>
		<document><![CDATA[Campañas y Calendario del Voluntariado de ACA en Parques Nacionales https://t.co/BddrvzUdtX #parquesnacionales via @ACAmbientales]]></document>
		<document><![CDATA[Será que Rodríguez zapatero quiere los mismos millones de € que los ladrones chavistas le dieron a podemos?]]></document>
		<document><![CDATA[@juanjosemolina no creo en el diálogo con corruptos y neocomunistas. Es darle tiempo para profundizar su régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar @mujeresdenegro  seguro padre, yo lo gritó cada vez que respira un Chino. Y como yo muchos venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[Desgraciados oportunistas chavistas de mierda que se van de Venezuela a vivir como Reyes con el dinero de los pendejos que ni se enteran]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que los venezolanos no sabemos de lo que carecemos: es dignidad. Hasta cuando somos esclavos de esta mierda!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve como no mataron esa mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@DLasAmericas hijos de puta. Mal nacidos]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía hay pendejos  que creen Maduro? Esos si son jalabolassss! https://t.co/dTpEyqufdw]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa y este hdep sigue con el mismo calamar? Hasta cuando con este mal nacido!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Infeliz asqueroso, creé que los venezolanos somos tan ingenuos. Hombre tan sucio!!!! Nicolás MIERDA. .... https://t.co/qpkDTYBjVA]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb la hdep encontró medicamentos?]]></document>
		<document><![CDATA[Devastadoras imágenes del sismo de Ecuador https://t.co/IrBHPdt6OM via @ntn24]]></document>
		<document><![CDATA[Hijos de p..... mal nacidos https://t.co/tTNQwPuHSA]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno puede ser para el pueblo un país sin producción? X eso estamos en ruinas. Flojos!!! https://t.co/JSF5Pw320A]]></document>
		<document><![CDATA[Si, la guerra de los malditos chavistas https://t.co/JtcG0IYw3K]]></document>
		<document><![CDATA[Curso de Auxiliar de Enfermería https://t.co/IuZpu64chm]]></document>
		<document><![CDATA[Sucio ególatra y los que están tomando las fotos son iguales a el basuras!!! https://t.co/tnP7NZD6Gl]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja jajajaja eso sería un buen  golpe al higado para los corruptos vampiros rojos rojizos. Mal nacidos! !! https://t.co/LRTw3WYO3r]]></document>
		<document><![CDATA[Como blindar tu modelo de negocio. Los 7 principios. https://t.co/SxpaB8gXqU vía @innokabi]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb que tenga huevos y se residencia en Vzla si no lo mata el hampa morirá de hambre. Tipo tan estúpido]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del Jorge Rodríguez es patología crónica en estado avanzado y terminal #DevuelvanLosReales]]></document>
		<document><![CDATA[Elimina las estrías de una vez https://t.co/mG758vlUNj]]></document>
		<document><![CDATA[En el consejo de protección al niñ@s y adolescentes hasta el portero está desubicado , muy lejos del deber ser. Es el consejo de los mal edu]]></document>
		<document><![CDATA[Con Dios todo sin el nada http://t.co/7DfSIBcBI4]]></document>
		<document><![CDATA[@pregANDREINA @JimmyReymyPJ como se desploman todos ellos. No se puede construir verdades sobre mentiras]]></document>
		<document><![CDATA[@Team_AntiRojos no soporto este tipo tan saltarin. Salta la talanquera cada vez que le conviene. Que asco!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservadBinario @unasursecgral jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja. Son otros corruptos y también están cagaos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Contacto | Bancaribe http://t.co/JKFtMU9fPa]]></document>
		<document><![CDATA[Nojoda esta loco pa la mierda. Ahora las guarimbas son responsables de escoñetar la economiam nojoda este pueblo es una poceta de este......]]></document>
		<document><![CDATA[@prickhair  Amigo aqui hay ratas de todos los colores y de 2 patas . Negar medicinas es asesinar igual que los malandros en 2 ruedas]]></document>
		<document><![CDATA[@mujeresdenegro @LORENT_SALEH mal nacidos, infelices, desgraciados  ya les llegará su sábado. Fuerza y fe  amiga]]></document>
		<document><![CDATA[24 horas sin LUZ los habitantes de Monte Piedad 23 de enero detras del museo a 4 de febrero. que decadencia de este gobierno!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué el chikungunya causa dolor en articulaciones? http://t.co/1fK215fOU5 #SOSVenezuela via @YSVenezolano]]></document>
		<document><![CDATA[24 horas sin LUZ los habitantes de Monte Piedad 23 de enero detras del museo a 4 de febrero. que decadencia de este gobierno!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Curso Psiconeuroacupuntura básica en Dekilibre http://t.co/yAR8M1CkMG]]></document>
		<document><![CDATA[@AsktoMandrake @mujeresdenegro @joseaquiles1952  JAJAJAJAJA METANOS LA LENGUA POR EL ...... Y NI DE VAINA COMERAN CAMBUR, ESTA MU CARO!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @morena1407 SOCIALIS PURO!!ESO ES LO QUERIA UNA GRAN PARTE DE ESTE PUEBLO, COMAMOS TODOS DE ESTA GRAN TORTA DE MIERDA SOCIALISTA]]></document>
		<document><![CDATA[@ResistenciaV58 EL COÑO DE LA GRADISIMA PUTA QUE LOS PARIO!!!!!!  HASTA CUANDO DIOS!!!!!! NOS CALAMOS ESTA VAINA TAN PODRIDA?]]></document>
		<document><![CDATA[@fanym06 @mujeresdenegro @Dham_v2704 @escualidarrecha esa es la razon por la que se creen todos dictadores, enfermos chavistas de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@reinaldoprofeta. Cuando sera en caracas?. Me encantaria asistir]]></document>
		<document><![CDATA[25 cosas que una mujer no debería soportar en una relación http://t.co/HPEPCsJv6v vía @enfemenino]]></document>
		<document><![CDATA[Aerolíneas acudirían al arbitraje internacional ante incumplimiento del Gobierno en pago de deu… http://t.co/H2DfSkSK1M via @Difundir_Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[Joven detenido es herido a quemarropa por la GNB: http://t.co/XY4Dz7I5xL via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@liberacionVnzla @jajacp   TIENES TODA LA RAZON, QUE TRISTE QUE VENEZUELA TAN RICA TENGA HABITANTES TAN POBRES DE ESPIRITU Y ALMA, QUE ASCO!]]></document>
		<document><![CDATA[@Team_AntiRojos   tiene la misma cara de demonio como la del difunto, eso se los inyecto el desgraciado del castro]]></document>
		<document><![CDATA[@normara03 @jajacp @CASTORFAVELO  tengan mucho cuidado con este liquido no se sabe que tipo de droga nos meten en esa disque agua potable]]></document>
		<document><![CDATA[@mirriola @jorasquin @UNIONEUROPEA @ONU_derechos @CIDHPrensa @AlvaroUribeVel   que nos pasò a los venezolanos?que indeferencia tan egoista!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTVenlinea  a este vende patria que le pico???? se le terminaron los reales y se le desperto la conciencia?????]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertadXD  NO EXISTE CALIFICATIVO PARA ESOS SERES INDIFERENTES]]></document>
		<document><![CDATA[@Sheinachang1  JAJAJAJAJAJAJAJAJAJ  JEJEJEJEJEJE JAJAJAJAJAJAJA, OTRP ROBO MAS  JAJAJAJA Y LOS INDIFERENTES???? NI SE ENTERAN]]></document>
		<document><![CDATA[@colominaM   QUE ALEGRIA!!!!! UN LADRON QUE NO PODRA HACER CON NUESTROS HERMANOS COLOMBIANOS LO MISMO QUE HICIERON CON LOS VENEZOLANOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTV_CONTIGO  ASCO!!! CUANDO PASO LA EVOLUCION DEL HOMBRE ESTA MIERDA SE ESCONDIO]]></document>
		<document><![CDATA[@lucho3008  QUE TRISTE!! UNA POTENCIA CONVIRTIENDOSE EN MISERABLES COMO VENEZUELA Y CUBA]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonymousVene10  EL GONIERNO DE BRASIL POR EL MISMO CAMINO DEL MISERABLE GOBIERNO DE VENEZUELA. QUE TRISTE!!!!!! COMPETIMOS CON CUBA?]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonCarabobo @AnonLosAndes COMO DEBE SER, LOS QUE NO PUEDAN SALIR A PROTESTAR DEBEN AYUDAR A LOS HEROES EN ESOS MOMENTOS, CON LA UNION SE..]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @indira_arismend   MI RESPETO!!!  ESTA GUERRERA SI REPRESENTA LA MUJER VENEZOLANA]]></document>
		<document><![CDATA[@mariolamontero  comeremos mas mierda!!!!muchos de nuestros alimenetos son importados,mas asesinatos por el gobierno; Medicinas??? cuanto??]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonymousVene10 que triste confirmar que el presidente de Venezuela es un pobre chismoso mas,que verguenza siento del Presidente de mi pais]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla  DIOSITO, POR FAVOR CONVIERTELA EN UNA GRAN AVALANCHA Y QUE CAIGA EN MIRAFLORES  Y QUE NO QUEDE NADA VIVO, SI?? POR FAVOR!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TheRed_Shadow  SI HIJO, SI NO LE JALAS BOLAS A LOS SUCIOS DEL GOV. VENEZOLANO Y PIERDES TU DIGNIDAD, NUNCA TENDRAS NADA DE ESO]]></document>
		<document><![CDATA[@hbonanata @DolarToday  SI, LA CARA DE PLASTA DE MIERDA QUE TIENE ESE HIJO DE PUTA]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias   QUE TARDE PISTE PAJARITA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NDtitulares JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ  JAJAJAJAJAJA JAJAJAJAJA DIALOGOOO??????  JAJAJAJAJAJAJAJAJA CUANTOS PRESOS????? DIALOGO???? JAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@Towelto   QUE SE PUEDE ESPERAR DE ESE SER CON ESA CARA DE BRUTO DE MIERDA?LA ENVIDIA POR LA GALLARDIA,INTELIGENCIA Y DIGNIDAD DE MC LO MATA]]></document>
		<document><![CDATA[@julyanaarduain @jorasquin ESA MOMIA HORRIBLE Y MALA! VA DE RETRO!! SAPE GATO!!LA MALDAD LE BRINCA POR LOS OJOS FRIOS QUE TIENE ESA CHAVISTA]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday  SI!!, ESTOY DE ACUERDO QUE MISERABLES LOS QUE SE QUEDARON EN LA COLA, QUE PENA Y VERGUENZA SIENTO DE ESOS MISERABLES!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexvzlalibre @mariolamontero @irisvarela JAJAJAJAJ!! A BUSCAR QUE??? JAJAJAJAJA TODO ESTA HIPOTECADO, O SE LLEVARON LOS BOLIBURGUESES!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Clubvznoscol @ChuoTorrealba @VecinosCaricuao EN LO QUE TRANSFORMO EL VENEZOLANO,LA VEDAD ES DA PENA Y VERGUENZA,NO HAY NADA BUENO,SOLO ASCO]]></document>
		<document><![CDATA[NOJODA! LOS ESTUDIANTES ESTAN EN CARCELES COMUNES Y OTROS ASESINADOS. NO EN RAMO VERDE, HOTEL 5 ESTRELLAS, POR ELLOS ES QUE HAY QUE LUCHAR !]]></document>
		<document><![CDATA[@guicho315 @CONSTANITAL @PABLOMEDINAML Y EL RESTO DE LA COLA CON INFARTO CEREBRA  LY MUERTO EL ESPIRITU,  CON EL LA DIGNIDAD DE UN PUEBLO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RebecaHerediaM @williecolon @NicolasMaduro date una pasadita por domingo luciani y veras la situacion hospitalaria de venezuela.DESGRACIADO]]></document>
		<document><![CDATA[@alexagomez2000 @Zapata_zos  MIERDA!!!! QUE MAL VIVIENTES....]]></document>
		<document><![CDATA[Una “caja sonora” explotó frente al BCV soltando estos panfletos: http://t.co/NeRhWlNEyI]]></document>
		<document><![CDATA[@armandocoello @CONSTANITAL  DIOS LO PROTEJA Y LA VIRGEN LO CUMBRA CON SU MANTO!!! Y LE MUCHA FORTALEZA]]></document>
		<document><![CDATA[@TheRed_Shadow  que arrechera e impotencia siento, que cagada de pueblo conformista de mierda, ni el futuro de los niños los mueve]]></document>
		<document><![CDATA[lo bueno  de esta gran desgracia de gobierno es qtodo el pueblo compartiremos estan gran torta de mierda incluye a los chavistas y madurista]]></document>
		<document><![CDATA[los miserables indiferentes solo piensan el mudial de futbol,  donde estan vendiendo leche, haraina pan y papel sanitario pa limpiarse el cu]]></document>
		<document><![CDATA[@Carolina1711 @botellazo @Pr1meroJusticia @RAPS14 no creo que este demonio miserable tenga alguna intesion de unir el pais.divide y venceras]]></document>
		<document><![CDATA[@PALKRAJO @pittiyanquii   CABRONA O CORRUPTA????? CUANTOS $$$$ LE ESTARAN DEPOSITANDO????]]></document>
		<document><![CDATA[@sardinaarrech @CONSTANITAL  quien es esta momia?]]></document>
		<document><![CDATA[@PhotographerDV @AlbertoRavell @salamandravene que porqueria de gobierno y que porqueria de pendejo conformista!!hasta cuando esta verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@kreuger458 @perpetuok jajaja la cara de culo de los sin cerebro y sin dignidad por que coño no se arrechan y hacen guarimba nojoda!guevones]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres saber qué pasó en la Venezuela real durante la hora de “cadena del magnicidio”? http://t.co/64ynPBZdmD]]></document>
		<document><![CDATA[Apuñalaron a estudiante en entrada de la UCV para robarlo http://t.co/FeqG27ZeHx via @superconfirmado]]></document>
		<document><![CDATA[@tovarr @OrtizRaiza ESE ESTA CERCA DE PASAR AL INFIERNO Y HACERLE COMPAÑIA ETERNA A LOS OTROS QUE LE HICIERON EL CAMINITO FACIL,PODRIDO ESE!]]></document>
		<document><![CDATA[@OrlandoOchoa  POR AGRADECIMIENTO??? NO!!!!! POR INDIGNOS E INCAPACES!!!!!! POR NULOS SIN CEREBRO NI AMOR A SUS HIJOS]]></document>
		<document><![CDATA[@rami_nelly @LucioQuincioC  EL TACHIRA NO NECESITA QUE LE DIGAN QUE HACER CON ESTOS DOS ASESINOS! DIENTE POR DIENTE OJO POR OJO!!]]></document>
		<document><![CDATA[GNB irrumpe en la ULA y agrede a estudiantes (+ tuits) http://t.co/ZWxJRdbJVV]]></document>
		<document><![CDATA[@Fenix_Anony12 @Gatubela_C    que desgracia este bebe nace en pais rico y tiene que vivir en miseria por culpa de este gobierno miserable]]></document>
		<document><![CDATA[CARDO MARIANO vs Cáncer (y otras propiedades). | BIOMAGNETISMO MEDICO http://t.co/7HxxaL02uK via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[TODOS LOS Q ME LEEN X FAVOR AGRADECER A LA CONGRESISTA @RosLehtinen Y AL SENADOR @marcorubio X SU INCONDICIONAL APOYO http://t.co/gYhsEn0gfL]]></document>
		<document><![CDATA[@twittar27 @jajacp    jajajajaja no vale!!! eso serà un siucidio!!!! esta desesperado buscando culpables de su gran cagada de gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA @mariolamontero María,ellos están desesperados,tienen mucho miedo,son despojo de guerra, naciste para triunfar sigue adelante]]></document>
	</documents>
</author>