<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Cooperativa @biobio ...cuando el gobierno agradecera a lucy ana aviles por el supertanker, como fue con los brigadistas? @mbachelet]]></document>
		<document><![CDATA[@nunorktimes excelente noticia..beneficia a nosotros los consumidores]]></document>
		<document><![CDATA[@larutanunoina @donclaudiomm .
.gracias por la info]]></document>
		<document><![CDATA[@donclaudiomm @larutanunoina ..y le interesa al consejo municipal este hecho ?]]></document>
		<document><![CDATA[@patyxnunoa @nunorktimes @carlosfriasL @AlePlacenciaC @MuniNunoa por que no los das a conocer por transparencia?, no van a quedar barrios]]></document>
		<document><![CDATA[@nunorktimes me llama la atencion que una diputada fiscalice las tesis....es parte de su rol..?]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet. Presidenta, ojala que desde hoy haya un aporte cte a bomberos por el estado chileno para que no hagan colectas.]]></document>
		<document><![CDATA[@UOCT_RM accidente en sta rosa esquina lo ovalle https://t.co/OXsIotaCBj]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @Nunork lanzan bombas disuasivas al interior del pedagogico]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @Nunork transito cortado por barricadas en macul con grecia]]></document>
		<document><![CDATA[@MuniNunoa @Nunork ...cuando se podra arreglar este desastre...grecia esq marathon https://t.co/WhWHuqoWAI]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @reddeemergencia ..santiago con mucho humo..molesta la vision...]]></document>
		<document><![CDATA[#malditamoda ..me gusta el programa pero la fran es muy irrespetuosa con los panelista.se cree dueña del prog, lo hace mal y aburre.
Sucy]]></document>
		<document><![CDATA[@MalditaModaCHV ..me gusta el programa pero la fran es muy irrespetuosa con los panelista.se cree dueña del prog, lo hace mal y aburre.
Sucy]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio encerrados en estacionamiento de jumbo macul por protestas..!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa...y por que no lo hizo antes?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  @MuchoGustoMEGA no voto obligatorio...si los politicos actuan bien..todos nos motiva a votar..la culpa es de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@EdithEscobar la corrupcion..la plata que se llevan..los mismos de siempre..decepcion]]></document>
		<document><![CDATA[@EdithEscobar hola edith....no hay entusiasmo para votar.mucha abstencion]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorAburto hola...las excusas para no asistir por enfermedad como vocal donde se presentan...gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiobustios eso es lo que falta..y se escudan en ser campeones de america..hay que demostrarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@C1audioBravo....claudio hay que reconocer que han jugado mal..sencillez para ver que falta algo mas que juego...reconocer lo malo.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio ...a que hora juega chile?..]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa ecu 2 chi 0, esto no ocurria con sampaoli, desgraciadamente]]></document>
		<document><![CDATA[@andreszarhi preguntar por el plan regulador.muchos edif al lado de casas y muy altos.destruye un barrio y la tranquilidad..opin de vecinos?]]></document>
		<document><![CDATA[@alpezmar @Nunork como vecinos debemos pelear por un plan regulador para nuestra comuna]]></document>
		<document><![CDATA[@alpezmar @Nunork  es una lastima que lo hagan con autorizacion del municipio..y el dinero que le ofrecen al dueño...SI al plan REGULADOR!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@azacurp ..con que grupo de personas vas a a trabajar de ser electo alcalde, si eres independiente?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloRios75 como se extrañan personas como carlos....]]></document>
		<document><![CDATA[@buenosdiatodos que bien explica Jose Maza el fenomeno...un agrado]]></document>
		<document><![CDATA[@reddeemergencia   accidente en viña https://t.co/VUwPuku2R4]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiobustios buen dia estimado claudio...saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloRios75 completamente de acuerdo....han sido muchos los triunfos y quedar a un lado...la presion da resultados..RT]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaJacinta animo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloRios75 la verguenza es tener este nivel de dirigentes que se llenan con plata y el aporte a los deportistas es cero..toda la razon]]></document>
		<document><![CDATA[@larutanunoina un buen espacio para conocer " las picadas" de nuestra comuna.]]></document>
		<document><![CDATA[@UOCT_RM barricadas de estudiantes en plaza ñuñoa]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBauerle hola pato...escuchando el programa...que es de la andrea...?]]></document>
		<document><![CDATA[@JumboChile @biobio  increible que este el superm lleno y esten cajas sin cajero. La espera es mucha. Deberian hablitar todas las cajas]]></document>
		<document><![CDATA[@saboresdelsurpg cual es la direccion para visitarlos...]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarez_monse . Chile nunca habia sido campeon de un torneo, menos 2 veces y ganando a argentina. Esto hay que dusfrutarlo por mucho tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 es un dia alegre por el triunfo de la roja..parece funeral el programa con esa musica]]></document>
		<document><![CDATA[@larutanunoina . La 1 vez lleguamos a las 14:00, y no tenian menu. La 2 vez la hamburguesa nos repitio todo el dia. Debut y despedida.]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiobustios nadie pronostico este resultado..bien por los jugadores y por pizzi..es un premio para ellos y una alegria para los hinchas]]></document>
		<document><![CDATA[@EdithEscobar viva chile....hay que celebrar esta goleada...un partidazo de chile]]></document>
		<document><![CDATA[@EdithEscobar si hubiera tolerancia entre las personas, habria menos violencia]]></document>
		<document><![CDATA[@marrimay1975 con pete sampras un gran jugador en cancha dura. Seria un gran juego]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocarab 1 pista de kenedy hacia la rot perez zujuvic con muucho taco!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN ojala seamos concientes que donar organos es regalar vida. Mi dolor a la familia]]></document>
		<document><![CDATA[@victoriapaz1411 @Cooperativa gracias victoria]]></document>
		<document><![CDATA[@victoriapaz1411 @Cooperativa victoria...hola tb vivo en ñuñua en que sector vives?]]></document>
		<document><![CDATA[@aguas_andinas buenos dias....el cirte de agua sera en toda la comuna de ñuñua o solo un sector...gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  un gran taco en av macul a minutos del partido https://t.co/Q5etS0e8pN]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN si es asi...Insolito!!!!   La justicia apoyando a delicuentes !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@reddeemergencia @biobio en la serena se vio una estela a esa hora]]></document>
		<document><![CDATA[@chilectra correccion se escribe  "  no tengas miedo de preguntar algo "]]></document>
		<document><![CDATA[@Habitat_Ayuda gracias por la ayuda...vere la pag web de habitat...]]></document>
		<document><![CDATA[@Habitat_Ayuda algunos comentan que al cambiar de fondo genera perdida por dicho cambio...es real?]]></document>
		<document><![CDATA[@Habitat_Ayuda buenos dias...cual es el riesgo de cambiarme hoy a otro multifondo...gracias por la ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio problemas con los celulares claro. imposible hacer llamadas solo msjes por what aps..alguin sabe?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  jumbo no cumple promesa de cajas disponibles..cero compromiso https://t.co/KEaGcThSln]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN incendio en cerro placeres esta mañana https://t.co/RrvQqooaHl]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio sin luz en la comuna de la reina sector echeñique cin ossandon]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio encuentro toda la razon a la madre usuaria de teleton.  Tiene todo lo que hija necesita para ayudarla. Si todos fuera asi...]]></document>
		<document><![CDATA[@sonrie_huiston así es..Ojalá los sancionen]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN este señor se enriqueció por 10 años! Que perdón quiere. No sera multado, baje los precios por 10 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@karinovoavilez y con ello un mes de experiencia, conocer otras cultura....]]></document>
		<document><![CDATA[@karinovoavilez .  Karina te vimos en canal 13 junto a pancho saavedra,  alegría de verte bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  por que no evalua el cobro impuesto a las grandes empresas y empresarios, la no condonacion inteseses en vez de esto. Es aberrante]]></document>
		<document><![CDATA[@ChileExpoMilan @CityTour13C @Cumparini @FedeTour @Expo2015Milano @canal13 espectacular lo realizado por nuestro pais]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  sector la calera hacia el sur http://t.co/osrPVYs2bN]]></document>
		<document><![CDATA[#RoboEnBencineras  siempre cargo combustible en esa bencinera, nunca veo las boletas, pero hace semanas que cambiaron a los empleados]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio bus atrapado en desnivel en froilan roa hacia el sur antes de departamental http://t.co/DwkX09eCcy]]></document>
		<document><![CDATA[@ramos61morales hola victor, como me encintraste....como estas tu, alegria que estamos en contacto]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoBiobio   hola yo quiero uns entrada doble.  Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@ScarlethCardena no pueden ningunear o desmerecer una medalla de bronce. Todo deportista se prepara para ganar o estar en el podio. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Consorcio_CL quiero consultar seguros psra autos psra que me contacten]]></document>
		<document><![CDATA[@ScarlethCardena @pablo_chacony apoyo el comentario]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio El adios a un deportista que puso a chile a nivel mundial. Condolencias a su familia]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa  Es una pena muy grande la muerte de carlos de gavardo, merece todo reconocimiento. Puso en vitrina nuestro pais]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Tomas que pasa con las 3 mil empresas mas contaminantes en stgo]]></document>
		<document><![CDATA[@UOCT_RM transito cortado por macul entre castillo velasco y grecia]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile la renuncia no tiene validez ni dignidad cuando se comprueba su falta. La politica se debe renovar]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  GRAN TACO AL INTERIOR DEL PARQUE DEL RECUERDO...INCREIBLE !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @Carabdechile . Cuando un carab daña a un manifest lo dan de baja, cuando un manifest daña a un carab lo dejan libre. Y los DDHH ?]]></document>
		<document><![CDATA[@makitapinto @claudiobustios   Es increible que el estado no apoye a deportistas, y se ponga para la foto cuando ganan. Es un verguenza.]]></document>
		<document><![CDATA[@reddeemergencia es el medio informativo mas util para casos de emergencia. Muy bueno los felicito!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AHoffminn   Andrea la palabra matrimonio y el union no estan pasados de moda......saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN  muy mal redactado....]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio   temblor fuerte en stgo]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiobustios @Reebok @ReebokChile mira,  quien como tu, pasalo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@ScarlethCardena  hola scarlett  que hay de la competencia, aun existe. No he escuchado comentarios  saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio   agradable atardecer en la serena. http://t.co/SwqfJTvC4k]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa  por que hablan de joven basurero.. Ustedes ayudan a que siga habiendo clasismo en chile]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaObaid  buen programa, felicitaciones y esperando el proximo ciclo]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa paula mucha gente llens  crucigrama]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBauerle  Pato, hay que subir los impuestos a las grandes empresas, retail, mineras, etc. Nosotros pagamos mas que las empresas.]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBauerle @AHoffminn @vjlordfader 
Un gran abrazo para  todos uds. Feliz navidad]]></document>
		<document><![CDATA[@conciertoradio @scancino  quisiera escuchsr la cancion Firehouse  lovegun,  saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBauerle ..me gusto tu aporte a la teleton..los niños te lo agradeceran]]></document>
	</documents>
</author>