<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Galileo1487 @mmlamoyano me encantaría ver un programa donde viajaras vos y no Iván de Pineda!!!! Ja ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@Galileo1487 @mmlamoyano qué buena crónica sentida, graciosa... con toques de aguafuerte de Arlt!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Movilidad social ascendente por estudio y trabajo suena a  tecnicismo hasta que una historia de vida le pone palabr… https://t.co/NXfoYT9N4U]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que los ciudadanos prefieren participar en otras cosas como seguridad y servicios públicos. No? https://t.co/IItWpgXiAS]]></document>
		<document><![CDATA[@yamilsantoro es parte de la democracia atentar contra ella?]]></document>
		<document><![CDATA[Constante alusión de @FerIglesias a los libros que publica en respuestas en twiter. Es su mejor promotor!]]></document>
		<document><![CDATA[@Silvana_L perdón. Eran asociaciones libres! Mi mamá es profe de inglés... pero es lo q opina mi hijo de todas las teachers...]]></document>
		<document><![CDATA[Apaguemos todos la tv y fue https://t.co/BonL2pmAxw]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que ya no me puedo reir como si fuera un absurdo total https://t.co/IB8OtFYOOR]]></document>
		<document><![CDATA[Increíbles los tipos que corren ppr derecha a @FerIglesias]]></document>
		<document><![CDATA[El año pasado tomaron inflación estimada para partitarias y nos re cagaron. Otra vez sopa? https://t.co/JN0EAsw0z0]]></document>
		<document><![CDATA[@FabianFerrante @Silvana_L si se supone q la medicación oncológica estaba fuera de duda... x q se sacan foto c señor como si garara quini?]]></document>
		<document><![CDATA[En la esquina de mi casa quedaron unos pibes perdidos... llamo a missing barrabrava? https://t.co/3gyBVlXB4q]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien le diga que la medicación oncológica ni siquiera está llegando. https://t.co/ugWmsgna8T]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie describió más brillantemente por qué me desagradan los musicales. https://t.co/88pYYtsX59]]></document>
		<document><![CDATA[@LaInca_  vi a Milei en tv peleándose con  señor del mercado de abasto, pidiéndole q se limpiara la boca antes de hablar de teoría económica]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo que para mí es día de empanadas https://t.co/lUeJHz5BVe]]></document>
		<document><![CDATA[Si querés tiro eso... pero el costo de vida pera el dueño del inmueble subió el 40% https://t.co/2AQZ4I0hwq]]></document>
		<document><![CDATA[@dzapatillas si un micro se descompone en la ruta y retrasa en su llegada, corresponde devolución de importe?]]></document>
		<document><![CDATA[La de tonterías que hay que leer. https://t.co/owdRef1mEo]]></document>
		<document><![CDATA[- $50 las remeras (vocea vendedor callejero)
- No la llevo porque es ordinaria (dice señora q paró a mirar)
- Por $ 50 q quiere... un avión?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sorprendente es Carrió 29!!!!! https://t.co/d5T0hQ97YO]]></document>
		<document><![CDATA[@luisnovaresio @infobae que alguien les explique que subiendo nafta y servicios se dispara la inflación.]]></document>
		<document><![CDATA[En La nación y Clarín? https://t.co/pu7aTaadKS]]></document>
		<document><![CDATA[Parece el capítulo de los simpsons sobre el ataque de los osos... terminan echando los inmigrantes. https://t.co/GcXDBx6b14]]></document>
		<document><![CDATA[#DeboDecir :Ahora llega Peña y dicen que bueno que el jefe de gabinete venga al programa más oficialista de la tv!]]></document>
		<document><![CDATA[Le sacan a los jubilados el descuento de medicamentos al 100% y ahora se acaba la ley de genéricos. https://t.co/CsEba9KRkE]]></document>
		<document><![CDATA[Batman: Gordon tiene compañero corrupto. Le dice q él no es soplón, pero q Ciudad Gótica (como Arg) es tan corrupta q no puede denunciarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[No pueden ser tan chupas: hay recargo por cuotas!!!!! https://t.co/MqoWGoxam8]]></document>
		<document><![CDATA[@youfileto yo soy profe de historia, tengo que decir que el pasado es importante. Vos das talleres de coso, tenés que decir que están buenos]]></document>
		<document><![CDATA[Típico caso en el que los protectores de animales harían marcha en repudio a la muerte del perro. https://t.co/FwgEkXpnyj]]></document>
		<document><![CDATA[@DanteForesi Amalita quería censurar el libro de Andahasi y alli se creó un mito de escritor que aún seguimos padeciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanteForesi andahasi es más expulsivo que la lluvia el día de la asunción de Macri.]]></document>
		<document><![CDATA[@youfileto creo que para una felicidad (no estúpida) se necesita justamente de memoria del pasado y de proyectos a futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no pensás estás más cerxa de ser feliz??? https://t.co/fCj8uwBFdP]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias por supuesto que nadie disfruta una mala noticia. Ojalá las truchadas de este gobierno fueran solo fábulas.]]></document>
		<document><![CDATA[@zonarojas @FerIglesias de toda la gente espantosa Fernando Iglesias, que es un ignorante q se la da de intelectual, es el q peor me cae.]]></document>
		<document><![CDATA[@daniladebingen fui a la carnicería. Pedí salchicha y el tipo se rió como nabo. Después apoyó sus partes en mi pedido. Leuco dejame de joder]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre en La Nación fueron unos hdp, pero al menos  antes eran cultos. https://t.co/rHnR3Y4v7A]]></document>
		<document><![CDATA[Fui a comer a Playa Grande. Pedí 2 sanguches y 1 ensalada. Después de 1 h de espera pregunto si faltaba mucho. Sí, dijo la canarera y se fue]]></document>
		<document><![CDATA[Mdp llena de patrulleros. Hoy un hombre le pegaba a un menor la cabeza contra la pared. Le aviso a policía para que intervenga y no lo hizo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bestiario123 la exaltación de Palito también tiene que ver con que la música popular actual es aún peor. "Despeinada" frente a "putona"...]]></document>
		<document><![CDATA[Me dan un poco de verguenza ajena los periodistas q retuitean a sus fans diciendo lo geniales que son. Es como tener más de dos abuelas.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta sí que es una buena anécdota para necrológica. https://t.co/1ERsZbyHMH]]></document>
		<document><![CDATA[@e_scribbler @adiospipino no tiene nada que ver la chicana. A mi no me gustan esas notas con las trillizas de oros o similares. Nada más]]></document>
		<document><![CDATA[@adiospipino @e_scribbler no hablo de contradicción editorial. Solo indigerible la fascinación x  chetos y  rubias lindas de Robertito.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElFalsoLanata_ el q dice q mapuches son usurpadores p justificar represión y el q sostiene q los k planchan consumo compiten palo y palo.]]></document>
		<document><![CDATA[@e_scribbler @adiospipino VHM Te habla de la iniquidad y los males del neoliberalismo, y en la siguiente nota está Robertito en Punta...]]></document>
		<document><![CDATA[@e_scribbler @adiospipino son impagables las caras de VHM desde el piso mientras Robertito entrevista a la "gente linda" de punta del Este.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCarancha increible pero real: muchos marplatenses culpan x la mala temporada a un informe de c5n en que mostraban pobreza y marginalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCarancha una cosa es clara: se ve más policías que turistas. Y el operativo Sol que paga $1000 por día a cada policía reactiva consumo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCarancha las playas públicas no se ven vacías... porque quedaron de tamaño ínfimo. Los balnearios privados desolados.]]></document>
		<document><![CDATA[@clarincom la noticia es q reprimieron a mapuches. Hay heridos y detenidos. No q alguien confundió fotos apócrifas ante el vacío informativo]]></document>
		<document><![CDATA[Con estas actitudes pretendemos ser una ciudad turística. https://t.co/5ZDRGwntIT]]></document>
		<document><![CDATA[@rogarrone muy buen y triste relato de la fiesta de pescadores. Impagable la foto!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Kordoneando @CheMendele robertito el de c5n diciendo: qué mona, qué mona!]]></document>
		<document><![CDATA[@CheMendele @Kordoneando en un tema de Marama una rubia sin voz dice: "me lanzante un cúmulo de insinuaciones y yo me reí como boluda".]]></document>
		<document><![CDATA[El más paradójico rt https://t.co/8b5jiBwx2p]]></document>
		<document><![CDATA[@BloodyDeby Arribas, responsable de la inteligencia del país, no puede entorpecer la investigación como Sala!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Puntonoticias no te dan remedios, pero te dan clases de gimnasia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@telefenoticias @emilianomensor recodemos que este pibe estaba en  cámara oculta pidiendo coima para facilitar demolición bien patrimonial.]]></document>
		<document><![CDATA[Grnial nota con números para dejar la demagogia de lado. https://t.co/9aNeCpwj9R]]></document>
		<document><![CDATA[@yamilsantoro @caryche_00 @niqueco p/ mi mamá es imposible comprar la medicación oncológica  no puede esperar a hacer trámites p q se la den]]></document>
		<document><![CDATA[@yamilsantoro @caryche_00 @niqueco mi mamá tiene cáncer, tanto ella como mi papá cobran poco + q mínima, en serio te parecen privilegiados?]]></document>
		<document><![CDATA[Sin olvidar al comprador de Fernando Iglesias. Son tan presumidos y nabos como el "escritor" que les gusta. https://t.co/Cw1SEfNmZj]]></document>
		<document><![CDATA[A pafar con alegría!!! https://t.co/qs1Nucgt7C]]></document>
		<document><![CDATA[@luisnovaresio mucha gente paga una prepaga con mucho esfuerzo porque los turnos y lugares de atención en pami son una tortura.]]></document>
		<document><![CDATA[@muycrasto @C5N @mardelplatamdp igualmente en la tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[@muycrasto @C5N @mardelplatamdp  si queremos fomentar el turismo: dejemos de abusar en lo que se cobra y de atender mal a la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@muycrasto @C5N @mardelplatamdp ponerse la camiseta de mdp significa luchar contra los problemas reales de la ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[@muycrasto @C5N @mardelplatamdp conocía cifras de desempleo y marginalidad q exceden la media nacional, pero las imágenes me impactaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@muycrasto @C5N @mardelplatamdp el informe no habla de la mdp turística, sino de barrios y problemas que no conocemos ni los maplatenses.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el gato de Magneto? https://t.co/7CJLSYzSzM]]></document>
		<document><![CDATA[Le estás dando demasiada profundidad a algo que tal vez no lo tiene. https://t.co/V5mN6IZjos]]></document>
		<document><![CDATA[Qué quiere decir "no hace bien este informe" que es mentira o que es perjudicial? https://t.co/6blNkyqQkk]]></document>
		<document><![CDATA[#Debo decir qué triste es ver el programa de los empleados comiendo con sus jefes y chupándole las medias.]]></document>
		<document><![CDATA[@olguinserg Paco Ibañez le dijo a su hija: "tu no puedes volver atrás xq la vida ya te empuja" tu hijo tampoco: no puede escuchar esa música]]></document>
		<document><![CDATA[Es idea mia por el calor o esto está escrito como el culo? https://t.co/rz5oV3PriS]]></document>
		<document><![CDATA[Esto demuestra en la novela abdurda en la que nos embarcaron hace un año. Otro triunfo de Durán Barba. https://t.co/sUkH0t0qo0]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelopasetti @lacapitalmdq me parece absurdo q se pierda  tiempo atacando el informe, en lugar de trabajar en el horror mostrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelopasetti @lacapitalmdq el informe ciudad maldita mostraba los barrios marginalizados de Mar del Plata a los que no acceden turistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloPascu ja ja. Es lo más patético que escuché.]]></document>
		<document><![CDATA[@10ahora en villa Rocca también destruyeron el magnífico parque para hacer un estacionamiento https://t.co/lAIHxJv89P]]></document>
		<document><![CDATA[@10ahora está comprobado que el impacto ambiental de quitar los parques incrementa el riesgo de inundaciones porque el agua no escurre]]></document>
		<document><![CDATA[@10ahora solo basta mirar como salieron esos experimentos de "puesta en valor" en casos como villa lobos. https://t.co/faYlQ0qkXv]]></document>
		<document><![CDATA[@10ahora lo mismo ocurre con santa paula. Dicen que no tocan propiedad y construyen en su parque: un disparate.]]></document>
		<document><![CDATA[@10ahora  verguenza: un inmueble de interés patrimonial es uno con su entorno. Solo se construyen edificios a cambio de $$$ en estos sitios.]]></document>
		<document><![CDATA[@revista23 meses después en mdp se determinó que había sido un chico sin vínculos políticos y que no había roto nada. Eso no se difundió.]]></document>
		<document><![CDATA[Villa Rocca: Luego de escándalo x pedido de coima p/ desafectar inmueble de interés patrimonial el casero me dice q no se puede fotografiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por el aporte. Yo tampoco me había dado cuenta https://t.co/fMHAuaKEgJ]]></document>
		<document><![CDATA[@zanoni @matiask villa Rocca es patrimonio arquitectónico de mdp. 2013: se destruyó su jardín. 2014: escándalo x pe… https://t.co/UzzyJr1OJI]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas vueltas para decir que Lorenzetti mató con su auto a una persona. https://t.co/9tvXPoAcS1]]></document>
		<document><![CDATA[Otro dato es que Alvear que era millonario se fue de la presidencia más pobre. Caso único en la historia argentina. https://t.co/BVwDTInaR7]]></document>
		<document><![CDATA[Si bancaron recorte a conicet y echar empleados públicos, mirá q no van a bancar subir edad jubilatoria xq los jubi… https://t.co/vMsIiU0qtg]]></document>
		<document><![CDATA[Obarrio en Loas Públicas es un hallazgo!!! https://t.co/aa6vnNcWNf]]></document>
		<document><![CDATA[Primos hermanos y ex newman. https://t.co/8u4eoLiV2A]]></document>
		<document><![CDATA[@SeverianX hermana de físico ladrón de cuerdas.]]></document>
		<document><![CDATA[@patriachacarera @SeverianX @Palauraa tenés idea de qué es la teoría de las cuerdas? O pensás que estudian cómo saltar  a la soga?]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconet lo peor de feriglesias son los fans, especialmente aquellos que escriben en mayúscula.]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoCasullo central es escribir paper sobre conductas afectivas inestables de antiguos televidentes de Clave de sol.]]></document>
	</documents>
</author>