<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@renegaste1 ya te habrá respondido mi C. @RenzoAPRA si aceptaba el debate?]]></document>
		<document><![CDATA[Mis declaraciones de hoy en "Los Desayunos de Correo y Usil". https://t.co/1npORNzi6a]]></document>
		<document><![CDATA[@Nellamst28 @renegaste1 Ya acepte el debate.
Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Luis_Jave @renegaste1 @RenzoAPRA @americatv_peru @Cuarto_Poder Acepto. Depende de @renegaste1]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @RenzoAPRA Por mi encantado. Siempre es bueno que el pueblo peruano sepa que existen nuevos cuadros políticos. Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Directo al comechado
https://t.co/Tnk4MI37mJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pronunciamiento sobre últimos acontecimientos @KarlaCalle @RosanaCuevaM @exitosape @StalinPortal @RPPNoticias… https://t.co/tlUPawYdQ3]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG deben pedir disculpas al país por su estafa. Ahora se hacen los honestos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiotej jajajajaja ya pues, si eres el primero em difamar y hablar tantas cosas sin pruebas. Ni los fonavistas te creen!]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones, una excelente iniciativa cumpas!! https://t.co/e6WwctLuBD]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía escribió un libro insultando al aprismo, diciendo que no existen nuevos cuadros políticos #DedocraciaNuncaMás #FueraLosOportunistas]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ya se venía venir, solo ha buscado la excusa perfecta para hacerse el moralista.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el problema de llevar a un invitado en la lista de regidores del Apra (@MoisesKRojas), dejando de lado a jóvenes apristas de base.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el problema de llevar  a un invitado en la lista de regidores del Apra, dejando de lado a jóvenes... https://t.co/SA7vQLumag]]></document>
		<document><![CDATA[y que según refiere esta apoyando directamente alguna campaña.
Las bases decidirán quienes serán los dirigentes, nadie es imprescindible.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería bueno que señale al candidato de la "cúpula", núcleo dirigencial que nos ha llevado hasta donde estamos,]]></document>
		<document><![CDATA[Solo cuento con el  apoyo de compañeros que desde su combativa militancia desean trabajar por un APRA Limpia,democrática y descentralizada]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo ningún respaldo político ni económico de algún "ismo" interno]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazo declaraciones de Cornejo,donde afirma que aquellos que nos pronunciamos sobre el caso Odebrecht recibimos órdenes de alguna "cúpula"]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazo declaraciones hechas por Enrique Cornejo, en donde afirma que aquellos que nos pronunciamos sobre el caso... https://t.co/ElRFamjNlO]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @ENRIQUECORNEJOR el ya esta respondiendo y la justicia verificará elllo. No diga que los sindicados se los conocía en el Apra.]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto si cercanía con @ENRIQUECORNEJOR si. Pero no con el Apra. Cornejo no es el Apra.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis @catiquinto Que caigan los que deben caer, pero no se puede decir que todos los apristas somos corruptos. #LaEstrellaNoSeMancha]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto No generalices. Cuba no era aprista. Y Cornejo no es el Apra.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pronunciamiento sobre los últimos hechos del caso Odebrecht 
#LaEstrellaNoSeMancha #HayaEsHonestidad #SomosApra https://t.co/Cc5TvQftng]]></document>
		<document><![CDATA[@GloriaMonteneg hablando de justicia? Acaso no es del partido del #PlataComoCancha? Mejor dedíquese a trabajar para no calentar asiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes hombres guiaron al aprismo en su peor momento. Con honestidad y mano dura contra la corrupción, el Perú volverá a confiar #SomosApra]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes hombres guiaron al aprismo en su pero momento. Con honestidad y mano dura contra la corrupción, el Perú volverá a confiar #SomosApra]]></document>
		<document><![CDATA[@triguenho @karinaCalmet no gobernó pero impulso diferentes leyes que ahora nos benefician.]]></document>
		<document><![CDATA[El Apra no puedo mancharse por comechados y ambiciosos. Es importante,en estos momentos, recordar a Haya y todo su sacrificó por el país.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @DiarioDeCurwen para que le haces caso a un idiota. Eres aprista y de corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo pensar en Haya me da tranquilidad. #ElApraNuncaMuere https://t.co/ijuKeIScJC]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día Lima querida!!!
La ciudad de todas las sangres!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta serie es lo mejor a esta hora. En vez de ....... ya saben ustedes. :D https://t.co/kA0O3Pf7zB]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin a dormir ....... Mas tarde trabajar!!]]></document>
		<document><![CDATA[Linda foto de ACADEMUS!! 
Siempre sirviendo a la juventud del país!!! https://t.co/aOKn24ioKf]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de estos días llevaré a Muñeca a Club Can!! Buena nota Nano Nieves Silva https://t.co/R7Hq0VGHHb]]></document>
		<document><![CDATA[Los apristas de perseverancia en sus principios, nos van dejando físicamente para alacanzar a Haya de la Torre en... https://t.co/sPce7sJuZ5]]></document>
		<document><![CDATA[Video de ayer en la presentacion en la.base de Chaclacayo. @KarlaCalle @Phill_Butters @RPPNoticias @AlanGarciaPeru… https://t.co/q2tsVRox1K]]></document>
		<document><![CDATA[Fotos de mi presentación en la Base de Chaclacayo!! #AprismoDeBase #HayaEsFraternidad]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por el vídeo  de mis palabras ayer en la Base Chaclacayo!! https://t.co/VJHIMtRqnU]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Chaclacayo!!
Refirmo mi compromiso de trabajar por mis compañeros y en conjunto reconstruir el Partido... https://t.co/M6HeaFd28H]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estaré en la base de Chaclacayo!! 
#AprismoDeBase #LaTerceraVia https://t.co/MkMPS3kn0P]]></document>
		<document><![CDATA[Era vecina de Puente Piedra? Vive en San Miguel #CaviaresMentirosos https://t.co/j4z1n6sfbF]]></document>
		<document><![CDATA[@AdlerFernan @Napoleonsolo8 @ENRIQUECORNEJOR @RenzoAPRA @CesarZumaetaF muy de acuerdo. Cuenten conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado 14 de Enero, en Chaclacayo
Empezamos el camino a la Secretaría General del PAP
#LaTerceraVía @ensustrece… https://t.co/FBmnYeui4p]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado 14 de Enero, en Chaclacayo.
Empezamos el camino a la Secretaría General del PAP
#LaTerceraVía @renegaste1… https://t.co/IFwQpHIM4z]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiotej como todos los contratos que firmó tu jefe cosito.]]></document>
		<document><![CDATA[Susana Villarán es la responsable de esta bomba de tiempo, y ahora dice que es fácil hacer un nuevo contrato o agregar adendas. #NoAlPeaje]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que llegue la calma en Puente Piedra. La violencia no es el mejor medio de poder hacer algún reclamo, la ley es la ley #NoAlPeaje]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que llegue la calma en Puente Piedra. La violencia no es el mejor medio de poder hacer algún reclamo,... https://t.co/N6sCwzxWCK]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoPacheco_P Gracias amigo y compañero!!]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazo todo tipo de ataque de bajo nivel hacia otros candidatos a la Sec. Grl. No hagamos mas daño al aprismo, la fraternidad es importante]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazo todo tipo de ataque de bajo nivel hacia otros candidatos a la Sec. Grl. No hagamos mas daño al aprismo,... https://t.co/zqosdJJczi]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @renegaste1 @MilagrosLeivaG @abocajarroperu @luchomolero @JBCPERU gracias compañera. seasap!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaellaVP @RenzoAPRA @ENRIQUECORNEJOR @EliasCompromiso @CesarZumaetaF nadie mas respondió. Así atenderán a los militantes del partido?]]></document>
		<document><![CDATA[Fotos del Homenaje por los 83 años de la Fundación de la Juventud Aprista Peruana!!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Como Sub Sec. Nac. de Organizaciones Civiles realicé actividades en el tiempo de mi designación en el cargo. En cambio otros no.]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaellaVP @RenzoAPRA @ENRIQUECORNEJOR @EliasCompromiso @CesarZumaetaF acepto la invitación. Ningún problema por mi parte.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @RenzoAPRA @ENRIQUECORNEJOR @Cuarto_Poder la renovación esta desde las bases, con honestidad y transpar… https://t.co/F3nqR8PDcg]]></document>
		<document><![CDATA[Si desean apoyar la renovación en los partidos políticos, poder escucharnos sería importante @renegaste1… https://t.co/LB1RbcyoFH]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala que @renegaste1 también pueda darme la oportunidad para expresar mis propuestas y planteamientos. Es la hora del militante de base.]]></document>
		<document><![CDATA[Renovar el Apra es dar paso a los militantes de base, no a los que no han sabido cumplir el escalafón partidario.... https://t.co/KTfSG0h27b]]></document>
		<document><![CDATA[@DarwinUrquizoP @RenzoAPRA pero con gente de base. No compañeros que nunca han sabido ni abrir un local. Es hora de los aprista de base.]]></document>
		<document><![CDATA[#83Años #JuventudApristaPeruana https://t.co/SzGeNmUt4d]]></document>
		<document><![CDATA[Con mucho orgullo digo: Viva la Juventud Aprista!!!
Como ex dirigente de la Jap, puedo reconocer la gran... https://t.co/Zg2t1532Q9]]></document>
		<document><![CDATA[Evelin Orcón te deseo lo mejor en tu vida política profesional y personal. Nos conocemos muchos años y la amistad... https://t.co/PNXSr0Ll7q]]></document>
		<document><![CDATA[Arreglando los horrores..... avanzando temas para clases!! — trabajando]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @DiarioDeCurwen no hagas famoso a un desconocido.]]></document>
		<document><![CDATA[Los egresados de la Facultad de Educación UNFV iniciamos nuevamente la apertura de la Pre ACADEMUS, para la... https://t.co/uJSdPynW2a]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando el año con buena música criolla!!: me siento genial]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiotej lo único que se demostró que eres una vergüenza para el país. Se gasto mucha plata en una comisión llena de odio y rencores.]]></document>
		<document><![CDATA[A tener cuidado con estas universidades!! https://t.co/ND9H4iHYi2]]></document>
		<document><![CDATA[@luchomolero exacto. Ni profesión ni militancia conocida de base. Habrá que preguntar porque @JorgeDCG decidió llevarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto: La meritocracia en el Apra es necesaria. Es invitado al Acuerdo Nacional por JDC y ahora cree que tiene... https://t.co/Mgy11i72A8]]></document>
		<document><![CDATA[El tráfico en Lima ene se momento es horrible, pero bueno hay que seguir. Camino a Lima Norte!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pathycitab @ppkamigo lo que se.busca es la estabilidad laboral y se cumpla los derechos del trabajador.]]></document>
		<document><![CDATA[Que espera @ppkamigo  para firmar la ley que beneficia a 12 mil trabajadores CAS de EsSalud, al pasarlos al sistema 728. #FirmaFirmaPpk]]></document>
		<document><![CDATA[Que espera el Presidente PPK para firmar la ley que beneficia a 12 mil trabajadores CAS de EsSalud, mejorando sus... https://t.co/raORZBntuY]]></document>
		<document><![CDATA[El Colectivo Apra Joven realizó su tradicional actividad de la Navidad del Niño en el distrito de Punta Negra. Un... https://t.co/qXNWD5vJ57]]></document>
		<document><![CDATA[En camino al sur de Lima, por la Navidad!! #AprismoConHonestidad]]></document>
		<document><![CDATA[Mis felicitaciones al Partido Popular Cristiano por cumplir 50 años de fundación. Es importante recuperar la... https://t.co/wj5we2Fwky]]></document>
		<document><![CDATA[#SMT @alvarezrodrich @AIdoMariategui La juventud tiene candidato a la SG Apra https://t.co/ShcyQ9Pfdq]]></document>
		<document><![CDATA[#SMT cree que el próximo secretario general del Apra,  debe dedicarse a tiempo completo? El SG no debe ser Congresista ni Alcalde.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estaré en la presentación del periódico "Generación desconocida". Espero su asistencia!! https://t.co/Xtbpaxdjch]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford zapatero a su zapato. Podría llamar mejor a Juan Raúl Caudillo, que es considerado uno de los 50 mejores maestros del Mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El Apra no es furgón de cola de nadie. La estrella no se mancha por decisiones personalistas. Los jóvenes apristas somos la reserva moral]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos una célula parlamentaria que escuche las opiniones de los militante sy no decidan según su conciencia o favoritismo. #CongresoYa]]></document>
		<document><![CDATA[Medio millón para el comedor en las instalaciones del MINEDU??
Medio millón en mensajes de texto??
Que buen Ministro de Educación tenemos!!]]></document>
		<document><![CDATA[2013: puesto 65 de 65.
2015: puesto 66 de 72. (incluyeron a nuevos países y solo a ellos superamos). Estamos.en... https://t.co/VPrw6QPRp4]]></document>
		<document><![CDATA[Mi saludo al señor Salvador de Solar por su designación como Ministro de Cultura. Esperemos que el currículo... https://t.co/fAvKlIYHAD]]></document>
		<document><![CDATA[Mi homenaje a este hombre. Gracias a él, podemos disfrutar del buen sonido de sus guitarras!! https://t.co/daElS8ElGs]]></document>
		<document><![CDATA[Estatuas humanas pedían poder conversar y llegar  aun acuerdo, lamentablemente la MML usa la violencia para poner... https://t.co/tbIvEOyVCu]]></document>
		<document><![CDATA[Por amor, dejo de lado los intereses del país...
Por amor, olvidó los mandamientos de PPK...
Por amor, ascendió a... https://t.co/uGs0Nomlc0]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto entrevista en Diario La República!!  #AprismoConHonestidad https://t.co/o6L96pblKP]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista en Radio Latín Top!! Lambayeque!! https://t.co/STOBMGSMTT]]></document>
		<document><![CDATA[Es una burla al pueblo peruano la designación de @NadineHeredia en la @FAOPERU, buscando salir del país para no declarar ante la Justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una vergüenza la designación de Nadine Heredia en la FAO. Es una burla al pueblo peruano, ya que buscan salir... https://t.co/yF41SIgSNM]]></document>
		<document><![CDATA[Mi artículo en Diario Exitosa: https://t.co/Ui5C8UxPKt]]></document>
		<document><![CDATA[Mi artículo en Diario Exitosa Apra: "Crónica de ambiciones anunciadas". https://t.co/mVteSsUSto]]></document>
	</documents>
</author>