<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Pancho Melo" Segunda vez que un actor se debe disculpar por algo dicho a través de un personaje. Debería un actor autocensurarse?]]></document>
		<document><![CDATA[@alb0black Qué hermosa foto! Cuántas otras imágenes de tiempos pasados evoca!]]></document>
		<document><![CDATA[Kathy Barriga Por qué aplauden tanto a una persona porque hace la pega? Si pa' eso la eligieron. Con su deber cumple no mãs.]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU acusando a Irán de desestabilizador!! Trump lleva 2 semanas en el poder y ya se peleó con medio mundo. Paren a ese weón, por fa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ale_Basulto Hola. Existe algo así con los sitios que hacen propaganda de ultra izquierda? Sería bueno saber en honor a la "objetividad"]]></document>
		<document><![CDATA[Las llamas más destructivas https://t.co/uFeIZKXEnq vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[@MaraLui60062343 Y quiénes son los que informan ahí?]]></document>
		<document><![CDATA[@CETP Y me atrevería a decir que no son pocos los compatriotas que secretamente admiran a Trump y preferirían a alguien así en el cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[#Ilyushin Si vas a creer y difundir cada boludez que se dice x ahí, mejor manten tus dedos lejos del teclado cuando uses twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[#Portezuelo Qué impotencia por la chucha!]]></document>
		<document><![CDATA[Me indigna que algunos tweeteros pongan fotos de sus hijos pequeños en el perfil en vez de dar la cara. Qué cobardes e irresponsables son!]]></document>
		<document><![CDATA["Festival de Viña del Mar" Y a quienes se les ocurrió suspender el festival habrán donado algo o ayudado de alguna manera?]]></document>
		<document><![CDATA[#YoDonoMis7Lukas sin problema. Pero hay viejitos a quienes esas 7 lucas les van a servir. No nos metamos en el bolsillo de la tercera edad.]]></document>
		<document><![CDATA["Chile a Premio Nobel" Este TT debería ser al revés: Premio Nobel a Chile. No creen?]]></document>
		<document><![CDATA[#TodosxChile Todo pasa por algo: Mientras Trump divide al mundo, Chile lo une a través de una tragedia. Fuerza Chile! Fuerza Compatriotas!]]></document>
		<document><![CDATA[@LopezDureu Obviamente los que inician los incendios; los otros los siguen de cerca.]]></document>
		<document><![CDATA[#PREMIERXESPN Gracias Alexis por tirar ese penal otra vez. Me recordó una final por ahí. Jajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@josedibello Que te vaya muy bien, José.]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalo_sanchez @nicolaslarrain @PamJiles Finalmente las personas terminan optando igual por un candidato, ya sea de izquierda o de derecha]]></document>
		<document><![CDATA[Y Trump ya se convenció del Hackeo? O todavía cree en la inocencia de Putin, su nuevo mejor amigo?]]></document>
		<document><![CDATA[Guerra Fría Obama dando sus últimos coletazos.]]></document>
		<document><![CDATA["Gaspar Rivas" No entiendo por qué en este caso algunos -deduzco no son familiares ni amigos- se ponen de parte de un viejo ricachón. Wtf?]]></document>
		<document><![CDATA[@veroarnado El insulto no fue gratuito en todo caso. O acaso piensas que ese cerdo no se lo ganó?]]></document>
		<document><![CDATA["Rafael Garay" Chile, país de villanos: Jadue, Chang, Garay; sin contar los que operan desde las sombras.]]></document>
		<document><![CDATA[@nibbo_31 totalmente de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaIestina Que no llore tanto este viejo genocida. Si ya va a llegar Trump a salvarle el pellejo.]]></document>
		<document><![CDATA["Gaspar Rivas" Qué niñita Luksic!: "Mamá, el Gaspi me dijo hijo de puta" "No se preocupe, hijo. Usted es el más grande HDP de este país"]]></document>
		<document><![CDATA[Andronico Luksic Llamar a alguien HDP ahora es un delito? Por lo visto seguimos siendo un país represor.]]></document>
		<document><![CDATA[#MHCC La raíz de los males que tenemos hoy en día se debe justamente a que en Chile No hay ningún tema resuelto; resuelto a medias a lo más]]></document>
		<document><![CDATA[@LautaroVega01 la vida pasa demasiado rápido como para hacer mañana exactamente lo mismo que hiciste hoy y lo que hiciste ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[@alb0black Con esta mina y la Mattei en el poder vamos a tener que escuchar huevas como èstas tupido y parejo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Papihuesos jajaja! Y no es broma.]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Polo Vean la sùper producción del año 1982. Música compuesta por Ennio Morricone. Está enterita y es espectacular.]]></document>
		<document><![CDATA[Jacqueline van rysselberghe Qué mina más nefasta! Que nos pillen confesados mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@MomioSinFiltro el que alguien twitee en contra de Pinochet no significa que ame a Castro. Yo encuentro nefastos y condenables a los 2.]]></document>
		<document><![CDATA[#MattheiDiscrimina Y los que votaron x ella también. Al igual que todos, conocían muy bien su pensamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jhonny21Plus Muy buena !]]></document>
		<document><![CDATA["Cathy Barriga" Todos los alcaldes nuevos amenazando con auditorías. Eso es procedimiento estándar cuando empieza una nueva administración.]]></document>
		<document><![CDATA[@saynomore23AS La verdad es que en esta temporada ha habido conflictos individuales y "discusiones" entre los personajes muy interesantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@saynomore23AS Es una lástima. Soy un seguidor de esa serie.  Y esta temporada ha tratado temas que siguen siendo relevantes. Sniff!]]></document>
		<document><![CDATA[#inmigrantes Demos gracias por lo que tenemos, porque nuestros niños pueden crecer en paz. Y seamos solidarios. Así se construye humanidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#malditamoda Lo peor que alguien puede hacer es tomarse en serio este programa. No da para eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien adquiere un revolver es porque está dispuesto a usarlo. Y las posibilidades de matar a otro son altas. No nos hagamos los tontos.]]></document>
		<document><![CDATA[@TomasAbrahamOK Por lo visto Hay personas que estarían dispuestas a transar sus derechos y a tener un dictador al mando por un mejor pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[#Batuco Una sociedad armada no es la solución contra la delincuencia. Pero las personas están en su legítimo derecho de defender sus hogares]]></document>
		<document><![CDATA[#EsperandoElSismo Los ciclos y fases lunares son pronosticables. Los terremotos, no. Así que córtenla con eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Y fueron nada menos que un 30% de los latinos los que votaron x Trump. Esos weones sí que son unos "deplorables".]]></document>
		<document><![CDATA[Me indigna saber que weones que estuvieron años de ilegales hayan votado x Trump solo porque ahora tienen ciudadania y apoyen la deportación]]></document>
		<document><![CDATA[Nobel de la Paz En medio de tanta guerra,  cualquier persona que luche por la paz en su país o en otro se merece un premio.]]></document>
		<document><![CDATA[#MHCC Y quiénes trabajaron en el famoso manual? Acaso no fue escrito por expertos en el tema...?]]></document>
		<document><![CDATA[#ElInformante Como siempre este programa no profundiza en nada ni le saca partido a sus invitados.]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueMasExtrañoDeMiInfanciaEs que podía comer sapos y culebras y nada me hacía mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados seguidores, les presento mi primera novela: La Gira. Está disponible en Amazon. https://t.co/kkFyvaj6PJ]]></document>
		<document><![CDATA[#MHCC Qué diferencia este panel con el de #EnBuenChileno: acá no hay bandos. Sólo periodistas haciendo lo mejor posible su trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es posible aprender algo en ese tiempo. Pero no al nivel que el método asegura. Se los dice alguien que lleva 26 años enseñando inglés.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer sobre el método Lauridsen para aprender idiomas en 2 , sí DOS SEMANAS. Por favor no crean esas cosas. Es imposible algo así.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElInformante El "filosofo de derecha" nombra puros medios capitalistas. Obvio que le van a tirar mierda a un gobierno socialista latinoame]]></document>
		<document><![CDATA[#ElInformante El rodeo es maltrato.  Quién diga que no que se ofrezca de vaca.]]></document>
		<document><![CDATA["Día Nacional del Rodeo"   Y lo peor es que aquellos que apoyan esta barbárica actividad llevan a sus hijos al rodeo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jmart78azul Eso es lo que tú haces frente a lo que te parece reprobable? Haces oídos sordos y punto? Afortunadamente no todos actuamos así.]]></document>
		<document><![CDATA[En todo caso, también merecen recriminación aquellos que van a estos espectáculos y los apoyan con su presencia. https://t.co/LIiAQlZrdx]]></document>
		<document><![CDATA[#ElOficioDelCine se merece un programa aparte. Hacer una película es toda una proeza y con el tiempo ésta toma vida propia.]]></document>
		<document><![CDATA[#EnBuenChileno Ahora me acordé por qué hacía años que  no veía programas de política en el 13. Y pasarãn varios años mãs. Buenas noches.]]></document>
		<document><![CDATA[@KokeAntonioOK. Y no te basta con.esa? Imagínate otra mãs y parecida.]]></document>
		<document><![CDATA[#EnBuenChileno Creo que estoy viendo a la versión femenina de José Piñera. Qué vieja mãs desagradable wn!]]></document>
		<document><![CDATA[#CeremoniaDeClausura Más deporte, menos guerras.]]></document>
		<document><![CDATA[#Rio2016TVN No duraría ni 5 minutos jugando handball. Qué deporte mãs frenético! La cagó!]]></document>
		<document><![CDATA[#Rio2016TVN Los comentaristas "deportivos" no pueden ser expertos en todo. El problema acá es que la mayoría solo son expertos en fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@Schatten6 O nos tiraban una pelota y a jugar una pichanga se ha dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien realmente creyó que #Messi se había retirado de la selección? Fue todo un tongo para que no crucificaran x haber errado el penal.]]></document>
		<document><![CDATA[#Vertigo2016 No debiera haber censura en el humor. Pero darle una y otra vez a una misma persona..., esa weá ya es bullying.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReyDavidTVN El cielo ya se caía y el wn dormía plácidamente.jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristobal_Style Debieron haberle pasado el bolso y ahí atraparlo: con las manos en la masa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Psicovivir Qué mala elección sería esa; no es un nombre muy bonito que digamos.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElSultanGranFinal La puesta en escena de Él Sultán fue tan magnífica como aquel siglo. Felicitaciones a los realizadores.]]></document>
		<document><![CDATA[#Primer Plano Y esos millones les pagan por las mierdas de teleseries que hacen? Y encima actúan mal. Weones sobrevalorados.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElSultanRectaFinal Lo más terrible de esta historia es que no hubo deus ex Machina para ninguno de los buenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Puta los TT pa' penca. Puras teleseries.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hemos tenido malas experiencias con taxistas. Pero de ahí a meter a todo el mundo en un mismo saco y desear que se acaben... Mal.]]></document>
		<document><![CDATA[De pronto todos apoyan a Uber, Será porque decir que usas Uber te da más estatus? Los taxistas son jefes de hogares y necesitan un sustento.]]></document>
		<document><![CDATA[#vertigo2016 No puede ser esta webá de programa siga siendo TT.]]></document>
		<document><![CDATA[Ejército Y mientras nos lavaban el cerebro con eso de que Chile no era un país corrupto, esos mismos se enriquecían a costa de los weones.]]></document>
		<document><![CDATA[@ujcadiz Qué bueno que se levante temprano. Al que madruga, Dios le ayuda, dicen por ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[@ujcadiz Y aunque me estuviera quejando, no tienes ningún derecho de pedirme que no lo haga? Por algo tenemos libertad de expresión.]]></document>
		<document><![CDATA[@ujcadiz Y quién se ha quejado? Lee bien mi tweet. Ahí hay un emplazamiento Kaast y al empresariado de derecha a ser más solidarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@ujcadiz @joseantoniokast  Y quién eres tú para pedir que me calle? Ah ya sé, uno de los tantos que justifican la dictadura y su tirano.]]></document>
		<document><![CDATA[#videoluksicum Alguien que hace fortuna a costa de la destrucción del medio ambiente se merece que lo llamen HDP y muchas cosas más.]]></document>
		<document><![CDATA[@joseantoniokast Tú y tus amigos millonarios podrían ser un poco más solidarios entonces hoy en día, ya que tienen Taanta conciencia social.]]></document>
		<document><![CDATA[#Luksic Acabo de ver su vídeo. Me quedaron 2 cosas: https://t.co/VclsUKf48U poderoso (ninguna novedad) 2. No me echan ni cagando.]]></document>
		<document><![CDATA[#ViralTVN Nunca profundizan en nada, a decir verdad. Si van a abordar temas serios, háganlo bien y no sólo por dar que hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[#ViralTVN hubiese sido mejor si hubieran profundizado en la pornografía. Hay mucho que decir ahí. La prostitución daba para otro capítulo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SrRocko Qué lástima que la serie Zamudio no haya hecho más que estereotipar a ese cabro.]]></document>
		<document><![CDATA[#LeonSmith Qué esperaban los padres de León que Bachelet hiciera por su hijo? Por qué era tan importante esa audiencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@CatadorDeAudio Pensemos que sí. Una vida humana no debería valer más o menos que otra según su apellido. Menos la de un pequeño. Aquí No.]]></document>
		<document><![CDATA[#soydonanteymifamilialosabe Hay que averiguar de dónde nace la renuencia de muchos chilenos a ser donantes y atacar ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[#CambioDeHora Por eso es siempre bueno tener el típico reloj de pared en la cocina. Con pilas, obvio.]]></document>
		<document><![CDATA[@shikiSPEARS Por eso yo no veo ese programa. Es como si ese tipo anduviera arriba de la pelota x todos lados. Prefiero a Claudio Iturra.]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano Habría sido más humano y más honesto abrir el programa de manera sobria con la noticia. Habrían tenido rating  y dignidad]]></document>
		<document><![CDATA[@WladimirPulgarG Por como murió, amigo, tal vez ese hígado no habría estado en condiciones. Lo digo en buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Paz Bascuñan  Hay una gran película sobre la vejez miserable: "Humberto D." de Vittorio de Sica. No quedarán indiferentes después de verla.]]></document>
	</documents>
</author>