<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio  si el Sr Cuba ama a su pareja que delate a los peses gordos]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ quienes , d칤galo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe que los delate y q  as칤 haga algo bueno por nuestro pais]]></document>
		<document><![CDATA[@dabugattas16 @NicolasLucar cuanto se gasta en mantenimiento y otros]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe cuanto tiempo?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio  y de Alan y de fujimori y de su familia y de toledo]]></document>
		<document><![CDATA[#MientesEnRedesCuando le pongo a una amiga.. que guapa!!! Sabiendo que se tomo la foto con belleza 100 jijij]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez @BankadaFP  retrasando el progreso del Per칰 https://t.co/GDQtjmC3p4]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio todo esto es una transici칩n, hay q hacerlo parte por parte. 1춿 hacerl entender que todos somos seres humanos y merecemos respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe qqqq , cometi칩 falta entonces que lo sancionen]]></document>
		<document><![CDATA[@reyreysincorona pero si todos dicen que usted lo es, ups]]></document>
		<document><![CDATA[@TVmas_ECpe que pat칠tica se ve Melisa, tan guapa y mendigando amor]]></document>
		<document><![CDATA[Temblor en Trujillo fuertisimo @larepublica_pe @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@arremar @ElMiyashiro @gyofred y v칤ctor Hugo?]]></document>
		<document><![CDATA[@latiachuchi jajaja ahora lo entiendo todo]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @RenzoAPRA @americatv_peru porquerias]]></document>
		<document><![CDATA[#ViernesQueSeRespeta a medio d칤a su cebichito con mi compa침era de trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Y va directo a nuestro organismo, tomen conciencia https://t.co/rXwvzu65NU]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @TVmas_ECpe que tonter칤a mas grande, esa se침ora debe estar dando buen ejn y por lo menos ir a averiguar cual es el 1er planeta]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs @claudiacisneros y Alan? A que hora lo encierran]]></document>
		<document><![CDATA[#ProhibidoEnVacaciones recibir llamadas del trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @JorgeDCG mire Sr no somos tontos ya es hora que las cabezas caigan, no va a decir q ustedes no sab칤an nada]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP los defe游눨]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @AlcortaLourdes  podr칤a decir porque?]]></document>
		<document><![CDATA[@dsalaverryv de lo peor]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe boten a tanto delincuente suficiente tenemos con los de aca]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @camcesar si ya puede salir, entonces par que volver cada mes que firme all치 nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[@fzavalal si les dir칤an a los trabajadores de essalud q no son estables, nos atender치n mejor? Ser칤an mas amables?]]></document>
		<document><![CDATA[Hospital alberca de Trujillo, gente q reclama porque loa env칤an de un lado a otro sin respuestas y las t칠cnicas q no son capaces de orientar]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno trata que todo tr치mite sea mas sencillo, pero el personal de essalud tratan que te aburras...@fzavalal @MijaelGLP]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL @padelriol @gomezrpp claro]]></document>
		<document><![CDATA[@CathyHurtado @OcioLaRepublica @larepublica_pe entonces un buen presidente para queexpulsen tanta lacra q se sienta en amor amor amor]]></document>
		<document><![CDATA[@CathyHurtado @OcioLaRepublica @larepublica_pe por algo se tiene que empezar]]></document>
		<document><![CDATA[@OcioLaRepublica @larepublica_pe muy bien as칤 que aprendan a respetar nuestro pais]]></document>
		<document><![CDATA[@OcioLaRepublica @larepublica_pe pobre hombre verdad? Mas falso]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio don doble moral @lacholachabuca]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe y por mi barrio esta lleno de basura]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe hechos y ya no mas solo palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y entonces, no tendr치n dirigencia]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP si es buen ser humano no interesa el atuendo]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias deber칤an apostar por talento peruano]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @Arroba_Radio @GisellaSotelo Sra vilcatoma usted siga adelante, si la verdad ea suya se lo agradeceremos]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca olvidar este desastre https://t.co/n2ZVOZbKyz]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio ser치 juez y parte?]]></document>
		<document><![CDATA[@TonygStark @canalN_ @SalvadorHeresi que pasa con Trujillo?]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @luchogalarreta jajaja esa mentira es para el d칤a de los inocentes @luchogalarreta]]></document>
		<document><![CDATA[@andoenpando @MijaelGLP mientras ellos sigan en el poder seguimos jodidos]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @SalvadorHeresi  en realidad es muy c칠ntrico cerca al centro de trujillo]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe hasta cuanfo]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias que verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio que pena que un pa칤s tan hermoso hoy en d칤a este tan venido a menos]]></document>
		<document><![CDATA[@UNDERGR0UND__ @LuzSalgado_R mayor칤a? Ah la mayor칤a lo eligio]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe esperemos que todos salvaguarden los intereses de todos los peruanos]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiacisneros  @heduardo50 @larepublica_pe me gustar칤a q los q informen lo hagan con verdad, claridad e imparcialidad. Eso ayudar칤a mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 @claudiacisneros @larepublica_pe  en otra noticia le칤 que la compra ya no se hacia, que hay de cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe alcansenle rifamicina para las quemaduras a este can]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 qqqq miop칤a, jajaja es broma?]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 ser치n los que no trabajan pero ganan de lo que le dan los congresistas]]></document>
		<document><![CDATA[@situchidacono @RPPNoticias @AlanGarciaPeru y le dio propina a sus canes]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @LourdesFloresN mire usted no tiene 치ngel as칤 que mejor ni pierda su tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@ConvocaPe @MijaelGLP @apranorte  as칤 que @Odebrech]]></document>
		<document><![CDATA[@hecola6 @amr_cix @ConvocaPe tanto hablamos de keiko y hay otra hija de corrupto bien sentadas en el congreso]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello deber칤a existir una ley que permita que los juicios por difamaci칩n sean r치pidos, as칤 pensar칤amos muy bien antes de hablat]]></document>
		<document><![CDATA[Importante trabajar en eso urgente https://t.co/5x5ul6PQK0]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC este es un caso particularmente doloroso, justicia @CarlosBasombrio]]></document>
		<document><![CDATA[El que quiere trabajar, Trabaja!!! Mis respetos https://t.co/jQ8lMm7tNM]]></document>
		<document><![CDATA[Dios nos cuide https://t.co/Oi5vn6ZuLQ]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonorCaldern @glomuri64 @exitosape tienes toda la raz칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@LitaReyesDoria1 @canalN_ que paso con eso no fue cierto? Informen con la verdad lo mejor es una noticia real que propagar chismes]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters p칩nganle bozal a @keiko, porque esta con rabia]]></document>
		<document><![CDATA[Para quien ir칤a esa oferta? https://t.co/TmNnUE9M1w]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimeraEdici칩nque keiko porfin acepte que no la eligieron y NO la elegir치n JAMAS]]></document>
		<document><![CDATA[@adelaquiel @RPPNoticias asco da ver tanta basura en nuestra pol칤tica, luz Salgado fue o no beneficiada de vladiimiro?]]></document>
		<document><![CDATA[@adelaquiel @RPPNoticias quien se burla de un discapacitado? Se juega su actuar frente a situaciones, LA discapacidad no tiene mas que ver]]></document>
		<document><![CDATA[@adelaquiel @RPPNoticias seguramente que hay personas que de verdad quieren cambiar la historia]]></document>
		<document><![CDATA[@adelaquiel @RPPNoticias me rectifico pero luz Salgado, chacos, keiko, entre otros son recontar corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@adelaquiel @RPPNoticias no, yo me refiero a los corruptos de los fujimoristas]]></document>
		<document><![CDATA[@adelaquiel @RPPNoticias entonces que trabaje por los que lo eligieron]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias su deseo es tan sincero como cuando dicen que desean que nuestro pa칤s prospere, falsoooo]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @dsalaverryv c치llate fracasado]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @MineduPeru  porquer칤a de congresista, @JVelasquezQ  y el apra ya murio]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe aprietas de porquer칤a. Por eso Trujillo te dice No, Nunca mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbarosevich @PrBejar @MijaelGLP @AlfredoMTorres @karinaCalmet  se mimetizo con su personaje..OMG]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet piensa antes de hablar]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @AlfredoMTorres  fujirratas nunca jam치s, son unos parasitos]]></document>
		<document><![CDATA[@PrBejar @MijaelGLP @AlfredoMTorres @karinaCalmet una mujer llena de "odio" jiji]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez esta porquer칤a de fuerza popular @BankadaFP https://t.co/dDZVkil7Ni]]></document>
		<document><![CDATA[@cronos547 @renegaste1 @luchogalarreta claro porque a el no lo est치n criticando por su discapacidad, sino por su actitud politica]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape este galarrata tan mal educado como inmoral, nex]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe y que fue del caso de shirley]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio que muerda le pasa a la gente que genera esto,]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe eduquen a sus hijos para que respeten al Sr humano]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @BankadaFP  @dsalaverryv  lo peor del congreso]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG respetemos a una persona que a demostrado que su educaci칩n es mas grande que sus ganas de mandar al diablo a todos esos]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 es como cuando dices quieren quiere trabajar ...nadie, quien quiere que le regalen? Yoooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya basta se침ora salida del sin @LuzSalgado_R https://t.co/EKpGENjkR4]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters gaste su confianza. Y que sepa que puede contar contigo]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters hay que amar a nuestros hijos, abrazaloooo, dile q lo amas, que pase lo que pase siempre estar치s alli]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters mas comunicaci칩n con los hijos, veo q en las escuelas se esmeran en educarlos, los papas  NO colaboramos]]></document>
		<document><![CDATA[El objetivo de @BankadaFP  es embrutece cada d칤a a los peruano, as칤 nos manejan https://t.co/it057I3otm]]></document>
	</documents>
</author>