<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Neurocientífica te dice cómo crecer nuevas neuronas (no importa la edad que tengas) https://t.co/I3O3EeEoGW]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre valiente viste de falda https://t.co/DZnFsxMh5m vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Tendencias periodísticas: las que funcionan, las que no y las que vuelven del pasado https://t.co/mpinswoPRf vía @wef]]></document>
		<document><![CDATA[Mira un homenaje al uso del reflejo en la obra de Ingmar Bergman | The Creators Project https://t.co/hh6BE5Zbur vía @creators_mx]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexión #SoyXochimilco https://t.co/bH6ro5xROV vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Angel Mancera : Salvemos a Xochimilco #SoyXochimilco - ¡Firma la petición! https://t.co/1EOpBqvh3W vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[De los chiñoles de Usera a las tribus urbanas en Yakarta https://t.co/ax7hAUwiWA]]></document>
		<document><![CDATA[15 Fotos de lo que los actores ven cuando están en el escenario https://t.co/Cp3UCuavoR vía @lauramgallant]]></document>
		<document><![CDATA[Olvídate de la vía rápida. Si realmente quieres volar, simplemente aprovecha el poder de tu pasión.  https://t.co/Uifs8k5v9W vía @wef]]></document>
		<document><![CDATA[Iskcon logo https://t.co/WiljQlv2m9 vía @SlideShare]]></document>
		<document><![CDATA[Atiende a la gente, que ellos atenderán a tu empresa https://t.co/Uifs8jNTLm vía @wef]]></document>
		<document><![CDATA[No serás un gran líder si quieres hacer todo por ti mismo o sólo obtener el crédito de ello https://t.co/Uifs8jNTLm vía @wef]]></document>
		<document><![CDATA[La manera más efectiva de hacerlo, es hacerlo https://t.co/Uifs8jNTLm vía @wef]]></document>
		<document><![CDATA[Chrome y Firefox soportarán archivos FLAC de forma nativa - https://t.co/sfHcDt0Yki]]></document>
		<document><![CDATA[25 blogs de viajes en español recomendables para 2017 - https://t.co/DSbAr1Fe7h]]></document>
		<document><![CDATA[Fotografía de montaña - FERFOTOblog (el blog de - https://t.co/Yf17XFAuk1]]></document>
		<document><![CDATA[10 maneras de usar Google que quizás no conocías - El Billuyo - https://t.co/L3UBi7QEuU]]></document>
		<document><![CDATA[FIRMO y RT ¡Que Guatemala, Honduras y El Salvador protejan a las personas deportadas! https://t.co/GKD4ddC3uT vía @amnistiaespana]]></document>
		<document><![CDATA[Red de Acciones Urgentes https://t.co/reMf9JsNV3 vía @amnistiaespana]]></document>
		<document><![CDATA[La Bienal de Fotografía, una experiencia más multimediática que solo fotográfica https://t.co/UfkgkenHzG]]></document>
		<document><![CDATA[Blade Runner, de Ridley Scott | Crítica cine https://t.co/1bTeEy8qYQ]]></document>
		<document><![CDATA[Posverdad, ¿la nueva forma de influir a la opinión pública? - https://t.co/LcMuWL3UZA]]></document>
		<document><![CDATA[Las razones por las que Kendall Jenner ha dicho adiós a Instagram - https://t.co/xnuUljQmSh]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram Stories se une a la tendencia del video en vivo - https://t.co/LFTvZ7rFYC]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram lanza vídeos en vivo y mensajes efímeros - MásQueNegocio - https://t.co/lPWWDgzg2a]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram incorpora un aviso por las capturas de pantalla - https://t.co/8imMfe909p]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram: 17 trucos (y algún extra) para exprimir al máximo la red social fotográfica - https://t.co/qVDYaSvcV6]]></document>
		<document><![CDATA[Instagram cambia y se parece cada vez más a Facebook - https://t.co/ygdeofhWM3]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer publicidad en Instagram en 10 pasos - https://t.co/9EMsQAMndh]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mírame! Las selfies del año - https://t.co/F2AdP46luc]]></document>
		<document><![CDATA[Este perfil de Instagram lucha por la igualdad de los pezones - https://t.co/FmXL1nxpBy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ha dejado Hailey Baldwin las redes sociales? - https://t.co/dnhZd20E5V]]></document>
		<document><![CDATA[Felices Fiestas https://t.co/WgmjGX5fNS]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Tovar y de Teresa, el escritor y promotor de la cultura - https://t.co/IF1v5jZYIS]]></document>
		<document><![CDATA[Pantone revela el Color del año 2017 - https://t.co/08IBG9UMqi]]></document>
		<document><![CDATA[Compositor Julio Estrada recibe la Medalla Bellas Artes - https://t.co/CF0ptPsZeW]]></document>
		<document><![CDATA[¡Canta villancicos navideños con la OSN en Bellas Artes! - https://t.co/oPcW8oBIee]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración de la exposición "Vanity &amp; Time", con Jonathan Becker . video. Real academia - https://t.co/C2oBNXykGI]]></document>
		<document><![CDATA[Top 7: Exposiciones internacionales - https://t.co/nQbDmuByTm]]></document>
		<document><![CDATA[Concurso de diseño gráfico cartel 8 de marzo de 2017 - https://t.co/MDfI04cxgP]]></document>
		<document><![CDATA[Cotrain celebra 40 años de investigaciones y 30 en la formación de realizadoras y - https://t.co/4pdBBf80qK]]></document>
		<document><![CDATA[Madonna, líder del frente anti-Trump: le llama tóxico - https://t.co/bn30e7nGw1]]></document>
		<document><![CDATA[El Punk resuena en el Museo del Chopo - https://t.co/MY8K5feRSL]]></document>
		<document><![CDATA[El CAC exhibe retrospectiva de Pablo Barriga - https://t.co/9Aj81M4OXi]]></document>
		<document><![CDATA[“Escultura poética y cotidiana”: Joven promesa gana el Premio Turner de arte británico - - https://t.co/vdEZG7jITM]]></document>
		<document><![CDATA[Pantalla Blanca, nueva galería de arte aumentado con realidad virtual - https://t.co/Z41BuPt1i4]]></document>
		<document><![CDATA[La escultora británica Helen Marten gana el Premio 'Turner' de arte contemporaneo - https://t.co/B7mMU5GZac]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna El Prado como referencia - https://t.co/jILsmfPmbh]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo ser un blogger de primera - 98 herramientas de blogging - https://t.co/3AXNJxHiRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Los 68 mejores recursos para aprender Marketing Digital en 2016 - https://t.co/IEI4A3gzlh]]></document>
		<document><![CDATA[Los 50 mejores Blogs de Marketing Digital en Español - https://t.co/yy1aB4pmju]]></document>
		<document><![CDATA[YouTube cambia reglas para músicos y blogueros - https://t.co/DLtfr20gLl]]></document>
		<document><![CDATA[El lado oscuro del fashion/beauty blogging - https://t.co/nGCnPdboks]]></document>
		<document><![CDATA[Ganar dinero con un blog gracias a plataformas de Content Marketing - https://t.co/sTar9HsWa9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo leer más libros online te hará un mejor bloguero? - https://t.co/DGNqUxxkTw]]></document>
		<document><![CDATA[Monetización: el desafío de cómo ganar dinero con tu blog - https://t.co/MvxK7ABghE]]></document>
		<document><![CDATA[Repensar Los Museos - https://t.co/6xBHsca4vh]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos al INAH - https://t.co/q57SSGg1lx]]></document>
		<document><![CDATA[Uso de nuevas tecnologías en museos, un medio no el fin: Diego Prieto - https://t.co/d77sOc9Fnz]]></document>
		<document><![CDATA[¿sabías qué?, pero ¿sabías que…? - https://t.co/DQ235YjGic]]></document>
		<document><![CDATA[Madrid: escaparate del diseño iberoamericano – Diario del Ayuntamiento de Madrid - https://t.co/v4isSkBAD5]]></document>
		<document><![CDATA[Tacita Dean te lleva a disfrutar de momentos efímeros en el Museo Tamayo - https://t.co/96wINj89Lq]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 40 películas se exhibirán durante In-Edit 2016 - https://t.co/MzNj7qmZ6V]]></document>
		<document><![CDATA[Decálogo para la organización de festivales de cine @protocoloimep - https://t.co/6bBvEeozLJ]]></document>
		<document><![CDATA[Primer encuentro de Festivales de Cine. - https://t.co/EGa2x2OayB]]></document>
		<document><![CDATA[Lilian Tintori: “Cuando visito a mi marido en la cárcel me desnudan y me graban” - https://t.co/HrTJkId8qz]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: No más violencia contra las mujeres - Editorial - El Tiempo - https://t.co/icWkAi9g3l]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Maduro llama a fortalecer defensa de derechos de la mujer - https://t.co/SVYKbuIKZX]]></document>
		<document><![CDATA[Gabinete de Trump preocupa a defensores de derechos de la mujer - https://t.co/tc9A8cvsgt]]></document>
		<document><![CDATA[Este año la Ruta de los Cuadros de Tarancón ofrece más artistas, más establecimientos y un - https://t.co/9DYNj8pE53]]></document>
		<document><![CDATA[Artistas del Meta rinden homenaje a Fidel Castro - RCN Radio - https://t.co/mS8RkwWimY]]></document>
		<document><![CDATA[Artistas cubanos destacan en subasta de arte internacional - https://t.co/z3AJQx4UhG]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 200 personas llenaron de color el mural más largo de Costa Rica - https://t.co/TsIiAsiD2z]]></document>
		<document><![CDATA[Vendiendo mezcal, Lila Downs ayuda a jóvenes oaxaqueñas a ir a la escuela - https://t.co/BqS0YbIYQu]]></document>
		<document><![CDATA[Alumnos de la Ibero diseñan centro de partos para mujeres indígenas de Chiapas - https://t.co/3tDwVODIsq]]></document>
		<document><![CDATA[Barbara Kruger cuestiona al público en el Metro Bellas Artes - https://t.co/whVHYedrNT]]></document>
		<document><![CDATA[La interrupción legal del embarazo es tu derecho - https://t.co/QdoEXVtJk7]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres artistas en museos españoles - https://t.co/3Mk00at3Ul]]></document>
		<document><![CDATA[15 Realidades del emprendimiento que debes conocer - https://t.co/HobPojwWIj]]></document>
		<document><![CDATA[¡No a la destrucción del Bosque de Chapultepec! #SalvemosChapultepec - ¡Firma la petición! https://t.co/yS1r5idJ4o vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[Con arte y mezcal promueven educación de mujeres indígenas - https://t.co/rvydQcWN1o]]></document>
		<document><![CDATA[RMV recibe en el MIB a los líderes de los museos más grandes del mundo - https://t.co/4h0pDT5Wgb]]></document>
		<document><![CDATA[Artistas por Zanon: lanzan convocatoria de apoyo a la gestión obrera - https://t.co/LIqBfmduPx]]></document>
		<document><![CDATA[Artistas emergentes, en un nuevo ciclo en la Biblioteca del Congreso - https://t.co/uQetH8zwF7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién de estas guapas crees que es la DJ más sexy del EDM? - https://t.co/exZWiLi8RV]]></document>
		<document><![CDATA[Reconocido DJ y productor cierra el cartel de Lollapalooza Chile 2017 [VIDEO] - https://t.co/8qSpxOiHSQ]]></document>
		<document><![CDATA[Guía de supervivencia para blogueros en apenas 6 claves - https://t.co/mUflGyU6R5]]></document>
		<document><![CDATA[Guest blogging: Listado de beneficios, objetivos y consejos - https://t.co/Xgbm2iEi9p]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 mejores blogs sobre blogging, SEO y Social Media - https://t.co/57A3md9e6x]]></document>
		<document><![CDATA[¡Atención bloguero! Las marcas te aman ❤️ - https://t.co/NDXaHviHWK]]></document>
		<document><![CDATA[La subasta de obras de arte de Bowie dobla la recaudación prevista - https://t.co/xadIKGwhaR]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la diferencia del arte moderno y el arte contemporáneo - https://t.co/gmR9VO246t]]></document>
		<document><![CDATA[Morton Blog - Artículos para un dandi de nuestra época - https://t.co/q31oz0Mj6P]]></document>
		<document><![CDATA[Isabel Muñoz, Premio Nacional de Fotografía - https://t.co/ADstXX4s7y]]></document>
		<document><![CDATA[Ocio Infantil / ¿Cómo es el arte contemporáneo? - Noticias de Alcalá de Henares e - https://t.co/O7cfD4nA9e]]></document>
		<document><![CDATA[Menswear Editorial x Sebastián Troncoso - https://t.co/ITtBPqcICO]]></document>
		<document><![CDATA[Obras de arte contemporáneo famosas que debes conocer - https://t.co/AUO3ljweVh]]></document>
		<document><![CDATA[Desquicios /Resquicios/ Collage - https://t.co/2IkA8sejSP]]></document>
		<document><![CDATA[Agenda - Centro de arte contemporáneo de Málaga - https://t.co/vCRJjSiA29]]></document>
		<document><![CDATA[El barco se hunde, el hielo se resquebraja, una peculiar obra sonara de Lothar Baumgarten - https://t.co/hYoehByyuh]]></document>
	</documents>
</author>