<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Como cuando te quieren jubilar, y eres el jugador del torneo https://t.co/tNUApOeqxM]]></document>
		<document><![CDATA[Say hello to James Alan Hetfield/ Mi m치ximo referente. https://t.co/T3CoUi3xJ4]]></document>
		<document><![CDATA[THX 1138 en Netflix (2004 director's cut). Que innecesario todo el uso de CGI, te caga todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rockaxiscontodo @mastodonmusic No estaba cerrado al cambio con Mastodon, pero con este 칰ltimo single no me lo esperaba]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPattan Jaja es que ni con eso se la pudo]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota la mano de Collins de una, y el alejamiento progresivo. Pero es un discazo. Hoy cumple 41 a침os. https://t.co/lgOBhrOkKd]]></document>
		<document><![CDATA[Revela que: Somos muy cagones y Alexis siempre quiere m치s* https://t.co/FVt6Cs8RfZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca aprendi칩 a tocar m치s de 3 notas seguidas en el bajo. Pero ten칤a la actitud como ninguno. https://t.co/w3xOgzQd2V]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza y aguante @matizaldivia 
te sobra! Pronta recuperaci칩n!!]]></document>
		<document><![CDATA[Despu칠s de la tormenta viene la calma. El otro mi칠rcoles Botafogo se vuelve llorando wn. 游#EraPenal https://t.co/RfmKTj1i8f]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la ansiedad es mi 2do nombre. Vamos Eterno, la Copa Libertadores es una obsesi칩n. #VamosColoColo]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora gana los qls. Bravo, 치ndate de ese equipo tambi칠n. No te merecen]]></document>
		<document><![CDATA[A 23 a침os de una verdadera joya del punk. S칤, punk. @GreenDay https://t.co/jssR0x047V]]></document>
		<document><![CDATA[Quedan dos meses!]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Golazo, pero me queda una duda. Antes eso no es falta por la distancia?]]></document>
		<document><![CDATA[Van a penar esos goles cantados de Salom por la chucha]]></document>
		<document><![CDATA[Qu칠 buena gente llev칩 la Uni칩n, vamos equipos chilenos, loco! #CopaLibertadores]]></document>
		<document><![CDATA[@KarstenHooch Incre칤ble, cambie el canal 5 min. y a la vuelta...]]></document>
		<document><![CDATA[Puta Alexis, un partido m치s as칤, y va a terminar pidiendo la renuncia]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba viendo la repetici칩n de Federer v Nadal... Si existiera el empate en el tenis, este partido deber칤a ser el primero.]]></document>
		<document><![CDATA[@rockaxiscontodo Un episodio que queremos olvidar]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja, me pasa seguido, sobre todo con los t칤tulos originales. https://t.co/dkWFh4w9PZ]]></document>
		<document><![CDATA[Encontr칠 5 lucas limpiando mi mochila. https://t.co/RktEzKGECM]]></document>
		<document><![CDATA[@ksalazariev Suena mejor en el demo, la encuentras como "Black Squirrel"]]></document>
		<document><![CDATA[Salgan a jugar po cabros! #FilmOfTheDay https://t.co/x6tD0foDJS]]></document>
		<document><![CDATA[Vi los goles que le hicieron a Everton ayer, y puta Lobos...]]></document>
		<document><![CDATA[5 min. Control y habilitaci칩n, Sir Alexis.]]></document>
		<document><![CDATA[Salta Alexis al campo de juego. Quiere jugar todo este cabro 游눜]]></document>
		<document><![CDATA[Esto s칤 que se agradece. Claudio se merec칤a hace mucho, una renovaci칩n y me imagino aumento. Crack! https://t.co/hHIQlSuEvq]]></document>
		<document><![CDATA[Chilevisi칩n Noticas mostrando memes de "El Luch칤n" y Supertanker po' wn, te pasaste...]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 261 a침os en Salzburgo nace uno de los (o EL) m치s asombrosos compositores. Amedeus; y la Broma musical. https://t.co/ElfY8WG2lD]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy solo nacieron leyendas para la m칰sica. @futurofm https://t.co/ip5TjCOqXY]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a andar con eufemismos a estas alturas. Malos culiaos y sin huevos! #LaRojaSub20 Se salvan con suerte 4.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que admitir que me he acordado de todos los familiares de la sub-20]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser m치s cuidadoso con las acusaciones y funas a supuestos pir칩manos. En las noticias hasta muestran fotos; es muy irresponsable.]]></document>
		<document><![CDATA[@Srta_Futbol El video pa' bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[#NocheAlba Fiesta en la Ruca https://t.co/rz9qF2Fnca]]></document>
		<document><![CDATA[No ser치 mucho con La La Land? https://t.co/ecgm3y0kST]]></document>
		<document><![CDATA[Primus tocar치 el Frizzle Fry completo en el Cariola!! Pero se aweonaron con los precios]]></document>
		<document><![CDATA[A 40 a침os de esta maravilla que re칰ne a perros, ovejas y cerdos. #Animals https://t.co/UjADmo5TPL]]></document>
		<document><![CDATA[Los argentinos no quieren ver el penal de Alexis jajajaja. Fantasmas]]></document>
		<document><![CDATA[Dos de los weones con m치s experiencia en Chile la cagan #Sub20xel13]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo noticias del cambio de mando en USA pienso, puta que es bueno House of Cards.]]></document>
		<document><![CDATA[@sonarfm @rafa_cavada @pabloaranzaes  Ech칠 de menos el Lomito. (Con salsa americana, chucrut, mayonesa y tomate)]]></document>
		<document><![CDATA[@robertroxx Malo pero mejor esperar el 치lbum.]]></document>
		<document><![CDATA[Parecieria que importa m치s el humo en la capital que los focos de incendios. Qu칠 falta de empat칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos golazos. Que no se vaya Canchita! #ColoColoJuegaEnEl13]]></document>
		<document><![CDATA[En La Ruca! Colo Colo es todo el a침o, se침ores! #ColoColoEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[Decepcionante entrevista, pero fue EL noticiario nacional que se acerc칩 a Met, as칤 que se agradece https://t.co/CP6D1I7d9Q]]></document>
		<document><![CDATA[- Y t칰, vas a ver el reality?
- Ni cagando... 
#DobleTentacion https://t.co/DDa836HKyH]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniPZM Muy buena, se cae feo solo en el cap. de Waldo]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioRadiacion Aunque me quedo con el Agents, es induable la influencia de este discazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Est치n variando los shows, se agradece caleta! https://t.co/ijwcCpJxHx]]></document>
		<document><![CDATA[He visto defensas malas ultimamente, pero la de la u, y del City se llevan los primeros lugares]]></document>
		<document><![CDATA[Para todos los wns que van a grabar a los conciertos https://t.co/0VgHq1sw9W]]></document>
		<document><![CDATA[Una copa por a침o, cambia todo cambia. Grande selecci칩n!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vargas est치 bailando con la fea #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Vives y Junior Fernandes... A los dos lo odiamos por "la bicicleta" #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[El Chapa est치 en Chile? Est치 durmiendo el wn!! #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[Chancho Ramos por el Chapa, o otro! #larojaxmega]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora est치 m치s despierto que yo]]></document>
		<document><![CDATA[Chopicoson, vamos Chile!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo duerme pl치cidamente, me da lata despertarlo #PartyChilensisFtLaRoja]]></document>
		<document><![CDATA[Y apareci칩 Am칠rico #PartyChilensisFtLaRoja]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo el aguante con lienzos y banderas. F칰tbol? No... La Renga, se침ores.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pejotaeese Te envidio]]></document>
		<document><![CDATA[Jugar futbolitos de casi 2 horas, para llegar a comer una Big Mac...]]></document>
		<document><![CDATA[- Avanza po' ctm!
- We칩n, era el profe... #FrasesTrasElVolante]]></document>
		<document><![CDATA[@Pejotaeese Jajajajaj sabe... el man칤 me indujo al cine]]></document>
		<document><![CDATA[Que sigan rotando temas nuevos! Hay que variar el set list https://t.co/TesMzQjFX3]]></document>
		<document><![CDATA[Si solo pudiera elegir un disco para escuchar toda la vida, elijo el Ride hoy y siempre https://t.co/L42r0vzo1g]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar Blink y autom치ticamente pensar en ponerte unas Vans y salir a patinar, l치stima que nunca fui bueno con la tabla.]]></document>
		<document><![CDATA[Durante los 90: Toselli ql!
Aah pero en los penales... #VamosChile #larojaxmega https://t.co/AZrq29fXnD]]></document>
		<document><![CDATA[Igual irse a penales es la vieja confiable de La Roja. #VamosChile]]></document>
		<document><![CDATA[Recupera mucho Opazo #LaRojaxMega]]></document>
		<document><![CDATA[...Y comienza todo! https://t.co/C84TFIAaLD]]></document>
		<document><![CDATA[El Chapa piensa un tiempo m치s y caga la jugada. Cuando juega de primera hace la diferencia. #VamosChile]]></document>
		<document><![CDATA[The Joshua Tree (U2) es un discazo, pero no me dar칤a para escucharlo completo en vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Agotado en un d칤a, otra vez! El Municipal lo hizo de nuevo; Cornell y ahora Primus. #OtraFechaPorfa]]></document>
		<document><![CDATA[Incluso en Fantastic Mr. Fox, Meryl Streep merece el Globo de Oro]]></document>
		<document><![CDATA[El Stadium Arcadium de los Red Hot nunca debi칩 ser un disco doble]]></document>
		<document><![CDATA[@Pejotaeese La agrego a la lista entonces, est치 en Nesfli']]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre le sigue llamando SQP al gran (al menos en su momento) CQC.]]></document>
		<document><![CDATA[Balboa y Creed! Esperaba la cuarta pelea.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo banco por siempre a los Afflecks #GoldenGlobesEnTNT]]></document>
		<document><![CDATA[No he visto The Crown, pero no creo que hay sido dif칤cil vencer a Stranger Things (menos en popularidad, claramente).]]></document>
		<document><![CDATA[Ten칤a que ser bien musical (y espectacular) la presentaci칩n, si La La Land se "robar치" todo #GlobosDeOroEnTNT]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dijo Bernal, est치 dif칤cil la mano. Pero toda la fe hoy! #GoldenGlobes]]></document>
		<document><![CDATA[Bien bueno el Insert Coin]]></document>
		<document><![CDATA[Ac치 hay sarcasmo? #CumbreDelRockChileno https://t.co/gO7hLm09oZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ricky! Tantas veces que me re칤 con esto y ahora me doy cuenta de qui칠n lo cont칩.

https://t.co/bLKHGWxPEo]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja est치 buena, aunque La Cumbre del Rock es m치s un concepto, no hay que ser tan cerrado https://t.co/U6wr0Znv3e]]></document>
		<document><![CDATA[Y se confirma Green Day por las sudam칠ricasss o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Pude ir a 3, m치s que pagado! Aguante Met. https://t.co/6qlcOCJQuQ]]></document>
		<document><![CDATA[El m치s punk del grunge(?) https://t.co/irTWHGMhVW]]></document>
		<document><![CDATA[Titanic, 11 estatuillas Oscar de 14 nominaciones. C칠line Dion magn칤fica.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni para las tragedias los mononeuronales dejan de tratarse de comunachos y fachos. Qu칠 idiotez. Aguanta Valpo!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias 2016 por el esperado disco de MetallicA, por ver a Colo Colo campe칩n, y por Rogue One. #Adi칩s2016]]></document>
		<document><![CDATA[True, solo me quedo con el single hom칩nimo, y el videazo ayudo mucho. https://t.co/zKcKkVodjY]]></document>
		<document><![CDATA[@ksalazariev Jajaja aguante los Jawas, un Bantha ser칤a mucho?]]></document>
	</documents>
</author>