<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En 161 municipios de #Oaxaca la leche @Liconsa costará 1 peso por litro, ese es el compromiso de @EPN por los que menos tienen @hectorpablo_]]></document>
		<document><![CDATA[El Presidente @EPN decidió aumentar d 151 a 300 municipios del país para que @Liconsa venda el litro d leche a 1 peso a partir del 1 de Mayo]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @EPN #Oaxaca será beneficiado al aumentar el número de municipios de leche @Liconsa a 1 peso el litro a partir del 1 de Mayo]]></document>
		<document><![CDATA[México a la final de la #seriedelcaribe  vamos con todo #México !!!! ⚾️ por un campeonato más!]]></document>
		<document><![CDATA[El DG de @Liconsa @hectorpablo_ y la Dip. @Mariana_Moguel hacen entrega de una lechería más en la delegación Milpa… https://t.co/qJHvOfOhTK]]></document>
		<document><![CDATA[El DG de @Liconsa @hectorpablo_ hace entrega de una lechería más en la Delegación Milpa Alta https://t.co/x6lYoymjR8]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente mensaje, muchas felicidades a la comunidad Judía en México. @EPN #Israel #ComunidadJudia #TodosSomosMexico https://t.co/jM3sEW5bXq]]></document>
		<document><![CDATA[Por instrucciones del Presidente @EPN el Director de @Liconsa @hectorpablo_ entrega una lechería más en Toluca, Edo… https://t.co/KClN24JOyi]]></document>
		<document><![CDATA[Por instrucciones del Presidente @EPN el DG de @Liconsa @hectorpablo_ hace entrega de una lechería más en Toluca, E… https://t.co/9YGmAWlQck]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente vídeo del gran @hugosanchez_9 https://t.co/8rokp4MjMN]]></document>
		<document><![CDATA[Con cariño para mí amigo @srg1912 y en honor al centenario del @ClubAmerica https://t.co/cyOlSAEGXU]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades en tu cumpleaños @DRDAVIDANTONIO te amo mucho papá.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué impresionante lo que puede hacer éste artista con la fruta, Buen día a todos https://t.co/Qhp1QU44Rk]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de que las redes se saturen, les deseo un feliz y próspero 2017 a todas y todos, que dios los bendiga siempre amigas y amigos!]]></document>
		<document><![CDATA[Que todos tengan una Navidad llena de dicha y felicidad. Fuerte abrazo y mis mejores deseos!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades mi querido amigo @leyvaguilar por tu nueva encomienda como director de la @CORTV_Radio sé que harás un excelente trabajo!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños Senador @JtoledoLuis le deseo mucha dicha y salud, que sigan los éxitos]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades el día de hoy en su cumpleaños a mi querido amigo @hectorpablo_ que sean muchos años más de éxit… https://t.co/4Pn9ykGzUW]]></document>
		<document><![CDATA[@TigresOficial le da clases de cómo jugar una liguilla a @PumasMX el 5-0 demuestra qué quiere tigres en liguilla. (Global 7-2).]]></document>
		<document><![CDATA[Mi querido amigo @gcolorgasca muchas felicidades por tu cumpleaños, te deseo lo mejor, fuerte abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Un abrazo a mi querido amigo @FREDYESPIN quien hoy festeja un año más de vida, Felicidades!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se acabaron 2 maldiciones, @Club_Queretaro por fin es campeón, y @Cubs después d 108 años es campeón, acabará pronto la d @Cruz_Azul_FC]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de la maldicion de los @Cubs campeones de la #WorldSeries después de 108 años]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades por el campeonato de la #CopaMX @Club_Queretaro]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen juego de @Chivas pero el portero de @Club_Queretaro @TiagoVolpi mejor, fue factor en todo el partido]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen partido @Chivas un excelente juego de fútbol, muy bien @TonoRodriguez1 nos vemos en la final con @Club_Queretaro]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades por tu cumpleaños mi querido amigo @srg1912 te mando un fuerte abrazo y te deseo lo mejor hoy y… https://t.co/JXbIehDzf1]]></document>
		<document><![CDATA[Otro triunfo más de mis @Chivas sobre tu @FuerzaMonarca lo siento mi querida amiga @acmarti_mx]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias amigo @memocrata fuerte abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias amigo @srg1912 aunque vamos al parejo jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente grito de independencia en el Zócalo de la CDMX, Viva México!!!! Muy bien @EPN https://t.co/Oh246c1w4C]]></document>
		<document><![CDATA[@srg1912 @RRichardSanchez @adyconcha perdón me acordé del 3-0 pero cuando desperté vi que era Cruz azul y no @Chivas]]></document>
		<document><![CDATA[Le repiten la dosis de hace 15 días al @ClubAmerica muy buen juego del @Cruz_Azul_FC saludos @srg1912 @RRichardSanchez @adyconcha]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades por su nueva encomienda secretario @JoseAMeadeK fue un gusto trabajar con usted. @Liconsa @SEDESOL_mx https://t.co/XJ7gdBk4u8]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente contratación de @Cruz_Azul_FC @erickestefano15 llegara a aportar mucho al club, es un excelente jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[El DG de @Liconsa @hectorpablo_ inauguró una lechería más en el Estado de México, ubicada en Nicolás Romero. https://t.co/qfL2zNtXVs]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades a mi querido amigo @AymirMoreno con motivo de su cumpleaños, te deseo lo mejor wero]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente la llegada de @puliidooo a @Chivas promete mucho y llega al mejor equipo de México]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien @Chivas excelente partido, hoy diste cátedra de cómo se gana jugando bien al futbol en contra del @ClubAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades en su cumpleaños a mi querido amigo @Lgpgendron te deseo lo mejor hoy y siempre! https://t.co/QMS2nscXyf]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente labor social y sobre todo calidez humana del DG @hectorpablo_  https://t.co/0nLbF6B8GW]]></document>
		<document><![CDATA[Foto de recuerdo con el Gob @Silvano_A al término de la exitosa gira del DG de @Liconsa @hectorpablo_ en Zinapécuaro https://t.co/7ZbyoYZWan]]></document>
		<document><![CDATA[La foto del recuerdo el día de ayer con el Gobernador @GabinoCue en la 4ta Reunión Nacional de Gerentes Liconsa https://t.co/sjIUqQNnLf]]></document>
		<document><![CDATA[Un gusto saludar a la Subsecretaria @VRubioMarquez quien estuvo presente en la 4taReuniónNacionaldeGerentes Liconsa https://t.co/TGiS0tmdiz]]></document>
		<document><![CDATA[La foto del recuerdo con el Secretario @JoseAMeadeK en la Tierra del mejor Café del mundo, Pluma Hidalgo, Oax. https://t.co/JQwrKCCsyT]]></document>
		<document><![CDATA[Con mis amigos @Lgpgendron @AymirMoreno y @srg1912 con los bellos paisajes de Pluma Hidalgo, Oax. Tierra del Café. https://t.co/dpWNcNWmeP]]></document>
		<document><![CDATA[Llega el Secretario @JoseAMeadeK @hectorpablo_ y el Gob @GabinoCue a la 4ta Reunión de Gerentes @Liconsa #Huatulco https://t.co/V0tDOrVR07]]></document>
		<document><![CDATA[El Secretario @JoseAMeadeK llega a Huatulco para asistir a la 4ta Reunión de Gerentes @Liconsa @hectorpablo_ https://t.co/pZTrsCJs4m]]></document>
		<document><![CDATA[@G27Gullit debería comer banca en @Chivas el @gallitov23 se merece una gran oportunidad al no estar un referente como Omar Bravo]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pena que le sigan teniendo la confianza en @Chivas al @G27Gullit quien ha seguido teniendo actuaciones muy grises en el equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@adyconcha de a 3 pesos que por cierto el Atlante nunca ha podido ganar, cuando regresen a primera hablamos, apúrense que ya les gano Necaxa]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a mis @Chivas campeones de la #SuperCopaMX nos vemos en la #CopaLibertadores]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi estimado @pacoangelm te mando un fuerte abrazo amigo!]]></document>
		<document><![CDATA[A esa bola de revoltosos le llamas pueblo? Pueblo somos lo q pedimos paz y orden para Oaxaca, qué pena das DIPUTADO https://t.co/xj03rzQsTf]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias @DRDAVIDANTONIO por todas tus enseñanzas y paciencia que tienes conmigo, eres el mejor papá del mundo https://t.co/PGuOex7giZ]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día del Padre a los que tienen la dicha de serlo, en especial a @DRDAVIDANTONIO y @principito22]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buena metida de Chile ( @LaRoja ) le dio a @miseleccionmx sólo 7]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pena me da @miseleccionmx están jugando como un equipo de cuarta división]]></document>
		<document><![CDATA[@OSCAR_VERGARA1 Jajajajaja así es gano el tricolor.]]></document>
		<document><![CDATA[@elsagared pues creo su comentario está fuera de tono, en ningún momento le falte el respeto a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@OSCAR_VERGARA1 Nombre yo no hago corajes, ya no se me enoje usted, lamento que los resultados no fueron de su agrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@OSCAR_VERGARA1 exacto soy funcionario y te dejo muy en claro q hoy es domingo y puedo hacer lo que yo quiera, o sólo tú tienes ese derecho?]]></document>
		<document><![CDATA[@OSCAR_VERGARA1 qué pena que seas un periodista amarillista, que quieras desvirtuar el tema con boletas de encuesta de salida.]]></document>
		<document><![CDATA[Te equivocas @Spiaboc la foto de la @PoliciaFedMx es de Juchitán, no de  Matías Romero]]></document>
		<document><![CDATA[@Radio_Formula , @AlbertoEsteva NO es Candidato a Gobernador por Oaxaca, grabe error en su Tuit]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un gusto saludar al Gobernador @JaimeRdzNL quien inauguró hoy otra tienda @Liconsa en el Estado de Nuevo León. https://t.co/BLkCdOqe2F]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades @Tuzos por tu sexto campeonato y felicidades a @Rayados porque fue un equipo que se propuso ser campeón y lucho hasta el final]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor de las suertes hoy a @Rayados con todo!]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera el Gullit de @Chivas le regaló el partido al @ClubAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[Que tengan todos un extraordinario fin de semana!!
 #FelizSabado #SabadoDeGanarSeguidores]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: De la voz de nuestra amiga Liliana, Liconsa se viste de fiesta para las Mamás.  https://t.co/dyu7hPk1wZ]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Seguimos en el festejo de las mamás!!!!  https://t.co/rT6kQ7nE3D]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Festejando a todas las mamás de Liconsa! https://t.co/jBHoVrjEgu]]></document>
		<document><![CDATA[Qué triste ver a un equipo que prometió tanto y volvió a desilusionar a su afición como el @Cruz_Azul_FC todo dependía de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Me dio mucho gusto saludarla el día de hoy Diputada @marianabenitezt excelente día!]]></document>
		<document><![CDATA[Entérate de los beneficios que la leche @Liconsa te ofrece al consumirla. https://t.co/YQXA4lR6LJ]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los 150 municipios del país donde @Liconsa venderá a partir de hoy a 1 peso el litro de leche, CONÓCELOS! https://t.co/iYcfc5kQnK]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades por tu designación mi querido amigo @Titotepec te deseo el mayor de los éxitos estoy seguro que saldrás triunfador.]]></document>
		<document><![CDATA[El DG de @Liconsa @hectorpablo_ es entrevistado por Carlos Marín @mileniotv https://t.co/YgFXemc8Rh]]></document>
		<document><![CDATA[@Richermen saludos mi estimado amigo, ahí te hablan Jajajaja https://t.co/UR3NKb05GG]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a la nueva dirigencia estatal del @PRIOaxOficial @AvilesAlvares y @marianabenitezt mucho éxito!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades a @VictorSilvaMich por su nombramiento como Presidente del @CDEPRIMICH mucho éxito!]]></document>
		<document><![CDATA[@azunciones12 tu jefe @fmartinezneri es el q no quiere a los pobres, quiere q se venda más cara la leche q LALA porque él no conoc el hambre]]></document>
		<document><![CDATA[@azunciones12 infórmate antes de decir tonterías, la disminución del costo de la leche será todo el año]]></document>
		<document><![CDATA[@azunciones12 trollecillo que pena me das, en Liconsa no distinguimos colores, en Liconsa ayudamos a los que más lo necesitan]]></document>
		<document><![CDATA[Deberías enfocarte a legislar en favor de los que menos tienen, para eso eres Diputado, no a favor del @PRDOaxaca  https://t.co/xYKgB2QWKi]]></document>
		<document><![CDATA[Tú como no conoces él hambre, te importan solamente las elecciones, pero él hambre no distingue colores Sr. Diputado https://t.co/xYKgB2QWKi]]></document>
		<document><![CDATA[@fmartinezneri tu propuesta entonces es no ayudar a los oaxaqueños y mexicanos q más necesitan d este alimento?T importan más las elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades en tu cumpleaños hermano @principito22 te deseo lo mejor hoy y siempre, sabes del gran cariño que te tengo, disfruta tu día.]]></document>
		<document><![CDATA[#ColosioVive #LuisDonaldoColosio un hombre que marcó la historia de la política de nuestro país. https://t.co/z9y8Z21NmZ]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto el video donde #LuisDonaldoColosio se dirige a la nación, días antes de su asesinato https://t.co/0aIA7EJAOv #PRI #FelizMiercoles]]></document>
		<document><![CDATA[Un día como hoy, hace 22 años fue asesinado uno de los políticos emblemáticos del #PRI #LuisDonaldoColosio https://t.co/H9YeZF6vru]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades en tu cumpleaños amigo @juliomoriba que la pases de lo mejor, te deseo mucha salud y que coseches más triunfos.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: 10 acciones para la transparencia y justicia social en la compra de leche nacional: HPRPL… https://t.co/HBMRtyMg8X]]></document>
		<document><![CDATA[El gusto es mío @Tere_Gudino fue un placer saludarte!]]></document>
		<document><![CDATA[El DG de @Liconsa @hectorpablo_ en reunión de trabajo ante la Comisión de Desarrollo Social de la @Mx_Diputados https://t.co/B0RwxpkU6r]]></document>
		<document><![CDATA[@srg1912 @juliomoriba @ObedCrush / así es mi Sejo, aceptamos la derrota y no lloramos como ustedes cuando pierden a pesar de que fue un robo]]></document>
		<document><![CDATA[En Chihuahua ya son más de 90 mil beneficiarios @Liconsa y en el 2016 llegaremos a los 100 mil: @hectorpablo_ https://t.co/O9UYfXz6yy]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades Directora @LetymarGomez deseo la estés pasando de lo mejor rodeada de tus seres queridos, fuerte abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades por tus 65 años mi querido amigo @leyvaguilar que sigas teniendo mucha salud, se te aprecia mucho y te deseo lo mejor]]></document>
	</documents>
</author>