<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Avances de efectivo que en su caso cobran hasta el 20%. Aunque la banca electrónica es importante debemos tener un… https://t.co/PXWzRNTzJW]]></document>
		<document><![CDATA[Banco, entonces la situación actual, donde muchas cosas se compran en efectivo, hace crear un malestar en los clien… https://t.co/U0q7nnn0Be]]></document>
		<document><![CDATA[@josegrasso Dr los bancos quieren que se use la banca electronica, pero luego no quieren que saques 30mil si la transferencia viene de otro]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quisiera conocer la definición de trabuco que tiene Maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielQuijada10 a darle con todo este año mi pana...]]></document>
		<document><![CDATA[@VillarrealCF es un CRACK en los negocios, pagó tres centavos por Pato, ahora lo va a mandar a Chino por millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que estar preparado para perder, pero trabajando para ganar... Como dice un amigo, no todo puede ser felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Así como se debe saber ganar, también se debe saber perder.]]></document>
		<document><![CDATA[Schweinsteiger y Yaya no entraban en los planes de sus entrenadores, hoy el fútbol les da otra oportunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad Caracas cada torneo baja la calidad de sus importados. Arrieta no es para un equipo tan importante.]]></document>
		<document><![CDATA[Federer es el mas grande Sin duda alguna. Un privilegio verlo jugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielQuijada10 aunque la seleccion sub20 paso Con 10, tiene una falta de gol ENORME.]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco Buenos días, quisiera conocer sus nuevas políticas para el retiro de efectivo por taquillas, gracias...]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noches...]]></document>
		<document><![CDATA[Tres pelotas limpias en el Punto penal y ninguna entra? A seguir participando.]]></document>
		<document><![CDATA[Asi este equipo no le hace un gol a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor Dudamel saca a Peña, hoy no es su dia protege al jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[Peña siempre termina en el piso. :(]]></document>
		<document><![CDATA[Entre que no hacemos goles, el árbitro hoy no ganamos tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo pensé @dflatorre con estos cambios que proponen nuestro deporte dejará de ser lo que es. https://t.co/qp2owOB8A6]]></document>
		<document><![CDATA[El peor sistema del mundo... Todos lo saben.. https://t.co/e3MLQsYUg6]]></document>
		<document><![CDATA[Van Gaal Buen entrenador, pero daño la carrera de varios jugadores y muchos de ellos Con passaporte sudamericano.]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que pasan. https://t.co/Dda5RwrULG]]></document>
		<document><![CDATA[Y quién sanciona a EEUU? Dueños del mundo ? https://t.co/CuAKvX2Lri]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta que Zamora salió campeón en diciembre y le tocará jugar la Libertadores sin la mayoría de sus figuras...… https://t.co/Z0IPO4ljNT]]></document>
		<document><![CDATA[En el fútbol venezolano cambiaron el formato de agosto-mayo de los torneos, para que los equipos no se desmantelaran para las competencias]]></document>
		<document><![CDATA[Jahjajaja cosas incoherentes... https://t.co/NXBfX5gqvk]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Camargo exMineros ahora jugará en la MLS con el NY City 
https://t.co/n8M2gUZmLv]]></document>
		<document><![CDATA[Me quede con las ganas de comer en KFC :( en par de meses...]]></document>
		<document><![CDATA[Pueda jugar más al fútbol por edad, ninguno de ellos le dará dinero, el jugador tiene que asegurar su futuro. https://t.co/HuuqsIFXw7]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas que no entienden que el fútbol es un trabajo, muchos hinchas de Zamora critican a Pedro Ramirez, pero seguro cuando ya no...]]></document>
		<document><![CDATA[Conmebol no tendrá problemas con sus seis o 7 representantes, en el Mundial pasado dio una muestra. https://t.co/LI77P9Vhet]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra selección nacional. https://t.co/JBMnjQ2jsO]]></document>
		<document><![CDATA[El aumento de selecciones del Mundial 2026, le da la oportunidad a equipos que estaban cerca, pero no terminaban de dar el salto, ejem]]></document>
		<document><![CDATA[@lilianaconhache pero cuando toca, toca, dijo la loca y se lo echó a la boca jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@lilianaconhache la sardina es un buen alimento.]]></document>
		<document><![CDATA[@CiscoTochon @biobiodeportes Y los peor es que los cambios no son para mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas a las que sus 10 minutos de fama se le termina rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes que asegurar el futuro de tu família... Ademas 40mill son 40mill https://t.co/kKyPivcGgM]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Carlitos por volver cuando estabas en tu mejor momento, pero como siempre digo es una profesion, que termina temprano, asi que...]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 se acabo el Beisbol en Ven jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@cfreitas14 @JorgitoM21 @ariandavid feliz dia de los inocentes mi pana.]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Guerra tuvo su oportunidad en el extranjero muy tarde. Pero que maneira de aprovecharla.]]></document>
		<document><![CDATA[@kikoperozo cada vez Fox tiene mas problemas en transmitir los torneo Conmebol.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielQuijada10 muy feo. Cambio de nombre e imagen que no me gustan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes para los venezolanos se les complico una primera fase, ahora inaginate Tres :(]]></document>
		<document><![CDATA[No, pero que jugadota de Darwin Machís.... https://t.co/0aYQXmOEpd]]></document>
		<document><![CDATA[Como es posible que por tu culpa le paguen a los viejitos con billetes de 2 y 5 bolivares @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@PasionFutbolFC Muy feo, los cambios son para peor]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas Yo pienso que los dos últimos años es superior la inflación.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque algunos saben llevar esa presión...]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil para un jugador recién retirado dirigir en la primera de Argentina, es un mercado que se mueve bajo mucha presión.]]></document>
		<document><![CDATA[Machís tiene varios partidos siendo lo mejor del @CDLeganes recordemos que el año pasado en el ascenso con el Huesca hizo una gran campaña..]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el ex-Mineros Darwin Machías anotó ante el Valencia en Copa del Rey, pero su equipo perdió 2-1 y quedó fuera de la copa.]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde están los billetes de 100 @NicolasMaduro ? https://t.co/P5XHQKp42p]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es la politica capitalista, joder al que tiene menos y favorecer a los que tienen mas. https://t.co/QE1jNLuQfK]]></document>
		<document><![CDATA[Con la locura del fútbol argentino, es lo más sano... https://t.co/GoUQeCQSxL]]></document>
		<document><![CDATA[@leorincones1 @NicolasMaduro No hay, usa los de 100 que tienes debajo del colchón.]]></document>
		<document><![CDATA[Pregúntale a @NicolasMaduro https://t.co/u5QNbMUmmd]]></document>
		<document><![CDATA[Felix Hernández lanza el jueves, no entiendo para qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese formato de la LVBP es tan malo, que aún Caracas y Magallanes tras una campaña desastrosa pueden clasificar.]]></document>
		<document><![CDATA[Se imaginan el caos el 29, 30 y 2 para depositar esos billetes ? Además que.no hay muchos. https://t.co/h7i5nFUjA7]]></document>
		<document><![CDATA[@Victorio16 @DanielQuijada10 como haria Táchira con Barranca, Gian, González, Hurtado y Blanco :O]]></document>
		<document><![CDATA[@HectoRodriguez como joven deberías revelarte a un incapaz como @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Harina pan bachaqueada la paca costaba en el KM88 7500 en marzo, hoy cuesta 65000. Por cierto sin cola y en cantidades industriales.]]></document>
		<document><![CDATA[Zulia costaba 2000, hoy cuesta 20000. Y asi podemos hablar de otros productos. https://t.co/Ta5Bc5e2pR]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se de economia Perp cuando dicen inflación de un 400% y 600%, pienso en por ejemplo a esta fecha el año.pasado una caja de cerveza...]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno nacional deberia pagar a todos los comerciantes que perdieron sus negocios, por sus medidas incoherentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres una vergüenza para  Bolívar y Chávez @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes y ahora no hay billetes de 100 ni de 500 eres una burla @NicolasMaduro el peor presidente de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo se vuelve un caos por tres o cuatro locos que quieren poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora no entiendo que hace la AN... Sólo algunos dicen que deberían destituir a Maduro, pero no lo hacen ni por ensayo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo quesero alaba su queso pana. https://t.co/dzneypt151]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaj me acuerda de ti @cfreitas14 https://t.co/WErXajjGfp]]></document>
		<document><![CDATA[Que haces con la plata @NicolasMaduro traidor. https://t.co/Qy2y4a52zS]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se llevaron todos los billetes de 100 y en varios bancos pagan 2mil, en algunos el acceso a las entidades bancarias ea restringida.]]></document>
		<document><![CDATA[Si @NicolasMaduro fuese un varón de verdad renuncia hoy mismo... @VillegasPoljak @ErikaOSanoja]]></document>
		<document><![CDATA[@Jhon_Mariani tú sabes... Que ladilla con los cadeneros y hacen foco de rumores falsos.]]></document>
		<document><![CDATA[Me aburren las cadenas sin fuentes. Que si Rangel renunció, que si los pranes tomarán el estado, que si Maduro dijo que era colombiano bahhh]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin el mejor analista del mundo...]]></document>
		<document><![CDATA[Asi como ganaron la AN prometiendo que se acabarian las colas, y luego al mes dijeron que no habian prometido eso...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Venezuela luce como un pais huérfano de políticos, sin un presidente cuerdo y más sin una oposición que pelee por sus ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[No sean los que pidan calle. https://t.co/GuLLrRrJrT]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui tampouco Hay oposicion, ellos de la Mud solo Dan declaraciones por separado, juegan a que la gente siga en la calle, Pero que ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro dicr que recupero el 80% de la masa monetária de 100Bs, mas dice que le quemo la manos a las máfias.]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen @ErikaOSanoja @lubrio Nicolas Maduro, que le há quedado grande la tarea de comandar un pais.]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen @ErikaOSanoja Nah, todo el mundo conspira. Nunca hacen nada mal, diria que necessitamos autocrítica, pero mejor que se vaya..]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro y sus cosas... https://t.co/CUUJiARS5r]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV es decir que Hay que ponerle los ganchos a Maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[@PresidencialVen @VillegasPoljak @begocandanga @NicolasMaduro @ConCiliaFlores Tú eres parte de la derecha imperial, ya que la locura la...]]></document>
		<document><![CDATA[Saquean hasta los refrigeradores...]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un plan orquestado para desestabilizar el país, el autor intelectual es @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@josegrasso Se jodió todo, la comida que llegaba al sur oriente del país era de Brasil, felicitaciones @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[El toque de queda es algo inhumano, cruel y que le da las armas a los policías y militares de prácticamente hacer lo que quieran.]]></document>
		<document><![CDATA[@CiscoTochon Hasta la victoria siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos le tiene xenofobia a los chinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los primeros que saquean son los chinos, por qué? Bueno te dan caramelitos, tiene el negocio del bachaqueo, maltratan al cliente.]]></document>
		<document><![CDATA[Buena forma de dañar las navidades @NicolasMaduro tú de verdad debes ser colombiano]]></document>
		<document><![CDATA[@maperezpirela @la_iguanatv Ajá y dónde está el gobierno que les ponga freno?]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaOSanoja Por amor a Dios, no prometieron el billete de 50, ahora salen con que llegan de 50. Que descaro...]]></document>
	</documents>
</author>