<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@GMsabertrabajo buenas tardes me podrian dar su direcciòn que tengo que ir hasta sus oficinas.]]></document>
		<document><![CDATA[NEW HAVEN LE DIJO ?SI? OTRA VEZ A  LOS INMIGRANTES INDOCUMENTADOS https://t.co/8qTXGUQ2zW vía @lavozhispanact]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció la esposa del expresidente brasileño Luiz Inácio Lula da Silva https://t.co/Y1oTjw5DWF]]></document>
		<document><![CDATA[Eloisa Maturén: La homosexualidad siempre ha estado presente en mi vida https://t.co/xkVuq1pNIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Directiva de la Asamblea Nacional podría quedar inhabilitada https://t.co/Vz3xREqIao]]></document>
		<document><![CDATA[Desabastecimiento de medicamentos en Venezuela se ubica en 80% https://t.co/rMdRDlerkm]]></document>
		<document><![CDATA[Connecticut, estado de Estados Unidos. Vivir en EE.UU. https://t.co/HgHPkoB37R]]></document>
		<document><![CDATA[Entérese de los caprichos de Donald Trump al mudarse a la Casa Blanca https://t.co/aNCfRocy1S]]></document>
		<document><![CDATA[Mendoza:La política no es mi arena, yo no sirvo para eso https://t.co/9z8GG8rIkC]]></document>
		<document><![CDATA[Especial | Virgen de La Candelaria bendice con su luz a toda Venezuela https://t.co/oyFhnqK2KC]]></document>
		<document><![CDATA[En un año se triplicaron las solicitudes de asilo de venezolanos en EEUU https://t.co/ktuumpbFCj]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos en el exterior no podrían utilizar pasaportes extranjeros para entrar al país https://t.co/zY6ulqGY1D]]></document>
		<document><![CDATA[En un año se triplicaron las solicitudes de asilo de venezolanos en EEUU https://t.co/967i2SJw6M]]></document>
		<document><![CDATA[Embajada de EEUU suspende citas para visas en Caracas https://t.co/QEIZEspqpf]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ordena endurecer los requisitos para la solicitud de visa a EEUU https://t.co/BoldmUU6pR]]></document>
		<document><![CDATA[MOVIMIENTO DE INQUILINOS - MOVIMIENTO DE POBLADORES: CARTA ABIERTA PRESIDENTE NICOLAS MADDURO  EL DIALO... https://t.co/sNK7BySKlO]]></document>
		<document><![CDATA[MOVIMIENTO DE INQUILINOS - MOVIMIENTO DE POBLADORES: Proponen ante el TSJ protocolo de actuación ante el desalojo arbitrario!: http://movimi]]></document>
		<document><![CDATA[Biopolímeros acabaron con la vida de transexual venezolana ( Video) https://t.co/ql15RXUmea vía @]]></document>
		<document><![CDATA[@ivssoficial por que al consultar la cuenta individual, esta apareciendo que la cédula no se encuentra registrado como asegurado, que pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[¿EXTRAÑARÁ LAS GOLPIZAS? Marisabel Rodríguez vuelve arremeter contra Sony por la serie "El Comandante" -► https://t.co/r5WCX2w47r vía @Dolar]]></document>
		<document><![CDATA[Dos universidades venezolanas en el ranking de las más prestigiosas del mundo https://t.co/qEIzpkUNwG vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Ataque en una mezquita de Quebec: seis muertos y ocho heridos - Vía @MundoClarin -  https://t.co/ECeDTTUZ9o]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran un cadáver que llevaba tres semanas en la escalera de emergencia de un centro comercia https://t.co/XLKgpFopmI vía @YahooNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Intentó entrar gratis al zoo y acabó muriendo atacado por un tigre https://t.co/siS74pDscb vía @YahooNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgan a una madre de Arizona por colgar en Facebook una foto de su bebé desnudo y enfermo https://t.co/2CspoaaAJc vía @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Esta joven “serpiente humana” de 16 años muda su piel cada dos meses https://t.co/U5l0wfCr45 vía @YahooActualidad]]></document>
		<document><![CDATA[“Cumplirás tu misión de igual manera”: El mensaje de la exmiss universo venezolana Dayana Mendoza a Mariam Habach https://t.co/K9jFSDQalE]]></document>
		<document><![CDATA[Con “libritas de más” Miss Canadá redefinió el concepto de belleza en Miss Universo https://t.co/Qqu2MdDKHX vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[Exitoso, gay, millonario y... ¡soltero!  | Shangay https://t.co/YuabYMSouH vía @Shangaycom]]></document>
		<document><![CDATA[Información básica para emigrar a Curazao https://t.co/EYXT5ALetV]]></document>
		<document><![CDATA[Ver Horton y el mundo de los Quién (2008) online https://t.co/fMPaLJo1O1]]></document>
		<document><![CDATA[Horton y el Mundo de los Quien (2008) https://t.co/d8ipUUjqWT]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Maduro honra memoria de Carlos Escarrá https://t.co/l0hoyqVxK8]]></document>
		<document><![CDATA[Adolescente mata a un niño, se lo come y se toma su sangre https://t.co/rnB4sqopdJ]]></document>
		<document><![CDATA[Cicpc identifica a presuntos homicidas de Arnaldo Albornoz https://t.co/lQMH0b6nnh]]></document>
		<document><![CDATA[Nominaciones a los Oscar 2017: 'La La Land', entre las tres más nominadas de la historia con 14 candidaturas/2017/01/24/nominacio-oscar-2017]]></document>
		<document><![CDATA[Anhedonia: Síntomas, Causas y Tratamientos https://t.co/bd8RFmxyYr vía @Lifeder]]></document>
		<document><![CDATA[El primer restaurante nudista de España abre sus puertas https://t.co/FlgsVn2ZLf vía @YahooActualidad]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dios! El hijo de Gilberto Correa está como le da la gana (Fotos) https://t.co/QEIHNPs2vT vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Lucas García, caraqueño impasible y escritor despiadado https://t.co/y4OLKhSWzx]]></document>
		<document><![CDATA[MP comisiona a fiscal para investigar la muerte del animador Arnaldo Albornoz https://t.co/Bv8B3HXpXF]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan al animador Arnaldo Albornoz, 'El más temido de la farándula' https://t.co/EXOA6SORBc]]></document>
		<document><![CDATA[Rebeca González reveló detalles de su enfermedad en 'Sábado en la Noche' https://t.co/V34ObLnPHk]]></document>
		<document><![CDATA[La Hora Clave: ¿Cómo está el Museo de los Niños en la actualidad? https://t.co/oqNtZNRLS2]]></document>
		<document><![CDATA[Actriz Romelia Agüero reveló por qué su casa es un museo https://t.co/ZxZN28yebQ]]></document>
		<document><![CDATA[Así luce el cuerpo de Mariam Habach a pocos días del Miss Universo https://t.co/qGhoTXgcTX]]></document>
		<document><![CDATA[MALDAD EXTREMA: Hordas chavistas insultaron y acosaron al Arzobispo de Barquisimeto -► https://t.co/uUbIMRJrni vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach tiene el Mejor Cuerpo y Piel del Miss Universo https://t.co/KZHSaXV8vo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pelón o a propósito? Billetes nuevos tienen un curioso detalle (Fotos) https://t.co/JDFpolrpHp vía @EP_Mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido por violar durante años al pitbull de su compañera de piso https://t.co/TgQx8xKmDS vía @Vdeviruji]]></document>
		<document><![CDATA[Un ruso contrata a Elton John y Mariah Carey para la boda de su nieta https://t.co/EQslVv78ym vía @Vdeviruji]]></document>
		<document><![CDATA[Babalawos revelan predicciones para 2017: “Este año será peor” https://t.co/phzbGGAUB3 vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es Spornosexual? - Su Definición, Concepto y Significado https://t.co/7flffloEY4 vía @conceptosydef]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey se retira temporalmente tras su actuación en Nochevieja https://t.co/MbbTDyb0y1 vía @as_tikitakas]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey se retira “humillada” durante un tiempo https://t.co/xpxUGP1thk vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey anunció su retiro temporal de los escenarios  https://t.co/HOsSBt2AvK vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[La ciudad de las estrellas (La La Land) (2016) - FilmAffinity https://t.co/ou6ushPhpo]]></document>
		<document><![CDATA[Ryan Gosling hace emotiva confesión al recibir premio en Golden Globe https://t.co/nEv4UBJ12O vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[Chile: Una vía rápida y segura para los venezolanos https://t.co/GZEgJmLH9K vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo redactar una carta de solicitud de empleo https://t.co/4IiEWNsNAk vía @universiape]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se realiza la tradicional Misa del Deporte en Iglesia La Pastora de Caracas https://t.co/rvfw2jBZJ8]]></document>
		<document><![CDATA[Todos están muertos https://t.co/tkOto46JFx]]></document>
		<document><![CDATA[Todos están muertos (2014) - FilmAffinity https://t.co/DtoliPrXli]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pa’ la estratósfera! Precio de arepas se disparó en diciembre https://t.co/uqgtLbD3J3]]></document>
		<document><![CDATA[Retiraron estrella de Juan Gabriel en Ciudad Juárez tras intento de robo https://t.co/vjf9RNKuJB vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Metro de Caracas y Los Teques tendrán horario especial desde el 25-D  |  Sumarium https://t.co/nOp9n2KQt8]]></document>
		<document><![CDATA[Horóscopo numerológico para los nacidos el 19 Mayo. https://t.co/tHQ9sYsyeh]]></document>
		<document><![CDATA[Así es Changi, el mejor aeropuerto del mundo https://t.co/fk2ceI7VrC vía @GrandesMedios]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se picó? J Balvin respondió a críticas por su cambio de look https://t.co/D2ZW6CDXpX vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los Simpson quién? Radio Rochela también pronosticó crisis en Venezuela https://t.co/DIsBT3sbnR vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Reconocida tienda venezolana ahora vende ¡comida! (Fotos + crisis) https://t.co/IWELkHAyCf vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Ex integrante de One Direction hizo emotiva presentación tras muerte de su madre https://t.co/glR6BjcyXy vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de los cajeros tras anuncio sobre billete de Bs. 100 https://t.co/mzO9r4fO7J vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter reacciona ante “asesinato” de billete de 100 bolívares https://t.co/uvv5kUY7h1 vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que debe saber sobre el canje de los billetes de Bs. 100 https://t.co/RSDa0d3F6s vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Hija de “El Puma” sobre su salud:  No tiene a nadie que lo quiera https://t.co/L1xzMiHSKz vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[El éxtasis para fines terapéuticos podría estar pronto en tu farmacia https://t.co/eNVwoeutLH vía @YahooActualidad]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey muestra más de la cuenta https://t.co/f5Adw5F9Ot vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[6 millones de dólares por año de casados o el loco acuerdo prenupcial que no aceptó Mariah Carey https://t.co/R1GMhhlZYP vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey como una adolescente enamorada en la playa https://t.co/d7DBoyVauF vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey da mucho de qué hablar en este minivestido https://t.co/bIHNBxh729 vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[Mariah Carey da mucho de qué hablar en este minivestido https://t.co/bIHNBxyIqJ vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[¡DEJARON A DELCY VESTIDA Y ALBOROTADA! Argentina asumirá presidencia del Mercosur -► https://t.co/qEqjQM6kKw vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[¡Sin precedentes! … Arrestan a dos hombres por prostituir a sus perritas https://t.co/D4pqOnhl3O]]></document>
		<document><![CDATA[Actor confiesa que su abuelo abusó de él y de su padre https://t.co/XJkgJumeoT]]></document>
		<document><![CDATA[Las extravagancias de Mariah Carey https://t.co/pbTJHiefYF vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro cual es la solución a los inquilinos de edificios de vieja data queremos comprar ya, llevamos mas de 9 años en esto...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro queremos respuestas en cuanto al decreto n.-00042 de sunavi inquilinos de edificios de vieja data queremos comprar...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro inquilinos exigimos pronunciamiento del nuevo superintendente nac de vivienda ya! que pasa con decreton.-00042 de sunavi...]]></document>
		<document><![CDATA[@Minhvi_Oficial que ha pasado con el decreto n.-00042 de sunavi, hasta cuando los inquilinos tenemos que seguir esperando, pronunciese ya!..]]></document>
		<document><![CDATA[@Minhvi_Oficial cuando va a designar el nuevo superintendente de vivienda, pronunciese ya!...]]></document>
		<document><![CDATA[BCV presentó nueva familia de billetes | Correo del Orinoco: https://t.co/ekA1vll5ih]]></document>
		<document><![CDATA[Madonna: “Me caso con Sean Penn por 150.000 dólares” https://t.co/Lhu9jsGmNA vía @EstiloYahoo]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los hombres más sexies del planeta según la revista People https://t.co/TN1UNuB739 vía @ElFarandi]]></document>
		<document><![CDATA[¡Escándalo! Publican Fotos Del Novio De Ricky Martin Desnudo https://t.co/fqdOQxqgBX]]></document>
		<document><![CDATA[Murió periodista y locutor venezolano en accidente de tránsito https://t.co/9KqrWpVbDl vía @ElFarandi]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció periodista y locutor venezolano en accidente de tránsito https://t.co/d564nafHEU]]></document>
		<document><![CDATA[[VIDEO] ¡UN MILAGRO! El escalofriante rescate de un sobreviviente del vuelo del Chapecoense -► https://t.co/ol1PrDqGnR vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Avión de la policía indonesia con doce pasajeros se estrelló en el mar https://t.co/S0XJZCbjUx vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Padre Luis Ugalde: "Esto es dictadura con miseria para la mayoría" -► https://t.co/7VYolFQwRA vía @DolarToday]]></document>
	</documents>
</author>