<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Corruptela y falta d civismo inoculados a generacion actual. Hasta renovación generacional, corrupción=traición a l… https://t.co/Gurr8fmXew]]></document>
		<document><![CDATA[Esa voz impostada y engolada con la que mentía y acusaba a los demas de corruptos, le terminó jugando en contra. Co… https://t.co/VI53Y15ZGb]]></document>
		<document><![CDATA[Con pelos y señales...
https://t.co/iXmowzgzBV]]></document>
		<document><![CDATA[Y comenzaron las repercuciones... https://t.co/9u6wNiDBne]]></document>
		<document><![CDATA[“Se roba pero se crece”, por Carlos Meléndez https://t.co/H1bmPAySFl vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo dirigió y Olivera destrabo. El reparto de los 20 millones debió ser 60% / 40% jaja https://t.co/cZCdvLDPNc]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo rasero... https://t.co/wRMhYgPPVF]]></document>
		<document><![CDATA[Fírmalo: "manga de hipócritas" https://t.co/HuGrs1Ue1t]]></document>
		<document><![CDATA[Otro "moralizador" que tachó de corruptos a todos sus contrincantes políticos, dividiendo al país entre "buenos" y… https://t.co/HrQ3hr3hsV]]></document>
		<document><![CDATA[Con todas las pruebas mostradas y el MP solo actuó cuando se conoció un testimonio desde Brasil que afirmó que Tole… https://t.co/kaicRdCV7m]]></document>
		<document><![CDATA[La "U" haciendo historia, como siempre!
#YdaleU https://t.co/VgG5x7uPdM]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso el MP, el PJ y el ejecutivo son tan contemplativos https://t.co/yYIhHCnhqx]]></document>
		<document><![CDATA[Por este artículo Alvares Rodrebecht pide que despidan al autor de su trabajo en la USIL. Doble moral caviar y coba… https://t.co/WdoPN76zsq]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja y con este calor han aumentado! https://t.co/0XCuMrRvbQ]]></document>
		<document><![CDATA[PPK cada vez me recuerda mas a Fernando Belaunde en su 2do. Gob. cuando sus caricaturas lo mostraban siempre encima… https://t.co/LrZ3AxzDnK]]></document>
		<document><![CDATA[Este calor ya es dañino... jeje https://t.co/sBfVYrXKRW]]></document>
		<document><![CDATA[La educación es como una erección, si la tienes se nota.
JA]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @juan_pari estos tipos tuercen acomodan las cosas a su regalado gusto. Si le conviene le cree, si no le conviene no le cree.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @juan_pari si la prensa no hace eco, entonces RT hasta que la verdad llegue a todos!]]></document>
		<document><![CDATA["Si no comenzamos a confiar en nuestros hijos, ¿Cómo se volverán dignos de confianza?"
Rvdo. Shaw Moore - Footloose]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura te salió de la pepa del alma. Hay que desenmascarar y desterrar a esos sicarios que de PERIODISTAS no tienen nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Separando la paja del trigo!
Beto Ortiz: El antiperiodismo y su lacra https://t.co/I04AQgssWn vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera Clara Ospina de mi país! https://t.co/zCGUccXMTF]]></document>
		<document><![CDATA[Según ella nuestro periodismo se divide en A.O y D.O. Allí esta el resultado, tenemos medios y periodistas alquilad… https://t.co/9YEOU6v8NL]]></document>
		<document><![CDATA[Los caviares que cortaban la mortadela no le informaban a sus colegas de la asamblea. "Todos somos iguales, pero al… https://t.co/idEZBUz7SI]]></document>
		<document><![CDATA[Cobardía o complicidad? https://t.co/jPHRrP91le]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle nunca entenderán, mientras otros siguen a una persona, nosotros seguimos ideales y una doctrina. Por eso el Apra Nunca Muere!]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura conocemos tu humor negro, pero espero que sea realidad tu regreso.
El país necesita recuperar la confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich @IPYS @larepublica_pe si Odebrecht entrega $$$ a políticos no lo hace sin obtener algo a cambio, igual pasa con periodista.]]></document>
		<document><![CDATA[Periodista sicarios que lucran inoculando odio a la gente y destruyendo la honra y vida de los enemigos de sus amos… https://t.co/kP5vV3W4tr]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo. Este chistoso le ha hecho mucho daño al partido. https://t.co/2WmOJ4GKrI]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos.
https://t.co/FZZTYqTQ5U]]></document>
		<document><![CDATA[@Neil_M_A @chicharronpress si puedes sostener un intercambio de ideas respetuoso, con gusto te expondre mi punto de vista. Sino lo dejo alli]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica y GyM cuando se disculpa?]]></document>
		<document><![CDATA[@chicharronpress son funcionarios públicos pero no son apristas. Por favor informen con veracidad y objetividad. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Mas información sobre periodistas que aceptaron la "donación" de la corrupta Odrebecht
https://t.co/npAOpb2bKT]]></document>
		<document><![CDATA[@Ojo_Publico @VertizPamela es funcionario público pero no es aprista. Por favor sean precisos y objetivos. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los que recibieron el millón de soles que corrupta Odebrecht "donó" a su ONG IPYS.
Sinverguenzas! https://t.co/CtsunpWfda]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC el encausado no es aprista. Es funcionario público pero no es aprista. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@LAlbertoArias @larepublica_pe Pero Perú tiene acuerdos comerciales con casi todos los miembros del TPP. No debe afectarnos mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja nueva linea de defensa para Cuba y Luyo: Si, recibimos dinero, pero eso no comprometió nuestra imparcialidad a… https://t.co/55tpmILFwA]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht "donó" $259,000 a ONG de periodistas y medios callados. Si era a ONG de aprista tendríamos titulares… https://t.co/bOLicFW95C]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 a usted le parece correcto que Ipys reciba donación de una empresa corrupta?]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht "donó" $259,000 a asoc. de periodistas. Por eso "investigaciones" y ataques selectivos. Periodistas se a… https://t.co/dwzygjR8os]]></document>
		<document><![CDATA[@2X2dylan la información válida sobre filiación política la encuentras en la web del JNE. Los mermemedios pueden difundir lo que quieran.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuba y Luyo no apristas. Empleados públicos antes, durante y despues de Gob. Apra. Reciben coima durante gob. Humala. NO JODAN #SomosAPRA]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Peru21pe jajaja por lo visto lograste sobrevivir luego de una lucha cuerpo a cuerpo.]]></document>
		<document><![CDATA[@aebt20 fujimorista anónimo preocúpate por los cadáveres que tienes bajo la alfombra. #LaEstrellaNoSeMancha @KarlaCalle]]></document>
		<document><![CDATA[En el aparato estatal estan enquistados "técnicos" de tercer nivel que se alquilan a todos los gobiernos y roban en… https://t.co/n1V7y3HBma]]></document>
		<document><![CDATA[Corruptos deben ser condenados y si son apristas deben recibir doble condena x traicionar a nuestro partido y a VRH… https://t.co/rVxfLfqkHn]]></document>
		<document><![CDATA[@LAlbertoArias te paso información pública del auto y dueña, parece que tiene costumbre de cometer infracciones https://t.co/77pdjGPbXF]]></document>
		<document><![CDATA[García Pdte + investigado x adversarios x años y NADA! Ahora lo culpan x donación a pueblo del Xto Redentor JA! 
https://t.co/JLiGI9n8WI]]></document>
		<document><![CDATA[No es lo nuestro, pero es un apasionante deporte. https://t.co/FKcw0alZOT]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio son los actos de este par los que terminan afectando a sus hijos. Son ellos quienes debieron pensar en dejar un apellido limpio.]]></document>
		<document><![CDATA[En el fondo se protege a si mismo. Cae el que fue su jefe y atras cae él. Todo ocurrió durante el gobierno que comp… https://t.co/KtGG3DNkGV]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG espero que tu pregunta final sea un sarcasmo.]]></document>
		<document><![CDATA[No pudo acreditar vandalismo de Puente Piedra que todos vimos por TV, menos podrá acreditar estupros de hace 20 año… https://t.co/bNmsSp5LMb]]></document>
		<document><![CDATA[Acepta el reto Odebrecht y envía tu selfie! https://t.co/ccaT7oJtQX]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo buen abogado hace uso cuidadoso de las palabras. Claro que no hay indicios, lo que hay son PRUEBAS! https://t.co/BNfS76PFV8]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil acredita que Toledo, Humala y Villaran recibieron fondos corruptos y no pasa nada. Aqui rojos hablan del Xto Redentor de Chorrillos.]]></document>
		<document><![CDATA[#OliveraCorrupción a ver si @FiscaliaPeru y @Poder_Judicial_ se ponen las pilas y ordenan detención preventiva de e… https://t.co/akSyuxLMps]]></document>
		<document><![CDATA[#OliveraCorrupción https://t.co/KsECVPqZqF]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @tuesta jajaja si ustedes levantan esto es porque no han encontrado nada. Pero callan corrupción de Villaran, Toledo, Humala]]></document>
		<document><![CDATA[Señores @FiscaliaPeru y @Poder_Judicial_  despues de esta noticia dejarán que se vaya del país? https://t.co/lXdU6MzLKP]]></document>
		<document><![CDATA[No se supone que el millonario satélite que compró Humala serviría para prevenir estos desastres? https://t.co/fJhTYTbzsE]]></document>
		<document><![CDATA[@YehudeSimonM retuiteas insulto, trabajaste con @AlanGarciaPeru, si sabes algo dilo, sino deja cobardía y doble moral @luciano_crux]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht dará nombres esta semana, antes define reparación. Claro! Los que quieran quedar fuera deben saber de cu… https://t.co/3P1LEIVLRN]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras otros se van del país. .. https://t.co/mnyLKUEszx]]></document>
		<document><![CDATA[@GiacosaGiacosa @recisneros @eldiarioCultura toda generalización es prejuiciosa y acaso discriminatoria. Estigmatizar es intolerante.]]></document>
		<document><![CDATA[Doble moral https://t.co/Hn0j0hT1cg]]></document>
		<document><![CDATA["Todos tenemos esas amigas que se ven como princesas pero que chupan peor que obrero recien pagado".
JAJA]]></document>
		<document><![CDATA[Doble moral comunista https://t.co/H3dXuAjVp5]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio felicitaciones! PNP con estrategia y aptitud correcta terminaron desenmascarando a violentistas ante opinión pública.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ casado con varias mujeres en el extranjero por su fe. Puede inscribir sus uniones aqui. O hay discriminacion religiosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Aceptan la ofensa de 30 millones de soles y la confesion interesada, pero se ponen dignos y hablan de devolver el Cristo de Chorrillos. JA!]]></document>
		<document><![CDATA[@parapioggia @tuesta podría argumentar discriminación en base a su creencia religiosa. Al parecer argumento de juez fue discriminacion.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder sobre #Odrebecht, están en Perú desde Morales Bermudez jajaja. Burda estrategia para diluir responsabilidades actuales.]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita, @elcomercio busca que Odebrecht se convierta en la nueva PinchiPinchi. Solo delatarán a quien les conviene. A mi amigo NO!]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio estan fallando varios canales. Mensaje: (771) Sin señal en Satelite 1. Mal servicio!]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavonoriegak @elhigadodmarita y ademas tienen la ventaja comparativa de su reuso! JA]]></document>
		<document><![CDATA[Con inconvenientes, con dificultades, pero siempre avanzando. Y hoy fue un buen día. Gracias señor!]]></document>
		<document><![CDATA[@primerafuente1 declaraciones justificando a #Odredech lindan en la defensa de empresa corrupta. ¿tendrá @ppkamigo rabo de paja?]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle hecho. Gracias por el consejo. Me bloqueó hace algún tiempo y lo deje ahí. Pero esto es mejor jeje.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle esta pezuñenta creció a la sombra de los Humala. Abogada mediocre. Periodista mediocre. Su argumento mas poderoso el bloqueo JA!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es consecuencia de los enjuagues de Odebrecht y la administración Villarán. https://t.co/jDe5rYxpeJ]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre al lado del pueblo, no solo en campaña. https://t.co/831um60udJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan @julioarbizu @sigridbazan @alvarezrodrich @MijaelGLP @renegaste1 @SolCn @augustothorn el #CartelMediatico se envilece]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad compañeros! https://t.co/lQVPXDkSUH]]></document>
		<document><![CDATA[@hugoromant1970 @eljorobado @elcomercio no puedes negar una realidad, hay que aprender a trabajar con ella. Caso contrario vivirás amargado.]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado @elcomercio gracias por su respuesta. Complica la gobernabilidad de cualquier Presidente y hace difícil salir del subdesarrollo.]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado @elcomercio muy buen artículo. Y cuales piensa que son las consecuencias para el país de este estado de cosas?]]></document>
		<document><![CDATA[Ella dijo: Ninguno, Señor. Entonces Jesús le dijo: Ni yo te condeno; vete, y no peques más.
Juan 8:11]]></document>
		<document><![CDATA[Que anuncien los nombres de los involucrados para que les caiga todo el peso de la ley. También hay que sancionar a… https://t.co/f112zpSKuu]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias Señor!]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan investigando y saquen a la luz pública a todos lo miembros del #CartelMediatico https://t.co/oDQ8Pg4qpj]]></document>
		<document><![CDATA[La única diferencia es que Montesinos a sus periodistas se la daba en efectivo y sin factura y estos reciben cheque… https://t.co/vGz9cew2Zc]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí te lo dejo @KarlaCalle https://t.co/k4ZNzwwvgy]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que crear el PADRÓN DE MERMELEROS https://t.co/PGOXbLMPGe]]></document>
		<document><![CDATA[Con 2 años de promulgada la Ley Universitaria, el consenso es que requiere mejoras. Hasta Saavedra lo aceptaba. Dej… https://t.co/5Qo1gnv0Mh]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a mis amigos y familiares seguidores del club Sporting Cristal Campeón Nacional 2016.
Nos vemos el otro año,.. Y Dale "U"!!]]></document>
	</documents>
</author>