<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Gracias Cheo Cintrón de @Hiperfanaticos y @Gabriel_Iachini por el apoyo absoluto ante este reto...son lo máximo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Señores @PoliciaHatillo @HatilloAtiende PAREN BOLA y hagan inteligencia antes de que haya un muerto. Matorral entre Miraclara y Mediterráneo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo difundo por aquí para que @PoliciaHatillo se ponga las pilas y actúe, no voy a esperar ser la próxima víctima @HatilloAtiende]]></document>
		<document><![CDATA[Esta misma pareja es la que roba con violencia en la parada del Mediterráneo y la del Cigarral @HatilloAtiende @PoliciaHatillo 7 Casos Ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En ese matorral meten a quien vaya caminando y le quitan todo, sino tienes te hieren con un destornillador @HatilloAtiende @PoliciaHatillo]]></document>
		<document><![CDATA[Dos tipos en moto se esconden en el matorral de la res Miraclara, interceptan y hieren a quien no tenga @HatilloAtiende @PoliciaHatillo]]></document>
		<document><![CDATA[A mi no fue a quien hirieron, fue a dos de mis vecinos que se suman a 5 casos ocurridos en menos de 1 mes @HatilloAtiende @PoliciaHatillo]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro ... el mismo que regenta la madre te cagó y el mismo en donde se lo abres a todos el mundo @LeandoArriba marica marginal!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya van 7 víctimas golpeadas,robadas y apuñaleadas en parada y adyacencias de res Mediterraneo @dsmolansky @policiahatillo]]></document>
		<document><![CDATA[NO MATAN PERO SI ATRACAN A DIARIO Y APUÑALAN A LA GENTE @runrunesweb Y ESO NO LO DICE @dsmolansky MÁS POLICIAS RN PARADA DEL MEDITERRÁNEO]]></document>
		<document><![CDATA[NOS ESTÁN ATRACANDO A DIARIO EN PARADA DEL MEDITERRÁNEO Y ADYACENCIAS Y TU POLICÍA DE MIERDA PASEANDO @dsmolansky @policiahatillo]]></document>
		<document><![CDATA[APUÑALEARON A UN VECINO PARA ROBARLO EN PARADA DE BUSES DE RES MEDITERRÁNEO. YA NO NOS VEAS LA CARA DE POCETA @dsmolansky @policiahatillo]]></document>
		<document><![CDATA[@MisionNevado Qué están haciendo para acabar con las corridas de toros y los toros coleados? el maltrato sigue #LaTorturaNoEsArteNiCultura]]></document>
		<document><![CDATA[@CarylBertho NO MÁS CORRIDAS DE TOROS EN ARAGUA, NO SECUNDES EL SADISMO, RESPETO A LA VIDA ANIMAL #LaTorturaNoEsArteNiCultura]]></document>
		<document><![CDATA[NO MÁS USO DE BURROS PARA CARGAR CHATARRA hasta cuándo esta tragedia en tu estado @PanchoArias2012 #LaTorturaNoEsArteNiCultura]]></document>
		<document><![CDATA[CIERRE ROTUNDO de las malditas mangas de coleo, esa PORQUERÍA en la vida será un deporte #latorturanoesartenicultura]]></document>
		<document><![CDATA[No más tracción animal, no más uso de animales como medio de transporte para "humanos " y para chatarra #latorturanoesartenicultura]]></document>
		<document><![CDATA[Verifiquen los datos que les dejé en el privado, para que me devuelvan lo que me debitaron SABOTEADORES CORRUPTOS RATEROS DEL @bcodeltesoro]]></document>
		<document><![CDATA[UNA VEZ MÁS QUIERO MI DINERO DE VUELTA A LA BREVEDAD POSIBLE, ES DECIR YA! @bcodeltesoro]]></document>
		<document><![CDATA[Les acabo de dejar mis datos por trigésima octava vez al privado para que me devuelvan un dinero que me debitaron @bcodeltesoro REVISEN]]></document>
		<document><![CDATA[El @bcodeltesoro juega con la necesidad de sus clientes, SABOTEADORES @NicolasMaduro PELA EL OJO Y PON MÁS ATENCIÓN]]></document>
		<document><![CDATA[La plataforma de @bcodeltesoro NO SIRVE, DEBITAN, DEBITAN Y DEBITAN...lo hacen por deporte. SINVERGÜENZAS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La tarjeta de alimentación NO PASA en ningún punto, HASTA CUÀNDO SEGUIRÁN SEMBRANDO EL TERROR @bcodeltesoro cada vez que uno compra!!!]]></document>
		<document><![CDATA[De nuevo el @bcodeltesoro lo volvió a hacer, tuve que devolver una compra por culpa de MEDIÓCRE plataforma.]]></document>
		<document><![CDATA[Eres jalabola nivel experto @absal06 picale una torta y un quesillo a @dsmolansky ARRASTRADO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es exactamente el mismo daño que tú @dsmolansky le haces al municipio El Hatillo con tu patética "gestión"]]></document>
		<document><![CDATA[ABUSADORES, SABOTEADORES USTEDES LOS DE @bcodeltesoro NO SABEN LO QUE ES COMPROMISO NI VOCACIÓN DE SERVICIO SOLO JODEN AL DE A PIE]]></document>
		<document><![CDATA[PÚDRANSEEEEE!!! YA LES TUVE DEMASIADA PACIENCIA AL @bcodeltesoro DENUNCIARÉ ANTE DEFENSORÍA DEL PUEBLO Y LOS LLEVARÉ AL TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pido porque el día sábado salgas de la arena convertido en un pincho ensartado en los cachos de algún hermoso toro @rafaeorellana]]></document>
		<document><![CDATA[El Hatillo se va a la mierda y a @dsmolansky solo parece importale si sale sin barriga y papada en las fotos. ALCALDUCHO MARGINAL]]></document>
		<document><![CDATA[@dsmolansky hablas de seguridad eres el que permite el raterismo en el municipio en las colas por comida quetu apoyas]]></document>
		<document><![CDATA[Los  hatillanos pagamos impuestos para que @dsmolansky subsidie la pernocta de bachaqueros en el municipio. DESPIERTEN DE UNA P VEZ!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ES DE ALCALDE POBRE PERMITIR LA RANCHIFICACIÓN DEL MUNICIPIO PARA EL QUE FUE ELECTO. EL HATILLO ES LETRINA GRACIAS A  @dsmolansky]]></document>
		<document><![CDATA[SI TANTO TE GUSTAN LOS BACHAQUEROS LLÉVATELOS A TU CASA Y POR FAVOR NO LOS PONGAS DORMIR EN GAMAEXPRESS LA TAHONA @dsmolansky SE VE RANCHO]]></document>
		<document><![CDATA[NO PAGO IMPUESTOS MUNICIPALES PARA VER DORMIR A TUS BACHAQUEROS INMUNDOS EN GAMAEXPRESS LA TAHONA @dsmolansky]]></document>
		<document><![CDATA[CUÁNDO PIENSAS SACAR A LOS BACHAQUEROS ASQUEROSOS QUE DUERMEN EN GAMAEXPRESS LA TAHONA?AH CIERTO, TU LOS PONES AHÍ @dsmolansky]]></document>
		<document><![CDATA[EL SERVICIO DE @HIDROCAPITALca EN EL HATILLO ES UN ASCO Y PARECEN DISFTUTARLO. TRES DÍAS SIN AGUA MALDITOS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[YA BASTA CON LA PARTIDERA DE TUBOS A PROPÓSITO EN EL HATILLO Y LA CORTADERA DE AGUA ARBITRARIA QUE TIENE @HIDROCAPITALca]]></document>
		<document><![CDATA[BASTA DE DEBITAR DINERO SIN EXPLICACIÓN, NO A LA PARANOIA SEMBRADA POR @bcodeltesoro A LOS CLIENTES!!!]]></document>
		<document><![CDATA[YA BASTA DE LA PARANOIA SEMBRADA POR @bcodeltesoroC A LOS CLIENTES EN CADA OPERACIÓN, QUIERO MI DINERO DE VUELTA YAAAAAAAAA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[QUIERO MI DINERO YA  @bcodeltesoro]]></document>
		<document><![CDATA[NO PIENSO CONSIGNAR NI UN SOLO DOCUMENTO MÁS AL @bcodeltesoro PARA QUE ME DEVUELVAN MI DINERO. DEVOLUCIÓN YA @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[NO PUEDO VIVIR METIDA EN EL @bcodeltesoro RECLAMANDO CADA VEZ QUE EL SISTEMA DEBITA, DEVOLUCIÓN DE DINERO YA @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[YA DEJEN DE PONER A PARIR A LOS CLIENTES @bcodeltesoro CON EL TEMITA DEL FALLO EN SISTEMA. QUIERO MI DINERO YA @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[NO PIENSO CONSIGNAR NI UN SOLO RECAUDO MÁS AL @bcodeltesoro  PARA QUE ME DEVUELVA MI DINERO. EXIJO DEVOLUCIÓN YA @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[Cuándo el @bcodeltesoro piensa resolver el sistema que debita dinero sin explicación? en serio...paren ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Señores del @bcodeltesoro una vez más me fue debitado dinero tras una operación en cajero fallida, QUIERO MI DINERO DE VUELTA YA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Recibido satisfactoriamente el reembolso de mi dinero @bcodeltesoro . Gracias por la atención recibida por esta vía. Buenas tardes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya el caso fue expuesto en mensaje privado @bcodeltesoro por favor tenerlo en cuenta para devolución inmediata de mi dinero @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[LOS SABOTEADORES DE @bcodeltesoro DEBITAN Y DESCARADAMENTE PIDEN UN PAPELEO RIDÍCULO PARA DEVOLVER DINERO A CLIENTES @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[EN MENOS DE 6MESES SISTEMA DEL @bcodeltesoro ME HA DEBITADO DE MI TARJETA DE ALIMENTACIÓN SIN DEVOLUCIÓN MÁS DE 20 MIL BS @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[AUDITORÍA URGENTE AL @bcodeltesoro REITERADAS "FALLAS EN EL SISTEMA" DEBITA DINERO A USUARIOS INEXPLICABLEMENTE. SABOTEAN @SudebanInforma]]></document>
		<document><![CDATA[EL GOLPE DE ESTADO LO DAN TAMBIÉN LOS INFILTRADOS  QUE HAY EN @bcodeltesoro SABOTEANDO EL SISTEMA PARA QUITARLE EL DINERO A LOS TRABAJADORES]]></document>
		<document><![CDATA[UN MONTÓN DE ESCUÁLIDOS-SABOTEADORES "TRABAJANDO" EN @bcodeltesoro DEBERÍAN PONERLES LOS GANCHOS A UNOS 5 PARA MARCAR UN PRECEDENTE]]></document>
		<document><![CDATA[DEVUELVAN EL DINERO QUE @bcodeltesoro  LE ROBA A LOS TRABAJADORES CADA VEZ QUE @NicolasMaduro AUMENTA SUELDOS Y CESTATICKETS. SABOTEADORES!!]]></document>
		<document><![CDATA[ENSÉÑENLE A LOS SABOTEADORES 5º COLUMNA DEL @bcodeltesoro A RESPETAR A LOS TRABAJADORES, NO ROBANDO SU DINERO. NO MÁS DEBITO FRAUDULENTO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo volvió a hacer el @bcodeltesoro debitandole a los trabajadores el dinero de sus cestatickets. CONTRALORÍA DE SUDEBAN URGENTE]]></document>
		<document><![CDATA[QUE CASUALIDAD QUE EL PRESIDENTE ANUNCIA EL AUMENTO DE LOS CESTATICKETS Y EL @bcodeltesoro SE VUELVE LOCO DEBITANDO... ESCUALIDOS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[NO LES DA VERGÜENZA PONER IMÁGENES DEL PRESIDENTE CUANDO EL MISMO @bcodeltesoro LE DEBITA EL DINERO AL PUEBLO "INEXPLICABLEMENTE"]]></document>
		<document><![CDATA[Ese balance es de algún cantón suizo @dsmolansky @PoliciaHatillo @PC_ElHatillo? porque de El Hatillo no es!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@dsmolansky  ¿y los atracos a camioneticas, o el raterismo en moto, o los robos a punta de hojilla de los bachaqueros en las colas QUÉ?]]></document>
		<document><![CDATA[HASTA CUÁNDO LA EXPLOTACIÓN DE ANIMALES @GobiernoTachira NO A LA TRACCIÓN ANIMAL @Grito_Animal DEBE APOYAR ESTA CAUSA]]></document>
		<document><![CDATA[Horrible foto, explotando a animales porque al @GobiernoTachira no le da la gana de comprar maquinaria. NO A LA TRACCIÓN ANIMAL!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ClapOficial Por favor alguien que conteste, se puede conformar un clap entre vecinos de un conjunto residencial o es limitativo? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede conformar un clap dentro de un conjunto residencial @ClapOficial ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ClapOficial cómo puedo conformar un Clap sin formar parte de un consejo comunal?]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaElePerez o si sabes cómo puedo formar parte de algún Clap en el municpio? vecinos no quieren la bolsa pero yo sí. Ayuda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @MariaElePerez Sabes como conformar un Clap en el municipio sin ser parte de algún consejo comunal?]]></document>
		<document><![CDATA[80 mil millones aprobados por @NicolasMaduro para las gobernaciones, así que ya es hora de pagar liquidaciones @CarylBertho]]></document>
		<document><![CDATA[PAGO DE LIQUIDACIÓN YA!!! YA BASTA DE ABUSOS @CarylBertho VA 1 AÑO SIN RECIBIR LA LIQUIDACIÓN, PAGUEN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[LIQUIDACIÓN CON RETROACTIVOS YA @CarylBertho a los migrados de la gobernación a fundación LETRAS DE ARAGUA. Ya va 1 año, PAGUEN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es hora que la gobernación pague a los trabajadores que obligaron a renunciar bajo promesas chimbas y contratos tracaleros @CarylBertho]]></document>
		<document><![CDATA[En julio se cumplió el año sin recibir la liquidación @CarylBertho a las gobernaciones se les asignaron recursos. LIQUIDACIÓN YA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasa con la liquidación de los que gobernación migró a Letras de Aragua @CarylBertho va un año ya. RESPETEN EL DINERO DE LOS DEMÁS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mientes @dsmolansky tu solo vas por ti, mientras El Hatillo se lo reparten los bachaqueos y el hampa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Utiliza esta misma fuerza con la que defiendes a estos dos bolsas para librar al municipio de bachaqueros @dsmolansky #NoAlAseoa7Mil]]></document>
		<document><![CDATA[No a tu tarifa improvisada del aseo, no la ranchificación del municipio, FUERA BACHAQUEROS Y FUERA @dsmolansky de la alcaldía!!!]]></document>
		<document><![CDATA[NO A TU AUMENTO CRIMINAL DEL ASEO URBANO @dsmolansky SI QUIERES DINERO PARA TUS LUJOS...TRABAJA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Así es @VecinosHatillo NO mantengamos a este bachaquero de @dsmolansky  No al aumento del 1000% del aseo en El Hatillo @sundde_ve]]></document>
		<document><![CDATA[NO A TU AUMENTO IMPROVISADO DEL ASEO AL 1000% @dsmolansky. SI QUERES VIAJES Y LUJOS...TRABAJA BACHAQUERO MUNICIPAL!!!]]></document>
		<document><![CDATA[CLARO AUMENTANDO ASEO AL 1000%@dsmolansky DEMUESTAR LO TRANSPARENTE Y TRANSVERSAL QUE ES TU GESTIÓN. BACHAQUERO MUNICIPAL!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ERES UN VULGAR Y ASQUEROSO BACHAQUERO @dsmolansky , TU AUMENTO DEL 1000% DEL ASEO TE CALIFICA COMO TAL.]]></document>
		<document><![CDATA[TRABAJA Y DEJA DE VIVIR DE LA ALCALDÍA @dsmolansky TU AUMENTO DEL ASEO AL 1000% ES LA MUESTRA DE TU LADRONISMO. ASQUEROSO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[AUMENTAS EL ASEO AL 1000% Y EL HATILLO ES UNA PORQUERIZA LLENA DE MALEZA, BASURA Y AGUAS ESTANCADAS. TRABAJA @dsmolansky]]></document>
		<document><![CDATA[NO A TUS TARIFAS DEL ASEO@dsmolansky, SI QUIERES DINERO TRABAJA SINVERGUENZA Y DEJA DE ROBARLE EL DINERO A LOS HATILLANOS MALDITO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[NO A TU AUMENTO DEL ASEO @dsmolansky SI QUIERES DINERO PARA VIAJAR, TRABAJA COMO LA GENTE HONESTA, NEFASTO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[A ti @dsmolansky te debemos que El Hatillo sea una porqueriza llena de bachaqueros,maleza,huecos,motomalandros y basura. ALCALDENEFASTO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[34 años viviendo en El Hatillo y jamás había visto este municipio tan marginal gracias al gerente de rancho llamado @dsmolansky. BRAVO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@dsmolansky El pasaje amaneció a 65 bs en El Hatillo y no dices ni ñe, eso demuestra tu incompetencia e inutilidad como "alcalde"]]></document>
		<document><![CDATA[@dsmolansky Cómo es posible que los malditos chóferes ponen el pasaje a 65 bs y tu como alcalde ni te ponuncias ni un carajo. NEFASTO ERES!]]></document>
		<document><![CDATA[@dsmolansky Pasarás a la historia como el alcalde más nefasto de este municipio, superaste a la gorda Miriam, eso es mucho decir]]></document>
		<document><![CDATA[No todos los vivimos en El Hatillo somos multimillonarios caiganle @sundde_ve a AUTOMERCADO LA MURALLA - EL HATILLO. PURO ROBO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tres manzanitas en Automercado La Muralla -El Hatillo, y no se que espera @sundde_ve para caerles a estos SUCIOS!!! https://t.co/q0TGnb1W0c]]></document>
		<document><![CDATA[Pónganse las pilas @bcodeltesoro están pasados de BURÓCRATAS e INEFICIENTES, poniendo a parir a los clientes por sus "fallas en el sistema"]]></document>
		<document><![CDATA[ALERTA!!!Hay un montón de personas a las que el @bcodeltesoro les ha debitado dinero por pasar la tarjeta más de una vez]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados usuarios no pasen más de dos veces la tarjeta en un punto porque "el sistema" del @bcodeltesoro debita la plata ALERTA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Para debitarle dinero a los titulares si es eficiente el @bcodeltesoro pero para devolverlo todo un papeleo para que uno se canse.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero el dinero que @bcodeltesoro me debitó de mi tarjeta de alimentación por "fallas en su sistema" URGENTE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sus promotoras @bcodeltesoro no aceptan mi exposición de motivos para devolución de dinero debitado por mi cédula vencida RIDÍCULO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si entiendo @bcodeltesoro le debita dinero a la gente en puntos de venta y después de un papeleo es que te devuelven el dinero...BRAVO]]></document>
	</documents>
</author>