<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Esa gente que se espera hasta que ve que te sientas tranquila con tu café a leer para pedirte un favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw acabo de ver está y me gustó. ¿Cómo de qué te gustan? https://t.co/X5yEfufiVw]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca duerme demasiado el que vive en una pesadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Marinela y su pinche chocolate que no se pega al pan, han echado a perder mi vida por completo.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de llorar más ahorita por culpa de mi desmaquillante que en toda mi vida romántica... le voy a escribir un poema.]]></document>
		<document><![CDATA[@Perversario Jajajajajajajaja! Tan pendejo. La pelirroja es inocente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Perversario Jajajajajaja! Qué culpa tiene la pelirroja de que ese wey sea un pendejazo???]]></document>
		<document><![CDATA[@lileraculera @wordpressdotcom Gracias por la lectura :)]]></document>
		<document><![CDATA[@MissRoxyMusic En la mañana hablaba eso con un amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Perversario pero nomás nos dejaste picados con la historia :)]]></document>
		<document><![CDATA[Le escriben al café de sus ojos, porque no han visto el verde chilaquil de los míos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues a mí los chilaquiles me gustan aguaditos o duritos, pero verdes, siempre verdes.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que pasa es que ustedes se tragan lo que sea, menos lo que sí se tienen que tragar.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos pudimos ser tú y yo, pero la tenías que cagar. https://t.co/nLUhBA7VyK]]></document>
		<document><![CDATA[@manix2005 Es que hay que fijarse por dónde caminas.]]></document>
		<document><![CDATA[No utilicen a la gente como pared de rebote, es feo y no está bien.]]></document>
		<document><![CDATA[La envidia y la frustración suelen decir muchas pendejadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dmx1336 Estamos perdidos :(]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustan las personas que saben reírse de ellas mismas y que dejan que yo me ría de ellas también.]]></document>
		<document><![CDATA[@eugeniavelde @AXL__tw Hiciste bien, pienso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Perversario Jajajajajaja! Mejor dicho imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar 20 minutos antes es un error siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw Yo no quiero!]]></document>
		<document><![CDATA[No, mi útero está bien; en el otro cuello.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un masaje en el cuello.]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw Jajajajajaja! Ahorita le digo, pero te advierto que es fea, por eso sí quiere hacer negocios.]]></document>
		<document><![CDATA[Frente a mí, un niño le dice a su oso de peluche que no llore, que su mamá sólo fue a trabajar y ahorita viene.]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw Una mujer, porque no quiero entrar a un multinivel en el que su esposo es "exitosísimo".]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyTOYdelTW Una mujer, que es peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw Es un comentario súper agresivo. Sigo sorprendida.]]></document>
		<document><![CDATA[Me cagué de risa después de la sorpresa natural ante tan estúpido comentario.]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaban de decir que no quiero "hacer negocios" porque como soy bonita creo que siempre va a haber alguien que me mantenga.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día voy a matar a una de las mamás del chat y alegaré que fue en defensa propia.]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy haciendo pipí y creo que me está dando gripa.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero pepinos con limón, pero no quiero partir pepinos.]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad soy muy amorosa con la gente que me importa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dmx1336 Uno acaba de intentar matarme de un susto :(]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw ash! Ya lo corregí. Jajajajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único peor que un tipo que no entiende que no estás interesada en él, es uno que no entiende que no quieres entrar a un multinivel.]]></document>
		<document><![CDATA[Los pájaros son los animales más estúpidos del planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyDaniela_ Muy atinados, como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyDaniela_ yo quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[El editor cuestiona tanto mis fuentes, que me siento como en la universidad otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@carloscarranzap Jajajjajaja! También era para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@mosquirrina Te quiero más muchísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿A poco no me extrañas ni un poco?]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw No, no quiero!!! Me gusta el dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que me va a caer la maldición de los pitochico!!! Tengo miedo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo mis reservas, y las uso para esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[@yanimebusquen Jajajaja! A estas alturas uno busca alegría en donde sea.]]></document>
		<document><![CDATA[@Voyporcigarros No dejó de odiarlo. Jajaja! Besos, Isa :**]]></document>
		<document><![CDATA[@yanimebusquen Es la medida del éxito!]]></document>
		<document><![CDATA[Odio despertar extrañando una mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy sé que no me dolió tu partida, sino que despertaste el dolor de siglos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tengo las amigas más valientes del mundo, soy muy afortunada.]]></document>
		<document><![CDATA["Lloré como lloran las niñas de nueve años, que han descubierto el dolor del desamparo"

@mosquirrina sacándome las… https://t.co/hMK7JRoJ0V]]></document>
		<document><![CDATA[@AXL__tw Elocuentemente obsceno me parece un ahalago precioso para mi historia. Muchas gracias por darte el tiempo para leerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MuereMata Me gusta consentirte desde que amanezco ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que amamos las palabras. No se pierdan las de @MuereMata 

 https://t.co/pNdfGsYGf6]]></document>
		<document><![CDATA[@lmborrable Creo que se arregló. Por lo menos tu mención sí la vi ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Dispuesta a dormirme antes de las 10 de la noche con tal de no trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta madre no me notifica las menciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyJosefo Jajjajajaja! Pues es un mal nombre :)]]></document>
		<document><![CDATA[Un día dejó de leerme y mis letras murieron un poco de tristeza y otro poco de realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis cuerdas atan a colores. https://t.co/5VCDaeT9K8]]></document>
		<document><![CDATA[@_cygne_ por eso me aguanto, pero me dan ganas de sacarme los pinches ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[El TL de Josefo siempre me da muchas ganas de decirles que se escribe "Pancito" o "Panecito" y no "Pansito". Pero me las aguanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@doctorconejo Bueno, algo es algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito que me den ganas de ponerme a trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un manojo de manías y obsesiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Los ruidos repetitivos me alteran mucho los nervios. Un grifo mal cerrado, por ejemplo, puede sacar a la fiera que llevo dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[No como papitas básicamente porque no soporto cómo suenan dentro de mi cabeza cuando las muerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Están fallando las notificaciones, supongo que por eso no me llegó la que decía que era imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pinocho! Por fin podrás tener una bicicleta. https://t.co/Hh9aVF8DV0]]></document>
		<document><![CDATA[@tlasholote @wordpressdotcom Muchas gracias por leer :)]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy a punto de sabotear una de las cosas más bonitas que me han pasado, eso es lo que sé hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[Si esto fuera una justa medieval, mi mano la ganaría el primero que llegara con un chingo de chocolates.]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarahoyo jajajajajajja! Tu cuenta no es chiquita, pero tus tuits sí están chingones!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cuentas chiquitas que tienen unos tuits bien chingones, hoy voy a dar unos rts a esas.]]></document>
		<document><![CDATA[La la land ha dividido más al mundo que las religiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@brendiux_1104 Muchas gracias :)))]]></document>
		<document><![CDATA[@Paulaugan @wordpressdotcom Muchas gracias por la lectura :)))]]></document>
		<document><![CDATA[No es una pendejada, es una paradoja.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero comida china.]]></document>
		<document><![CDATA[A quien siempre lo han querido por lo que da, no sabrá qué hacer cuando lo amen por lo que es.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis chinos se han destruido. Necesito ayuda profesional.]]></document>
		<document><![CDATA[Se buscan viejas interesadas y caprichosas y luego se sorprenden cuando los tratan como pinches cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Me da miedo la gente que trae pleito con todo mundo, siento que soy la que sigue.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir "Te amo" fue fácil, lo difícil es decir "Te sigo amando".]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo hacerte feliz, pero puedo hacerte pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que comienza con un ataque de ansiedad puede ser demasiado bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades @cuauhtor ¡que termines tu día siendo muy feliz!]]></document>
		<document><![CDATA[No me interesa en lo más mínimo lo que dices, pero defenderé hasta con mi vida tu derecho de decirlo mientras te ignoro.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando se me acaben las uñas, vuelvo a tomar ansiolíticos; siempre la misma historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Bruno, otra vez, está discutiendo con un imbécil.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArkRenko y yo con que los perros hicieran pipí en el jardín.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy yo, son mis manos las que cuando llega la noche empiezan a extrañar tu espalda.]]></document>
		<document><![CDATA[@lmborrable es por la la land! Jajajaja! Gracias ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tontos de mente abierta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dmx1336 Deberíamos decirnos.]]></document>
	</documents>
</author>