<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Carta a Pablo Iglesias que se caga en los muertos de los que dieron trabajo a su abuela https://t.co/m13hmRcYlF vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Como reconquistar a tu mujer o pareja https://t.co/VaPsTdiyk0 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Te han dicho inutil? razones de por qué no lo eres https://t.co/K7H2m13Bsd vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Los campamentos: Listos para un gran verano https://t.co/i1uW1xqTd5 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hay detrás de los fofisanos? ¿Están en peligro? https://t.co/nRJC8Eh5Pf vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo exprimir los grupos de Linkedin https://t.co/vZ1ofAr4u4 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[La Braquiterapia de próstata garantiza un muy alto grado de curación. https://t.co/4tPh849jo8 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos cosas insoportables: la mentira y la falsedad https://t.co/9WncNkENDE vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Los 7 tipos de personas o 'vampiros emocionales' que pueden estar robándote la alegría. https://t.co/MFUU4v9qAy vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hijo tiene migrañas. ¿Qué puedo hacer? ¿Qué no debo hacer? https://t.co/fYr3ycbBj6 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Trastorno del estrés postraumático https://t.co/gNXTaYQM2O vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Las novedades semanales de Softonic https://t.co/8gjMaRuWJ1 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Polémica por los nuevos iconos del WhatsApp: piden la retirada de los Emoji sobre homosexualidad https://t.co/KC46aRMu6K vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Las medallas olímpicas de oro no son de oro si no de plata... ¡Chasco! https://t.co/K3TgCeEFK9 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo deben ser los casamientos y entierros según los mandamientos del Partido Comunista chino? https://t.co/P3g1SSXVem vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es un freelance? ¿Cuál es su trabajo? https://t.co/MzapSIuqnf vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que suceden mientras duermes y no eres consciente de ellas. https://t.co/ucDvoUnSbO vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Patatas fritas rápidas en el microondas. https://t.co/34y0yXrgJs vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo actuar si te da el flato. https://t.co/yHMBJouQXf vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estás pensando en abortar? Antes de llevarlo a acabo te animamo a leer este artículo https://t.co/pjP3RbuDPV vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Remedios para combatir la resaca... ¡Esas copitas de más...! https://t.co/ZHsF7Gen7f vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El síndrome de Diógenes https://t.co/mrWBDC2ygM vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Beneficios de hacer ejercicio de noche. https://t.co/priAcGBfPs vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pero, por qué les tememos a las arañas? https://t.co/bUNOKoHJtx vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué alimentos encontramos la vitamina B12? https://t.co/Mt4oObGwgT vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de la barra de labios y 10 cosas que no sabes sobre este producto cosmético. https://t.co/YAXzVzaf9x vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Averigua si tu gato te quiere tanto como lo haría un perro. 15 tips de comportamiento. https://t.co/OF7Jvf2gK4 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Frotando Vicks VapoRub en los pies desaparece la tos https://t.co/OppqXvPOM7 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Germán de Argumosa y la psicofonía más larga y terrorífica de la historia. https://t.co/YYgRMO0b5q vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Prevención y tratamiento de la propagación del cáncer de próstata a los huesos https://t.co/68WSnkPbHP vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[5 beneficios del café solo y sin azúcar. ¡Conócelos! https://t.co/jUdFQtVkwY vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¡Conoce estos 5 beneficios del tomillo que te ayudan a adelgazar! https://t.co/fbQHdxE5EF vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Protección Alquiler de pisos. Mejor hacer este tipo de seguros. https://t.co/VNc4hKu4Hj vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos para evitar los dolores de espalda, postura, ejercicios y vídeo para hacer ejercicio. https://t.co/P1XtVWkd6d vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El optimismo ayuda a estimular el sistema inmunológico. https://t.co/ToJZ0d5FMs vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Desmayos por ansiedad generalizada, ¿son frecuentes? https://t.co/tAeOGFxR9S vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Las curiosidades del lenguaje corporal. https://t.co/BCWhxPHpGJ vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has probado los gorgojos chinos? Curan enfermedades. https://t.co/ob9WCk0viS vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Identifican la región del cerebro que provoca la agresividad. https://t.co/IbeNGsRuKX vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Guante de crin: ¿Cuáles son sus ventajas? https://t.co/jsxGdwrG6z vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome del "príncipe destronado" https://t.co/4fKO55PuHW vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer el escudo del Capitán América, y que funcione. https://t.co/sGr7t4ijRC vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El baile y sus beneficios para tu salud https://t.co/SV6tlHKjBA vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Dieta Detox para 5 días https://t.co/cpvmiBWfw8 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[La "Sola y Desdichada España" de Cervantes https://t.co/hBhJfiaupG vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único en lo que están de acuerdo todos los expertos en 'running' https://t.co/uDmUZEGrlP vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Abuso sexual infantil. ¡Luchemos por ellos!! Abuso sexual infantil o en niños es la exposición https://t.co/swoyBIk3Ai Por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Salmón ahumado. Hazlo tú mismo en casa, es muy sencillo!!!   Dada su alta cantidad de proteínas, https://t.co/reYvgo8Gy2 Por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es ese hilito blanco que tiene la yema del huevo? Fuente: Carla Herreria El huevo: uno https://t.co/TfunxyQzHe Por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se ponen marrones  las manzanas al cortarlas? A quien no le ha sucedido estar disfrutando https://t.co/ADXIqQSJp5 Por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco enfermedades mentales frecuentes en profundidad. https://t.co/33ptNfkjzk por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a cultivar aguacates en casa. ¡Verás qué sencillo! https://t.co/GVWklmiL0u por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[La leyenda de la mariposa azul. https://t.co/KgGVHoQqri por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo cambiar el colchón? No lo dejes pasar. https://t.co/GUKO7WQqYa por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntas y respuestas sobre el feminismo. https://t.co/3Q1ssLMHub por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[No es lo que dices, sino cómo lo dices https://t.co/HYoJ2Ac1eV por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Extraños casos de sexo que terminaron en prisión. https://t.co/UR0Wj6It3k por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que tu lengua puede revelar sobre tu salud. Entérate. https://t.co/PBzrjWTDWT por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Tips de maquillaje para chicas con gafas (Guapabox) https://t.co/sIjM3bQAdw por @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Los desconocidos beneficios de la vitamina D https://t.co/rKE6po9BVk vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único en lo que están de acuerdo todos los expertos en 'running' https://t.co/4iLyWYgCOL vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El agua más cara del mundo se vende a 50 euros la botella https://t.co/MS3Tyn9oRb vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Padece Pablo Iglesias un trastorno histriónico de la personalidad? https://t.co/LDT8Fg7xbR vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Los desconocidos beneficios de la vitamina D https://t.co/rKE6po9BVk vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Diabulimia, dos en una: Diabetes https://t.co/Jt4GXweiQ5 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos a tener en cuenta para el buen uso de las redes social https://t.co/GvMikQsBZz vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Elogio del insulto llevado a l https://t.co/ndI8C14Rt0 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[La 'web responsive': tarea primordial para las empresa https://t.co/0sdckXN9k7 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Perfil del maltratador psicológico: aprende a reconoce https://t.co/0GTN6POOuo vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Tipos de vecinos con los que alguna vez te to https://t.co/Tqf3DlAc8z vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Rol de actor versus rol de espectador para controlar https://t.co/z0pw2QAzTH vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas altamente sensibles: reflexivas, ambientes tranquilos, preocupada por los demás. https://t.co/uf6LY4HDsM vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Las causas de la infertilida https://t.co/2nzK6b1BMK vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El lenguaje corporal de https://t.co/oqpGb3tqxm vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Diferentes clases de https://t.co/W6pXiH6lRk vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Beneficios del baile para la salud física y mental. También https://t.co/zdeEsYoGmU vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo tipo de letra de WhatsApp y https://t.co/vwQDoCKvep vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Los esteroides naturales, cuestión de al https://t.co/9BbI3WbaY9 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Seis razones por las que estar enamorado https://t.co/zxpv5nD1Md vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Creencias falsas sobre los Trastornos de la Conducta https://t.co/zxRS3NNJ7k vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Blefaroplastia: Solución para los párpados caíd https://t.co/gDehlaSndZ vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Diferencias absurdas hoy, entre mujeres y hombres y viceversa... https://t.co/JDOm0svfXv vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se congela la cerveza de un golpe? https://t.co/WKl4MtQBg4 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Tipos de papeles según su gramaje en Impresum. https://t.co/KjMqPfDtM0 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[El 40% de las personas adultas de todo el mundo sufrió discriminación en su infancia https://t.co/FbqY5L6dvq vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[La onicomicosis y otros consejos para eliminarla. https://t.co/Ntf6wPXE2o vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que da a la piscina ese olor a cloro... (Aviso: es asqueroso) https://t.co/NpOI0bIoHb vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Receta de mini hamburguesas caseras para niños. https://t.co/1MlsvGOkqs vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó a bordo del buque fantasma «Mary Celeste»? https://t.co/w4PGf6wO0B vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[7 recetas de batidos 'detox' caseros para todo el año. https://t.co/eFEoYwHaYb vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[La cola de caballo: qué es, propiedades y beneficios. Infusión de cola de caballo. https://t.co/NcOwej8QBT vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué nos duele el pecho antes de la regla? https://t.co/YKOnsTKJw2 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Cuándo acudir al ginecólogo, no lo dejes pasar. https://t.co/1K2nBCyrDZ vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Si vas a volver con tu ex, date tiempo y léete esto que te ayudará... https://t.co/PnxNBtJSAl vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el Kundalini Yoga? https://t.co/SRniMb79S8 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchas emociones que sentimos y que no tienen nombre, pero existen. https://t.co/NVPhzNCsg3 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Un subnormal suelto!! https://t.co/aPJruSZyIB]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué jugaban nuestros padres? https://t.co/DByO5rcUdb vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Resuelto el misterio de la Dalia negra https://t.co/ypUrjGT2x9 vía @NuriaMonje]]></document>
		<document><![CDATA[Los suicidios, primera causa de muerte externa en España https://t.co/wNtX51MtXs vía @NuriaMonje]]></document>
	</documents>
</author>