<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El perfil anti-Macri del anestesista acusado de violencia de genéro https://t.co/lYAG4PWmJi]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre... https://t.co/9MiDlT4ILm]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí fu idea de ella. Siempre eligiendo "buenos" candidatos. https://t.co/hPPeBoFQNM]]></document>
		<document><![CDATA[A todos éstos los huevos les crecieron el 10/12/2015. Vergüenza ajena. https://t.co/yxBD2ph7cC]]></document>
		<document><![CDATA[Que empiecen por Jujuy. https://t.co/fCV1W1nULG]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a los dos! Buen año! https://t.co/TrksqVzmaB]]></document>
		<document><![CDATA[Usar Kaotrina y tejido fino en las rejillas. https://t.co/QzeHrMnEUk]]></document>
		<document><![CDATA[La impúdica desmemoria de Alberto Fernández | Perfil https://t.co/FYSDjEAHuI]]></document>
		<document><![CDATA[Camara de diputados: Modificación de la Ley Sarmiento sobre Maltrato Animal Ley 14.346 https://t.co/UU6vumdfSN vía @ChangeorgAR]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo de tareas. https://t.co/T9g49VsLtl]]></document>
		<document><![CDATA[@dzapatillas Ya las vi. Son mâs gruesas, reutilizables. Aprobadas por el Gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Alacranes: ¿por qué hay más ataques? ¿Qué comen? ¿Cómo entran a las casas? https://t.co/4JsVbL5QnP vía @LANACION @brenstrum]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible responder. De los 4, a 3 no los votaría nunca. https://t.co/gYZVV37vz2]]></document>
		<document><![CDATA[En Palermo! https://t.co/igBcMA0ULA]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble...leyeron e intrepretaron tantos clásicos de la literatura y terminaron así. https://t.co/RVklaBKKw7]]></document>
		<document><![CDATA[28 años de gobiernos peronistas pero la culpa la tiene Macri. https://t.co/VtjNphRPMb]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que todo estaba estudiado de antes y se solucionô. https://t.co/aokFjDkpEA]]></document>
		<document><![CDATA[Megacoima? Un vuelto para los k. https://t.co/THUA9IIApZ]]></document>
		<document><![CDATA[En este paìs siempre terminan ganando los malos por la inoperancia de los buenos. https://t.co/9Fr2CSalVL]]></document>
		<document><![CDATA[Se reprimen los ilìcitos. https://t.co/SLc8TwdJQq]]></document>
		<document><![CDATA[No, lamentablente. https://t.co/8yOYqsqIif]]></document>
		<document><![CDATA[Andate vos!!!!Ya hiciste mucho daño! https://t.co/VkPHrNR1a2]]></document>
		<document><![CDATA[Que se dé una vuelta por el 2do y 3 er cordón del conurbano. https://t.co/9shAfLyNzm]]></document>
		<document><![CDATA[Si algo no necesita Dujovne es la plata de nuestros impuestos para irse de vacaciones. https://t.co/0gE4I3oj27]]></document>
		<document><![CDATA[Juicio Político a Alejandra Gils Carbó - ¡Firmá la Petición! https://t.co/KRBIhg1kgc vía @ChangeorgAR]]></document>
		<document><![CDATA[Y los 26 aviones hidrantes que compró la jefa??Son pescado podrido! https://t.co/bhMnqyl7SY]]></document>
		<document><![CDATA[El "hambre de Macri" no le estaría funcionando... https://t.co/E0ob2iPMTU]]></document>
		<document><![CDATA[El payaso payador contraataca. https://t.co/m4z2VqSF6e]]></document>
		<document><![CDATA[Monzó es peronista y punto. https://t.co/ed86S4XVYO]]></document>
		<document><![CDATA[El "hambre de Macri" no se le nota . https://t.co/pBgv16L8El]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno ,que les saquen los subsidios a las petroleras de su provincia. https://t.co/uugrpQfc0e]]></document>
		<document><![CDATA[Fue una promesa de campaña de su socio Massa. Las redes le están jugando en contra a Margarita. https://t.co/xRmIjTVWgs]]></document>
		<document><![CDATA[El mayor supervolcán de Europa está por despertar https://t.co/Etdu7K1Gvs]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazan un pedido de "inmediata libertad" para Milagro Sala https://t.co/4ZbesGUIwx vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelalabarca Cuando muriô llorè tanto como cuando muriô mi papà en el 92, de algùn modo él ocupô el lugar de mi viejo por un tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArielTrushtech Conozco el tema, para fin de año casi nos revoleamos el pan dulce y los turrones con un familiar.No es K, es progre argento.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArielTrushtech Me tienen harta!Que defiendan la Revolución desde adentro, ahí les voy a creer sus convicciones.]]></document>
		<document><![CDATA[El medio pelo "progre argento" que defienden la Revolución con la Visa en una mano y el carnet de OSDE en la otra,… https://t.co/48FnttkIPg]]></document>
		<document><![CDATA[El socio de CFK. https://t.co/yB09QPLrY9]]></document>
		<document><![CDATA[Karina Rabolini protagonizó un escándalo para despedir el año https://t.co/BpYv6FkyAM vía @expedientepol]]></document>
		<document><![CDATA[En 2016 la Argentina consiguió 22 nuevos mercados para productos agropecuarios. https://t.co/kmQYOr02Ii]]></document>
		<document><![CDATA[@ezeiza0 Trabajadores somos todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ezeiza0 De un país destruido, saqueado y arruinado no se sale en un año. Bajen a la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Que le pregunte a las víctimas de Milagro Sala y pase un día con ellas. Ahí sí puedo creer en su solidaridad y apeg… https://t.co/kVrJNjtYMT]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un ajuste de cuentas. https://t.co/quaLBb94RZ]]></document>
		<document><![CDATA[@ezeiza0 En los dos. Primero se baja la inflación y después se reactiva. En diciembre la inflación fue la más baja en los últimos 8 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Juicio Político a Alejandra Gils Carbó - ¡Firma la petición! https://t.co/KRBIhg1kgc vía @ChangeorgAR]]></document>
		<document><![CDATA[Bochorno,es no escuchar a las vìctimas de Milagros Salas. De dônde venìs @NicolasdelCano https://t.co/H0vGkjIhFV]]></document>
		<document><![CDATA[Es asesor económico de la UCR hace mucho tiempo. No es K,, no es ñoqui.Trabaja y cobra. https://t.co/MmcuAfl6bp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién escucha a las víctimas de Milagro Sala? https://t.co/hnQVJ9AWQL vía @LANACION @Crroberts]]></document>
		<document><![CDATA[El gran error de la naturaleza. https://t.co/MbyDunSdul]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhhh bueno!! Se despertô de su largo sueño...dônde estaba en los 90? Pum para arriba!!!Forro! https://t.co/5L64NeQwCz]]></document>
		<document><![CDATA[Basta ya, por favor. Internent terminó con todos los mitos peronistas. https://t.co/FsIDU9bquQ]]></document>
		<document><![CDATA[De premios nóbeles a ésto...la decadencia. https://t.co/aCZPT8kGxo]]></document>
		<document><![CDATA[Por suerte, nunca sacan más de 4 votos. https://t.co/HguLF8SeNi]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando el conflicto y la represión. Son de manual. https://t.co/0n3JMvXw7r]]></document>
		<document><![CDATA[Provocación=reacción. Estos tipos son de manual, aún no se enteraron que Google monitorea todo. https://t.co/hvli2Jrjzd]]></document>
		<document><![CDATA[Corruptos que defienden corruptos, nada nuevo. Metodología K. https://t.co/SGZSAM0Yqk]]></document>
		<document><![CDATA[No debe reaccionar, debe esperar que todo se vaya decantando. Jamás entrar en su juego violento. https://t.co/k7cNi7WIaa]]></document>
		<document><![CDATA[No se desentiende, espera. Muy bien en no darles el gusto del conflicto y el muerto tan esperado para romper todo. https://t.co/TvCDQTduE3]]></document>
		<document><![CDATA[Quieren pero no pueden. https://t.co/FNRBFsv8O6]]></document>
		<document><![CDATA[Clonazepaneada, diría yo. https://t.co/WNXyCy5If0]]></document>
		<document><![CDATA[Macri es mucho más inteligente que todos los sindicalistas juntos. https://t.co/DOiPwUvx7z]]></document>
		<document><![CDATA[Quién pagó la encuesta? https://t.co/PYJJ8qM9UG]]></document>
		<document><![CDATA[@BIOTECH_SI Buenas noches, cómo puedo eliminar a la "cochinilla algodonera" ? Está haciendo estragos con mis flores.]]></document>
		<document><![CDATA[@mrgr2011 @todonoticias @miguelapichetto Ahora es el Belgrano del siglo XXI...mamita!Aprobaban todo a libro cerrado y ahora dan cátedra.SOS]]></document>
		<document><![CDATA[Los que se rasgan las vestiduras por los laburantes hacen paros para joderle la vida a los laburantes. 48% de traba… https://t.co/lD6NHLxMfh]]></document>
		<document><![CDATA[#AbranLaDenunciaDeNisman]]></document>
		<document><![CDATA[Mirá quién habla! Ahora son todos guapos! https://t.co/R5Yj7IBx5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Para cuándo el "derecho de pernada" en San Luis? https://t.co/j42PnCBaY1]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez Ojalà los polìticos, de ahora en màs, estén a la altura de las circunstancias y del paìs maravilloso que tenemos...ojalà.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no, doctor. La realidad de un paìs destruìdo deberìa callarlos. https://t.co/KUDQKvbezV]]></document>
		<document><![CDATA[Llamate a silencio, por Dios. https://t.co/l4OUkWaSjT]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede creer...ensuciar a Margarita Barrientos es muy bajo. https://t.co/VqxVCmeya8]]></document>
		<document><![CDATA[Churchill argento, piensa en las prôximas elecciones, jamàs en las prôximas generaciones https://t.co/ZvLKSA6z5H]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Churchill argento @SergioMassa propone pensar en las próximas elecciones y jamás en las próximas generacion… https://t.co/7asZtJc5Y5]]></document>
		<document><![CDATA[Magario se lo adjudica. https://t.co/685kJinyTo]]></document>
		<document><![CDATA[Das Neves está mal, muy mal. Ese tono de voz me trae malos recuerdos... https://t.co/fVAxJJJTnb]]></document>
		<document><![CDATA[Barrios de Pie es el brazo armado de Libres del Sur... https://t.co/5ReAX9QNcZ]]></document>
		<document><![CDATA[@hhdospierreCômo ve lo de Margarita?]]></document>
		<document><![CDATA[Buenìsimas! Aquì, en CABA! https://t.co/hD4xVVXiYp]]></document>
		<document><![CDATA[Macri debe tener un plan para ir pasándolos al trabajo formal, creo. https://t.co/oPObYWQyeh]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha invade Europa...terrible. https://t.co/87MYRcYcN8]]></document>
		<document><![CDATA[@martagaba Jajajajajajaja!!!!El hermanito menor!]]></document>
		<document><![CDATA[Despuès de 12 años de kirchnerismo quieren soluciones en 12 meses.#Mediocres https://t.co/NV78YcVB5h]]></document>
		<document><![CDATA[Periodistas K y periodistas "independientes" con el mismo empeño. https://t.co/4HjzVmtb2J]]></document>
		<document><![CDATA[Que vengan primero a informarse, estàn invitados por el Gobierno. https://t.co/XFiPgyuwXB]]></document>
		<document><![CDATA[Quiénes los mandaron? https://t.co/rbFVkiSwrn]]></document>
		<document><![CDATA[Una causa eléctrica, como dice Longobardi. https://t.co/NusP4hBd64]]></document>
		<document><![CDATA[Madres a los 14, abuelas a los 30 y bisabuelas a los 45. Pasará en Finlandia? https://t.co/zwOKnEtTpF]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por todo, compañero!! https://t.co/4vvNyxWcVu]]></document>
		<document><![CDATA[Bonadio tiene "todo listo" para buscar a Cristina con la fuerza pública  - Vía @PoliticaClarin -  https://t.co/sHW2ZASbOA]]></document>
		<document><![CDATA[Tendrá data? Siempre fue un gran bocón. El cristinismo le habrá adelantado lo planeado para diciembre? https://t.co/DLti8oC9oa]]></document>
		<document><![CDATA[Exitosa abogada y no conoce los pasos procesales de un juicio? Paso a paso se entierra sola y Beraldi la acompaña e… https://t.co/dXoT3rI0M6]]></document>
		<document><![CDATA[El peronismo feudal no tiene en cuenta: internet, google y 60 millones de celulares en el país. La sociedad los mir… https://t.co/pdmvPilbLm]]></document>
		<document><![CDATA[Su le gana a Lanata por paliza...es lo que hay. https://t.co/PRD5mJsIK4]]></document>
		<document><![CDATA[Atraso de 60 años!! https://t.co/cNZOUke74m]]></document>
		<document><![CDATA[9 Meses de embarazo en tan solo 4 minutos https://t.co/56OUdON9ny vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulpitis60 @seaviscuit Carolina Stanley no se rasca. Està haciendo un trabajo impresionante.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es mucho!! https://t.co/deWjYMwO3M]]></document>
	</documents>
</author>