<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El restaurante raro, raro, raro del que vas a oír hablar y mucho https://t.co/84MzXeWvm9 https://t.co/AQLQdPLie4]]></document>
		<document><![CDATA[4 Tweets publicados (2 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado: próximo miércoles será no laborable por bicentenario del natalicio de Zamora https://t.co/9KWQvebCVy @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 500 millones de empleos están en peligro de extinción https://t.co/sbOSaybHXJ vía @Mision_Verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Conozca todo lo que puede hacer con el carnet de la Patria (+operaciones informáticas y bancarias) https://t.co/FyUNwYUzEi]]></document>
		<document><![CDATA[Con los datos q acaba d develar #ConMaduroDesdeGuayana se ve el alcance extraordinario q puede tener la revolución con #ElCarnetDeLaPatria]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen en Venezuela a uno de los narcotraficantes más buscados de España https://t.co/K0BNFaIcya via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Renunciaron todos los jefes del Departamento de Estado norteamericano https://t.co/FSm738PI9T vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello: propuesta #AquíNoSeHablaMalDeChávez le ha dolido a la contrarrevolución https://t.co/PnifByOuaC]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUÉ VERGUENZA! Eurodiputado Couso desenmascara a Almagro en Asamblea DLAT https://t.co/H6XoQyiWZA vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[3 Tweets publicados (1 mención) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Bomba: El video que la MUD intentó borrar de redes sociales este 23 de enero https://t.co/YCjitSoJlk @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[3 Tweets publicados (1 mención) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno prevé aumentar en 35% producción de azúcar https://t.co/OYxI6AEYxs vía @clapoficial]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro: Acuerdo Opep y No Opep fue un éxito total https://t.co/Uiz8BlTaa3]]></document>
		<document><![CDATA[Mire lo que hará Ejecutivo Nacional para personas en situación de calle https://t.co/qs1Yu1a6jO]]></document>
		<document><![CDATA[Duplicarán centros de inscripción la próxima semana para carnetización de la Patria | PSUV: https://t.co/Gg0zke75F4]]></document>
		<document><![CDATA[Los escuálidos esgrimen #CarnetDeLaMiseria  deprimidos al ver a millones de Chavista acudir a buscar… https://t.co/Sm2yNJjFaw]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro el presidente más inteligente del continente - Por: Jhon Jairo Hernández Montilla https://t.co/etFoEoFQCX]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver ¡Qué pancita! Estos son los puntos y requisitos para el Carnet de la Patria - Haga clic ver también ☛  https://t.co/4QrlTDZyZt]]></document>
		<document><![CDATA[3 Tweets publicados (1 mención) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE @CodigoVenezuela @OmarBarbozaDip cómo coño va rendir cuenta en la AN si supuestamente abandonó el cargo? Quien los entiende?]]></document>
		<document><![CDATA[Fanb cierra fila en apoyo al Presidente Nicolás Maduro https://t.co/YKlVtRWwGH]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Maduro anunciará Golpe de Timón económico | Correo del Orinoco: https://t.co/QOnvqdqmcF]]></document>
		<document><![CDATA[No lo sacaron en 3 años y esta mujer con problemas psicológicos piensa sacarlo en 3días. Alerta,aún así es muy peli… https://t.co/82JwvHhdzp]]></document>
		<document><![CDATA[5 Tweets publicados (2 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Vendía 50 millardos de bolívares en billetes de 100: así se destapó todo ( video) https://t.co/3DDwTGPPH4 @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[@rossytritto @HAROLDDELGADO2 @fslsm @leysi_sol @chetogoyo @pamelajim7 @alyllucci2 aha!!! ¿a que no adivinan la empresa que lo produce?]]></document>
		<document><![CDATA[3 Tweets publicados (1 mención) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles Radonski metido en guiso con Odebrecht: diario gringo The Wall Street Journal soltó la sopa https://t.co/3s0kMF7ZfT @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[3 Tweets publicados (1 mención) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[fotos: Documentos filtrados de AN muestran pagos a Ramos Allup por más 154 millones de bs. en 1 día https://t.co/HN4ZlWRnFu @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 victorias del Presidente Maduro en 2016 por Ignacio Ramonet https://t.co/IEbEBQaWb8]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello: 2016 sirvió a la MUD para deshacerse de Ramos Allup y Capriles https://t.co/GkxETJRcFT]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro pertenece a quienes creen en la belleza de sus sueños! Feliz y próspero año 2017 camaradas, la lucha por… https://t.co/MFOwUYdIPu]]></document>
		<document><![CDATA[3 Tweets publicados (1 mención) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Trump dice que la derrota de Israel en ONU hará más difícil negociar la paz https://t.co/LhaAWahOJb vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Con la esperanza de que este año también pueda ser beneficiado como ese colega de maracay,yo hice lo mismo en el añ… https://t.co/fYoP6JjTjN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué son los asentamientos ilegales de Israel en Palestina? https://t.co/eSpj9mBw6L]]></document>
		<document><![CDATA[11 Tweets publicados (3 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Este es uno d los regalitos d navidad d empresas polar pa los venezolan@s, aparte de esconder la harina para untarl… https://t.co/85TQezDGms]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE!! ESTE VIDEO LO ESTAN DESAPARECIENDO DE FACEBOOK, COMPARTELO!!! https://t.co/IcvlSWDpJb]]></document>
		<document><![CDATA[Los escuálidos q controlan Twitter en Vzla, tienen 4 días con ésta etiqueta en 1er lugar #FueraMaduro https://t.co/M3llnIXUfe]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue el drama de Daniela Larreal: Ahora dice que maneja un Taxi y que la humillan en EE.UU https://t.co/BZIN4EvnVN @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[#FueraMaduro Con esta etiqueta hoy 22/12/16 es q la oposición manifiesta su frustración de no haber acabado con la… https://t.co/ARGY9wGDPt]]></document>
		<document><![CDATA[#FueraMaduro Con esta etiqueta es q se consuela la oposición frustrada de no haber podido derrotar a la Revolución… https://t.co/rrxxxUO7v8]]></document>
		<document><![CDATA[¡PATÉTICA! Minúscula protesta de la oposición en Miraflores deja en ridí... https://t.co/gKUgSXy0VF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Mecanismos de control entre plataformas tecnológicas y empresas del Estado se reforzarán https://t.co/JFtlhZYLVw]]></document>
		<document><![CDATA["la foto es lo mejor de todo" https://t.co/9R4paeJE4Z]]></document>
		<document><![CDATA[¡Arrugaron! Conozca por qué los políticos presos tiraron la toalla con la huelga de hambre https://t.co/zvsCyhPJec]]></document>
		<document><![CDATA[14 Tweets publicados (6 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (11:57) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@OrlandoGuzman_ Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@MaySchwarzkopf Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@emilior94872969 Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efzPhjV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (04:30) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Video de alta tensión: montañas de bultos con billetes de 100 y 50 bolívares en una casa https://t.co/4FZFURDenB @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Comerciantes cartelizan precios de carne y pollo - YVKE Mundial https://t.co/nvHinsrL3X]]></document>
		<document><![CDATA[@Grupo_Montaigne Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (21:02) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Entonces, dónde estaban los billetes de 100 bolívares? - Alba TV: canal en movimiento https://t.co/zJnke40l8z vía @Alba_tv]]></document>
		<document><![CDATA[(Fotos) Un avión “soviético” de 60 metros de largo fue el que trajo los billetes de 500 https://t.co/YBuOdpEUwM]]></document>
		<document><![CDATA[14 Tweets publicados (6 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@Vergatario4F Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@skuke2610 Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (13:35) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@catire701939 Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (06:10) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[#LlegoLaHoraDelPueblodeVzla Esa hora llegó el 06/12/1998 para no volver atrás jamás, están equivocados con ésa etiq… https://t.co/Vlj54NhY0X]]></document>
		<document><![CDATA[Agencia Blommberg confirmó el 14-D que empresa proveedora intentó sin éxito envío de billetes de Bs.500 https://t.co/ABBheeusMa]]></document>
		<document><![CDATA[Empresa proveedora de billetes trabaja para el Departamento del Tesoro gringo https://t.co/bMZQJvgJA0 vía @Mision_Verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@josejackson32 Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (22:44) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Avión lleno de billetes de 500 bolívares sigue en Suecia: acá los detalles que ud. debe conocer https://t.co/b0RkDjZbUS @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[10 Tweets publicados (3 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@IrmaPsuv Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@eliodommar Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (07:54) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@hegemonynomore Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (00:29) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro: «Estamos siendo víctima de un nuevo sabotaje internacional para que no lleguen los nuevos billetes» https://t.co/4lt0qzVLXf]]></document>
		<document><![CDATA[Véalo: Taquillas del BCV para canje de billetes de 100 bolívares funcionarán 24 horas https://t.co/sn2E3zFgUi]]></document>
		<document><![CDATA[Ejecutivo aprobó 80 mil nuevas pensiones de la Gran Misión En Amor Mayor | Correo del Orinoco https://t.co/cej76nUtVK]]></document>
		<document><![CDATA[7 Tweets publicados (3 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@jujypasytubu Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (09:19) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@byqoberuvev Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@asier_guerrero Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 3 (01:53) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[6 Tweets publicados (2 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@Alealex78 Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 2 (11:05) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@Unionmenopausic Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (03:38) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[7 Tweets publicados (3 menciones) [últimas 24h] #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@MyNameIsYorch Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@DLCHappman Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (04:21) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[@geopolitico_es Gracias por seguirme, en breve te sigo, en la lucha por la batalla en las redes... #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (20:58) #TuitUtil https://t.co/n09efA6SIv]]></document>
	</documents>
</author>