<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡No serán de gratis! China dona 45 microbuses a la Fuerza Armada https://t.co/U1NqYUqsfM   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Adolescente detenido en Cojedes amenazaba de muerte con un arma a sus compañeros de clases https://t.co/xYRZq3qPtA   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Miami-Dade dejará de ser santuario de inmigrantes cumpliendo órdenes de Trump https://t.co/dD25eQL8SK   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Revelan las tétricas condiciones de reclusión de Raúl Isaías Baduel: “No tiene ni baño” https://t.co/5CsyEzR6S7   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Defensa de Yon Goicoechea denuncia que el Tribunal que lleva causa tiene más de un mes sin despacho https://t.co/rz8MinwHaj @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Montoya: es imposible que implicados en caso Odebrecht se salven de una sanción https://t.co/Lg1gFm887I  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Montoya: es imposible que implicados en caso Odebrecht se salven de una sanción https://t.co/Lg1gFm887I   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Éstos son los refuerzos de Águilas del Zulia para la Serie del Caribe https://t.co/VYw900XP35 vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe rechaza declaraciones del vicepresidente colombiano acerca de “los venecos” https://t.co/9uSiFduq9B   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Atención talento venezolano: Juan Luis Guerra lanza reto en redes sociales https://t.co/3HQry7Opu6  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro pide a comunidad internacional no esperar más y actuar por crisis en Venezuela https://t.co/7VW0j8NZ9u  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Evo “bombardeó” las nubes en lucha contra la sequía con ayuda venezolana https://t.co/5zkZZ5w90D  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Federación Farmacéutica denuncia que escasez de medicinas en Venezuela se ubica en 85% https://t.co/ht5bI8NKIp  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Puro ego! Miss Colombia: “No me pueden colocar en el grupo de las negras ni de las latinas” https://t.co/mXBSQmGSb0   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sebín prepara “falso positivo” para inculpar a diputados por la caída de puente Guanape https://t.co/sGbx6NAFgN  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona habló sobre su adicción a las drogas: “Ha sido el error más grande” https://t.co/zlSy6uj16s  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El País: “La vida secreta de Hugo” indigna al chavismo en Venezuela https://t.co/UFLtpwHXRg   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Zulay Aguirre: es un robo vender caja Clap por un monto mayor a 10 mil bolívares https://t.co/8x4lYrHrIL vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Emiten primera partida de nacimiento de niño con dos mujeres homosexuales https://t.co/BVRl5Pgvdh  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Esa es la soberanía alimentaria”: “Chúo” denuncia que Claps solo venden comida importada https://t.co/BBMN7wkHDM  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Consumo de yuca amarga ha cobrado 12 víctimas mortales en los últimos meses https://t.co/6VuvwmCGBx  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Delcy rechaza declaración del Vicepresidente de Colombia: “Expresa odio e intolerancia” https://t.co/nBXP83eGkb vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El Kremlin confirma que Putin y Trump hablarán por primera vez… por teléfono https://t.co/kSPMLNUyVX   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“No te prometo una vida perfecta”: El tierno mensaje de Vanessa Senior a su nueva pareja https://t.co/pu2ip6Ic2v   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Adiós a Los Simpson! Fox anuncia que sus canales dejarán de emitirse en Directv https://t.co/vbjYI3nXGT   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD se centrará en exigir elecciones regionales, dice Ramos Allup https://t.co/14ltL3RVhI   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Trump fijará impuestos del 20% sobre importaciones de México para costear el muro https://t.co/Wcas5Wismg  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Inminente estreno de “El Comandante” genera gran expectativa en políticos y espectadores https://t.co/XR3VW6nCnX   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Usan tarjeta bancaria de soldado que viajaba en helicóptero desaparecido en Amazonas https://t.co/fAEzjAiBI4  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Liberan a Vicealmirante de la Armada tras propinarle fuerte golpiza (+foto) https://t.co/aVYOtoYgPd  https://t.co/ABXsIM8QSZ @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a un PoliMiranda para robarle el arma en Kennedy https://t.co/8xB9O5pW09  https://t.co/oSZ9ZaZHrd vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Nueve heridos y una fallecida deja aparatoso accidente de tránsito en El Tambor (+Fotos) https://t.co/xVErSFPu6Y  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Insólito! Protestan en la intercomunal del Valle por el Carnet de la Patria (+fotos) https://t.co/ydtiNCAzia vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach no se lució con el traje típico en el Miss Universo (+Video) https://t.co/0KPzOVifNz vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Violó a una niña durante siete años cuando la trasladaba a su escuela en Aragua https://t.co/F7IBrNcyx1   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Dos mujeres se lanzan de una unidad de pasajeros mientras eran asaltadas https://t.co/AtHj94bawb  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pura maldad! El apodo que le pusieron concursantes del Miss Universo a Mariam Habach https://t.co/ikwZXNS68q  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sujeto asesina a su hermano y cuñada en una finca de Cojedes https://t.co/TrgGBhBwUF   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Microteatro, el parque de diversiones en la ciudad donde escasea el entretenimiento https://t.co/FGVPqAbJUT   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Dios lo Bendiga”, la efusiva felicitación de Iris a Gustavo Dudamel por su cumpleaños https://t.co/jKyqY0V3MO  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El sacerdote negro que se negó a saludar a Donald Trump (+video) https://t.co/GZUbrG34Fx vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Nadis Orozco, cuñada de “El Colombia” que murió bajo custodia del Sebín https://t.co/MI5cHJI3qO vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Los amores entre el vicepresidente de VTV y una periodista (+Fotos) https://t.co/6jy1mjm5KI  pic.twitter.com/8FjQGwTJPfvía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡El evento del año! Gobernador de Nueva Esparta se casará con una joven de 25 años #Foto https://t.co/w1wx7bbqNd vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Ramírez, el hombre que tendría en aprietos a Tibisay por exiliarse en EE.UU. https://t.co/yKnwNsPLCE vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y las leyes? Vicepresidente de VTV confiesa que “puyan” teléfonos de opositores (+Video) https://t.co/U2WR5vKxpk  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las seis estaciones del Metro de Caracas cerradas por fallas eléctricas https://t.co/BJd1kfESa1   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las recomendaciones de Óscar Pérez a los venezolanos que deseen emigrar a Perú https://t.co/vlR2RhfAyl vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[A 32 años de su primera visita, Venezuela recuerda al Papa Juan Pablo II (+Fotos y video) https://t.co/whW7X3kFTg  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[CNE “no está trabajando para hacer elecciones” este año, dice Eugenio Martínez https://t.co/M5BGrx5ZWJ   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Transportistas de Mérida en paro indefinido por retrasos en medidas del pasaje estudiantil https://t.co/KbMBWP9eHE via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Su propia medicina! Alcaldesa chavista de Calabozo denuncia persecución de Rodríguez Chacín https://t.co/Zm3VdHunIe  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara de Comercio de Ureña: Medidas del gobierno en la frontera no resuelven situación https://t.co/ykBjmAgBHb   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El sacerdote negro que se negó a saludar a Donald Trump (+video) https://t.co/GZUbrG34Fx  https://t.co/jVH5a7tnnj via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Imputan al general Lozada Saavedra de supuesta traición e instigación a la rebelión https://t.co/9S0361SiZh via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Bloque de la Patria brilló por su ausencia en sesión de la AN en Petare https://t.co/13Wd2jLHIH  https://t.co/LGdcBYP78W via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tas, tas! El tumbao’ venezolano “Habach” deslumbró la preliminar del #MissUniverso (Video) https://t.co/ktQnPfr4ye  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Lo botó? Supuesta novia de Merentes ya no publica imágenes con el expresidente del BCV https://t.co/hoC9aqOjoz  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Esposo de Delsa Solórzano denuncia "amenaza" al encontrar un cuchillo en su camioneta https://t.co/j9y37A6N5t  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuidado! La imitación del billete de 5000 bolívares que ya circula en el país (+Foto) https://t.co/PWPi2Zk6nD   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Capturan a “La reina del CLAP”: revendían bolsas de comida a 10.500 bolívares https://t.co/YpW91NsP3d  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Aruba deporta a 12 venezolanas que se prostituían en el local “La Finca” https://t.co/nOsdirKSlw  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Madonna presentó una demanda de adopción de dos niños en un juzgado de Malaui https://t.co/VM4RbtRbcz   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Corrupción? Bolipuertos ha invertido USD 500 millones en renovación de maquinaria https://t.co/Mn4EcuzkfX   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El fuerte desahogo de Norkys Batista hacia sus seguidores en las redes sociales https://t.co/6sNvd4voLS   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[#OídoEnElCuartel: Entretienen a Padrino López para que El Aissami asuma más poder https://t.co/TA6YO6Ce74   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Nadis Orozco, cuñada de “El Colombia” que murió bajo custodia del Sebín https://t.co/MI5cHJI3qO via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Microteatro, el parque de diversiones en la ciudad donde escasea el entretenimiento  https://t.co/FGVPqAtljt  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Ramírez, el hombre que tendría en aprietos a Tibisay por exiliarse en EE.UU. https://t.co/LSjCCvCHng  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡El evento del año! Gobernador de Nueva Esparta se casará con una joven de 25 años #Foto https://t.co/Lf1x4WF0o0  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“De Guatemala a guatepeor”: el desesperanzador panorama con Sanguino en el BCV #Video https://t.co/SgqE2erJZl via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[#OídoEnElCuartel: Entretienen a Padrino López para que El Aissami asuma más poder https://t.co/3rtS9qrvaN via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach envía contundente mensaje a los colombianos (+Video) https://t.co/1gCsts1hX4  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Ramírez, el hombre que tendría en aprietos a Tibisay por exiliarse en EE.UU. https://t.co/yKnwNsyaL6 via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Zulia suma el sexto título de su historial de la LVBP https://t.co/LK9AoSgCv4  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Caso ‘Rey David’: “El proceso de investigación sigue”, según Douglas Rico https://t.co/bqamHyhTNv  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El “Oso” de Tocorón tendría secuestrado a hijo de Juan Manaure https://t.co/pUkEw1tnD7   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡A evitar la muerte! Conoce las diferencias entre la yuca dulce y la amarga #Infografía https://t.co/7cZ670ltOQ via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Los amores entre el vicepresidente de VTV y una periodista (+Fotos) https://t.co/i8ANpJMiMH  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los ocho países a los que Donald Trump podría bloquear las visas de inmigrantes https://t.co/ByHm7coGJ8   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen asesinando a policías: matan a funcionario del Cicpc en Lídice https://t.co/08e27TJDFJ   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach rompe en llanto al hablar de Venezuela https://t.co/QUwfo8jebb   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Lo que faltaba! No creerás el nombre que María Gabriela Chávez le puso a su perro (+Fotos) https://t.co/zZILv4LNuO   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar Today, el dolor de cabeza que el chavismo no ha podido quitarse  https://t.co/azFssiF9yr   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gracias Maduro! Lo que podría costar la canasta básica para el cierre de 2017 https://t.co/KETrJiB2KP  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Ingenieros advierten que más de 800 puentes en todo el país necesitan cuidado prioritario https://t.co/kt0cl6qFOX   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Dirigentes de la oposición y del Gobierno se reunirán con el papa Francisco en El Vaticano https://t.co/hOKJky7hi3   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[AN aprobó acuerdo en rechazo a comunicado injerencista de Rusia sobre crisis en Venezuela  https://t.co/Z1BTVa71lc   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[María Corina Machado afirma que la única propuesta para el diálogo es negociar la transición https://t.co/rwTNf2e3HZ  via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“En Venezuela lo único cierto es lo que ya pasó”, dice Samper sobre el diálogo https://t.co/ub34JT1MUh  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ojalá no se empaven! Políticos felicitan a las Águilas del Zulia https://t.co/jhb14pDJiF   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Celac concluye cumbre con apoyo a Venezuela y tímida declaración contra EE.UU. https://t.co/foTJt54W9I  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalde de Cúcuta denuncia incursión de la GN en territorio colombiano https://t.co/MFT2f8gv64   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Aquí no se habla mal de Chávez”,el mensaje que obliga Diosdado a colocar en todos los ministerios https://t.co/bMMp7N7gMr via el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ni la casa de Dios se salva! Las iglesias están “a merced” del hampa https://t.co/WaFL2sk34F    vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a tercer hombre en Miami acusado de traficar armas a Venezuela https://t.co/9wo7RcDTvD  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El fuerte desahogo de Norkys Batista hacia sus seguidores en las redes sociales https://t.co/aBC9p4C81a   vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El presupuesto nacional “se ha convertido en la partida secreta de Maduro” https://t.co/HhZvhhkOt6  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las fotos de la casa más cara que están vendiendo en EE.UU. https://t.co/NxQtU5Olu8  https://t.co/bZn5H8uuY2 vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ puede ejercer las funciones de la Asamblea Nacional, dice Pedro Carreño https://t.co/JcukoJvhKI vía @el_cooperante]]></document>
	</documents>
</author>