<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Sé que Australia representa a la confederación de Asia pero no deja de ser un país que geográficamente está en Oceanía]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Debe ser la primera Confederaciones donde no participa un país asiático ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence la indiferencia es lo peor]]></document>
		<document><![CDATA[Que recepción de ese nigga #SuperBowlLI]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence ¿Ya es la hora sad? :c]]></document>
		<document><![CDATA[Pues nada]]></document>
		<document><![CDATA[...aunque vaya que estoy haciendo méritos]]></document>
		<document><![CDATA[Espero no cagarla...]]></document>
		<document><![CDATA[Me cago en la leche]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence a mi me caes bien, en serio]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisitoComunica Ve, no te quedes con las ganas]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mas triste que salirte de bañar y te den ganas de cagar]]></document>
		<document><![CDATA[@tdn_twit @TodaLaPasion Defensivamente Puebla y ofensivamente Querétaro]]></document>
		<document><![CDATA[@andremarinpuig Como aficionado de Cruz Azul, te doy la razón...]]></document>
		<document><![CDATA[Huelo a desodorante barato]]></document>
		<document><![CDATA[Ahi está mi Roger llevándose el primero #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí esperando la final entre Su Majestad y Rafa #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[Ah no bueno LALO HERRERA JAJAJAJ TRONCAZO!! #QueTDefine]]></document>
		<document><![CDATA[EL PACHUCA CHINGANDOME LA QUINIELA!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Joder con los putos martillazos]]></document>
		<document><![CDATA[Pero qué chimgados pasa aquí??? Parece que estan derribando la puta casa]]></document>
		<document><![CDATA[PARTIDAZO, sin más #AUSTRALIAxESPN #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA['che Rafa hijo de sopotama...]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan jugando, sigan corriendo, sigan desgastándose, SU MAJESTAD espera a uno en la final #AusOpen #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin quebraste pinche Dimitrov VAMOOO #AusOpen #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[@Letuitero seas mamón]]></document>
		<document><![CDATA[@Jairlak Robando los datos de @2010MisterChip]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí está mi Dimi quebrando #AusOpen #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[No hay bronca Rafa, toma todo el tiempo que necesites para sacar, de igual manera aquí es temprano, SON LAS 3:30 DE LA MADRUGADA #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov regalándole el primer set a Rafa para no herir sus sentimientos #Respect #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[Vamo' Dimitrov, ganale a ese sobrevalorado de Nadal #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[@callodehacha ¡WOW! Oh, muchas gracias, guía del universo. La vida sin ti no tendría sentido...]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien se siente volver a ver a Su Majestad como en sus mejores tardes #Federer #Finalista #AusOpen]]></document>
		<document><![CDATA[VENGA FEDERER!! El primero es tuyo!! #AusOpen #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Hace mucho tiempo que no veía un partido de SU MAJESTAD, estoy disfrutándolo mucho sin importar que son las 3 de la mañana #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[GOOOOOL!! Vamos por la heróica!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Otro gol mal anulado a mi Caute -.- ¿cuántos más Peña? #ElFuturoEsAzul]]></document>
		<document><![CDATA[Solo Aaron Rodgers puede sacar esto #GoPackGo]]></document>
		<document><![CDATA[Con la llegada de #Trump a la presidencia de los EE.UU se inicia una nueva fase para imponer el Nuevo Orden Mundial]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence era bueno para los intereses de su país y nada más]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence Tenía su carisma]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPN_Cronometro @Faitelson_ESPN Sí, en dos minutos hizo lo que Benitez no pudo en 2 juegos.]]></document>
		<document><![CDATA[El país se está yendo a la mierda...]]></document>
		<document><![CDATA[@Super_Estadio @tdn_twit Creo que viajé 10 años al pasado...]]></document>
		<document><![CDATA[Como joden con el supuesto escupitajo de Peñalba... Paren de mamar @PumasMX]]></document>
		<document><![CDATA[Y ganaron los Packers en un juegazo]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioADippW @packers por más de 7 puntos]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me estoy saboreando los goles de la dupla Mena-Caute #AzulEsTodo]]></document>
		<document><![CDATA[Le tenía mucha confianza a Conejo Benítez pero ya necesitamos que Caute esté a punto...]]></document>
		<document><![CDATA[Esos arbitros casi siempre se equivocan en contra de Cruz Azul... ¡¡Palencia chingas a tu madre, puto traidor!! #AzulEsTodo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me quiero dormir ALV!!]]></document>
		<document><![CDATA[@WakeUpEnEXA 'ches pensamientos bananeros del Roggie :v]]></document>
		<document><![CDATA[GOOOOL LA PUTA MADRE!!!! #AzulEsTodo]]></document>
		<document><![CDATA[Paco Jémez campeón de liga con Cruz Azul en 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@VivaAerobus Carlos Alan Cervantes Salazar #10AñosVolandoJuntos]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mejor experiencia con @VivaAerobus fue cuando me llevó a Cancún a ver al amor de mi vida #10AñosVolandoJuntos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién pitos es Renato López?]]></document>
		<document><![CDATA[@DeliaGarciaMe ¡¿QUÉ?! Me vengo enterando que te sacaron esos cobardes :'( estoy que me lleva la chin... ¡Eres ENORME, guerrera! Puro Cuerna]]></document>
		<document><![CDATA[@PollyInTheWay ¿crees? en vivo no se me hace tan bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@danielAlva11 claro, justo eso dije]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence pus si, no manches apenas te das cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mexivergas mi eliminado equipo va a eliminar al tuyo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@_Sussan8 lo bueno es que yo bo me acuerdo :v jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@_Sussan8 Se ve que aún te duele el 3-0 jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vanetetaslindas mejor deja de robar identidades, cabrón.]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence La gente para sus adentros: esta niña está más loca que una cabra]]></document>
		<document><![CDATA[@Vanetetaslindas a huevo, ¿y qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una puta flema atorada en la garganta que no me deja dormir #poetuit]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca ver y escuchar a @culturaprofetic en el Pepsi Center de la #CDMX #20añosdeculturaprofetica]]></document>
		<document><![CDATA[@tipicogeminis @IslaReality con esas dos perlas ni @Ferka hubiera podido evitar la salida de Ivonne]]></document>
		<document><![CDATA[@callodehacha Que culero, Callo, si viera esto tu madre seguro se vuelve a morir.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ilse_Blake ¿Amigos? Sí, claro. Pillina jajaj :P]]></document>
		<document><![CDATA[@JupiiterDrops Comentario lo que le sigue de estúpido...]]></document>
		<document><![CDATA[@callodehacha @realDonaldTrump Una cosa son los diacursos y otra cosa son los hechos :c]]></document>
		<document><![CDATA[@SonnetSilence Tú porque estás al otro lado del Atlantico :'v]]></document>
		<document><![CDATA[@IslaReality Se supone que cada uno debia llevar 2 piezas... Julio llevó 3 y Ricardo 1, ¿por qué permiten esas cosas? #IslaRevancha]]></document>
		<document><![CDATA[#QuieroYNecesito unas buenas kekas de pollo y picadillo con crema, queso y salsa verde.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida es un constante "me estoy cagando de hambre".]]></document>
		<document><![CDATA[@soydesalmada A mi dos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio al jade, desde siempre #IslaRevancha]]></document>
		<document><![CDATA[Mi época favorita del año sin duda :)]]></document>
		<document><![CDATA[Billy Álvarez habla como un puto robot #BillyEnNacion]]></document>
		<document><![CDATA[@anaRansanz Juego regalado para el aullador azteca :v]]></document>
		<document><![CDATA[Solo espero que no llegue Ruben Omar Romano al Cruz Azul, para mi el ideal es Pedro Caixinha.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi opinión Cruz Azul tendría un mejor rendimiento de sus futbolistas jugando en un 4-4-2 o  4-4-1-1]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que Cruz Azul no tiene el perfil de jugadores para jugar un 4-3-3. Ahí fracasó Boy, en querer implementar esa formación y no cambiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Era de los que pedía la llegada de Tomás Boy, en su momento. Sí me dolió su renuncia pero no entendí muchas de sus decisiones tácticas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que flojera ensayar en domingo, la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo entender por qué juega el Cata de lateral, llega a linea final pero no da un pase bueno -.- #JuegaEnTD]]></document>
		<document><![CDATA[Esos @Xolos ya me tienen hasta la madre!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ese par de brujas no puede contigo mi @DeliaGarciaMe ajajajaj que felicidad!! #TeamDelia]]></document>
		<document><![CDATA[@isexysoyMN eso es lo que quieren]]></document>
		<document><![CDATA[@Ilse_Blake jajajaj :v esta bien, yo las oía cuando tenia 12]]></document>
		<document><![CDATA[@Ilse_Blake ps mejor ve a conciertos de bandas más chingonas :v]]></document>
		<document><![CDATA[#JamásOlvidaré el épico concierto de Roger Waters en el zócalo capitalino, el mejor día de mi vida :')]]></document>
		<document><![CDATA[#UnChilangoEs cabulero hasta la médula]]></document>
		<document><![CDATA[Me dan cosa tus labios @Ferka cada que sales a cuadro en #IslaRevancha no puedo dejar de mirarlos...]]></document>
		<document><![CDATA[Julio, el Cruz Azul de #IslaRevancha ???]]></document>
		<document><![CDATA[ese @Jfriasoficial cada dia se parece más a mi Cruz Azul, siempre queda en segundo lugar jajajaj #IslaRevancha]]></document>
		<document><![CDATA[@maryesc_1 @IslaReality Es el mas fuerte del equipo]]></document>
	</documents>
</author>