<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (06:29) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante Bob!]]></document>
		<document><![CDATA[@Yael0812 todo bien!!! Trabajando ahora, ponele! Jaja vos que contas?]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyBordo al final me incliné por un RCA! Gracias por su ayuda, sus aportes fueron determinante para mi elección!!!
(No le escribió nadie)]]></document>
		<document><![CDATA[Los domingos a esta hora 0 interacción]]></document>
		<document><![CDATA[12:10 hs y yo recien por Lemos #elBondi 203]]></document>
		<document><![CDATA[No intentes encontrarle sentido al amor, solo vivelo.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariaal79454612 Hola! Consulta esta era tu cuenta?&gt;&gt;&gt;@alerobles67]]></document>
		<document><![CDATA[@natapiccini buen día!]]></document>
		<document><![CDATA[@Yael0812 ¿Otra vez con ganas de tocar el arpa? 😜]]></document>
		<document><![CDATA[Que raro #elbondi 203 dando la nota... 25' de espera tranqui.]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa mañana para ir a trabajar... Buen día gente!]]></document>
		<document><![CDATA[@India15G uyyyy que pijazo 😜😜😜]]></document>
		<document><![CDATA[Estaría con ganas de hacer algo, pero todavía no se que...]]></document>
		<document><![CDATA[¿en qué andás? Perdida... Se te extraña por aca Isa :-( @eezeisa]]></document>
		<document><![CDATA[Mojarse bastante en la parada y viajar con A/A al taco, la combinación ideal para enfermarse #elBondi 57]]></document>
		<document><![CDATA[No existe cosa más fea, que una pareja celosa]]></document>
		<document><![CDATA[@India15G que garron! Y que hiciste?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ivainilla desubicad@]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAranda24 que cruel!!! Si querés una docena, marche una docena jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Suerte que en la parada de pte Saavedra del 57, sentido a Moreno. NO HAY REFUGIO, porque me encanta mojarme bajo la lluvia #elBondi]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre fue demasiado para mi]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAranda24 jajaja!!! Caripelas por 10mil :-P]]></document>
		<document><![CDATA[Hora de empezar nuevos proyectos]]></document>
		<document><![CDATA[La vida continua...]]></document>
		<document><![CDATA[Después de años incondicionales trabajando para la opo, me dejaron de lado. Y lo peor, me enteré por boca de otro.]]></document>
		<document><![CDATA[#despedidadesolteros a ese David lo tendrían que echar por violento.]]></document>
		<document><![CDATA[#despedidadesolteros banco a las piñas a Matias!!! Los otros son re caretas]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mejor que andar en alpargatas en el verano]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinthyachmk ¿qué tal estuvieron?
Igual como las que yo hago, no creo :P]]></document>
		<document><![CDATA[@esd4n a mi me encanta tirar el celu y no mirarlo por horas cuando salgo a pasear o cuando me voy de vacaciones lo dejo en el hotel]]></document>
		<document><![CDATA[Me da Unfollow alguien que tuiteo por última vez  en julio de 2016! Que mal que estoy &gt;&gt;&gt; @Florchu_evil]]></document>
		<document><![CDATA[No Uds. Pero para mi es viernes...]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (07:32) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[@India15G fuaaaa!!! Suerte que al menos pegaste unos días ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy indignado]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (15:03) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[#MiPrimerDisco fue en casete el album negro de Metallica
Y en CD fue en vivo despues de la muerte de Maiden. Lo pagué 10 pe! @gentesexyradio]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (06:57) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta acá llegó mi amor con #FestivalPais17 me voy a dormir, que mañana hay que trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[Nada más berretín que tatuarse un nombre "X", en alguna parte del cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[#DespedidaDeSolteros el significado del anillo... Es el principio del fín!!! Ja]]></document>
		<document><![CDATA[Llegué a casa y me esperaba una invasión de hormigas culito amarilla]]></document>
		<document><![CDATA[Si la hubiera tuiteado tipo encuesta, iría 50% a 50% :P https://t.co/3bzgWMUDdA]]></document>
		<document><![CDATA[@India15G no te quejes, a mi me toca trabajar todo el verano :-(]]></document>
		<document><![CDATA[@solo1diamas no el mío, no tuve esa suerte. Igual no me quejo donde me llevó el viento]]></document>
		<document><![CDATA[¿cuántos de Uds. Trabajan de lo que estudiaron? 
#DudaExistencial]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja suele pasar https://t.co/Lc8lePSt0T]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinthyachmk no es tan asi, cuando empieces a trabajar me vas a entender. A veces uno trabaja de lo que puede o consigue]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha que sos chica para empezar a insertarte laboralmente,los años pasan rápido y cuanto mas grande, menos pos… https://t.co/u0scngImSe]]></document>
		<document><![CDATA[¿y no pensás hacer algo productivo para tu vida? https://t.co/OJbq9Rn7sR]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinthyachmk igual me habia dado cuenta. Tu w app sigue igual. Ja]]></document>
		<document><![CDATA[Esa la aprendió de Minguito https://t.co/OCJnwoM2cL]]></document>
		<document><![CDATA[@carludelpo yendo a trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[@carludelpo si, se nota! Ahi estoy por bajar del cole]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAranda24 mandame torta para mañana :P jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@carludelpo tiene aire, pero viene tan lleno que es lo mismo que la nada! Vengo transpirando, date una idea 😓]]></document>
		<document><![CDATA[@carludelpo muriendome de calor en el 203. Tratando de llegar a Don Torcuato y recien ando por San Miguel]]></document>
		<document><![CDATA[@carludelpo en que andas Carlita? Por entrar a la pile? O me parecio a mi jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@carludelpo buen día ojitus!!😸]]></document>
		<document><![CDATA[Dormi 3 hs anoche y no saben lo interminable que se me hizo la jornada de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (22:18) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[@DeveniresVan que hermooooooso!!!! El mio ni pinta para florecer todavia]]></document>
		<document><![CDATA[16:23 hs llegó a Moreno, aguante el tren! #elBondi https://t.co/odcYbIjwA9]]></document>
		<document><![CDATA[Fui al #AFIP de Lujan y de paso visité a la Virgen https://t.co/yfpDiRYm7d]]></document>
		<document><![CDATA[15:27 hs salió el 203 de Lujan a Moreno, despues le confirmo cuanto tardé.
Ah! Me salió 13 pe el pasaje #elBondi]]></document>
		<document><![CDATA[Fui de Moreno a Lujan en el #TrenSarmiento hacía mucho que no lo usaba, la verdad que mejoró una banda! 44' le puso #MuyBien]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (13:00) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[@silvinar0m anda en otro horario, sale mas temprano.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día estamos más alejados]]></document>
		<document><![CDATA[Ahi está empezando a normalizarse los horarios en el #TrenBelgranoNorte luego del accidente de estación Montes, crucemos los dedos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, ya me cansó]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de alacranes]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi yo los mato por mis hijos y mis mascotas. Sino fuera por eso los dejaria que sigan cazando cucarachas y arañas que las detesto]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi cuando se mueven cacharros durante el dia, porque suelen esconderse en lugares humedos y frescos]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi igual yo los cago a chancletazos y chau tu alacran!!! Hay que estar atento solamente en zonas como la mia.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi por lo que tengo entendido el escorpion cuanto mas grande es, es menos venenoso. El alacran es mas heavy su picadura.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi en est. Florida hará 5 años atras solía encontrar en la boleteria que está al lado de la playa de cargas. Ahora ya no.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi mi zona no es rural, pero anda cerca. Y mi casa está en construcción... Suelo encontrarlos debajo de piedras, palos etc]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi yo por verano mato de 2 a 4 alacranes por verano desde que vivo en Moreno y nunca llamé a los medios]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAranda24 y bueno, si vas para el oeste... No olvides pasar por el Valle de Punilla jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@Br1breda @TrenBelgrano no inventan nada, los trenes están de última #TrenBelgrano]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolainaGi jajaja 😂😂😂 pobre!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinthyachmk yo trabajo y me levanto a las 9 am, ahora que están de vacaciones los chicos :)]]></document>
		<document><![CDATA[#MiPeorCompra el Bici/elíptico que terminó de perchero al mes @gentesexyradio]]></document>
		<document><![CDATA[@Cinthyachmk temprano me contaron que es tipo 6 de la mañana ja]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo hubiera sido que un porcentaje de esos, hayan sido de fabricación nacional... Ya se, pido mucho. https://t.co/n4VBY6tIzz]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAranda24 andate de vacaciones a las sierras cordobesas! Ferné, río, cuarteto que más podés pedir para desenchufarte, ah! Apaga el celu]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo hambre de "una grande de Muzza"]]></document>
		<document><![CDATA[Se extrañan esas charlas por w app que soliamos tener, sí, a vos te digo!!!
*señala*]]></document>
		<document><![CDATA[Pegué un 57 Expreso a Moreno en pte. Saavedra, Bien! #elBondi]]></document>
		<document><![CDATA[" fuiii fuiiiu!!" Sinónimo de estás re Buena, versión onomatopeya]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAranda24 ¿quien es? Tu hermana malvada(?) :P]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (20:55) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[Que día choto]]></document>
		<document><![CDATA[@iNarvaezSoy siempre sos bien recibida por acá ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (04:59) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo #NaftaSuper por Space, bizarro pero te engancha]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (21:06) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (12:55) #TuitUtil https://t.co/fmp2cyixnX]]></document>
	</documents>
</author>