<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jesús Castillo: Carlos Chacón, un adiós en dolor mayor https://t.co/pXtSWeWRQV]]></document>
		<document><![CDATA[Conversatorio sobre bondades del cocuy artesanal se realizó en el Café Celarg https://t.co/WyMqg6I5qK]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Pérez Esclarín: Paz y reconciliación https://t.co/stM3YEKPnf]]></document>
		<document><![CDATA[Néstor Francia / Análisis de Entorno: El terrorismo de CNNEE (07-02-2016) https://t.co/eZ1AyFZXJF]]></document>
		<document><![CDATA[Victor Maldonado: Los perdonavidas https://t.co/lZjmyM5jO4]]></document>
		<document><![CDATA[Detenciones para Directivos y Jefes de la Faja Petrolífera del Orinoco  (Confirmada por el Correo del Caroní) https://t.co/kaKE1qswYW]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Barreto: Debe esclarecerse lo de la corrupción de PDVSA https://t.co/V4prA40PXx]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Torrealba: La planta General Motors que esta paralizada estima reiniciar operaciones este año https://t.co/tC73qzBrLK]]></document>
		<document><![CDATA[Leopoldo Puchi / Enfoque: Presidenciales de 2018 https://t.co/XEKikGnHL6]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Márquez: La fórmula milagrosa https://t.co/wAz91vUoJR]]></document>
		<document><![CDATA[Victor Maldonado: Los perdonavidas https://t.co/lZjmyLNIpu]]></document>
		<document><![CDATA[Detenciones y órdenes de captura para Directivos y Jefes de la Faja Petrolífera del Orinoco https://t.co/E536ayIHVk]]></document>
		<document><![CDATA[María Corina Machado: El país no puede esperar más https://t.co/jgQvi8FTJY]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quítenle el micrófono! Esta chamita le mostró la realidad de los liceos del país a Nicolás (Video) https://t.co/ABkXRZWEmO]]></document>
		<document><![CDATA[Olivia Lozano: Los niños mueren de hambre en Venezuela por culpa del régimen indolente de Maduro https://t.co/nXrMc4LcG9]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Carlos Parisca: La misma gente https://t.co/XRaNDRR15Q]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús Alexis González: El hambre en Venezuela desafía la paciencia del pueblo https://t.co/hIDFrETz61]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Simón Jiménez: El Saqueo De PDVSA. https://t.co/I7uJebDZQH]]></document>
		<document><![CDATA[Expertos en economía calculan devaluación de 400 % de Bs. 10 a Bs. 50 https://t.co/6RvV1Zrglw]]></document>
		<document><![CDATA[Mª José Navarro: ¿Qué significa ser la imagen y semejanza de Dios? https://t.co/XWteRtGwxX]]></document>
		<document><![CDATA[Miraflores restituirá la Asamblea Nacional https://t.co/GZClUvyoFV]]></document>
		<document><![CDATA[Roberto Malaver: Se solicita secretario ejecutivo para la MUD https://t.co/HvjE5uNAE4]]></document>
		<document><![CDATA[China sorprende al elevar sus tasas de interés. https://t.co/JepSpKQZo8]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta / Hinterlaces: Mayoría expresa: Es en la economía donde se juega hoy el destino de la revolución https://t.co/9gYX5Fdm4j]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció Carlos Chacón https://t.co/TOU98aE5KX]]></document>
		<document><![CDATA[Guillermo García N.: ¡Es la inflación, estúpido! https://t.co/9UgCbRVLVa]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Vicente León: ¿Quién es el líder de la oposición? https://t.co/Abw2m7mmvF]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Fuenmayor Toro: Demasiados ignorantes y locos en el escenario https://t.co/IJm32Jx6VI]]></document>
		<document><![CDATA[Leopoldo Puchi: Las presidenciales de 2018 https://t.co/e6ba6Uc2fl]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció Carlos Chacón https://t.co/TOU98aE5KX]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dice Últimas Noticias: Precio del kilo de: Pollo Bs 4.800 y costilla de res Bs 7.900 (En Caracas) https://t.co/ZtkwaP4rwI]]></document>
		<document><![CDATA[Aurelio F. Concheso: El comercio internacional en la era Trump https://t.co/YV4layzr9i]]></document>
		<document><![CDATA[Fausto Masó: La gran obra de Nicolás y de Hugo https://t.co/BewsWvUYLg]]></document>
		<document><![CDATA[Las casas de cambio no han afectado la relación peso-bolívar en la frontera https://t.co/0CgLES7QSb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puede usarse el helicóptero oficial para las vacaciones de la familia de Macri? https://t.co/FP4Vrl36h0]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Del Naranco: De Troya a Macondo https://t.co/8dZ4QFPssE]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Borges: A Pensionados y jubilados le deben pagar su bono de alimentación https://t.co/lV6PwxE2d7]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina: no es delito tomar sol con los senos descubiertos https://t.co/oRky9357xq]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Valdez: La muerte del Magistrado y las mermeladas de Odebrecht https://t.co/pV7d5lqKIM]]></document>
		<document><![CDATA[La Caja Negra De La Información Económica https://t.co/2McB3oSlu7]]></document>
		<document><![CDATA[Néstor Francia / Análisis de Entorno: Río revuelto (03-02-2017) https://t.co/RqIE8z3lSK]]></document>
		<document><![CDATA[Dos gobernadores en salsa https://t.co/WrEKUVRwZS]]></document>
		<document><![CDATA[Néstor Francia / Análisis de Entorno: La descaracterización de Zamora (03-02-2017) https://t.co/NQqo8RsZBl]]></document>
		<document><![CDATA[Oscar Henrrique Fuenmayor: Donald En La Casa Blanca Y Henry En Miraflores https://t.co/HR5GDpwmrk]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo Morales: Renovar la MUD https://t.co/phj2EzwCJL]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela 4 Ecuador 2 Sudamericano Sub 20 https://t.co/goTGD4EkPA]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastiana Barráez: ¿Un espía al mando de quién? https://t.co/0TakJyoW0p]]></document>
		<document><![CDATA[Los libros Sibilinos https://t.co/MlUnAtSKmj]]></document>
		<document><![CDATA[5.000 personas participaron en desfile e a Ezequiel Zamora https://t.co/lhskfI0KEJ]]></document>
		<document><![CDATA[Alberto Mansueti: La Derecha buena https://t.co/r9KTCDo8W9]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Navalón: Odebrecht: el cólera de la corrupción https://t.co/pp1uX0eyfP]]></document>
		<document><![CDATA[Rodolfo Sanz: Chavismo quiere elecciones regionales en diciembre https://t.co/aGssRGgpFb]]></document>
		<document><![CDATA[Se asoman las elecciones regionales: Edwin Rojas designado gobernador de Sucre https://t.co/MjuBY6JshD]]></document>
		<document><![CDATA[Sumario de la Gaceta Oficial de la República Bolivariana de Venezuela N° 41.082, 41.083 y 41.084 https://t.co/2fFBGl8BT3]]></document>
		<document><![CDATA[Decreto donde se declara no laborable el 01 de febrero 2017 GOE: Nº 3.284 https://t.co/P2Dawn08h3]]></document>
		<document><![CDATA[Negocios que están creciendo en Venezuela pese a la crisis (o por causa de ella) https://t.co/uXecDFzh9Q]]></document>
		<document><![CDATA[El bitcoin: dinero virtual muy real en Venezuela https://t.co/yUDR02Lz1E]]></document>
		<document><![CDATA[Jarra de jugo de naranja Los Andes ahora vale 2.250 bolívares https://t.co/dUzxjA2x7g]]></document>
		<document><![CDATA[Banca Venezolana: Así cerraron en el 2016 https://t.co/Dmpo238LeQ]]></document>
		<document><![CDATA[Intentaron robar en La Casona presidencial de La Carlota https://t.co/bvqRv5V8EG]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Gorriti: Lava Jato en español https://t.co/eb53aMg0Uh]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Simón Jiménez: Comunistas no salen con elecciones. https://t.co/WVuR0JA0Uj]]></document>
		<document><![CDATA[Gasto del consumidor en EEUU sube 0,5%. https://t.co/4f70OgK5ej]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro o Tareck: ¿Quién manejara la economía? https://t.co/RixgS8kQyf]]></document>
		<document><![CDATA[Maracaibo: A 200 bolívares el pasaje urbano https://t.co/NdKDO3GGfx]]></document>
		<document><![CDATA[Aníbal Sánchez: “El Chavismo entre llegar a elecciones sin oposición o dar posibilidad a que se divida” https://t.co/MJDxZY4WFS]]></document>
		<document><![CDATA[Víctor Maldonado: Yacer en el fondo https://t.co/IRXsXHCqtY]]></document>
		<document><![CDATA[Táchira: Compra de celulares se volvió inaccesible https://t.co/HYONzYsCbR]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo Padura: La conjura contra América https://t.co/63PIokQzUR]]></document>
		<document><![CDATA[Alirio Pérez Lo Presti: Realistas y plañideras https://t.co/kIDU7MINqd]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes me dirán: 01 de febrero decretado no laborable por natalicio de Ezequiel Zamora https://t.co/t58l4jMN8u]]></document>
		<document><![CDATA[Arsenio Henríquez: FUNDAPROV presenta pliego de peticiones al IVSS https://t.co/P6EPcK34lg]]></document>
		<document><![CDATA[Miss Francia conquista Miss Universo y Miss Venezuela no clasificó al top 13 https://t.co/C2fumvQvR7]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes me dirán: 01 de febrero decretado no laborable por natalicio de Ezequiel Zamora https://t.co/KhwQoZ1GJm]]></document>
		<document><![CDATA[Yulimar es la Reina de Clubes https://t.co/DnPqfaFiny]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro resuelva los problemas económicos que venga un gobierno de oposición: Maduro resuelva 55%; la oposición 40% https://t.co/ySAL2WhgGf]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Ochoa Antich: El misterio del helicóptero MI17V5 https://t.co/PWmXiHGg77]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Fuenmayor Toro: El seguro HCM de los profesores ucevistas https://t.co/D5k2JIUo48]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Vicente León: Tres escenarios, una sola desgracia https://t.co/MFowLBZ8Nq]]></document>
		<document><![CDATA[Trump le baja dos a los twitter y acuerda con Peña Nieto continuar diálogo “sin declaraciones públicas” https://t.co/bYLJgYrTy5]]></document>
		<document><![CDATA[Esperan que unidad tributaria y Cestaticket tengan ajuste de entre 30% y 50% en 2017 https://t.co/YpgKJPeBe4]]></document>
		<document><![CDATA[12 tanqueros de PDVSA están varados en el caribe https://t.co/P15YLA7SR9]]></document>
		<document><![CDATA[FETRAHARINA pide al gobierno agilizar trámites para importar trigo https://t.co/xIGoFPd4SH]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Valdez:  Diosdado ¡Le dijo a Trump, devuélveme los venezolanos corruptos! https://t.co/wO4HqHw9TW]]></document>
		<document><![CDATA[María Holguín / Canciller de Colombia: Declaración de vicepresidente no buscó ofender a venezolanos https://t.co/dhhmJH5lmI]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela empató con Argentina y pasó al hexagonal final del Sudamericano de Fútbol Sub 20 https://t.co/FPrQzb5ni3]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Rosales recorriendo el Zulia: “Un carnet no soluciona el drama que vive Venezuela” https://t.co/nNwUWn0zhK]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinado otro conductor más en Catia en Caracas https://t.co/M4tJdW55t5]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Almagro: “El muro no es entre México y EE UU, sino entre este país y América Latina” https://t.co/ub8TQEYhYh]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del Desacato de la AN sin luz al final del túnel https://t.co/D6NHiOKKrB]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Del Naranco: Palabras del apego enternecido https://t.co/9dRcala2kF]]></document>
		<document><![CDATA[Er Conde del Guácharo: En Venezuela hay que construir un muro de los lamentos https://t.co/G9xurgCqIK]]></document>
		<document><![CDATA[Er Conde del Gu{acharo: En Venezuela hay que construir un muro de los lamentos https://t.co/G9xurgCqIK]]></document>
		<document><![CDATA[García Carneiro: Puente de Guanape colapsó por falla en una de las vigas tensadas https://t.co/MqnfFhZWst]]></document>
		<document><![CDATA[Credicard suspenderá servicios de puntos de venta desde las 2:00 am hasta las 8.00 am el domingo 29-01 https://t.co/hs9phMkyS7]]></document>
		<document><![CDATA[Capturaron a dos venezolanos dedicados al robo en República Dominicana https://t.co/FY2iWL0nR8]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Ruiz Isac: La quimera de los piratas irredentos https://t.co/9dYuZuhhxg]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime Ramírez: El congreso de la patria del sector salud sin protocolo en el Teatro Nacional https://t.co/IZKth8tU8S]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Venezuela exige excusas a Colombia por declaraciones del Vice-presidente Germán Vargas https://t.co/RXCk3Nugdl]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de los pañales es incontrolable “bachaqueros” abusan https://t.co/EhcgSkkmm8]]></document>
	</documents>
</author>