<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[agustina paso toda la tarde recortando goma Eva para ayudarme y me preocupo por las boludeces que hace esta? Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer una me saco sonrisas y la otra me saco la cara, gran realidad]]></document>
		<document><![CDATA[Encima la otra se cagaba de risa jajaja grosa]]></document>
		<document><![CDATA[La estaba llevando en la moto y nos agarro la lluvia con todo y no veíamos nada jaja hace cuanto no me divertía tanto con una mina jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la haces volver a preescolar jaja &lt;3 https://t.co/s4x5mjGOCs]]></document>
		<document><![CDATA[Willy fue liberado exitosamente. #water #zapan #medianoche https://t.co/nwX6ohBLEJ]]></document>
		<document><![CDATA[a dormirlaaa, mañana dia extra largo]]></document>
		<document><![CDATA[Sigues bailando reggaeton ton ton, no te importa para nada lo que sienta el corazonn &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Traicionera, no me importa lo que tu me quieras, mentirosa, solo quieres que de amor me muera, traicionera en mi vida fuiste pasajera]]></document>
		<document><![CDATA[Si es verdad que no te gusto, no te acerques asi]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana tiene horas extra de joda, 3 cumpleaños la misma semana, voy a morir]]></document>
		<document><![CDATA[Como transpiramos el doble peleando hoy, negroooo quedo]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que viene a comprar debe pensar,  que hace este pibe escuchando los Rolling y los Beatles?  Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[En una noche llena de estrellas,  ahí bailaba la negra soledaaaad]]></document>
		<document><![CDATA[Me Encarta por que cuando me Levanto temprano no entiendo Nada vieja  jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Como me copa esa parte jaja soy una perraaa bue]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta abajo, hasta abajo, y ahora enfiestate..♪]]></document>
		<document><![CDATA[Queres amor para un rato, no me vengas con ese verso ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[La noche esta puesta y vos me deliras, yo busco esa boca que no puede mas &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay algo que tienes que aprender de esta vida, es que nadie nace siendo genial, excepto yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hsce bocha no me temblaban las piernas entrenando, I Dan ahi vsmos ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Se hace llamar padre, que se pudra]]></document>
		<document><![CDATA[No encuentro el registro y me estoy empezando a preocupar]]></document>
		<document><![CDATA[Son las 6 de la mañana, el timbre esta sonando. Y es el pity que te quiere decir que, nenaaaa, nenaaa, me gustasss asi.]]></document>
		<document><![CDATA[Sus piernas volaban, las sabia llevar, a mi me gustaba como las movías, y juntos nos fuimos a ver notar que ME GUSTAS MUCHO♪]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche le gane la final de lucha de equipos a coccaro con un equipo de nenes de 9 a 12 años, lo voy a gastar toda la vida jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Las piernas son un abrigo, al menos no morire♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero verla en el show, es como un gato siamesssss]]></document>
		<document><![CDATA[@Aldana_Pinky y yo iba a la noche y ni lo tuve, alto desmadre tendria que haber sido, son todos quesos]]></document>
		<document><![CDATA[Me quede medio dormido perro, alto sueño]]></document>
		<document><![CDATA[Les presento a mi hermano mayor jaja https://t.co/ua409WKsiT]]></document>
		<document><![CDATA[Mi futuro cuñado me pide "legalizenla" nunca voy a tener una novia con una familia normal jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito algún tema nuevo para la viola, no se cual]]></document>
		<document><![CDATA[Se volvera a la rutina de entrenar de lunes a sabados? un par de dias mas de vacaa y vuelvo jaja]]></document>
		<document><![CDATA[asado cordobes y se vuelve a Bs As]]></document>
		<document><![CDATA[apenas llego vuelvo a emtrenar, la hago volver a tkd a ella, y rindo a dan para ponerme a dar clases, que añito papaa]]></document>
		<document><![CDATA[Desde las 2 de la tarde hablando por celular con ella, $600 de credito entre los dos, estoy in love de la rubia]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero volver a bs as y ponerme a entrenar, abstinencia de ñapis]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de embalse cordobes con frann]]></document>
		<document><![CDATA[y lo peor es que la persona que siempre me ayudo con ella es la que me hizo darme cuenta que ya no vale la pena, ya esta re masticada :*]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pense que la iba a pasar mal por ella, y al final me faltana convivir una semana para darme cuenta que ya no me importa jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque digan que soy un bandolero donde voy...♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen desmadre me voy a pegar &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que comprarme un filtro nuevo para decir las cosas, ya ni las disimulo]]></document>
		<document><![CDATA[encima pelotudo me dice la cpmeturros esta, capaz si me dspilo las cejas no lo soy :D jaja]]></document>
		<document><![CDATA[muchas cosas me chupan un huevo]]></document>
		<document><![CDATA[era mas facil decirle "la verdad que ya me importa muy poco a quien te voltees" mas corto jaja]]></document>
		<document><![CDATA[No me caben las cosas a medias, que queres que te diga. O todo o nada, el que duda pierde]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que no tenga mas quilombos, que este tranquila]]></document>
		<document><![CDATA[Y justo tenia un camelle todo arrugado que me dio diego jaja me salvo de comerme la espera jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me paran el control de transito 
- Apaga la moto, registro, seguro?
- Si, ya te lo doy.
- Fumas?
- Si, por?
- Convidame un pucho y andate.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida me dijo a gritos quenumca te tuve y nunca te perdi]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que daria por un buen sanguche de miga perro]]></document>
		<document><![CDATA[En el ciber no quedan sandwiches y tengo hambree]]></document>
		<document><![CDATA[Quien va a darse a conocer tal es..♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ya es viernes, mañana se parte rumbo cordoba :*]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy creo que voy a estar bien relajado jaja]]></document>
		<document><![CDATA[La quiero ver, la quiero abrazar, quiero que me preste el libro, la voy a cagar a piñass]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a mirar una de Piratas del Caribe por que me tatue una fragata y asi de piola soy]]></document>
		<document><![CDATA[Estuve todo el dia tranquilo, a ultima hora empiezan los quilombos, no me pueden dejar los huevos tranquilos 1 solo dia?]]></document>
		<document><![CDATA[No hay canción mas asquerosamente pegajosa que "carnavalintro" de Chano  jaja que fiasco]]></document>
		<document><![CDATA[Yo se que con marcos y franco la vamos a romper en cordoba jaja encima marcos es mass gatero jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito joda, la semana que viene a buscar cordobesas con los pibes :*]]></document>
		<document><![CDATA[Y tambien tengo que ir a pagar el seguro e ir a buscar la viola, perdi toda la tarde :O]]></document>
		<document><![CDATA[cierto que me iba a ir a cortar el pelo, me re colgue]]></document>
		<document><![CDATA[Viste cuando no le crees una chota?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me desperte de buen humor, que extravagante jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Esto lo explica todo... https://t.co/h7JmVUEFZQ]]></document>
		<document><![CDATA[te amo te amo te amo mi amor, y no me importa decirtelo asi, ya me paso la ultima vez que otro gil lo dijo por mi]]></document>
		<document><![CDATA[Prometo que vuelvo de cordoba y vuelvo al tkd]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que hasta no agarrarme a piñas no me calmo]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo haberme puesto tan hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[No doy mas del sueño, viernes veni bigoteeee]]></document>
		<document><![CDATA[mi vieja me dedica un estado de wpp "te extraño hijo cuando estas a las patadas" jaja el taekwondo te cambia mal]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora se va a hacer la que no me stalkea, es mas basica jaja]]></document>
		<document><![CDATA[pff, si estas mejor con "tu amor"  deberias dejar de stalkearme, primero olvidate de mi antes de decir te amo a otro ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy salimos a trotar con logan a las 3. 32 grados, terminamos de trotar y se larga a llover, nunca mas salio el sol]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo MEJOR, manejar con la moto en la ruta mojada]]></document>
		<document><![CDATA[hoy cumpliriamos un año, nos iriamos a cordoba juntos, 14 febre juntos,mardel. pero prefiere comerse un turro. que la chupe.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, ya termino la excepcion, a seguir siendo un "Mal educado"]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que le chupo soberanamente un huevo, y si, si soy uno mas de los negritos que se come siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Poniendo el pecho sin preguntar, teniendo en claro por que morder.]]></document>
		<document><![CDATA[Que iba a hacer? me olvide, tengo altos problemitas]]></document>
		<document><![CDATA[Casi muero atragantado por un cereal, juicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo "planta" en el fondo, alguien sabe que te regala el FBI por delatar a tu padre? ahre]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy hecho un forro]]></document>
		<document><![CDATA[lo que ne arden los ojos men]]></document>
		<document><![CDATA[Que aburrido]]></document>
		<document><![CDATA[Encima arrancaron un gancia y yo les dije que me metia adentro por que me estaban picando los mosquitos jaja re careta]]></document>
		<document><![CDATA[Estos negros la hacen re larga, por alla se van al patio de atras de a dos a pegar una seca y se van turnando no se por que jajahomosexuales]]></document>
		<document><![CDATA[Con sacar la intro de Highway to hell soy feliz jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que hago mi viejo dice que me sale mal, menos apoyo el loco, anda a lavarte el culo]]></document>
		<document><![CDATA[La moto ya esta ready :*]]></document>
		<document><![CDATA[Por que no se me canta el orto jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Braian: Ventre si te volves un dragadicto despues no me eches la culpa a mi  al rock.
JAJAJAJAJAJ como lo quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Si hago lo que hago es por que se me canta el orto y nadie me puede decir nada, tengo ganas de esto, voy y lo hago, y?]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen tatuaje ventre, que significa? 
Que me gusto y tenia ganas de hacermelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al pedo sali a trotar hoy con los de tkd, ahora me vine re croto al ciber jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Franco abrió la sidra y me termine tomando con logan, alto bigote]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche me quiso saludar la caradura jaja que parte que no te quiero ver si en fotos no entendes?]]></document>
	</documents>
</author>