<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las protestas antitaurinas hoy se desarrollaron en calma y garantizamos la seguridad a quienes ingresaron a la plaza de toros.]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Fe campeón de la Super Liga! Felicitaciones! Gracias!! https://t.co/CML3q1N7b3]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Fe campeón de la Super Liga! Felicitaciones! Gracias! https://t.co/OFb1aIvYHJ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo en el Campín apoyando a Santa Fe https://t.co/FmOhYfh6ay]]></document>
		<document><![CDATA[Protegemos a los que van a toros y también a los que manifiestan en contra de las corridas]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos controles amplios y estrictos para garantizar toda la seguridad a quienes van a la Plaza Santamaría]]></document>
		<document><![CDATA[En jueves de Dia Sin Carro recordemos que carros oficiales también deben cumplirlo. Que no veamos funcionarios abusivos en las calles]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer "Momo" y la "Burning Caravan" llenaron el Teatro Villa Mayor en el lanzamiento de la temporada 2017 de Cultura… https://t.co/dkBU0TQzP3]]></document>
		<document><![CDATA[Los Cerros Orientales en el Museo de Bogotá: El principal patrimonio cultural y ambiental de los bogotanos  https://t.co/iRAGD9fOb7]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo esplendoroso para disfrutar nuestra Ciclovía, ejemplo para el mundo https://t.co/Dq7E9vvW7r]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva cancha sintética iluminada del Olaya está casi lista para entregarse. Así el deporte y la recreación llega… https://t.co/kLhfi7ONDD]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo jueves tendremos otra vez ese ejercicio en que Bogotá es líder mundial: Día Sin Carros. A gozárnoslo!]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos cumpliendo. Hoy en Avenida la Sirena (153)  entre carrera 7 y la 9 pavimentando calzada sur. Entregamos ob… https://t.co/DEOsZAPH9L]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Código de Policía es preventivo. Establece  más de 300 conductas contrarias a convivencia.Cumpliéndolo viviremos mejor en comunidad]]></document>
		<document><![CDATA[Con nuevo Código Policía quienes no paguen multas no podrán ser contratistas o funcionarios del gobierno u obtener pasaporte]]></document>
		<document><![CDATA[Con nuevo Código de Policía a partir del lunes colados en TransMilenio tendrán multas y sanciones pedagógicas]]></document>
		<document><![CDATA[Aumentaremos aún más policías de civil en TransMilenio. Y también detendrán a colados. Mejoraremos orden y seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos que corridas desaparezcan, pero tuvimos que obedecer órdenes de autoridad suprema, Corte Constitucional. Pero protegeremos taurinos]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo pasado tuvimos gran operativo para proteger taurinos. Mañana será mucho mayor. Bienvenidas manifestaciones, alejadas de taurinos]]></document>
		<document><![CDATA[No permitiremos que manifestantes anti-taurinos e infiltrados violentos entren en contacto con asistentes a corrida mañana. Los protegeremos]]></document>
		<document><![CDATA[Con el nuevo Código Nacional de Policía que ayudamos a impulsar, podremos poner más órden en nuestra ciudad]]></document>
		<document><![CDATA[Desde que llegamos tomamos medidas para garantizar transparencia contratación localidades. Hoy presenté a alcaldes… https://t.co/G7UgaHkcDW]]></document>
		<document><![CDATA[Enviamos un grupo de bomberos expertos a Chile a colaborar en el control de graves incendios forestales]]></document>
		<document><![CDATA[Para proteger integridad de todos los ciudadanos, solo permitiremos manifestaciones a una distancia prudente del acceso a Plaza Santamaría]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy giramos $40.000 millones a Capital Salud, en el esfuerzo para salvarla y fortalecerla patrimonialmente]]></document>
		<document><![CDATA[Evaluación de impacto intervención en puntos calientes de crimen muestra reducción de 20% en tasas de criminalidad https://t.co/9o1Bdr1E1p]]></document>
		<document><![CDATA[Debido a la violencia que se presentó, el próximo domingo no permitiremos manifestaciones en las inmediaciones de la Plaza Santamaría]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo domingo aumentaremos los efectivos de Policía para proteger a quienes vayan a Plaza Santamaría]]></document>
		<document><![CDATA[Lamento la muerte de Ximena Peña, gran economista y maravilloso ser humano.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque preferiría q no hubiera toros, seguiremos haciendo todo lo necesario para proteger de los matones a quienes quieran ir a toros]]></document>
		<document><![CDATA[Este año invertiremos $3,4 billones en Educación. En los 4 años, lo que cuesta un metro]]></document>
		<document><![CDATA[Este año invertiremos $3,4 billones en  Educación, un crecimiento del 10,2%]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos invirtiendo $ 1,1 billones en 30 colegios nuevos, 32 completamente reconstruidos y mejoramiento de edificios de 332]]></document>
		<document><![CDATA[Para primer dia de clases estuve en colegio distrital San José Norte en Engativá https://t.co/nK8FrOe3fx]]></document>
		<document><![CDATA[Avanzamos con proyecto metro! https://t.co/7wtDjoRqKG]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá maravillosa un domingo de sol https://t.co/uvga88ym9t]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo soleado en maravillosa Bogotá https://t.co/gLZOBOQniW]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá soleada con cielo azul: 1,6 millones en Ciclovía, 20.000 subiendo a Patios, todos los parques llenos https://t.co/vAqO8uUEBj]]></document>
		<document><![CDATA[Desafortunadamente algunos de los supuestos animalistas están actuando con violencia en la Plaza de Toros. Esa violencia tampoco es buena]]></document>
		<document><![CDATA[Ruta en cable desde Usaquén, al parque del Rocío que haremos en embalse San Rafael en La Calera https://t.co/nMzNXXMKrJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Idipron en acción https://t.co/LGe4ZCzaMj]]></document>
		<document><![CDATA[Los señores de Mercedes se sienten con derechos especiales de estacionar ilegalmente en aceras y antejardines. Lo h… https://t.co/gjRBlFeCef]]></document>
		<document><![CDATA[Con Eduardo Silgado alcalde local en tramo Antonio Nariño de lo que será mega parque lineal rio Fucha https://t.co/wMMSlUYMDF]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que será parque lineal del rio Fucha https://t.co/ehYbpRg3dW]]></document>
		<document><![CDATA[Con Lady Alejandra Castillo, alcaldesa de Puente Aranda, y gran equipo de la Alcaldía, en rio Fucha https://t.co/fCTcnSX1ni]]></document>
		<document><![CDATA[Parque lineal del rio Fucha será una super vía para bicis. Ciclistas podrán atravesar rápido la ciudad oriente-occi… https://t.co/AZOR4MwHON]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro parque lineal rio Fucha pasa localidades San Cristóbal, Antonio Nariño, Puente Aranda, Fontibón y Kennedy https://t.co/mAmhJHFMcr]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy recorrimos el Rio Fucha donde estamos haciendo maravilloso parque lineal del río Bogotá a los cerros https://t.co/ujsAB2Gkcp]]></document>
		<document><![CDATA[Se recupera la plazoleta del Chorro de Quevedo en La Candelaria entre institutos de Turismo y de Patrimonio https://t.co/J1okuIPRSE]]></document>
		<document><![CDATA[El IDPC comienza la restauración del cuerpo de fachada de la Basílica del Voto Nacional, la iglesia de la paz https://t.co/ztAljSHB96]]></document>
		<document><![CDATA[Mejorando el centro de Bogotá https://t.co/CLYV9vfZYt]]></document>
		<document><![CDATA[Respaldamos proyecto de Ley para prohibir los toros y todas las iniciativas para evitar maltrato animal https://t.co/Sjzp8TCTWk]]></document>
		<document><![CDATA[Los colados en TransMilenio https://t.co/EtiY95pjYj]]></document>
		<document><![CDATA[Las corridas de toros son un espectáculo cruel que crea valores y actitudes distintos de los que deseamos para nues… https://t.co/OmBL78xJ9K]]></document>
		<document><![CDATA[Controles para garantizar calidad de alimentación niñ@s la desde las plantas de proveedores hasta la distribución y… https://t.co/X07DbIW1f3]]></document>
		<document><![CDATA[446 mil millones de pesos para garantizar por 16 meses,suministro de alimentos escolares con calidad y transparenci… https://t.co/il6ZoAIZLD]]></document>
		<document><![CDATA[Enorme mejora: Alianza @Bogota y @ColombiaCompra para lograr calidad y transparencia en la alimentación escolar https://t.co/Ll53PKnM6R]]></document>
		<document><![CDATA[Felicito Gobernador Rey de Cundinamarca por avance a licitación fases 2 y 3 TransMilenio Soacha, cruciales para mejorar servicio]]></document>
		<document><![CDATA[Quemar un carro de un particular, sin importar la supuesta justificación, es un acto terrorista. No vamos a tolerar el terrorismo en Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[Al llegar encontramos hueco de obra abandonado hacía años. En 2018 terminaremos nuevo edificio urgencias Hospital K… https://t.co/aLGFFaFon1]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a El Tiempo su editorial: https://t.co/v56lGey8LN]]></document>
		<document><![CDATA[Invertiremos 35 mil millones en nuevo edificio urgencias Kennedy con 100 camas. Lo terminaremos el año próximo. https://t.co/d6vuf2uVy3]]></document>
		<document><![CDATA[Al llegar encontramos obra nuevo edificio urgencias Hospital Kennedy abandonada hace años. La terminaremos en 2018 https://t.co/U4d9cf6jYx]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana cuando viajen a sus destinos rindámosle un homenaje a Leonardo: #NoMasColadosEnTM]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo murió cumpliendo valientemente con su deber. Es un héroe]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotanos que aprendieron a montar en bici en nuestra escuela de parque Cayetano Cañizares disfrutan de ciclo paseo… https://t.co/gf75Nju77z]]></document>
		<document><![CDATA[Consecuencias de falta de sanciones: asesino de Leonardo tenía antecedentes por porte ilegal de armas, hurto y tentativas de homicidio]]></document>
		<document><![CDATA[La consecuencia de no de no condenas y excarcelaciones: asesino de Leonardo salió hace 5 dias de la cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Constructores como estos de AR siguen ensuciando ilegalmente nuestra ciudad, propiciando inseguridad. Malhechores! https://t.co/HHGUanid0d]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro que Fiscal Néstor Humberto Martínez logrará muchos años de cárcel para asesino de Leonardo Litch!]]></document>
		<document><![CDATA[La actividad física se toma Bogotá! Bogotanos disfrutan el domingo con Recreovía en toda la ciudad https://t.co/EZiE3myCGQ]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo Litch tenía 21 años. Fué asesinado por el delincuente cuya colada a TransMilenio trató de impedir]]></document>
		<document><![CDATA[Con los cientos de miles de millones que roban los colados, se podría construir colegios para tener más niños estudiando en jornada completa]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que destinar cientos de miles de millones de pesos de impuestos de los ciudadanos, a cubrir el robo que hacen los colados en TM y SITP]]></document>
		<document><![CDATA[Los matones y avivatos que se cuelan en TransMilenio y el SITP están robando a todos los demás ciudadanos]]></document>
		<document><![CDATA[Me duele mucho asesinato de empleado que trataba de impedir un colado a TransMilenio]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la revocatoria 2: https://t.co/EhGtOIzDWQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la revocatoria:https://t.co/hIZKR46ra8]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando recorrido en Engativá, en maravillosa Bogotá https://t.co/IaQP6N8vr1]]></document>
		<document><![CDATA[José Vidal pinta y después lleva sus cuadros a las calles a venderlos https://t.co/GaQnsADZpC]]></document>
		<document><![CDATA[Con Maria Elena Ovalle, que vende lotería en Engativá, somos amigos hace mucho tiempo https://t.co/nu5fSQfNnz]]></document>
		<document><![CDATA[Saludo muy especial en nuestro recorrido en Engativá https://t.co/qQ2DGJLn87]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando a los vecinos en Engativá pueblo https://t.co/BqpIpQXNdb]]></document>
		<document><![CDATA[Con nueva ley Ley Pequeñas Causas, impulsada por Senador Germán Varón y Fiscal Néstor Humberto Martínez, mejoraremos mucho seguridad urbana]]></document>
		<document><![CDATA[Compramos para nuestra @PoliciaBogota 200 súper bicicletas que reforzarán patrullajes en el centro, ciclorutas y ci… https://t.co/BzTTttoaIe]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo Paradero Para Libros Para Parques en el parque Virrey. Porque Leer es Volar! https://t.co/WOhevPIp5i]]></document>
		<document><![CDATA[Cárcel a reincidentes: excelente nueva ley obliga a q delincuentes reincidentes tengan cárcel. Evita q vuelvan a calle a seguir delinquiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente nueva ley hace posible iniciar la investigación de oficio cuando haya flagrancia, sin necesidad de denuncia. Bien Fiscal Martínez!]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva Ley Reducirá a la mitad duración de procesos penales en delitos que más afectan a ciudadanos: hurtos, lesiones personales, etc]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal Néstor Humberto Martínez logró reformas en Ley que nos permitirán mejorar radicalmente seguridad https://t.co/teB60Ubbda]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro recorrido esta mañana en Engativá https://t.co/p1T9FkM3wg]]></document>
		<document><![CDATA[Respeto pero lamento la orden  de la Corte Constitucional que obliga a que pronto haya el espectáculo cruel de las corridas de toros]]></document>
		<document><![CDATA[Cumpliendo órdenes de la Corte Constitucional, terminamos los arreglos a la Plaza de Toros]]></document>
		<document><![CDATA[Los proyectos avanzando https://t.co/VLBnrQAKMF]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos recuperando para la comunidad puente de la Pepe Sierra con Autonorte tras encontrar en su interior cerca de… https://t.co/uZY1oluUMY]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a las 10 PM estaré en DiaTV plataforma CLARO con Alvaro García https://t.co/VP7Bywlwfr]]></document>
		<document><![CDATA[El parque Cayetano Cañizares también cuenta con un nuevo PPP. Porque "Leer es Volar"! https://t.co/IVucZ5UjBs]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo helicóptero que equipamos para nuestra @PoliciaBogota ya esta dando resultados, como este: https://t.co/nd1nAaj8VK]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la reducción de homicidios https://t.co/Zh54W8q2n2]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, lo más importante es haber sancionado la traída ilegal de especies foráneas que representan riesgos graves para fauna local]]></document>
	</documents>
</author>