<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tener la presión de que si no paso procesal civil I no paso a 5to año es horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[Que miedo lo del pasaporte.]]></document>
		<document><![CDATA[Conchale por qué se vienen al trabajo en tacones si no saben caminar con ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[Ay sé que nuestro amor es periódico de ayer que tu no lo quieres leer que ni por la calle tú me quieres ver (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Solo yo he podido llegarle tu cuerpo sabe elevarse y cuando tus piernas temblaban ahí si no decías nada (89]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la prioridad, pasarte a lista de opciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena es esa cancióóón]]></document>
		<document><![CDATA[Dime que se siente soy el fantasma que te atormenta a ti (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora me paso pensando como tú puedes vivir así diciendo que no sabiendo que entre sabanas tú te entregabas a mí (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que te pasas negando todo lo que tú y yo hacíamos queda en tu mente grabado todas las veces en que nos desvestíamos (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora dice q no m conoce no no no y si me ha visto se supone q en el pasado fue yo si m acuerdo cmo lo hacíamos cmo en la cama nos matábamos]]></document>
		<document><![CDATA[Este peo va a reventar en menos de nada. Una bomba de tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fran y yo hablando por correo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que fuelte todo de pana.]]></document>
		<document><![CDATA[Aja y yo comiendome una arepa frita con carne mechada a esta hora en el trabajo, avisenme....]]></document>
		<document><![CDATA[Que hipermegafuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[que fuerte socio.]]></document>
		<document><![CDATA[MKOOOOO QUE HEAVY ESTE VIDEOOO]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que sea viernessss para ver 50 sombras más oscuraaaaaas. Compré las entradas en enero, ya no aguanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente pueden pegarse un tiro todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta *-*]]></document>
		<document><![CDATA[Mi plan marcha a la perfección.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay que ladilla, estoy obstinada de la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Vi La razón de estar contigo y he llorado toda la película.]]></document>
		<document><![CDATA[@jitus5908 mio y de nadie mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Holic ha bajando tanto la calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[y en el Super Bowl ni les cuento.]]></document>
		<document><![CDATA[La coreografía de Dangerous de Michael Jackson creo que es una de las mejores que he visto en mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho flow, mucho mucho rostro, mucho combo, muchas mujeres bailando al ritmo del bombo (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sigo vacilando como es... la envidia te mata en este combo no hace falta usted (8)]]></document>
		<document><![CDATA[El egoísmo los está matando que sigan muriendo viendo como voy subiendo (8)]]></document>
		<document><![CDATA[No todo lo que viene del barrio es malo, no todo son drogas, muerte y disparos (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día Internacional del Abogado.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno y uno es igual a tres, si dos ya no se llevan bien siempre habrá un tercero para complacer.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te desnudes frente a el recuerda que al corazón no se llega por entre las piernas.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nena más bella e inteligente que la que se respeta física y moralmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi prioridad: La universidad, graduarme y listolin.]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero complicarme con nadie, no quiero novio, no quiero qlito, nada. Quiero pasar mis materias tranquila y entrar a 5to año chill.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero y qué pasó con el saneamiento del Guaire?]]></document>
		<document><![CDATA[Y Edwind no llega y necesito almorzaaaaaar :(]]></document>
		<document><![CDATA[Este hombre es bellísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[No me anden jodiendo que me puse de mal humor ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo accesorio sigue la suerte de lo principal.]]></document>
		<document><![CDATA[El ascensor se volvió loco y el piso que dice no coincide con el que se para y la gente no sabe donde está y se confunden de piso jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Daniela dice que yo soy más mala que Caín, que es mejor tenerme de amiga.]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad que la gente está muy equivocada. Que mal educada es.]]></document>
		<document><![CDATA[Vi don't breathe y es muy mala.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero mas calor de tu cuerpo ante el mio. (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Que nuestro ultimo gesto sea sincero, un amor de muerte natural (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Que ya comencé* https://t.co/YyOAkmGF4M]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes toda la razón mejor no lo cuento jajaja. https://t.co/RqdU5vLCj3]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que amas a tu papá cuando estás muriendo de gastritis y tienes que estudiar demasiado y aun así, lo ves cansado y le haces desayuno.]]></document>
		<document><![CDATA[Y me niego a bailar si no me sigues el paso en este vals.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente está en la situación que está porque les da la gana.]]></document>
		<document><![CDATA[Soñé que compraba muchas cosas de primera necesidad en farmatodo sin numero de cédula.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente no ha entendido el por qué de la serie de El Comandante.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya exploté y me puse a llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Que indignación.]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito mil veces el hombre del carrito de hoy. Que enfermo que asqueroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya definitivamente estoy demasiado decepcionada de esta sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Como acabaron con este país que dolor...]]></document>
		<document><![CDATA[Ah pero Chiabe no se echó tiro en el golpe de estado, manó a los guevones.]]></document>
		<document><![CDATA[MIELDAAA QUE BETA ESE GOLPE DE ESTADO DEL 4 F JAJAJAJAJAJAJ]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal el capítulo 1 de El Comandante.]]></document>
		<document><![CDATA[En este país la sociedad y el gobierno no sirve, solo los perritos.]]></document>
		<document><![CDATA[Venía tranquilita en mi carrito hacia chacao cuando volteo y el hombre a mi lado haciéndose el yo con yo. Que puto asco enfermo.]]></document>
		<document><![CDATA[Chamo cuando irán a estrenar El Comandante en Venezuela?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de que te abren el chorro de la cocina mientras te bañas es muy cierto]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso es que Canadá pasó, es una abogada bella.]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco es demasiado bello..]]></document>
		<document><![CDATA[Juraba que era un toro en la cama y lo único que tenia de toro eran los cachos. #Uss]]></document>
		<document><![CDATA[Asco el refresco.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían hacer una preparaduria de Procesal Civil I.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo la conocí por myspace cuando eso tenia 16 pero ahora que tiene 26 tiene un bootie grande (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias goyis y marlene. https://t.co/F1emLJcVoQ]]></document>
		<document><![CDATA[En fin, solo salí de la casa para comprar pizza. Seguiremos informando.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo que me llevo bien hasta con un bloque.]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes que tienes demasiado para estudiar pero te medio ves las uñas feas y dejas todo por ir a arreglarlas jijiji #yo]]></document>
		<document><![CDATA[Uy no, me declaro fan del queso crema.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me dijeron que escuchara consejo de gente que tuviese base moral para hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[De panita y todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pregúntale a quien tu quieras, yo te juro que eso no es así.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que sube baja baby.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy metido en un lío a todas yo quiero darles, estoy tan confundido que ya no se con cual quedarme (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Era para confundirte jijijiiji]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es cuando el pana te empieza a stalkear durante días y te das cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Dile que yo me se tus poses favoritas.]]></document>
		<document><![CDATA[en el fondo me fascina odiar es tan brutal.]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste cuando sabes que fallaste y te faltan las bolas pa' pedir perdón y echar pa' lante.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no se compra, el respeto se hace con hechos me cago en la puta madre del nuevo que se crea arrecho (8)]]></document>
		<document><![CDATA[Pinvex, el alivio de muchos]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no tengo prisa yo me quiero dar el viaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Es obvio que quien te echa mierda no te va a limpiar después.]]></document>
		<document><![CDATA[Man, no por favor. Deja quieto lo que está quieto.]]></document>
		<document><![CDATA[Las hallacas de la abuela de anais entraron en mi top 3 de hallacas favoritas.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces llevo todo el día estudiando contratos y garantías, hasta en el trabajo. Ahora voy con Mercantil.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues menos sabe el diablo por diablo que por viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy harto de las niñas con ojitos de cordero que me miran asustadas si las llevo al matadero.]]></document>
		<document><![CDATA[Veterana de Caramelos de cianuro es mi canción.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay orgullo más grande que decir "Yo estudio en La Casa que Vence la sombra, magna UCV"]]></document>
	</documents>
</author>