<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Martes de motores.

Desempolvando la vieja Casio y me encuentro con… https://t.co/fTR301vvdQ]]></document>
		<document><![CDATA[Según Motor Trend, ningún carro de producción había alcanzado la marca de 2.3 seg de 0 a 96 KPH; el Tesla S lo acaba de hacer en 2.28!]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor de nuestros próceres. Inteligente, valiente y ético. Todo lo que se necesita en un actor político. De lo q… https://t.co/Cfs7qfPObo]]></document>
		<document><![CDATA[Hito. Ojalá también sea un hito su desempeño... https://t.co/Pc2xAVFadQ]]></document>
		<document><![CDATA[BMW tuvo tiempos buenos en F1, pudiendo ser tiempos excelentes. Tanto época Williams como Sauber. Ojalá, y de volve… https://t.co/zDPBBbVTd1]]></document>
		<document><![CDATA[@saveriovivas justo en el blanco! A esa receta agrego al seguidor, ese que todavía comete errores al no saber exigir, o peor, al no exigir.]]></document>
		<document><![CDATA[A nivel estético evoca con un ligero guiño al modelo 69. https://t.co/kek5XRz5m6]]></document>
		<document><![CDATA[Aló? MUD...? Les dejo esto por acá, la reflexión de un político de un país desarrollado. https://t.co/pBv5PgcYAG]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie lo había pensado antes porque no eran tan perezosos como yo" que crack! https://t.co/FRd90weJwP]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un muy buen artículo explicativo acerca de Trump y sus medidas proteccionistas al sector automotriz. https://t.co/SdnlaNsiBL]]></document>
		<document><![CDATA[Choque de Sainz en #Dakar2017 fue equivalente al de Alonso en AUS el año pasado. 2 grandes que salieron de unos tip… https://t.co/VWXMWtKX1g]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo con todos estos años viviendo en Caracas... Ya debo ser un Hannibal Lecter! https://t.co/N7SiyqTgWH]]></document>
		<document><![CDATA[Trump es aspirante a autócrata, pero este titular es amarillismo puro. Ford abandona planes de inversión en México?… https://t.co/k4BrqwbENQ]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen 2016

Esta foto describe lo que fue el 2016 para mí (y creo… https://t.co/Z5ZKGHcEr0]]></document>
		<document><![CDATA[Como el valor de la vida? Digo, por aquellos que perdieron a seres queridos por falta de insumos médicos, por ej. C… https://t.co/RActcCJyq2]]></document>
		<document><![CDATA[Yo: Aló? MUD? que tengo en la otra línea a Comunismo... Qué le digo? Le vas a responder, o no?

MUD: Su llamada ser… https://t.co/FCbAwUugMY]]></document>
		<document><![CDATA[Que jodido es tratar de enviar un mensaje de Feliz Navidad a Venezuela sin parecer un autómata indolente. Pero bueno, acá va el intento.]]></document>
		<document><![CDATA[@F1LatinAmerica estoy tratando de usar la app, pero siempre me da "error de video" que se puede hacer? Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[La izquierda trasnochada alegó con su nacionalismo irracional que antes le dábamos el país a los gringos. Ahora lo entregan a Rusos y Chinos]]></document>
		<document><![CDATA[Atención defensores del nacionalismo irracional (chavistas, etc): @NicolasMaduro empeñó hoy CITGO a la rusa ROSNEFT. #Quemaravilla]]></document>
		<document><![CDATA[Los que están haciendo cola para "comprar" en EPK son todos unos malditos lambucios. "Saqueadores light" si quieren un eufemismo.]]></document>
		<document><![CDATA["Sugehidy", ya con ese nombre no podía tener muchas aspiraciones en la vida... #vergaloco https://t.co/hgw5WaF4qM]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUEMARQUEZP @partidoUNT faltó "y como forma efectiva de mostrar nuestro rechazo NO VAMOS A LA ASAMBLEA". Listo. Bellezas...]]></document>
		<document><![CDATA[Y el 12,9% restante tiene un grave problema en el cerebro... https://t.co/72ye8K4nzb]]></document>
		<document><![CDATA[Pero tiene esposa e hija esperándolo en casa, además de su propio negocio. Y ya posee todo lo que un hombre de 32 años quisiera poseer.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos perderemos en 2017 de un Rosberg crecido por obtener el campeonato 2016. Eso es una verdarera lástima.]]></document>
		<document><![CDATA[Por el otro, es egoísta pensar que -los seguidores- somos dueños de las decisiones de los pilotos. 2/2]]></document>
		<document><![CDATA[Por un lado, es duro ver como alguien a quien seguiste durante toda su carrera en F1 se retire luego de lograr el máximo objetivo. 1/2]]></document>
		<document><![CDATA[@nico_rosberg nos deja una lección de cómo pasar de la algarabía a la nostalgia en menos de 7 días. #FarewellNico]]></document>
		<document><![CDATA[E Italia con la reciente renovación por 3 años del circuito de Monza. Sería un temporadazo el de 2018 con estos 3 titanes 2/2.]]></document>
		<document><![CDATA[De Alemania poder estar en la temporada 2018 de F1, 3 países míticos estarían dentro del calendario, al estar confirmada Francia 1/2]]></document>
		<document><![CDATA[Francia vuelve a la F1 para 2018. Ojalá Alemania pueda acompañarle, ya que no repetirá para la venidera temporada 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre ya está aquí; es lo único que voy a decir... https://t.co/JZLCtK9rfN]]></document>
		<document><![CDATA[@bueuF1 grandes y geniales pilotos con posibilidades reales de ser campeones, pero nunca logradas. Campeones en la nostalgia de muchos.]]></document>
		<document><![CDATA[Va para los millenials que creen que saben mucho llamándose… https://t.co/ZUSyb0JG3Y]]></document>
		<document><![CDATA[Cuál dignidad? Masificar la universidad para terminar siendo taxista es justicia social? Cuando el poder acaba con… https://t.co/pVhCtNFGOE]]></document>
		<document><![CDATA[Y así ganó la carrera. Cómo? Se disparó una bandera roja y era la última vuelta... Las pequeñas cosas por las que a… https://t.co/zSVXcZI8xF]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que deja esta #ElectionNight: EEUU ahora sabe lo que es el "Baranda Feeling"...]]></document>
		<document><![CDATA[La navidad está cerca... Es lo único que voy a decir (y pedir). https://t.co/sZjSdJqV4d]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres del PSUV y criticas, eres un traidor.

Si eres de la MUD y criticas, eres un divisionista.

Felicidades campeones! Se han hermanado!]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo las comparativas de neumáticos 2016/2017 de @pirellisport, imposible no evocar los diseños de Daniel Simon. https://t.co/Mi0K1A9i3Q]]></document>
		<document><![CDATA[Alfredo Peña y sus bipolaridades políticas. Pedía plomo al hampa y que luego se pudrieran en la cárcel. Nadie le dijo: "decídete mijo"]]></document>
		<document><![CDATA[Nos empataron, pero vamos a esperar los artículos de Laureano y otros para decir que somos como Suráfrica en INVICTUS. #queesperanza]]></document>
		<document><![CDATA[Lo secundo maestro https://t.co/5bNyjq1b53]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no sé si voy a vivir al día que Venezuela pueda ir a un mundial, pero será que algún día voy a poder ver un partido en señal HD? CDSM!]]></document>
		<document><![CDATA[Si ud. está despierto como yo y, tiene el canal @F1LatinAmerica, están dando un carreron en CARRERAS DE LEYENDA. GP Alemania año 2000.]]></document>
		<document><![CDATA[Los países no quiebran y cierran, es verdad, pero sí se joden. Y este, se jodió... #verdadesincomodas #hayquedecirlo]]></document>
		<document><![CDATA[El único invento (y chimbo, por cierto) es el personaje de la foto. https://t.co/J5q1iNd2EE]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras haya gente que se ciegue por defender su color político (llámese PSUV o MUD) y estos sean mayoría, este país va a seguir JODIDO!]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor tweet que he leído en años! Y lo digo en serio! https://t.co/yX5yteNQdM]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que "Nvidia"! Vivir en un país donde pueda comprarla, digo... https://t.co/nkp8MOYw5Q]]></document>
		<document><![CDATA[Ver que gente se me echa encima, sin importar qué y a punta de cacerolas, a mi me diera pena ajena decir que soy el presidente de ese país.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué a unos chamos intensos que "mal protestan" la MUD les llama infiltrados? Es tan difícil aceptar que hay intensos en todos lados?]]></document>
		<document><![CDATA[Verstappen es un pilotazo, me recuerda mucho a Senna, pero se está extralimitando cuando se baja del carro. Cosas que hay que corregir.]]></document>
		<document><![CDATA[Senna era irreverente, pero hay una diferencia entre ser irreverente y ser IMPRUDENTE. Hoy, Verstappen demostró que es mas el segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Veo lo de Verstappen acerca de Villeneuve. Muy triste, si bien no veo porqué escandalizarse x manejo, tampoco es la manera de expresarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoBernalLe mandele esta a Petro. Av. Bolívar, "concentración" Chavista. No la vamos a ver en RT o Telesur. https://t.co/RkFkCsHVX1]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @NoticiasRCN foto de la concentración chavista es de 2009. Para que uno los respete a ustedes, deben empezar por ser serios.]]></document>
		<document><![CDATA[Los aliados de Rousseff en lugar de estar haciendo tanta propaganda de "solidaridad", lo que deberían de hacer es verse en ese espejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hizo más que Bolívar (sarcasmo) por la aviación de Vzla, pero el ppal aeropuerto del país lleva el nombre del 1ro... https://t.co/nvg4NZAHAI]]></document>
		<document><![CDATA[Cabe destacar que esta foto ganó el Pulitzer. Sucesos del Porteñazo, primer intento de invasión cubana en Vzla. https://t.co/jAAryKnwWI]]></document>
		<document><![CDATA[@TNTLA la más memorable de todas, Bullitt, Steve Mcqueen y su Mustang Fastback 1968 contra el Dodge Charger.]]></document>
		<document><![CDATA[O, "Historia del nuevo turista venezolano"...

PD: Soy venezolano, así que no quiero pendejadas de que soy Xenófobo https://t.co/wz59WTmFks]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente, pero... Y si se guinda la app? https://t.co/kxYz95qIY7]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el #DiaMundialDelCerebro. Deseo que muchos empiecen a usarlo en Modo "Sentido Común On" y se dejen de pendejadas. De lado y lado.]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio que pasó que no aparece la señal en HD del @canalspace ? Escribo desde Venezuela. Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[En la #Euro2016Finale No haga chistes de panaderías y portugueses en Venezuela porque:

1) Están trillados

2) Es racista

3) No hay harina]]></document>
		<document><![CDATA[El gran ganador de esta #Euro2016Final es el vino, porque la pea esta noche es con vino, y el despecho esta noche se pasa con vino.]]></document>
		<document><![CDATA[No critico la manera de cobrar se Seijas, critico que haya sido así frente a Romero.]]></document>
		<document><![CDATA[Saqueos y profanaciones. Venezuela es ceniza mezquina y miserable de una sociedad que alguna vez fue la más moderna de Suramérica.]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer en cadena: "Humillados por la bota norteña". Tiene razón, Cuba está ubicada al norte de Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno cortó el cable que no era. Dándoselas de bravo; lo que hizo fue adelantar el cronómetro. Pero Venezuela sigue haciendo tic tac.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juliococo así es! Sencillamente los tiempos del inventario de medicinas y alimentos en el país no dan. #YaNoEsRevocatorioEsRenuncia]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro dice que la carta democrática (ahorita) es intervención, pero no fue intervención el 11 de abril de 2002 verdad? Curioso...]]></document>
		<document><![CDATA[Los panas que viven fuera y la sempiterna pregunta: cómo está la vaina en Venezuela?

Respuesta: Vean Robocop 1. Quitenle a Robocop. Así...]]></document>
		<document><![CDATA[El partido de hoy de los #Thunders Vs. #GoldenStateWarriors tuvo nombre y apellido: Stephen Curry.]]></document>
		<document><![CDATA[Pepe actúa como quinceañera en película de terror.]]></document>
		<document><![CDATA[Se creció el Atlético en el 2do tiempo, pero en la parte final tomó esteroides...]]></document>
		<document><![CDATA[Que teatro más burdo el de Pepe. #uclfinal]]></document>
		<document><![CDATA[Monte un negocio legal y con personal. Me dice cómo le fue y si todavía cree en la guerra económica.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué será de la vida de @TheOliverStone y su "love" por la Bolivarian Revolution?]]></document>
		<document><![CDATA[Qué será de la vida de Sean Penn y su "love" por la Bolivarian Revolution?]]></document>
		<document><![CDATA[Darán los tiempos para el referéndum Vs. el tiempo que nos puedan durar los inventarios de comida y medicamentos en el país?]]></document>
		<document><![CDATA[Estos panas de @GasMonkeyGarage están en todo. Ahora Indy! Awesome como todo lo que hacen. Cheers from Venezuela! https://t.co/InHVHrz4BJ]]></document>
		<document><![CDATA[La democracia directa (participativa) es una idea utópica y contraproducente. No se puede complacer a todo el mundo. https://t.co/VDI8SuBoH3]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhh! Ahora si estás preocupado no? Pero hasta campaña por Madurin hiciste Cabrón! https://t.co/JpKdXbMX5K]]></document>
		<document><![CDATA[Buen estreno?... https://t.co/VVcMHKXL2a]]></document>
		<document><![CDATA[Ehh no. Verás... A Maduro le quedó el legado de Chávez. Créeme, no hay manera buena de administrar ese desastre. https://t.co/g6p4x69UDp]]></document>
		<document><![CDATA[Moraleja del #SumitoGate: no importa cuán intelectual y/o importante seas, piénsalo 2 veces y reescríbelo en tu cabeza antes de publicarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sumito la cagó. Los intensos le cayeron. Pero me dio mucha risa que se dio de baja por el polvo que levantó. Aaaaaajajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Es tiempo de que @LewisHamilton haga un aterrizaje -así sea forzoso- de sus ínfulas. Más allá del incidente, lo de hoy no estuvo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 6 años. Todavía duele, pero no se siente su ausencia. https://t.co/VjEIaaYPoS]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio Buenas tardes. Qué pasa con subtitulos en canales TNT HD y Space HD. Hace unos días tenían, ya no. Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Mercedes todavía reunida dentro del Death Star. Esa reunión debe de estar de un bueno en este momento...]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tiempo que deseaba un podio con Ferrari. El sabor agridulce es que fue sin ambos Mercedes en pista.]]></document>
		<document><![CDATA[18 años y ya tiene un GP de F1 en su palmares. Eso levanta más que cualquier cosa. Bravo Max! Tremenda carrera este #SpanishGP]]></document>
		<document><![CDATA[@fmonroy mío tampoco. Gran piloto, pero su actitud es muy doble cara. Nada que ver con la de un campeón, por muy arrogante que este sea.]]></document>
		<document><![CDATA[@lasodadelanoche el programa está buenísimo, solo tengo una corrección. El nuevo vocalista de AC/DC es Axl Rose y no Bon Jovi. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Más que absurda es ilegal, pero ustedes no hacen más que reclamar el hecho de que "es absurda" https://t.co/WNxgkrOJY3]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, si Hitler incendió el Reichstag, Maduro le quita la luz... https://t.co/9vj2pjRw6m]]></document>
	</documents>
</author>