<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El e-mail es la forma de comunicación favorita de los españoles, más que WhatsApp https://t.co/qdZ4ATuRhM]]></document>
		<document><![CDATA[Fitbit despedirá a 110 trabajadores tras una mala campaña de Navidad https://t.co/SyrOmL3TdS]]></document>
		<document><![CDATA[IA para saber si eres productivo o un riesgo para la seguridad https://t.co/WmlA2ddZWm]]></document>
		<document><![CDATA[Airbnb ofrece casas gratis a los afectados por Trump https://t.co/dPS0rL2KDV]]></document>
		<document><![CDATA[Los móviles más vendidos de la historia https://t.co/YbHAfnSLw5]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia confirma que viajar en avión es peligroso, pero no por el motivo que crees https://t.co/HmIifVGjNO]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Masaya Nakamura, fundador de la empresa que dio vida a Pac-Man https://t.co/V2v8oTls9s]]></document>
		<document><![CDATA[Perfiles de profesionales TIC que más se demandarán en 2017 https://t.co/lvaFX0ObKj]]></document>
		<document><![CDATA[Ya puedes aplicar a la Women Startup Competition https://t.co/JgVSUPWC1V]]></document>
		<document><![CDATA[UberAIRPORT, el servicio especial de Uber para viajes al aeropuerto Madrid-Barajas https://t.co/kFwkX3futw]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo consultar tu cotización en la sede electrónica de la Seguridad Social https://t.co/Arz4XuJaPZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué es mejor que tu startup tenga pocos inversores? https://t.co/tgZ4boVRw8]]></document>
		<document><![CDATA[15 bancos de imágenes libres en una infografía https://t.co/N22Z80fkjJ]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 500 mil trabajadores llevan 6 años seguidos con contratos temporales https://t.co/nORhzxk7hk]]></document>
		<document><![CDATA[Un bot de Twitter narra la historia de las tarjetas black usando Small Data https://t.co/WMKL6BJvCI]]></document>
		<document><![CDATA[Los trabajos por los que Bill Gates volvería a dejar la universidad https://t.co/ffnCLpgZyX]]></document>
		<document><![CDATA[Hackers éticos: atacando a las empresas para detectar sus puntos negros https://t.co/Kq8Rjmcby8]]></document>
		<document><![CDATA[El banco central chino crea un instituto de investigación de ciberdivisas https://t.co/Y8lEfpV6NI]]></document>
		<document><![CDATA[Oleada de ciberataques a sociedades de valores de Hong Kong https://t.co/CEUr5itWet]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ropa usada que se recicla en forma de combustible? Es posible https://t.co/B5SMhxB1Ua]]></document>
		<document><![CDATA[Google, Facebook, Twitter, Microsoft, Uber: todos contra Donald Trump por la inmigración https://t.co/0aAzTRvd0Y]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuidado! Falso correo de Netflix roba tus contraseñas y datos bancarios https://t.co/KT65jfTJXY]]></document>
		<document><![CDATA[Polémica con el muro de Zuckerberg… y no tiene nada que ver con Facebook https://t.co/MimCBOB5qS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué significan los números y las letras en los procesadores de Intel? https://t.co/e9DFqn896r]]></document>
		<document><![CDATA[Ingeniero de Mozilla: “Desactiva el antivirus ahora mismo”, ¿por qué? https://t.co/pDkmnpeDSE]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo solucionar el error: “Dispositivo USB no reconocido” https://t.co/jDaA57rYPQ]]></document>
		<document><![CDATA[Mapear los circuitos del cerebro ayudará a tratar el Parkinson https://t.co/aKjA7LBR9V]]></document>
		<document><![CDATA[Las 6 mejores apps de pagos móviles en España https://t.co/okE987NHAQ]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo dar de baja de todas las subscripciones hechas con tu correo de Gmail https://t.co/vTpira3hVi]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es PayPal y cómo funciona? Tutorial para empezar https://t.co/3uX8q9Lod5]]></document>
		<document><![CDATA[¿Podríamos vivir sin dinero en efectivo? https://t.co/2XqgkPP0gK]]></document>
		<document><![CDATA[Musk asesorará al gobierno de Trump en materia de empleo industrial https://t.co/gnTGpwecfi]]></document>
		<document><![CDATA[35 startups nacionales formarán parte del Pabellón de España en 4YFN https://t.co/NXboVewEeW]]></document>
		<document><![CDATA[Blockchain para securizar la logística mediante el Internet de las Cosas https://t.co/znUBg034Bz]]></document>
		<document><![CDATA[Dinamarca será la primera nación en nombrar un ‘embajador digital’ https://t.co/uQw3T8u7aP]]></document>
		<document><![CDATA[El problema matemático que está volviendo loco a Facebook, ¿te atreves? https://t.co/qiWw9BzXNI]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo bloquear a amigos y desconocidos en Facebook https://t.co/FTr6dgVBBD]]></document>
		<document><![CDATA[El primer generador eléctrico eólico con materiales superconductores es español https://t.co/ClLccAtega]]></document>
		<document><![CDATA[9 claves para entender el Reglamento General de Protección de Datos (GDPR) https://t.co/93gzz81PAJ]]></document>
		<document><![CDATA[Marta Plana: “Las ‘fintech’ son ya el presente en España” https://t.co/Zi59AqRBLT]]></document>
		<document><![CDATA[Películas y series que llegan en febrero a Netflix https://t.co/QHgGz7iw0V]]></document>
		<document><![CDATA[El truco matemático que usan los repartidores de UPS para ahorrar combustible https://t.co/0VuYO5QdJO]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores herramientas para analizar el SEO de tu web https://t.co/q6XyPDM14A]]></document>
		<document><![CDATA[Apple une esfuerzos con Amazon, Google, IBM y Facebook en la inteligencia artificial https://t.co/DBfKc3tpLd]]></document>
		<document><![CDATA[El primer híbrido de humano y cerdo ya es una realidad https://t.co/PmoZ95B47x]]></document>
		<document><![CDATA[El Reloj del Apocalipsis se adelanta, ¿Será culpa de Trump? https://t.co/ivwJzNNeQr]]></document>
		<document><![CDATA[Claves SEO para ser el primero en Google en 2017 https://t.co/HWkarg56FB]]></document>
		<document><![CDATA[Patrick Andrae (HomeToGo): “Queremos revolucionar la búsqueda de alquileres vacacionales” https://t.co/DQjsQlFYMv]]></document>
		<document><![CDATA[Las 9 mejores ciudades para vivir si eres freelance https://t.co/izkOff8bYg]]></document>
		<document><![CDATA[Intel registró pérdidas de un 9,6% en 2016 https://t.co/AiEAs8fOPJ]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos para un mejor networking https://t.co/3kxboGNfC7]]></document>
		<document><![CDATA[Alibaba desafía a Trump y compra la compañía estadounidense Moneygram https://t.co/5DsoqcRBRv]]></document>
		<document><![CDATA[Economía colaborativa y marketing de afiliación, nuevos objetivos de Hacienda https://t.co/wbVqXizbfi]]></document>
		<document><![CDATA[Los millonarios más generosos y comprometidos del mundo https://t.co/L1268PQnEs]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sentimos, llega la localización GPS a los grupos de WhatsApp https://t.co/KvUTWIVO7y]]></document>
		<document><![CDATA[5 ideas para mejorar tu reputación online https://t.co/SSahOyOOcw]]></document>
		<document><![CDATA[Microsoft gana un 3,6% pese al fracaso de su división móvil https://t.co/EEFEnAOhYY]]></document>
		<document><![CDATA[El procesamiento de datos en streaming liderará la nueva generación de Big Data https://t.co/0sWt71C2xZ]]></document>
		<document><![CDATA[Verily, la empresa de salud de Alphabet, recibe 800 millones de un inversor de Singapur https://t.co/EcqdWPcqws]]></document>
		<document><![CDATA[9 formas de ser más creativo para desarrollar en 10 minutos https://t.co/BWa6TFI4Vk]]></document>
		<document><![CDATA[Hugo Barra, ex de Xiaomi, tiene nuevo trabajo: liderar la realidad virtual de Facebook https://t.co/OGtvzHzx46]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 delitos de ciberseguridad que más veremos en 2017 https://t.co/MVEQirM7xp]]></document>
		<document><![CDATA[España, el país de Europa más capacitado frente al Open Data https://t.co/vkfgDTzqsp]]></document>
		<document><![CDATA[Talos, división de Cisco que investiga ciberamenazas, detecta 1’5 millones de malware al día https://t.co/2K0JM3L3yw]]></document>
		<document><![CDATA[PcComponentes crece un 8% y apuesta por la internacionalización https://t.co/8LqanAlu5w]]></document>
		<document><![CDATA[Logran descifrar cualquier patrón de bloqueo de Android en sólo 5 intentos https://t.co/mBzMgpFipG]]></document>
		<document><![CDATA[5 proyectos espaciales compiten por el Google Lunar XPrize https://t.co/Wk8eZwQWOC]]></document>
		<document><![CDATA[Yoigo lanza sus primeras ofertas convergentes de fijo y móvil https://t.co/k3B2uBtRyL]]></document>
		<document><![CDATA[¡Alerta! Estos portátiles HP y Compaq podrían explotar https://t.co/Bi7wgdNxWw]]></document>
		<document><![CDATA[Delitos de odio en Internet: ¿puede un tuit llevarte a la cárcel? https://t.co/T6T1V7jYNh]]></document>
		<document><![CDATA[Pepephone ofrecerá fibra óptica https://t.co/nqPhtMbMpv]]></document>
		<document><![CDATA[Los trabajos con más expectativas de 2017 https://t.co/750EB7ZWS7]]></document>
		<document><![CDATA[Trump sigue usando su antiguo Galaxy S3 (y tuiteando con él) https://t.co/jm0jUGyd42]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué nos piden más formación que la necesaria para un empleo? https://t.co/ybXSNVWyuA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ser más productivo? La regla del 80/20 puede ayudarte https://t.co/eVJZE0wggj]]></document>
		<document><![CDATA[Cisco compra AppDynamics ‘in extremis’ por 3.440 millones de euros https://t.co/BdV5pYWkkG]]></document>
		<document><![CDATA[Los cinco errores más comunes de los novatos en redes sociales https://t.co/L4lU09tYeN]]></document>
		<document><![CDATA[El CEO de Microsoft, Satya Nadella, se incorpora a la junta de Starbucks https://t.co/nH3Gmb1KF7]]></document>
		<document><![CDATA[HP lidera el mercado español de ordenadores en el último trimestre de 2016 https://t.co/ziAVxd9H2u]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es significado del logo de Tesla? Elon Musk lo desvela https://t.co/ZO39sr5d4I]]></document>
		<document><![CDATA[ESET lanza una guía sobre la nueva normativa europea de protección de datos https://t.co/yltH07TTsE]]></document>
		<document><![CDATA[El precio de Apple Pay, motivo por el que los bancos prefieren Samsung https://t.co/VZSUWfc2I7]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué Google retiró 1.700 millones de anuncios en 2016 https://t.co/OQIZoGkndI]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el minuto más estresante del día https://t.co/SSdQNUC0we]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump convierte 1984 de Orwell en el libro más vendido en Amazon https://t.co/CnagEOrGhE]]></document>
		<document><![CDATA[10 formas de ganar dinero mientras duermes https://t.co/Oy5qaCC8tk]]></document>
		<document><![CDATA[Los 12 trabajos más raros del mundo que no sabías que existían https://t.co/FvrD11pckU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el mejor día de la semana para comprar online? https://t.co/KjP22JE8CA]]></document>
		<document><![CDATA[El que patalea y el charlatán, los pasajeros de vuelo que más nos molestan https://t.co/bPQ1VEti0k]]></document>
		<document><![CDATA[España, un país de micropymes que no puede crecer https://t.co/hDObnJlSNy]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnología, política y prensa: del ‘plasma’ de Rajoy al Skype de Donald Trump https://t.co/fdB6CeTPZs]]></document>
		<document><![CDATA[3 sencillas claves de Harvard para evitar el deterioro cognitivo https://t.co/1exnGTexEd]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Antonio Zufiria sigue con su meteórica carrera en IBM y liderará toda Europa https://t.co/glNFZkBNXp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es un mapa de empatía y para qué sirve en tu negocio? https://t.co/Vi5dN8bZWf]]></document>
		<document><![CDATA[El Big Data, gran aliado de la ciberseguridad del futuro https://t.co/CHg34Urza2]]></document>
		<document><![CDATA[5 errores de novato que los freelances no deben cometer https://t.co/tSlSWAY8gW]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuidado! Estas 20 apps para Android han infectado a millones de móviles https://t.co/u28TCOmIY4]]></document>
		<document><![CDATA[Esta bioimpresora 3D diseñada por científicos españoles puede crear piel humana https://t.co/oO3HqzclCa]]></document>
		<document><![CDATA[El primer auditorio diseñado con un algoritmo para una acústica perfecta https://t.co/nE2rK6nzqw]]></document>
		<document><![CDATA[Google se ha convertido en su mayor anunciante https://t.co/XMlIGSFZQ3]]></document>
	</documents>
</author>