<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En Chile encuentran los autores de incendios.Los grandes incendios del Sur en Argentina no tienen culpables?]]></document>
		<document><![CDATA[Repudio a los jueces  argentinos que ganan muy buenos sueldos y no trabajan nada, dejan a todos libres https://t.co/hz886ai6tG]]></document>
		<document><![CDATA[@HermesBinner 
Cuántas obras no se hicieron! !!! Gran inundación! Que importa la gente. .eso no es gobernar]]></document>
		<document><![CDATA[Es lamentable que la mayoría de los inundados ha votado a los peronchos delincuentes que se embolsaron los $$ para las obras! Aprendieron?]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioGCasas
Estimado gobernador deje de atacar al pobre médico y valorelo, ud. Despogese de su soberbia]]></document>
		<document><![CDATA[@NikeArgentina
Me podrían asesorar cual rd rl modelo apropiado para jugar al paddle; para dama]]></document>
		<document><![CDATA[@3P_A24
Solo vos Graña podes entrevistar a un atorrante ex ministro de defensa que le robaron un misil y 40.000 municiones y nada se aclaró]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioF_Varisco 
Intendente póngase las pilas la ciudad de Parana requiere ud refuerce el personal pa limpieza de calles , corte de pastos]]></document>
		<document><![CDATA[@Beasalomon 
Sos un ejemplo de mujer con mucha garra para luchar y proteger a tus hijas!te admiro@]]></document>
		<document><![CDATA[Para los muchachos kilomberos vayan pensando porque más van a protestar ya no tienen agenda
Hay acuerdo en ganancias]]></document>
		<document><![CDATA[El que roba a un ladrón 100 años de perdón! https://t.co/ZmrUlhVojv]]></document>
		<document><![CDATA[Como es costumbre en éste país del revés! https://t.co/metGmVLzuE]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es 
Me entere q no venis s Argentina por vergüenza al repudio de este país .Que Dios se apiade de nosotros con este Papa corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@GPV1977 
Totalmente de acuerdo!]]></document>
		<document><![CDATA[@etienotjose 
Josefina denuncia TAS llamo 911 me dicen al 147 : dicen no saben nada , como es ?]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Ministerio de Seguridad y Policía Federal por el trabajo de investigación y resultados en la lucha por el narcotrafico !]]></document>
		<document><![CDATA[@fmercuriali 
Franco me gustó tu posición objetiva frente a dirigente de la Bancaria con respecto a los paros felicitaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja. ... es el primer año que vemos trabajar horas a los politicos senadores y diputados,  cuesta ganar los $$$$$  eh?]]></document>
		<document><![CDATA[@GracielaCamano 
Sos tan tierna preocupandote por los trabajadores cuando toda la vida vos y tu marido vivieron de ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto sucede en Entre Rios hoy .El vocal del Superior Tribunal de Justicia Chiara Diaz a juicio politico ! https://t.co/YoyNYXdLkK]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioSeccoOK 
Sos un pelotudo barato en contra del pueblo argentino ! Das asco....]]></document>
		<document><![CDATA[@exitoina @perfilcom 
Es una verguenza tanta justicia y Cristina vivita y coleando]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es  
Sos el Papa mas corrupto ! Le das vuelta la cara a los necesitados https://t.co/eWf8TV8qn6]]></document>
		<document><![CDATA[Los trabajadores argentinos estamos hartos de estos vagos que no trabajan , viven de nosotros y encima nos JODEN la vida con sus cortes]]></document>
		<document><![CDATA[@maurourribarri 
Te agradeceria pavimentar acceso General Alvear ( un verdadero tierral)]]></document>
		<document><![CDATA[Sres los fondos para darles a esa manga de vagos que cortan la 9 de julio la Obra Social seguro sale de lod bolu que trabajamos todo el dia]]></document>
		<document><![CDATA[@OEA_oficial 
Increible la bajeza de ésta Institucion pidiendo liberacion de una ladrona Repudio !!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OEA_oficial 
Increible la bajeza de ésta Institucion pidiendo liberacion de una ladrona Repudio !!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri 
Mauricio informa todo ! No esperes nada de los periodistas no construyen! https://t.co/AHobRrCbpG]]></document>
		<document><![CDATA[@frigeriorogelio 
Rogelio ayúdanos para que nuestros esfuerzos se concreten pavimentando la entrada a Puerto Alvear en Entre Rios!]]></document>
		<document><![CDATA[@pichetto2015 
Pichetto que te pasa que no queres tratar la ley para que devuelvan lo robado ? Es sospechoso ... te lo pidió la ladrona?]]></document>
		<document><![CDATA[@pviloutaoficial 
Pablo el funcionario del Banco Piano representa a un Banco chatarra]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es 
Francisco no pierdas tiempo en hacer politica argentina y ocupate de solucionar la problemática sexual de los sacerdotes !]]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan 
Juan y equipo!  Felicitaciones por este triunfo trascendente obtenido con tesón inteligencia y mucha garra]]></document>
		<document><![CDATA[@cmagistratura 
Por favor hagan algo por el nene y por su mama! https://t.co/Xf16uopvd4]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaMalcorra Se puede hacer algo por Maria Belen Francesconi ? https://t.co/zgwCtYbWWO]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoFeimann 
Eduardo quisiera estar dentro de los 21millones y no en los 9 millones laburando de sol a sol para mantener éstos parásito]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor..... nunca había pasado la disminución de caudal de agua corriente. No sube al tanque Solución por favor! !!!!!!
.]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioF_Varisco 
Intendente estamos desesperados pues cada 3 días baja la potencia del agua y no sube al tanque! Que pasa? Solución urg]]></document>
		<document><![CDATA[@etienotjose 
No aguantamos más!  El fin de semana pasado estuvimos sin agua . Desde éste miércoles bajó la potencia y no sube al tanque!]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioF_Varisco 
Sergio decime vos que sos el intendente que pasa en Parana con la disminución repetida de la potencia del agua corriente?]]></document>
		<document><![CDATA[@humbertobahl 
Hola Humberto hay Bono de fin de año para los jubilados provinciales?]]></document>
		<document><![CDATA[@maurourribarri 
Mauro hay Bono para  los jubilados provinciales?]]></document>
		<document><![CDATA[@bordet 
Gustavo hay Bono para los jubilados provinciales?]]></document>
		<document><![CDATA[@riflevarela 
Deja de joder con la historia de los jugadores y la prensa. Son unos bo...... y hay que ignorarlos!]]></document>
		<document><![CDATA[@aldarion77 
Me alegro ! La vida no es tan complicada!]]></document>
		<document><![CDATA[Debes intermediar valorando la eficiencia de la justicia de Jujuy !@mauriciomacri https://t.co/6YKensuKHa]]></document>
		<document><![CDATA[@ONU_derechos 
Sería muy bueno se dejen de intervenir en el Caso Milagros Sala .gran ladrona y avasalladora de los derechos humanos!]]></document>
		<document><![CDATA[@FantinoAnimales 
Cómo dijiste Fantino Bossio se lleva bien con todos los gobiernos es un panqueque con verborragia]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad el periodismo mr tiene harta con lsd elecciones de EEUU!  Opinan y saben todo....... boludeces! !!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es vergonzoso !!!!! HDP!!!!!!! https://t.co/8nHE08sQE8]]></document>
		<document><![CDATA[@fedeagraria 
Sería muy bueno imitar a Brasil vendiendo en diferentes plazas los productos. No regalar. ......y desestabilizar!]]></document>
		<document><![CDATA[@MoralesGerardo1 
Realmente felicitaciones por tu desempeño en tu función y por tu firmeza en la toma de decisiones! !!fuerza]]></document>
		<document><![CDATA[@MicheliPablo 
Uds son verdaderos atorrantes .Los trabajadores los repudiamos]]></document>
		<document><![CDATA[@MicheliPablo 
 Vergonzoso pidan bonos por cantidad de hijos.Deben ser responsables de procrear. Se les regala anticonceptivos y profiláctic]]></document>
		<document><![CDATA[@ctabsas 
Vergonzoso pedir Bono por Cantidad de hijos. Cada familia debe ser responsable de ls procreación, se les dan los anticonceptivos]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoFeimann 
Grande Eduardo sos un ser humano con valores y principios!]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorecalde 
Hola Mariano ! Tu papi que tanto piensa en los pobres se olvida cdo le aumentan su sueldo de ellos?  Preguntale. ...]]></document>
		<document><![CDATA[A la manga de delincuentes : diputados y senadores la pobreza les pasa por un costado .Se aumentaron la dieta sin escrúpulos !!!]]></document>
		<document><![CDATA[En Brasil se unen los quinteros y montan feria de verdura en plazas de diferentes barrios y venden sus productos https://t.co/VEYxbHbh9N]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es 
Di esto es cierto te aborrezco no tenes perdón! https://t.co/MpxQFcqd93]]></document>
		<document><![CDATA[#ChauBotin
Recuperemos lo robado! !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es que a ella la maltrataba su esposo por hdp https://t.co/wwOOKul80G]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBullrich
@mauriciomacri
Felicitaciones al arduo trabajo que realiza su Ministra de Seguridad!]]></document>
		<document><![CDATA[#AuditoríaYa https://t.co/IFylSod16C]]></document>
		<document><![CDATA[#AuditoríaYa https://t.co/zvHEZOrcf3]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzoso las demoras pobre gente! ! Son gente de La Campora que Desestabilizan hay que echarlos! !]]></document>
		<document><![CDATA[@Aerolineas_AR 
Un gran repudio a los pilotos son una verguenza que los echen!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil que los ayuden los que trabajan!!!! https://t.co/F2RtyG95UX]]></document>
		<document><![CDATA[@CGT
La verdad en lugar de desestabilizar busquen estrategias para colaborar con la inflación y desempleo! Hay muchas sólo pensar. ..]]></document>
		<document><![CDATA[Castigo a estas salvajes sin piedad. En todas las provincias donde se reunen realizan iguales destrozos ! Acaben ya! https://t.co/m0cVqojpF6]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Antonia!!!!! https://t.co/Zg5Pr0BCNn]]></document>
		<document><![CDATA[La marcha fe mujeres en Rosario von incidentes y graffitys pintados en edificios importantes se repite en los lugares donde se organiza!]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaPEsquivel 
Te pregunto, entre  los derechos humanos te parece    importante indemnizar a los Montoneros ?]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoFeimann 
Eduardo te compadezco tener en la mesa a ese personaje falso e hipócrita Bossio repudio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#GilsCarbóDebeRenunciar
El pueblo te detesta no te queremos en la NO Justicia !]]></document>
		<document><![CDATA[#Auditorías]]></document>
		<document><![CDATA[@pjavierklajner 
Comparto la idea que hay que solucionar la temática de la pobreza. Somos todos responsables de que exista!
Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@pjavierklajner 
La medición de la Uca la exageraste]]></document>
		<document><![CDATA[@FantinoAnimales 
Siempre te miro pero esta noche de jueves no me agradó tu programa ni tus invitados]]></document>
		<document><![CDATA[@pjavierklajner 
En animales sueltos dijiste que habia 4 puntos de diferencia entre Cristina y Mauricio estas mintiendo Padre  !]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoFeimann 
Sos el más objetivo y tus análisis muy sinceros y productivos Sin duda el mejor de animales sueltos]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoFeimann 
Te felicito eduardo por tu respuesta a Zunino por el tema de los paraísos fiscales genioooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoFeimann 
Que mal tu compañero Fantino como le dio a Macri con la entrevista a los pobres!]]></document>
		<document><![CDATA[@FantinoAnimales
Te haces el tontito pero con la entrevista a los pobres aprovechaste para darle al gobierno que mal!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora dando clase Boudou convocado por Esteche en Universidad de la Plata je je magistral! https://t.co/VGFXGcJDuS]]></document>
		<document><![CDATA[En la Universidad de La Plata vergonzoso! !!! https://t.co/3RmokJqMTe]]></document>
		<document><![CDATA[@larroqueandres 
Pedazo de atorrante y ladronnnnn das asco! !!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#TeApoyamosCristina
Te Repudiamos Cristina!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Moron
Los tribunales Absolvieron moto chorros que dieron muerte nena 4 años REPUDIO OOOO !!]]></document>
		<document><![CDATA[@PPT_oficial 
Jorge habla del juez de Moron que dejo libre los moto chorros que mataron la nena de 3 años. 
Te lo pidió la abuela de la nena]]></document>
		<document><![CDATA[Repudioooooooo a los tribunales de Moron! !!! Absolvieron culpables de muerte de nena de tres años]]></document>
		<document><![CDATA[@isaacrudnik
Me parece bien! ! Ojala de frutos pero inculcar el trabajo es esencial como modelo de superación ya que se ha perdido]]></document>
		<document><![CDATA[@isaacrudnik 
Issac en vez de tanto tecnicismo emprender activa des de educación que planten y generen recursos!]]></document>
		<document><![CDATA[Que verguenza! https://t.co/ziwRca9dxJ]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos de izquierda que estan al pedo sin trabajar acampan para mejorar el pais]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBullrich 
Patricia excelente tu tarea para detener el profugo del cartel de Juarez!!! Felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Que Buenoooo !!! Felicitaciones !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si tocas el Arca tendrás 2 autos y tendras tu vivienda  propia y casa de fin de semana y auto 0 km je je.... https://t.co/k7dipCd2CO]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoleuco 
Sabes Diego me llamo la atención tu comentario pesimista e inoportuno con el empresario del Grupo Roma]]></document>
	</documents>
</author>