<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si no puedes hablar mal de él, entonces no hay nada de qué hablar. Lo están condenando al olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de construir muros es que luego resulta más difícil escapar cuando lo que temes ya está dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[En marzo, en Miami, en @imagoisonaction: Un curso sobre las bibliotecas imaginarias de la literatura. https://t.co/zq3bG3iBRT]]></document>
		<document><![CDATA[El diálogo. https://t.co/5sHsUj1AFM]]></document>
		<document><![CDATA[Innecesario desprestigiar más a la MUD; ella solita se encarga.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso es que estamos como somos.]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible no salir conmovido de este nuevo montaje de #ElDíaQueMeQuieras de J. I. Cabrujas. Gracias al… https://t.co/wnwRhU0Ega]]></document>
		<document><![CDATA[Una lección de observación y pensamiento. Victoria de Stefano entrevistada por Hugo Prieto en @prodavinci: https://t.co/k4K377Cm5J]]></document>
		<document><![CDATA[Y a partir del 7 de febrero, activos en el Equipo de Lectura de @BibliotecaLPG. Aún quedan cupos en el horario de l… https://t.co/lF4F1jxDVa]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy proclaman una traducción al inglés de un texto pirata en español. Pobres (e)lectores.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sembraron en el sur y retoñó en el norte.]]></document>
		<document><![CDATA[¡A la serie del Caribe! https://t.co/TH3DuSM5Dl]]></document>
		<document><![CDATA[Vayan a ver "Cabrujas", un documental hecho con amor y respeto. El amor y el respeto con los que Cabrujas trataba sus personajes.]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer, también la Iglesia en este país se encuentra dividida.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor está por venir todos los días y llega puntualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno empieza a conocer a la gente según los memes que comparte.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que tampoco existen muchos medios libres. https://t.co/EnjlWY99Qf]]></document>
		<document><![CDATA[El énfasis del adulador delata su inminente traición.]]></document>
		<document><![CDATA[Armados hasta los dientes para amedrentar civiles, pelear con enemigos imaginarios y protegerse de ellos mismos. Payasos peligrosos.]]></document>
		<document><![CDATA[El asalto al Palacio de las Academias es un recordatorio, una redundancia: son los bárbaros y ya no les interesa disimularlo. Van por más.]]></document>
		<document><![CDATA[No es mala idea... https://t.co/gH0s6g0HW1]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en un futuro se publique la correspondencia entre escritores contemporáneos, será un profuso intercambio de memes en whatsapp.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero esa frase, la del amor, me parece, es de Ambrose Bierce. https://t.co/MTDxnL6ByW]]></document>
		<document><![CDATA["Uno escribe su vida cuando cree escribir sus lecturas". Ricardo Piglia.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por volver a enseñarnos a leer, don Ricardo Piglia.]]></document>
		<document><![CDATA[Sorprendente hubiera sido que colocaran a alguien capaz en algún cargo. Admitamos que actúan con una coherencia inalterable.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sepa, ayude, por favor. https://t.co/lCWqDSFczR]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras mucha gente en este país hurga en la basura para comer, Ramonet hace lo mismo pero para hablar.]]></document>
		<document><![CDATA[Como ya no crees en nada, ahora crees en babalaos para sentirte mejor. Realismo mágico para dummies.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buen texto para empezar el año: "Elogio a la contemplación" de @raminier3 
https://t.co/jz9zPqR8Ew]]></document>
		<document><![CDATA[No despiertes. https://t.co/WxOSs5RSwA]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuviera que partir de improviso, con apenas minutos para hacer una maleta urgente, metería este libro y me iría… https://t.co/082e3lpn0U]]></document>
		<document><![CDATA[Y en 2017... https://t.co/xY3ZjmFWOY]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tanta gente odiando la Navidad que ahora lo verdaderamente transgresor es montar el arbolito.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlirioGCG En eso pienso precisamente. En las libertades de las que no gozan los medios acá, trabajando bajo amenaza.]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso en el fotógrafo que registró el crimen del embajador ruso. No corrió; hizo su trabajo. Luego pienso en muchos medios venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el hombre fue creado a imagen y semejanza de Quentin Tarantino.]]></document>
		<document><![CDATA[No es 2016, no es el tiempo. Sin embargo, algún consuelo nos brinda adjudicarle culpas al reloj, o al relojero.]]></document>
		<document><![CDATA[Bolívar destruido; el lenguaje no perdona.]]></document>
		<document><![CDATA[Tres años haciendo un gran trabajo. Fuego parejo... https://t.co/rrmZXDvzOI]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un nosotros del cual es imposible desmarcarnos. Un nosotros que nos avergüenza cada día más: el género humano.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras no haya pasajes a otro planeta, permaneceremos inseguros.]]></document>
		<document><![CDATA[Un hallazgo, lectores: La librería @AltamiraLibros en Coral Gables de Miami. Puros libros en español. Puro lomito. https://t.co/6ECeaAJ1Sp]]></document>
		<document><![CDATA[Que nadie nos quite lo bailable... todos invitados https://t.co/fSmGYgXuRk]]></document>
		<document><![CDATA[En materia de creencias, solo creo en los dioses griegos, que se pasan la vida peleándose entre ellos, a través de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí la carta de la conferencia episcopal, la verdad, me resulta otro billete de cien.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en otro planeta... https://t.co/GT7lijFdpe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién va a recibir un billete que de todos modos morirá en enero?]]></document>
		<document><![CDATA[Dejar billetes de cien en las misas y devolverle a la iglesia un poco de la ayuda que nos brindó en noviembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Decidieron ir por nuestro efectivo. Y lo lograron. Ahora van por nuestro dinero en el banco. El atraco es masivo, indetenible.]]></document>
		<document><![CDATA[Idea para un corto: un narcochavista millonario se queda encerrado en un almacén de cuchillos con un chavista pobre y desempleado. 24 horas.]]></document>
		<document><![CDATA[Moraleja de estos largos años: a quien vuelva a prometerte el paraíso, mándalo al infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Tres zonas del país del miedo. 1. Los asesinos. 2. Quienes esperan que los otros hagan algo. 3. Los otros esperando lo mismo de los segundos]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos de nosotros, muchísimos, votamos por Manuel Rosales para salir de Chávez. No lo olvidemos. Estamos rodeados hasta de nosotros mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 37 años viviendo en este país y nunca había visto tanta desolación en las calles como este diciembre: un país absolutamente humillado.]]></document>
		<document><![CDATA[Escucho los testimonios de Alepo. Luego pienso en la ONU. ¿Para qué sirve? Si alguien tiene una respuesta, bienvenida.]]></document>
		<document><![CDATA[Puede parecer un error ("ha" por "a"). Pero no lo es. Es una cita. Una cita de Maduro. La Prensa Presidencial solo… https://t.co/bwpzJsnm6C]]></document>
		<document><![CDATA[Lección del día: Mercosur no se sienta a dialogar con asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los bufones de la corte chavista y sus complejos edípicos. https://t.co/6IXnmnFXq9]]></document>
		<document><![CDATA["Que las bibliotecas no se nos conviertan en un espejo a destiempo de la vida que no supimos salvar". U. S.]]></document>
		<document><![CDATA[Leamos, por favor... https://t.co/ayn8AOG6Uf]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a dejar esto por aquí... https://t.co/p44vumlHUl]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntarse cómo hemos sobrevivido hasta ahora y responderse de inmediato que muchos no han sobrevivido. Porque no hay ahora común.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada pasa más desapercibido en este país que un martes 13. Pobre día.]]></document>
		<document><![CDATA[Son narcotraficantes. Eso explica que no entendamos nada, pero sepamos a qué atenernos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no entienda nada, recuerde: son narcotraficantes. Harán cualquier cosa por conservar el poder: lavar dinero, traficar, mentir, matar.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis sobrinas Ágatha y Amarantha estuvieron todo un año ahorrando billetes de cien en sus cochinitos. Todavía no saben la noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Melaniatwit @osiocabrices Tiene sentido. Gracias por aclararlo, Melania,]]></document>
		<document><![CDATA[El silbato de Chávez sigue sonando: la orden es robar, robar siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@osiocabrices @Melaniatwit Aunque hospedador y hospedero da dentera escribirlo. ¿No?]]></document>
		<document><![CDATA[El abrazo ya no será por el año nuevo, sino por haber sobrevivido al viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es posible que permitan la ayuda humanitaria. Y también es posible que luego se lo roben todo y lo envuelvan en una bolsa Clap.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta mañana pueden ver #LaGranada (una pieza de R. Walsh) del @GrupoActoral_80, dirigida por @artesca. Aplausos de pie para este montaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto: no dejen de ir con sus niños a ver "Calaveritas". Alegría segura. https://t.co/keg8nddPZO]]></document>
		<document><![CDATA[La holografía de Chávez no hace sino recordarnos que se trata de un fantasma que sigue espantando con la complicidad de sus viudos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos lo que hagamos en bolívares, flores de un día son.]]></document>
		<document><![CDATA[El pesimista no se altera; nada malo puede sorprenderlo. Son los optimistas los que andan iracundos con esta realidad que los contradice.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que aprender a querer a los optimistas. Lo necesitan.]]></document>
		<document><![CDATA[«El hombre no puede vivir sin una confianza duradera de que hay algo indestructible en él». Kafka.]]></document>
		<document><![CDATA[¿El tiempo de dios es el diálogo?]]></document>
		<document><![CDATA[Pasamos de ser la tierra de los libertadores a ser el país de los secuestradores.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro año más sin llegar al siglo XXI.]]></document>
		<document><![CDATA["Allí donde habla el corazón es de mala educación que la razón lo contradiga. En el reino del kitsch impera la dictadura del corazón". M. K.]]></document>
		<document><![CDATA[Es inmediato: desconfío de quienes se piensan puros. La pureza es una suerte de discriminación contra la naturaleza humana.]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede ser culpable e inocente a la vez. Mirémonos largo tiempo en estos años espejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sustituya diálogo por apaciguamiento. Gobierno por dictadura. MUD por ingenuidad. La estrategia es cambiar palabras para que nada más cambie]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro no baila para disimular nada. Está feliz y punto. Feliz de seguir en el poder. Blindado. Forrado. Baila sobre nuestras tumbas. Feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[A bailar todo el mundo... https://t.co/zWkWSYEa8n]]></document>
		<document><![CDATA["La historia del arte es perecedera. La palabrería del arte es eterna". Milan Kundera.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora resulta que levantarse de la mesa es una salida digna cuando la vergüenza fue sentarse en esa trampa.]]></document>
		<document><![CDATA[En un narcoestado, ¿comprar drogas equivale a pagar impuestos?]]></document>
		<document><![CDATA[Cartas astrales y otras revelaciones en @CariaquitoShop, atendido por su propia dueña: @MelaPerezArias https://t.co/EGGWtcByoe]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que quiere ayudarnos, no puede más. O puede muy poco, casi nada. Los que pueden ayudar, no quieren: no les interesa. Nos hundieron.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gracias por hacernos ver eso tan sorprendente! Si no fuera por ustedes, jamás lo hubiéramos imaginado. Gracias por… https://t.co/2FuYm2sN0a]]></document>
		<document><![CDATA[Abrazo de vuelta, querida @betinabarrios.]]></document>
		<document><![CDATA[Acaso sea mejor vivir sin optimismo. Toda buena noticia se recibe como una grata sorpresa. Toda mala noticia confirma la agenda prevista.]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando se vaya este gobierno volverá la mayonesa a mi nevera". Agatha. Mi sobrina de ocho años.]]></document>
		<document><![CDATA[Señor optimista, déjelo ya. La realidad tiene mejores argumentos que usted.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Merengues en la UCAB! https://t.co/a3jOYZZu5S]]></document>
		<document><![CDATA[Abrazo, estimada... @AlexittaF @WillyMcKey]]></document>
	</documents>
</author>