<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tiene que valer la pena que esté despierta a esta hora #HoylosGrammycon40]]></document>
		<document><![CDATA[Tintas chinas, si ven ésto, estoy buscándolas por todas partes, aparezcan que mañana hay plásticas, ¿sí? Xoxo]]></document>
		<document><![CDATA["Maestro no le abrió!" -Ay qué pesar contigo Yuri Yanet.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de no estar enamorado es que nadie se fastidia con los 53,2197 tweets depresivos corta venas que ecriben al día.]]></document>
		<document><![CDATA[Recordaré este día como el día que duró 2568 semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que vuelvas y te quedes para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta que el punto al lado de la luna de hoy era Venus, y no le tomé foto, qué tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dajo97 un planeta con forma de punto desde la vista terrestre.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué nunca me salen en el tl los que ganan :'( #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían regalarme boleta por creatividad  y no esciger al azar #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[@Roberto_Cardona yo se que tú sí me vas a regalar una porque llevo todo el día escribiendoles #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[De las primeras canciones que conocí! #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Lo conocí  por lego house! #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Admiración total #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Ay pero pol qué me hacen estooooo #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[You need me I don't need you siempre es  lo máximo en vivo @Roberto_Cardona  #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Amaría que tocara alguna de sus EPs como cold coffe o she @Roberto_Cardona  #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[No me voy a cansar #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Me urge una entrada plss #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy lista #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Así me tienen @los40colombia  #EdSheeranConLos40  Esto no se trata de dignidad amigos https://t.co/IzxIAIDMXQ]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a aceptar perderme el concierto #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[No haré nada productivo hoy hasta que escuche mi nombre :) #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí es cuando cierro los ojos y me imagino el viento de la rosa de Guadalupe para que me aparezca la boleta  #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que ya tienes mi nombre #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos vamos, estoy temblando #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Es que su show es imoerdibleeed #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Lloremos con esa canción #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[El vídeo de Photograph, HAGANME EL FAVOR u_u #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Esas armonías de fondo maigad #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Yo cumplo un día después de Ed. ¿coincidencia? NO LO CREO #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[@Letmebepow ES EL DESTINO! #EdSheeranConlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora ponen JPV jesuuuuus #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[La historia no termina con esa canción porque voy a ganar, obvio #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Saben qué me gustaría más que una bolsa de pan solo para mi? VERLO EN VIVO #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Y que algo me guste más que el pan, it's complicated #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Es la hora de mi suerteeee #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Esa canción calma un poco la vaina de esperar a que nombren ganador #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Susmercedes papitos mis amores, háganle, sí?]]></document>
		<document><![CDATA["@CamiloGuzmanS y #delicioso son redundancia"]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera pegarme una palmadita. En la cara. Con una silla. :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@Merlusa_ pero nisiquiera la conoce, solo a veces jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no vivo en un edificio o algo?]]></document>
		<document><![CDATA[Para completar esta carcacha ya no sirve, doble what da fuck.]]></document>
		<document><![CDATA[@blockish_ más bien como una muerta.]]></document>
		<document><![CDATA[Y todo porque iba a empezar el pico y placa y que la police ahí en la boyacá...]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @themusicpimp por poner a Ed en su cumpleaños, es de lo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese cuadro de sociales ya estaba desesperado por que lo llenara, pobre.]]></document>
		<document><![CDATA[Y Lorde convulsiona otra vez.. #BBMAs]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Cuál es su marcador señora?
-¡Colombiaa, Colombia!]]></document>
		<document><![CDATA[Pero voy a seguir de intensa #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Querido niño Dios #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Virgencita de Guadalupe #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[#EdSheeranConLos40 quierooo https://t.co/DQhNWvfK9E]]></document>
		<document><![CDATA[El arroz me va a quedar masacotudo por estar tuiteando ole #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Me late me late me late el corazón, tengo taquicardia ay sí señor #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que ya sería justo que ganara algo en la vida :( #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora divide se escucha genial #EdSheeranConLos40 @los40colombia]]></document>
		<document><![CDATA[NO SABEN CUÁNTO QUIERO IR #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[#EdSheeranconlos40 mi emoción está a otro nivel]]></document>
		<document><![CDATA[Thanks god sigo en vacaciones para poder escucharlos todo el día #EdSheeranConLos40 @los40colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Una boleta sería como el regalo de mi cumpleaños, ah? #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Que se me haga el milagritoooo por favor #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sea a este. Sería la más feliiiiiz #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[@Letmebepow y todo gracias a ustedes @los40colombia #EdSheeranconlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Vean que Ginger jesus es mi vida #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[@Letmebepow eso es igual a regalarme una boleta :D #EdSheeranconlos40 @los40colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Noten mi existencia!! #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Desastre = cuatro hermanos + netflix para dos dispositivos solamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanch__ jajajaj eso no es ventaja para mí, créeme]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón por no ser tan alternativa pero Sheeran me emociona más que FEP en este momento en que aún no anuncia la fecha]]></document>
		<document><![CDATA[Tocó hacer spam y boletearme]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos opciones: 1. Voy 2. Voy #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que verloooo #EdSheeranconlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Lo escucho desde hace 4 añosssss porfavol #EdSheeranconlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Yoooo amigos #EdSheeranconlos40]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a quedar aquí todo el día si es necesario amigxs #EdSheeranConLos40]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo no dormirse en un bus con sillas acolchonadas #yahoorespuestas]]></document>
		<document><![CDATA[Mala suerte es preguntarle algo a Juan Pablo Vega en la transmisión en vivo y que justo cuando dejas de ver te responda. Damnnnn]]></document>
		<document><![CDATA[Lo puedo ver después pero no es la misma joda]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá a todos los demas grupos les vaya re mal en su trabajo para que el mío no quede como el peorsito]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tuve/tengo una explosión de ego tan cómica]]></document>
		<document><![CDATA[Esos coristas de Sting tienen su algo ole]]></document>
		<document><![CDATA[@_____Manuela Jajaja se prendió demasiado]]></document>
		<document><![CDATA[Si duermo toda la tarde y cuando me despierto se va la luz, ¿qué hago? Pos volver a dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Soñé que era amiga de Mark Ruffalo y venía a mi casa &lt;3333]]></document>
		<document><![CDATA[¿comprar una bolsa de galletas y esconderla en el clóset para no compartir es muy de gordos?]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso solo me recuerda que no tengo boleta, muérome x2]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no me acordaba que hoy tocaba Aerosmith hasta que me salieron 3 canciones en el aleatorio y u_u]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan mínima la posibilidad de que le llegue a decir esto a alguien. La declaración de amor más profunda x siempre. https://t.co/k5pPBYSnOc]]></document>
		<document><![CDATA[Dormirme para no hacer un trabajo es normal, pero ver tu voz estéreo es otro nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver TWD o terminar trabajos para hoy, qué dilema]]></document>
		<document><![CDATA[No me spoilean mis conocidos y sí unas viejas en la calle que andaban gritando que cómo se podía morir *me tapé los oídos y me alejé*]]></document>
		<document><![CDATA[@lau_boy11 parc me dió rabia y empecé a hablar sola paa no escuchar jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@_____Manuela esa cuenta de Adele llena de spam ole, calmadita jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me vi la serie de Miranda Sings y me gustó, perdón mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[#AntesQueSeaTarde donemos un dólar al medio ambiente por cada tweet]]></document>
		<document><![CDATA[Esa fue mi primera clase, literal https://t.co/PnbMWZlEf4]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer esto es mi aspiración en la vida, bai https://t.co/cNxIMcNFTW]]></document>
		<document><![CDATA[Re triste que ahora ver a Mesié cueste 85mil pesos]]></document>
	</documents>
</author>