<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (10:07) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (01:44) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Los falsos gestos de las dictaduras  Tratan con paños calientes de convencer que están cumpliendo los DD.HH https://t.co/ofVgIMlXfY]]></document>
		<document><![CDATA[[FOTOS] ¡LOS "AHORROS" DE TODA SU VIDA! Conozca las propiedades deTareck El Aissami confiscados por EE.UU -► https://t.co/KbsMuXJInU vía]]></document>
		<document><![CDATA[Artículo de la amiga Dulce María Tosta. Ficción https://t.co/P5h9ufpTiZ vía @tlopezmelendez]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por qué allana el SEBIN? ¿Para esconder datos? MP reveló detalles sobre allanamiento a Odebrecht https://t.co/vnMOyDWVnl vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Qcxqd4QUsR: SE ESCAPAN LOS CORRUPTOS DE PDVSA https://t.co/dwbd8TOe6a]]></document>
		<document><![CDATA[Secretario del Tesoro: "Hemos bloqueado decenas de millones de dólares"  Que no se los ganarontrabajando.https://t.co/jFcqBNQpiX vía @el]]></document>
		<document><![CDATA[15 países intercambiarán información sobre Odebrecht en Brasil No creo que Maduro comparta. https://t.co/GWWKKo7P90 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué el TSJ no obliga al CNE a realizar elecciones regionales? #NoVotamosxElTSJ. Porque sólo hace lo que quiere el PSUV.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoVotamosxelTSJ  luego no tenemos que hacerle caso. Suspende elecciones,desautoriza diputados y pone en desacato Asamblea por la q. votamos]]></document>
		<document><![CDATA[El Sexto dará su testimonio en la próxima Cumbre de Ginebra para los Derechos Humanos y la Democracia https://t.co/gQJim5yrVk @diariodecuba]]></document>
		<document><![CDATA[Otro que esta en la lista de los que van a agregar https://t.co/QJcffNcW8P]]></document>
		<document><![CDATA[Lo agarró el gran cangrejo, cuando toma algo con su pinza no suelta ni con candela.! https://t.co/Yc3nYn29r5]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron donaciones para  el Hezbolah https://t.co/4uwsv4QB57]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (16:18) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (08:00) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (23:24) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - "Narcotráfico": ¿de qué acusa en concreto Estados Unidos al vicepres. de Venezuela, Tareck El Aissami? https://t.co/EMlaX714aJ]]></document>
		<document><![CDATA[Casa Blanca: 'El Aissami tiene un papel muy importante en narcotráfico internacional' https://t.co/DMpcFqYYS4]]></document>
		<document><![CDATA[China lanzará su primera nave espacial Tianzhou-1 en abril https://t.co/5HpgXoVsaf vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Trump expresó a Santos preocupación por la crisis en Venezuela          https://t.co/42nkxUHfWp vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian que guerrilleros de las FARC robaron cinco embarcaciones a la GNB Ni ellos son capaces de protegerse. https://t.co/wszpUzSkMu vía]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no un juez civil? Ese no es delito militar,¿Qie tratan de ocultar?Allanan sede de Odebrecht en Caracas https://t.co/EfwCJzlHuS vía]]></document>
		<document><![CDATA[Los falsos gestos de las dictaduras La palabra de Vakal Havel https://t.co/wIUfNZahbz]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (15:00) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[¿SE ACUERDAN A WHALAED? ¿Del escándalo de os hezbolah en Margarita? https://t.co/IoFn0CMM8q]]></document>
		<document><![CDATA[SER MISIONERO ES UN RIESGO, EN ESTOS DÍAS EN VENEZUELA.. https://t.co/uWujbiLo8c]]></document>
		<document><![CDATA[Misionero español en Venezuela: “En cualquier momento podemos ser asesinados” https://t.co/PDFoN2wREu vía @actuallcom]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (06:43) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Marcelo Odebrecht confesó, los políticos corruptos tiemblan - Mario Valdez https://t.co/TJQSAwk6Ym vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la “legalización” de los partidos y la “suspensión” de las elecciones; por José I. Hernández vía @prodavinci https://t.co/d4e9h8lPLK]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 3 (22:01) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que presionar¡ Luis Emilio Rondón: Hay tiempo suficiente para realizar las regionales https://t.co/x0MS9rASEQ vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene el control total sobre la seguridad nacional e Interna.Los venezolanos, rodeados por Padrino López https://t.co/1Motej9JTu vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Como sea esta convocatoria a una reunión de la mayoría de Países del Sur, es importante. tenemos que defendernos... https://t.co/J2c1gQjPe6]]></document>
		<document><![CDATA[Presta atención, formas de Robar¡ENTÉRATE! La nueva modalidad de robo que están aplicando en el Metro -► https://t.co/ZqVjAYidVg @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pan,no leche,no caraotas,no arroz;no mayonesa,no aceite.No antibióticos, No omeprazol,No anti hipertensivos;… https://t.co/7bGHmZK3cW]]></document>
		<document><![CDATA[Escándalo de corrupción en Miami sacude elecciones en Ecuador: https://t.co/HytCxil82H]]></document>
		<document><![CDATA[Investigaban la corrupción de Odebrecht “Detención de periodistas brasileños en Venezuela es abominable” https://t.co/nRoL9QlzUy vía @elnaci]]></document>
		<document><![CDATA[O sea VTV para todo el mundo. "Gobierno ejerce de manera arbitraria el poder al detener periodistas" https://t.co/VVwUIhyxAT @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA["Maduro se dio cuenta de los sobornos de Odebrecht luego de casi 60 días" https://t.co/AJ88wlIikw vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[En lugar de ordenar investigación sobre el grave caso de los pasaportes y visas vendidos, Maduro quiere callara CNN.Eres TU, no el mensajero]]></document>
		<document><![CDATA[Leopoldo López: “Nuestro peor adversario es la desesperanza” https://t.co/WPoeeYXwVR vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡¡ Mucho OJo !!! Falleció niña de 10 años en San Félix por difteria  https://t.co/UtKfv87gXB vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos discursos y consignas, pero NO hacen el trabajo real, no hay mantenimiento , ni en PDVSA ni en el METRO https://t.co/AEkdouniQd]]></document>
		<document><![CDATA[Explotó tubería que transporta petróleo desde la refinería El Toreño hasta El Palito https://t.co/dK0S63g6IV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (13:26) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (03:47) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (19:25) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[¡LA ULTIMA PUÑALADA DE MADURO! Reacción de Familia Chávez Frías por la destitución de Adán Chávez -► https://t.co/Rth7Cs6kQM vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie está a salvo¡ ¡Hieren de gravedad a escolta de Delcy Rodríguez! -► https://t.co/AdQnaJYGdu vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (11:09) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 3 (02:50) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Después de 17 años, alabando a una dictadura cruel y asesina,violadora de lo DD.HH, como Cuba, ahora dicen que es apátrida ir a USA]]></document>
		<document><![CDATA[A Fidel había felicitado a CAP, por derrotal golpe Militar,tuvieron que darle coba para q recibiera al golpista, Lo vió y supo manipularlo]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas de la señora Lucena Se bajo de un año a 14 horas, para legalizar Partidos https://t.co/GZYFKz0aTf vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro revive debate sobre aplicación de la Carta Democrática a Venezuela https://t.co/3El8TmO1aH vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco puntos se incluirán en informe de Almagro para Carta Democrática https://t.co/bgLqPwAgKx vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Piden investigar a ex altos cargos kirchneristas por caso Nisman https://t.co/py9y3EYNLa vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuando el río suena! En los cuarteles “hay ruido de sables” y Maduro lo sabe https://t.co/lqyxDQPzsQ vía @EnkiVzla]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede permitir más, estás burradas. hay que salir a sacarlo https://t.co/7y3Jfu0KwP]]></document>
		<document><![CDATA[Ante un cambio de gobierno. El pueblo venezolano clama,  impaciente, por un cambio de Sistema. https://t.co/bmsnq7TIxW]]></document>
		<document><![CDATA[Susana Raffalli: Hay un secuestro de la cadena alimentaria Una seria investigación realizada por Caritas. https://t.co/w3WBCSmtQX]]></document>
		<document><![CDATA[¡Botas sí, votos no! La amarga experiencia de los que llaman al militarismo.https://t.co/cLNCnyk7nc vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[¡DE INFARTO! El nuevo "precio injusto" de un kilo de leche en la Venezuela socialista(+fotos) -► https://t.co/7vQZ52uyPy vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[El estado autocrático pretende destruir la empresa privada para dejar al ciudadano completamente dependiente del Gobierno y sus antojos]]></document>
		<document><![CDATA[El Madurismo genera la desesperanza, hace lo imposible por que pierdas la fe rebélate contra eso¡ https://t.co/FgYtyIgsS2]]></document>
		<document><![CDATA[@grafalitven Como no lo han logrado hay que avisar a los indiferentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Un golpista explicando los planes que usó contra la democracia Vielma Mora: tenían plan para desestabilizar Táchira https://t.co/qHOcuE68kQ]]></document>
		<document><![CDATA[Declaran nula venta de acciones de Petromonagas a Rusia https://t.co/ahESiFBYg9 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Su misión es hacer elcciones. Urosa pide no bloquear a los partidos “con formalismos" https://t.co/7I7jcqZd07 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[La voluntad popular expresada en elcciones no se puede postergar.D'Amelio: Regionales están interrumpidas  https://t.co/WOFpVPWkZi vía @elna]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (01:38) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela pierde juicio en contra de Gold Reserve https://t.co/OQQCz7iKV4 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Puede desaparecer un carro o una moto ¿pero un helicóptero?Piden a Fiscalía investigar desaparición helicóptero  https://t.co/65D4nSjC3l ví]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de renovación de partidos es inviable y retrasa las regionales https://t.co/ZHIZVJKS91 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (17:19) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a autoridades del PSUV explicar proque todos los alimentos que entregan en CLAP son importados. Destruyeron producción Nacional]]></document>
		<document><![CDATA[Misión clara del CNE es convocar elleciones cuando tocan no poner obstáculos al registro de partidos. Esas señoras,tienen deuda con el país]]></document>
		<document><![CDATA[.@LFRudi @mdcospedal @JavierMaroto: 3 Propuestas para reforzar los valores del @PPopular #18CongresoPP FIRMA: https://t.co/7k2CnY8jYq]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 2 (09:06) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[En El Valle protestaron por la falta de bolsas de comida de los CLAP https://t.co/Va7EjVB3ri vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Guevara: Investigación del Sebin confirma denuncias de corrupción en Pdvsa https://t.co/Ehkl7knvpF vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Protesta en La California mantiene paralizado tránsito automotor https://t.co/j2t2KLmgyU vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Les llueven las acusaciones.Brasil convocará reunión regional por "autoritarismo" en Venezuela https://t.co/ASRVGAVGV1 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[y el policía comprendió que tenía razón¡ https://t.co/gUY5rD9L9L]]></document>
		<document><![CDATA[El policía se dio cuenta en seguida de con quien trataba, y ue ea apropiado que se sentara como discapcitado https://t.co/fNJcTZF2ZD]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (00:35) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[¡UN GRITO DE LIBERTAD! Franco de Vita vuelve con un nuevo disco dedicado a Venezuela -► https://t.co/H75PTAHngw vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[PSUV oculta las verdades a Venezuela OVV: Desde hace 12 años censuran cifras de violencia https://t.co/1eDa6LNPGx]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Felipe Sierra: el 4F significó la ruptura de la democracia El comienzo de la desgracia  https://t.co/8ECyGJghSW]]></document>
		<document><![CDATA[Otro sobrino de Maduro involucrado en trama de corrupción y asesinatos https://t.co/4RBgAQoS1x]]></document>
		<document><![CDATA[Desmantelamiento de radares dificulta hallazgo del helicóptero https://t.co/ZAh2ROgvdl vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Bloomberg: Producción de Pdvsa cayó por cuarto año consecutivo https://t.co/09lboGguLU vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros somos los que debemos sancionarlo,que se vaya¡ 34 legisladores de USA instaron a Trump sancionar a Maduro https://t.co/peExc7UtRU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (07:40) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 4 (23:13) #TuitUtil https://t.co/FfJ0E5Abe3]]></document>
		<document><![CDATA[Policías NO; es COMIDA lo q. falta.Habitantes de El Corozo tomaron Troncal 5 de Barinas para exigir alimentos  https://t.co/XkhX8zIgUO vía]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y por qué este Magistrado del TSJ no ha convocado lecciones en Amazonas? Regañan a la AN. https://t.co/nsX3PXJl6d vía @elnacionalweb]]></document>
	</documents>
</author>