<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Impulso indetenible de $63. No me arrepiento]]></document>
		<document><![CDATA[Entre pel칤culas y risas se vive, todo lo que est치 en el medio es tiempo de espera.]]></document>
		<document><![CDATA[@karialfaro17 "Ver치s como se ordena el universo", la t칤a chuchi tan sapiente c:]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un a침o parece nada. Ya nos veremos de nuevo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@karialfaro17 quien eres?]]></document>
		<document><![CDATA[Vientos vientos vientos del este]]></document>
		<document><![CDATA[@karialfaro17 PERO SOY EL PRIMER TWIST 游땳]]></document>
		<document><![CDATA[R치pido blue runner! Antes de que el sol alcance mi sitio!]]></document>
		<document><![CDATA[Si me est치s leyendo, abre netflix y mira Sing Street, hazlo ahora!]]></document>
		<document><![CDATA[Flaca que canta karaoke en alg칰n lugar de San Isidro, me encanta que te diviertas tanto en el silencio de la noche]]></document>
		<document><![CDATA[Sing Street es una joya que no quiero que acabe jamas. "Are you jealous, Cosmo?" #SingStreet @SingStreetMovie]]></document>
		<document><![CDATA[Movimientos cosmicos en una sala de miraflores]]></document>
		<document><![CDATA[Es increible que puedan existir personas como Meryl Streep, son de otro planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplea침os 2017: Parte II. Done, and it felt so good :D]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplea침os 2017: Parte I. Done :)]]></document>
		<document><![CDATA[Uno quiere trabajar y de la nada empiezan a destruir la vereda con precisi칩n militar y emoci칩n desbordante.]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor regalo ser칤a que el sol no salga, si es que sabes la danza av칤same y ser치s mi mejor amiga/o]]></document>
		<document><![CDATA[Av. Arequipa te odio, eres el muro entre mi mundo de niebla perfecto y el sol caluroso y feo]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa neblina, me encontraste en un momento muy extra침o de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[La parte m치s divertida del regreso a casa un 1ro de Enero es presenciar el Walk of shame de tanta gente. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[La cuidad no est치 vac칤a, s칩lo respira antes de saltar. A칰n as칤 se siente hermosa y en paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Suena Johnny B. Goode y pierdo el control de mis acciones, esa canci칩n me dkfnfgkdkfnc]]></document>
		<document><![CDATA[Lleno hasta reventar, d칤a de magia y risas :)]]></document>
		<document><![CDATA[Pronto se acaba el mundooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora su mam치 se fue a acompa침arla. No puedo imaginar c칩mo se sentir치 Billie Lourd :(]]></document>
		<document><![CDATA[Velas, velas, velas, todos bailan bajo la luz de las velas]]></document>
		<document><![CDATA[Deber칤a ser ilegal dejar una caja de papas de La Lucha abandonadas de esa forma, ahora tienen un nuevo hogar en mi est칩mago c:]]></document>
		<document><![CDATA[Viento fresco, eres lo mejor de esta Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[Ver Mi Pobre Angelito 1 y 2 deberia ser obligatorio en estos dias.]]></document>
		<document><![CDATA[Donde quiera que est칠s, se que nos est치s viendo, m치s a칰n en este d칤a que era tan especial para ti :)]]></document>
		<document><![CDATA[No te vayas princesa, a칰n tienes mucho por lo que rebelarte.]]></document>
		<document><![CDATA[Internet deja de irte, todo lo que quiero para navidad eres t칰 :(]]></document>
		<document><![CDATA[Recoger el pavo nunca fue tan eficiente y rapido....claro, eran las 6 am pero igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese tercer acto, esas caras, esas despedidas, el significado. Me siento un ni침o de nuevo. #RogueOne]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de Rogue One, no puedo con mi vida. Me dieron escalofr칤os]]></document>
		<document><![CDATA[@camilachavez_95 ser치 que es hora que venga V y se encargue de ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde Miguel, inaceptable...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando en Lima no puedes m치s...
A jauja te vas :)]]></document>
		<document><![CDATA[Atardeceres de caminatas y juegos de mesa, es Diciembre.]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar a la gente es bonito, sean cosas malas o buenas.]]></document>
		<document><![CDATA[Adios musica clasica de fin de a침o, en serio me duele no poder verte :(]]></document>
		<document><![CDATA[Podr칤a pasear por horas y horas sin rumbo aparente como hoy mientras vea algo que me llame la atenci칩n c:]]></document>
		<document><![CDATA[Mi alma y existencia est치 en tus manos, dame un milagro de navidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Ironia, tienes genero, nombre y apellido. Hasta planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer encontr칠 mi kryptonita, bodas.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo la navidad, pero que la empresa del frente de tu casa ponga "Navidad Rock" en loop desde las 7 pm NO ESTA BIEN. Malditos RRHH]]></document>
		<document><![CDATA[Todo esto se siente como el silencio antes de la tormenta]]></document>
		<document><![CDATA[Te sonr칤o cuando bailas como sombras solo para mi,맏acen ruido tus caballos en los 치rboles맟 me asustan los fantasmas que vienen contigo-o]]></document>
		<document><![CDATA[@miseliti gracias por el hermoso viaje, ese que no sab칤a que quer칤a pero s칤 que necesitaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@camilachavez_95 lo siento :(]]></document>
		<document><![CDATA[@miseliti hoy vamos a ir a verte con mi mam치 y mi hermana!!! Estoy seguro que ser치 incre칤ble (:]]></document>
		<document><![CDATA[@maki_aguilar le hablaste directamente a mi poco sentido com칰n makimon]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa en la vida, pasa en TNT, gracias PPK https://t.co/C4VPxDxzV4]]></document>
		<document><![CDATA[Infinito tr치fico, infinitos trabajos, infinitos problemas, infinitas preocupaciones....Y con s칩lo un mensaje puede detener el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Adi칩s rojo, me acompa침aste por largos viajes y le diste m칰sica a mi vida. Espero que te tenga alguien quien te aprecie.]]></document>
		<document><![CDATA[No lo planee y no lo pude evitar esta vez, 쯈ue se supone que debo hacer si lo disfruto tanto?]]></document>
		<document><![CDATA[Deber칤a existir un bloqueo de spam para gente que no quieres ver por la calle]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mente se qued칩 por siempre abrazada de mi almohada.]]></document>
		<document><![CDATA[@sari_ysy la envidia me corroe &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Ese sentimiento liberador cuando sabes que en unas horas cierras tienda y abres el cine. Unos relatos salvajes me esperan :D]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando haces trabajos y las canciones se alinean como si fueran estrellas :)]]></document>
		<document><![CDATA[Barack ya que estas aqui, y si sale Barranco? @Caluuvi https://t.co/hoo7nDojSW]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la ciudad est치 detenida, caminar por la pista es extremadamente liberador]]></document>
		<document><![CDATA[Peliculas secretas de madrugada para escapar del universo]]></document>
		<document><![CDATA[To do list: Viajar en tren el칠ctrico, check 九]]></document>
		<document><![CDATA[Detesto la palabra "artificio"]]></document>
		<document><![CDATA[Arriba Per칰 (Si me deja sin trafico y con un corredor azul violento que supere los limites de transito)!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Caluuvi Nos espera una aventura epica el jueves, el resto de dias es un misterio aun o/]]></document>
		<document><![CDATA[Rejas, cortes, desv칤os, polic칤as.....porque el caos es tan fascinante?]]></document>
		<document><![CDATA[Luna si te dejan salir para cuando termine mi laboratorio, te invito lo que m치s quieras]]></document>
		<document><![CDATA[Pero tengo un USB gratis, todo estara bien :)]]></document>
		<document><![CDATA[#CuandoAsumesLaVidaProcede]]></document>
		<document><![CDATA[@Caluuvi Es increible, estamos en inception y no podemos despertar #Trumpocalypse]]></document>
		<document><![CDATA[Caos caos caos caos inminente. Status report: Going to hell]]></document>
		<document><![CDATA[Como es cuando necesitas desconectarte de todo, sale algo m치gico y esot칠rico de la nada. #HappyHalloween]]></document>
		<document><![CDATA[A que me met칤? No se como vivir칠 ese Lunes, maldita providencia]]></document>
		<document><![CDATA[@ElCuchicapador cuanta dedicaci칩n, que ejemplo para la juventud]]></document>
		<document><![CDATA[@Caluuvi apparently not, sino como sabr치s ya lo habr칤a visto #noShame]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que me perdi una Contradanza, que mejor que ver una Danza Estelar #OrionidMeteorShower #Peru #Space @Slooh]]></document>
		<document><![CDATA[@Caluuvi porque me haces esto? #nolago]]></document>
		<document><![CDATA[#SNPerez Top 5 formas para romper el "Seen hh:mm PM" de fb sin perder la dignidad]]></document>
		<document><![CDATA[#SNPerez Sigo intentando, o la dejo ir?]]></document>
		<document><![CDATA[@JeanF90 por las, yo te ense침o php #Laravelphp]]></document>
		<document><![CDATA[En galaxias cercanas o lejanas, nuestra lucha por dominar al lado oscuro siempre estar치 presente. Happy May the 4th!! #MayThe4thBeWithYou]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaBravoRoja @Caluuvi #50SombrasDeLuisito]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaBravoRoja @Caluuvi Este verano.....LA LENGUA ASESINA, Starring Samoel Sarmiento]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa no la tiene el voto electr칩nico (donde corresponda), la tiene la gente irresponsable #EleccionesPeru2016 #TuVotoImporta]]></document>
		<document><![CDATA[El d칤a se acerca :D #StarWarsForceAwakens]]></document>
		<document><![CDATA[Por mas que haya sido un buen capitulo, creo que jamas lo vere de nuevo #AgentsofSHIELD #FitzSimmons]]></document>
		<document><![CDATA[@austranic que genial! ojala poco a poco se acorte el tiempo para que @muse este en Peru!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi칠rcoles, 9:10 pm. No hay comida en el h치bitat, salgo con mis armas a cazar alimento.....en el supermercado....pollo cocido]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaBravoRoja @Caluuvi ya fue, nos comimos a samoel]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaBravoRoja @Caluuvi tengo miedo #samoelEstaMuerto]]></document>
		<document><![CDATA[Esas charlas donde descubres lo que no admites y no puedes cambiar, pero ya sabias. #eventually]]></document>
		<document><![CDATA[Es domingo de tronos :D #GOT]]></document>
		<document><![CDATA[@Caluuvi @AndreaBravoRoja yo se que te gustaron #teActivasMasNaki]]></document>
		<document><![CDATA[@Ale_en_Ciel Siempre supe que cantaba excelente, escucharla en acapella es increible :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Ale_en_Ciel Que nadie toque a nuestra Queen! #CentralParkConSillonesDeCentralPerk]]></document>
		<document><![CDATA[@Ale_en_Ciel @bbcdoctorwho sabia que calpaldi lo haria bien, solo he visto segundos y ya estoy demasiado hyped]]></document>
		<document><![CDATA[#apagonPUCP #bodaRoja #susanaReeleccion #MarcialPagaLaLuz #rebelionVenados #ardillaMutante #chapulinSalvanos #luisitoDignidad #chiboloPulpin]]></document>
	</documents>
</author>