<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Estar trabajando, ver una factura y pensar en la Copa Libertadores. Ver una cuenta y pensar en la Copa Libertadores. Déjenme salir.]]></document>
		<document><![CDATA[No existe nada más lindo en el fútbol que seguir la Copa Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[Están listos los panaderos. Ni cagando meten dos goles los uruguayos pata dura en Santa Laura.]]></document>
		<document><![CDATA[@Caco_en_LT Fuimos Fundación Las Rosas, pero ellos siempre serán Cema Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[La sedería. https://t.co/nvZnKqTKUy]]></document>
		<document><![CDATA[@Srta_Futbol @suttonunited Corpóreo de una jirafa. Espero ganen todo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y con la novia también? https://t.co/qDIvUAJrKo]]></document>
		<document><![CDATA[@justacitizen @shegoelbigoteee No le hacen porque se ganaron mal para ponerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[La fruta de temporada es suficiente motivo para ser veranista.]]></document>
		<document><![CDATA[Espérate en Santiago a la entrada y salida del estadio. https://t.co/iyZT4nwccy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde podré comprar tan gloriosa camiseta? https://t.co/GezEDu1KdY]]></document>
		<document><![CDATA[San Martín tomando vino en caja. Chacarita lo entendió todo. https://t.co/CW73huaKjs]]></document>
		<document><![CDATA[Si las loras no le ponen una caricia a la altura de la garganta a Pizarro cuando jueguen en Playa Ancha, que se dediquen a otro deporte.]]></document>
		<document><![CDATA[En los países eslavos es noticia que al Ilyushin Il-76 le llamemos #ElLuchín y creen que proviene de la canción de… https://t.co/iUwSEwK9Zo]]></document>
		<document><![CDATA[Pónle güeno, Luchín. https://t.co/ge0DIXUWHV]]></document>
		<document><![CDATA[Para los pelotudos que piden un toque de queda de parte de un milico con sesos. https://t.co/zJdOSj2gAR]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Ancud ante las MPC de Puerto. https://t.co/EFJis22HlE]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que hacer lo posible por evitar la reelección de este HDP. https://t.co/gzRwrIKfFH]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta @paulfontaineb por qué demora tanto en llegar y acusa flojera por condición marxista del avión. https://t.co/l7b2gN2W3E]]></document>
		<document><![CDATA[Salir a hacer ejercicio a las 7:00 y que parezca boca de lobo, pero peor para trabajadores que comienzan jornada temprano.]]></document>
		<document><![CDATA[Con los incendios se ha atrasado el amanecer por la visibilidad, por lo mismo @Muni_Stgo debería considerarlo antes de apagar la luminaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Roger Federer es el Chamaco Valdés de nuestros tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Caco_en_LT @paulfontaineb Típico comentario de un pulmones vírgenes. Ese CSM no ha movido un dedo en su vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Alvaro_7 Lapidación luego de juicio abreviado en la plazoleta que está en Exequiel Fernández. Como mencioné, habrá excepciones cuidadosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@BotafogoOficial En Santiago o ganamos o los matamos. Elijan.]]></document>
		<document><![CDATA[@V_Villaseca Estamos trabajando en ello, pero desde ya informo que las penas serán severas.]]></document>
		<document><![CDATA[@V_Villaseca Lea la declaración completa, profesor.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo para conciertos de Iron Maiden: obligatorio el uso de camisetas de Eddie the Head, sea la versión que sea, nuevas o gastadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Excepciones: extranjeros amigos y equipos hermanos. Colocolinos deberán asistir con su camiseta del albo, sea pirata u original, no importa.]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibición de ir al Monumental sin camiseta del Colo-Colo: primera medida que tomaremos cuando instauremos la dictadura del proletariado.]]></document>
		<document><![CDATA[@paupolilla Igual sé que cada día me está dando más lata desloguearme del MMM (?).]]></document>
		<document><![CDATA[@paupolilla Pero Paula, fue un concepto futbolístico.]]></document>
		<document><![CDATA[@floresnatalie Parece invierno pero con el calor de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnTalTripaSeca El miércoles con el pico paradísimo contra Botafogo. Muy contento.]]></document>
		<document><![CDATA[Llega luego #ElLuchín. Necesitamos agua y socialismo con urgencia. https://t.co/awU0rN9sCI]]></document>
		<document><![CDATA[Renovó Baeza. Preparen el * @realmadrid @FCBarcelona @Atleti @SevillaFC @FCBayern @BVB @juventusfc @sscnapoli @PSG_inside @Arsenal @ManCity]]></document>
		<document><![CDATA[@paupolilla En el Forestal con los cabros, eheheh.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo idea, pero hoy en la noche le voy a dedicar un saque y una piscola al seco. https://t.co/PsGeAYJnHI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasa en Santiago que pareciera que están quemando carbón?]]></document>
		<document><![CDATA[Jennifer López tiene la mansa raja, pero Independiente del Valle la cagó.]]></document>
		<document><![CDATA[@notavago Un saludo a su señora madre.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnTalTripaSeca Así es.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero en Necaxa tienen de titulares a González, Gallegos y Puch, que es casi ídolo, lo cual habla de lo universo paralelo que es México.]]></document>
		<document><![CDATA[Se leen puros lamentos de los hinchas de Necaxa por la partida de Meza. Imagino que eso habla bien del jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[@SataFLASH @UnTalTripaSeca De Botacaca (?).]]></document>
		<document><![CDATA[La diarrea que debe haber tenido. https://t.co/0OqIBw2TJl]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Almonacid Lo comío y lo baila'o no lo quita nadie, jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc Lo peor es que lo cree hasta el que debería tener juicio.]]></document>
		<document><![CDATA["Serán los mapuches", decía. ¿Y bajo qué lógica o prueba? Ninguna. Porque hasta en catástrofes no perderemos el racismo y clasismo nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta mi jefe, que perdió como 50ha cerca de Chillán, me decía que los cuidadores estaban armados ante cualquier intento de vandalismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mi vieja me comentaba que su instructor de manejo le había dicho que había visto en Facebook sobre "atentados incendiarios de mapuches".]]></document>
		<document><![CDATA[Se pronuncia Nilahue sobre supuestos sobreprecios en tramo San Carlos - Concepción, entrando por Santa Juana. https://t.co/8pbYVgCLEO]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre el pueblo de Chile dándole una mano al pueblo de Chile. No hay más. https://t.co/Eg3E30ibpN]]></document>
		<document><![CDATA[¿No será que Robles no llamó a jugadores de Everton porque era Chile Sub 20 y no México?]]></document>
		<document><![CDATA[@curicorodrigo ¿Turbus? De cuicos en el norte. En un Ramos Cholele del '90 y filtrando aceite no más.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante es competir y hacer amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzadoCGL @jotaharris Jaja, puta que eres weón. Abre el link en algún navegador donde no estés logueado y deberías verlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si después de esto no se convencen que los bomberos son lo mejor que tiene Chile, viejo... https://t.co/ZYgUkwsfbe]]></document>
		<document><![CDATA[Si te dicen que tiraron una bomba sobre Santa Olga, no habría cómo no creerlo. https://t.co/0dKEfcUwig]]></document>
		<document><![CDATA[@JoVillarroel Impresionante, parece una guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace años, Ramón. https://t.co/rDJDj30b6Z]]></document>
		<document><![CDATA[#ElDiego #ElMejor https://t.co/wpV357KjxH]]></document>
		<document><![CDATA[Dice el valiente soldado que se quedó raja el 27/F. https://t.co/2iUNMRMUMq]]></document>
		<document><![CDATA[Que ayer hayan tenido que salir a desmentir esto es una derrota a la cordura. Estamos pisando fondo como sociedad. https://t.co/0SAdwg6HEV]]></document>
		<document><![CDATA[@Caco_en_LT ¿Qué emprendimiento desea realizar, profesora?]]></document>
		<document><![CDATA[@BomberosdeChile Un verdadero héroe. QEPD.]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón fue como entrar al infierno salir hoy del trabajo. https://t.co/qC1IS7HlnL]]></document>
		<document><![CDATA[No se comprende cómo en Chile salen otras "instituciones" como mejor evaluadas teniendo a bomberos, de la mejor de todas en el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@curicorodrigo Y en el fondo nunca hemos sabido bien qué somos, jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Piñera siempre encontrará una forma de sacar provecho de algo, aunque esté metido en lo que sea. No hay karma que opere ante tanta maldad.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto debe ser por lejos la campaña más weona que se ha visto en el último tiempo. O la mejor rutina perdida de Plan… https://t.co/jZkjABedvS]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero saludar a los que fueron a saludar al avión. Lo entendieron todo. https://t.co/oKGj5oKPPt]]></document>
		<document><![CDATA[Bajando la discografía de Supertanker.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué mierda este país? https://t.co/iHs4B8pNNm]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaharris @maximunn @tataos En todo caso. Mejor morirse uno para no seguir leyendo a estos fachos conchesumares.]]></document>
		<document><![CDATA[@maximunn @tataos @jotaharris Menos mal que les queda poco al par de viejos culiaos dementes.]]></document>
		<document><![CDATA[@salinas_chile Colo-Colo griego antiguo y cerramos todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a pensar seriamente en crear @ColoColoBR o @ColoColoPT.]]></document>
		<document><![CDATA[Campeones.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo Pedro Morales con alguien que lo acompañe y recupere.]]></document>
		<document><![CDATA[¿En serio les ha gustado el partido? Equipo cortado después de mitad. Pocos encares y sólo por izquierda con Véjar y Rivero. Nulos remates.]]></document>
		<document><![CDATA[Tienen todo el año para preparar la PSU, cabros.]]></document>
		<document><![CDATA[Una Noche Alba con público restringido va a ser otro triste y representativo episodio de la gestión Blanco y Negro. https://t.co/wfVAvhfhQr]]></document>
		<document><![CDATA[@cicanale Jajaja, bien entonces. Fuera de broma, ánimo por tu situación y que el karma se encargue de cobrar.]]></document>
		<document><![CDATA[@cicanale Una vez un loco me intentó asaltar, le pegué y se fue gritando "pero tinimoh hinshá".]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tenía suficiente para limpiarse la raja. https://t.co/ZklnI9PACd]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc Hoy será como fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado: habrá tapado en la Noche Alba. Las fosas nasales del tío Aníbal tapadas en royal.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué manera de webearse solos las MPC. https://t.co/rW4do4n6OD]]></document>
		<document><![CDATA[Esta de chica que fue mechera. https://t.co/RkZ4O635Fq]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que apoyar más con la izquierda en la banca. https://t.co/xPl5y8o6tW]]></document>
		<document><![CDATA[¿No alcanzaron entradas para la Noche Alba? Pregúntele a @Orrego qué onda.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y a este quién lo pidió, Mosa o Meneses? https://t.co/uuprnW2VXM]]></document>
		<document><![CDATA[@Mavyta14 ¿La de tu último RT? Quién le va a pedir una moneda a esa weona.]]></document>
		<document><![CDATA[Sky de mierda, 30 lucas de aumento en un pasaje que vi anteayer. Me cago.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es la derecha lo peor del país? Creo que sí. Tenemos más de un hecho por día para comprobarlo. Debería crearse un compilado diario.]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso de haber contribuido con el 5° lugar. Este año vamos por José y Sebastián. https://t.co/3OU11b6MyR]]></document>
		<document><![CDATA[No tenía idea que Chile tenía un gobierno paralelo. De volver a salir reelecto este miserable sólo hablará de lo pu… https://t.co/6HI1Ri5awh]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionan las respuestas. En realidad no. https://t.co/ZZ668ApdRf]]></document>
		<document><![CDATA[Lo anecdótico del día: un peruano en el metro con camiseta de Sporting Cristal y con el escudo de Colo Colo tatuado en el pecho.]]></document>
	</documents>
</author>