<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nada más glorioso que los buñuelitos de Pan Pa Ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi reino por una arepa e' huevo. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Ja, el autocorrector me acaba de cambiar Bogotá por vomita; coincidencia?]]></document>
		<document><![CDATA[Pd: yo quiero mucho a mi querida Bogotá pero han tenido pésima mano con la pobre. :(]]></document>
		<document><![CDATA[@felipelozano84 Jajajajaja, eso depende de si fue una mujer o un hombre el que lo dijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@felipelozano84 Son demasiadas señales Felipe, no las ignores.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin trabajo esta mañana gracias a los delincuentes informáticos, no tengo más opción que chismosear en redes. #QueConste]]></document>
		<document><![CDATA[Y soy conocida entre todos mis conocidos y allegados como la "mujer que habla mucho".]]></document>
		<document><![CDATA[Uno es el colmo, yo me alegro únicamente si el atarbán que maneja es el de mi bus y voy de afán.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que los únicos que nos detenemos a ver y entender los comerciales somos los mismos publicistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Claro joven sentada en la silla azul, limpia tu conciencia recibiéndole el bolso a la viejita, no dándole el puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el rating de Señal Colombia llegará a números nunca antes vistos, si es que efectivamente se da el debate, que dudo que vaya a pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[Síncopes sin previo aviso son la muestra de que los 30's están cerca.]]></document>
		<document><![CDATA[Los diferentes gatillos que disparan los ataques de ira lo hacen ver a uno como un completo loco irracional.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo ya lo he dicho mil veces: el mejor concierto al que he ido en mi vida han sido los Foo Fighters, si llegan a venir me enloquezco.]]></document>
		<document><![CDATA[Por el momento, todo son rumores, así que toca esperar qué tan grave será mi quiebra en el 2015.]]></document>
		<document><![CDATA[Acaban de invitarme al equipo de fútbol de la of y me parte el alma no poder jugar. :( #lisiada]]></document>
		<document><![CDATA[@felipelozano84 Tal cual Felipe, lo bueno es que regresaré con más fuerza y sin hacer el oso.]]></document>
		<document><![CDATA[@felipelozano84 lloro el día en el que ese hashtag se convierta en TT.]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente pierdes la capacidad de asombro cuando tu familia es en su mayoría médica y habla en el almuerzo de piscinas de formol.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué será que entre más cerca uno vive más tarde llega?]]></document>
		<document><![CDATA[Ver a los antiguos compañeros de trabajo es algo así como ver al ex, uno tiene que verse divino para que vean de lo que se perdieron.]]></document>
		<document><![CDATA["Recuerden que nosotros, Facebook, no somos una red social, somos una plataforma de Marketing". #fb]]></document>
		<document><![CDATA[@gancita4321 Jajajajajaa sí, creo que he encontrado mi salida de la pobreza a costillas de mi vida personal.]]></document>
		<document><![CDATA[Como dirían los Flanders "el ardor es amor".]]></document>
		<document><![CDATA[Hacía tanto no usaba yo Twitter que no tengo ni idea qué significa eso de "Momentos".]]></document>
		<document><![CDATA[Sencillamente puedo pero no quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[Que chimba que se vaya la luz y quedar a la mitad de Grey's Anatomy.]]></document>
		<document><![CDATA[Apuñalarse el ojo con el cepillo de la pestañina no es una linda forma de empezar el día.]]></document>
		<document><![CDATA[Me desespera sobremanera que la persona que se sienta detrás mío en el bus se agarre de mi puesto como si fuera en una montaña rusa. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las expectativas vs la realidad se parecen, en vez de satisfacción, lo que da es un susto ni el berraco.]]></document>
		<document><![CDATA[Obsesionarse con un problema menor para huir del mayor.]]></document>
		<document><![CDATA[Al que me está chuzando el muñequito vudú le pido el favor de rodillas que por favor haga un cese al fuego. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[El desorden da la ilusión de que todo es familiar.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las películas de Disney serán tan frustrantes?]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer Zapping eterno de canciones esperando a que salga una en particular en vez de ponerla directamente. #ComoEnLaMúsicaEnLaVida #fb]]></document>
		<document><![CDATA["Toda su buena acción tiene su merecido castigo".]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita sea sean todos. #hijueputas]]></document>
		<document><![CDATA[Que dolor en serio :(]]></document>
		<document><![CDATA[Listo @realDonaldTrump ahora solo falta que tú ganes :). #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Conclusiones: 1- el país está completamente polarizado; 2-gente prefiere dormir a votar por su país; 3-ciudades dejaron morir al campo. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[@LizCastroCs @realDonaldTrump nadie mi querida Liz. :(]]></document>
		<document><![CDATA[Acuerdo justo o injusto iba a detener más muertos, creo que eso valía más que cualquier otra cosa. :( #semeparteelalma #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no podría dormir en las noches sabiendo que mi voto está contribuyendo a que la gente se vuelva a matar.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, tengo rabia, y no, no quiero amarlos sabiendo que actuaron sin pensar en el prójimo, esto tiene muchas vidas detrás.]]></document>
		<document><![CDATA[Como dirían las mamás: "más rápido cae un mentiroso que un cojo".]]></document>
		<document><![CDATA[El Karma existe y funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiones ajenas que sirven para implementar internamente.]]></document>
		<document><![CDATA[El reto está en no tomárselo personal.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a seguir creyendo en la democracia? Los griegos solo dejaban votar a los hombres letrados, qué estamos haciendo nosotros? #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Será que con esto bajará el dólar un poco?]]></document>
		<document><![CDATA[El planeta ha pasado por cosas tan densas que ya el fútbol no es suficientemente embrutecedor como para que olvidemos,]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas asquerosas y matar un zancudo lleno de sangre que sabes que no es tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[Universo, ayúdame a no cachetear a las personas que oprimen el botón de abajo del ascensor para que este baje más rápido. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Hay listas de reproducción en las que me gustaría conocer al que las hizo, a veces siento que hay muchas almas gemelas sin descubrir.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo por qué siguen con esas pruebas psicotécnicas para entrar a un trabajo si claramente se encuentran psicópatas ocultos trabajando]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te lograste aprender su nombre, déjalo ir.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo, por qué vuelven a saltar?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja en esas competiciones de atletismo si pestañeas te las perdiste.]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué extremo moral hemos llegado? Ya cualquier comentario es moralmente incorrecto, todo es intolerancia y en la vida real nada cambia.#fb]]></document>
		<document><![CDATA[@LizCastroCs @Ruisu_HD Jajaja Liz, es que no hay excusa para dormirse a las 8 de la noche jajajaja no hay Jetlag que valga.]]></document>
		<document><![CDATA[@LizCastroCs Jajajajajaajajaja!!! está muy chistoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Si show debes hacer, es porque algo no está bien y pide ser cambiado.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa que no sacan a Medina? Tronco de man.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que el Karma me está dando una cachetada en este instante, sin celular por uno, dos días o más si este no prende :/ ... #fb]]></document>
		<document><![CDATA[20 millones de usuarios activos de Facebook en Colombia; de ellos 7 millones hacen alguna acción al día.]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe debe estar preparando el cinturón para darle a los 4 congresistas del Centro q se confundieron y votaron en contra de la reelección.]]></document>
		<document><![CDATA[Prueba fehaciente de por qué no debo jugar amigo secreto. PS: se conoce públicamente mi disgusto hacia el bocadillo. http://t.co/npxL3ZN6Lt]]></document>
		<document><![CDATA[Para mejorar mi lunes la cerecita en la punta del helado: me acaban de confundir con la persona que atiende un puesto de dulces.]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;-------- Se baja del bus y se devuelve a la casa porque dejó el regalo de amigo secreto en la casa. #buena #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que debo concentrarme más, mis poderes telepáticos no están funcionando.]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;------- no va a trabajar mañana, trasnocha rebeldemente. #MueranDeEnvidia]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la euforia se desvanece es cuando puedes apreciar lo que realmente sientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el dólar sigue subiendo, a mí me va a tocar empezar a buscar proxeneta que me ayude a financia la diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo salto a la adultez de este año: adquirir un tarjetero. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo sueño con el día en el que decidan instaurar un vuelo directo a Australia.]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto, los chicos "Preppy" no son lo mío, no me parecen atractivos.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí me hacen esas preguntas del proceso de paz y respondo: "hombre con hombre y mujer con mujer del mismo modo y del sentido contrario".]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te dicen que todo es urgente, inmediatamente deja de ser urgente.]]></document>
		<document><![CDATA[El eterno trauma de cerrar campaña un domingo :S.]]></document>
		<document><![CDATA[John Cusack encabeza mi lista de amores platónicos del 2000.]]></document>
		<document><![CDATA[Un brindis matutino por aquellos que han estado solos tanto tiempo que ya no saben cómo estar con alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[@Edd2110 tómate todo lo que yo no puedo jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Masoquismo convertido en rutina.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo Alta Fidelidad y a John Cusack.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy empezando a pensar que a la gente de mi edad no se le permite tener amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Video blogs y series web yéndose a la popis con #contentmarketing mal hecho, ahora los videos son comerciales largos hechos por ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Saquen ya a Cuadrado.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio esos partos tan horribles.]]></document>
		<document><![CDATA[La cantidad de tweets por día /semana es directamente proporcional a la tusa o traga maluca que se tenga.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues mal no están jugando...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi apoyo a la @FCFSeleccionCol, se jugó con el alma hasta el final.]]></document>
		<document><![CDATA[Nidea jajajajaja,  morí de risa con @lianjuarango, muy buena, recomendada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Edd2110 @david_pove jajajajaja entre gustos no hay disgustos, yo no juzgo si les gustan con voces profundas.]]></document>
		<document><![CDATA[@david_pove @Edd2110 jajajajaja, un poquito, too much info. Igual eso no pueden saberlo antes de.]]></document>
		<document><![CDATA[Ir a acompañar a tu hermana a comprarse la ropa para el grado y terminar comprando más cosas tú.]]></document>
		<document><![CDATA[Matar una idea por exceso de expectativas.]]></document>
		<document><![CDATA[Amiga, si no pasas de cierta edad, estás embarazada o con alguna discapacidad, no te ofendas si un tipo no te da la silla. #fb]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mamá también se llama Martha, estoy salvada :D. #BvS #DCComics]]></document>
		<document><![CDATA[No instalen el nuevo sistema operativo de Android, es una trampa.]]></document>
	</documents>
</author>