<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@iunida Yo hablo 4 idiomas y los uso todas las semanas para trabajar. Y ni atiendo turismo ni he emigrado. Vergüenza de tuit. Lamentable.]]></document>
		<document><![CDATA[@Srpacotomas @isonapassola No ha dimitido ya esta señora?]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzoso. Esta señora debería plantearse seriamente lo que está defendiendo. https://t.co/C7Jwm06iIN]]></document>
		<document><![CDATA[@tomacorto Hola! Todavía estamos esperando nuestro premio del año pasado por Hostal Edén 😢]]></document>
		<document><![CDATA[@aznarpablo @David_Guti Tranquilo, sabemos que siempre estáis ahí, solo que habéis tenido que estar más calladitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SariBamba @eloraposthouse Necesitaría hablar con alguien hoy. Es posible?]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá @finalcutproes sabe de alguien? Nos urge un poco.]]></document>
		<document><![CDATA[@itsdariorr Necesitamos alguien que controle AE. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Buscamos post-productor con buen manejo de AE y disponibilidad inmediata en Madrid. Por favor RT.]]></document>
		<document><![CDATA[@CholismoATM @aznarpablo Véis los partidos del Madrid con más atención que los del Atleti. Gracias por los ingresos publicitarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@delsotano Has visto esto? https://t.co/HW3CvbCp3d]]></document>
		<document><![CDATA[@movistar_es Llevo desde esta mañana sin internet y no consigo hablar con ningún técnico. Por favor, cómo hablo con un ser humano?]]></document>
		<document><![CDATA[Grabando un tema para nuestro nuevo corto, Adivina. Con el maestro Rafa Arnau y la maravillosa… https://t.co/em27OBnAtY]]></document>
		<document><![CDATA[@Untipocabreado @Balta_11 No es mangoneo. Son decisiones tomadas por el gobierno electo. Democracia, lo llaman.]]></document>
		<document><![CDATA[@Untipocabreado @Balta_11 A mi el Seat León me parece una aberración y su fabricación está subvencionada. Lo ignoro y duermo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero Tengo la insalubre costumbre de sólo ser amable con quien es amable conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero Queda todo dicho, entonces. A más ver.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero Ah, que hay insultos buenos e insultos malos. No sabía.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero @Untipocabreado @gallir Está claro. Aunque no se quién grita e insulta más, si los que piden rebajar el IVA, o los anti-ayudas.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero @Untipocabreado @gallir No me parece descabellado que las actividades culturales tengan menos IVA, como ya tienen los museos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero @Untipocabreado @gallir Lo que se pide es que cine, teatro, conciertos... vuelvan a estar gravados con IVA reducido, como antes.]]></document>
		<document><![CDATA[@sinonevero @Untipocabreado @gallir Yo lo veo claro y lo considero beneficioso. Entiendo que haya gente que discrepe, pero deben acatar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Untipocabreado @gallir Ese razonamiento se podría aplicar a cualquier inversión estatal. No todas gustan a todos, y es como debe ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir otras inversiones del estado, como sanidad etc?]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir EMHO, el error de base de ambas posturas es esperar beneficios de una inversión estatal en cultura. ¿Se piden réditos económicos a]]></document>
		<document><![CDATA[@kr3at0r Edwards hizo un blockbuster con cojones y decisiones muy arriesgadas. Solo por eso ya se merece mis respetos. Y la peli mola.]]></document>
		<document><![CDATA[@tonofolguera @proaproductors @aicortometraje @Zurro_85 De las ayudas a corto sobre proyecto han dicho algo?]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @PNRCINE habéis visto esto? Se pondrán también en marcha las corto sobre proyecto? https://t.co/3smilCmf57]]></document>
		<document><![CDATA[@nowseed Pregunta seria: se puede considerar que las pelis de las Wachowski de su epoca masculina son pelis dirigidas por mujeres?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCladeRamon Has visto Mad Max: Fury Road. Tom Hardy apenas habla, y es un peliculón.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCladeRamon Es una pena. Sigo creyendo que la mejor película de acción de los últimos años es Casino Royale. Ahí sí hay historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCladeRamon Son masterclasses de cómo dirigir acción y de cómo no escribir un guión.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran fin de semana en el Exground FilmFest de Wiesbaden con Hostal Edén. Mucho cine y mucha cerveza. Imposible pedi… https://t.co/tLfWFpfjqw]]></document>
		<document><![CDATA[@PNRCINE Estaremos atentos. Muchas gracias por informar.]]></document>
		<document><![CDATA[@PNRCINE Gracias. Pues vaya... Mala pinta.]]></document>
		<document><![CDATA[@YeOldeNemesis @DaniSPrK Pero si corre bien, qué puede pasar? Y si no incluyen adaptador, entiendo que era la idea...]]></document>
		<document><![CDATA[Hostal Edén opta a Best Foreign Film en @WinchesterFilm, cuya gala se celebra en estos momentos. Fingers crossed!]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloferrari Acabo de descubrir tu doble vida: @PABLOFERRARIX]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir Las gilipolleces empiezan en el primer tuit, tuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir A mi, por ejemplo, me gustaría tener un Ministerio de Cultura dedicado, y ni quiero subvenciones a dedo ni ninguna sandez de esas.]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir Perdona, pero no es cierto. Te pregunté que quién dices que piden esas absurdeces y me dijiste que todos los que piden un Ministerio]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir @elconfidencial Entonces, ¿cómo funciona esto? ¿Uno defrauda y por definición todos son chanchulleros? Su g… https://t.co/herbQsQpnK]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir Nadie de los que yo conozco que quieren ministerio de cultura reclama tales cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@gallir ¿Quién, exactamente, ha pedido eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@kr3at0r Lo mejor qe ha hecho Danny Boyle hasta la fecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Hostal Edén está ya en la recta hacia los Goya. Contentos y expectantes. https://t.co/VdeA19BVle]]></document>
		<document><![CDATA[Luchamos contra la nieve, esquivamos la alta tensión, evitamos los reflejos indeseados,… https://t.co/3vRwGk7uAr]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos @gonzagamanso y yo encantados con el Premio al Mejor Cortometraje para Hostal Edén en el @fic_galdar. ¡Queremos la Guayarmina ya!]]></document>
		<document><![CDATA[@raulsensato Por curiosidad, ¿por qué no se podría de la selección de Aragonés?]]></document>
		<document><![CDATA[Otra de nuestras fotos para @GNFcine, esta vez con @KikeMaillo y sin haber tenido que bailar a su alrededor con luc… https://t.co/pkRynbS2U0]]></document>
		<document><![CDATA[@Torllo @fotogramas_es ¿Dónde se puede ver en España?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya podemos mostras las fotos que hicimos para @GNFcine y empezamos por una de nuestras preferidas: @MichelleJWeb. F… https://t.co/qCURca47lx]]></document>
		<document><![CDATA[@pabalsan Te ha faltado un (Alfredsson)]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Por curiosidad, habéis pagado derechos a @coldplay? Porque si no, vaya ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[@cinelander @EPcine En el propio artículo citan a Trevorrow como director unas líneas más abajo...]]></document>
		<document><![CDATA[@darkavm Lubezki con Cuarón es el mejor Lubezki.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más que nunca hay que recordar que Titanic le robó los Oscars a L.A. Confidential. Titanic.]]></document>
		<document><![CDATA[@movistar_es Se os sigue olvidando añadir en la app la opcion de dar de baja el giga extra. Y ya os dijo @consumidores que es ilegal.]]></document>
		<document><![CDATA[Spot que hicimos para @lcbmadrid. Encantados, a pesar del hambre que pasamos rodando (luego nos alimentaron). https://t.co/6jgVzF9wjW]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelRincnEspa Soy productor y estamos preparando un corto para el que necesitamos algo muy especifico.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelRincnEspa Hola Manuel.He visto tu trabajo y estaria interesado en hablar contigo para una posible colaboracion.Me podrias dar un tlf?]]></document>
		<document><![CDATA[@movistar_es Mi duda es si el Siempre nuevo incluye el iphone 7.]]></document>
		<document><![CDATA[@movistar_es Me podeis informar por aqui sobre la tarifa "Siempre nuevo"? En el 1004 me dicen que vaya a una tienda...]]></document>
		<document><![CDATA[@seidemadrid Hola! Estamos buscando una prestidigitadora para un rodaje. ¿Podríais echarnos un cable? ¿Tenéis un e-mail? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@LeticiaDolera @Loisponte Es ridículo. Cosas así demuestran que el problema viene de lejos. Hay que empezar por enseñar ética básica.]]></document>
		<document><![CDATA[@Loisponte @LeticiaDolera Explica por favor cómo no es robar. Porque es indefendible.]]></document>
		<document><![CDATA[@Zaraphiston_ Coño! Cierto!]]></document>
		<document><![CDATA[@afalonsob @Atleti A llorar a otro lado, hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@JotDownSpain Y la película no se queda corta, tampoco. Es espectacular.]]></document>
		<document><![CDATA[@suso_car Es un cubano daltónico.]]></document>
		<document><![CDATA[@abrechner Ah, es verdad, que el convicto no los mete.]]></document>
		<document><![CDATA[@MichaelPerrinow Pero cuales son las buenas entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[@VICESPAIN Ahora ya mejor esa ortografía. El tuit con la falta se os ha caído, por cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@VICESPAIN lívido me quedo yo con ese titular. Becarios de verano, ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[@felixpalazuelos es tan jodidamente maquiavélico y malvado que tienen todo mi respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@felixpalazuelos MARAVILLOSO. Se merecen un premio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Paco_Cabezas Algún día nos tendrás que contar cómo es Landis en la vida real.]]></document>
		<document><![CDATA[Canal+ absorbe Vía Digital. Se convierte en Digital+. Movistar fagocita a Digital+. Se transforma en Movistar+. En unos años será Zara+.]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbijaputa Es literalmente el primer rasgo con el que ella misma se define en su bio de twitter. Pero adelante, saquemos las antorchas.]]></document>
		<document><![CDATA[@vivitaycoleand0 @La1_tve Ya, pero en este caso es literalmente el primer rasgo con el que ella misma se describe.]]></document>
		<document><![CDATA[@vivitaycoleand0 @La1_tve lo tiene ella puesto en su bio de Twitter. Tampoco hay que estar siempre a la que salta...]]></document>
		<document><![CDATA[@soundomyWalther Me parece demasiado cambio. Además haría que TODO lo rodado antes no valiera. Quizá es un papel corto...]]></document>
		<document><![CDATA[@soundomyWalther alguien se ha pronunciado sobre esto? Pudiera ser un flashback o similar?]]></document>
		<document><![CDATA[@josejacas Fuente?]]></document>
		<document><![CDATA[@untipoconboina Eso de que tienen buena foto... Aguirresarobe and all, me parecen feas. De acuerdo con lo de la historia, pero es un teaser.]]></document>
		<document><![CDATA[@untipoconboina Un pan sin sal con pinta de estar muy bien rodado, ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que pasa cuando una película intenta contar demasiadas cosas. Un ejemplo patrio es Alatriste. Puro efecto trailer. Escenas inconexas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que acusen a Suicide Squad de parecer un trailer o un "previously on.." no me sorprende. Pasó lo mismo con MoS y BvS. Es el mal endémico DC.]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardotc Los precarios? JAJAJAJAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@JRuizArcaute Shhhhh, calla con lo de internet, que nos lo cierran.]]></document>
		<document><![CDATA[@darkavm El material en que se basa es muy top. Space Opera pura y dura, de la buena.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día jugando le dije a mi hijo de 2 años que Vader es el abuelo de Kylo Ren y meses después se… https://t.co/TpqyGCTFIG]]></document>
		<document><![CDATA[@VctorEsquirol JAJAJAJAJAJAJ. Escozor much?]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviCostoya @raquelsastrecom Le quitas el comic sans y el hablar desde el punto de vista del bebé, y te lo compro. Pero así no. No.]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro hotel tenemos esto y no estamos muy seguros de quién viene si lo cuelgas, pero lo… https://t.co/l4f6mZyXna]]></document>
		<document><![CDATA[.@movistar_es Resulta que mi wifi va a pedales porque hay muchos wifis alrededor. IE: a mayor beneficio vuestro, peor servicio al usuario.]]></document>
		<document><![CDATA[@movistar_es Porque el wifi va cada vez peor. Pero muy mal. Y llamo, y ni caso. Hasta las narices.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @movistar_es, lo de instalar el router+ont solo a clientes nuevos, qué tal? Y lo de que tenga que tirar de 3G en zonas de mi casa,bien?]]></document>
		<document><![CDATA[El valiente del día, con perro-elefante y amenazando con traer a diez matones. Pero los nazis son ellos.  https://t.co/OluA75pORI]]></document>
		<document><![CDATA[@mrwinters Todos los del otro lado cruzando el lago de noche en canoa para colarse.]]></document>
	</documents>
</author>