<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Confusión en la entrega del libro "CÓDIGO  ROJO"  k precisamemte hoy, se ha subsanado y entregado https://t.co/mU37k0ICsm]]></document>
		<document><![CDATA[Algo huele mal en el Ayuntamiento de Madrid https://t.co/JP8s1QNIli vía @ldtv]]></document>
		<document><![CDATA[#1SuicidioCada26Días #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS @zoidoJI 
POR QUÉ TIENEN TANTO TEMOR A MODERNIZAR LA GUARDIA CIVI… https://t.co/Hsyu9EX3uQ]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS @interiorgob Xk no se IMPLICAN n AYUDAR a los k realmente nos AYUDAN CON TODO LO K DEM… https://t.co/SQRhid8H7w]]></document>
		<document><![CDATA[@dirobotello Encantada e Igualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarmenSanCarlos @pedro_altuna @LaVanguardia TODO LO QUE SEA PARA HACER EL MAL, AHÍ TENÉIS AL DEMONIO: GEORGE SOROS https://t.co/9Xwj2N5XJc]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS @zoidoJI ESCUCHE ATENTAMENTE A @MGutierrezCs XK ESTÁ DICIENDO VERDADES COMO PUÑOS SOBRE EQUIPARACIÓN SALARIALGC]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
@marianorajoy NADA D FALSAS PROMESAS: HECHOS xk fue muy CONTUNDENTE Y SEGURO cuando dijo: IGUALDAD $$ GC y CNP]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ZtmdiNL8qi
POPULISMO  Y  EL  FINAL  DE  LA  UNIÓN  EUROPEA.]]></document>
		<document><![CDATA[@enriquedediegov opinión personal no sirve xk hay k mirar x los intereses d los españoles y ser sensato sobre lo k… https://t.co/ngcxFTuGCm]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDRES_CANO42 @AngelesRendn1 Si tantas ganas tienen de dar guerra estos radikales, seguro k les contrata el ESTADO… https://t.co/aFLedx6JKQ]]></document>
		<document><![CDATA[La tragedia oculta de la Guardia Civil  @lavanguardia https://t.co/8KTZLErnd5]]></document>
		<document><![CDATA[.@EducaAnd: No al #AdoctrinamientoSexual #LGTB en colegios. Retire expo Es Natural #LibertadEducativa FIRMA: https://t.co/FIQa92SBma]]></document>
		<document><![CDATA[@Toxpiro @EFEnoticias y mientras la población sigue muriendo para NO llegar a ningún acuerdo. 
ORGANISMOS  INTERNAC… https://t.co/kwrdGrcjg1]]></document>
		<document><![CDATA[Máximo experto en pederastia de Italia: “La ideología de género abre camino a los pedófilos” https://t.co/5UEvCs62u7 vía @actuallcom]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @martintoledano
ORGULLO D NUESTRA GUARDIA CIVIL… https://t.co/kXeBT8FIbZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién visita la Casa Blanca con Trump y quién lo hacía con Obama? https://t.co/FDa4tRMF6l vía @actuallcom]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de la Comisión de Salud del Senado: Chile: el aborto no es salud - Firma: https://t.co/P2umZJEpUq]]></document>
		<document><![CDATA[@Marimorena13tv Fijo, k están comprados x SOROS xk es la MUERTE N PERSONA. https://t.co/G5Ca5jql3W]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS  #JUSTICIACABOSORIA @zoidoJI 
ENTREGÓ SU VIDA X ESPAÑA :2 AÑOS SIN SOLUCIONES
#1SuicidioCada26Días @Defensagob]]></document>
		<document><![CDATA[@newslacostera @runningbale AUPA! el GUERRERO con su FUERZA y VALENTÍA y NO, como esa persona endeble,k no se puede definir.TRISTE REALIDAD!]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @conrado_escobar @martintoledano @antoniotrevin ESCONDE… https://t.co/aYTfz2W9GO]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @conrado_escobar @martintoledano VERDAD A LA LUZ, X MUCHO K QUIERAN SILENCIARLA,]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @conrado_escobar @martintoledano COMO SIEMPRE, TARDE O TEMPRANO, SALDRÁ LA...]]></document>
		<document><![CDATA[@_SantosTrinidad @ActualidadRT está demacrado con tantas mujeres e hijos y al final, seguro k no ha querido a ninguna, machote!!]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy @PSOE @CiudadanosCs @ahorapodemos @ximopuig @govern Y A CAMBIO D K?  POLÍTICOS AVARICIOSOS!!… https://t.co/IFu4yeHaYG]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy @PSOE @CiudadanosCs @ahorapodemos @ximopuig @govern ASCO D POLÍTICOS!! D LA NOCHE A LA MAÑANA, NOS HA… https://t.co/dqllaF6zcC]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/0gf9T5N0Pj
LA  MALDAD!! EN  PERSONA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/7GvRMsfI4i
DEBEMOS SABER TODA LA VERDAD, K NOS OCULTAN]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos acogerá a los cristianos perseguidos en países islámicos - Presidente Trump https://t.co/QvVsodIaRw]]></document>
		<document><![CDATA[Evangelio de hoy: las BIENAVENTURANZAS, k son la CONSTITUCIÓN del REINO DE DIOS. https://t.co/AgAiLUr6Cb]]></document>
		<document><![CDATA[Catedral de Notre Dame, la mejor representación del Estilo Gótico https://t.co/GS5BF4T0CJ vía @GrandesMedios]]></document>
		<document><![CDATA[@1001ptsES BIEN HECHO, TRUMP!!  y k habla esta pobre mujer, cuando está MANCHADA D SANGRE?? https://t.co/HWiZZ1PVpz]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy @zoidoJI Otro más? y así hasta cuántos? NI SE INMUTAN, COBARDES!! NO MERECEN EL SILLÓN DONDE ESTÁN, H… https://t.co/4pasPsFAPC]]></document>
		<document><![CDATA[@sinfiltros_com @AUGC_Comunica @zoidoJI ASCO! d SUPERIORES k se creen Dioses @marianorajoy y ustedes, lo consienten… https://t.co/HObfGkLUJf]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
ESTA LACRA XK SE ESTÁN PERDIENDO MUCHAS VIDAS X SUS INTERESES E INEPTITUD. INCUMPLIDOR… https://t.co/5coRTmb53P]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI @marianorajoy @Congreso_Es @Senadoesp @MGutierrezCs  PIEDAD. POR FAVOR, ACABEN]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI @marianorajoy @Congreso_Es  OTRO SUICIDIO +.SON PERSONAS INHUMANAS K ACTÚAN SIN]]></document>
		<document><![CDATA[KALERGI ¿QUIENES DESTRUYEN NUESTRO MUNDO? https://t.co/0gf9T5N0Pj vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS #1SuicidioCada26Días 
@zoidoJI @Defensagob  #JUSTICIACABOSORIA 
2 AÑOS SIN SOLUCIONES,… https://t.co/Su6l228hNI]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzadadeCristo @chacaldeiguna @zoidoJI @Defensagob ACCEDAN  A  SU  PETICIÓN!! xk si lo dicen x algo será; al igua… https://t.co/UY7ZX3pj5z]]></document>
		<document><![CDATA[Los siete domingos de San José - Primeros Cristianos https://t.co/EBe923Rdn4 vía @1osCristianos]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioMariaSpain @marianorajoy Quien cumple con sus compromisos y hace las cosa bien, está contento, alegre y relaj… https://t.co/iHqqi39EkU]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioMariaSpain @marianorajoy y para k le va a recibir? si hace lo contrario a lo k dijo y los españoles somos los… https://t.co/LUEcu8RKqM]]></document>
		<document><![CDATA[@AsesGCSegovia @marianorajoy Da igual, hay k ir a x esos políticos d pacotilla  xk si cumplirían sus programas elec… https://t.co/wTdbaf127p]]></document>
		<document><![CDATA[@NsMenos @guardiacivil Xk les maltratan? Cuando son los MEJORES? pues estamos n la lucha d k algún día lleguen a reconocer su valía, tesón..]]></document>
		<document><![CDATA[Hitler y los banqueros judíos; por Karl Santhrese y la portación de Donald Rumsfeld https://t.co/ZE6aTtTnrF vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[@JusticieroRobi1 Aunque al principio nadie creía n Él, yo tenía ESPERANZA y ahí está, CUMPLIENDO LO K PROMETIÓ. Yo le felicité.]]></document>
		<document><![CDATA[¿cómo eliminar las autonomías? https://t.co/lPU6FAK5bA vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[@AUGC_Comunica @elpais_espana @zoidoJI @marianorajoy A k están esperando para cubrir + plazas, tanto d CNP como d… https://t.co/d8xCw4Dr5G]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @Congreso_Es  URGENTE! TOME MEDIDAS.Instituciones CÓMPLICES! K ASCO! NO + Muerts]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @marianorajoy Explique xk NO es el momento d subir la Paga a la GC?Y a los políticos, sí?]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días @Defensagob @zoidoJI @marianorajoy 
JUBILARSE A LOS 60… https://t.co/bRv4nbDr4R]]></document>
		<document><![CDATA[@FHRCuba @todosmarchamos @RaulCastroR Deje a la población cubana, VIVIR EN PAZ!!  Dictador tirano. RESPETE LOS DDHH… https://t.co/Uxvaduprop]]></document>
		<document><![CDATA[Muere chapo guzman en su celda y encuentran un aterrador mensaje donde pone en evidencia a todo el corrupto gobierno COMPARTE antes de que]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días @Defensagob LO IDEAL Y LO REAL, SERÍA HABLAR CON LOS ALUDIDOS Y COMO MUCHO, DEBERÍAN]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días @Defensagob UNO ESTÁ SUJETO A UNA SERIE D PRESIONES Y ENTONCES, SABE CUANDO DEBE DEJARLO.]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días @Defensagob NADA DE IMPOSICIÓN Y K CADA CUAL SE JUBILE CUANDO CONSIDERE OPORTUNO XK CADA]]></document>
		<document><![CDATA[@espefraternidad @InfoCatolica GRACIAS, SR. ZOIDO X ESCUCHAR EL SUFRIMIENTO D ESTA FAMILIA CRISTIANA PAQUISTANÍ.
Y… https://t.co/CtsgXEA336]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzadadeCristo @elconfidencial Al igual k reina el SILENCIO n los SUICIDIOS d la GC y ya van 10 n tres meses y ha… https://t.co/EeQJF2vlDs]]></document>
		<document><![CDATA[@45Halconmaltes mañana mismo va a llover, k suerte!! https://t.co/mZQWlYRdHN]]></document>
		<document><![CDATA[.@sanidadgob, @empleogob: #StopSubvencionesAborto - Dejen de financiar a @fpfeong - ¡Firma la peti... https://t.co/ERed37AKQI vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy LACRA y k entre Todos podamos Ayudar a k… https://t.co/EI3jzvT7FA]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy injusto, REACCIONEN!!!
y k x fin, podamos decir k es el FIN d esta]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy dolor y sufrimiento a las Familias k se quedan n este mundo tan]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy hay VOLUNTAD x parte d los Responsables, ACTÚEN!! y NO causen +]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy y NO se puede seguir ocultando este Drama k se puede prevenir si]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy está empezando a sacar a la LUZ algo tan obvio k nadia quería ver]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy casualidad! todos los males van hacia la GC. Será una Trama? xk se]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy hilo el escándalo del error contable n las nóminas d la GC. ¡Vaya]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy en tres meses como las pésimas condiciones laborales y viene al]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy están desangrando tanto x el SILENCIO d los SUICIDIOS y ya van 10]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy Cuál es el motivo x el ensañamiento k se han tomado con la GC? La]]></document>
		<document><![CDATA[@VoxTempli Claro, ya se ve k el k manda es el DINERO, prescindiendo d los valores cristianos: COBARDES!!! https://t.co/f5N8O2NM0J]]></document>
		<document><![CDATA[@SufroMobbingGC @isrori64 @Maria10303097 GRACIAS X  LA  INFORMACIÓN.Y está dispuesto el Sr. ZOIDO a escuchar y tratar este tema tan sangrant]]></document>
		<document><![CDATA[@isrori64 @Maria10303097 D.E.P. xk ayer @SufroMobbingGC m comentó k un Guardia había desaparecido con su pistola, e… https://t.co/FmIcjKLcCO]]></document>
		<document><![CDATA[@alonso_dm no se puede estar + d acuerdo con usted; eso también quiero para mi País:  ESCUCHE  RAJOY!! y basta d fo… https://t.co/WhxLPeXECM]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI cuerpos policiales.#MareaDeApoyos #UnAgenteUnChaleco si… https://t.co/UzkCxFCBhQ]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI E IRREVERSIBLE. #NoCPM #JornadaLaboralDigna #IgualdadDeSalarios con TODOS los]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI JEFES ACOSADORES K PISAN A LOS GUARDIAS X PODER, CAUSANDO UN DAÑO IRREPARABLE.]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI MODERNIZAR LA GC: AUTOMÓVILES OBSOLETOS, + PLANTILLA GC Y CNP, EXPULSIÓN  DE]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI USTEDES DEBERÍAN HABER PROPORCIONADO Y HACE MUCHO Y A K ESTÁN ESPERANDO PARA]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI SUICIDIO=Tema TABÚ, k no debiera ser así xk son PERSONAS y NECESITAN LA AYUDA K]]></document>
		<document><![CDATA[@pakyto_vendrell @marianorajoy Bueno, yo le respeto pero es su opinión, no sé si tiene ESPERANZA n esta vida pero y… https://t.co/dTGElrkEcI]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy subida d impuestos, poner doble gravamen a la subida d la Luz...  por favor, baje a la Tierra para da… https://t.co/Ft1KyEha5H]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy querida y sus habitantes, incumpliendo las Leyes k dijo para hacer lo contrario y hasta Aznar le tiene k llamar la atención.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy Llegar TRUMP y poner las cosas n orden, como los buenos gobernantes. Y usted está haciendo la vida imposible a nuestra ESPAÑA]]></document>
		<document><![CDATA[@DLPEspana @guardiacivil @NsMenos @Ana_kpg Ya llegó la hora de atajar este problema k perdura n el tiempo! ACTÚEN!!]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI @marianorajoy IGUALDAD DE SALARIOS ENTRE CUERPOS POLICIALES.Orgullo d nuestra GC]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy 
INDEPENDIENTE DL EJÉRCITO XK ES UN TRABA… https://t.co/2iiCMgz6Jn]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy 
CONDICIONES LABORALES DIGNAS:TURNOS, VACANTES, SUELDOS, PSICÓLOGO]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI @marianorajoy XK NO ACTÚAN CIVILIZADAMENTE YDAN A CADA CUAL LO K LES CORRESPONDE]]></document>
		<document><![CDATA[Una funcionaria destapa el inmenso fraude de Susana Díaz con las ayudas de la UE https://t.co/42dnYYiTbr vía @ESdiario_com]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@marianorajoy @zoidoJI @guardiacivil arropados ni protegidos x l… https://t.co/kpPXh9rNZA]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días @zoidoJI @marianorajoy @guardiacivil Triste cuando FCSE desempeñan su Trabajo y NO verse]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días  @marianorajoy @zoidoJI @Defensagob ASUMIENDO LOS MISMOS RIESGOS Y PELIGROS XK GC,COBRA -]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEYFAS 
#1SuicidioCada26Días
@zoidoJI @Defensagob @marianorajoy SI POLICÍA Y GUARDIA CIVIL, REALIZAN EL MISMO TRABAJO,]]></document>
		<document><![CDATA[@jatirado Lo k importa no es ser TODOS IGUALES sino k destaque un País x ser DIFERENTE a los demás. https://t.co/dK5zMsCZin]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanDHaro90 @mossos k poco inteligentes! Nos kieren llevar a su terreno y encima les complacen, k horror! K aprend… https://t.co/ZNzrj3v3tm]]></document>
		<document><![CDATA[@pacotor76 @pacomarina2 Ahí está, la foto d los SATÁNICOS!!! https://t.co/EqHoIDaYIa]]></document>
	</documents>
</author>