<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vargas Llosa y el grabador rebelde https://t.co/JLwmLXCfAS]]></document>
		<document><![CDATA[Google Chrome recargará más rápido las páginas https://t.co/KLaFwAexYo]]></document>
		<document><![CDATA[Atardecer en Olivos desde un Huawei Mate 9 https://t.co/CBZ26EPNzU https://t.co/cMYIcnI9Ww]]></document>
		<document><![CDATA[El cielo y la tierra pasarán, pero mis palabras jamás pasarán.
Mateo 24:35 NVI
https://t.co/wiOECiHa4Z]]></document>
		<document><![CDATA[Espectro para todos: amplían beneficios para "telcos" pero también tendrán más obligaciones, por @acatalano https://t.co/a3HAgYluyz]]></document>
		<document><![CDATA[Fotógrafo de nubes: entrevista en Vivo en Argentina 23 noviembre 2015: https://t.co/m6Xf2G7xgc vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Talleres de verano de Puerta 18 sobre arte y tecnología https://t.co/5w0X8yqEBU https://t.co/Xjk22Y9u8l]]></document>
		<document><![CDATA[Te regalo $150 para tu primer trayecto en @cabify_arg. Registrate con esta invitación https://t.co/2NDSVoFAzj]]></document>
		<document><![CDATA[No me niegues, Señor , tu misericordia; que siempre me protejan tu amor y tu verdad.
Salmos 40:11 NVI
https://t.co/VbXUwmAc5C]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo viene esta semana la agenda de convocatorias para la prensa TIC de Buenos Aires? https://t.co/SThxLP5I0G]]></document>
		<document><![CDATA[»Y ahora, Señor, ¿qué esperanza me queda? ¡Mi esperanza he puesto en ti!
Salmos 39:7 NVI
https://t.co/Kkp016b21h]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo de la resurrección deportiva de Federer y Nadal https://t.co/jMZ1tgxrBt https://t.co/lbrSK6T9zG]]></document>
		<document><![CDATA[Te regalo $150 para tu primer trayecto en @cabify_arg. Registrate con esta invitación https://t.co/2NDSVoFAzj]]></document>
		<document><![CDATA[Un avión se filtra en la nubología by @sonyxperiaar #xperiaxa #sky #clouds #skyline #landscape #buenosaires… https://t.co/sfdyeLkcVb]]></document>
		<document><![CDATA[Picada Orión en Bar Baro https://t.co/5EnpltFARu]]></document>
		<document><![CDATA[Celulares: ¿qué nos dicen y cuál es su relevancia en un proceso judicial? https://t.co/oysCyJDfku]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal, Laver y Federer, leyendas del tenis https://t.co/BkAqXVaIdE]]></document>
		<document><![CDATA[Dos glorias del tenis, Rod Laver entrega la copa de Australia a Federer https://t.co/TX87eVJCFm]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal felicita a Federer por su esfuerzo de volver a jugar después de seis meses de inactividad]]></document>
		<document><![CDATA[Federer ganó así la final de Australia ante Nadal https://t.co/dI0PY4zEt2]]></document>
		<document><![CDATA[Federer se larga a llorar, hace seis meses que no jugaba y gana Australia]]></document>
		<document><![CDATA[¡Federer quiebra y saca para ganar su Grand Slam 18!]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, inigualable el puntazo que gana Federer para tener un nuevo break]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal zafa de tres break point que lo hubiera puesto a Federer con su saque para definir el partido]]></document>
		<document><![CDATA[Federer sabe que para ganar hay que arriesgar y mete un ace en un segundo saque, Nadal saca 3-4 en el quinto set de la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Federer quiebra y saca 3 = ante Nadal en el quinto set de la final de Australia, donde no hay tie break]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal zafa de 3 break point y confirma el quiebre, Federer saca 0-2 en el quinto set]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal quiebra en el inicio del quinto set y saca 1-0 ante Federer en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal gana 63 el cuarto set y definirá en el quinto (no hay tie break) con Federer la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Me preguntas por qué y cuando https://t.co/Nl93qH0wwQ]]></document>
		<document><![CDATA[Horizontes en Olivos https://t.co/nq6gQUAvta]]></document>
		<document><![CDATA[Federer aplaude el gran punto con el que Nadal gana su juego de saque con el que se pone 41 en el cuarto set]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal quiebra y saca 46 63 16 31 ante Federer en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Federer a un set de su Grand Slam 18, está 63 36 61 ante Nadal en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Federer quiebra y saca 64 36 51 ante Nadal en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[@sandlerg muy bien, al pie de la Mina]]></document>
		<document><![CDATA[Imbuido por el espíritu de Driussi y Mina, Federer quiebra y se pone 20 en el tercer set ante Nadal en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal se recupera y gana 63 el segundo set e iguala a Federer que había ganado 64 el primero en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Federer recupera uno de los dos quiebres ante Nadal, saca 64 14 en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Federer conquista con un ace el primer set 64 ante Nadal en la final de Australia en media hora de juego]]></document>
		<document><![CDATA[Federer quiebra y saca 43 en el primer set ante Nadal en la final de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[A las 5.36 comenzó Federer vs Nadal con la compañía del mate #tenis #tennis https://t.co/KOKP5e14RN]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Macri firmará un decreto el lunes para restablecer la "inmovilidad" del feriado del 24 de marzo https://t.co/WphWbGbTQN]]></document>
		<document><![CDATA[Te regalo $150 para tu primer trayecto en @cabify_arg. Registrate con esta invitación https://t.co/2NDSVoFAzj]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno convoca a desarrollar partes nacionales para satélites https://t.co/wEsPSjkzNG]]></document>
		<document><![CDATA[Míranos con buenos ojos https://t.co/1A6FDKl4BZ]]></document>
		<document><![CDATA[@epi47 cuando guste, mi maestro matero y referente profesional. Abrazo querido amigo]]></document>
		<document><![CDATA[Los vuelos de la parejita viajera en 2016 https://t.co/07hhEiLmzx]]></document>
		<document><![CDATA[Verano en la @fundacionTef_ar con visitas guiadas, espectáculos y experiencias de robótica https://t.co/fWgNjMr4pp]]></document>
		<document><![CDATA[Cuna de Dios https://t.co/T7f8Jp3Usv]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiMobileAR ya está en el podio de los celulares de la Argentina y apunta a llegar a la cima en 2017 https://t.co/9uFMinr41R]]></document>
		<document><![CDATA[@TiendaJom , un espacio digital para creadores de objetos originales https://t.co/MzX6vY6nZ1]]></document>
		<document><![CDATA[Así se empieza bien el sábado #today #saturday #mate #buenosaires cc @epi47 https://t.co/HcEVmrNjzx]]></document>
		<document><![CDATA[ASRock cuenta sus planes de 2017 para el mercado argentino https://t.co/8o2a3KMFEd https://t.co/Aaqt7Vfjus]]></document>
		<document><![CDATA[El biofármaco como oportunidad https://t.co/6QkJSaTQJQ]]></document>
		<document><![CDATA[@BigData_Machine , "oreja digital" en redes sociales que anticipa temas políticos y económicos con impacto electoral https://t.co/FWk0Mq9Jte]]></document>
		<document><![CDATA[Fotografías de gatos en Buenos Aires https://t.co/q4PCkrHr94]]></document>
		<document><![CDATA[Te regalo $150 para tu primer trayecto en @cabify_arg. Registrate con esta invitación https://t.co/2NDSVoFAzj]]></document>
		<document><![CDATA[Pago de vacaciones en exterior: más argentinos recurren a transferencia desde propia cuenta bancaria, por @rhramallo https://t.co/2M9M3vHXWf]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos, no es una vela, es el sol #atardecer by @huaweimobilear #Mate9 #sunset #sky #clouds #horizon #skyline… https://t.co/yIuU20451f]]></document>
		<document><![CDATA[Íconos argentinos #metro #subte #subway #BuenosAires https://t.co/XGaKHqlt13]]></document>
		<document><![CDATA[Decidido a defender el "modelo Vidal", Gobierno deshace acuerdo previo en paritaria bancaria, por @juanmanuelbarca https://t.co/60Ng1BfJEa]]></document>
		<document><![CDATA[@minuevocv , ayuda de chapa y pintura laboral en Twitter https://t.co/aKNLXTs1S9]]></document>
		<document><![CDATA[Apple se enfrenta a Qualcomm por prácticas monopolísticas https://t.co/HZAgGqEYl6]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno critica al dueño de Banghó por no reconvertir la empresa https://t.co/qyexds8Gd9]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos Aires desde un #Edelviews https://t.co/0kGYwthAhW]]></document>
		<document><![CDATA[Ericsson y Orange superan los 10 GB de velocidad en una prueba de 5G https://t.co/JQfT0zCCz0]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministerio de Educación lanzó una licitación para comprar 450.000 netbooks https://t.co/h95DTjKj7Y]]></document>
		<document><![CDATA[El "emoji del arco iris" puede bloquear el iPhone https://t.co/2V9PcaSYTA]]></document>
		<document><![CDATA[Los grupos de WhatsApp podrán saber dónde están los miembros en todo momento https://t.co/7QrWtLBQ1U]]></document>
		<document><![CDATA[La última final de Grand Slam que jugaron Federer y Nadal fue en Roland Garros 2011, ganó el español]]></document>
		<document><![CDATA[La última vez que se enfrentaron Federer y Nadal fue en 2015 final de Basilea, ganó el suizo que está 11-23 ante el español]]></document>
		<document><![CDATA[Federer acumula una racha negativa de 6 partidos sin vencer a Nadal en un torneo de Grand Slam, desde Wimbledon 2007]]></document>
		<document><![CDATA[¡Federer y Nadal definirán el domingo el abierto de Australia! El español se impuso a Dimitrov 63 57 76 67 64]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ganó Nadal a Dimitrov y jugará la final con Federer!]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov tuvo dos break point para luego sacar para partido. Ahora Nadal saca para ir a la final con Federer]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarArg lanza oferta de roaming con promoción "todo incluido" https://t.co/8jkSY9ZlY2]]></document>
		<document><![CDATA[Aparecen las primeras imágenes del nuevo Samsung Galaxy S8 https://t.co/yeLJ4lqWMy]]></document>
		<document><![CDATA[Fundación Pescar ofrece plataforma gratis para creación de curriculum https://t.co/FmQOmGwuVN https://t.co/R3kwizJPSv]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal y Dimitrov juegan el set definitorio, en Australia no hay tie break en el 5° set]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov ganó el tie break y fuerza un quinto set ante Nadal en las semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov perdió los seis partidos que jugó que se prolongaron más de 3 horas y media, y este match con Nadal ya va por 3 h 45']]></document>
		<document><![CDATA[Nadal y Dimitrov van a tie break en el 4° set, está arriba el español 2-1 en sets, semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde pondrán su mira los delincuentes informáticos en 2017? https://t.co/w99fapg0NJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal gana el tercer set, está 63 57 76 ante Dimitrov en semis de Australia, que definen al rival de Federer]]></document>
		<document><![CDATA[El día que nevó en Miami  https://t.co/1gRnKgNdII]]></document>
		<document><![CDATA[Air Computers despide a 100 trabajadores y distribuirá accesorios https://t.co/pe2KWreUGP https://t.co/2oLtfoZcLu]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal y Dimitrov van a tie break en el 3° set, están iguales en 1 set, semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[LinkedIn se renueva por completo: más inteligente, ágil y parecido a Facebook https://t.co/PvankSuCsH]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov se recupera y está 36 75 43 ante Nadal, que saca en semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal quiebra y saca 63 57 32 ante Dimitrov en semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov festeja, concreta el 5° set point e iguala a Nadal, saca el búlgaro 36 75 en semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Dimitrov tuvo 4 set point pero Nadal los levantó con su saque, saca el búlgaro 36 55 semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal quiebra y saca 63 45 ante Dimitrov, semis de Australia]]></document>
		<document><![CDATA[Negocios de avenida Maipú tienen este cartel, reclamando justicia por esta maestra asesinada hace una semana por tr… https://t.co/cWmEofj31y]]></document>
		<document><![CDATA[La espera de 8 años terminó esta noche para este gran vino #wine #today #tonight #thursday #BuenosAires https://t.co/te6Su9RdIN]]></document>
		<document><![CDATA[Clase magistral de Bonham, potencia y técnica en la batería ♫ https://t.co/e5ZLOpkE9G]]></document>
		<document><![CDATA[Griffith Park, el mirador cinematográfico de Los Ángeles https://t.co/kEg3rke8eA]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la mención https://t.co/kKSXFH7lAM]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal: uno reconoce a un mito porque convierte un torneo legendario en un ámbito doméstico https://t.co/5NK6eoC5Cv]]></document>
	</documents>
</author>