<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Margaritarosadf placeres culposos que tenemos los mortales 😂😂😂 #miplacerculposo es ver FPC e ir al estadio 😭😭]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @ELTIEMPO el patrón experto en cortinas de humo, de ahora en adelante Uribe el Amnésico 😂😂 que pasó con el títere zurriaga?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @ELTIEMPO al patróncito se le olvida que ganó el NO, explíqueme como robo plebiscito, ese Uribe es un loquillo]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @ELTIEMPO el patroncito olvida que soborno congreso para re elección, hablas de moral que no tienes, Uribe tienes amnesia]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti @NoticiasCaracol no es una medida, es una idea, por qué no se calla y responde por plata de Córdoba! Baboso! Metido! Lárguese]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel el patrón picarón comienza a acercarse a Germán por los laditos! Todo vale para gobernar, ese Uribe es un loquillo]]></document>
		<document><![CDATA[@JPVA13 @jomijar @AlvaroUribeVel @OIZuluaga cada vez más la expresión buenos muchachos me parece la película de Copolla 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@JPVA13 @jomijar @AlvaroUribeVel @OIZuluaga que pecao, seguro santos le pidió a Odebrecht que infiltrara la campaña 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@JPVA13 @jomijar @AlvaroUribeVel @OIZuluaga igual a Samper, fue a sus espaldas 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel como va a ocultar el sol con un dedo con respecto a campaña de @OIZuluaga y Odebrecht? Desviar la atención de nuevo?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO Leopoldo López es víctima de su dios de barro @petrogustavo, finalmente se comienza a hacer justicia por su ineptitud]]></document>
		<document><![CDATA[@jbedoyalima @Bogota__DC no lo creo, mucho más de la mitad es la cultura del vivo, de la disculpa de si uno lo hace porque yo no]]></document>
		<document><![CDATA[@fannyluhs @mluciaramirez tan malo es Uribe que nos puso a santos de presidente, así de perverso es]]></document>
		<document><![CDATA[@fannyluhs @mluciaramirez todo es malo, y no soy de izquierda, de hecho vote por Uribe, solo no soy borrego ciego bruto y sordomudo]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoBolivar @CarlyGiraldo09 que buen ejemplo pone, maduro es amigo de ustedes? Lo admiran? No prohíbe, los encarcela que es peor]]></document>
		<document><![CDATA[@jerojasrodrigue @CarlyGiraldo09 y dejamos que lastimen a los asistentes a la plaza? Soy anti taurino pero no agredo como si vi muchos]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @CarlyGiraldo09 baboso, porque no puede llevar encapuchados a tirar piedra y hacer campaña, Ud si incita a la violencia]]></document>
		<document><![CDATA[@eldeltapabocas @CarlyGiraldo09 La violencia deslegitima protesta, soy anti taurino y también pacifista, no agredo, domingo humanos heridos]]></document>
		<document><![CDATA[@mluciaramirez sería bueno saber computador de palacio de 2002 a 2010, visitas de paras, notarías, AIS, falsos positivos. Que mala memoria]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel que gob Santos sea corrupto no lo disculpa, su permisividad sin límite a corruptos es culpa suya]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel siempre distrayendo la atención sobre la responsabilidad de SU GOBIERNO en temas de corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti como diría el rey don Juan Carlos de España "porque no te callas?" Responda por la plata de Córdoba, quédese en su región]]></document>
		<document><![CDATA[@JERobledo el mundo sabe que es de CR así como Samuel e Iván son del polo, que no pago con dinero por delitos de ellos como Ud propone]]></document>
		<document><![CDATA[@AdriAlvarezU @ElCorral_ dañaron mucho la hamburguesa, perdieron el encanto desde que los compraron 😞dejo de ser mi sitio preferido]]></document>
		<document><![CDATA[@FernanMartinez @JuanManSantos no tanto como cuando son malas, Ud es opositor y lo sigue mucha gente, no busque donde no hay]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO @RevistaSemana aunque fue un error, creo que @EnriquePenalosa no es quien toma esa decisión, el problema fue el manejo de com]]></document>
		<document><![CDATA[@mluciaramirez o estás con nostalgia de no estar con el patrón y no ser la consentida? Tranquila, el igual te quiere pero es machista!]]></document>
		<document><![CDATA[@mluciaramirez picarona metiendose en temas de otros partidos, no no no chiquilla, sapita no, eso conviene a tu aspiración.]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestosamperp está en estado dictatorial, que van a revisar?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigo_Lara_ Stephen Hawking, creo que así se escribe]]></document>
		<document><![CDATA[@PLinero el reglamento nuevo dice que es penal el de mascherano, punto]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti lo mismo que Ud promueve en Bogotá para apoyar a @petrogustavo para terminar de dañar mi ciudad, farsante, politiquero]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti aporta a La Paz en EEUU y siembra odio en Bogotá juntándose con Petro para revocatoria, farsante, acomodado, politiquero 😡😡😡😡😡😡]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel habla el rey de los montajes y de la manipulación. Farsante]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti Ud está más pendiente de sembrar odio en Bogotá, quién iba a creer que Ud apoya a @petrogustavo  en tal infamia]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti Ud habla de paz y siembra odio en Bogotá, que farsante]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo segregación la que usted hizo poniendo trabas para negar mi derecho ciudadano a revocarlo a Ud por inepto, leguleyo!]]></document>
		<document><![CDATA[@IanSchnaida vean más noticieros, titular en todos los medios, tema del día en emisoras, dejen el síndrome de persecución y no jodan]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti que tristeza de ser humano Ud, responda más bien por fondos de Córdoba, corrupción de la que hace parte.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel con Ud todo es oportunismo politico, es un farsante descarado]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlyGiraldo09 o entregue todo lo que tiene a su vecino, compártalo por igual, eso es comunismo, abandone su trabajo, hipocresía no]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlyGiraldo09 comunismo utópico, cree que China, Cuba o venezuela es opción? Ud está metido en la pepa del capitalismo, el show Business]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @CarlyGiraldo09 criminal que Ud haya puesto trabas para derogar mi derecho a revocarlo, farsante]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio eso me dijeron la semana pasada y si uno cancela lo multan, solo se cumple de un lado,ñ, pero para vender si están listos]]></document>
		<document><![CDATA[@Le_trina está alcaldía no se va a defender, los hechos hablan solos, típico que solo se basa en redes para opinar, no saldrá a la calle...]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolaspetroB jajaja que baboso, obvio, pero que tocó destrabar, que algunas llevaban años en eso. Inepto los de izq, 12 años y nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@YamitPalaVilla no entiendo el chiste?]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio y nada que llaman, @sicsuper como procedo?]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo no se pudo porque registraduria no avanzo debido al tema de la demanda de la procuraduría]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia hay apagón en El Centro, alguna explicación?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel Ud sabe que no incremento ni concilio nunca con los sindicatos, es acorde a la inflación, farsante]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana son los únicos que le dan relevancia a esa barbarie, muy mal😡😡😡😡]]></document>
		<document><![CDATA[@PachoSantosC @MauricioCard 14 años igual, porque se dan duro si son iguales?]]></document>
		<document><![CDATA[@andresfel1973 @AlvaroUribeVel el que lo inhabilitó no fue @A_OrdonezM ustedes no son aliados? uribito fue vencido en juicio y es prófugo!]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm @PachoSantosC ustedes defienden a Uribe Noguera?]]></document>
		<document><![CDATA[@MintrabajoCol @ClaraLopezObre pensé que iban a mejorar según la última propuesta, gobierno hace caso a empresarios, lastima]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio ustedes con esa rpta van contra tendencia del mundo, debo comprar pc fijo y todo con cable 🙄🙄🙄]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio esperando la llamada. La última vez me dijeron que medición de wifi no es válida, que debo tener internet por cable. 🙄🙄🙄...]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila tener guantes y sacar papel periódico para recoger también se puede, plástico para guardar no perecederos, reutilizar]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila  La Bolsa de Comapan, la corto y saco tres bolsas para recoger el Popo de mi perra, de una bolsa grande se puede igual]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio inclusive si tienen mal servicio, solo se cumple el contrato de un lado, @sicsuper que hago?]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio quiero cancelar, me obligan a tener un mal servicio, ni resuelven ni me dejan salirme, me amenazan con cláusula...]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio experimento: llame para comprar, atendieron menos de 1 minuto, tema internet más de 1 hora, decepcionante]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio he llamado muchas veces, estoy cansado de estar detrás de ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVCo no resuelven, esperando llamada, lo mantienen a uno a la fuerza 😕]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo su mayor logro fue matar a la izquierda como alternativa de poder, muchas gracias por eso, nos salvó de la hecatombe!]]></document>
		<document><![CDATA[@malejortega si @DIRECTVCo no lo tratara mal a uno, podría tener todo el servicio, pero la última semana fue fatal.]]></document>
		<document><![CDATA[@rosariogomez @saencarls siempre miramos a otro lado y mire, mala memoria por estar tratando de ser el país más feliz del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@rosariogomez @saencarls si se puede hacer, no olvidar y seguir exigiendo condena, mirar a otro lado no resuelve problema #noolvidarcrimen]]></document>
		<document><![CDATA[@rosariogomez será amigo del sindicado? @krojas104 el problema de Colombia es la mala memoria por estar chupando trago #noolvidarcrimen]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio 15 minutos esperando en línea, increíble!]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio al parecer dieron orden que no me atendieran, ni por línea de internet ni por la de tv, retención de clientes a la fuerza]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio tocó volver a llamar y me dicen que espere otra hora, apuesto a que me vuelven a colgar o no me llaman 💤💤💤😡😡😡]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio pasan los minutos y no responden llamada después de que cuelgan, buena forma de retener clientes 😡😡😡]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio eran buenos, oportunos, eficaces, no se que les pasaría, lástima que se volvieran igual al resto, #entreeldiabloyescoja]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio si cuelgan para que?]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio para colmo, después de una hora me llaman, trató de cancelar servicio y me cuelgan, son lo máximo, buena directriz]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio respuesta de tw más inocua que por teléfono, increíble cómo tratan a clientes]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio para vender atienden rápido, para atender quejas toca esperar casi 1 hora, más vendedores que atención al cliente]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio llevo 9 años con ustedes, por torpeza comercial me voy a retirar, increíble perder un cliente tan antiguo por negligencia]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio con ustedes aplica el menos es más, menos servicios es más caro]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio tengo un solo tv, no me sirve nexus, pero me obligan, si no, me cobran más]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio es increíble que que por servicio de tv tenga que comprar revista]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio no sirve información cuando a las personas las obligan tomar servicios que no puede pagar, voy a retirarme así tenga multa]]></document>
		<document><![CDATA[Incoherencia es que @DIRECTVServicio sea el más caro y el más ineficiente de internet, se corta cada rato]]></document>
		<document><![CDATA[Incoherencia es que @DIRECTVServicio sea costoso y nunca funcionen las plataformas web para ver contenido On line]]></document>
		<document><![CDATA[Incoherencia es llamar a @DIRECTVServicio y que por servicio de Tv tenga que comprar revista de música, si no es más caro]]></document>
		<document><![CDATA[Incoherencia es llamar a @DIRECTVServicio a quitar cosas y que salga más cara la factura, si no compra completo es más caro]]></document>
		<document><![CDATA[@YamitPalaVilla quiero saber motivos para criticar a alcaldía de @EnriquePenalosa ha sido mala? Ineficiente? No muestra resultados?]]></document>
		<document><![CDATA[@BD_ESPN la pregunta es realmente estupida, equipos y ligas incomparables, nacional titular es la cuarta de real Madrid de primera]]></document>
		<document><![CDATA[@jhpelaez @WinSportsTV @lafm que va! Entonces que no la meta? Infantil el error de la defensa]]></document>
		<document><![CDATA[@jhpelaez @neneduran fácil posición de culpar al estado, cuantos niños hay en icbf por abandono de papa y mama? Cuantos solteros quieren?]]></document>
		<document><![CDATA[@jhpelaez @neneduran y hay miles que se quedan esperando que los adopten, cuál es la cara?]]></document>
		<document><![CDATA[@jhpelaez @neneduran quiere decir que si no hay ambos pierde el derecho a que alguien lo adopte? Prevalece religión sobre el derecho]]></document>
		<document><![CDATA[¿Uno a quien reza cuando los derechos de seres humanos creados por Dios están siendo vulnerados por gente que legisla en su nombre?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes hambre? Obtén 15.000COP de descuento en tu primer pedido #UberEATS con mi código: eats-757wb. https://t.co/ekkjMyKztN]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras jajaja más bien la cara de nosotros pensando que lo van a hacer! Esos personajes no trabajan!]]></document>
		<document><![CDATA[@HFCardonaG está señora  @saludhernandezm ni siquiera es de acá, loable labor por investigar, despreciable por seguir sembrando odio]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaEBaena @ARTUNDUAGA_  no defiendo a @maluma pero a un periodista le queda muy mal este tipo de juicios, imparcialidad es un deber]]></document>
		<document><![CDATA[@fjacobsen no es de medios de comunicación, millos es mediocre, punto!]]></document>
	</documents>
</author>