<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Una verdadera invasión alienígena https://t.co/x7hIZwnzYw]]></document>
		<document><![CDATA[Combatiendo el VIH: el rol de los superhéroes, muppets e internet  https://t.co/0MVY9fDdnT]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se necesita para poder visitar Proxima Centauri, la estrella más cercana al sol https://t.co/BYkyLQuRyv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Combatiendo el VIH: el rol de los superhéroes, muppets e internet https://t.co/o4T9v1e181]]></document>
		<document><![CDATA[Los chimpancés que mataron al tirano https://t.co/o2Pf6i83UR]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían aprender de @Peru21pe que ya quitó esta tontería de sus páginas. https://t.co/p808IunMdj]]></document>
		<document><![CDATA[Soda Sugar Comparisons https://t.co/dZutlyPuUy]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce el parasitoide cuyo nombre científico hace honor a Set, el dios egipcio del caos https://t.co/Bv86rertRf]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Parásitos extremos (7): Cuentos de la cripta - La mitología egipcia nos narra la historia de Set, e... https://t.co/s4a7URFDX9]]></document>
		<document><![CDATA[Parásitos extremos (7): Cuentos de la cripta https://t.co/V2WcuQvuG6 https://t.co/lSod1g77qa]]></document>
		<document><![CDATA[Parásitos extremos (7): Cuentos de la cripta (vía @elcomercio) https://t.co/u2poKH0Gpd]]></document>
		<document><![CDATA[@PaulRodr @wxo @cmpsedecentral algún día aprenderás a identificar y reconocer una buena evidencia científica. Hasta entonces.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaulRodr @wxo @cmpsedecentral chévere valorar la medicina tradicional, pero antes diferenciarla de la que no ha demostrado funcionar.]]></document>
		<document><![CDATA[PERÚ: UNMSM usará nueva metodología para evaluar sus exámenes de admisión https://t.co/vMy5PII0wt]]></document>
		<document><![CDATA[Un paso hacia el cultivo en cerdos de órganos humanos https://t.co/GFOKh6xJyW]]></document>
		<document><![CDATA[Si fue dios quién detuvo los huaycos, me preguntó ¿quién los originó? https://t.co/eOwuXBsUpy]]></document>
		<document><![CDATA[El lenguaje de los virus https://t.co/fqk0xi00tr]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Santa Rosa de Lima, el Hospital Dos de Mayo y la tuberculosis en los servicios de emergencia https://t.co/QcBAOtiG8H]]></document>
		<document><![CDATA[El Caso IPYS https://t.co/J8IUdX2duI]]></document>
		<document><![CDATA[La vida en Zorblax https://t.co/k7EB7Gkk17]]></document>
		<document><![CDATA[El sexo lésbico de las lagartas que no necesitan machos https://t.co/dEP6oNwVZq]]></document>
		<document><![CDATA[Los meteoritos ya no son lo que eran desde hace 466 millones de años https://t.co/pRga2eSPRU]]></document>
		<document><![CDATA[El plan de $2.400 millones para robar una roca de Marte https://t.co/xmsfKlctpB]]></document>
		<document><![CDATA[Carbono-carbono: seis enlaces químicos nunca observados hasta ahora https://t.co/NlO371ukYM]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollan bacteria con ADN de seis letras  https://t.co/7c33JQyMsm]]></document>
		<document><![CDATA[Estrechando el cerco alrededor del noveno planeta https://t.co/Vcp7WwB1fI]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Desarrollan bacteria con ADN de seis letras - A, T, G y C. Toda la vida en la Tierra está escrita (... https://t.co/0dT6nGfULx]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollan bacteria con ADN de seis letras https://t.co/ykiWML4qFV https://t.co/lSod1g77qa]]></document>
		<document><![CDATA[Economía del cambio climático: pocos ganadores y muchos, muchos perdedores https://t.co/DcWVJhfjFw]]></document>
		<document><![CDATA[La sinergia prebiótica de aminoácidos y ácidos grasos https://t.co/ySwvnJhGd6]]></document>
		<document><![CDATA[Carta abierta de un químico a los homeópatas https://t.co/UvZ7q2cMPG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué nuestro universo tiene cuatro dimensiones? https://t.co/uLDfXig9Mb]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que ocurrió con la batería del Note 7 (VIDEO) https://t.co/aewL24C0eF]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia y tecnología no tienen los mismos objetivos https://t.co/RBbIflB1oV]]></document>
		<document><![CDATA[Una desgarradora historia sobre el periodismo en nuestro país https://t.co/VSpqQoqAP8]]></document>
		<document><![CDATA[Y así fue cómo la serpiente tentó a Eva a comer la manzana (vía @SMBCComics) https://t.co/7q3gVup6Iz]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué explotaba la batería del Note 7? El estudio de Samsung al respecto se filtra una semana antes https://t.co/WJs28asa0I]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Resurgimiento de la malaria en la Amazonía peruana https://t.co/bAPDcz3AeK]]></document>
		<document><![CDATA[Resurgimiento de la malaria en la Amazonía peruana https://t.co/3yISNGrwEt]]></document>
		<document><![CDATA[La supercomputadora clave en la conservación de la Amazonía https://t.co/eOgjlEvDF3]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan por primera vez una proteína similar a un prión en una bacteria https://t.co/BbLGXmHmad]]></document>
		<document><![CDATA[Historias de la malaria: El árbol de la quina https://t.co/9K1hO0dOpH]]></document>
		<document><![CDATA[PERÚ: Hallazgo arqueológico en Caral considerado entre los 10 más importantes del mundo en 2016 https://t.co/615Hx40ULn]]></document>
		<document><![CDATA[Un espray para "fumigar" las plantas con ARN bloquea sus genes y las protege de los virus https://t.co/GKbS85pzIL]]></document>
		<document><![CDATA[Parece un juguete, pero esta centrifugadora detecta la malaria en 15 minutos https://t.co/Iih97TQyWP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se han prestado estos premios nobel a ser un instrumento de marketing?  https://t.co/fK2aiGoZTx]]></document>
		<document><![CDATA[Una nueva cámara de un solo píxel fotografía objetos sin tenerlos delante https://t.co/fRhHQytAgl]]></document>
		<document><![CDATA[Los óvulos obtenidos a partir de la piel hacen saltar las alarmas de los expertos  https://t.co/elWPErcOMO]]></document>
		<document><![CDATA[El efecto Frankenstein contra la divulgación científica https://t.co/P37pP2cBYt]]></document>
		<document><![CDATA[El ave capaz de recorrer 13.000 kilómetros en busca de sexo https://t.co/cUBhUaH3GO]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia vive una epidemia de estudios inservibles https://t.co/o564oehxwx]]></document>
		<document><![CDATA[“Me preocupa la tendencia siniestra hacia el populismo ignorante y fanático”, dice Richard Dawkins https://t.co/aCn25P8FgA]]></document>
		<document><![CDATA[Corriendo la maratón de Nueva York con un saco de piedras a la espalda https://t.co/MqKDZuwkHb]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Parásitos cerebrales en una comunidad rural de Tumbes https://t.co/Vv6QhaHMS1]]></document>
		<document><![CDATA[Parásitos cerebrales en una comunidad rural de Tumbes https://t.co/GYxrWWzHpc https://t.co/lSod1g77qa]]></document>
		<document><![CDATA[Misión espacial a un planeta desaparecido del Sistema Solar https://t.co/8xcdxTjJ0S]]></document>
		<document><![CDATA[Obama usa la ciencia para poner ‘verde’ a Trump https://t.co/mzyMvq6bSj]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sobredosis de calcio para tener huesos fuertes? https://t.co/jjE7J9vNZn]]></document>
		<document><![CDATA[La recién encontrada fuente de misteriosas explosiones cósmicas plantea enigmas más profundos https://t.co/h2WU6owUm3]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un electrón https://t.co/6hN1YDy9cW]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué hay más de 100 definiciones de lo que es la vida https://t.co/5zsh62zWBM]]></document>
		<document><![CDATA[El ocaso de la teoría de cuerdas https://t.co/Rk03VpNGrv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Mapas revelan efecto del consumismo sobre la biodiversidad https://t.co/WtNXezo3AY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo decidir a dónde ir en un apocalipsis zombi? - David Hunter https://t.co/2RJIMMbl7F]]></document>
		<document><![CDATA[¿A cuál de ellas su señoría? Mata tiru tiru la https://t.co/FSEOaMNgC9]]></document>
		<document><![CDATA[Mapas revelan efecto del consumismo sobre la biodiversidad https://t.co/h7YzPBYQiL]]></document>
		<document><![CDATA[Luces y sombras de la terapia génica en uno de sus años más prometedores https://t.co/zAGN1OZNgI]]></document>
		<document><![CDATA[@ErnesBustamante @INS_Peru pucha, si es así el CNSP sólo hará diagnóstico clínico como cualquier laboratorio.]]></document>
		<document><![CDATA[@ErnesBustamante ah, entiendo. La preocupación es por cómo salga ese nuevo ROF.]]></document>
		<document><![CDATA[@ErnesBustamante Doc, lo del @INS_Peru no entiendo bien la fragmentación. El INS siempre estuvo adscrito al MINSA.]]></document>
		<document><![CDATA[Crean vacuna contra la malaria que usa parásitos atenuados genéticamente https://t.co/8EP2cSYx3S]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post: Los odontólogos del Imperio Inca - ¿Qué es lo primero que haces si te empieza a doler una muela? Pu... https://t.co/jrq8p0LW25]]></document>
		<document><![CDATA[Los huevos de los dinosaurios tardaban hasta seis meses en eclosionar https://t.co/1x8B1gez8f]]></document>
		<document><![CDATA[Los odontólogos del Imperio Inca https://t.co/j8JXmjvCs3 https://t.co/lSod1g77qa]]></document>
		<document><![CDATA[Los odontólogos del Imperio Inca  https://t.co/4CL8NxpCLa]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejemplo que deberían seguir todos los diarios. https://t.co/aPYdLlRwWT]]></document>
		<document><![CDATA[Un insólito museo en Lima invita a escudriñar el cerebro humano https://t.co/PNT88iA4RG]]></document>
		<document><![CDATA[Químicos descubren por qué la nariz es tan sensible a los olores sulfurosos https://t.co/Pya75iJL3w]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando cómo extraer dióxido de carbono del aire https://t.co/1tBof0vCeA]]></document>
		<document><![CDATA["diosito, ¿a qué hora te lo llevas a PPK?" https://t.co/FGJw6tbuZe]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue como evolucionaron los delfines https://t.co/2zXUSrYoR4]]></document>
		<document><![CDATA[Desahuciados por el sueño ecologista https://t.co/vH9N6MuYaf]]></document>
		<document><![CDATA[Terraformando la Tierra https://t.co/zM3HC5noRk]]></document>
		<document><![CDATA[Veinte años de dinosaurios con plumas https://t.co/AwU0Brwket]]></document>
		<document><![CDATA[Los peces no beben el agua de los ríos  https://t.co/wfGuTcbylG]]></document>
		<document><![CDATA[Documental “Dentro de la célula / Inside the cell” https://t.co/JHLed6hCPS]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosity finalizado. https://t.co/9nR2D775OQ]]></document>
		<document><![CDATA[Vista de Machu Picchu desde el Wayna Picchu https://t.co/uIvoM9ZVBO]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran que el aborto tiene pocos efectos en la salud mental de las mujeres  https://t.co/cXqBgGAL1y]]></document>
		<document><![CDATA[La vida olvidada de la primera esposa de Einstein  https://t.co/5yXkzJvaaN]]></document>
		<document><![CDATA[@Evocid se llama Moray y es una serie de terrazas (andenes) donde se hacía agricultura. Cada terraza tiene un microclima diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[En este lugar ya se hacía biotecnología en el Perú desde hace más de 500 años. https://t.co/zK6fCaPEvg]]></document>
		<document><![CDATA[Hace más de 500 años, los antiguos peruanos ya hacían biotecnología. Ya hacían mejoramiento… https://t.co/nyDZW17O8p]]></document>
		<document><![CDATA[Solo confía en las estadísticas (vía @SMBCComics) https://t.co/4sasc23wYu]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vacaciones! @ Alejandro Velasco Astete International Airport https://t.co/8rLLcIReqd]]></document>
		<document><![CDATA[Caminos y carreteras fragmentan la superficie –y los ecosistemas– del planeta https://t.co/vvlDsqiNzV]]></document>
		<document><![CDATA[@jc_rosell ¿sería mejor poner 17:00 horas?]]></document>
		<document><![CDATA[Secuencian el genoma del caballito de mar https://t.co/qtVud0Cvqo]]></document>
		<document><![CDATA[Dispositivo para enfriar el cuero cabelludo previene la caída de cabello por quimioterapia https://t.co/UPPO8z7Sta]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco motivos por los que sin jirafas el mundo sería un lugar peor https://t.co/q8gXX7Tkwf]]></document>
	</documents>
</author>