<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Triple feminicidio en Santa Marta fue por quedarse con unas propiedades: capturado el esposo @DIJINPolicia]]></document>
		<document><![CDATA[Por "coquetos" policías descuidan trabajo en las calles de Bogotá 
https://t.co/7wsvo2nfBt]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa no es otro Bronx es el parque junto a la alcaldía  @Localidad16 donde también se vende droga https://t.co/q6qFW8tuTK]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el patrullero Ruben Dario Martínez, ayudó en un parto en pleno bus de @TransMilenio https://t.co/Scqi08NS6a]]></document>
		<document><![CDATA[@CeDemocratico Denunció a @ginaparody y @CeciAlvarezC por caso Odebrecht https://t.co/eQDih6LLNX]]></document>
		<document><![CDATA[Atención ! Aumentan condena de Samuel Moreno por carrusel de contratos de Bogotá @ErikaFontalvo pagará 24 años y 8 meses de prisión]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante reflexión y critica a tanta Selfi https://t.co/YYjNpaRtch]]></document>
		<document><![CDATA[“Vaya a otro Cai” le dice policía a taxista que denunció a asaltantes https://t.co/RDZptqijm0]]></document>
		<document><![CDATA[Un duro el que en silla de ruedas pueda pasar este reto que debería ser una simple rampa https://t.co/8VR0LIbfX3]]></document>
		<document><![CDATA[Atención @ANI_Colombia pedirá la nulidad de los contratos con Odebrecht y harán auditoria al Otro Sí Ocaña - Gamarra]]></document>
		<document><![CDATA[@ChichoGiraldoRe @alejotiba Otto día en Palotemao]]></document>
		<document><![CDATA[@racsobogota1983 @ErikaFontalvo @JFPerdomoTorres pues ojalá porque atracaron muchas casas]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí los capturados por robar el Apto de @JFPerdomoTorres https://t.co/ed58dkoN2M]]></document>
		<document><![CDATA[La @FiscaliaCol  capturó a los implicados en el robo al apartamento del exvicefiscal @JFPerdomoTorres]]></document>
		<document><![CDATA[Buses sin mantenimiento prestan servicio en @SectorMovilidad, aseguró a @CaracolRadio un conductor de @sitpbogota]]></document>
		<document><![CDATA[Ex senador Otto Bula de camino a su segunda noche en los calabozos del Das https://t.co/Y47L0iuhqb]]></document>
		<document><![CDATA[Como William Monroe Calderón fue identificado el asesino de Leonardo Licht, funcionario de @TransMilenio https://t.co/poJE5lBqdw]]></document>
		<document><![CDATA[25 lesionados y 2 Fallecidos. Bus del @sitpbogota se estrelló contra un poste y el poste cayó sobre una vivienda. https://t.co/1FYjSVNRR2]]></document>
		<document><![CDATA[El momento de la captura de Gabriel García Morales por caso Odebrecht https://t.co/qdMdJfGaWN]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian en @FiscaliaCol al ex alcalde de Turbaco, Bolívar porque quiso pagar una deuda a la “Gata” con un cheque y dinero del municipio]]></document>
		<document><![CDATA[El 29 de marzo se sabrá cuantos años de prisión tendrá que pagar Rafael Uribe Noguera por el crimen de Yuliana @FiscaliaCol pidió 60 años]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el presunto abusador de un niño en Ciudad Bolívar sur de Bogotá @FiscaliaCol lo capturó https://t.co/DgVAB7Jaj7]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mismo se podría conocer si Rafael Uribe Noguera es condenado... @FiscaliaCol pidió 60 años de prisión.]]></document>
		<document><![CDATA[Atención¡ @FiscaliaCol archivó la investigación contra @OIZuluaga  por el caso Hacker]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinato de líder indígena en Cauca nada tiene que ver con sus funciones como defensor de derechos humanos dice @FiscaliaCol]]></document>
		<document><![CDATA[@PirryTv Mañana @FiscaliaCol imputará cargos a "cacique" de la cárcel Modelo por abuso sexual contra Cristian Steven Sanabria.]]></document>
		<document><![CDATA[El juicio contra Rafael Uribe Noguera, el confeso asesino de Yuliana Samboní, previsto para mañana, será virtual por motivos de seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[Los juguetes que le incautaron a detenidos de las Farc en la cárcel de Bellavista. https://t.co/r1FaDWJ0Sc]]></document>
		<document><![CDATA[Hijas de Fernando Merchán, el vigilante del Equus 66, aseguran que los jefes de su papá lo enjuiciaron por el crimen de Yuliana Samboní.]]></document>
		<document><![CDATA[Pasajeros de @wingo que viajan a México deben esperar ocho horas por retrasos de la aerolínea en @BOG_ELDORADO https://t.co/s8eJjeZ0ej]]></document>
		<document><![CDATA[@wingo está pedido en masa en El Dorado, Bogotá https://t.co/aDiM94qtjQ]]></document>
		<document><![CDATA[Familiares de turista ahogada y encontrada por @armadacolombia en Islas del Rosario tiene que decidir si la dejan e… https://t.co/PLX5g6E2PC]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfrias7408 @ErikaFontalvo efectivamente, éstos son sólo los denunciados.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada hora en Colombia se robaron 5 vehículos, 6 celulares, 3 casas, 2 locales y extorsionaron a 14 ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[En Video: Hombre huyó nadando cuando la @armadacolombia le inmovilizó un Yet Sky https://t.co/uL0j4xkfDo]]></document>
		<document><![CDATA[Motos robadas, según @FiscaliaCol se convierten en plantas eléctricas para procesar marihuana en cultivos ilícitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin presidente y vicepresidentes se quedó el Concejo de Quibdó. La @FiscaliaCol los capturó por favorecer el nombramiento de la personera.]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol le pidió a un juez prohibir a un hombre, capturado por falsificar los nuevos billetes, volver a trabajar en una litografía.]]></document>
		<document><![CDATA[Microsueño, hipótesis del accidente de transito via Puerto Salgar - Río Negrito, que dejó cinco personas muertas. https://t.co/K9JqVrexvV]]></document>
		<document><![CDATA[Informe de @FiscaliaCol sobre incautación de bienes deja en evidencia que Hoy, los corruptos tienen más dinero que los narcos.]]></document>
		<document><![CDATA[En video... Cómo los delincuentes esconden las armas en motocicletas https://t.co/1v4uoCEZcQ]]></document>
		<document><![CDATA["No tengo neuronas ocupadas en candidaturas" Humberto de la Calle en @elcolombiano - si como no -]]></document>
		<document><![CDATA[Que lástima ver la Biblioteca Parque España lleno de telas y esfuerzos por recuperarla https://t.co/2ONlpE3j3K]]></document>
		<document><![CDATA[Cambian a la fiscal del caso Yuliana Samboní, la que estaba quería dejar libre a los hermanos Uribe Noguera.]]></document>
		<document><![CDATA[Por celular fueron activos explosivos en el norte de Bogotá. Un policía muerto y siete más heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[Compras de última hora en San Victorino @Gobiernoaldia https://t.co/GyIOC0rs3E]]></document>
		<document><![CDATA[Juez de Medellín dice que fiscal, que exigió sexo a un menor cambio de dejarlo en libertad, no es un peligro para la sociedad. Que vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el taxi que recogió a Rafael Uribe Noguera y sus hermanos el día del crimen de Yuliana Samboní.… https://t.co/YzT5epwhWD]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol captura un fiscal, un defensor y un coordinador de justicia por exigir sexo a cambio de la libertad de menores detenidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Atención¡¡¡ El hombre que solicitó la libertad de Rafael Uribe Noguera, asesino de Yuliana, está condenado por Abuso Sexual en Santander]]></document>
		<document><![CDATA[Una juez de Cartagena dice que recursos del @ICBFColombia son privados. Dejó en libertad a familiares de concejal implicados en corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay boletas de @BogotaHoyPorHoy para el el partido del Día del Fútbol mañana... Al gratin https://t.co/tF6nNaecrF]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Uribe se aprovechó de su condición social para asesinar a Yuliana: Fiscalía https://t.co/9oTDPa7TNB]]></document>
		<document><![CDATA[@MinMinas grave denuncia de gasolina mezclada con ague en estación @Esso_GB calle 108 con séptima https://t.co/DXyzSsaG1N]]></document>
		<document><![CDATA[@TransMilenio varado tiene la caracas norte sur calle 34 sin @SectorMovilidad https://t.co/XPIxO53RqO]]></document>
		<document><![CDATA[El Tribunal de Bogotá frenó la extradición de un integrante de @FARC_EPaz requerido por EE.UU en un supuesto caso de tráfico de drogas]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí suban al avión... @periodistamauro @barraganjavi @alejotiba https://t.co/Q5wu5qGbgL]]></document>
		<document><![CDATA[La Reserva Forestal Thomas Van Der Hammen será PRIVADA gracias a decreto de la Alcaldía de Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[60 años de prisión pidió @FiscaliaCol para Rafael Uribe Noguera por el asesinato de Yuliana Samboni.]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol radicó escrito de acusación contra Rafael Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[Los del Spark llevaron la peor parte del borracho regala billetes. Su nombre es Eladio Valero Patiño https://t.co/FgLmyrIWcF]]></document>
		<document><![CDATA[Conductor que se enfrentó a la Policía en Bogotá es la misma persona que en Neiva regalaba dinero en la calle. https://t.co/he7pyhsopT]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol incautó bienes de las @FARC_EPueblo en el exterior. Se trata de la primera gran operación de extinción de dominio en Costa Rica]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde @FiscaliaCol presentará acusación a Rafael Uribe Noguera por el asesinato de Yuliana.]]></document>
		<document><![CDATA[Si va a visitar el Centro Comercial Parques de la Colina en Bogotá, lleve tapabocas y pantaneras. https://t.co/nZPiHAWGCO]]></document>
		<document><![CDATA[La judicatura priorizó el caso de Yuliana Samboní y la vagancia judicial no lo afectará @FiscaliaCol]]></document>
		<document><![CDATA[La @FiscaliaCol reveló que Rafael Uribe Noguera confesó el secuestro, abuso y asesinato de Yuliana Samboni]]></document>
		<document><![CDATA[Curso rápido para hablar mucho y que le regalen poca atención... https://t.co/KslUSZAsve]]></document>
		<document><![CDATA[@MedLegalColombi confirmó que Dora Lilia Galvez, la mujer supuestamente abusada en Cali, falleció de causas naturales.]]></document>
		<document><![CDATA[Vigilante del caso Yuliana Samboní, se suicidó dice Medicina Legal]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol descarta acuerdos con Rafael Uribe, capturado por el asesinato de Yuliana. Las pruebas son suficientes.]]></document>
		<document><![CDATA[La nota suicida sí la escribió el vigilante asegura la @FiscaliaCol https://t.co/SS6JtAoNKf]]></document>
		<document><![CDATA[@MedLegalColombi encontró muestras biológicas de Rafael Uribe en el cuerpo de Yuliana Samboni]]></document>
		<document><![CDATA[Las Farc tienen en su poder, hace tres días, un ciudadano que llegó "sin su permiso" al punto de preconcentración de San Miguel, Guaviare.]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco de los seis tripulantes de helicóptero @armadacolombia desaparecido en San Andrés fueron rescatados. El que falta estaba detenido.]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía confirmó la muerte de Fernando Merchán Murillo, vigilante del apartamento donde encontraron a Yuliana Samboní.]]></document>
		<document><![CDATA[Vigilante del edificio donde encontraron a Yuliana muerta, se suicidó en su casa de Kennedy]]></document>
		<document><![CDATA[La fiesta de @JuanManSantos de camino al @NobelPrize vía@ovillar https://t.co/CcHV74FkLK]]></document>
		<document><![CDATA[Juez considera que Rafael Uribe es un peligro y lo envía a la cárcel Modelo de Bogotá @CaracolRadio #yulianasamboni]]></document>
		<document><![CDATA[A la cárcel Rafael Uribe por el asesinato de Yuliana en Bogotá @CaracolRadio]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Uribe, el arquitecto señalado de asesinar a la pequeña Yuliana, YA está capturado.]]></document>
		<document><![CDATA[Taxistas nocheros se suman al plantón frente a la clínica Navarra mientras la @FiscaliaCol notifica a Rafael Uribe de su captura]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol espera parte médico de Rafael Uribe para notificarle orden de captura como presunto responsable de asesinar a Yuliana.]]></document>
		<document><![CDATA[Huy!!!!! Al mejor estilo de Cars @SectorMovilidad por fortuna sin heridos. https://t.co/raTs6dc2YM]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo y que cuestionó su gran amigo Fernando Arbelaez]]></document>
		<document><![CDATA[@C1Palomino @WRadioColombia #aestahora veo el video de @EsperanzaGomez]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoRugeles @AABenedetti será el mismo que encontraron hace dos años? https://t.co/62BihULFkv]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaCol Nueva élite política actúa como clanes y mafias de corrupción: fiscal]]></document>
		<document><![CDATA[@aurelioIragorri quieren "empacarle" toda la canasta familiar @EsperanzaGomez]]></document>
		<document><![CDATA[@aurelioIragorri así @NairoQuinCo no puede competir contra @EsperanzaGomez, mucha panela poca leche.]]></document>
		<document><![CDATA[De los creadores de Buscona, Fufurufa, Casquivana, Golosa e Insaciable, ahora Tolerante, "Inclusiva", "Reconciliado… https://t.co/Sis1bmHWIA]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando dice delicado, hay que darle duro #aeropuerto https://t.co/kd5MlqDihc]]></document>
		<document><![CDATA[Avanza, con el apoyo de @FuerzaAereaCol y en zona del siniestro la recuperación de los cuerpos de #Chapecoense https://t.co/VERiZJK0bo]]></document>
		<document><![CDATA[La @FiscaliaCol no legalizará el principio de oportunidad a testigo contra @AABenedetti]]></document>
		<document><![CDATA[En @Hora20 hoy @PCatatumbo_FARC @IvanMarquezFARC y @JSantrich_FARC en qué ha cambiado las @FARC_EPueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente @SectorMovilidad @TransitoPolicia @BomberosBogota dejaron sobre la 30 N - S / Américas gran cantidad de bar… https://t.co/wIm4sUjD9b]]></document>
		<document><![CDATA[@TransitoBta @SectorMovilidad accidente cl. 12 con Cr. 30 sur - norte terrible trancón https://t.co/4srmjAceyt]]></document>
		<document><![CDATA[30 años de prisión al exdirector del Das el general en retiro Maza Máquez]]></document>
		<document><![CDATA[Atención!! Condenaron a Maza Márquez por magnicidio de Luis Carlos Galán]]></document>
		<document><![CDATA[Es en el teatro Colón pero No es teatro. Foto @ovillar segunda firma de paz. https://t.co/LwNTVTACFI]]></document>
	</documents>
</author>