<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡Anímate a ser parte del equipo que busca Una Colombia Distinta, ser parte del equipo de @OIZuluaga! 

Info en: https://t.co/TSw4h1eq7S]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga la juventud lo respalda! Sin duda será el mejor presidente]]></document>
		<document><![CDATA[Conocen a @OIZuluaga? Conózcalo, hombre de principios, valores  y de carácter humano. El presidente de los Colombia… https://t.co/S7RvFuQSCF]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga contó y seguirá contando con un excelente equipo. ¡Audacia! Serenidad y preparación. Gracias por crecer… https://t.co/QUq9QasLBp]]></document>
		<document><![CDATA[Un grave daño causo la fiscalía Colombiana en el 2014, juzgando al legítimo presidente de los Colombianos. @OIZuluaga #ZuluagaPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[#ZuluagaPresidente #PorUnaColombiaDistinta]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @OIZuluaga @AmelieSalgado aquí de la persona q menos se debe juzgar,es a la Secretaria Gral, trabajo incansable la destaca]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @OIZuluaga la preocupación de @JOSEOBDULIO por conveniencia personales lo lleva a prejuicios. #PortaldeBolsillo]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @OIZuluaga el prejuicio es delito, porque asegura sin fundamento, sin criterio, sin investigar. Portal barato, de bolsillo.]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @OIZuluaga la transparencia de OIZ es visible para todos, el crecimiento del partido es resultado de su honestidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol medio de bolsillo que prejuicia sin fundamentos, sin verdad, sin criterio. Sirviendo al mejor postor @JOSEOBDULIO]]></document>
		<document><![CDATA[@JOSEOBDULIO Las victorias se obtienen con trabajo brioso, disciplina y diálogo con las comunidades. Usted no representa esa cualidad del CD]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol poca talla es @JOSEOBDULIO, gracias a @OIZuluaga el partido @CeDemocratico tiene respeto de un gobierno debilitado!]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol hoy el gran daño q tiene este país fue impulsado por @JOSEOBDULIO en las elecciones del 2010. Seré claro a @JuanManSantos]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestoyamhure los resultados del pasado 2 de octubre fue esencia del duro diálogo en las calles,por toda Colombia! Gran ejemplo @OIZuluaga]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestoyamhure triste ver su clase d periodismo, desprestigiar a líderes del CD. Dr @OIZuluaga es la imagen que tiene en grande al partido]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol los resultados del pasado 2 de octubre fue esencia del duro diálogo en las calles,por toda Colombia!Gran ejemplo @OIZuluaga]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol hoy el gran daño de este país fue impulsado por @JOSEOBDULIO en las elecciones el 2010.]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol poca talla es @JOSEOBDULIO que con desesperado carácter no afectará al mejor director y próximo presidente, historia será!]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol poca talla es @JOSEOBDULIO que no reconoce el gran liderazgo de @OIZuluaga, eje de disciplina y serio compromiso para el CD]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol poca talla es @JOSEOBDULIO gracia a @OIZuluaga el partido tiene respeto de un gobierno debilitado!]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol poca talla es @JOSEOBDULIO, no reconoce gran liderazgo de un gran hombre @OIZuluaga, hoy en día el partido le debe!]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol es una tristeza q personajes de poca talla como @JOSEOBDULIO ataquen sin criterio a @OIZuluaga, gracias a él logramos ganar]]></document>
		<document><![CDATA[Qué problema con ese señor, fuera ni más daño para Colombia. https://t.co/uxhCcTPNyS]]></document>
		<document><![CDATA[Falta d ética q necesita @JOSEOBDULIO, manipular un minúsculo medio para difamar a una gran persona q construye partido, el Dr @OIZuluaga]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @idumaes el partido no puede generar divisiones,con críticas sin fundamento y lo peor sin pruebas. Mal por @JOSEOBDULIO]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol; @idumaes es un excelente Senador,admirable pero tenemos q ir con toda en estas elecciones, la mejor fórmula es @OIZuluaga]]></document>
		<document><![CDATA[Cual eligen? De q era la nariz del popsy? A ver si saben https://t.co/iHtnx3jchi]]></document>
		<document><![CDATA[Paris 2da Guerra Mundial: la Mona Lisa escondida para protegerla del saqueo durante la ocupación alemana https://t.co/7vbDT1ohTu]]></document>
		<document><![CDATA[Los 30 Lugares mas Increibles del Mundo. Mañana a la medianoche programa especial de RdM!!! https://t.co/UqHzRQZ0Jl]]></document>
		<document><![CDATA[Un adelanto para los amigos tuiteros... Este es el puesto numero uno!!! https://t.co/GXeqkXCRbt]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente el Sunset @BBVAFrancesArg by FashionTV en pinamar recien con el show del capo @maxitrusso y su banda! https://t.co/AB76SmFLPo]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente el Sunset @BBVAFrancesArg by FashionTV en pinamar recien con el show del capo @maxitrusso y su banda!]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes cual es el mejor lugar del mundo para ver las estrellas? Se llama Kuala Penyu y es en Malasia. RT si te gusta! https://t.co/lfhPpxQcGV]]></document>
		<document><![CDATA[Unico en el Mundo. Circulos de la suerte de Bourke, Mpumalanga en Sudáfrica. https://t.co/85RKSCbR4H]]></document>
		<document><![CDATA[No es especificamente sobre una ciudad... Es algo muy grosso q vimos este año en italia!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad y que el regalo para todos sea Paz Amor y Felicidad. A festejar con el Hit del Verano! Taste of Love!]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible ciudad en Croacia. Hay q conocerla, Porec se llama. Desde zagreb llegas en auto. RT si te gusta Porec! https://t.co/WtirLgjy8q]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por todos los saludos, tweets, llamados y mensajes que nos enviaron hoy por el premio Tato @tvcapit]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el premio q queriamos. Gracias a ustedes!! Felicitaciones @ivandepinedaok @eltreceoficial @eltreceprensa]]></document>
		<document><![CDATA[Como se hizo la torre eiffel? Mira, año 1887 https://t.co/KEtLG9V7rK]]></document>
		<document><![CDATA[La gente viaja para conocer al otro, su historia y costumbres, porque al descubrir lo diferente, aprende más sobre sí mismo...]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @tvcapit x habernos ternado en los Premios Tato como mejor programa cultural y mejor conductor!!! https://t.co/pKJ5eHuYEy]]></document>
		<document><![CDATA[Que ciudad es esta? facil no?
RT Estambul
FAV Viena https://t.co/SVwU6igu9G]]></document>
		<document><![CDATA[Las Vegas: Un fast food de langosta! Algo asi como Mc Lobster? https://t.co/14PDTViq0U]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades @mauriciomacri gran esperanza para Argentina y América Latina!! 
Dios lo bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche grabamos la escena nuevo videoclip de @maxitrusso en el legendario 4 queens de fremont treet en las vegas! https://t.co/jCQxsABE2Z]]></document>
		<document><![CDATA[Amo los moteles vintage de los 50 en las vegas. Los carteles ofrecian "cafe y televisor" como un diferencial de lujo https://t.co/XohjAABVdM]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de pasar por encima del cañon del colorado llegamos a las vegas con @maxitrusso y el equipo de @fashiontvla https://t.co/KieMqDEPsG]]></document>
		<document><![CDATA[Reunion de produccion en las vegas con @maxitrusso y @SadeHugo para @FashionTVla y Resto del Mundo! Que vista! https://t.co/o1EfuffVNG]]></document>
		<document><![CDATA[Sabes q todavía está en funcionamiento un molino q dde hace 200 años hace pintura natural? Ya viene #IvanEnAmsterdam https://t.co/p4carPBO0S]]></document>
		<document><![CDATA[Dormirías en este hotel colgante a 400 metros de altura? Valle Sagrado del Cusco, Peru. RT si te gusta! https://t.co/GzTerzXTdf]]></document>
		<document><![CDATA[3418 habitaciones El palacio Real + grande d Europa Occid. El domingo en RdM junto a @dievalen Madrid RT si te gusta! http://t.co/FiGAxRFHjP]]></document>
		<document><![CDATA[No.... este cartel no puede ser verdad! jajajajajaj http://t.co/WDCAPLadPV]]></document>
		<document><![CDATA[Mandame las fotos de los lugares q más te gustaron, sea donde sea! Si me gustan les doy RT. Ponerle el hashtag #IvanEnMauricio]]></document>
		<document><![CDATA[Podría decir q esta es la isla mas linda que visitamos. Es muy poco conocida. RT si te gusta la isla Rovijn, croacia http://t.co/HGcx2GiBiC]]></document>
		<document><![CDATA[@Irinnea8 Muchas gracias, un abrazo enorme!!]]></document>
		<document><![CDATA[“@Paoletaok: Lagos, Portugal #IvanEnManchester @RestoDelMundo13 http://t.co/Nm1d0jKxQD” la mejor de hoy! Siiii]]></document>
		<document><![CDATA[@NemonareSusana muchas gracias! Besos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RestoDelMundo13: Están por conocer la tumba de Napoleón... Tardamos casi 6 meses de papeleo para q nos dejen filmarla  #IvanEnParis]]></document>
		<document><![CDATA[RT En un rato se viene RdM desde el paraiso español de #IvanEnTenerife por @eltreceoficial @eltreceprensa cc @InfoMedia24hrs nos vemos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT: Mil gracias por los saludos y tweets x mi cumple! Me vine a pasarlo en Londres para ver Wimbledon mañana! http://t.co/7QwlwwmzrX]]></document>
		<document><![CDATA[Agencia de pantuflas? Hoy vimos esta maravilla de pantuflas en bogota http://t.co/pVanYCPBrW]]></document>
		<document><![CDATA[Un pueblito soñado. Grabando en Almaciga, Tenerife. 13 cuadras de ensueño. http://t.co/eZy6V2Nue7]]></document>
		<document><![CDATA[#UnicoEnElMundo Campo de Tulipanes en Holanda. La mejor época para verlos es en abril en el Parque Keukenhof http://t.co/ctULiz6je0]]></document>
		<document><![CDATA[Resto del Mundo es trending topic nacional puesto número 1 en Argentina ahora! #IvanEnVancouver http://t.co/vS3WvFHGVX]]></document>
		<document><![CDATA[Un mundo aparte. La Kasbah de los Udayas, Rabat, Marruecos. Se empezó a construir en el año 1121 ac. Imperdible! http://t.co/Fn6AvT35kR]]></document>
		<document><![CDATA[En pocos dias viajamos a Las Palmas de Gran Canaria, si conocen algun amigo Argentino viviendo alla para entre entrevistar nos avisan x aca!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora mismo esta corriendo las 300 millas sport el equipo de RdM con Hernán Valenzuela y Cris Adonajlo con un Torino! http://t.co/DLV2luSLkM]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche fiesta lanzamiento de FashionTV Paraguay en Asuncion! Felicitaciones Mktnetwork @FashionTVla @FashionTVpy http://t.co/r8bsrqxa1d]]></document>
		<document><![CDATA[La bendicion del Papa @Pontifex q trajimos d vaticano c @dievalen esta colgada en la Iglesia de Lourdes, Stos Lugares http://t.co/MGVksO7NYE]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos grabando en Vancouver, Canada, miren lo que es esta ciudad!!! http://t.co/jGzXYfeGDG]]></document>
		<document><![CDATA[La Kombucha... ultima moda en USA, mezcla de te y cerveza. Ahora en Colorado, USA http://t.co/aMWpufiDjd]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer fuimos tendencia en twitter numero uno en Argentina con #ivanEnArmenia un lujo! http://t.co/FpvRHWvK8t]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy especial RdM a 100 años d genocidio Armenio. #IvanEnArmenia @eltreceoficial @eltreceprensa cc @InfoMedia24hrs http://t.co/ACagetnIYG]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilla contemporanea. Museo Cafesjian. Una escalera que une la parte baja con la alta de la ciudad #IvanEnArmenia http://t.co/CFJoiw6NCy]]></document>
		<document><![CDATA[Festejamos los 12 años de Resto del Mundo con la produccion en @PFChangsAr super felices! http://t.co/jONo3wOPeI]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilla Milenaria en Armenia. Khor Virap. San Gregorio el Iluminador. Lugar increible... http://t.co/u1QIYaYHrh]]></document>
		<document><![CDATA[Mil gracias por TODO lo de ayer, un rating tremendo que nos puso 1eros en nuestra franja y ademas Trending Topic numero uno de Argentina!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comienza la temporada 12 de Resto del Mundo en #IvanEnParis @eltreceoficial @eltreceprensa @InfoMedia24hrs http://t.co/RXkFREHs2D]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo entrenamos temporada 12 d Resto del Mundo x @eltreceoficial dde Paris c la mujer mas famosa @eltreceprensa http://t.co/LQxvOnV6zT]]></document>
		<document><![CDATA[Recibi el gran libro del CAS! Felicitaciones amigos @ClubAutosSport @Manueles75 @PabloSchillaci y roby cesar! http://t.co/nxbLHyMsBC]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanto @EsperanzaMiaOK con el gran @mariannmartinez y la bellísima @laliespos ... Felicitaciones @ElchuecoSuar]]></document>
		<document><![CDATA[Gran participacion de @MarcelaFeudale y @marinacalabro anoche en los 8 escalones!]]></document>
		<document><![CDATA[Jordania y su maravillosa Petra este domingo en #RDMenJordania x @eltreceoficial cc @eltreceprensa @InfoMedia24hrs http://t.co/f4YusXCixF]]></document>
		<document><![CDATA[A 33 años del desembarco argentino en las islas Malvinas abrazamos y agradecemos a nuestros héroes...]]></document>
		<document><![CDATA[Viajar es para ajustar la imaginación a la realidad y para ver las cosas como son en vez de pensar cómo serán #Petra http://t.co/F5WYCzmXRs]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene los nuevos especiales desde Francia y Armenia. Cual sale primero? Jajaja. RT paris. FAV Yerevan.]]></document>
		<document><![CDATA[Votado como "El Hotel con Mejor Vista del Mundo" Alpes Buinz, Italia http://t.co/4WnelJW7hC]]></document>
		<document><![CDATA[Los "árboles extraterrestres" de Socotora en el Océano Índico http://t.co/MLgje1X52E]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mas importante... Tengas lo q tengas y seas quien seas... http://t.co/CR9HkAFqZZ]]></document>
		<document><![CDATA[Probamos el famoso brandy Armenio q amaba W. Churchill. Un lujo... http://t.co/SMdT9VUmWN]]></document>
		<document><![CDATA[Probamos el famoso brandy Armenio q amaba W. Churchill. Un lujo... http://t.co/SMdT9VCM5f]]></document>
		<document><![CDATA[Genio Francis en la tapa de la GQ! http://t.co/QhWIDgEG5i]]></document>
		<document><![CDATA[En Armenia, vernissage market. Un placer! alfombras de seda y lana hechas a mano... piden 1800 dolares. http://t.co/uULotCh7Xr]]></document>
		<document><![CDATA[El carro mas antiguo del mundo. 1500 antes de cristo, en Armenia. http://t.co/Hh9UbuoaD2]]></document>
		<document><![CDATA[@RestoDelMundo13: Acabamos de llegar a Armenia, miren lo q es el frente del hotel en el q estamos en Yerevan! http://t.co/sJIf39YgnK]]></document>
		<document><![CDATA[Junto a @EstelleBleu grabando en #Charliehebdo y hablando sobre el ataque y el futuro de la publicacion http://t.co/axHMOIT4Tn"]]></document>
		<document><![CDATA[Tomando clases de impresionisno en Paris! Perdon artistas.... http://t.co/IHbP5TksMl]]></document>
		<document><![CDATA[@RestoDelMundo13: Entrevistando en francia al gran Puma #LisandroArbizu tipazo! http://t.co/yZckzBDWOM]]></document>
	</documents>
</author>