<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Datanálisis: 95,1% de los venezolanos califica como negativa la situación del país]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo obtener semillas de fresas y cultivarlas en casa https://t.co/XXDvXiymtw vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[Estos celulares viejos ahora valen más de lo que crees https://t.co/mfwu02WoRc]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp: Cómo tener dos cuentas abiertas en un mismo celular https://t.co/CppOtvDtZX]]></document>
		<document><![CDATA[Crean pistola real basada en la Nintendo Zapper de “Duck Hunt” https://t.co/eHlUUIQbsc]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos para cuidar tu información personal en Internet https://t.co/CZOqQufLsc]]></document>
		<document><![CDATA[Truco “casi mágico” para liberar memoria en tu iPhone https://t.co/GkhJ714fQa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se puede saber quién visita tu perfil de WhatsApp? https://t.co/JhZO0JCRD7]]></document>
		<document><![CDATA[Este robot resuelve un captcha para demostrarle a internet que no es un robot https://t.co/PEykErNw09]]></document>
		<document><![CDATA[La más reciente amenaza a la seguridad de tarjetas de crédito es indetectable https://t.co/3l6gRLyZR1]]></document>
		<document><![CDATA[Explore: La nueva pestaña de Twitter quiere hacer más fácil encontrar lo que buscas https://t.co/uYacWxOE2X]]></document>
		<document><![CDATA[TSolution One, un sistema con simulador 3D para cirugías de cadera https://t.co/rTelQRkIfx]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda pesadilla https://t.co/7AAULZUygV]]></document>
		<document><![CDATA["El mejor maestro se sienta en tu silla"

Proverbio. https://t.co/pmwkTLawYY]]></document>
		<document><![CDATA[Para Trabajar - Música de Ja... https://t.co/Gu46ywBRno]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @livebetter_es (https://t.co/1x5it3RCNM - Jazz Moderno, Suave, Alegre y Contemporaneo para]]></document>
		<document><![CDATA[Para trabajar de forma amenaJazz Moderno, Suave, Alegre y Contemporaneo para Trabajar - Música de Ja... https://t.co/x7FdRkcjck vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/1x5it3RCNM - Jazz Moderno, Suave, Alegre y Contemporaneo]]></document>
		<document><![CDATA[WorldBrain, un motor de búsquedas para nuestro historial y marcadores en Chrome https://t.co/OSiDmUTAEX]]></document>
		<document><![CDATA[Isla de Aves Venezuela, 0,0045 IKm2, a 667 km de la Guaira, pertenece a Venezuela desde 1865 https://t.co/z0cST34dWB]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/Mehvyb61mq - Sacred Spirit.Yeha-Noha(Wishes Of Happiness]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/82BOaRR1G0 - Enigma - El canto indio " Indian Chanting ").]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/82BOaRR1G0 - Enigma - El canto indio " Indian Chanting]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares Creaciones Laura siempre un paso adelante llama y no te arrepentirás 0414-051.41.46 https://t.co/OqFsnJnP5G]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares somos los mejores porque los hacemos a la medida y los personalizamos. Llama 0414-051.41.46 https://t.co/1AFQmtQ4SK]]></document>
		<document><![CDATA[Creaciones Laura siempre un paso adelante te presenta los súper delantales mixtos en plástico y tela Una buena inve… https://t.co/sNU2mGUTsJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Necesitas para el colegio de tu niño o niña un mantel escolar con porta cubiertos y porta cepillo y crema dental?… https://t.co/67XpVDqc0B]]></document>
		<document><![CDATA[En manteles escolares porta cubiertos y porta cepillo y crema dental solo Creaciones Laura los hace llámanos 0414-0… https://t.co/vvknajfY0O]]></document>
		<document><![CDATA[En manteles escolares tu imaginación es el límite, te los hacemos con la imagen que tu quieras y como lo quieras ll… https://t.co/8FOHota4NT]]></document>
		<document><![CDATA[Para Creaciones Laura el cielo es el límite para tu imaginación en lo que a manteles escolares se refiere llámanos… https://t.co/dEhYLxm1vL]]></document>
		<document><![CDATA[Evita que tu hijo o hija sea objeto de la burla de sus compañeros de colegio, no les compre delantales de otra talla que lo hagan ver mal]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares de tela Creaciones Laura siempre está un paso adelante con las mejores telas, personalizado… https://t.co/loF52ZwRSB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres los delantales en plástico especiales para pinta dedos?, Creaciones Laura te los hace a la medida llama 04… https://t.co/XpkMOCUZKq]]></document>
		<document><![CDATA[El dulce placer de disfrutar la buena música https://t.co/kt3PNvVDO9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ahorrar sin sacrificar calidad en los delantales escolares? Tenemos los mixtos en tela y plástico hechos a… https://t.co/yqxm417db5]]></document>
		<document><![CDATA[Los delantales de plástico para actividades de pinta dedos son un alivio para ti porque no se dañan los delantales… https://t.co/p46Pae0UwM]]></document>
		<document><![CDATA[Creaciones Laura siempre un paso adelante te presenta los súper delantales mixtos en plástico y tela Una buena inve… https://t.co/4aKzlHq8bO]]></document>
		<document><![CDATA[Si mandas a tu hijo al colegio con un delantal escolar tu hijo o hija muy grandes pueden ser objeto de burlas por parte de sus compañeros]]></document>
		<document><![CDATA[¿Buscas manteles escolares y porta cubiertos y cepillo y crema dental? Creaciones Laura es tu solución 0414-051.41.… https://t.co/ig1LxaCI9d]]></document>
		<document><![CDATA[Para que tu hijo o hija valla elegante ataviada al colegio te tenemos los delantales escolares hechos a la medida d… https://t.co/fAXK15gpzR]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares Creaciones Laura siempre un paso adelante llama y no te arrepentirás 0414-051.41.46 https://t.co/duZEJhhK0f]]></document>
		<document><![CDATA[¿En el colegio te pidieron los manteles escolares  con porta cubiertos y porta cepillo dental? Lo tenemos 0414-051.… https://t.co/u4zGbWvC1J]]></document>
		<document><![CDATA[En manteles escolares porta cubiertos y porta cepillo y crema dental solo Creaciones Laura los hace llámanos 0414-0… https://t.co/NknkbLp5yw]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/ME7OfzqMDF - Vangelis - 1492: Conquest of Paradise (Full Album)).]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/ME7OfzqMDF - Vangelis - 1492: Conquest of Paradise (Full]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces por ahorrar mandamos al colegio a los niños con delantales que les quedan o grandes o pequeños y sin querer son burlados]]></document>
		<document><![CDATA[Para Creaciones Laura el cielo es el límite para tu imaginación en lo que a manteles escolares se refiere llámanos… https://t.co/0ecQ4d5nui]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres un buen ahorro comprando lo mejor en delantales escolares? te lo confeccionamos mixto tela y plástico llam… https://t.co/slW9aalGXG]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares de tela Creaciones Laura siempre está un paso adelante con las mejores telas, personalizado… https://t.co/lVFEdvaY43]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te pidieron en el colegio un mantel escolar? Los tenemos como te lo piden.  Llama 0414-051.41.46 https://t.co/2sDyPl0h3N]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares de tela Creaciones Laura siempre está un paso adelante con las mejores telas, personalizado… https://t.co/bJOZrkJOMF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres los delantales en plástico especiales para pinta dedos?, Creaciones Laura te los hace a la medida llama 04… https://t.co/9K2NIPeyBw]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares de tela Creaciones Laura siempre está un paso adelante con las mejores telas, personalizados 0414-051.41.46]]></document>
		<document><![CDATA[A veces los mayores somos los causantes del bulling a nuestros niños al mandarlos con ropa con tallas o muy cortas o muy grandes]]></document>
		<document><![CDATA[Creaciones Laura siempre un paso adelante te presenta los súper delantales mixtos en plástico y tela Una buena inve… https://t.co/zSDHEX0vWP]]></document>
		<document><![CDATA[¿quieres que tu hijo o hija no se manche la ropa cuando este realizado tareas de pinta dedos? Tenemos uno especial… https://t.co/33ttYUfO9V]]></document>
		<document><![CDATA[¿Buscas manteles escolares y porta cubiertos y cepillo y crema dental? Creaciones Laura es tu solución 0414-051.41.… https://t.co/YhoAWmb9RF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres que tu hijo o hija sea bien recibido por sus compañeritos, entonces mándalo con un buen delantal escolar?… https://t.co/aTBWV1UVf4]]></document>
		<document><![CDATA[En delantales escolares Creaciones Laura siempre un paso adelante llama y no te arrepentirás 0414-051.41.46 https://t.co/uN0oMKivzv]]></document>
		<document><![CDATA[PARA LLENARNOS DE BUENAS VIBRACIONES  https://t.co/iiu0ftb5Bf]]></document>
		<document><![CDATA[Creaciones Laura siempre un paso adelante te presenta los súper delantales mixtos en plástico y tela Una buena inve… https://t.co/t0nnGVIsG6]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/g3Aj8Iwa8m - Chicago - The Very Best Of Chicago - (Full]]></document>
		<document><![CDATA[Manual escrito por el "padre" de la Permacultura disponible para descarga https://t.co/3OOWQ7NFBB vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[Google por fin comienza a desplegar las Android Instant Apps https://t.co/iDvwlaFccf vía @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Este superordenador puede predecir el clima del invierno con un año de antelación. https://t.co/lHeVqJrkwa vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[Tu te preparas para la guerra ..

Y yo sólo me preparo para darte amor

Kale ®
YO CREO QUE LOS 2 https://t.co/H9DDPj8AEf]]></document>
		<document><![CDATA[3 peligros digitales que nos esperan en 2017 https://t.co/ai11u9E2SN]]></document>
		<document><![CDATA[La cría de oso polar el zoo de Berlín toma su primera comida de adultos https://t.co/sepwsdGD9o]]></document>
		<document><![CDATA[Guatemala recuperó 22 importantes piezas precolombinas en 2016 https://t.co/Rlvd6SrEck]]></document>
		<document><![CDATA[VertoStudio, una herramienta de modelado 3D para Realidad Virtual https://t.co/Zf1advvz9y]]></document>
		<document><![CDATA["LA PAZ"✌.
Construye fuertemente tu templo interior y nada ni nadie podrá derrumbarlo.!! https://t.co/CAxh4wrlks]]></document>
		<document><![CDATA[Receta para hacer jabón cosmético casero con ingredientes ecológicos https://t.co/Wvd0kxQM1V vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[Krishna es el padre de todos. https://t.co/ih7TC3JcDL]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/pwhAIqFJgW - Vangelis ∻ GOLD • Greatest Hits full]]></document>
		<document><![CDATA[Tabloid Cloakers, anuncios del lado oscuro camuflados de noticias https://t.co/jxJq67jCxM]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/3v5aXTFez7 - ♥Healing Guardian Angels 2♥ - (Enya /]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/tiHCqEuwbM - ♥Healing Guardian Angels♥ - Spiritual]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdos recuerdos y más recuerdos https://t.co/vOb7JOAXDm]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo jefe de F1, Chase Carey, dice que habrá un GP de Gran Bretaña a pesar de la especulación de Silverstone podrí… https://t.co/aZvFlcO2hz]]></document>
		<document><![CDATA[Ross Brawn cree que la clave para la salud futura de la F1 es la planificación a largo plazo que hasta ahora ha car… https://t.co/QQO2ovcpEE]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos propietarios de Fórmula Uno planean añadir una carrera callejera en EE UU en un intento de mejorar un deporte https://t.co/QoDYn8wpcP]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/I5UE8P1CHI - Barry White - Just the way you are (Live at]]></document>
		<document><![CDATA[Chupitos de queso para vino https://t.co/bbvek42cPx]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdos recuerdos y más recuerdos
Barry White - Hits Album https://t.co/SebC5B3L55 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La recuerdas
Al Bano and Romina Power: Sempre Sempre https://t.co/uaqA1EsGmv vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Web de Museos Vaticanos se renueva para ofrecer nuevas experiencias visuales https://t.co/W9JWreM3gW]]></document>
		<document><![CDATA[Adipiscor - ¡Claves para evaluar si tu idea de negocio funcionará! https://t.co/cBxpsqpcTA]]></document>
		<document><![CDATA[Mayo Clinic identifican posible tratamiento nuevo para metástasis del cáncer https://t.co/smUOUo8oqM]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco libros que tendrían más éxito en el cine que esas películas de superhéroes https://t.co/4TTyIq6jUV]]></document>
		<document><![CDATA[Torres del Paine, Chile Está ubicado a 2000 metros sobre la estepa de la Patagonia y quizá es el parque más increíb… https://t.co/Im1BJSBeMe]]></document>
		<document><![CDATA[Lago Atitlán, Guatemala Impresionante lago volcánico está en la cordillera Sierra Madre y está rodeado por tres vol… https://t.co/F3bpvZHhaC]]></document>
		<document><![CDATA[Lago Atitlán, Guatemala
Este impresionante lago volcánico está en la cordillera Sierra Madre y está rodeado por tre… https://t.co/e9dpkrr6B2]]></document>
		<document><![CDATA[El novedoso sistema portugués para construir casas en tres días https://t.co/HQT9CPgENH vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[Beneficios, propiedades y usos de la Reina de los Prados https://t.co/463p2065lD vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[2 alternativas gratuitas para crear gradientes desde el navegador https://t.co/wZeluEclSQ]]></document>
		<document><![CDATA[LOS NIÑOS DE OYMYAKON EN RUSIA . . . EL PUEBLO MÁS FRÍO DEL MUNDO . . . NO TIENEN CLASES CUANDO EL TERMÓMETRO MARCA… https://t.co/4uT6Ve9xJU]]></document>
		<document><![CDATA[OYMYAKON, RUSIA . . . EL PUEBLO MÁS FRÍO DEL PLANETA
Según The Weather Channel, en 1924 llegaron al récord de 71,2… https://t.co/swcEjhOE6J]]></document>
		<document><![CDATA[¡Genial! El Truco Para Pelar Papas En Menos De 3 Segundos (Video) https://t.co/63N8X5rosV]]></document>
		<document><![CDATA[El Asombroso Show De Lava Que Fue Captado Por Turistas (Video) https://t.co/izZPMgA9aV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se Puede Abrir Un Candado Con Una Lata De Refresco? (Video) https://t.co/hG8daRaN2D]]></document>
	</documents>
</author>