<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nolan!!! Pero que cambien a barman... extraño a Bale...XD https://t.co/nUg4tBHzQX]]></document>
		<document><![CDATA[Gran día para la historia https://t.co/vH1kyzbJfe]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta q les crujio!!! Q tengamos q esperar más desgracias para actuar https://t.co/oUlxr4dBnv]]></document>
		<document><![CDATA[El colmo esta wea!!! https://t.co/F1EQHgZ8Jh]]></document>
		<document><![CDATA[#supertanker ahora sale la prensa con seas q el Papa de la donadora es de la dina, tina, mina etc... manera de hablar weas estos odiosos ctm]]></document>
		<document><![CDATA[Si mijo siguen peleando por migajas de la mesa del rey.... Unidos somos más fuerte!!! Deje de pelear por weas https://t.co/hD7kVYH5Ja]]></document>
		<document><![CDATA[Ya queda menos.... Winter os coming !!! https://t.co/GUP0hWDNHp]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen jugador uno de.los grandes no se si leyenda pero artifice del milagro de Estambul!!!!! https://t.co/N1mCAD8pce]]></document>
		<document><![CDATA[Jonny gamba XD... bueno veremos si la segunda parte se acerca a lo que fue la primera un éxito en esos años!!! https://t.co/XOawbPmJig]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Freddy un genio musical #FreddieMercury https://t.co/vpyG3MN94g]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos de regresó XD... https://t.co/XSMA3wgpt2]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos #LosSimpsons #canal13 y aun esperando las notas del iPChile....]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de películas y sushi!!!!! Saludos hace bastante q no usaba mi Twitter https://t.co/URtFgEaqFu]]></document>
		<document><![CDATA[Buen dia a todos!!! En especial a mi q ojala me llamen para trabajar!!! XD http://t.co/fPNpWfCiGY]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosChile a cmbiar la historia x q nada sta escrito y david puede vencer a goliat la historia ya lo dijo #Chile2015 http://t.co/TAZiyesMCK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CinemarkChile: Hace 19 años este hombre sacrificó su vida por todo el planeta Tierra 😌 #IndependenceDay http://t.co/2ff0CrD5wa //XD]]></document>
		<document><![CDATA[Agradesco a todos los q se acordaron y tomaron un poco de su tiempo en acordarse de mi cumple!!! Gracias a todos!!! http://t.co/PJH4DFhgoH]]></document>
		<document><![CDATA[Paseando con el sebita y su tio en el persa...n.n!!! http://t.co/CjCDHXxinG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: ¡Gol de #TheStrongest! Fernando Martelli pone el 4-3 sobre #UdeChile tras un tiro de esquina // partido de playstation XD]]></document>
		<document><![CDATA[Se hicieron esperar pero aqui estan #NocheDeBrujas  #viña2015CHV]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de recuerdos con #Emanuel en #Viña2015CHV  y en verdad tiene pacto con el diablo XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @24HorasTVN: ¡Se cumple el sueño! Floyd Mayweather y Manny Pacquiao confirman combate. http://t.co/Vv8c4U7Kpq http://t.co/vRGFtHO165  XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElGraficoChile: La pelea soñada: Ya hay fecha para el enfrentamiento Pacquiao-Mayweather http://t.co/Q0ZpvJbZlB // por fin se puso bueno]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ColoColo: Atención albos, ésta es la formación de #ColoColo!!! http://t.co/YNiYddxILV // vamos colo colito a ganar XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Catavallejos: Noo!!! Jack!! Nunca te dejaré de amar.. 😢😭 karol_lucerov http://t.co/i9Zf4FVHIk // la cata si pero k-rol ni de lejos XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: Winona Ryder confirma que habrá secuela de "Beetlejuice" http://t.co/jlSRpGCr5w http://t.co/CVEeFkNvij // buena XD]]></document>
		<document><![CDATA[La carta n3 #OlmueTVN y #LosHermanosBustos  buen tema ... De punta a punta el corrido mi chiko!!! XD http://t.co/qGyBEdvDgV]]></document>
		<document><![CDATA[Buen festival #TierraAmarillaEnLaRed  parece q cada dia es mas charcha el de viña!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Denzel es el hombre si necesitas ayuda!!!! Buena peli... XD #TheEqualizer http://t.co/ypuV9vZjHl]]></document>
		<document><![CDATA[#Navidad dia de descanzo... Por fin http://t.co/z7TQesAsFj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @24HorasTVN: Desde México confirman arribo d Humberto Suazo a Colo Colo → http://t.co/wyVzkj4ndD http://t.co/HloAkgqnOm  //dl popular xD]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de transmiciones!!! Wenas noxes!!! http://t.co/v3ltin9Pgn]]></document>
		<document><![CDATA[#TeletonSomosTodos ...a por esa meta... Vamos #NicolVergara ...la tarea mas linda #Teletón #Selfieton http://t.co/hZ1pHm9n3w]]></document>
		<document><![CDATA[#BandaLosYungay lloran lloran ls maricones qliaos deberian secarlos en la carcel son lacras q corroen la sociedad... Muerto es mejor q vivo!]]></document>
		<document><![CDATA[#ElAmorEsHermosoHastaQue  ....te dicen y esos son tis amigos??? ( esos wns sin vida, putos, curaos etc...) ...y los vez siempre AHHHHH!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene el xorongo mish!!! Y q dios nos pille confesao!!!grande @pelaorodrigorc vamos x el copihue!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#MiNombreEsGranFinal felicidades #Josejose gran artista... Aunke mi favorito fue #CamiloSesto o #EddieVedder grandes todos...]]></document>
		<document><![CDATA[El master a la cancha #CamiloSesto casi raya la perfeccion!!! #MiNombreEsGranFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños christopher lloyd... Gracias por tantos momentos de entretencion!!! http://t.co/ri6yYlrq93]]></document>
		<document><![CDATA[Shaaa!!! Como q parloteaba tiyible de jenterman!!!... Buen programa el mejor @pelaorodrigorc #sacandolavuelta]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen tema #OliviaNewtonJohn vamos por el pase a la final @MiNombreEsC13 muy buenos imitadores casi como los originales!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalfateExS: @blackxtor4h BROKEN // muchas gracias cumpita se agradece y larga vida a #ExpedienteS]]></document>
		<document><![CDATA[@SalfateExS El martes mostraron un pedazo de peli nose si es koreana era onda busqueda implacable de un padre me pueden decir el nombre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RinconSalfate ayer en expediente s mostraron uma peli koreana creo...me podrian decir el nombre era de un padre q se vengaba saludos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Quedo entero loko el juan herrera!!! Buen capitulo de #Los80]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiNombreEsC13: RT @danielacastillo: Rodeada de talentos!!! #MiNombreEs #canal13 http://t.co/KM4YlRvYsL // q foto y daniela ahy dios!! XD]]></document>
		<document><![CDATA[La perfeccion se llama #CamiloSesto en #MiNombreEs completamente perfecta la imitacion parece q no fuera un doble!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La kgo la voz de #ArethaFranklin ... Una de las mejores esta noche!!! #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[La kgo la voz de #ArethaFranklin ... Una de las mejores esta noche!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Xuuu #BritneySpears  estuvo esta noche en #MiNombreEs impresionante el parecido... @MiNombreEsC13  y el baile estuvo bn bueno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Buena cancion #RocioDurcal salio perfect!!! XD]]></document>
		<document><![CDATA[Lisette... #OliviaNewtonJohn se parece caleta!!! Y canta muy bn espero q pases a la final!!! @MiNombreEsC13]]></document>
		<document><![CDATA[Lisette... Olivia newton jhonn se parece caleta!!! Y canta muy bn espero q pases a la final!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto!!! http://t.co/vCoOHHeT2o]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TopFMChile: "Para estar en forma se necesita tener mucho Winter Ya!" Mira este (cont) http://t.co/uHtk0lBWFy]]></document>
		<document><![CDATA[La media kga los castores con ls arboles nativos en la patgonia... son animales pero causan mucho daño al ecosistema http://t.co/rWIOLkc4fm]]></document>
		<document><![CDATA[#Raphael  ya estas en la final nada q decir.... Se puso fea la cosa #MiNombreEs @MiNombreEsC13]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ne6rita: Ya no tienen como arreglarla!!! deberían haberle cambiado la fecha a los Sandros, pero ya no hay nada que hacer!!!! // u.u]]></document>
		<document><![CDATA[Grande #KurtCobain lo hizo super bn bueno ahora a esperar a #Raphael buen capitulo de #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[Xuuuu no se equivocaron ninguno de los dos deberian pasar los 2 q las cagan wn!!! #MiNombreEs http://t.co/pNEmhuG5A4]]></document>
		<document><![CDATA[Q duelo en #MiNombreEs  ahora como solucionaran esto #Sandro vs #Raphael  yo creo q la cagaron...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: ¡Final del primer tiempo! #Juventus vence a #Cesena con gol de Arturo Vidal http://t.co/n5ft320S1F  //menos mal q volvio XD]]></document>
		<document><![CDATA[Q termine el dia luego mañana libre aunque llueva hay cosasq hacer....u.u http://t.co/xhu8DHiWjM]]></document>
		<document><![CDATA[Bastante impresionante el #RayCharles  de #MiNombreEs]]></document>
		<document><![CDATA[Buen capitulo el de hoy.... Suerte a todos... #MiNombreEs a y voy por #miguelbose y #tinaturner]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Karol_LuceroV: #VamosChile RT! Si eres Chileno!!! // ganen si es #Haití  nomas!!! Como q estamos sufriendo mucho!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo #Chile vs #Haití  0 emocion con el trovador... Prefiero a claudio palma... Y su huuuyyy q peligrozooo!!!... XD http://t.co/0kjJZaQ2Iw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: [Audio] Bielsa se molestó en Olympique de Marsella: Pedí a Jara, Medel e Isla y no vino ninguno//por algo pide cumplan wns!]]></document>
		<document><![CDATA[Grande #GustavoCerati Q.E.P.D. #GraciasTotales por el legado y por hacer con tu musica mas agradable nuestras vidas! http://t.co/aejjIfKZpy]]></document>
		<document><![CDATA[Un grande Q.E.P.D.  ...gracias por el legado y por hacer con tu musica mas agradable nuestras vidas!!! http://t.co/9j3yvXwmTF]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero unas Entradas por el amor de dios!!! #FiestaCarolina ... @RadioCarolina pa los q cachan el mote!!!! @pelaorodrigorc buen programa!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Karol_LuceroV: @MiNombreEsC13 es #CamiloSesto cual es el de ustedes? // si el verdadero no estuviera muerto diria q se reencarno XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiNombreEsC13 // #CamiloSesto nivel superlativo... Creo q ya tiene medio titulo en el bolsillo #MiNombreEs http://t.co/84q9unOrS4]]></document>
		<document><![CDATA[Bkn el programa @JulioStark y si pueden tocar avril lavigne hot #ElPersonalStereo @TopFMChile saludos y sigan alegrando el dia a mucha gente]]></document>
		<document><![CDATA[Se fue un grande del cine q se paseo por el drama hasta la comedia.... Jumanji, El hombre bicentenario y tantos otros http://t.co/CoM2DBYuGU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pelaorodrigorc: En este mismo lugar me partearon el sábado pasado, los mismos municipales//  Son unos malditos desgraciados lo mucipales]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pelaorodrigorc: Cual es la mejor canción de Cerati según tu ? // yo creo q persiana americana o juegos de seduccion... X ahy va la cosa!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @latercera: Colisión frontal entre 2 buses dl Transantiago deja al menos 36 lesionados nl Bosque http://t.co/D7aBMq9T1J  //cerca dmi casa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Emol_Deportes: Claudio Bravo cometió grosero error en su debut en Barca q significó la derrota ante Napoli// cuek!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MCFC_SkyBlues: No es una foto, es el Etihad Stadium en el nuevo FIFA 15. #Together http://t.co/C3OYTdzyiN // demonios se ve real!!! XD]]></document>
		<document><![CDATA[Webeando con el celular!!! @blackxtor4h #ElPersonalStereo token una de soda musica ligera...porfa XD http://t.co/Yp0l0FAEy0]]></document>
		<document><![CDATA[Queria tele la rusa!!!!  mas lo q trapeo el suelo con el marido y mirenla ahora....cuek!!!! longton XD y de galan yo soy b. Pitt @SQPOFICIAL]]></document>
		<document><![CDATA[Por tu culpa se me fueron los clientes!!! Estaba con atake de risa!!! Saludos....XD @pelaorodrigorc #RadioPiruja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @latercera: Ultimo reporte de la OMS: cifra de fallecidos por virus ébola se eleva a 729// CTM!!! Es muy peligroso 90% d mortalidad u.u]]></document>
		<document><![CDATA[RT @24HorasTVN: Muere Julio Grondona, presidente histórico del fútbol argentino http://t.co/qgU8ynZiEK// fin a la mafia...]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero unas entredas para #ConElPelaoAlAireenSanBernardo  por el amor de dios es mucho pedir!!! Señor!!! @pelaorodrigorc @RadioCarolina]]></document>
		<document><![CDATA[Dia libre y varias cosas resueltas #UnDiaComoHoy aprovechado al maximo @blackxtor4h http://t.co/BdVeuKLSWE]]></document>
		<document><![CDATA[Q grafica la foto wn!!! Todos pa la casa.... U.u ...jajaja http://t.co/upWLaVszXc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ElGraficoChile: La millonaria oferta dl Manchester United para quedarse con Arturo Vidal http://t.co/OAfcFACJcp // 86 M. Dolares la kgo]]></document>
		<document><![CDATA[Jaajajaja wena pelaito y las melfies... Jajajaj y pornhub jajaja grande pelao!!! @pelaorodrigorc @sacandolavuelta hoy violan a argentina! XD]]></document>
		<document><![CDATA[Xorongo mish mundial!! El maestrooo lucho zapata... Es poseido x el mismo demonio....XD kgao de la risa... @sacandolavuelta @pelaorodrigorc]]></document>
		<document><![CDATA[25 despues del dia mas negro de la seleccion.. Vamos chile a clasificar a eliminar al campeon del mundo! A hace historia! #CHI @deportes13cl]]></document>
		<document><![CDATA[Una de soda estereo porfis!!! Y muy buena la radio #TopMusicPM @chico_perez  y q gane chile mañana....n.n]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo mas de 30 pero las 2 peliculas son de culto!!! ...ademas kien no saldria a cazar fantasmas en ECTO1... @TopFMChile @chico_perez]]></document>
		<document><![CDATA[#SecretosEnElJardin que tension wn!! Mementos antes de ser fusilado gran actuacion!!! No imagino que terrorifico puede ser!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#TeSigoSiEresDeLosQue  ...se rajan con el copete y la mina... Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @latercera: Implementarán salas para interrogar a menores en tribunales // y para q si kedan libres igual mmm?? http://t.co/xzsGyvmRk6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cooperativa: La Presidenta Michelle Bachelet llegó a J. Pinto Durán//puro weando en vez de procuparte d otras weas vieja qlia figureti!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Emol_Deportes Lionel Messi dice que quiere ganar la Liga con Barcelona "para dedicársela a Tito Vilanova"// asegurado de mierda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pelaito yo tengo q dar la prueba practica de 50 sombras de grey!!! XD saludos!! @RadioCarolina  @pelaorodrigorc]]></document>
	</documents>
</author>