<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rafarubio A propósito del dato que diste el jueves https://t.co/KGeMsQAdKG]]></document>
		<document><![CDATA[@quintanapaz Milo comenzó así, luego se radicalizó y veo que ahora regresa a lo anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo intento, espero q los dioses d Twitter me dejen recomendar esta entrevista de @RubinReport a @faisalalmutar https://t.co/HRUXyp1rRl]]></document>
		<document><![CDATA[Panaderos salmantinos, calendario sexy caritativo (o no) ya. ¿Quién lo organiza? https://t.co/t7gTrcJdyh]]></document>
		<document><![CDATA[Estupendo Chinchetru, conciso y al grano. Cómo impactará el proteccionismo d Trump a la industria automotriz d EEUU https://t.co/7DxlqLOnBa]]></document>
		<document><![CDATA[@RubinReport entrevista a @faisalalmutar (refugiado iraquí y activista dd.hh). No os la perdáis. https://t.co/IzM01e3oeO]]></document>
		<document><![CDATA[@TaylorWildfree @juanrallo @YouTube Podría Milo estar evitando que algunos jóvenes se hagan bolcheviques, como hizo Ayn Rand en los 60-70?]]></document>
		<document><![CDATA[Un lugar de Caracas donde hace 15 años ibas de bar en bar de madrugada tan tranquilo. Qué pena. https://t.co/8YOZoIAV7e]]></document>
		<document><![CDATA[@F3rnandoRG Yo creo que está en el patio del edificio, no en la azotea. O allí la vi la última vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Universidad canadiense haciendo un Trump contra judíos. https://t.co/azxJK05BZm]]></document>
		<document><![CDATA[El segundo patinador europeo con más medallas de los últimos 50 años (después de Plushenko). ¡Bravo, Javier! https://t.co/Bx8AoRr2jo]]></document>
		<document><![CDATA[Feminismo.  Una dice que otras no merecen ser mujeres. Muy edificante. https://t.co/MkM8yOZwaM]]></document>
		<document><![CDATA[@jchidalgo Deberían comenzar dejando de boicotearse entre ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Descanse en paz.https://t.co/OsWkAtrSVG https://t.co/w8lcqUaiyL]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre presunta homofobia d bruja d Trump para Educación. Cuando haya alquien d verdad espantoso no nos lo creeremos. https://t.co/RE9GcRgclq]]></document>
		<document><![CDATA[@_ignaciomolina Menos mal que olvidaron a Holanda y a @markrutte]]></document>
		<document><![CDATA[Incréible pero cierto. Los pagados por Rusia para consolidar a Trump tienen que ser estos. No hallo otra explicació… https://t.co/CLcLf7ENda]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoVilla_ Lo mejor es lo de los coches quemados de los de CNN. O lo peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lentejitas @AsisTimermans Y lo d la hija d Frank Sinatra tb ha sido otro patinazo espectacular. Ella a acusa a CNN d mentir y aquí ni caso]]></document>
		<document><![CDATA[@FCFtoEquity @xander_ewing Pues yo voy por mi segundo Xiaomi y no puedo estar más satisfecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Parece un chiste q coches quemados en Washington fueran los alquilados x Larry King y otros d CNN. Y la hoguera, delante del Washington Post]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor ha sido la Tornado Band. Divinas ellas y ellos eso y más. https://t.co/OzTimUViny]]></document>
		<document><![CDATA[@juanrallo Y un trabajador al que le han quemado su medio de vida. Las limusinas suelen ser de su chófer.]]></document>
		<document><![CDATA[@quintanapaz Justo lo q llevo pensando toda la tarde escuchando a comentaristas izquierdistas en BBC y CNN. De pronto todos market friendly]]></document>
		<document><![CDATA[Melania ya tiene quien la vista. No irá desnuda. https://t.co/plTFZ8YAyI]]></document>
		<document><![CDATA[@zoevaldes Su despedida está siendo más larga y cansina que la de Paloma San Basilio. Al menos ella deja un legado decente.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay una relación inversa entre carencia de cualificaciones e inmigración (menos inmigración ergo más carencia)? https://t.co/krn4zuitRj]]></document>
		<document><![CDATA[Comparaciones odiosas. https://t.co/08nCEVREda]]></document>
		<document><![CDATA[@pgor24 Si no me falla la memoria, casi siempre CC hace lo mismo. Mitad de la legislatura con uno y la otra mitad con otro.]]></document>
		<document><![CDATA[@iliadde @mipsicoanalisis Ya, se inventó lo de la infanta, los Pujol, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@elreystadesnudo Se refieren a la Alemania real, no a la de la casta corrupta.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeGM_92 Cuatro o cinco canales más de realities basura americanos que no ven ni allí?]]></document>
		<document><![CDATA[@rosselloarrom Intervendrá a 10.000 dólares el minuto en conferencias. Ese señor no deja de jugar al golf por menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ptoscano1980 @CNNEE Para empezar, 5 millones de españoles. No me preguntes por qué. No soy psiquiatra.]]></document>
		<document><![CDATA[@fer_cota @jfcarpio  @DouglasCarswell @Lvissxz @macariomx @beraltamirano @AndresGMV @PepeTorra Según prensa española, se desplomó.]]></document>
		<document><![CDATA[@AnitaBotwin @ACuboC Los que no aspiramos a salir en la revista de estilo de Shangay, así. https://t.co/pM6uU7VODl]]></document>
		<document><![CDATA[@ecbueno @movistarplus O la inversión más desastrosa de las telecomunicaciones europeas en décadas (la de Telefónica). Pozo sin fondo.]]></document>
		<document><![CDATA[@vicfanfatal @okdiario Me alegro por ella. Lo que tendría que soportar la pobre mujer. Dinero bien ganado.]]></document>
		<document><![CDATA[@MariscalZabala @pgor24 El ABC anuncia una guerra sensacionalista contra The Sun y gana la primera batalla.]]></document>
		<document><![CDATA[Un análisis del Bretix que no sale de las entrañas ni está escrito con el corazón. https://t.co/z1JEd77f0q]]></document>
		<document><![CDATA[A la cama después d escribir otra historia de amor ajena. La mía es en estos momentos una página en blanco con un montón d notas al margen.]]></document>
		<document><![CDATA[En un discuro d hoy, el laborista inglés Corbyn denuncia "rigged system". Vamos a hartarnos de las frases d Trump en Europa a izda y dcha.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no soy la única perona q no ha visto el desastre de Mariah Carey en Nochevieja. Seguro q fueron Putin y el MI6 https://t.co/B5TdBHPoRS]]></document>
		<document><![CDATA[Tres triples de la nueva tusa divina del patinaje https://t.co/9Ak4kwkKXO]]></document>
		<document><![CDATA[@Godivaciones Efectivamente.Obama se adelanta al muro (o lo que vaya a ser) de Trump y deja uno suyo.]]></document>
		<document><![CDATA[@lunagalla En Hollywood? Qué ordinariez. Como mínimo en Santa Bárbara o en los Hamptons.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos días la Casa Blanca se  convierte en la nueva versión de aquel culebrón Los ricos también lloran. Sólo apto p… https://t.co/oqEryT3Ghk]]></document>
		<document><![CDATA[@zoevaldes Que digan que son musulmanes salafistas que odian a los gais y quieren a las mujeres tapadas y alfombra roja. Qué vergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de que Trump levante su muro, Obama deja el suyo. https://t.co/F2iKAMEDf1]]></document>
		<document><![CDATA[@lodares @YouTube Felicidades. El mismo no, mejor. Cómo que estoy igual? Estoy mucho mejor :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@almudenanegro @Bankia Creo que es la casa de Meryl Streep.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo al revés. https://t.co/zHLuLTBBgK]]></document>
		<document><![CDATA[La élite intelectual hace autocrítica https://t.co/2VJDHnsuvD]]></document>
		<document><![CDATA[Esta cuenta es una joya. https://t.co/BJYx0v1D47]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por alegrarnos la tarde. Algunos pedimos que no nos falte trabajo precisamente trabajando esta tarde. https://t.co/4E1M3kvPHD]]></document>
		<document><![CDATA[Simpático merchandising de la orquesta barroca canadiense Tafelmusik. https://t.co/BiyBplgFcp]]></document>
		<document><![CDATA[El el Imperio otomano había unas campañas electorales apasionantes. https://t.co/l6BA1k4g3c]]></document>
		<document><![CDATA[@GirautaOficial @elpais_economia Después de dos rescates GM es como un ministerio más. Nacionalizada de hecho hace años.]]></document>
		<document><![CDATA[Delegado propone un delegado nacional de inmigración. Un organismo inútil más? https://t.co/Jerm1Tlomo]]></document>
		<document><![CDATA[@jmdelalamo Creo que en realidad discutía con su padre. Tendrá un nombre parecido al tuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ocurre cuando no prestas atención a la canción de los créditos del Rocky Horror Picture Show. https://t.co/7YxxZjvKok]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniielBrand @CDesenchaine @iunida @ahorapodemos No ha dirigido el concierto con la chaqueta d chándal d Hugo Chávez, como hace otras veces]]></document>
		<document><![CDATA[Desgraciadamente, en Europa sigue haciendo más frío que en la época del imperio rano https://t.co/d4cPH0h4uQ]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo visto, el Corán prohíbe el yoga y este señor no lo sabía. https://t.co/awklu7V0H9]]></document>
		<document><![CDATA[Como veis, se puede estar bueno sin llevar dos tallas menos. Queda igual de bien, o incluso mejor. Aunque d los zap… https://t.co/IcNXy99phM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todavía no seguís a la persona con mejor gusto de twitter? Es @LuisaM56_ https://t.co/hM55LRu6I3]]></document>
		<document><![CDATA[@jmdelalamo La que se armó en Gran Bretaña cuando una ministra sugirió q no se gastasen tanto dinero de becas en chocolatinas y cerveza.]]></document>
		<document><![CDATA[Más que políticamente incorrecto, simplemente correcto. https://t.co/fNNKqudRvD]]></document>
		<document><![CDATA[@FridaSiKahlo @Lois13513 @elpais_inter Obama tiene dos semanas para condecorarla y darle pensión vitalicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Quise decir Caprica https://t.co/oQoG8wZdL5]]></document>
		<document><![CDATA[Si os gustó la serie Caótica, quizá esto os interese. Elysium Incorporated - short story  https://t.co/U9MjGVCz78 vía @amazon]]></document>
		<document><![CDATA[@quintanapaz @67quijote @JosPastr Otra hipótesis, 
q sólo ha ido a tapas bars. Será d los q buscan bares con tortilla d patata en Hong Kong.]]></document>
		<document><![CDATA[@quintanapaz La única conclusión de ese tuit es q en los tres días q lleva en Londres sólo ha comido en pret a manger . Bad choice.]]></document>
		<document><![CDATA[Carrie Fisher decía q conviritió a gais en heteros x su biquini. Divertidísima entrevista con Bill O'Reilly. https://t.co/FzaVsY7Qbh]]></document>
		<document><![CDATA[@PauCorroto @cultrun El fin de la sociedad estamental. Los padres se jubilan y los hijos prefieren hacer algo q no sean bocadillos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElHuffPost Tiene sección gay y luego la edición homófoba. Dan asco. https://t.co/gnCLejuMoJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Lois13513 Bloqueada por deplorable, como diría Hilaria. https://t.co/Lw3w5Ykl1y Me vas a obligar a comerme otra trufa vegana de té verde.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lois13513 Eso depende de la prisa que se den Tom Ford y otros q se niegan a vestir a Melania en diseñarle algo exclusivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniielBrand Como no te veo ducho en cierta jerga, me alegro que no hayas sido tú o no podrías cerrar la boca en varios días.]]></document>
		<document><![CDATA[@hughes_hu Y lo q se reían los progres  de A&amp;E pensando que se hacían de oro burlándose de los republicanos. I worked there, can't say more]]></document>
		<document><![CDATA[La inocentada anticipada de la presidenta de la Comunidad de Madrid @ccifuentes Ni pizca de gracia. No es el dinero… https://t.co/6HKAhc9tgn]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes Sanidad envía sms vacuna gripe y en centro salud no tienen, t dicen q te compres una en farmacia, regreses, pidas cita, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcamagi ABC News enviando a Podesta textos enteros de noticias, intentos de hackeo de web de Bill O'Reilly, cosas así.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcamagi Estuve leyendo los correos entre el director y los demócratas en wikileaks. Tronchantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcamagi¿Las fotos están enviadas al DNC y autorizadas de antemano por la Fundación Clinton?]]></document>
		<document><![CDATA[@jfcarpio Aparece como "si te lo perdiste". De este Papa, prefiero perdérmelo todo y seguir viendo la serie Los Borgia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rexurdir @cultrun @elespanolcom Ruinoso lo de la tele de pago de Telefónica. Perdiendo millones al día. Algo tendrán que hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[No dejemos que el ansisemitismo llegue a la Casa Blanca y cosas así. https://t.co/ZjM5hLh2qb]]></document>
		<document><![CDATA[Mensajes optimistas para las mujeres en la India. https://t.co/YoZAK4EUvB]]></document>
		<document><![CDATA[@MissPulina Sí. Es horrible. Voy a comenzar un libro de Ann Coulter o alguien así para animarme.]]></document>
		<document><![CDATA[Te Roof Gardens, Londres, finales de los 80. El hombre más guapo de la discoteca. Lloremos y celebremos su vida. https://t.co/VrMinUuvHd]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad que se ha muerto George Michael?]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tenía que hacerlo. Lo de los móviles en el Auditorio es ya insoportable. https://t.co/4kvUmrlRah]]></document>
		<document><![CDATA[@raulvilas Cada día ocurre con más frecuencia. Y también parece haberse puesto de moda maltratar a los camareros.]]></document>
		<document><![CDATA[Faltaba este señor contando q Melania es una hortera y q su marido es antisemita.Tiene q ser un infiltrado d Trump… https://t.co/MhcuzPpEZV]]></document>
		<document><![CDATA[Los d comunicación política, no os perdáis cuentas d @MLP_officiel (ahora  simplemente Marine) y @f_philippot y su táctica desideologizada]]></document>
		<document><![CDATA[@mromvi Provocado sin duda por la obscenidad de las minifalderas y los sarasas berlineses. Es culpa nuestra.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lois13513 La hija mayor de Donald Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[@rosselloarrom O según titular de Cadena Ser, camiones que son masivamente atropellados.]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoMaimonides @elmundoes En otros medios parece algo sacado de expediente x, extrañas muertes en provocadas por objeto móvil.]]></document>
	</documents>
</author>