<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Una rica ensalada que te parece @PauPaula09 https://t.co/jA4LwExGB4]]></document>
		<document><![CDATA[@PauPaula09 Porque la discriminación mas bien falta de apoyo de tu parte]]></document>
		<document><![CDATA[Y empezó la #lluvia en el #cononorte]]></document>
		<document><![CDATA[@PauPaula09 @kathy_minne paguen su peaje jiji]]></document>
		<document><![CDATA[#NoEresLimeñoSi nunca fuiste a un parque zonal]]></document>
		<document><![CDATA[Xq contestar el #movil o#celular con la mano derecha pasarla a la otra y colocarla en oido derecho, luego cuelgas y lo regresas a la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[#lluviaenlima persistente la lluviacde verano y yo creí qye soñaba]]></document>
		<document><![CDATA[En casa disfrutando a la loca de @PauPaula09 como ve sus novelas]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel y yo pensaba unos dias atras si aun existía...]]></document>
		<document><![CDATA[@PauPaula09 #motivosparacelebrar reunion de loa hermanos de mi mamá en casa con sus chelas]]></document>
		<document><![CDATA[#celebrando haciendole bulla a mi sobrina @PauPaula09 https://t.co/64lFzOWelA]]></document>
		<document><![CDATA[Con mis #tios y unas heladas en #casacelebrando]]></document>
		<document><![CDATA[@sotomayorsteban @jevedel pero el viejo ya fallecio amigo]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel porqueeeeee..osea tu viaje fue para atraparlo jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@PauPaula09 ya pague el cable aunque el proximo mes no pagare jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Limpiando ando por #navidad #nochebuena #Peru #losolivos #previ]]></document>
		<document><![CDATA[#PokemonGOPeru hau un #picachu navideño por la muni de Pueblo Libre]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura #EVDLV Mientras ellas se destruyen Edwin está como si nada]]></document>
		<document><![CDATA[#EVDLV  Italo: yo no pego a las mujeres solo las ahorco... Desgraciado]]></document>
		<document><![CDATA[#EVDLV Milena quiere la verdad pero ella ataca mucho así jamás sabrá lo que quiere]]></document>
		<document><![CDATA[@PauPaula09 jajajaja si claro como no espero te haya gustado tu regalo]]></document>
		<document><![CDATA[#NadineHeredia Tanta película haces para aceptar que las agendas son tuyas]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos #peru #JuguemosConElCorazon #ArribaPeruCarajo]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters la materia prima es nuestra y debemos aprovecharla mejor pedir mas para el país e invertir en investigación salud y educación]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters leí tu columna pero creo q t quedó inconclusa lo cierto es q toda riqueza peruana db manejarse de otra manera…]]></document>
		<document><![CDATA[#actividadparanormalenmicasa programando la fecha para ver encontrar los del mas allá]]></document>
		<document><![CDATA[@PauPaula09  vamos a hacer un día para grabar todo lo q pasa en la casa]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios estoy seguro q conoces la historia de la costa Verde esto no resultara]]></document>
		<document><![CDATA[@RadiomarPlusFM Voto difícil ambos buenos pero nada mejor que el Gran Combo de Puerto Rico]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias semáforo malogrado en intersección Angélica Gamarra y Universitaria mucho congestionamiento]]></document>
		<document><![CDATA[#SalvemosRioVerde Es insólito @LuchoCastanedaL las áreas verdes benefician todos y el Rimac se vería mejor q ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@jmnc30: #Toledo hablando de moralidad en el caso del fiscal del caso #ecoteva @rmapalacios]]></document>
		<document><![CDATA[@TVPeruPE todo bien pero deben colocar el nombre de las canciones]]></document>
		<document><![CDATA[#edelnor apagón en la Urb. Previ en Los Olivos @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. @alvarezrodrich creo que esta vez se equivoco porque el gobierno no tiene nada que ver con la final.]]></document>
		<document><![CDATA[#elinicio viendo la Biblia en @HistoryLA]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Avanzar con los trenes es lo mejor la linea del callao debe ser aperturada también para el público y así todas la ya existentes]]></document>
		<document><![CDATA[#ancentral @noticiAmerica No me parece. Para eso está el triaje los vigilantes deben limitarse a su función de vigilar nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru La señal pésima en Magdalena viene y va en todos los servicios]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Temblorcito]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @Capital967 Corte de fluido eléctrico en Los Olivos sin previo aviso]]></document>
		<document><![CDATA[@vanelizzecg bienvenida al mundo de los twets]]></document>
		<document><![CDATA[#yosoy no pasa nada. Ayer todos hicieron playback. Arreglado...]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @Capital967  que sucede en el centro que hay varias patrullas y motorizados con sirenas rumbo a Alfonso Ugarte]]></document>
		<document><![CDATA[#yosoy @Frec_Latina  Empezó lo mejor de la noche Saludos a mi Victor por su cumpleaños]]></document>
		<document><![CDATA[@KatiaPalmaM #yosoy llega tarde y de arranque hace su cherry...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @jevedel @MariellaPatriau El decomiso no solo debe darse porque sean ambulantes sino q todo es contrabando]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @jevedel Vi un reportaje en History y lo mas cerca es sentir unas ondas q llegan antes del sismo en si pero son segundos]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina  #yosoy Si es Ana Gabriel #tardones]]></document>
		<document><![CDATA[#yosoy @Frec_Latina no se parece en nada al canario. #todostarde jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina #maricarmensiempreseraslareynadeestejurado y del Perú para mundo #yosoy]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina  #YoSoy  Vamos Ana Gabriel tu si eres. Saludos a familia Navarro-Cisneros.]]></document>
		<document><![CDATA[#MamaFL  Feliz dia a mi madre querida y a mis hermanas @Frec_Latina]]></document>
		<document><![CDATA[#MamaFL  Feliz dia a mi madre querida y a mis hermanas]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina  #YoSoy No es Jerry Rivera no. Saludos a mi familia en Previ -Los Olvios]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters Por tradición Argentina, luego tengo duda entre Nigeria y Bosnia pero peimero Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina  #YoSoy  Buen programa saludos a las cchuquis de mis sobrinas]]></document>
		<document><![CDATA[#somosunjuradoserio Desde que llegó @KatiaPalmaM]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina #yosoy Jerry... aun le falta a ver si quita los nervios saludos a mis sobrinos]]></document>
		<document><![CDATA[#yosoy @Frec_Latina  Bien igual a Ana Gabriel la mejor hasta ahora. Saludos a las chuquis de mis sobrinas]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters osea porq apoyaron en la campaña electoral no los pueden o no deben ser sancionados q tal raza]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters Crees q el personal de tropa de las FFAA estan capacitados siendo la mayoría jovenes de menos de 20 años?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @jevedel  has leido lo que dice wikipedia sobre el terrorismo en el Perú? Solo dice q fue una guerra civil interna ¿?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @jevedel Felipe Castillo se va a la de Lima yo le pongo un 10 en algunos lados hace y otros no]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Mi madre viene del Sabogal y me dice q no hay medicos en emergencia hasta el lunes asi q no se enfermen]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Yo creo que todos en algún momento lo hemos dicho estoy seguro]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien conoce un buen seguro para aportar q no sea ESSALUD y si puedo dejar de aportar a este ultimo y solo a uno particular?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Me encuentro en el hospital Saboga con mi hna. En emer y no la atienden xq atienden a pac. de consulta gineco es el colmo]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina Viendo #yosoy con la family]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 y que hace el gobierno. Aumento del 50% para todos los Ministros]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Somos un país racista y nadie hace algo por cambiarlo]]></document>
		<document><![CDATA[#CorteDeLuz Ahh el problema no es de EDELNOR sino de unos inadaptados que revientan bombarbas cerca a las torres de alta tensión.]]></document>
		<document><![CDATA[#CorteDeLuz Aquellos q no tiene como trabajar hechenle la culpa al lugar en donde estan por no tener sistemas d contigencia ante estos casos]]></document>
		<document><![CDATA[#CorteDeLuz El que no haya luz por un problema "x" no significa siempre incompetencia es un fastidio, pero deben decirnos porque fue.]]></document>
		<document><![CDATA[@RadiomarPlusFM Los dos son buenos pero de hecho gana Hector Lavoe]]></document>
		<document><![CDATA[I'm listening to El rey de la puntualidad by Hector Lavoe]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @Capital967 Neblina en Magdalena y costa verde pero fuerte sensación de calor http://t.co/4A7RCVfvbA]]></document>
		<document><![CDATA[#transito @traficorpp lento avance entre plaza norte y mega plaza]]></document>
		<document><![CDATA[@MariellaPatriau @jevedel Lo q pasa es a las empresas no les interesa solo deben hacer venta por Dni e ingresar escaneandolo en la puerta]]></document>
		<document><![CDATA[@capital967 yo creo q pueden ser las clases una hora diaria lo otro creo q debe haber un solo turno @jevedel]]></document>
		<document><![CDATA[@universitario Ahora  a ver si los pavos pasan a fase de grupos pa enseñarles lo que es ser campeón]]></document>
		<document><![CDATA[@capital967 @RPPNoticias Asi llego el agua del incendio de hoy interseccion Av. Alisos - Panamericana http://t.co/WTwJtm7Aj9]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru No hay señal se cayo otra vez @elcomercio @RPPNoticias @Capital967]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru Me pueden decir q sucede con las lineas que no tienen señal pero si reciben llamadas]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel Yo creo que el productor o productora deberian hace r mea culpa]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel fue con un cutter y llevó para un trabajo en el colegio. Todo esto no va a acabar sino es por los mismos padres.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Tener siempre la confianza para conversar con los hijos sobre temas de sexualidad y ser abiertos a las preguntas de los hijos]]></document>
		<document><![CDATA[@MariellaPatriau estas en tu derecho en querer ir o no, pero por ti los miembros tienen q quedarse hasta el cierre y demorarse mad]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 imagina: lo calateas lr amarras el pipi y en el otro extremo le atas a un arma y le pones una calata frente a el jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel @MariellaPatriau  Tambien hay cucarachas blancas. Alguna vez la pisaron despacio]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel Es la realidad de lo q ofrecen en el Peru]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 hay que preguntarle a Jim Carey como hizo q el perro d la peli todopoderoso ir al baño jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 #CarlosCarlin Esto es un gran tontería esperemos que el Alcalde de Arequipa y ningun otro se preste para esta estupidez]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel @cesarbedon Si no es por ustedes no me acordaba del partido jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Parece q en la Muni Lima no trabajan ya porque nadie salió y la gente sigue caminando]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel Estoy en la plaza de armas y la gente esta viendo lo q hace el personal del Palacio y de la catedral nadie salió]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Si en vez de competir se hubieran unido seria un record guiness]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Sali sorteado 3er suplente ojalá vayan todos y descansar el domingo y sino ni modo]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel @Capital967 La serie no es q sea mala solo q hay q explicarle a loa chicos y debatir sobre si lo q sucede esta bien o no]]></document>
		<document><![CDATA[@jevedel Corrección no es Jesús y sus hermanos, es José y sus Hermanos]]></document>
	</documents>
</author>