<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El país se cae a pedazos...]]></document>
		<document><![CDATA[Que hijo de perra... https://t.co/lAiUKFxGCh]]></document>
		<document><![CDATA[Lo arrecho es que no se puede culpar al tipo de la ambulancia, necesita sobrevivir y lo hace de manera honesta. Put… https://t.co/QYPhdKqxjS]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez salen más pruebas que este gobierno es corrupción pura, pero a la mierda, el pueblo ya se acostumbró. #PatriaDeMierda]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble como cada vez que hablan de Venezuela lo único que dicen son puras mierdas, cada día estamos mas rayados en el mundo #VenezuelaCNN]]></document>
		<document><![CDATA[Puta Cota 905, todos los días con música, se la pasan celebrando la miseria en que la vivimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito vale, depravado! https://t.co/XeUbP2f3qf]]></document>
		<document><![CDATA[Sin comida? Tranquilo, métele un mordisco al carné.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble como se escuchan ráfagas de tiros, pareciera que viviera en zona de guerra. Lo impresionante es que nadie comenta nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá no le den un carajo y tenga que venir a comer mierda en Venezuela. Después que jaló bola va a decir que la es… https://t.co/ykc16gnGa2]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los mierderos puntos de control que hay en Caracas, eso es en Puente Hierro, pero lo inútil de los tipos… https://t.co/EwIFroVKdu]]></document>
		<document><![CDATA[No era y que sonaría un cañonazo? 4F a las 12, el cuartel y vaina. En mi casa no escuché un carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta si es cara de tabla, si tú eres mas Madurista que la mierda, vente para aca para que sigas sembrando basura. https://t.co/ggxjfYhO4L]]></document>
		<document><![CDATA[Que descarado, tremendo inútil este tipo vale. https://t.co/JofGXJoyvD]]></document>
		<document><![CDATA[Bien bello vale, así es que nos joden y se aprovechan de la necesidad. Patria de mierda. https://t.co/SI6zXj8ZxU]]></document>
		<document><![CDATA[Hijos de puta, por eso hay que quemarlos cuando se pescan. https://t.co/TkMT5lQFMj]]></document>
		<document><![CDATA[Tienen que matarlo, un basura menos. https://t.co/deHiPWFBUy]]></document>
		<document><![CDATA[Que bello, que bonito, verdad? Patria en el cielo. https://t.co/djvGCwzvDO]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían matar a esos hijos de puta! Y así dejan de estar haciendo suciedades. https://t.co/9W5foqfbaU]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja, se me van quitando que vine a saludar al cabron del gobernador. https://t.co/QHlTlVWuTz]]></document>
		<document><![CDATA[Con las monedas de la miseria... https://t.co/mYD7Bl4cXN]]></document>
		<document><![CDATA[Coño de verdad? Un uniforme falso para sacarse rápido el carné de la miseria? Preso por jala bola y miserable. https://t.co/7V095idZxB]]></document>
		<document><![CDATA[El carné de la miseria... https://t.co/UXrtUfelCk]]></document>
		<document><![CDATA[Coño de verdad? Que elemento un coño si ya hay billetes falsos. Hasta están usando los de monopolio. https://t.co/hkvOS2YDJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí tenemos electricidad de sobra por eso ya no apagamos las luces, 24/7 de iluminación. Servicio eficiente como s… https://t.co/PCe1WFy6Mk]]></document>
		<document><![CDATA[Con esa misma pistola, le meten una bala de esas de la mesa, le dan un tiro y una lacra menos. Simplificando el pro… https://t.co/29zEagDRuC]]></document>
		<document><![CDATA[Y así es como se crea un hijo de puta criminal! Todo empieza en los hogares. https://t.co/rAH7TsNOb5]]></document>
		<document><![CDATA[Hampa, ladrones de mierda. Claramente querían secuestrarla o robarla, ya habían visto que era una mujer la que mane… https://t.co/OM3wSWPspL]]></document>
		<document><![CDATA[Esta vaina es el Top de los jala bolas. https://t.co/QdXakQMaSa]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando veo un guevon así, no se si reírme o mentarle la madre. Con esa cara de imbecil que se gasta... https://t.co/rmX6bjirlp]]></document>
		<document><![CDATA[Miseria en el país, así es que nos quiere ver este gobierno. Muriendo de hambre. https://t.co/l7zULJRDQx]]></document>
		<document><![CDATA[Relax, no hay de que preocuparse, cuando se caiga se hace una trocha y problema resuelto. Gracias a nuestra patria… https://t.co/kPcfXmRa9A]]></document>
		<document><![CDATA[Bien Nojoda!!!! Así es que me gusta mi país, bien CORRUPTO!! Orgulloso de mi tierra. Y que no se atrevan a quitarno… https://t.co/SrcoajxTcf]]></document>
		<document><![CDATA[Epa epa pero tampoco se me caguen así... https://t.co/1w4LrnlUdW]]></document>
		<document><![CDATA[Somos una burla para el mundo, todos ríen de la mierda de país que tenemos. Patria para todos!! https://t.co/baTwXtD0Cx]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro que las hacían con mejor material que el Saime! https://t.co/XosXF6slpe]]></document>
		<document><![CDATA[Una lacra menos https://t.co/tVGwWbLGBQ]]></document>
		<document><![CDATA[Otra ridícula más, no tiene oficio? https://t.co/L9wwbe76Hc]]></document>
		<document><![CDATA[No vale esto debe ser un chiste... Que tipo tan ridículo. Yo creo que vi a unos diputados brincando en el, unos min… https://t.co/NjIK3NodTR]]></document>
		<document><![CDATA[Claramente los análisis demostraron que solamente era azúcar, no era para tanto. Que se vengan a Vzla y no pasó nad… https://t.co/me6ibkS8Wj]]></document>
		<document><![CDATA[Falso? Ya? Tan rápido? No vale pero que asco de cono monetario. Supuestamente eran invisibles y de otro planeta par… https://t.co/EdVRTYY8Us]]></document>
		<document><![CDATA[Colapsó el puente Guanape en el estado Vargas, antes del Seguro Social IVSS. https://t.co/flf91Hoc6b]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD lo que tiene que hacer es dejar de ser tan pendejos y ponerse los pantalones. Puro jalándole bolas al gobier… https://t.co/jpzR4IlPtK]]></document>
		<document><![CDATA[Esto era lo que faltaba, más tragedias... Todo es una basura en esta vaina. https://t.co/a3oyHuJOow]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la miseria que se vive en Venezuela. https://t.co/V7huBBcwHg]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente, una basura menos. https://t.co/eSaaXanJEf]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie te devolvió, te fuiste solito al ver que todos se fueron a almorzar... https://t.co/cYEvovdwvi]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se acabó la marcha, todos a sus casas a ver si tienen algo para comer.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles y con todas esas suciedades tú sigues pensando que la salida es ir a caminar por Caracas? https://t.co/0uej7910P1]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego viene la MUD a decirnos, que si la doblamos un poco a lo mejor el CNE llama a elecciones... https://t.co/1xJf4VHRjw]]></document>
		<document><![CDATA[Este cabrón si se accidenta extraño vale, siempre con sus estrategias miserables. https://t.co/HUBPxiUHQc]]></document>
		<document><![CDATA[La marcha de mañana y que quede claro, es para salir a respirar aire fresco. Luego al mediodía todos a almorzar tranquilitos a sus casas.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí todos los problemas del país se lo quieren achacar al imperio y a DolarToday.]]></document>
		<document><![CDATA[Una dosis de patria para ti. https://t.co/uOb58jcvsL]]></document>
		<document><![CDATA[Si necesitas aceite de excelente calidad, que no evapore, no se ponga negro y que tus comidas sepan delicioso… https://t.co/DI4ywlwAvb]]></document>
		<document><![CDATA[Ni guevon que fuera para decir que Si... Otro vendido más. https://t.co/VdL4RqEmIi]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito vale https://t.co/e2EzXBXfFp]]></document>
		<document><![CDATA[La idea de marchar el #23E es que al mediodía nos vamos todos a una parrillada, revisa en la lista de tu partido qu… https://t.co/uwyPAeqcBH]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísimo! Se siente el temor en miraflores... Por favor... https://t.co/QlBngkz5ax]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los que andan haciendo su colita para el dichoso carné, merecen el país que tienen..]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ver que tanta gente va a ir a la marcha el 23 de Enero a perder el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que pagan es que si hay pasaportes y rápido. https://t.co/0unEuRDsx5]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí solo hay pasaporte para los que paguen... https://t.co/gSiHbL9DJn]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis sigue siendo una de las peores en su historia. Venezolanos buscan en la basura algo para comer (imagen Ca… https://t.co/n0Gccofy3U]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el gobierno no da solución, esta es la única salida a la inseguridad! Uno menos... https://t.co/eAWABdqNq0]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego todos a sus casitas, tranquilitos, a ver una peliculita... https://t.co/165nEeDuKY]]></document>
		<document><![CDATA[Luego aparece que son detenidos 5 policías por intento de secuestro... Entonces pareciera que es ajuste de cuenta e… https://t.co/ijTNClV1Bk]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Ya es rutina que se vaya la luz en esta mierd... Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Si, está bien que voy a mandar todo esa información, a ver si me cortan la luz a mi solo...]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Nuevamente SIN LUZ en el Paraíso, calle Monte Elena!! 5 edificios sin LUZ!!! Como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[De bolas que los iban a secuestrar! El hampa de este país lleva uniforme... https://t.co/T6pucqjuXx]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste se siente este 24... No hay alegría en las calles y mucho menos celebrando la llegada del niño jesus... Te perdimos Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[El que no esté loco, solamente dele un par de días más al gobierno para que lo termine de volver...]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno dijo: Se jodieron!! Y el pueblo muy tranquilo se siguió calando todo. Fin https://t.co/O0QRiRc1go]]></document>
		<document><![CDATA[Quien en su sano juicio recibirá billetes de 100 Bs luego de las amargas experiencias vividas por TODOS ?]]></document>
		<document><![CDATA[El que sea inteligente que aproveche de depositar los billetes de 100 antes del 2 de Enero, para evitar el mismo caos de estos días!]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda devaluación nos metieron... La misma vaina que quitarle los ceros al bolivar! https://t.co/bBmOVZG6PF]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo @LMOTTAD Ya una hora SIN LUZ en el Paraíso, por qué son tan negligentes? 2da vez esta semana! Trabajen!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Calle Monte Elena en el Paraiso nuevamente sin LUZ en las Res Atalaya, Belvedere, Cima, Delta, Everest!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Hasta cuando tanta negligencia? 5 edificios SIN LUZ!!! Por 2da vez esta semana!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Sin luz desde hace media hora en el Paraiso, calle Monte Elena! Que sucede? #Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la única manera de salir de dictadura? Esperar que mueran sus gobernantes...]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela en quiebra...]]></document>
		<document><![CDATA[En esta vaina hay que depurar los organismos de policía, ejercito, GNB, parece mentira que estén llenos de delincuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe que sucede que hay tantos militares en la calle?]]></document>
		<document><![CDATA[#ULTIMAHORA Jurado de NY declara culpables a los sobrinos de @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo!! No hay policías en la calle, puro parapeto ese operativo "Navidades Inseguras 2016" https://t.co/vkOqlIW4qU]]></document>
		<document><![CDATA[Puro bulto... Estuve todo el día en la calle y no vi ni un policía, será que se fueron todos a sus casas. https://t.co/a6fs7p8rgg]]></document>
		<document><![CDATA[En la Cascada la GNB haciendo de las suyas en contra de las mujeres, prohíben grabar, tomar fotografías y obligan a… https://t.co/3DixB02QPC]]></document>
		<document><![CDATA["Queremos comprar" es lo que gritan los habitantes de los Teques para que les vendan comida, esto ocurre en la Casc… https://t.co/GCmNZK3IYy]]></document>
		<document><![CDATA[La Cascada en los Teques, la gente en la calle gritando "queremos comer" y la GNB lista para reprimir. https://t.co/BCxeTAQapF]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que se vive en estos momentos en los Teques, la Cascada, el pueblo tiene hambre y piden a gritos que le… https://t.co/eEp6aiwor8]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lo quemo... https://t.co/Uiw9bghGTh]]></document>
		<document><![CDATA[El guevon este cantando cumpleaños a otro pendejo...]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente!!! Es la solución. https://t.co/stQd1kSBpE]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo @LMOTTAD Servicio tan asqueroso, otra vez sin luz en la calle Monte Elena en el Paraíso! Este gobierno acabó con todo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que basura de aerolínea.  https://t.co/r0Oqeuuk4Z]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Actualiza la noticia, esa foto no pertenece a los rostros de ellos...]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoPB92 Que fue lo que sucedió?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoPB92 En que parte exactamente y que mas podría decirnos?]]></document>
	</documents>
</author>