<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Nem0syne322 @YouTube Lo creepy]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de acordar de porque no fui al concierto de @notontour, y fuck]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer que @AFFIANCEmusic se separaron hace poco, pero el video es la pera no he parado de reirme]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer lo de #WinonaRyder, y no me acordaba que había tanto crío en esa serie]]></document>
		<document><![CDATA[Pue nah, me he levantado con ganas de descubrir algo de música nueva]]></document>
		<document><![CDATA[@BolliStuff Seguro que tiene una lista de TO-DO escrita en servilleta, muy tenso todo]]></document>
		<document><![CDATA[@RulyPuf Eso se llama vomitar, amigo mio]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Ánimo]]></document>
		<document><![CDATA[Como tienes ordenados tus #pokemon  en @PokemonGoApp, y te diré quien eres]]></document>
		<document><![CDATA[@BolliStuff Es más gracioso aún que se llame Solecito]]></document>
		<document><![CDATA[@felixsscape Es una indirecta para que aprendas chino, nos quieren invadirrr]]></document>
		<document><![CDATA[@felixsscape teclado en inglés? la última actualización de w10 te lo configura automática, me ha pasado también]]></document>
		<document><![CDATA[@alexMaker93 pollito tu puedes]]></document>
		<document><![CDATA[@soylapart Tia, te interesaría ser correctora de textos académicos en inglés?]]></document>
		<document><![CDATA[@soylapart ES SU HERMANA]]></document>
		<document><![CDATA[@CarrefourES Buenos días, Carrefour España, ¿me podéis resolver una consulta?]]></document>
		<document><![CDATA[El ahorro está patentado. https://t.co/lV7fHVlBAC]]></document>
		<document><![CDATA[#ConPokemonAprendi que es importante tener pokeballs siempre]]></document>
		<document><![CDATA[#ConPokemonAprendi que compartir es mejorar]]></document>
		<document><![CDATA[#ConPokemonAprendi que hay que ser nivel 99 para ser el puto]]></document>
		<document><![CDATA[@alexMaker93 Por eso te dolía la cabesita :(]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro ¿Cuándo vas a llevar a la rata al curro?]]></document>
		<document><![CDATA[Friki nivel: reconocer un comprador de @Converse fuera de España, porque no lleva cordones ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Señores, hay fantasmas en el metro. Cuidadorl #vans #metromadrid https://t.co/0izFS9DgtB]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana entro una hora más tarde, creo que voy a llorar]]></document>
		<document><![CDATA[Pero la calidad de @NetflixES y el 4K, flipolo, #LukeCage]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó mucho más #JessicaJones que #LukeCage, tiene demasiado sobre temas de mafias y se me hizo aburrido D:]]></document>
		<document><![CDATA[Venta de camisetas de Fateless Path en el Haddock's Rookiecore Fest https://t.co/cwMgchGmkw]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapoiccard Mimadre, me respondieron exactamente eso xD]]></document>
		<document><![CDATA[@mariapoiccard Pan de pipas... No tienen ni puta idea]]></document>
		<document><![CDATA[Hora de aventuras terminará en 2018!?!?!?!?!? PORQUE MI VIDA ES UNA MIERDA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Algún día se deja de tener sueño?]]></document>
		<document><![CDATA[@alexMaker93 Nunca es tarde pollito]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuletaCordero @CantaMornings ¿de qué peli es? me suena tanto, y no recuerdo el nombre]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando juguetes nuevos para el niño #Leturiaga https://t.co/ljcHsINi96]]></document>
		<document><![CDATA[Mi jefe tiene instalado en su pc, Windows Live Messenger y me he reido sin querer]]></document>
		<document><![CDATA[@RulyPuf @alexMaker93 ya está negosiao]]></document>
		<document><![CDATA[Mira que me dise que te busques tu las castañas o ke ase]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro @policia Lo dice mientras twittea en el trabajo, que sinvergüensa]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro TE PAGO PARA QUE TRABAJES, BITCH]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta @alexMaker93 pinchá en un palo]]></document>
		<document><![CDATA[He hecho un blowmind a una usuaria, JARL]]></document>
		<document><![CDATA[Haced caso a eso que dicen de "No dar nunca tus contraseñas" *evilface*]]></document>
		<document><![CDATA[@e_crosses Disney tiene ahora Star Wars, y Toy Story es lo mas inspirador del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El pequeño monkey currante &lt;3 https://t.co/habKmmeqvN]]></document>
		<document><![CDATA[@e_crosses Te recomiendo mirar las de DisneyStore]]></document>
		<document><![CDATA[@dmingolla @alexMaker93 Los tienes en Spotify, por si te apetece pegarles un ojo ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@dmingolla @alexMaker93 ¿Estarías dispuesto a tocar algo más metalero?]]></document>
		<document><![CDATA[@dmingolla @alexMaker93 ¿Cuándo vuelves? ¿Qué música te gusta?]]></document>
		<document><![CDATA[Bajarse sola a comer para tirarte eructos tranquila #estaocurriendo]]></document>
		<document><![CDATA[El chico de seguridad y yo, comemos juntos &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@dmingolla @alexMaker93 Fuera del grupo]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ganar la pulsera ¿vale? Dejadme en paz]]></document>
		<document><![CDATA[@alexMaker93 @dmingolla Mañana la prueba de sonido]]></document>
		<document><![CDATA[Que horrible el anime nuevo de Pokemon, creo que me hago mayor]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro Perrrrrrrrrrdona, ahora será culpa mía que no mires donde pisas #meindigno]]></document>
		<document><![CDATA[Vale, novata hablando, ¿la gente se graba en youtube la reacción al ver otro vídeo de youtube? #WAT]]></document>
		<document><![CDATA[Todo tenso por fin envías ese email, te llama automáticamente al verlo #SHIT]]></document>
		<document><![CDATA[@DescubreIrlanda 12-16 octubre]]></document>
		<document><![CDATA[@DescubreIrlanda Me lo apunto ¡muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué música tocáis? -Metalcore -AH, METAL que way (no he dicho metal...)]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día la foto]]></document>
		<document><![CDATA[Quien me iba a decir a mi, que me iba a cruzar a los #jevisdelagranvia todas las tardes al lado de casa]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres ser el primero en el metro,  comprate un tapper de cristal]]></document>
		<document><![CDATA[Organizando un viaje a Dublin, ¿algún consejo?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quería quedarme en casa durmiendo mientras llueve...]]></document>
		<document><![CDATA[@lizardmanjb El horror]]></document>
		<document><![CDATA[No paraba de pensar en el chiste de ¿qué hace una abeja en el gimnasio? #zumba]]></document>
		<document><![CDATA[En la hora de la comida me han desvelado todo el negocio de Marketing que hay detrás de hacer Zumba]]></document>
		<document><![CDATA[Viciada al #Pokeland ¿no existe versión para PC?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo En mi barrio en Valencia está El Corte Oriental!]]></document>
		<document><![CDATA[Avisadme cuando esté permitido el matrimonio con el colchón]]></document>
		<document><![CDATA[Que su ex ahora canta y se hace videos rollo youtuber, ¿me rio o me echo a llorar?]]></document>
		<document><![CDATA[¿De qué va #PremiereLos7Magníficos? Da igual, yo quiero ver a @prattprattpratt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué Chris Pratt sale en #PremiereLos7Magníficos? Yo voy]]></document>
		<document><![CDATA[Sushi y burbujas, vente que te voy a dar mambo]]></document>
		<document><![CDATA[Vivo con tu madre en un castillo]]></document>
		<document><![CDATA[Que felicidad me ha dado ese perrete en la ventana, menos mal, así no muero de asco]]></document>
		<document><![CDATA[Se me acaba de escapar este Bulbasur tan majo #odiomivida https://t.co/lDNBH9mXBT]]></document>
		<document><![CDATA[@Chrocodile ¿Ese es el centro de salud de Espronceda? o eso o son todos iguales]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro El nuevo concepto de chonicore]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro ¿hace hardcore con guitarra?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero esa peceeeeeeeeera https://t.co/mZ28A3jaw0]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hoy sólo es martes? Mierda https://t.co/mLsqvCpI3Q]]></document>
		<document><![CDATA[@shinyspyro NUNCA (Firmado: Google)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi compi de curro va a tener un bebe, y me está pasando los nervios coño]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eso de ir a hacerte las uñas? ¿Eso pa' qué? Con lo que mola mordertelas]]></document>
		<document><![CDATA[Se les ve que lo están pasando mal EH]]></document>
		<document><![CDATA[Una pareja de señoras con el mismo estilo de pantalón, camiseta y bolso, y pelo blanco]]></document>
		<document><![CDATA[Estos detalles me asustan a veces. Maldito Zuckerberg]]></document>
		<document><![CDATA[Si en Gmail escribes la palabra "adjunto" en tu mail, cuando quieres enviar te recuerda que no has adjuntado nada]]></document>
		<document><![CDATA[No me funciona interneh, vale, reinicia... AHORA SI, MIL GRACIAS #easy #ggwp]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora soy de ese tipo de personas que arreglan cosas sin hacer nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Como que el vino lo ultimo? el vino lo primero!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Pues como no se vuelvan a casar Nay y Javi, no sé a que boda quieres ir]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Ponte el bigote, seguro que hay bigote, yo eligiría el bigote, foto bigote... a la birra claro]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo LA BORRACHA HABLANDO]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Te acuerdas de la fiesta volviendo en el bus?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Todo el rato llorando, pedorra]]></document>
		<document><![CDATA[@Lady_bollo Espero que estés cerca del wc]]></document>
	</documents>
</author>