<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@WladimirPulgarG la mina debe estar muy mal de la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[@Cris_Naranjito segun lo que tengo entendido la situacion en curepto es muy complicada sobre todo por tapihue y alrededores.]]></document>
		<document><![CDATA[@alebravoh para ser supuestamente alguien con estudios su ignorancia es mas grande que el #supertanker]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera aún no entiendo cómo trump es más importante con todo lo que está pasando]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaCampos claro tampoco creo que sean del 100% hay opciones mas baratas dias de semana y horarios bajos como AM, yo opto por las cuponeras]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaCampos yo viajo todos los dias de viña-stgo por trbjo y los precios de la web no son la realidad los pasajes estan entre5 a 6 mil pesos]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaAristegui tanto que se lavan la boca con la igualdad de genero, cuando han dado la pelea por el sap?]]></document>
		<document><![CDATA[#ruta68 están tirando piedras a autos en recta llegando a peaje Zapata dirección stgo cuidado https://t.co/BNonbUo1DU]]></document>
		<document><![CDATA[@RNEValparaiso están tirando piedras a los vehículos en recta llegando a peaje Zapata https://t.co/XTFLzA3TbZ]]></document>
		<document><![CDATA[@autopista68 están tirando piedras a los autos en la recta llegando a peaje Zapata]]></document>
		<document><![CDATA[Ruta 68 conductores con cuidado están tirando piedras a autos en llegada a peaje Zapata]]></document>
		<document><![CDATA[@mamalechuza jajaja por qué la tratan de pobrecita si ella sola se metió en eso. Obviamente por las Lucas]]></document>
		<document><![CDATA[@PullmanBusAyuda que sucede cuando pasa esto? https://t.co/Vdh05EdIb7]]></document>
		<document><![CDATA[@DevirChile amigos tienen stock de spartacus? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@JChevanton la humildad es lo que siempre tenemos que tener todos, te felicito para no incitar más odio entre nosotros los latinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[#FueraPizzi no es culpa solo de este weon, los 11 wnes dentro de la cancha no juegan a nada]]></document>
		<document><![CDATA[amigos de @chilectra por que medio en internet puedo pagar mi cuenta?
gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl siempre junto a el pueblo!! wuajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@WARPIG_Games estimados tienen el Sheriff de Nottingham? gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@WARPIG_Games gracias! Hasta que hora tienen abierto?]]></document>
		<document><![CDATA[@WARPIG_Games amigos, el juego la resistencia lo tienen en español?
gracias]]></document>
		<document><![CDATA[tan cerca @NissanCL https://t.co/s7WZ6YJv5R]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estoy participando para ganar 1 entrada doble al concierto de Coldplay gracias a @Nissancl en su #nissaniversario https://t.co/C4jx7P9Vsi]]></document>
		<document><![CDATA[Descargar Game of Thrones Temporada 4 HD 1080p Latino por Mega https://t.co/c9cA5tXZCI vía @descargatelocor]]></document>
		<document><![CDATA[@rockaxis @JumboChile y Ud que hace en Valparaíso si es de Santiago, regrese a su ciudad]]></document>
		<document><![CDATA[@Carabdechile la berma es tercera pista pk en la #ruta68 muchos la usan así]]></document>
		<document><![CDATA[@Banco_Falabella estimados, ya se regularizo las transferencias por el sitio web?
gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@PatrickArredon2 @Banco_Falabella si han tenido dramas toda la mañana y parece que aun tienen para rato]]></document>
		<document><![CDATA[@PatrickArredon2 @Banco_Falabella a mi me pasa igual, no puedo realizar transferencias]]></document>
		<document><![CDATA[@Pizzahut_cl amigos, entiendo que ayer tenían mucho trabajo en viña, pero no implica que bajen la calidad de sus pizzas, una pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@JugandoConKetty hola ketty, has jugando alguna vez zombies 15? o x-com? son juegos que se estan vendiendo harto y quisiera saber tu opinion]]></document>
		<document><![CDATA[@leocaprile no creo que llegue, su hinchada lo esperara en la entrada y lo dejaran en pelota y apuñalado, triste.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe qué pasa en el túnel lo Prado?]]></document>
		<document><![CDATA[@todojuegos_cl estimados, tienen habilitado para pagar con cmr? estoy intentando pero no me deja. gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Callate solabarrieta por la cresta!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PDC_Chile @pizarrosenador la verdad esto no da ni rabia, da pena como pueden reirse de la gente de esta forma]]></document>
		<document><![CDATA[A casa]]></document>
		<document><![CDATA[@Camila_Moncada @camila_vallejo @GiorgioJackson en estos casos hay que dejar los colores políticos de lado y velar por las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Camila_Moncada @camila_vallejo @GiorgioJackson aveces tienen que escuchar la voz del pueblo, y el pueblo no quiere esa ley.]]></document>
		<document><![CDATA[@ucvradio  saben algo de una persona fallecida en las siete hermanas?]]></document>
		<document><![CDATA[#Copec chile es un país muy ignorante, la cago]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/z4mfZv2yhv

Michael eres y seguiras siendo un grande]]></document>
		<document><![CDATA[yo googlee Ases Falsos y no salio nada, ¿quienes son estos tipos?]]></document>
		<document><![CDATA[@movistartv puras pifeas con la transmisión]]></document>
		<document><![CDATA[Estimados @turbuschile, hoy tenía pasaje de valpo a stgo a las 6:21 y la maquina nunca llego.
Como puedo recuperar el pasaje perdido?]]></document>
		<document><![CDATA[no se quien locutio la nota de #Bienvenidos13 sobre los futbolistas, pero la voz que tenia daba cancer]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe si estan saliendo buses hacia valpo o viña?]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 las leyes defienden y cuidan a los delincuentes,  la unica forma es que tengan miedo de asaltar]]></document>
		<document><![CDATA[@jacquelinetobar aun en el metro y rogando por que esta semana no sea tan calurosa jajajaja y tu?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @jacquelinetobar un abrazote]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias #Teleton2014 por su evento en general velasquez estan todos los buses atrasados casi 1 hora http://t.co/x0YUHim4wM]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte estimados

saben del alguna caida en viña del mar?]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte estimados, tienen algun corte de señal en viña del mar?
gracias]]></document>
		<document><![CDATA[impresionante el accidente en la costanera norte]]></document>
		<document><![CDATA[@preyproject gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@preyproject estimados, algún correo para poder solicitar una cotizacion?
gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[#CiberDay una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Argentino argentinooooo que amargado se te veeeee]]></document>
		<document><![CDATA[@fuentesilva puta que la kgaron. #solopasaenchile]]></document>
		<document><![CDATA[todos en el fondo lo son, solo que algunos se hacen los "adultos! 
yo #SoyMamonYQue]]></document>
		<document><![CDATA[@danialmond prepárate por que van a hacer memes con tu foto de perfil por el tweet =P]]></document>
		<document><![CDATA[@FrenteFantasma son como meteorología,  chantas]]></document>
		<document><![CDATA[Y la Bachelet....... paso!]]></document>
		<document><![CDATA[@richoydiego jajaja me siento ofendido jajaja, me imagino que debes twittear de la penni o estas con salida dominical? jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajaja el medio trolleo a DJ Méndez, ese wn canta como la callampa]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 1 dia antes de volver a trabajar, ya entro en depresion]]></document>
		<document><![CDATA[#JaidefinichonLIVE alguien me puede mandar el link del live por fa]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE puros simios que no saben ni leer ni escribir]]></document>
		<document><![CDATA[@LuceroMexico mira esto
http://t.co/P42VfVrjgF]]></document>
		<document><![CDATA[#EsUnDíaDeMierdaCuando llegas cansado de la pega y te esperan con el caracho en la casa]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermera revela las cinco cosas que la gente más lamenta en su lecho de muerte http://t.co/WTXkXJ4WSU vía @MediterraneoSur]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 videos de videojuegos mas vistos en YouTube 2013 http://t.co/t3QOmNefT1 vía @LevelUPcom]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamiyoru gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DegoStban gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielShz20 gracias]]></document>
		<document><![CDATA[#YoutubeNosGarcha alguien que mande el link del live por fa]]></document>
		<document><![CDATA[#YoutubeNosGarcha manden el link para ver el live por fa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que el enamoramiento hace que la voz se te vuelva más aguda? http://t.co/Vd5EmtdRpa]]></document>
		<document><![CDATA[@Sfeir2014 vendido, y pensar que vote por ti.
nunca mas]]></document>
		<document><![CDATA[Con el cierre de @winamp se cierra una era y nos hace darnos cuenta que nos estamos poniendo viejos]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta organizar mi vida con Wunderlist. Consigue gratis Wunderlist Pro por un mes aquí: https://t.co/rSRAfoALf3]]></document>
		<document><![CDATA[Y este a quien le quiere rescatar votos? @Guillodibujante]]></document>
		<document><![CDATA[#JuevesDeGanarSeguidores viernes y madrugando sirve?]]></document>
		<document><![CDATA[@turbuschile amigos a que hora sale el ultimo bus desde santiago a viña?

Gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[que wea mas picante que pelar los regalos de matrimonio @Bienvenidos13.
Cambio de canal]]></document>
		<document><![CDATA[amigos de @futurofm tienen alguna info sobre el maquinaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@mariseka admiro tu valentía y fortaleza, grande marisela]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños Cassette!! http://t.co/Kw08whPzct]]></document>
		<document><![CDATA[Porque al finalizar el día puedan llegar sin novedades a sus hogares #fuerzacarabineros]]></document>
		<document><![CDATA[@turbuschile estimados hoy tienen restriccion de horario hacia viña del mar??
saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[#MeSiguesTeSigoEntreChilenosDeLos90 haber si alguien recuerda esto http://t.co/LiBZcIcFrc]]></document>
		<document><![CDATA[@Vardoc1 ustedes los youtubers han logrado sacar a la gente de la basura televisiva, sigan siempre de la misma forma]]></document>
		<document><![CDATA[#AldoDuqueMV te ganaste tu espacio al lado del mandinga]]></document>
		<document><![CDATA[@AldoDuqueSantos esta claro que el lunes sera TT y lo llenaran de puteadas]]></document>
		<document><![CDATA[Madrugando hacia santiago, feliz con mi s4]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero el Galaxy s4 :(]]></document>
		<document><![CDATA[@diana_bolocco que tal estuvo el chocoso de danone? eso es perder credibilidad]]></document>
		<document><![CDATA[me cuesta tanto levantarme por las mañanas =/]]></document>
		<document><![CDATA[wn en menos de 24 horas me di cuenta que toda la gente de calama son unos llorones, tomense un callampin wnes amargados #Yerko]]></document>
	</documents>
</author>