<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Kraken Filarmonico 9 de 10 - Lenguaje de mi Piel
No sé si sealo mejor de  Kraken, pero es la que más me gusta. https://t.co/hkKVY1hyIC]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @krakentitan https://t.co/As5xN9aHwF Kraken Filarmonico 9 de 10 - Lenguaje de mi Piel]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/s9PgdAn7rv 1er Seminario Intersemestral de Profundización de la]]></document>
		<document><![CDATA[Ohhhhh ...... Pero ya está cucho. https://t.co/LDjiIIj6g7]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/6oScbSJlH8 Cuerpo y mente saludable - Tips de Salud]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @clipset https://t.co/XcainnCHyV Tecnoticias 1x04 | Samsung Galaxy S8, Nokia P1 y superphone]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/WpoDzXewkG Tutorial Actividades Moodle]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/buLFos1nXE Tutorial Ingreso a Aulas Virtuales Moodle]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/3j3kyCvYu8 Correo Electrónico Estudiantes UNIMINUTO]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/cN4ryzrOgw Sistema Génesis Estudiantes UNIMINUTO]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/lB2uiYUxYF Tutorial Moodle para Estudiantes UNIMINUTO]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/q4nwjOuUNu Estudiantes de UVD en Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[Las noticias malas no paran... Ahora un avión con 20 senadores de la  coalición del gobierno aterrizó sin inconvenientes !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pues la videollamada de Whatsapp funciona hasta mejor que la llamada, dura competencia para viber, no hay sino que actualizar la app y ya !!]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajaja ...... De pronto en las alcaldías locales no, pero en las secretarías que ????? Infórmese primero… https://t.co/M4LjIbBQVu]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/aPoEc8IjCN Mejores Saber PRO 2016]]></document>
		<document><![CDATA[De que está hablando @JuanManSantos  ????]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube https://t.co/443iUzdEng Peppa la Cerdita en Español latino capitulos completos Temporada 2 episodios]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si ...... A enderazar el camino a Rusia 2018 @FALCAO @jamesdrodriguez https://t.co/JD8jJF2QLB]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/TZDADWH1vY Aprende a tocar guitarra con UVD - Amor eterno - Juan Gabriel]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/tTBySIyxPg Semana Internacional de las Ciencias Empresariales Día 2]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/e9HaEbnL92 Semana Internacional de las Ciencias Empresariales]]></document>
		<document><![CDATA[Llega Halloween y ellos también lo saben. https://t.co/CwApz2Ppol]]></document>
		<document><![CDATA[@Alca_Martires @EnriquePenalosa @MiguelUribeT @BogotaParticipa  que antes era invisible es desconocer las administraciones anteriores.]]></document>
		<document><![CDATA[El ataque fue hasta de 65 Gbps.   ¿No funciona WhatsApp? Se multiplican los problemas tras el brutal ataque DDoS https://t.co/qQ9GKqpRqm]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @germanss12 https://t.co/CyoQByn9Gy CHISTES INFORMÁTICOS VIDEO GRACIOSO]]></document>
		<document><![CDATA[Que cagada con el hombre, a veces se cometen errores por la desesperación. https://t.co/glOe9AspY5]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajaja ....... Y la reparación a las víctimas que ??????   de los impuestos ???? https://t.co/Ol19RQeXRu]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste noticia, el hombre era un excelente futbolista, que futuro incierto. https://t.co/kk5h9Rlspu]]></document>
		<document><![CDATA[@cristianrivera1 con esa mano de pícaros que había ahí antes no robaron mas, entre Bomberos no se pisan las mangueras@WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/2I2iJ2hiR0 - GOZA - Jorge Celedon y Sergio Luis Rodríguez ®).]]></document>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/2I2iJ2hiR0 - GOZA - Jorge Celedon y Sergio Luis]]></document>
		<document><![CDATA[El que necesite registrar sus bases de datos electrónicas, de folders, carpetas, legajadores, con mucho gusto estoy… https://t.co/HXomCKIqBA]]></document>
		<document><![CDATA[Con permiso que le voy a dar en la jeta a un marica. https://t.co/XqdKtDUS2r]]></document>
		<document><![CDATA[La primera que abandona el barco, le cayó de perlas. https://t.co/hMrjZCnVsM]]></document>
		<document><![CDATA[Los del NO callados por favor,nada de triunfalismo,la democracia triunfó, la registraduria cumplió,muy alta la abstención,todos deben votar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/7uNy2oOfqV Capacitación BioTK]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @fernanfloo https://t.co/fluL40VMEe Un dia en la playa !! | GTA V (Grand Theft Auto 5)]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/oPHPj5daJM Impacto que tiene el ser maestro en su pedagogía]]></document>
		<document><![CDATA[Usé TrackID™ para buscar Si La Vieras Con Mis Ojos de Dyango.
https://t.co/ECQgI9dcFo

Temazo de mi época !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos mejor evitese los resultados del plebiscito, sea el Si o el NO el que gane, usted seguirá con su acuerdo a pupitrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tener a Romaña en la civil con 3 condenas de 35 años, es como tener Garavito suelto vendiendo gomitas en la puerta de un colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[Que NO lo vayan a joder con fotos, dejenlo tranquilo, viene a desfogar !!!!!!! https://t.co/55a4wVYBCB]]></document>
		<document><![CDATA[Telefónica ganando seguidores el día de hoy !!!! @NairoQuinCo https://t.co/cPA4RwPyoH]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @hypnosmorfeo https://t.co/R9UwOqruSM La Sorprendente Teoria del Eterno Retorno]]></document>
		<document><![CDATA[Así debe ser ....... Gobierno Norteamericano con el NO !!!!!! https://t.co/tP76Q8AloY]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @bomberosbogota https://t.co/xmlD7AzoMj PEDRO MANOSALVA NUEVO DIRECTOR DE BOMBEROS BOGOTÁ]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin el texto definitivo del acuerdo con los terroristas de las FARC...... A leerlo !!!!! https://t.co/vjsnFgnWkb]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos a que salga el texto definitivo del acuerdo son 200 pags. NO nos pueden meter los dedos a la boca.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra campeona @marianapajon https://t.co/2lCMEo7ocB]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @clipset https://t.co/BlN3IIvnX2 Samsung Gear Fit 2 unboxing en español | 4K UHD]]></document>
		<document><![CDATA[Ganó el que la UCI quería que ganará ..... Una mancha más para el ciclismo de pista, mucha palanca tienen los Británicos !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya mínimo éramos Bronce con el tocayo puerta !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por el ORO tocayo puerta ....... ORO en Keirin !!!!?]]></document>
		<document><![CDATA[Si sacan al Malayo y al Británico del Keirin, porque putas NO sacaron a Kavendish ayer ?????]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @jamesrfarr https://t.co/ewOtTodzwB Super Mario Busters - A Ghostbusters / Super Mario Bros. Mashup]]></document>
		<document><![CDATA[Por Dios !!!! https://t.co/hm72Hszd76]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene la medalla de Yury Alvear ....... Vamos por el Oro Olímpico !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te sacó lágrimas @OSCARFIG, NO te duele tu patria !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pensión para los medallistas olimpicos !!!!! https://t.co/zvJnHu68Ro]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @julianhuertas1 (https://t.co/kUKmkWL2TP - Pachito 4 Marzo 2013).]]></document>
		<document><![CDATA[Ohhhhhh  ...... por Dios !!!!

Imagenes Fuertes !!!!!

https://t.co/GRsgccRGhK]]></document>
		<document><![CDATA[Así debe ser !!!!! https://t.co/Ud63VPyGx7]]></document>
		<document><![CDATA[Es un genio !!!!! https://t.co/NM8dE4dtP8]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos directivos arrojan resultados, si no sacan a los del América, seguiremos en la B. https://t.co/Vh7tLAfKIh]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora que ????? https://t.co/KthgCh0Av1]]></document>
		<document><![CDATA[@jarlinsonpantan  vamos !!!!!! ...... @NairoQuinCo es hora de atacar !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[10°c a esta hora, coño de frío !!!!!! https://t.co/dxcIEPJokh]]></document>
		<document><![CDATA[Nos invitaron a ver a @NairoQuinCo  y terminamos viendo a @jarlinsonpantan, el  @Movistar_Team NO le está dando a @NairoQuinCo buenos compañ]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @uniminutovyd https://t.co/yatkofPsCT GImnasio Virtual UVD - Remos]]></document>
		<document><![CDATA[@BiciGoga parece Colombiana festejando el viacrusis de @chrisfroome https://t.co/J5SdXoFE2P]]></document>
		<document><![CDATA[Se repetirá la historia de Nacional !!!! https://t.co/0Vwc62rqdT]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @androtube https://t.co/mtyWOxp5Zz Moto G3 vs Moto G4 ¿Merece la pena el cambio? | Comparativa moto]]></document>
		<document><![CDATA[En la Tierrita, disfrutando con la familia que es lo mejor !!!!!! @ Girardot, Cundinamarca https://t.co/Dwid07UDV6]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube https://t.co/bpZpNtVfEK La historia de mupet]]></document>
		<document><![CDATA[12- otros países a nombre de testaferros, ya es inaceptable que las FARC estén quebradas y NO tengan como reparar a sus víctimas.]]></document>
		<document><![CDATA[11- le pidieron como condición para sentarse a negociar y disfrutar de todo ese dinero que se encuentra en Venezuela, Panamá, Costa Rica y]]></document>
		<document><![CDATA[10- presidente firmará el acuerdo, ya que buscará ser premio Nobel de la paz que todos sabremos se lo merecerá por aceptar lo que las FARC]]></document>
		<document><![CDATA[9- una cárcel; que bien merecida sí la tienen, como también sé que en las urnas no será fácil aceptarlo con un SI, este Sr. que tenemos como]]></document>
		<document><![CDATA[8- que son, ya la historia y la democracia se encargará de juzgarlos, por que todo está dado para que NO pisen los cabecillas y altos mandos]]></document>
		<document><![CDATA[7- como parte de ese perdón y olvido que debe haber, debemos pasar esa triste página de la historia y acoger a los bandidos como Colombianos]]></document>
		<document><![CDATA[6- vivir en paz con sus familias, soy de los que piensa en NO a la impunidad, que aunque el gobierno lo niegue, sabemos que así será, pero]]></document>
		<document><![CDATA[5- nuestros hijos, que se merecen vivir sin esos bandidos, pensar en nuestros héroes de la patria (soldados y policías) que también merecen]]></document>
		<document><![CDATA[4- por las calles, pero en un país polarizado por el odio hacia las FARC, es hora de pasar esa página y mirar hacia el futuro, futuro de]]></document>
		<document><![CDATA[3- Del conflicto armado con las FARC, que será muy favorable para todos, en el que  Colombia entera debería estar en Júbilo y marchando.]]></document>
		<document><![CDATA[2- Pero hay más expectativas por el partido de hoy de la Selección; que del comunicado que se dará mañana en la Habana anunciando el final.]]></document>
		<document><![CDATA[1 - Quiero ver a mis hijos crecer en paz, hoy deberíamos estar felices porque el conflicto con las FARC llegará a su fin.]]></document>
		<document><![CDATA[Por no pagar impuestos, la DIAN secuestra el Batimóvil !!!!! https://t.co/ilrbGxDdfS]]></document>
		<document><![CDATA[Así es ..... y faltó "aunmenta el consumo de uñas" que fastidio este man @CanalRCN https://t.co/n0e7iusyvj]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos @FALCAO ..... a tomar nivel de nuevo, la selección te está esperando para volver a rugir #tigreF9 https://t.co/mdJLSR3UFm]]></document>
		<document><![CDATA[Es mi impresión o James se nos está volviendo tatatatareto !!!!!! https://t.co/srhUjV36ku]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las últimas camisetas de mi @Seleccion_Col https://t.co/2Tkw7tiDEa]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta en Caracol 3 de la TDT se ve mejor que por el cable de Claro, que porquería ese operador, que viva la TV de la ETB !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo de mensajes NO se vieron nunca en la Bogota Humana de @petrogustavo, que NO se note mucho la mermelada !!! https://t.co/DCggd9cAdV]]></document>
		<document><![CDATA[De nada les costó traer a el @eldoctorpelaez si de todas maneras Caracol los muendio, muy malos narradores de RCN https://t.co/oGLBLZdcxp]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy veremos el mano a mano entre las transmisiones de @CanalRCN y @canalcaracol con previas del partido desde las 6 pm. a ver quien gana !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hay carnicería en el giro por #MiGiroXSenal  ...... vamos @estecharu, la gloria es tuya !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos chavito ..... hoy es el día de tu gloria  !!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cambie mi triple play de Claro a ETB y NO hay punto de comparación,la TV de ETB es superior,ni hablar del ancho de banda. #LaETBNoSeVende]]></document>
		<document><![CDATA[Nos invitaron a ver a @UranRigoberto y resultamos viendo a Cháves y Atapuma !!!!]]></document>
	</documents>
</author>