<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Cataescobarr La corrupcion se da por falta de capital social, falta de confianza y lo malo es que se vuelve un circulo vicioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaBogota La NQS estara ma침ana habilitada para bibicletas?]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @dcabellor @German_Vargas Para toda la mierda que hacen comer los politicos a los venezolanos se me hacen demasiado delicados]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanMarinSoyYo Lo que pasa es que los que se cagan el pa칤s tienen el poder de cagarse primero en otros y eso no lo multan.]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro En la antigua China el medico daba bienestar y cuando se enfermaba un paciente, el medico pagaba porque no hacia bien su trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro Se necesita una vision holistica y esa ya no se da. Que pasar칤a si el medico paga cuando se enferma el paciente? Antigua practica]]></document>
		<document><![CDATA[@tifis Calma mujer, todavia tenemos otros aplicativos.]]></document>
		<document><![CDATA[@tifis Tan tierno @RappiColombia regalaron un combo, eso si me hizo llorar, jajajajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@jrarenasv @PoliciaBogota Ahi esta en practica el nuevo c칩digo de policia https://t.co/9GLkqFFGDW]]></document>
		<document><![CDATA[@jrarenasv @PoliciaBogota que es lo ridiculo? Acaso los polic칤as no incumplen normas, cometen cientos de errores?]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @FraseSexual Aclaro que hay mam치s de 41 que son unos bizcochos.]]></document>
		<document><![CDATA[@betamaxpower @GNavasTalero @PoliciaBogota Queremos un pronunciamiento sobre esto]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro Asi ando estimado Pedro, dandole con toda y en el camino aprendiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos @andreatove Y usted se침or "Presidente" oportunista]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaBogota no eran polic칤as los reinsidentes?]]></document>
		<document><![CDATA[La cobarde @PoliciaColombia y @PoliciaBogota que le disparan a una persona desarmada https://t.co/VUrv148rg8 @p]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm los dos, despistan pagando el 1% y los colombianos el 99%.]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell @realDonaldTrump No se sabe cual es peor, si es el islamico el radical este? cual Dios nos protege el de el o el de ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[@CalimaBogotaCC No le busque hogar, adoptelo, cuidelo y muestren responsabilidad por actos que no son.]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo el que firma la carta es un asesino en potencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@ProyectoEolo si es de energ칤a eolica, que pasa si tengo un carro adelante y me frena la entrada de viento?]]></document>
		<document><![CDATA[Eolo, un carro el칠ctrico 100% colombiano https://t.co/YQz2en9f0z v칤a @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@darthbate @multandoBog @TransitoPolicia Le van a decir que el policia iba a una emergencia o cualquier otra excusa para no asumir el error]]></document>
		<document><![CDATA[@Citytv que lo pongan de General de la Metropolitana a ver si les ense침a vocaci칩n de servicio a mucho polic칤a mediocre.]]></document>
		<document><![CDATA[@TeguaTitulado El idiota no es el cachaco, mostro decencia, me imagino que gente como usted abusa y cobra eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro como afecta esto a las organizaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro eso Pedro se me hace detestable, es una forma de volver un empleado sumiso y solo crea conflicto eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas Patan,no respetas a quien te cuida la vida. Miserable, te cabe el pais en la cabeza, lo que pasa es que no eres humano.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila pero que es mentira, no pagan para que en la W hablen o no hablen de temas, 쮺ual es la novedad del manejo de las noticias?]]></document>
		<document><![CDATA[@CGurisattiNTN24 siempre ha sido un impuesto regresivo, donde est치 la novedad?]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO a ratos tambi칠n destruye vidas con esas mismas herramientas.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeoGonzaleBello @SectorMovilidad @sitpbta @Bogota y la policia claramente no aparece por ning칰n lado. Queda uno totalmente desconcertado]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroColombia cuando se vende a punta de enga침os y se deja de ser cliente, lo m칤nimo es que ustedes no lo molesten a uno m치s ni le cobren +]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroColombia trata de robar a los clientes, pero adem치s trata de robar a los que tampoco son clientes. Respeto se침ores, actualicen sistema]]></document>
		<document><![CDATA[@DgLaserna @levalecinco Hoy pase por ahi con mi camioneta y ese hueco es bastante hondo, con cuidado por ahi.]]></document>
		<document><![CDATA[@multandoco @PoliciaColombia el se침or parquea encima del and칠n, se le dice y bravo. https://t.co/V1OTnvnqPg]]></document>
		<document><![CDATA[@mjsarmientoa @JERobledo @EnriquePenalosa Esa es la biografia de la vida de quien?]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO @SectorMovilidad @Bogota sorprende que ning칰n polic칤a va o se toma el trabajo de al menos generar un fotocomparendo, eso es evidenci]]></document>
		<document><![CDATA[@anitatrujillo17 a ninguno y vivo feliz y Cuando se me perdi칩 el smartphone viv칤a m치s feliz 游땏]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuel_Teodoro pero eso no contesta claramente la pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro @CamiloKuan pero el cannabis no puede generar paranoia?]]></document>
		<document><![CDATA[@sahagunfelipe @fdbedout no siempre, es vender algo diferente, entre tanto excremento se debe sacar algo bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota @camiloreales lo malo es que donde muevan a la gente de ah칤 se dispara desempleo y la inseguridad aumenta dram치ticamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaRemolacha tiene toda la raz칩n, peque침os actos generan grandes cambios a futuro. Lo interesante es que no hab칤a polic칤a ayudando a nada]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO Mala comunicaci칩n claramennte, aunque se asume que los zapatos vienen en pares.]]></document>
		<document><![CDATA[@JD_Quinteror @multandoco @sitpbogota yo monto en bicicleta y consider칩 que eso debi칩 haber sido algo coyuntural, a veces se debe compartir]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestosamperp cual pesar??? La]]></document>
		<document><![CDATA[@VickyDavilaH simplemente berraca!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@gdeandreis @SectorMovilidad @Bogota Se buscan a los hijueputas de placas IYN-008 y  BJU-283  a @TransitoPolicia para trabajar y moverla.]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO @OIZuluaga @rcnradio de que sirve firmar paz cuando Ud con sus suspicacias y dardos envenena m치s. La firma es simb칩lica]]></document>
		<document><![CDATA[t칰 me das @EsperanzaGomez y me eso me pone tan feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[@cazainfractor @camiloreales @BestiasDriving @EstupidezVial @SectorMovilidad @Bocarejo_JP @multandoco as칤 viva en frente es un HIJUEPUTA]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout se representan a ellos mismosy a sus familias,pues se les olvido que es un cargo de elecci칩n popular,el l칤o fue que pagaron por el]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaFdaCabal @OIZuluaga cual es la fuente?]]></document>
		<document><![CDATA[@boterokling @Uaesp @AlcaldChapinero @multandoco @levalecinco porque transportan gente de la alcald칤a, Esa es la sencilla raz칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm hasta cuando el "honorable Nobel de paz" decida tener car치cter, inteligencia y un poco de inteligencia emocional.]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanMarinSoyYo esa mujer vale m치s que El Oro, de esas ya cada vez se encuentran menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miriam_Junne @fdbedout ese ruido viene hasta con eco, que cosa harta.]]></document>
		<document><![CDATA[@estradaisa hace 7 a침os monte un proyecto para detectar cancer de seno a trav칠s del aliento por medio de perros y a nadie le importo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que pasa en el dia a dia https://t.co/0HfjmCntN0]]></document>
		<document><![CDATA[@infopresidencia quitar tanto corrupto de lo gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestosamperp qu칠 tal un p칤caro de su clase dando opiniones, c치llese patan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cerocarreta @EnriquePenalosa @SectorMovilidad @FEMSA @CocaColaCol tambi칠n con P de Pirobos porque joden a todo el mundo, eso es felicidad]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout @VickyDavilaH eso demuestra la bipolaridad del gobierno en cuanto paz, y se asombran porque gan칩 el no.]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout y que hubiera dicho o hecho usted, ver las cosas desde la barrera es bien diferente a estar en la faena. No juzgue y nadie lo juzg]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm qui칠ranlo o no el pago una condena como asesino y ya no debe nada, quedo la fama pero no debe nada. Toca respetarlo como el dice.]]></document>
		<document><![CDATA[@GavoBarreraM @levalecinco @BOG_ELDORADO pero los $2000 pueden ser m치s, van con cosquilleo posiblemente.]]></document>
		<document><![CDATA[@PLinero vivimos de intenciones y el mundo necesita acciones. Mucha misericordia pero poca acci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel eso s칤 no es tan cierto que digamos]]></document>
		<document><![CDATA[@yccpedro la libertad significa madurez para saber aceptar lo bueno y lo malo y responder por eso sin echarle la culpa a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@Caromunozb @DanielSamperO y a este verdadero hijueputa que le dio? Los p치jaros tir치ndole a las escopetas. Mero pirobo amenanzandolo a uno]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos pero en el camino no los traiciones, solamente acu칠rdate de eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVCo gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVCo deb칤 hacerlo, ni aun las personas de retenciones de @ClaroTeAyuda son honestas para hablar con claridad. La deshonestidad desagra]]></document>
		<document><![CDATA[@JERobledo o que sufre la enfermedad holandesa o que son m치s los corruptos, lo que hace ineficiente tributar. La corrupcion nos hace inefici]]></document>
		<document><![CDATA[@laxmasmusica @julitroescovar a mi no me da pena, tienen buenas canciones una muy conocida es Take a look around de Misi칩n Imposible]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroTeAyuda hoy agradezco no ser cliente de tan mala empresa, me devuelvo con todo el gusto a @DIRECTVCo donde pago m치s pero lo vale.]]></document>
		<document><![CDATA[cuando he perdido la esperanza veo a @EsperanzaGomez y algo en mi crece.游땚]]></document>
		<document><![CDATA[@levalecinco @multandoco pero si dijera "Este es un hijueputa abusivo" o solamente "Hijueputa" o algo que genere escarmiento y me desahogue]]></document>
		<document><![CDATA[@Cataescobarr sirve si uno da hasta lo que uno no tiene pero lo consigue?]]></document>
		<document><![CDATA['Pol칤ticas econ칩micas a corto plazo son miopes': premio Nobel de Econom칤a 2004 https://t.co/djIjcRinT8]]></document>
		<document><![CDATA[@SOFIAGAVIRIAC Suspicacias como las suyas @VLADDO son las que generan violencia y desconfianza, utilizan medios sanos para da침ar o destruir]]></document>
		<document><![CDATA[@anitatrujillo17 @Homecenter_co y si llevo un Gran Danes me lo reciben?]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell @AlvaroUribeVel Sueltelo y que se prenda lo que se deba prender.]]></document>
		<document><![CDATA[@misivos @matadoreltiempo @VLADDO si se침or.]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestosamperp nadie le  cree nada a usted, hace a침os perdi칩 credibilidad como ser humano]]></document>
		<document><![CDATA[@BestiasDriving @multandoco @SantyHoyosD @cazainfractor @BogotaseMueve ese es un hijo de puta buen grande.]]></document>
		<document><![CDATA[@PlataformaALTO @VLADDO muerte a ese hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO jajajaja, seg칰n qui칠n ha sido abierto y participativo?]]></document>
		<document><![CDATA[@williampulgarin @multandoco @cazainfractor @G4S esto es para que vean el tama침o de hijueputas que manejan sus carros.]]></document>
		<document><![CDATA[@PROCOLOMBIACO porque es el 칰nico pa칤s donde el premio Nobel @JuanManSantos antes mataba guerrilleros y hoy los acoge en su seno, hip칩crita]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroTeAyuda Porque aun sin ser cliente de ustedes me atormentan??? Por favor no mas, quitenme de su base de datos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos @PoliciaColombia A mi me daria verguenza y pena que un zangano como me el Presidente que tenemos me condecore.]]></document>
		<document><![CDATA[@VickyDavilaH eso es hipocres칤a disfrazada con "Diplomacia", pero no es convivir es resistir.]]></document>
		<document><![CDATA[@Karolijilla @multandoco para mi gusto es un hijueputa para ser claros.]]></document>
		<document><![CDATA[@reneolartearias @multandoco @levalecinco @Bocarejo_JP @EstupidezVial @Maorodriguezgon @SectorMovilidad el and칠n es de hijueputas ignorantes]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila esa ha sido la tendencia hace rato. Peter Drucker dec칤a que las econom칤as se iban a empezar a proteger.]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell @jhonro0 Quien cree que gane alla por como van las cosas?]]></document>
		<document><![CDATA[@sergio_fajardo por un margen de error no somos iguales. Mal que seamos un pa칤s corrupto,empresas como @ClaroColombia ayudan a eso, torcidos]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroColombia que asco de compa침칤a donde roban al cliente de frente y uno es el malo. Sean honestos, empiecen por ser decentes.]]></document>
	</documents>
</author>