<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que aburrimiento... :/]]></document>
		<document><![CDATA[Ya de saber que hoy es el último día que Black Sabbath tocará en vivo, no me queda duda que siempre en mi... https://t.co/MFSmrR0SRh]]></document>
		<document><![CDATA[Nos fuimos!!! Freddy Díaz!! https://t.co/RMza1zeMlo]]></document>
		<document><![CDATA[Si no hay nada escrito, nada existió... :P]]></document>
		<document><![CDATA[Niña!! 
Te estás apoderando de mi mente!! 
Esto me asusta...]]></document>
		<document><![CDATA[Te estás apoderando de mi mente!! esto me asusta...]]></document>
		<document><![CDATA[Por que hoy me reiré mucho en el #DiaSinCarroYMoto de los que creen que montar cicla una vez al año es tan... https://t.co/ISXxCBftrs]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanta verdad!! mucho mas cuando a los pseudomúsicos su ego los hace pasar por encima de los demás, no saben... https://t.co/BILMXfhBPu]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno pues así era en mis épocas, ofendido? pues se arreglaban cuentas así, a lo último la mano y continúa la... https://t.co/LsikLfcfF2]]></document>
		<document><![CDATA[Humildad señoras y señores!! el ego es algo que cualquier medio lo puede inflar, cosas sin fundamento como por... https://t.co/lAv62e8kog]]></document>
		<document><![CDATA[e invito a visitar nuestra página para que te enteres de nuestros productos y servicios!! :)... https://t.co/uGam39vA7N]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a visitar nuestra página para que te enteres de nuestros productos y servicios!! :) https://t.co/J7do8fqt4w]]></document>
		<document><![CDATA[Porque todos los días me levanto con la mejor de las energías, con ganas de hacer algo muy importante para que... https://t.co/q1v6SKhSuP]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;3 &lt;3 y mil veces Kreator!!!
https://t.co/hoBtBLjIN0 https://t.co/85yBq9ClpW]]></document>
		<document><![CDATA[Uishhhh ya 1 año de haber tomado la mejor decisión de mi vida #DecisionesSabias: me siento tranquilo]]></document>
		<document><![CDATA[Una forma didáctica de ver cómo aprender a madurar en la vida con respecto a las decisiones que tomamos... Todo... https://t.co/fR3mtZvKFa]]></document>
		<document><![CDATA[Berrio, al igual que marlos los mejores delanteros de la selección colombiana de fútbol de los últimos tiempos!!!... ...Momento!]]></document>
		<document><![CDATA[Uyyyyy Jajajaja será que así si aprendió a no volver a cagarla? Jajajaja :v https://t.co/k4CjHdoOPM]]></document>
		<document><![CDATA[Soluciones científicas para aprovechamiento de energía mas limpia sin afectar nuestro equilibrio ecosistemático... https://t.co/Lumo3DcshF]]></document>
		<document><![CDATA[Aprender a alejarnos de las personas tóxicas llenas de veneno que roban nuestra energía es el primer paso para... https://t.co/TkQE7nQqB6]]></document>
		<document><![CDATA["Si tocas fondo, que sea para impulsarte!!!"
Feliz día para todos!! https://t.co/X7o6ywYyJI]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito por favor un diseñador página web para manejo 50/50 (capacitación de manejo básico de pagina web... https://t.co/w7rqgCCj5A]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCION!!! Donald Trump acaba de tomar la primer decisión como presidente de los EEUU, le quitará una estrella a... https://t.co/lw8nrZ5wJp]]></document>
		<document><![CDATA[Veo a diario publicaciones de personas (artistas) en donde se quejan del por que en este país no es rentable... https://t.co/jx8yvrLlRu]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy, lograré todo lo que me proponga!!" :)]]></document>
		<document><![CDATA[Perfectos.
&lt;3 Deep Purple!!
https://t.co/KMVQDpsiq8 https://t.co/4kqCQSFasn]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no es un día cualquiera, hoy juega Millonarios vs River Plate!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá no vayan a cancelar por nada del mundo... :'( https://t.co/8U6oRKubJn]]></document>
		<document><![CDATA[Todo mejora!! Empezamos el año trabajando con la mejor de las energías!! Recuerden que siempre será mejor... https://t.co/gkhEdV0MFP]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;3 &lt;3 &lt;3 y mil veces mas Hermética!! &lt;3 :D https://t.co/Ux9VGfTIrQ https://t.co/lW0sV3ZDKJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pues como dicen por ahí: "de monedita en monedita..." .l. https://t.co/c0Nb4aI5ks]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajaja no lo odio! Solo quiero verlo con 19 palazos en la cara por rata, pero no mas!! :v https://t.co/nKyZoym2a9]]></document>
		<document><![CDATA[Este año para mi fue maravilloso, siempre tuvimos mi familia y yo los alimentos sobre la mesa, no tuvimos que... https://t.co/pB3kCLYqAS]]></document>
		<document><![CDATA[Mas de 24 horas sedado, mis dedos y mi cerebro no responden, olvido la realidad...... https://t.co/nQDtb6bjSg]]></document>
		<document><![CDATA[Que difícil es!!! Quién puede? :D https://t.co/E0r1cjCWRH]]></document>
		<document><![CDATA[A continuar estudiando!!! :D: me siento motivado]]></document>
		<document><![CDATA[... y si supieran todo lo que se hizo mientras sonó este álbum, todo todito todo!! 3:)... https://t.co/jj7IrxeimO]]></document>
		<document><![CDATA[...Cuando no esperas nada, todo llega...
No se trata de una actitud de derrota,
esperar que las cosas lleguen por... https://t.co/1Riv3bX4mp]]></document>
		<document><![CDATA["Quieres que te meta el dedito?"
- Yo, hablándole a la natilla. :v
Feliz navidad a todos! :)]]></document>
		<document><![CDATA[- Oye! Verdad que a tu novia le dicen la "buñuelo"?
- Nooo pero por que? Si ella no es gorda!!
- Lo digo es por... https://t.co/iwRPUa6Otx]]></document>
		<document><![CDATA[Un ingeniero con especializaciones maestría y doctorados, se podría estar ganando 6 millones mensuales, un hijo... https://t.co/PS8gcuf02k]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajar toda el día y toda la noche para pasar todo un fin de semana de navidad en familia en completa felicidad!!! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Es algo difícil aceptar que siempre fui engañado desde hace mucho tiempo por la persona que tal vez es la que mas... https://t.co/faA1DF1I1V]]></document>
		<document><![CDATA[Solo queda media horita para por fin liberarme de tanto problema.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que Dios ayuda en los momentos mas críticos, como por ejemplo mandar un sol ni el hp en los dias de ayer y... https://t.co/VilSiLyY8C]]></document>
		<document><![CDATA[Primero el profe Maximiliano en el área de ciencias, ahora el profe Alex de Educación Física, tuve excelentes... https://t.co/1xCM4OE0Ka]]></document>
		<document><![CDATA[-señor me da un sándwich nacional por favor
-señor cual es ese sándwich?
-sin el pan y sin el queso...
:v]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguimos viajando!! — estoy viajando a Viotá desde Mesitas Del Colegio https://t.co/HCms5RNBn6]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú? Eres feliz? O estas trabajando para ello? :) https://t.co/bKC6jqDmkn]]></document>
		<document><![CDATA[Que sufrimiento el que a uno le toca vivir!!! :v — estoy viajando a Parque nacional natural Tayrona desde Bahía... https://t.co/1ZFq1cotyb]]></document>
		<document><![CDATA[La escuché en vivo!! bebeses!! https://t.co/2LLmPg2OGl https://t.co/JRF6hJaf7S]]></document>
		<document><![CDATA[Horcas hoy en Soacha la sacó del estadio!! Esto es felicidad! El heavy metal nunca muere!!]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es la misma historia te siguen mintiendo y vos no haces naaaaadaa!! pa allá voy!! :D... https://t.co/WGCTWj2QDj]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad, por mi Diego Cocca se puede estar dando una vueltica por allá a la mierda, lo mismo ese tal director... https://t.co/FQ3n37NNLi]]></document>
		<document><![CDATA["Desde la cima llamada "amor propio", puedo observar que tan diminutos e insignificantes eran mis problemas..."... https://t.co/rgEFPOjSLI]]></document>
		<document><![CDATA[En definitiva mi verdadero amor siempre será el fútbol!!!! :D &lt;3 https://t.co/nTgkY71oPB]]></document>
		<document><![CDATA[Mi profesor de ciencias en el colegio, felicitaciones!! Max!!! :D https://t.co/gG0RofSfsP]]></document>
		<document><![CDATA[... No somos los mismos, somos diferentes, esta noche tan brillante :) &lt;3 https://t.co/09cr3YSzSs https://t.co/o3ZEKPU4YK]]></document>
		<document><![CDATA[... No somos los mismos, somos diferentes, esta noche tan brillante :) &lt;3
https://t.co/DyXwhQl0o0 https://t.co/jT2hWmw5kt]]></document>
		<document><![CDATA[Muchachos conocidos mios que estén interesados en camellar como operario pero para YA! Déjeme un inbox que camello SI HAY!!]]></document>
		<document><![CDATA[A Oscar Javier Manotas mi gran amigo del alma, el que siempre ha estado mas en las malas que en las buenas, que... https://t.co/VWaawGO3wJ]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendiendo a volar, estoy lográndolo por mis propios medios... https://t.co/p4mc4CLtKX https://t.co/rGclts0V6q]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un día demasiado triste, es hora de estar bien con las personas que amamos y apreciamos, perdonar a todo... https://t.co/7KB0nLVm6O]]></document>
		<document><![CDATA[El fútbol hoy esta de luto...: me siento triste]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero felicitar a los diablitos por ascender otra vez a la primera división del FPC, felicitaciones a los... https://t.co/5HpHxqN7HX]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es un hecho!!! :D ahora si muy confirmadísimo!! https://t.co/YiQwTLyqR9]]></document>
		<document><![CDATA[Con este solazo como dicen las abuelas, pronostico que ese sol es de pura lluvia para mas tarde, mas o menos para... https://t.co/W3ChQ3DOWT]]></document>
		<document><![CDATA[Con toda la positiva estudiando desde la madrugada y ahora a la oficina, pero levantarse con esta joya ufffff!!... https://t.co/c1MFopEvPH]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amor por millonarios!!! Es la felicidad que no se compara con ni mierda en esta puta vida!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente Kreator! como siempre impecable!
Advertencia: No apto para mariquitas...... https://t.co/WONelbv4z1]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida, las cosas buenas llegan tarde, pero llegan!!! :D: me siento motivado]]></document>
		<document><![CDATA[Uyyyy oosheee!! pero que ricooo!! &lt;3 :v 
https://t.co/UIL95nEaTn https://t.co/O0fI92gWjS]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin!!!!! Ahora si se vino un mejor año!!! :D https://t.co/om3lf08HPY]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ven? El karma llega por que llega! https://t.co/V9hLgSo1ea]]></document>
		<document><![CDATA[#GunsAndFuckingRoses @Radioacktiva_ november rain en concierto del 29 de noviembre de 1992]]></document>
		<document><![CDATA[#GunsAndFuckingRoses @Radioacktiva_ november rain!!! llovió y el campín casi se cae]]></document>
		<document><![CDATA[Un hogar bonito... :) https://t.co/b2fL0oDZg8 https://t.co/sldw9ru537]]></document>
		<document><![CDATA[#ElDiaDeMetallica Greg Fidelman es el nuevo productor del nuevo disco de metallica.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin excusas, todo valdrá la pena!! :) https://t.co/IXUVLUb9xf]]></document>
		<document><![CDATA["Quédate con quien de la mano y con orgullo quiera presumirte ante el mundo entero, aléjate de quien te quiera... https://t.co/mVmAO6JMdc]]></document>
		<document><![CDATA[3 puntos mas para clasificar. Gracias millos!]]></document>
		<document><![CDATA["Vale mas encontrar una manera, que mil excusas..."]]></document>
		<document><![CDATA[Por que bajo el sol, nunca podrá haber nada oculto...
https://t.co/ECL2HB3JwH https://t.co/6MyVDEIh0Y]]></document>
		<document><![CDATA[Es una linda mañana! No creen? Hay que aprovechar este momento para darle un beso, un abrazo y decirle a esos... https://t.co/WOOAtvQojK]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez me convenzo mas, que quiero terminar viviendo en Medellín. Las razones? Mmmmm me las reservo!!! Uffffff!!!! :D :P :v]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no es un día normal, hoy después de mucho tiempo vuelve a jugar millonarios... :D]]></document>
		<document><![CDATA[@PajaritoDeIvan @cesaralo Opinión personal en vez de Berrio, pekerman debería intentarlo con Fernando Uribe, Muy buenas tardes a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[12 de octubre?? NO HAY NADA QUE FESTEJAR!! https://t.co/ZREYkPD6Oa https://t.co/8sYYTWUrZQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se da garra este muerto... https://t.co/SgpSFRr9qD]]></document>
		<document><![CDATA[Cuadrado solo se queja y se queja pero no suelta ese puto balón #QuePasaPirobo]]></document>
		<document><![CDATA[Bacca parida (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Como disfruto gritar gol cuando se le hacen a urugay :v]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde que temprano, las mentiras terminan engañando a quien las pronuncia, no a quien las escucha... Feliz tarde para todos.]]></document>
		<document><![CDATA[cayendo libre...
https://t.co/NPVCnKJAwt https://t.co/Hq58Knn0M7]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que me de por favor un puto remedio para el dolor de cabeza que no se me pasa desde el viernes, si... https://t.co/fOH8yj4L29]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de hoy demuestra que siempre hay problemas mas graves que por los que uno suele "sufrir", ahora si que se... https://t.co/sXzG5qcVNh]]></document>
		<document><![CDATA[Este domingo está como para decirle "SÍ" a fortalecer esa "amistad" entre cobijas :v :v]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno!! y por tercera vez estaré en algo como esto!! 2 de mayo de 1999, 16 de marzo de 2014 y ahora el 1 de... https://t.co/4OZPwkIjj8]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno!! y por tercera vez estaré en algo como esto!! 2 de mayo de 1999, 16 de marzo de 2014 y ahora el 1 de... https://t.co/6t7BwmQKFW]]></document>
		<document><![CDATA[#RadioacktivaConAerosmith @Radioacktiva_ Pues esperaré hasta la siguiente hora pero me llevan a @Aerosmith @juankiss67]]></document>
	</documents>
</author>