<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[De acuerdo https://t.co/KhyJuUxGXE]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspuelles hola, no. Pediré que mi oficina vea eso. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Cumpliendo con promesa de campaña, presento propuesta de reglamento para elegir a magistrados del TC y otros https://t.co/rlFvctaAzT]]></document>
		<document><![CDATA[@joaquin_mejiaC gracias, Joaquín!]]></document>
		<document><![CDATA[He sugerido a la presidenta del Congreso que exhorte a colegas a presentar la declaración de intereses sugerida por… https://t.co/e49Iz5XB33]]></document>
		<document><![CDATA[@GiovanniCiccia "Caídos del cielo", "Magallanes", "Contracorriente"]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias al colega @vozdelatierra (FA) por apoyar la moción multipartidaria para investigar el Caso Sodalicio… https://t.co/h5HipXAv9N]]></document>
		<document><![CDATA[@aula5trinidad Así es, pediré explicaciones]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde Castañeda le debe una explicación real a la ciudad https://t.co/mkFGuIJ9ih]]></document>
		<document><![CDATA[@LogosTecnos hola, Carlos estuvo con licencia de salud, por eso recién puede firmarlo]]></document>
		<document><![CDATA[OMS, OPS y la Asociación Americana de Psicología zanjaron el tema hace mucho: no es enfermedad. Lo que sí daña y mu… https://t.co/asAPsdaq04]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco al colega @Carlos_Bruce por adherirse a moción del caso Sodalicio. La moción tiene la firma de congresist… https://t.co/Ssq9PXbPaI]]></document>
		<document><![CDATA[@renatoxbv Gracias, Renato!]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalolim jajajaja, además de espacio para el agravio, tu memoria tiene espacio para los buenos momentos?]]></document>
		<document><![CDATA[@sspxs muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@osomarshall muchas gracias, Alvaro!]]></document>
		<document><![CDATA[Siguiendo recomendación de Comisión de Integridad, publico mi Declaración de intereses, la cual enviaré formalmente… https://t.co/GX9kMLVTQt]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelcl10 @CesarVPeru hola Manuel, publiqué este artículo hace algunos días: https://t.co/Vzn7EKozPj]]></document>
		<document><![CDATA[@rocioleonrodrig segura? Porque Lava Jato está judicializado y creo importantísimo que el Congreso investigue]]></document>
		<document><![CDATA[@sandrafho Sandra, estamos hablando de casos que implican violación sexual a menores de edad, entre otros delitos. No te entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JeampiereSilva Muchas gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChataDita Hola Sandra, la Constitución permite que investiguemos cualquier tema de interés público (art. 97)]]></document>
		<document><![CDATA[@gabspinedo Hola, lo normal es presentar las mociones de manera individual o en bancada. Aquí somos congresistas de todas las bancadas]]></document>
		<document><![CDATA[A la fecha 18 congresistas de todos los grupos parlamentarios hemos solicitado la creación de una comisión para investigar el Caso Sodalicio]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue creciendo el apoyo! Muchas gracias al colega @CesarVPeru (APP) por sumarse a la moción multipartidaria para i… https://t.co/pJBUtCrxgC]]></document>
		<document><![CDATA[@Guadpita gracias por la visita!]]></document>
		<document><![CDATA[@dabugattas16 Hola, es un tuit de AYER, cuando Moisés se unió a la moción que ya ha sido firmada por 15 congresistas de todos los grupos]]></document>
		<document><![CDATA[@Malissnu @matrimonioPE @Ricardo_EncisoG lo vi. Inaceptable. Hemos emitido un comunicado y se inicia el proceso disciplinario]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricardo_EncisoG @matrimonioPE Estoy pidiendo el video del evento. Declaraciones serían absolutamente inaceptables]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioPahuara @Guadpita @PPKbancada @JuventudesPPK un gusto!! Las puertas siempre están abiertas]]></document>
		<document><![CDATA[Clarísimo artículo de la ministra @amromerolozada aclarando el tema de la inexistente ideología de género https://t.co/MpppPHFgG3]]></document>
		<document><![CDATA[@mildemonios arriba todavía están los estacionamientos para bicis]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym no se puede rescindir contrato sin las responsabilidades legales que ello implica (y sigues teniendo el problema 2)]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym 1) hay contrato firmado, 2) expediente técnico es de la empresa, demoraría años diseño y ejecución]]></document>
		<document><![CDATA[Moción multipartidaria para investigar el Caso Sodalicio sigue sumando apoyo. Agradezco a mi colega Moisés Guía (PP… https://t.co/F2XgM6nxvv]]></document>
		<document><![CDATA[@andrea_aste jajajaja, creo que me ganaste con eso de las mezclas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cebollitamac gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@guerravisada eso!!! Mis amigos me están haciendo bullying por esa confesión]]></document>
		<document><![CDATA[@MABRUXI jajajaj, pruébalo!! Te juro que cambiará tu vida]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @SomosElComercio por la entrevista! De chico siempre imaginaba las respuestas para el test de Proust https://t.co/XyBTgfTtBz]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja jajajaja. De chico siempre imaginaba qué respondería al test, estoy feliz!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias por el apoyo a la moción! Todos juntos contra la impunidad en este caso https://t.co/my6CITuHg0]]></document>
		<document><![CDATA[5 motivos para crear la comisión investigadora del caso Sodalicio: https://t.co/Vzn7EKozPj]]></document>
		<document><![CDATA[@MZunigaP leí ese wrong como Trump en el debate. "Wrooong"]]></document>
		<document><![CDATA[Muy clara la ministra sobre el currículo escolar. Padres de familia: No se dejen manipular por la desinformación https://t.co/rudTUKz4WG]]></document>
		<document><![CDATA[De locos.Y no cambia nada: Con esto subirán los precios de los productos importados y serán los consumidores (EE.UU… https://t.co/fzo7AccSrX]]></document>
		<document><![CDATA[@fherusa investigación ayudará a conocer toda la verdad y plantear reformas legales para que casos así no se repitan a futuro]]></document>
		<document><![CDATA[@fherusa @fran_petrozzi @larryportera @chapatucombi @MrJasonDay hola, Constitución nos da facultad de investigar temas de interés público]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a mi colega @fran_petrozzi (FP) por sumarse al pedido multipartidario de crear una comisión para investigar… https://t.co/craO5DM8Ub]]></document>
		<document><![CDATA[@PonPlay @MarisaGlave hola Beto! Grupo de trabajo multipartidario está preparando la propuesta. Tiene que debatirse y aprobarse este año]]></document>
		<document><![CDATA[@GutyGuty @MarisaGlave @larryportera hola Gustavo, ambos votamos a favor de la creación de la comisión Lava Jato]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, Tania! Seguimos sumando, en búsqueda de verdad y justicia para las víctimas https://t.co/M4mnmkj4IG]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcoAriasG Hola Marco, las comisiones investigadora suelen ser sobre casos bastante concretos, al amparo de la Constitución y Reglamento]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @MarisaGlave por sumarse al pedido de crear una comisión para el Caso Sodalicio. Ya somos 14 congresistas… https://t.co/Fi1ws8BpId]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta Hola doctor, me podría dar un correo de contacto? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@leo_valra Hola, comisión Lava Jato ya está constituida y en funcionamiento. Se aprobó con el voto de toda la bancada]]></document>
		<document><![CDATA[Congr. Vicente Zeballos se adhiere a moción multipartidaria para investigar el caso Sodalicio. Ya somos 13 congresi… https://t.co/Dc92pqmvXN]]></document>
		<document><![CDATA[@reynitacc Hola Vanessa, eso no está en la currícula escolar peruana]]></document>
		<document><![CDATA[@CDJESUSCASTRO @canalN_ muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días! A las 8:30am estaré con Mario Ghibellini en @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta de Ipsos, publicada hoy en @elcomercio https://t.co/rZgpPkWDki]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchemos a las victimas. Reparaciones son insuficientes e insensibilidad en el proceso revictimiza https://t.co/qwUr4XY95D]]></document>
		<document><![CDATA[Importante campaña contra la corrupción https://t.co/ODdaKLLAy8]]></document>
		<document><![CDATA[@Alejo__Saavedra El 2do punto de la moción justamente es buscar, a raíz del caso, reformas legales para que algo así no se repita a futuro]]></document>
		<document><![CDATA[@jonathnValentin Hola, efectivamente tenemos que hacer cambios normativos. Pero ojo, no ha prescrito el delito de secuestro]]></document>
		<document><![CDATA[@Alejo__Saavedra La Constitución establece claramente que podemos investigar temas de interés público, como este caso]]></document>
		<document><![CDATA[@Alejo__Saavedra Hola, los congresistas tenemos 4 funciones: 1) Legislar, 2) Fiscalizar/investigar, 3) Representar, 4) Nombrar autoridades]]></document>
		<document><![CDATA[Clarísimo informe: https://t.co/tJev7gs86b]]></document>
		<document><![CDATA[@econorodo Voté a favor de la comisión Lava Jato]]></document>
		<document><![CDATA[Hola amigos de @diariocorreo, una corrección a su sección “chiquitas”: La moción sobre el Sodalicio cuenta con la firma de L. Alcorta de FP]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoSalvaM adebelaunde@congreso.gob.pe Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoSalvaM hola Diego, no he firmado el proyecto. Con gusto recibo toda la información que estimes pertinente para estudiar el tema]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el cumpleaños de un gran peruano: Javier Pérez de Cuéllar. 5to Secretario General de la ONU, premier y canciller de la transición]]></document>
		<document><![CDATA[@Haidi_Montero @nando360 sí, Mauricio Mulder]]></document>
		<document><![CDATA[@nando360 hola, sí: Lourdes Alcorta]]></document>
		<document><![CDATA[@andoenpando hola, sí. Gloria Montenegro]]></document>
		<document><![CDATA[Comisión del Caso Sodalicio debe ayudar a conocer toda la verdad y plantear reformas legales para evitar que casos así se repitan]]></document>
		<document><![CDATA[Acabamos de presentar la moción para crear la Comisión Investigadora del caso Sodalicio, con firmas de congresistas… https://t.co/sDKodQzoBT]]></document>
		<document><![CDATA[@AnnetteBetania gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos en @exitosape con @jctafur]]></document>
		<document><![CDATA[@aquintanillach_ gracias por el apoyo a la moción!]]></document>
		<document><![CDATA[@elhierbas la resolución puede (y será) apelada por el abogado de las víctimas]]></document>
		<document><![CDATA[@hotpixel @daniel_kashmir discrepamos, yo considero que sí, constitución es clara en darnos esa potestad en casos de interés público]]></document>
		<document><![CDATA[@hotpixel @daniel_kashmir ello no quita la responsabilidad de Fiscalía. Esperemos que apelación proceda]]></document>
		<document><![CDATA[@hotpixel @daniel_kashmir además de brindarle a las victimas un espacio donde realmente serán escuchados]]></document>
		<document><![CDATA[@hotpixel @daniel_kashmir creo que este caso puede ayudar a plantear una mejor legislación contra abusos dentro de organizaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@hotpixel @daniel_kashmir no creo que sea cosa menuda este caso. Y comisiones y sus informes tienen impacto real (ej: Caso Orellana)]]></document>
		<document><![CDATA[@daniel_kashmir @hotpixel 1) dar un espacio a las victimas, para que no gane la impunidad, 2) visibilizar ante la sociedad problema de fondo]]></document>
		<document><![CDATA[@daniel_kashmir @hotpixel Soy muy crítico con el funcionamiento de varias de esas comisiones, pero creo importante esta por dos motivos:]]></document>
		<document><![CDATA[Y la fiscal archivó el caso cuando todavía tenía plazo legal para seguir investigando!! https://t.co/csX0e7emMg]]></document>
		<document><![CDATA[@cenvall “Más le vale que le pongan al cuello una piedra de molino y sea arrojado al mar, que escandalizar a uno de estos pequeños” Lc 17:2]]></document>
		<document><![CDATA[@BobFlores13 voté a favor de la comisión investigadora de Lava Jato en el Congreso]]></document>
		<document><![CDATA[La base para crear esta Comisión Investigadora está en el informe de la Comisión creada por el propio Sodalicio: https://t.co/6wSkLpVKbr]]></document>
		<document><![CDATA[Ante vergonzoso accionar de la Fiscalía, pediré que @congresoperu conforme una comisión investigadora sobre las denuncias al Sodalicio]]></document>
		<document><![CDATA[Me informan que Fiscalía está archivando el escandaloso caso del Sodalicio. Indignante!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Matteo_S_ En especial porque la tradición enEEUU es que el candidato perdedor se retire a los cuarteles de invierno(por lo menos un tiempo)]]></document>
		<document><![CDATA[@Matteo_S_ no, pero ayuda mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@Matteo_S_ la chamba de senador va más allá de representar a su estado, sin duda]]></document>
		<document><![CDATA[@Matteo_S_ bueno, el sigue siendo autoridad electa, no?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien ha encontrado en tiendas la edición de enero de National Geographic? La dedicada a temas de género.]]></document>
	</documents>
</author>