<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ay Papá! Se acabó la Planta... https://t.co/zUnlmfbiSH]]></document>
		<document><![CDATA[Ay por Dios... Qué pasa en este país? Adulteran un producto vital para los niños sólo para ganarse una plata?Bachaq… https://t.co/5awLGby63F]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá espacio para tanta gente? Sólo pregunto... https://t.co/W8eYJrLBBx]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo es posible qué venezolanos en el exterior para renovar su pasaporte han esperado meses y el Consulado sólo dig… https://t.co/JSJXyPmAYB]]></document>
		<document><![CDATA[Pués trabajen más... Es el colmo que los venezolanos no puedan obtener el derecho que nos asiste de tener una ident… https://t.co/pts2SPFogj]]></document>
		<document><![CDATA[CNE: Preparando otra de sus "marramucias"... Ahora es la falta de material para inscripción en el REP de nuevos vot… https://t.co/BbrvrYhNMg]]></document>
		<document><![CDATA[Se hace la graciosa? Frase lapidária... Sin Comentarios https://t.co/0I8o2i2toX]]></document>
		<document><![CDATA[Y nombrarán "una Comisión de seguimiento"... https://t.co/0PgazVR37s]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta! Otro diputado le anulan pasaporte y le impiden viajar fuera del país: Williams Dávila Barrios Diputado por… https://t.co/qeRphwF0iM]]></document>
		<document><![CDATA[Y esperarán... y esperarán... https://t.co/twIecWTDMp]]></document>
		<document><![CDATA[En los años de la democracia, mal llamada 4ta República,es falso que alguien comiera "perrarina"para alimentarse!… https://t.co/a9mcqAh94d]]></document>
		<document><![CDATA[El colmo... y será que España le otorgará el asilo político? Eso sí sería el sumun de todos los colmos! https://t.co/F6Cq929tiq]]></document>
		<document><![CDATA[Ay sí... Por Díos es como demasiado! https://t.co/JsjtbnaSIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día para tí también  mi  caro colega quien nos alegra el día con sus bellas imágenes! Esperando se restablezc… https://t.co/8CIvwMT9om]]></document>
		<document><![CDATA[Ay por Díos... https://t.co/a36Kqpopcj]]></document>
		<document><![CDATA[Compatriota Elides J Rojas L @ejrl Usted hoy se la comió... Ahajaja https://t.co/J834QIRS9T]]></document>
		<document><![CDATA[Impresentable... Cuándo es qué se va de Venezuela? https://t.co/CFuF0UdttK]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconVE Gracias por seguirnos honor para mí! Venezuela te agradece tu solidaridad con el país!  Valiente!]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Papá... Sin Comentarios! https://t.co/pI0JEzPwK9]]></document>
		<document><![CDATA[Dios mío qué es ésto? El colmo de la desidia... hechos que conmueven y repugnan! Dónde están las autoridades? Pobre… https://t.co/H9CLxEw1as]]></document>
		<document><![CDATA[Ay por favor... Menuda frase y Menudo DESCARO! https://t.co/1W89UxAVFw]]></document>
		<document><![CDATA[Ay por Díos! Qué bajo ha caído Venezuela... Dónde están las autoridades de la salud? Sra.Ministro Usted es mujer no… https://t.co/xq0KzW3Lk7]]></document>
		<document><![CDATA[Peor todavía si cabe! Ya 2015 como fecha de alerta sobre probable colapso del Puente de Guanapo en Vargas es grave.… https://t.co/DWnu8t4f4i]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible! Leer artículo Bernabé Gutiérrez/ Secretario de Organización de Organización de AD https://t.co/1kr8jiVkT5]]></document>
		<document><![CDATA[AHAJAJAJAJA... Y qué harán para evitarlo? Si ése es el "deporte nacional"en la actualidad... No hay cárcel pa'tanta… https://t.co/uljN7tBO1n]]></document>
		<document><![CDATA[Con el "diablo"y aparentando estar con Dios? https://t.co/jpOxj5M43N]]></document>
		<document><![CDATA[Ay... Por Dios! https://t.co/c9M4eTaxUb]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible! Lea artículo de César Miguel Rondón sobre sucesos en Vargas y colapso Puente de Guanapo! Venezuela https://t.co/fFNcGPcOyQ]]></document>
		<document><![CDATA[Vean cómo se denunció en medio impreso falta de mantenimiento y probable colapso de Puente de Guanape en Vargas! Qu… https://t.co/5U27txPebD]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza Nacional! Esto era un hecho "avisao"desde 2015... Quién no se enteró? Caida de Puente en Vargas  Venezuela https://t.co/k99jnLF44q]]></document>
		<document><![CDATA[El colmo! El inminente derrumbe del Puente en Vargas fue denunciado públicamente desde 2015 por falta de mantenimie… https://t.co/fTE7aS9AOQ]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente Artículo! Carlos Blanco. Diálogo Vergonzante propuesto por Mediadores del gobierno! Indignante! Leer https://t.co/NlkxwP95xJ]]></document>
		<document><![CDATA[Desde 2015 constan las advertencias en medios sobre colapso del Puente de Guanape Edo Vargas! https://t.co/sTWuPepNjC]]></document>
		<document><![CDATA[@albertoflores33 Dices no serás tonto útil en elecciones MUD negoció en fallido diálogo!Cuándo pasó eso?Malas Notic… https://t.co/zj9lhAWXJZ]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanGaranton Gracias!  Es un bañito diario de "agua de rosas" disfrutar de tus imágenes de nuestras bellas aves... Te felicito!]]></document>
		<document><![CDATA[El lunes 23 de enero venezolanos marchan exigiendo respeto a Elecciones Libres de acuerdo a la Constitución NO por… https://t.co/QiVJx5mQlO]]></document>
		<document><![CDATA[Qué barbaridad! Sometido al escarnio público y eso que goza de inmunidad parlamentaria por ser diputado de Asamblea… https://t.co/K8MC6fRcW0]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Papá... Vean lo que dice el nuevo Secretario de Estado nombrado por Presidente Trump sobre situación en Venezuel… https://t.co/eORZU1gCz3]]></document>
		<document><![CDATA[Qué aberración! https://t.co/eiQJyyHIJE]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo cambiando este Modelo Nefasto e Inconstitucional querido amigo! https://t.co/4iucPm4Gn7]]></document>
		<document><![CDATA[Si Usted es venezolano, demócrata y quiere un futuro para Venezuela y su familia Lea este artículo de @hramosallup… https://t.co/zvzpF3WXpu]]></document>
		<document><![CDATA[Un aviso... así las cosas https://t.co/IQwjSz4s9C]]></document>
		<document><![CDATA[Uhum... Sí Luis yo te aviso!  Brasil quedó inmunizado en contra de ese perverso populismo y corruptela... https://t.co/u6NFjsdxJX]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bella nuestra Venezuela! País de hermosos contrastes... Mérida y la Nieve Fotos https://t.co/SFBtkNRyiz]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los venezolanos TAMBIÉN... https://t.co/McoCvJQeif]]></document>
		<document><![CDATA[La Sociedad Civil? Yo diría mejor... más del 80% del pueblo venezolano! https://t.co/C0iPCFJXkv]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuándo éste impresentable Señores de la MUD? https://t.co/ntmyZPGd6Y]]></document>
		<document><![CDATA[Quéee... Timoteo Zambrano en nombre de la MUD hace gestiones de reaunudar el Diálogo...     Atención lean ésto 17/0… https://t.co/jkMBW5oXYp]]></document>
		<document><![CDATA[Uyyy...qué hace esa gorda vestida así? Pena ajena! Y los militares al lado... Deshonor! https://t.co/KcjfyAEvmG]]></document>
		<document><![CDATA[Pa'que vos veáis... Cuando es para ellos Sí https://t.co/H1xCO6TXTY]]></document>
		<document><![CDATA[Ah... Fueron los indígenas Yacuana los que encontraron el Helicóptero y avisaron..
Gracias a Dios que están vivos s… https://t.co/MJFjblxUIg]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad es el proyecto https://t.co/f18YdPPSsz vía @elnacionalweb    Excelente artículo!]]></document>
		<document><![CDATA[No puede dejar de leer la Columna de Elides J Rojas!  Una loa al sarcásmo... ja ja  Disfrútela! https://t.co/34VGwQFaeF]]></document>
		<document><![CDATA[No se lo pierda! Ver Fotos  Venezuela 04/01/2017 https://t.co/NhdLENnoAp]]></document>
		<document><![CDATA[Lo Último. Venezuela 04/12/2017 https://t.co/HTkuFLVPjs]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo les quedó el ojo?? https://t.co/vQeVI0Av9h]]></document>
		<document><![CDATA[IMPERDIBLE!  Lea el excelente artículo de Gustavo Coronel sobre "gastos militares" en una Venezuela sin alimentos n… https://t.co/0pBH6wR0hP]]></document>
		<document><![CDATA[Vean esta desvergüenza y descaro del rojo  Escarrá exhibiendo su riqueza mal habida en Madrid sin recato ni pudor a… https://t.co/1qOfOBBq7u]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Año Nuevo para  tí Compañero @adbernabe  agradecidos los venezolanos de bien con la lucha por rescate de la… https://t.co/sMZXJKk3Kn]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias compañero @hramosallup somos venezolanos e hijos de Bolivar el futuro está allí! Adelante a LUCHAR... Dios… https://t.co/ckQB0fnhTC]]></document>
		<document><![CDATA[Próxima apertura de Cadena Comercial "Lave y Listo, C.A." ... https://t.co/mfiGbHB35y]]></document>
		<document><![CDATA[Bello gesto y sublime familia... su generosidad regalo de Dios! Bendiciones! https://t.co/tgK9JgjT5D]]></document>
		<document><![CDATA[Lea el excelente Comunicado de la Organización "Acceso a la Justicia" a la SUNDDE!          Para mí... meros ladron… https://t.co/xtj4QAUlmM]]></document>
		<document><![CDATA[Qué NOTICIÓN... Por favor!  Vayan pal'ca... y dejennos tranquilos Yá! Bastaaaa https://t.co/vINc7Ri9Mt]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor"chiste"de NAVIDAD para usar un eufémismo pués no encuentro un sinónimo de Deseo Nacional  @FranciscoPoleoR… https://t.co/wr5STcArJR]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: Poco a poco va saliendo la VERDAD en EUA  del expolio delicuencial y corruptela obscena al que ha sido o… https://t.co/eIETPIX450]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí... Durante el caos producido por el "vandálaje" dónde estaban? Turismo para ver la destrucción TOTAL.. https://t.co/rWjqfzyaPu]]></document>
		<document><![CDATA[¡ÚLTIMO MOMENTO! Comunicado de la OEA tras la crisis desatada por Maduro https://t.co/vd3g2ocQ3x vía @NotiCensura]]></document>
		<document><![CDATA[Patria Patria Queridaa...      Así mismo es ni vergüenza les da son unos IMPRESENTABLES! Vídeo https://t.co/ZqZHzctijW]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva Esparta/Margarita Vea las Fotos! Al día de hoy 19 dic. 2016 el Sambil parece Centro Comercial  fantasma... https://t.co/wIf0EpS0jO]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela tomada por la delincuencia en la cárcel y "apoyaos" tenían y guardaban millones de  efectivo producto de… https://t.co/oVNtzzsvzV]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicando DESINFORMACIÓN ELABORADA EN LABORATORIO CUBANO NO PISES ESE PEINE! https://t.co/1TMQo1SBNF]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Dios mío! Valientes! https://t.co/W2kPONLY7c]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela /Táchira                Sólo vean este vídeo... 18/12/2016 https://t.co/x8BxVrjPjs]]></document>
		<document><![CDATA[Ésto no puede seguir ocurriendo en Venezuela!  Niños venezolanos comiendo de un camión de basura ... IGNOMINIA! https://t.co/T0CG9sJt2f]]></document>
		<document><![CDATA[Y entonces?? Nos morimos de hambre... https://t.co/jNpGseMJQm]]></document>
		<document><![CDATA[Y nosotros en Venezuela CLAMAMOS por lo más BÁSICO Alimentos y Medicinas para sobrevivir! Y para colmo sin Dinero e… https://t.co/yoZTVWPQZa]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto @emquiben! Estamos como "apendejaos" será que nos rociaron FORMOL? https://t.co/YnynH3DF1C]]></document>
		<document><![CDATA[Gran V'NA... Después de sacado el ojo no vale Santa Lucía! ASÍ DECÍA MI ABUELA... NO SÉ https://t.co/IQycDqreMR]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora para qué?? https://t.co/2XO0oX6HDI]]></document>
		<document><![CDATA[Ridícula... https://t.co/XmFlccMx7U]]></document>
		<document><![CDATA[Qué notición...Ug! https://t.co/2XO0oX6HDI]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Papá... Sin Comentarios! https://t.co/9g0Fx6nM0d]]></document>
		<document><![CDATA[ROBADOS SIN LA MENOR VERGÜENZA! https://t.co/JTsEXv0CUt]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela Así tienen a nuestros Presos Políticos en este país! https://t.co/r217GPGPGd]]></document>
		<document><![CDATA[IGNOMINIA!! ASÍ VIVEN NUESTROS PRESOS... VENEZUELA https://t.co/r217GPGPGd]]></document>
		<document><![CDATA[Y por qué? Qué está pasando? O mejor dicho qué es lo que se trae este gobierno? https://t.co/OFry0d1iNT]]></document>
		<document><![CDATA[LADRONES Y SINVERGÜENZAS... QUÉ DESCARO POR DIOS! https://t.co/itZYFU7zWL]]></document>
		<document><![CDATA[IMPERDIBLE! Como la "conga"... el Ingerencismo Acomodaticio del Gobierno! "Si me conviene,Sí y Si no me conviene,No https://t.co/re5UHtCQMa]]></document>
		<document><![CDATA[LADRONES! LADRONES! LADRONES! 
No hay otra PALABRA para éstos sinv https://t.co/r7vxXEN6I3]]></document>
		<document><![CDATA[Qué salvajada por Dios! https://t.co/iUQqasc5PK]]></document>
		<document><![CDATA[Mérida: Periodista @eurolobo fue atacado cobardemente por horda "oficicialista"(malandros tarifados) y le destrozar… https://t.co/nCM6vAyiki]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo! Recomiendo su lectura verdad verdadera... https://t.co/Kwfq3bTtWB]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria frágil de esa "casta intelectual de la época" los menos y de los "pseudo autodenominados" los más? Parejero… https://t.co/swFzVVy2P5]]></document>
		<document><![CDATA[Pase "camarada" lo estamos esperando...!!! https://t.co/xc4f00gakx]]></document>
		<document><![CDATA[Otro que salió del closet!!  (Amigotes ocultos del Comunismo Ajá) https://t.co/kyK4NEsEYJ]]></document>
		<document><![CDATA[Trump está clarísimo... https://t.co/heocuBBMDN]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta! Niña de 13 años DESAPARECIDA... Ver Foto y darle RT su papá la busca! GRACIAS https://t.co/KbMdfGlHhF]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser caradura y sinvergüenza Piedad Córdoba ofende a las  venezolanas cuando pide que hagan las infames  col… https://t.co/ZZT5lAcZcp]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela quebrada, hambrienta y pa'remate dolarizados los precios de los pocos alimentos importados por éste inefi… https://t.co/9hvrybtVgU]]></document>
	</documents>
</author>