<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Parece que la única herramienta dada a la Policía con el código, son multas. Ojalá eso sirva @DanielMejiaL @PoliciaBogota]]></document>
		<document><![CDATA[Bien, muy bien ambos @dirtydahiana @laxmasmusica]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto, pero la actitud frente a una norma injusta hace gran diferencia. Él dijo que marcharía, y nada
@Fernand30913891 @EnriquePenalosa]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa ¿qué pasó con lo de "seré el primero en salir a marchar si vuelven las corridas de toros a Bogotá"?]]></document>
		<document><![CDATA[@tovarmarcela @MMMaldonadoC con el alcalde, cada acción vale más que mil palabras: sus prioridades quedan claras]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCortes ¡y corresponsales de radio y televisión!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Significa que no considera que valga la pena leerlo, o que nunca lo decepciona al leerlo? (pregunta en serio) @jrobertoacosta1 @dgomezco]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si un asalariado se gana el Baloto, cayó su salario? @AurelioSuarez @dgomezco @RodolfoArango_R @JorgeARestrepo @jrobertoacosta1]]></document>
		<document><![CDATA[Estarán hoy por la Santamaría, ¿verdad? Mucho mal parqueado el anterior domingo @SectorMovilidad @Maorodriguezgon @lectorcol @TransitoBta]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que por andar en carreras no pasen por alto este proyecto, que ya está bien adelantado @FulanoZuluaga @JERobledo @johnsudarsky]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell lo de los "venecos" de Vargas Lleras mata dos pájaros de un tiro: da votos y distrae de los escándalos de Cambio Radical]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoAlthviz hay montones de inversionistas venezolanos en Colombia, de cierta manera es justo recibir también a los necesitados]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos colombianos llegaron a Venezuela desplazados por guerrilla y paras, cuando allá la economía ya iba bastante mal @AlfredoAlthviz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esto no es lo mismo que dice Trump? Los colombianos entraron a trabajar a Venezuela por 40 años @AlfredoAlthviz @German_Vargas]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @Bocarejo_JP policías y grúas contra los carros mal parqueados cerca a la plaza, lo contrario sería faltar a su deber]]></document>
		<document><![CDATA[@ferrojasparra hasta el alcalde y el secretario de Movilidad reconocían hace poco que el metro elevado era mala idea https://t.co/3EEknbct5Z]]></document>
		<document><![CDATA[@Bocarejo_JP @AOrtizgomez el metro elevado va a ser como la Troncal Caracas de Pastrana, pero menos chévere https://t.co/3EEknbct5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Avenida Caracas...
en azul, una estación de TM
en rojo, una estación de metro elevado (sin escaleras) https://t.co/wbo759qwGL]]></document>
		<document><![CDATA[@Bocarejo_JP @AOrtizgomez el render de la alcaldía es la mejor prueba de lo dañino que es para la ciudad el metro e… https://t.co/PhNtRltLjI]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 jajaja vale, no creeré ni en las "verdades" de @petrogustavo ni en las de @EnriquePenalosa]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 solo quería conocer el nivel de sus argumentos y de la "veeduría". Suerte, muchachos. Imagino que trabajo es trabajo...]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 "Redesarrollo" está definido en la ley, y no es lo que se va a hacer en la Caracas. Muchachos, estamos repitiendo lo mismo...]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 una compra de predios "masiva" no es un redesarrollo. Y no será tan masiva, porque valdría mucho más que la obra]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 Cambio Radical, el mayor aliado del alcalde, está en el centro de la corrupción hoy, ¿sabían? Miren los noticieros]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 les recomiendo que dejen su "veeduría" unos minutos y miren las noticias. Les adelanto: Colombia saca 37/100 en corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 el valor patrimonial no se mide así. ¿Entre los 10 expertos de la veeduría no hay uno que sepa de arquitectura o urbanismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 ¿otra vez con las falsedades que dicen combatir? Busquen un plano del DAPD de zonas de conservación. ¿Conocen Teusaquillo?]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 sigan creyendo que los únicos contratistas corruptos son los Nule y Odebrecht...]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 además eso destruiría un patrimonio arquitectónico muy importante: ¿el alcalde hará eso también, como en la Van der Hammen?]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 no señor, un redesarrollo es borrar todo: edificios, vías, espacio público. Renovación, revitalización, son otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 y ahora todos quieren la obra de Peñalosa: son contratistas y se dedican a contratar y construir...]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 no señor: él apoya el metro elevado y la construcción de nuevos edificios en la Caracas, nunca ha hablado de redesarrollo]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSLopezM parece que las únicas disputas en Cambio Radical son a la hora de repartir]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 no veo eso TAN claro: Odebrecht era competidor fuerte de los Nule, que fueron quienes originaron el carrusel de Samuel &amp; Co.]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 no hay ningún urbanista sugiriendo tal cosa. Ni siquiera el alcalde, que no es urbanista pero cree que lo es]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 "lo de Odebrecht" puede pasar con metro subterráneo o elevado. Incluso "lo de Reficar" y "lo de las losas de la Caracas"]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoBernalLe si uno oye a Trump parecería que Chiapas y Tijuana son en EEUU, y Silicon Valley y Manhattan en México]]></document>
		<document><![CDATA[Cero crisis en Cambio Radical mientras haya 4G y casas gratis. A ver quién es tan bravo para irse ahorita @JorgeARestrepo @rcnradio]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 los redesarrollos se hacen en zonas deprimidas, sin valor económico o urbanístico. Ni el Bronx está para redesarrollo...]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 en realidad lo entiendo bien: Uds son 10 expertos, pero en una sola cosa (ya sabemos cual)]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 ¿ven? Eso de Odebrecht es falso, no entiendo su "veeduría a las mentiras en las redes", tuiteando mentiras]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 es que un redesarrollo es otra cosa. En Bogotá no puede haber eso (o el metro costaría diez veces más)]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 ...entonces, si van a hacer veeduría a las falsedades en las redes, deberían ser un poco menos selectivos]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 es que ahí es donde no los entiendo a Uds: eso no es cierto. Un metro elevado hoy es 99% igual a hace 20-30 años (Medellín)]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 ¿pero p.ej cómo ven sus volteretas con lo del metro elevado? https://t.co/XCRCso5zqD]]></document>
		<document><![CDATA[@HOLLMANMORRIS @petrogustavo "ingeniería de detalle" = "listo para construir". Así no estaba el metro subterráneo (que es mejor que elevado)]]></document>
		<document><![CDATA[@HOLLMANMORRIS @petrogustavo prefiero el metro subterráneo, pero es falso que tenía estudios de detalle (= que estaba listo para construir)]]></document>
		<document><![CDATA[@GiordanoBrunoFi @AurelioSuarez en realidad ni metro subterráneo ni elevado tienen estudios de detalle, aunque el primero iba más adelante]]></document>
		<document><![CDATA[Como en la Biblia: "el que esté libre de pecado...". (Ex)presidentes, (ex)alcaldes, todos usan cuentas falsas @SimbaquebaJS @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, lo leí hace rato. Carrillo tiene razón: tener cuentas falsas habla muy mal de un político, pero es legal
@SimbaquebaJS @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad no me interesan mucho esas denuncias, más bien quiero entender los argumentos
@SimbaquebaJS @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila ¿el director de una importante clínica recibe a alguien sin saber quién es? No jodás]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no he visto pruebas de ser pagada por la alcaldía, ¿las habrá? 
@SimbaquebaJS @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay pruebas? Digo, de que la paga la alcaldía: esa sería una noticia interesante @SimbaquebaJS @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[...y no es porque sea Peñalosa, con Petro pasaba igual: o 110% en contra o 110% de acuerdo. 0% ponderación 
@Lobopieldeoveja @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, yo les creo, pero me gustaría entender mejor cómo pueden estar 110% de acuerdo con un alcalde...
@Lobopieldeoveja @VerdadBogota1]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 si el alcalde dice algo hoy, pero dijo lo opuesto en el pasado, ¿cómo abordan eso en la veeduría?]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa @Bocarejo_JP Uds saben (y afirmaron en el pasado) que un metro elevado es perjudicial para una ciudad. ¡No lo hagan así!]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 ¿Consideran que Peñalosa ha cometido algún error como alcalde? ¿Uds le han hecho críticas a esta alcaldía?]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadBogota1 ¿Uds tienen alguna relación contractual con la alcaldía? ¿Cuál es la veeduría que hacen? ¿Quiénes son Uds?]]></document>
		<document><![CDATA[@jciragorri @VocesRCN @mluciaramirez ¿le está echando la culpa a Santos por el desplome en los precios del petróleo?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese montaje puede favorecer a muchos actores distintos, incluso de la esfera privada del magistrado @giyapepa @crazyamado @GustavoRugeles]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell @JuanSLopezM @elcomercio debe haber muchos ensayando excusas: "yo no manejaba la plata", "eran respetables en ese momento", etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol las FFMM tienen muchos Odebrecht... al año. Solo hay que ir a un club militar para ver lo prósperos que son los oficiales]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co @PGN_COL
 o sea lo que el mismo Odebrecht confesó que había pagado. ¿Cómo saben que no hubo más?]]></document>
		<document><![CDATA[@ferrojasparra @Juan_Florez ¿cómo saber si las medidas anticolados funcionan, si las estadísticas son de la misma alcaldía que las propone?]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co deberían aclarar que el ranking es de "percepción de corrupción", no de corrupción como tal]]></document>
		<document><![CDATA[Debería haber cámaras en cada bus, pero ni siquiera han podido ponerles avisos visibles... @leosierra065 @ferrojasparra @sitpbogota]]></document>
		<document><![CDATA[@arttesano @danielbernalb Peñalosa habla como urbanista pero se le olvida que en realidad es administrador de empresas]]></document>
		<document><![CDATA[@arttesano @danielbernalb a menudo quisiera tener la convicción de Peñalosa cuando habla como urbanista, sin serlo]]></document>
		<document><![CDATA[Es raro que un ministro haga cualquier cosa a lo Harry Potter, siempre se pueden rastrear los antecedentes @GustavoRugeles @MinTransporteCo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se crearon esos peajes de la nada? ¿O hubo algún estudio, solicitud o similar? @GustavoRugeles @MinTransporteCo]]></document>
		<document><![CDATA[@manolitosalazar @DanielMejiaL @Bocarejo_JP importante destinar aunque sea 10 a imponer comparendos e inmovilización por mal parqueo]]></document>
		<document><![CDATA[@manolitosalazar @DanielMejiaL cómo así, ¿eso no se estaba haciendo?]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que dicen los que sobornan policías de tránsito: "me tocó darle plata al policía"
@JorgeARestrepo @transparenciaco]]></document>
		<document><![CDATA[No, ¡ocupa el puesto 90, con 37 puntos (sobre 100)!
@WRadioColombia @AlexVernot]]></document>
		<document><![CDATA[...pero a todas les toca hacer lo que dice el contratante. Les piden metro subterráneo: así se diseña @diegolineros @gacamv @AngelicaLozanoC]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad Arup, Ingetec, Systra, Sener son todas firmas muy prestigiosas de consultoría, pero... @diegolineros @gacamv @AngelicaLozanoC]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoRugeles ¿cómo esos audios prueban que el culpable fue el gobierno, y más aún el Presidente?]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor no hagan ese metro elevado en la Caracas, será peor que la Troncal de Pastrana
@Bocarejo_JP @MiguelUribeT @HOLLMANMORRIS]]></document>
		<document><![CDATA[@dgomezco hay algo de eso en el sitio del DANE, pero arranca en 1983 y no se si es confiable
1983: 0.45
1990: 0.46
1995: 0.50
2000: 0.53]]></document>
		<document><![CDATA[@dgomezco ¿como era el Gini más atrás? Digamos 1990 (antes del "revolcón"), 1970...]]></document>
		<document><![CDATA[@dgomezco entiendo lo del menor atraso, pero ¿cómo es eso de la desigualdad?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que viene un presidente de EEUU o CE trae $10 millones en ayudas y sale con 1000 en contratos @gacamv @AngelicaLozanoC]]></document>
		<document><![CDATA[@libertariocol el chiste del mes. No se si atribuírselo a Petro por escribirlo o a Hollman por el RT]]></document>
		<document><![CDATA[Seré paranoico, pero puedo apostar que la visita de Hollande tenía mucho que ver con Systra y el metro
@gacamv @AngelicaLozanoC]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo, pero desconfío de ellos desde que "enterraron" el metro subterráneo a pedido del alcalde
@gacamv @AngelicaLozanoC]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC Arup es una de las firmas de consultoría más importantes del mundo, ojalá hubieran ganado el diseño
https://t.co/28xJPMoJ8a]]></document>
		<document><![CDATA[@YamitPalaVilla y las "bases" saben bien cómo es la cosa. Todos están (en últimas, estamos) metidos en la corrupción, no solo los políticos]]></document>
		<document><![CDATA[@ZuluagaCamila en cada uno de esos casos de corrupción hay miles de personas "comunes" que sabían y no dijeron nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Florez esperemos una campaña oficial "colombiano compra americano", discreta pero efectiva (veremos la balanza comercial)]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinosaRadio esta semana el doctor Negret anda, como dicen ahora, tan "empoderado"...]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo la sorpresa, sin son precisamente los medios los que han producido ese estado de cosas
@Fzuletalleras]]></document>
		<document><![CDATA[@jrobertoacosta1 dice el contratista: "mi nieto sí estaba en la celebración con ese político, pero porque son amiguísimos"]]></document>
		<document><![CDATA[@jrobertoacosta1 dice el político: "mis hijos sí se reunieron con el contratista, pero porque son amiguísimos"]]></document>
		<document><![CDATA[@jrobertoacosta1 en un país de 50 millones de habitantes, la relación entre contratistas y políticos es la de un pueblo de 5.000: íntimos]]></document>
		<document><![CDATA[@Bocarejo_JP @DanielMejiaL inadmisible la tolerancia con carros mal parqueados alrededor de la Santamaría ayer]]></document>
		<document><![CDATA[Nota mental: nunca jamás votar por políticos incendiarios, como @petrogustavo y @EnriquePenalosa]]></document>
		<document><![CDATA[Filtrar la noticia puede voltear a algún magistrado, ¿es a propósito? 
@NestorMoralesC @manolitosalazar @CConstitucional]]></document>
		<document><![CDATA[@liotcas ¿no será que el desacuerdo tiene que ver con el significado de la palabra "respeto"? Creo que la entendemos distinto]]></document>
	</documents>
</author>