<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Vaticano es un país con intereses económicos y políticos, la Iglesia Católica venezolana, una respetable institu… https://t.co/CiuPmwfO4Y]]></document>
		<document><![CDATA[Super elegante y desenvuelta la haitiana, muy parecida, por cierto, a nuestra primera Miss Mundo, la siempre recordada Susana Duijm]]></document>
		<document><![CDATA[No solo por eso, es una mujer muy bella e inteligente y muy segura en sus respuestas. Con el mejor cuerpo de todas.… https://t.co/PND7cDlwRF]]></document>
		<document><![CDATA[Creado por ellos, que abandonaron sus cargos de funcionarios públicos para dedicarse a sus empresas e intereses per… https://t.co/8INtH5UtIb]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera cuando Gómez trataban a las mujeres como lo hace este régimen fascista y mucho menos a jóvenes estudios… https://t.co/gN0ibdxxm0]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre todo, respeto al voto mayoritario que eligió a sus representantes legítimos a la @AsambleaVE hoy mancillada p… https://t.co/POqLzbdryl]]></document>
		<document><![CDATA[Llamados de la MUD son para restituir Constitución: Elecciones, incluyendo RR, separación de poderes y libertad pre… https://t.co/DlpkULsqxR]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente oportunidad para la desobediencia civil. Todos a trabajar y estudiar el doble de lo normal...! https://t.co/5IGDTQ0SPI]]></document>
		<document><![CDATA[Da la impresión que las decisiones fundamentales las toman Diosdado y Padrino López, Maduro quedó para insultar a l… https://t.co/Bj1DkyLzQs]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo argumento que apoya la decisión soberana y constitucional de la @AsambleaVE de declarar "abandono de cargo… https://t.co/1o6gt8Jxza]]></document>
		<document><![CDATA[Todos estos decretos son para aplicar la desobediencia civil. ¡Todos a trabajar el doble! https://t.co/VhMnnhMoDs]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien habría que prohibirles salir del país, juzgarlos y condenarlos aquí... https://t.co/ZYgCTQy9wF]]></document>
		<document><![CDATA[Terroristas más temidos y financiamiento a grupos islámicos fundamentalistas presuntamente provienen de Arabia saud… https://t.co/JKhwKLyWrG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se imaginan a Lenin, el Che, Mao y, Fidel, casándose con suntuosa fiesta de bodas y disfrazándose con una corona d… https://t.co/LqZFsZYYoD]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos métodos nazi-fascistas de Hitler y Mussolini. Esperemos que no haga falta una conflagración mundial para… https://t.co/TNBtaWwstK]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor no se ha podido portar para los corruptos, a decir de los 1000 millones de dólares que, según diputado Montoy… https://t.co/26egdWBTDU]]></document>
		<document><![CDATA[Estos paracaidistas, neocomnistas de nueva data, en el fondo eran nazistas...Con razón la vieja y auténtica izquier… https://t.co/1Uyq9dB9ao]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí no se habla mal de Chávez, ni de maduro, ni del socialismo castrocomunista en voz alta, pero en voz baja, sí...]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Silva debería pegar un cartel que diga: "Aquí si se habla mal de Chávez y de la revolución socialista" en la casa del que te conté...]]></document>
		<document><![CDATA[No queda más que felicitar al diputado @LuisFlorido por su digno proceder ante los esbirros de la dictadura. ¡Los d… https://t.co/chaMXSr3aP]]></document>
		<document><![CDATA[Es una redundancia, toda dictadura deconoce DDHH, constitución, soberanía y demás exquiciteces democráticas. ¿Para… https://t.co/9aeAcGw1OH]]></document>
		<document><![CDATA[Un país sin gobierno, con una presidencia declarada vacante por la AN, es objeto de agresión y burla internacional https://t.co/V5lb4hJH2s]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabrá Obama quien es Maduro? Los temas de los títeres del ALBA, los trató directamente con el titiritero Raúl https://t.co/LdkB8PMbzX]]></document>
		<document><![CDATA[Para ser candidato, además de competencia, preparación y gerencia, hace falta lo que le sobra a Trump y Pińeira https://t.co/C06nLA6fL4]]></document>
		<document><![CDATA[Depende, las de 1999 donde muchos incautos y vivos, votaron por Chávez, empeoraron los problemas y crearon nuevos https://t.co/Th71jQgcYJ]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco millones de kilos, uno por familia en promedio, pero para los enchufados serán muchos más https://t.co/tmpi9sgKFW]]></document>
		<document><![CDATA[¡ El otro gran día será cuando lo tumben...! https://t.co/obrEVxvNRe]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Salud concañero ! https://t.co/RHswKgmgpn]]></document>
		<document><![CDATA[Debe haber sido algún doctor que como sabe hacer nudos de sutura, también sabe desatarlos, por eso se investiga al… https://t.co/VwRm5veqyp]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Si señor ! https://t.co/iLZ816WfUJ]]></document>
		<document><![CDATA[En Cuba saben quienes y donde se habla mal de Chávez, Maduro y del comunismo (y no es en la MUD). Sino, pregúntenle a Mario Silva...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué ironía, ese a quien Chávez despreciaba y humilló en Aló Presidente por denuncia de Henry Falcón, exige que no se hable mal del finado]]></document>
		<document><![CDATA[Repiten la cartilla elaborada en Cuba por el PCC, por orden de Raúl Castro... https://t.co/K6BYm3S0xZ]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro ojos ven más que dos, y si son del comandante con más razón... 🤓 https://t.co/9KPCuNQzcN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo es eso? La vida es sagrada, solo Dios debe disponer de ella sea que la persona " sirva" o "no sirva" según cr… https://t.co/NycdxFLuFJ]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día se van a arrepentir de su maldad cuando los opositores los "puyen" a ellos... https://t.co/WM5rKSIlfi]]></document>
		<document><![CDATA[Tratándose de Trump, no extrañaría una cita con Teresa... https://t.co/dla8lKeH8O]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente en la casa de Diosdado está permitido hablar mal de Chávez, de Maduro y del castrocomunismo. https://t.co/t6I84QHLDu]]></document>
		<document><![CDATA[¡El 28, el 28, el 28...! Así comenzó la burla electoral de unos golpistas, ahora dictadores fascistas del s. XXI https://t.co/VBasu8lDi3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todos los asesinatos no son investigados por ley y obligación? https://t.co/uIBrxKtbGr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya están saliendo a flote los datos de la compu de Tibi? https://t.co/UKT691R0Md]]></document>
		<document><![CDATA[Los grandes cargamentos de droga y dólares negros para el lavado con negocios sucios de juegos y prostitución, no entran por la frontera sur]]></document>
		<document><![CDATA[Un muro para quienes entran por tierra a cometer fechorías, pero ¿Quién detiene a los que llegan en jets y yates privados a delinquir?]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá que USA y México encuentren una fórmula mágica para tamizar la inmigración, excluyendo a los bandidos de ambos lados]]></document>
		<document><![CDATA[Los muros son odiosos y representan una verguenza humana como el de Berlín, pero la inmigración de criminales es intolerable]]></document>
		<document><![CDATA[Es una lástima y muy doloroso que uno no pueda desmentir este titular, porque es lo que se observa cada vez con más… https://t.co/MulTIF7Whe]]></document>
		<document><![CDATA[Si no fuera por lo dramático del absurdo carnet del apartheid, sería preferible quedarse callado y dejar que el régimen se empantane más]]></document>
		<document><![CDATA[Quien recibe carnet del apartheid, sabe que no es justo ni legal y se siente abusado e indignado. Un adversario más para el régimen!]]></document>
		<document><![CDATA[Cada carnet del aparttheid, será un voto castigo para quien humilla con ese gesto al receptor...]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras más personas son obligadas a la humillación de sacarse el carnet del apartheid alimenticio, los gritos p… https://t.co/UNLQ84EW6X]]></document>
		<document><![CDATA[La maginitud del trágico final de los regímenes abusadores, es directamente proporcional al grado de humillación a… https://t.co/b5fomFKsGz]]></document>
		<document><![CDATA[Mosca con malos mecánicos. Me hicieron comprar amortiguador dirección a precio exhorbitante y no era la falla.
Pronto diré donde y quien]]></document>
		<document><![CDATA[A la gente decirle que saquen carnet si quieren, que reciban todo lo que el régimen con dinero público regale y después que los castigue...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya verán en próximas elecciones,si las hubiere, que "carnet de la patria" resultará un bumerán. Hasta quienes los otorgan sienten asco...]]></document>
		<document><![CDATA[El "carnet de la patria" al igual que el tatuado de número nazis, carteles de Mao y tarjeta cubana, generan indignación en quien las recibe]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que se preocupan por efecto pro-Maduro del "carnet de la patria", recuerden que el #6D hasta sus íntimos votaron en contra...]]></document>
		<document><![CDATA[No hará nada este señor, pero la gente aprovechará carnet, saqueos, regalos y a la hora de votar y vengar su humill… https://t.co/CDp7e10hqj]]></document>
		<document><![CDATA[Cifras no tiene importancia. La gente para comer y aprovechar dádivas hace lo que sea pero a la hora de votar, sabe… https://t.co/UFoqOy2nUt]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y uno pensaba que era pinochetista y resultó ser nazista...! https://t.co/JJ2HLaFI0M]]></document>
		<document><![CDATA[La construcción de este muro causará dos momentos de júbilo: El día de su inauguración y el de su derribamiento... https://t.co/1CFL0B3MZE]]></document>
		<document><![CDATA[Y si no las cumple, el pueblo a través de sus instituciones democráticas e independientes, lo echan del poder... https://t.co/BHyXbdL16w]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es en la práctica "abandono del cargo" https://t.co/2HsJ9RgdCF]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que preguntan que es "abandono de cargo", la respuesta está en derrumbe del puente en Vargas y abandono total del resto de vías]]></document>
		<document><![CDATA[El colapso de este puente y de toda la infraestructura vial de Venezuela, es el mejor ejemplo del abandono del cargo https://t.co/MPL3aaDouC]]></document>
		<document><![CDATA[Y se gasta suma millonaria del presupuesto de la UCV en mantener un cuerpo de vigilancia ineficiente e inútil https://t.co/oGwcyFMu1N]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los socialistas, castro comunistas celebran bodas? Nunca se supo de alguna en Cuba https://t.co/Bjhz3UUkP7]]></document>
		<document><![CDATA[La noticia sería que no lo estuviera https://t.co/CDgJJqjKmw]]></document>
		<document><![CDATA[Si no lo construye, el pueblo estadounidense lo echaría del poder. En USA la palabra es sagrada https://t.co/tR0FwcR9xv]]></document>
		<document><![CDATA[Cínico, este militar de estilo Pinochet, se sigue burlando de los venezolanos https://t.co/ZcCRwUKqcp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué espera el pueblo y las instituciones decentes como la @AsambleaVE para censurar y enjuiciar a este gobernador? https://t.co/lCjNcw9LMM]]></document>
		<document><![CDATA[Pero con la cúpula cívico-militar más rica del mundo https://t.co/xn4dvEmhJU]]></document>
		<document><![CDATA[No solo porque viven en Vargas, sino porque son diligentes y preocupados por su pueblo como el Dr. @joseolivaresm https://t.co/4wX9PJRFMz]]></document>
		<document><![CDATA[Estos tipos están todo el día haciendo política partidista, repartiendo contratos, pendientes de Castro y Cuba, per… https://t.co/aPzTFbjjr9]]></document>
		<document><![CDATA[Con este TSJ y este régimen, lo que pueden hacer es ascenderlo a vicepresidente o darle una embajada https://t.co/pBTfYyjlnG]]></document>
		<document><![CDATA[Las vías de comunicación por el suelo, servicios pésimos, escasez y corrupción galopante mientras llenan a Vargas c… https://t.co/orS2LECPVX]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira ha sido la táctica de todos los regímenes totalitarios repudiados por el pueblo, eso ha sido el nacional… https://t.co/MQgQvQcYyb]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es consecuencia de un gobernador y alcalde irresponsables e ineficientes, que no asumen su responsabilidad y a… https://t.co/MKIpuTFMZ3]]></document>
		<document><![CDATA[En un país serio, una declaración tan irresponsables como ésta, ameritaría la destitución y juicio del gobernador. https://t.co/lxnF0LxzPQ]]></document>
		<document><![CDATA[En cada comunidad hay una reina del Clap, petit dictadores, malvados que juegan con el hambre del pueblo. https://t.co/XlwmeIDTJ1]]></document>
		<document><![CDATA[Para eso se va a los hospitales, a tratarse algo grave. Lo rutinario o leve se trata en los consultorios https://t.co/ekcq6arRwj]]></document>
		<document><![CDATA[Cada ladrón juzga según su condición. Ellos llegaron de primero a sitio del atentado de Anderson. https://t.co/ibsYuXOhHW]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar, como buen Mires... https://t.co/QhAmXlmSrR]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Ñó...! https://t.co/bcO8uDPdnr]]></document>
		<document><![CDATA[Lo primero es alejarse de todo lo que huela a comunismo y repetir cada día que ser rico es bueno y ser pobre es mal… https://t.co/13K1j4Iy5q]]></document>
		<document><![CDATA[Ese  también debe ser socialista del S. XXI... https://t.co/ML5nlFP7T0]]></document>
		<document><![CDATA[Como tantos jóvenes, Fabricio Ojeda fue engañado por el castrocomunismo. No tuvo oportunidad, como otros, de ver realidad y rectificar]]></document>
		<document><![CDATA[Víctima del engaño castrocomunista. Afortunadamente otros como Américo Martín, Petkoff y Douglas Bravo, pudieron so… https://t.co/LbdrKLZGzL]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ponernos de acuerdo y dejamos de comprar cambur por un mes seguido a partir de hoy https://t.co/kCVCZvbKEG]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que seguir el ejemplo de Fabricio Ojeda frente a la dictadura militar y luego, frente a lo que consideró traición de los "demócratas"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y quien es Zapatero para hacer esta solicitud a Trump? Esa es una petición que le corresponde a la RAE y demás aca… https://t.co/r87FBJ15pv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál presión popular? https://t.co/Ka2VUZrBE8]]></document>
		<document><![CDATA[El 0.000033% de los venezolanos https://t.co/FdlAQROo4V]]></document>
		<document><![CDATA[Idiota es el cdtm, maldito reaccionario, cobarde...! https://t.co/ZWXyAwQYqY]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras marchas salgan de Sta. Mónica, Santa Fe, Las Mercedes, Parque Cristal...jamás llegaremos al centro de Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy imaginando una marcha de la MUD desde la ave. San Martín, El Valle, La Charneca, Catia, Caricuao, La pastora, hasta Plaza Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo van a convocar marchas partiendo de La Charneca, El Valle, Los Rosales, La Pastora...como el 21 de enero de 1958?]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles El día que convoquen las marchas saliendo de Catia, El Valle, Caricuao, La Pastora... Y no desde el este… https://t.co/jnfTzsdkcY]]></document>
		<document><![CDATA[Probablemente tenga razón, lo que sugiero es que además de criticar a la MUD, actúen, formen una alternativa de cal… https://t.co/ta4vWrKHCg]]></document>
		<document><![CDATA[Éste entró mandando desde el primer día como Ramos Allup en la AN hace un año...Ojalá no se desinfle ni lo desinfle… https://t.co/IZErO05kEH]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es mentira...! Vaya a la Libertador, organice marcha, forme una guerrilla, haga algo que no sea hablar paja https://t.co/nq3nmMwbak]]></document>
	</documents>
</author>