<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y ahora un chistecito RT @sundde_ve William Contreras:La especulación es un delito y vamos a combatir este y otros delitos junto al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[(?) RT @amendozapots LAS ESCUALIDAS JAMÁS TENDRÁN UN CAMIÓN DE TETAS HERMOSAS COMO ESTAS. jijijiji https://t.co/vorawb0Cyz…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué diría el CAMARADA Aquiles? RT @ClaudioNazoa Los comunistas te parten las piernas,te regalan las muletas y hay q darles las gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón tu tío Aníbal te negó RT @ClaudioNazoa Los comunistas te parten las piernas,te regalan las muletas y hay q darles las gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Es deber de la burguesía parásita,no del pueblo trabajador RT @VTVcanal8 Declarar y pagar el ISLR es un deber de todos los venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@elinacusa no, mamita, @isispsuv está fabricando sus propios pañales de tela, que seguro lavará ella misma cuando corresponda.]]></document>
		<document><![CDATA["El país requiere un pacto de Estado y que viabilice el diálogo para resolver los problemas", dice Escarrá. #PACTO https://t.co/4qQAdML5bJ]]></document>
		<document><![CDATA[@certero22252 Rodríguez, el periodista y directivo de VTV.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué les cuesta tanto reconocer y asumir con orgullo su bozal de arepa? ¿Será porque no les enorgullece?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que el asesor "temperamental" de VTV le dirá a Jordán que se está "autoflagelando" por visibilizar la especulación/inflación?]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Jordán le tomaba fotos a las colas de los aeropuertos,para negar la crisis,la inflación se disparaba. Ayer se dio cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Jordán publicaba fotos de colas en el aeropuerto Int Simón Bolívar,preguntando "¿cuál crisis?"... Los precios subían y subían.]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche vimos "Julieta", de Almodóvar. Buena película, a mí particularmente me gustó y en escenas puntuales me conmovió.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué habrá pasado con el viceministerio de la "suprema felicidad"?]]></document>
		<document><![CDATA[Como se ve que las próximas elecciones serán más catastróficas para el madurismo que las de Diciembre de 2015.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí TODO EL MUNDO se limpia el culo con la CRBV RT @unoticias Bello: Elecciones regionales no se harán este primer semestre]]></document>
		<document><![CDATA[#OjoAlDato RT @MariamHabach Lo importante no es ganar sino hacer perder al otro]]></document>
		<document><![CDATA[Decepcionante el arribismo político... el jalabolismo, el oportunismo. #MadeInArawaImpotencia]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquella página de FB q según era para denunciar el asedio a la Franja de Gaza,el genocidio,ahora sirve para promoción"política" personal.]]></document>
		<document><![CDATA[Piar, una de las injusticias de Bolívar  (Pa' mí) RT @RNVcontigo Restos del General Manuel Piar serán llevados al Panteón Nacional...]]></document>
		<document><![CDATA[@cronopiox Son muchos más los que no tienen redes sociales y están pendientes es de resistir el huracán y sobrevivir.]]></document>
		<document><![CDATA[Jordán debería ver y denunciar los precios especulativos en PDVAL y Abastos Bicentenario...]]></document>
		<document><![CDATA[Jordán debería mostrar igualmente los precios especulativos, MARCADOS, autorizados por la SUNDDE, de los productos NESTLÉ.]]></document>
		<document><![CDATA[Jordán muestra escandalizado el precio del Migurt (producto POLAR) sin decir que es su precio marcado y autorizado por la SUNDDE.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero claro, en esa realidad que muestran de refilón, no mencionan que muchos precios especulativos son AUTORIZADOS por la SUNDDE.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que ORH cambió la seña de sus asesorías en VTV y ahora hablar de la realidad no es "autoflagelarse"?]]></document>
		<document><![CDATA["lloverá y ya no seré tuya
seré la gata bajo la lluvia
y maullaré por ti" #Temazo]]></document>
		<document><![CDATA["amor si alguna vez nos vemos por ahí
invítame un café y hazme el amor
y si ya no vuelvo a verte
ojalá y tengas suerte"]]></document>
		<document><![CDATA["amor, lo sé no digas nada de verdad
si ves alguna lágrima perdón
ya sé que no has querido
hacer llorar a un gato herido"]]></document>
		<document><![CDATA["lloverá y ya no seré tuya
seré la gata bajo la lluvia
y maullaré por ti"]]></document>
		<document><![CDATA["ya lo ves la vida es así, tú te vas y yo me quedo aquí"]]></document>
		<document><![CDATA["amor lo nuestro solo fue casualidad
la misma hora, el mismo bulevar"]]></document>
		<document><![CDATA["y sé que hay un torrente dando vueltas por tu mente"]]></document>
		<document><![CDATA["Amor, tranquilo no te voy a molestar
mi suerte estaba echada,ya lo sé"]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fan de Rocío Dúrcal...]]></document>
		<document><![CDATA[@elinacusa @lahojillaentv Son arrechos, hasta le infiltraron al Profesor .@ a Mario en su propio programa como conductor invitado.]]></document>
		<document><![CDATA[Coño, ¿qué estará pasando en el SIBCI? ¿Aterrizaron en Venezuela? RT @ciudadccs En un mes aumentó 2 mil Bs el cartón de huevos]]></document>
		<document><![CDATA[@elinacusa @lahojillaentv @mk104_9fm Ni idea... Yo me quedé esperando los resultados de la investigación... :-(]]></document>
		<document><![CDATA[¿"Nueva"? RT @RNVcontigo Designada nueva junta directiva de PDVSA encabezado por Eulogio del Pino https://t.co/gLM58YYq9h]]></document>
		<document><![CDATA[#BaiaBaia ¿Carolina Cestari, la amiga de Cilia? RT @elinacusa Bueno, en ese audio-montaje @LaHojillaenTV habla de la nueva jefa del GDC.]]></document>
		<document><![CDATA[@elinacusa @lahojillaentv @mk104_9fm Lo recuerdo... La Fiscalía nunca presentó el informe que determinaba que era un montaje.]]></document>
		<document><![CDATA[@mila_silva04 @karlexave pero es que tú nojombre... jajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[(8) Frío, frío, como el agua del río... ooooo caliente, como agua de la fuente(8)]]></document>
		<document><![CDATA[@marydes12 lo advirtió. Cada vez q hacen una alharaca nacionalista nos cogen sin vaselina con la Gaceta Oficial. #RepartiéndoseLaTorta]]></document>
		<document><![CDATA[Los alegres oportunistas de Arawa Impotencia hoy brindan con champaña... Para no perder la costumbre.]]></document>
		<document><![CDATA[@yfrangie jajajajajajajaja están de moda los "potes de humo". Así que dale que te apoyamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Sospechoso el nuevo avatar de @YFRANGIE, no es sexy sino cuchi... ¿Qué se traerá entre manos?]]></document>
		<document><![CDATA[@mila_silva04 @karlexave Entonces lo tuyo es "envidia" y es "sospechoso" que estés pendiente de la vida de los políticos... (?)]]></document>
		<document><![CDATA[No faltarán los idiotas estructurales, críticos según pegue el viento, que digan que "envidio" a Mata Figueroa por su boda a todo trapo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que en su tiempo se armó todo un escándalo por la fastuosa boda del hijo de Blanca Ibáñez mientras el pueblo pasaba roncha pareja]]></document>
		<document><![CDATA[@mila_silva04 ¡Carajo!¿Y cuánto ganará el gober?Porque ni con el sueldo q ganaba Merentes en el BCV le da para costear esa rumba.]]></document>
		<document><![CDATA[Godgiven no ha recorrido las farmacias de Venezuela RT @ConElMazoDando Dejan sin subsidio de medicinas a miles de jubilados argentinos]]></document>
		<document><![CDATA[@arod700hr @jorodrigueznew @sundde_ve En Farmatodo y en todos lados,pero no digamos q es parte del acuerdo del gobierno con el ex "pelucón".]]></document>
		<document><![CDATA[@mila_silva04 Mírenlo pues... Me pregunto si habrá salido de su bolsillo el presupuesto para una pachanga de 600 invitados.]]></document>
		<document><![CDATA[Sean como Mariam ---&gt; RT @MariamHabach No sigo a las personas que tienen candado por que yo no soy cerrajera]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan viendo la paja en el ojo ajeno... RT @ConElMazoDando Argentina fue el país con mayor pérdida de poder adquisitivo de 2016]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora hablemos de la Fábrica de Pañales Guayuco.¿Quién permitió que la ineficiencia y la corrupción la "pudrieran"? https://t.co/jGuI5iaieI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y de la ineficiencia,ineptitud,indolencia gubernamental para evitarlo también es culpable el tudei @NicolasMaduro? https://t.co/7l0rwyDZ7e]]></document>
		<document><![CDATA[No sé, pregúntale Jordán que es el asombrado. https://t.co/1FSTECoDqM]]></document>
		<document><![CDATA[Tú no sabes nada de "minería ecológica". https://t.co/0F7vE49OxH]]></document>
		<document><![CDATA[Anda al Pdval de San José-Cotiza y mira si queda la famosa Stevia de 75gr a 9000Bs, y el 1/2 kg de pasta a 4000Bs. https://t.co/JEWzJ05Ltx]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora date un paseíto por los Unicasa, Central Madeirense y "asiáticos" de Caracas... Ese es nuestro día a día. https://t.co/JEWzJ05Ltx]]></document>
		<document><![CDATA[Así que lo del matrimonio a todo trapo de Mata Figueroa, en otro año de crisis, con el petróleo a 50$, fue cierto...]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto es que el champú trae instrucciones.. https://t.co/Cw10kW5Zsq]]></document>
		<document><![CDATA[Arrugón,malcogidx,maltrecho cerebral,batuqueador(a) de talanqueras,maldita izquierda,chavista de petroleo a 100$... https://t.co/lMbgMgr8m0]]></document>
		<document><![CDATA[¿En serio le compramos cuatros a china? ¿En serio? ¿Cuatros? https://t.co/lw2MzooLEl]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajajajajajajajaja... me he rehabilitado, soy mas tolerante con los errores ortográficos. https://t.co/iF3JSBxATX]]></document>
		<document><![CDATA[Ahh gracias por la acotación. Y sí, no hizo nada pero shhh que nadie mencione la ineficiencia...hay que "agradecer" https://t.co/EYqAQV0wI9]]></document>
		<document><![CDATA[¿No bastaba con que @jorgerpsuv ya sea alcalde de Caracas? https://t.co/kv7iaEWH5I]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y qué están haciendo @jorgerpsuv y @DanielPSUV como alcalde de Caracas y jefe de gobierno del DC, respectivamente? https://t.co/kv7iaEWH5I]]></document>
		<document><![CDATA[No seas embustero... Dejen de maquillar cifras para agradar al jefecito. https://t.co/8ScZbKIsdc]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es como decir que en la expresión "colombiches" no hay ninguna carga despectiva. ¿Verdad? Aquí lo usan mucho. https://t.co/NxGIQky6rk]]></document>
		<document><![CDATA[Manipula que algo queda... https://t.co/pEBWLJCxKp]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpCorazónDelPueblo https://t.co/pEBWLJCxKp]]></document>
		<document><![CDATA[Esta gentuza lleva su oportunismo anticomunista y su estupidez a límites insospechados... #Asquito https://t.co/pEBWLJCxKp]]></document>
		<document><![CDATA[Deja el chou, facho, que con tu bravuconada xenofóbica le sirves de pote de humo al gobierno venezolano... https://t.co/IkeYhI4TvO]]></document>
		<document><![CDATA[No, entregarle nuestros recursos naturales a una transnacional  depredadora como Gold Reserve sí. https://t.co/RuovCeLvP4]]></document>
		<document><![CDATA[No, hacer pactos con Nestlé sí. https://t.co/RuovCeLvP4]]></document>
		<document><![CDATA[Toda gran fortuna, siempre, es el resultado de uno o varios crímenes... https://t.co/Xk9E5I82Wo]]></document>
		<document><![CDATA[Entreguismo, que llaman... Depredación, que llaman... Negocios, que llaman... https://t.co/7LlLKydx5y]]></document>
		<document><![CDATA[Son negocios, rrrrreina... https://t.co/4h0PioM1Sy]]></document>
		<document><![CDATA[Verga... a veces me pregunto por qué el champú trae instrucciones. Luego leo cosas como esta y se despeja mi duda. https://t.co/BpyFkjf2iG]]></document>
		<document><![CDATA[¿También les vas a echar en cara las nacionalizaciones de colombianos refugiados en Venezuela? Es lo que falta. https://t.co/3j1Z4DUp5F]]></document>
		<document><![CDATA[Muy feo eso de restregarle o echarle en cara la solidaridad a todo un pueblo por lo q diga o haga una minoría... https://t.co/3j1Z4DUp5F]]></document>
		<document><![CDATA[@juanarturo5 @laespergesia no se preocupe... a veces yo también me precipito. Es bueno saber que coincidimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanarturo5 @laespergesia amigo, usted parece que no entiende de sarcasmos... tampoco ha visto el resto de mi tl.]]></document>
		<document><![CDATA[Así son los chovinistas que practican la xenofobia selectiva... https://t.co/HV2CMVWGzf]]></document>
		<document><![CDATA[Ridículxs]]></document>
		<document><![CDATA[La misma "política" de @jorgerpsuv en el Municipio Libertador. Pero supongo q eso hay q "agradecerlo". https://t.co/WRxiKemv5M]]></document>
		<document><![CDATA[No lo pueden evitar... https://t.co/qCip6I56au]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo sigo esperando por mi pasaporte... porque si están esperando que les pague "vacuna" ahí se van a secar... https://t.co/CCCWp9qgyz]]></document>
		<document><![CDATA[@Mila_Silva04 jajajajajajajaja sí, yo sé que esa piedra no cayó en mi techo. Jajajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Nah, Merentes ya no tiene cargo...Ya no es un "buen partido"... bueno, depende de lo que haya guisado en el BCV.(?) https://t.co/S1IW26skDZ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me he enamorado de extranjeros y me casé con un hijo de extranjeros, pero no soy ridícula, eh. Bueno,a veces. XD https://t.co/CmQyVP3mh4]]></document>
		<document><![CDATA[@marydes12 por eso, por el chovinismo y la xenofobia selectiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Manipulación... Chantaje barato. Promoviendo el borreguismo. https://t.co/mJdBDAUSuA]]></document>
		<document><![CDATA[Chávez era el 1er crítico de su gobierno,el 1er promotor de la crítica.Remítase al Golpe de Timón, @jorgerpsuv https://t.co/mJdBDAUSuA]]></document>
		<document><![CDATA[Chávez no estaba pendiente de "agradecimientos", él sabía que estaba al servicio del pueblo, no sé tú, @jorgerpsuv https://t.co/mJdBDAUSuA]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo decían los ADECOS que asesinaron a tu padre, @jorgerpsuv . https://t.co/mJdBDAUSuA]]></document>
		<document><![CDATA[Pero a mí me gusta citar, me acostumbré, pues... y la costumbre es más fuerte que el amor... (?) https://t.co/SERBORqXiO]]></document>
	</documents>
</author>