<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo el tiempo para esta semana en Arequipa ciudad?]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav porque no es en Lima]]></document>
		<document><![CDATA[@bettinaOneto estoy en Arequipa si fue temblor aquí]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickOsores estoy contigo, mis oraciones para todos los tuyos]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol @hombredeltiempo ya hace frio en las madrugadas y a partir de las 6 de la tarde, pero en el dia el sol queda, no calienta quema]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros @ferialibro que orgullo, muchas felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@GlendaAhora Bienvenida a mi pais, un honor tenerte aqui]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesqueraque tengan una historia de vida feliz]]></document>
		<document><![CDATA[... gracias por ser mi amigo https://t.co/rVtHGpqdL6]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG seré la primera en tu sala de espera, que alegria, muchas felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@monterocnn ese es el secreto de el  éxito de café, gracias por ser mi compañía toda la semana]]></document>
		<document><![CDATA[@Eduardo_Combe @deporpe Campeón]]></document>
		<document><![CDATA[CONOZCA LA CARA OCULTA DE LA LUNA. UNA VISTA ÚNICA http://t.co/x59QsBjxSn]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó la nota &gt; Día del Zurdo: las ocho curiosidades que no sabías. http://t.co/l14HReqiP4 vía @unosantafe]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros que la presentación de hoy sea un éxito, felicitaciones desde Arequipa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ConexionRPP gracias por tantas noches de alegría y buen periodismo, muchos éxitos en la nueva experiencia, te extrañare]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros 🇪🇸 que lujo de ellos tenerte por allá, todos los éxitos del mundo. Te lo mereces aunque aquí nos quedaremos tristes 💔💔💔💔💔]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros la rana lo máximo, muy refrescante acabar  noticias con humor, gracias por demostrar que el periodismo es informar sin aburrir]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros exijo una explicación, no es posible, no de veras muchas felicidades por tus logros pero como te voy a extrañar]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros felicidades por tus logros personales, pero quien me alegrara  las noches, ojalá sigas en contacto, muchas felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros a recuperarte pronto, muchos saludos, si es muela del juicio, hielo en la zona, nada de sorbetes,]]></document>
		<document><![CDATA[El video en el que Ronaldo enseña a su hijo a hacer abdominales gana popularidad http://t.co/CUzTXw7iVK via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros felicidades por el nuevo estilo, y sin perder la información, que es de Pancho Cairo? Me encanta]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros disfrutando tu visita a oxigeno, trae buenos recuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[FELIZ DIA DE LA TIERRA https://t.co/ZkbKXJ8J69]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué la mantis marina es mi nuevo animal favorito? http://t.co/pyYQWsbGdB vía @Naukas_com]]></document>
		<document><![CDATA[¡Soy un camarón mantis! ¿Qué animal te tocó en el cuestionario #GoogleDoodle del Día de la Tierra? https://t.co/7wqdpKWhtJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Radio_Oxigeno lo mejor es tener a alquien  para que te haga reir, pese los problemas y te haga la vida feliz, gracias a ustedes, por eso]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai disfrutando amantes pasajeros por HBO lo máximo desde Arequipa Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros lo que me hace feliz es ver conexión, un equipo de profesionales que alegran e informan, me haría muy feliz si vuelve la rana]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros muchas felicidades, para mi también por que es mi cumple,muchos años más de excelente periodismo que informa y entretiene,éxitos]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros feliz cumpleaños que sea un año lleno de logros, éxitos, y como cada día de excelente calidad profesional. A festejar con todo👑]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura cuídate mucho, ya no estás en edad para tanta aventura; al menos en el deporte, saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder pueden hablar de la segunda vuelta de los gobiernos regionales de Arequipa, no olvidar que. También somos noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristal es campeón del Torneo Clausura 2014. (Foto: Facebook Sporting Cristal) http://t.co/xnIgkaPSBR]]></document>
		<document><![CDATA[@SCristal gracias por una noche mágica, que continúe El sueño el lunes, fuerza , raza celeste, grande CAZULO, felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@SCristal vamos campeones, a ganar, se lo merecen]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera felicitaciones desde Perú, demuestran cada año que son el país más solidario, éxitos, que Dios los bendiga, a Mario, el motor]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros feliz fin de semana, gracias por un noticiero lleno de frescura, alegría y sin dejar de informar, ojalá todos fueran así.]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros gracias por hacernos dormir con una sonrisa todas las noches, sin dejar de informar, ejemplo perfecto de buen periodismo]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día. De acción de gracias, aún no viviendo en EEEUU es bueno dar gracias de por todo lo lo bueno un día al año, felicidades a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros saludos a todos, disfrutar de un noticiero que nos mantiene conectados, de manera amena y con mucha calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@AustralianOpen @milosraonic @tomasberdych @rogerfederer @stanwawrinka @MarinCilic @keinishikori @DjokerNole @andy_murray  suerte para todos]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros a colaborar con la Teletón, y a la rana su propio bloque, se lo merece, la premier lo pide. Buen fin de semana]]></document>
		<document><![CDATA[@NoCulpes que nos des afilien, total perdemos un mundial, pero nos desaseemos de un delincuente]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros tu y la rana me alegran y completan un día perfecto, gracias por informar con humor y buen periodismo]]></document>
		<document><![CDATA[@SCristal sigan así hasta el final, los seguiré apoyando fuerza celeste, felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@AYNI_Peru @malditaternura estoy en AREQUIPA avísenme cómo ayudar, puedo donar sangre en cualquier momento]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros que estés bien de salud, se te extraña en conexión, espero verte el lunes, feliz fin de semana]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros esperando ver conexión, para terminar un buen día,con  tan buena información. Saludos a todos, incluido la ranita]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai mucha m....., que todo sea felicidad y que fluya, desde PERU, mandandote energias felicidades.exitos para dioses y perros]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredgalvez @romysalinas5 @Radio_Oxigeno eres lo máximo, de veras se te extraña,vuelve....]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros que buena manera determinar un jueves muy duro, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@ConexionRPP @recisneros @RPPNoticias no es justo, no está probado el contagio de ebola de animal a persona, es absurdo, una salida tonta]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros lindo verlos en feriado gracias por el mejor programa del día, me encanta estar en conexión con ustedes desde AQP, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay que disfrutes el feriado, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros @JuanSheput el que gana es El, deja ver su integridad y seriedad política]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros @RPPNoticias felicidades por aniversario, siempre me hace compañía, informa, y a conexión en especial x hacernos parte  de ello]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai muchas felicidades, que sigan los éxitos...las mieles]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros felicidades, a todo el equipo de conexión en especial a ti, por tan buena calidad de periodismo que ofreces]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros una  feliz noche... Celeste, gracias por terminar mi día con tan buena compañía]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay ni modo aceptar lo justo, cristal lo hizo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickOsores vamos cristal, a ganar, un gol más]]></document>
		<document><![CDATA[@RJSzczerba mucha paz y resignación para su fanilia]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros saludos a todos, gracias por tan buen noticiero, de veras me siento conectada]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai que tengas una linda semana]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @ElMundoEnFoto es muy cierto, gracias buena idea, lo hare]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros  buen fin de semana, gracias por alegrar la semana con toda la información que necesito y con toda la calidad que merezco]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros @RPPNoticias ¿cuando pasaran encuestas de provincias?, no se habla nada de Arequipa, y tambien somos parte del Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@ConexionRPP @recisneros @RPPNoticias ahora  a la juventud solo le importa el "éxito" aunque expongan su dignidad por un poco de "fama".]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros para ser periodista hay que ser buena persona ante todo, y eso eres tu, muchos éxitos, me encanta conexión . Saludos desde AQP.]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros feliz noche, gracias por un programa agradable e informativo, me encantó la caricatura de Carlin.]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros @ConexionRPP gracias por un noticiero tan fresco, la mejor manera de terminar un día agitado.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoAscenzo que seas muy feliz y hagas realidad todos tus proyectos]]></document>
		<document><![CDATA[@HSFansRastacai buenas noches]]></document>
		<document><![CDATA[Tráiler  Hugo Silva y Megan Montaner, una historia de amor con trasfondo social en 'Dioses y Perros' http://t.co/xKjSYhl9Ln vía @antena3com]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros no es lo mismo conexión sin ti, recuperare pronto]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai nada como la naturaleza en su máxima espresión, te envidio]]></document>
		<document><![CDATA[@Megan__Montaner @rastacai muchas felicidades, exitos  a los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai que tengas una feliz semana]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai que tengas una feliz noche, ojalá podamos estar en contacto desde Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai La mejor admiración es la que debemos tener de nuestra vida si sabemos aprovecharla.y lo estas logrando,por eso me importas]]></document>
		<document><![CDATA[@HugoSilvaRusia @HSFansRastacai @rastacai @larastadesilva @HUGOSILVAFACE @m3soles que sea un viernes feliz]]></document>
		<document><![CDATA[@nandoperu dulces sueños]]></document>
		<document><![CDATA[@GmezMacarena muchas felicidades que todo sean exitos]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai No ande delante de mí tal vez no le siga. No ande detrás de mi tal vez no le sepa dirigir Simplemente ande a mi lado ysea mi amigo]]></document>
		<document><![CDATA[Para preservar un amigo 3 cosas son necesarias: honrarlo cuando esté presente, valorarlo cuando esté ausente, y asistirlo cuando lo necesite]]></document>
		<document><![CDATA[@judititi linda exhibición de tenis]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros como todos los días, pero saping con nole y murray partidazo]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai todos los dias escribire para desearte lo mejor, mucha luz y paz desde Arequipa]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador @recisneros a seguir en la lucha, con una sonrisa siempre es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai Que agradable saber qué eres más que una imagen, eres un ser humano con sentimientos]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros me encanta conexión, gracias por hacer buena información y periodismo]]></document>
		<document><![CDATA[#SantaRosadeLima te pido que le den los once puntos que faltan, para darle tranquilidad a mi familia, amén]]></document>
		<document><![CDATA[@HSFansRastacai que saben de Hugo, despues de su fastidio con la prensa esta muy callado, entendible, pero se le extraña]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredgalvez  te doy toda la razón]]></document>
		<document><![CDATA[se sintio fuertecito eltemblor, ahora ya me desperte]]></document>
		<document><![CDATA[@GrandeSuVoz hermosa cancion, que bello conoceer tu música desde Peru, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@rastacai SE FUERTE POR LOS TUYOS, LEVANTA LA VOZ PARA DEFENDER A LOS MENORES, TODO MI APOYO]]></document>
		<document><![CDATA[@NietoPepon @Festival_Merida @MariaOrdonezAct muchas felicidades]]></document>
	</documents>
</author>