<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[A propósito del Colegio de Profesores y la CUT https://t.co/fHKsRfAErB #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[La catástrofe incendiaria: una lectura política https://t.co/ofjILOaoZ4]]></document>
		<document><![CDATA[US$120 mil millones en 10 años: el regalo de Chile a la gran minería privada del cobre -  https://t.co/Rwehy0cPSZ]]></document>
		<document><![CDATA[El otro negocio ilícito que Matte le endosó a un gerente que terminó en la cárcel -  https://t.co/IxYkRMwvtq]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza del Colegio Médico https://t.co/YbeYcQQTkS #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[Empresas aéreas rechazan que Gobierno compre  nuevos aviones para incendios  https://t.co/9E08oQnXIN vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[C.Vallejo: “Para no quedar mal en las reformas a veces el gobierno opta por la posición más conservadora” https://t.co/uQ4Xo3IJqY]]></document>
		<document><![CDATA[Carta Abierta a Gabriel Boric (y a una parte de su generación) https://t.co/WloGDotuLI, qué ha hecho Boric?]]></document>
		<document><![CDATA[El emprendedor Guillier y sus críticos https://t.co/j2lnHYCvDa]]></document>
		<document><![CDATA[Huérfanos del Estado: la última batalla de los alumnos de perito criminalístico https://t.co/5Lc4MLN4mr]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - El incansable ciclista de 105 años que acaba de romper un récord (por segunda vez) https://t.co/WnI2QHRbL9]]></document>
		<document><![CDATA[La silenciosa movida de SQM para amarrar la explotación del litio en el Salar de Atacama https://t.co/FLkVqmavpe]]></document>
		<document><![CDATA[La OCDE y las pensiones https://t.co/C333oYLwLn vía @ElMercurioBlog]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ocurrió? https://t.co/gvRX5e8Wve]]></document>
		<document><![CDATA[[Opinión] - Manuel Riesco - Borrascosa https://t.co/qZw07lygN5 vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Medio estadounidense elige a joven chilena como la mujer más fuerte del año https://t.co/KkhuNhqs16]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estuvo Roberto Ampuero realmente en contra del pinochetismo? https://t.co/SoLXsNH9aK #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[¡Yo soy Fidel! ¡Yo soy Fidel! ¡Yo soy Fidel! https://t.co/ODPsxB3wxN #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[Vallejo enfrenta cuestionario futbolero: “Me gusta Beausejour, porque tiene opinión política y la manifiesta” https://t.co/crj8ocb93g]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Fidel. La fauna de sus opositores resulta ínfima al lado de este coloso de la historia (Jean Ortiz)]]></document>
		<document><![CDATA[Bárbara Figueroa, la perfecta caricatura comunista https://t.co/WP0GhpeNoY #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado UDI pidió censura contra Camila Vallejo por no iniciar sesión “en el nombre de Dios” - https://t.co/RjYX5pNvTw]]></document>
		<document><![CDATA[Detalle del partido Chile-Uruguay revela por qué la tele no habla de la huelga de Homecenter https://t.co/fjLnq9wfsL vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Costanera Center desea hacer un cambalache para ganar más platita https://t.co/yuLgvNwTkJ #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[Castigarán a conductores que transitan por la pista izquierda https://t.co/qrRsDF5SmW]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen negocio del Metro resistido por la comunidad https://t.co/4CjQ4OxTQw #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[Los resentimientos intelectuales de Pinochet contra el general Carlos Prats -  https://t.co/SLIU4XYb2i]]></document>
		<document><![CDATA[Babi Yar, la trastienda del Holocausto https://t.co/tvu3sdgrJy vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[El ensayo de Orlando Letelier  develó la política de los Chicago Boys a un mes de su asesinato https://t.co/hz8TLtPwiS vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[La lección de Joan Alsina https://t.co/1Nf1O8oMN6]]></document>
		<document><![CDATA[Director de Punto Final critica apresuramiento del Colegio de Periodistas en defensa del abogado Jatar https://t.co/0PNItOduKs]]></document>
		<document><![CDATA[¡A refinar cobre n Chile! El cobre debe financiar la educación, salud y previsión pública https://t.co/bkWltWk8Ep #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[El cobre debe financiar la educación, salud y previsión pública https://t.co/bkWltWk8Ep #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[Bien  @paulamolinat en nueva entrevista al importante escritor e historiador #Felipe Portales]]></document>
		<document><![CDATA[Vallejo y Cariola presentaron propuestas de reforma a vicepresidente del Cruch https://t.co/Xs4llSQxHW vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[El cobre debe financiar la educación, salud y previsión pública https://t.co/bkWltWk8Ep #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[RT @henrymiller54 Nada que envidiar a una foto de Robert Doisneau. Y si fuera tela, Renoir. https://t.co/dybW2NXBTH de acuerdo!!! Gran foto.]]></document>
		<document><![CDATA[Al final, era importante el PC después de todo...EEUU les tenía miedo. https://t.co/V9ePvVhT8p]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría que se hiciera la misma oposición que con el muro de Berlín. https://t.co/MlCRvp7H8k]]></document>
		<document><![CDATA[El cobre debe ser chileno!!! El cobre debe ser nacionalizado!!!
https://t.co/ccqncAhwqM]]></document>
		<document><![CDATA[Respuesta a Carlos Peña: Diplomacia, academia y cinismo https://t.co/f3xBzV68Ir vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio Desnuda la Asombrosa Estafa del Sistema de AFP - Diario RedDigital https://t.co/kQ2XTqH7Jc]]></document>
		<document><![CDATA[La triste degradación de la Democracia Cristiana https://t.co/E2GO4mCRqD]]></document>
		<document><![CDATA[La jugada de Burgos: ¿Candidato presidencial? https://t.co/XzypTgsN46 vía @infogatecl]]></document>
		<document><![CDATA[Roxana Pey: “Inquieta ver contradicciones en la Reforma a la Educación Superior https://t.co/DWBTnSXmvP]]></document>
		<document><![CDATA[@PC_JAL #elprimercafe: la DC no le ha hecho muy mal a Chile participando del golpe militar más sanguinario de Chile?]]></document>
		<document><![CDATA[#FueraBeccacece y llévate a Jorge Burgos!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alb0black "cambucha", creo que ya no se ven.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alb0black Niños jugando en las cercanía del Lago Llanquihue, c1960.
#FelizDiaDelNino https://t.co/PQmWEpgP0H. Con una "cambucha"]]></document>
		<document><![CDATA[Después de escuchar a #Josepiñera mañana mismo salgo a marchar ctm!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @atticuslex Gracias a la pensión que me paga la AFP en mi casa comemos a la carta...el que saca la carta más grande come.  #ElInformante]]></document>
		<document><![CDATA[La1a medida del gobierno en tema AFP, debiera ser permitir que todos los que estuvieron en  INP antes de 1981 puedan volver.@camila_vallejo]]></document>
		<document><![CDATA[Alemania anuncia la mayor subida de las pensiones en 23 años https://t.co/MVAU1oUxPx vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene José Piñera a defender AFPs. Que primero convenza a militares de entrar al sistema.]]></document>
		<document><![CDATA[AFP implementadas durante dictadura de Pinochet para "estupendas pensiones". Dictadura de militares. Los militares no entraron a la AFP...]]></document>
		<document><![CDATA[Cheyre: Los verdaderos cobardes https://t.co/Hjv4U53mjK vía @diarioelpilin]]></document>
		<document><![CDATA[NO DEJE DE LEER ESTE TWITTER, Es historia RT @carmen_hertz https://t.co/Guh1pDkpk2…
asesinaban lentamente a las víctimas...corvos y metralla]]></document>
		<document><![CDATA[El 6 de Abril 1934 ocurre en la Araucanía la MASACRE DE RANQUIL, donde son acribillados más de 500 campesinos en su mayoría mapuches.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlos04 @deRossiLayseca @Javireyesj @jimenapw//Si lo llaman, tendrá que responder por delitos, no "errores". Y sin lloriquear...]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlos04 @deRossiLayseca @Javireyesj @jimenapw ¿disminuyen los delitos Orpis si Peñailillo no está formalizado?]]></document>
		<document><![CDATA[La (impresionante) desigualdad en Estados Unidos -  https://t.co/LWHj4ybdAk]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración Colegio Médico de Chile ante situación Isapre Masvida https://t.co/mIuPaqv6Hp vía @colmedchile]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy solsticio de invierno. Cada 70 años coincide con luna llena. Hoy.
A verla. No la veremos otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@hernan_sr ¿y han hecho algo por los ciudadanos, alguna ley? Será por eso. No han hecho nada más que lindas palabras para la prensa]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlos04 @Javireyesj @jimenapw porque a ese Orpis se le notó ya demasiado lo vendido.Casi rasca.]]></document>
		<document><![CDATA[leyLagos: hacen colusión pollos farmacias confort etc, ganan miles millones $ se autodenuncian, y no pasa nada @camila_vallejo #apoyoacamila]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - La extraordinaria historia de los cementerios sin muertos en las costas de Chile https://t.co/rTRY3W7itk]]></document>
		<document><![CDATA[Camila Vallejo más allá de Ricardo Lagos https://t.co/WhEf0ov2jN]]></document>
		<document><![CDATA[Fui correctora del SIMCE, y quedé en shock https://t.co/YnqRDZZgv1 #5poder vía @elquintopoder]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es Chile un país democrático? https://t.co/P6Lx4YxddN vía @uchileradio]]></document>
		<document><![CDATA[Muhammad Ali - Stand By Me https://t.co/VqJ8fJZdh8 vía @YouTube
El más grande]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista de RT al empresario que mostró otra realidad de Venezuela y fue censurado https://t.co/GIciWUjeF0 via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Los mails en que gerentes de Corpesca se ofenden por dichos de Engel sobre financiamiento ilegal de la política https://t.co/DzfCvYORQc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LongiIUmoralcva Venezuela: Hallan toneladas de alimentos escondidos bajo tierra | Noticias | teleSUR https://t.co/OssTFj32Un 1973]]></document>
		<document><![CDATA[@brigadachacon @rafael_rafael57 @SosNinosename1 @gabrielboric // la verdad todavía no sè que ha hecho @gabrielboric en el parlamento]]></document>
		<document><![CDATA[El pisco es chileno: documentos históricos establecen que nació en nuestro país en 1733 https://t.co/UjbIBha5Qa vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[@ColarteRodrigo / un poquito más que para tu constitución de 1980]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas verdades sobre la muerte de Aldo Moro: ese perverso frenesí anticomunista https://t.co/9ksaTAE3bk]]></document>
		<document><![CDATA[@Choroy_Traiguen/ el modelo está. El problema es que el movimiento actual no tiene ja buena conducción política]]></document>
		<document><![CDATA[Adolescente genio de 15 años descubrió ciudad maya oculta durante siglos https://t.co/h9ZclRjoXS vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[TEILLIER: “AQUÍ LA GOTA ESTÁ REBASANDO EL VASO” https://t.co/XBnv2ePpNC]]></document>
		<document><![CDATA[ANÁLISIS | Neoliberalismo: la raíz ideológica de todos nuestros problemas https://t.co/ADJiYPBab8 vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Quintana tenía razón se necesita una gran retro excavadora para cambiar  modelo laboral pinochetista defendido a ultranza por la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@labeasanchez ¿no se llama Negociación "Colectiva"?]]></document>
		<document><![CDATA[TAGSConcertaciónEconomíaRicardo https://t.co/jLH6DVK26X vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Patricio Bañados: digno periodista y locutor. https://t.co/NsD5tyJGZ6]]></document>
		<document><![CDATA[[Opinión] - Daniel Jadue - Nuevamente la UDI y los grandes empresarios https://t.co/BwXipK3XVL vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[@izkia Bien buena la Acreditación!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Primer clavado en la Costanera Norte https://t.co/sCqirrIL8j]]></document>
		<document><![CDATA[#juntenagua Importación de ducha brasileña  https://t.co/ofacf0Jwya]]></document>
		<document><![CDATA[Camila Vallejo conversa con presidente Consejo Observadores Proceso Constituyente Patricio Zapata https://t.co/T0RXoialsk vía @uchileradio]]></document>
		<document><![CDATA[TAGSConcertaciónEconomíaRicardo https://t.co/jLH6DVK26X vía @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Cobre: por qué se necesita una Política Nacional de Fundiciones -  https://t.co/AEloIcnd5d]]></document>
		<document><![CDATA[La única weá verídica que dice #El Mercurio es la fecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@alb0black y las sustancias????]]></document>
		<document><![CDATA[@fbaezurbina Algunos DC no sirvieron. Más preciso.]]></document>
		<document><![CDATA[MUY BUENO!!!!!! RT @arisana11 Académico de Harvard desmenuza la cultura empresarial chilena que frena el crecimiento https://t.co/hwg2EcgTcn]]></document>
		<document><![CDATA[Camila Vallejo desmiente “mentiras” y “mitos” que circulan en las redes sociales https://t.co/4c6gukxsNG]]></document>
		<document><![CDATA[@elisaberm @WenaChile por eso la gente no puede élégir SU DOCTOR y donde tratarse. Un logro desarticulado por la medicina privada.]]></document>
		<document><![CDATA[@elisaberm @WenaChile por eso la gente no puede élégir SU DOCTOR y donde tratarse. Un logro desarticulado por la medicina privada.]]></document>
	</documents>
</author>