<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pedazo remontada del @AtletideSocios . Muchas felicidades chicos. https://t.co/iDpV0hXzTq]]></document>
		<document><![CDATA[No pudo ser. Siempre con el @ClubCisneBalonm https://t.co/sZw2h2aZd2]]></document>
		<document><![CDATA[A remontar en la 2 parte @ClubCisneBalonm https://t.co/l1HkAuHsRI]]></document>
		<document><![CDATA[Calentamiento @ClubCisneBalonm https://t.co/o2kGlE3W5r]]></document>
		<document><![CDATA[Federer y Rafa Nadal, un ejemplo de deportistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Fernández, pentacampeón de Europa https://t.co/4CCWkxdbz9 vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[Q mala suerte la lesión de @JoseMaGimenez13 . Esperemos que no sea nada y esté pronto jugando. Mucho ánimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tendremos mundial de Balonmano en el 2021. Enhorabuena a todos. https://t.co/wV8o6xy448]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo gol y victoria del Juvenil @ClubCisneBalonm al Porriño por 42 a 25. https://t.co/OTY3oR5IpL]]></document>
		<document><![CDATA[Fin del partido @ClubCisneBalonm 33 Lavadores 21]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de la 1° parte  Division de Honor infantil  gana el @ClubCisneBalonm contra el Lavadores. 17 -11]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de la 1° parte Juvenil División de Honor 23 a 13 gana  el @ClubCisneBalonm contra el Porriño]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el partido de Juveniles entre el @ClubCisneBalonm contra Porriño .]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que seguir luchando. Pero hoy no merecimos ni empatar. https://t.co/8xPqH08fy8]]></document>
		<document><![CDATA[Antes o después tenía que pasar https://t.co/3r3M1Udy7y]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno pues no está del todo mal el empate. https://t.co/3YhFfXLd6O]]></document>
		<document><![CDATA[Pues que se pudra en la cárcel. https://t.co/6BELSRUzV9]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tenemos en el @ClubCisneBalonm  de vuelta a @campelo7 .  Va a ser un jugador importate para la segunda vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[Más q el Futbol Sala, ojala volviese el Balonmano Atlético de Madrid. https://t.co/j6ZwRVUOxs]]></document>
		<document><![CDATA[Aún me emociono viéndolo. Recuerdo q lo vi en la @ATM_Pontevedra https://t.co/wOzy3fC4hh]]></document>
		<document><![CDATA[Estais obsesionados con las salidas de Simeone, Griezman, etc.  @ESbeINSPORTS Q vergüenza de periodistas soys https://t.co/sRKjExLyGQ]]></document>
		<document><![CDATA[Espero q este tio ya esté en la cárcel. Maldito bastatdo..https://t.co/LOz9yZhyZj]]></document>
		<document><![CDATA[@Atletico1012 @yanickismo21 d forma sospechosa nada. Hay 1 sentencia judicial q habla clarament q robaron el club y d la deslealtad con este]]></document>
		<document><![CDATA[#ElEscudoNoSeToca]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho animo al @RealSporting pero veo la cosa chunga ... https://t.co/5aHVu3ztWh]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante la afición cantando el himno . @RealSporting https://t.co/2AorMOycNx]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estaré viendo el partido entre @RealSporting y @SDEibar en el Molinón https://t.co/AYewExYrPE]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a todos por la goleada. https://t.co/FrIU1pL8IA]]></document>
		<document><![CDATA[Ganamos por los pelos 22 a 23 @ClubCisneBalonm https://t.co/pMbWLcqih2]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo muerto @ClubCisneBalonm https://t.co/dAFLtmXJEt]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidChapela 18 a 21 20 minutos de la 2 parte https://t.co/hsH76O4U0b]]></document>
		<document><![CDATA[Otro de Chapela @ClubCisneBalonm 7 a 10 https://t.co/kfoZRAiRBK]]></document>
		<document><![CDATA[Ya esta el @ClubCisneBalonm calentando. https://t.co/xeaULjNV4t]]></document>
		<document><![CDATA[Est es el ejemplo d un BURRO SINVERGÜENZA Crivillé: "El deportista español q no tributa fuera d España es un burro"

https://t.co/yxcnfMAXWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor EL @ClubCisneBalonm  de equipo vigues no tiene nada. Es de la Capital. Osea de Pontevedra. "PONTEVEDRA" https://t.co/yx3ehp4Ket]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si el futbol aprende y en las finales se hacen también las entradas nominativas. Gracias y Felicidades a U2. https://t.co/Rf0JFmFxWR]]></document>
		<document><![CDATA[Destitución inmediata del responsable político del accidente del Yak-42, Federico Trillo @EmbSpain... https://t.co/HhzoiBmIzS]]></document>
		<document><![CDATA[Una muy buena noticia. El Palencia nunca debe dejar de ser de sus socios. https://t.co/4bCH3xROCz]]></document>
		<document><![CDATA[Ver a 3 juveniles jugando con el primer equipo dice mucho de la pedazo cantera q tiene el @ClubCisneBalonm . https://t.co/9rIsx8iCae]]></document>
		<document><![CDATA[Le tenía q dar vergüenza a @marca escribir articulos como este: "El debate de los 100 millones https://t.co/LvDduzZhhl]]></document>
		<document><![CDATA[Un año más corriendo la San Silvestre Vallecana con @davidpino1234 @Javi_XIV y Cesar Guijarro https://t.co/tTSMfrwnNU]]></document>
		<document><![CDATA[Y a mi que no me hubiese extrañado: Gil Marín declinó ponerle el nombre de su padre a nuevo estadio https://t.co/HJd9cnl8eO]]></document>
		<document><![CDATA[El Acento | Del templo al páramo; Éxodo rojiblanco; por Rubén Amón https://t.co/AjRjGLLTTW vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@Javi_XIV sabes bien compañero q eso es físicamente imposible por mi parte.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos quedan muchas emociones por vivir con el @ClubCisneBalonm . Feliz Navidad   a todos. https://t.co/2IGat38Rcc]]></document>
		<document><![CDATA[@LaZonaMixta1 @SdeHumo @AtletideSocios el día q lo sean pues vale. Pero por ahor]]></document>
		<document><![CDATA[@SdeHumo @AtletideSocios ...... con la historia d las bengalas. Las cuales en la actualida creo q perjudican mas q benefician.]]></document>
		<document><![CDATA[@SdeHumo @AtletideSocios lo de la libre expresión estoy al 100% deacuerdo . Y en todo lo q soleis exponer pero esta conversación se inició..]]></document>
		<document><![CDATA[@FASFEaficion @SdeHumo @AtletideSocios no entiendo de jurisprudencia pero seguro q existen órganos superiores a los q se pueden denunciar.]]></document>
		<document><![CDATA[@AtletideSocios eso es que el año que viene le va a ir muy bien al club. Feliz Navidad a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@FASFEaficion @SdeHumo @AtletideSocios por ley se les ordena dentro d la legalidad. Si no es así por favor denuncielo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FASFEaficion @SdeHumo @AtletideSocios ....funciones o actua d forma ilegal lo q se debe hacer es denunciarlos. Pq ellos solo hacen lo q....]]></document>
		<document><![CDATA[@FASFEaficion @SdeHumo @AtletideSocios creo q están poniendo en tela d juicio a los miembros d seguridad. Si alguno se sobrepasa en sus.....]]></document>
		<document><![CDATA[@SdeHumo @AtletideSocios ....... creo q no son fundamentales las bengalas.]]></document>
		<document><![CDATA[@SdeHumo @AtletideSocios los derechos fundamentas son como su propia palabra indica fundamentales. Las bengalas no lo son. Y para animar....]]></document>
		<document><![CDATA[@FASFEaficion @AtletideSocios y ahora los de seguridad tendrán q hacer un master sobre bengalas peligrosas y no peligrosas....]]></document>
		<document><![CDATA[Soporifera primera parte. Mal partido del @PontevedraCFSAD . Mejor planteamiento del entrenador del @caudaldemieres… https://t.co/LEDVAbb32H]]></document>
		<document><![CDATA[Heróica victoria del Cisne ante el líder https://t.co/0B5ExewAlj vía @Farodevigo]]></document>
		<document><![CDATA[Muy grande @Adominguez15 . https://t.co/gTEndPnLdf]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sabes q necesita dar sus cabezas de vez en cuando @jmcumbraos @javierpicallo @angelpuime @DelfinPV @BASARITO]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya golazo de Saúl https://t.co/sXdRGPbPXc]]></document>
		<document><![CDATA[Que pedazo de equipo tenemos. Enhorabuena @ClubCisneBalonm por ganar al lider. https://t.co/e393HHB1cW]]></document>
		<document><![CDATA[Por el bien del @CDPalencia ojalá q el disparate d convertirse en SAD no se haga realidad. El club debe ser de los… https://t.co/jeRGCfsWB2]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo que nadie se despiste. Este fin de semana @ClubCisneBalonm  juega en el Municipal https://t.co/HCcCrGclCA]]></document>
		<document><![CDATA[Un cobarde agresor q deberia estar en la carcel. Brutal agresión a un árbitro en partido de 1° Regional en Zaragoza https://t.co/Neg7C9Dy8M]]></document>
		<document><![CDATA[Ultras Yomus del Valencia cubiertos con pasamontañas diciendo a los jugadores  "dar la cara".....]]></document>
		<document><![CDATA[Lim, Pitar, Mendes, un combinado para el fracaso q s veía venir desde el primer día cuando gran parte de los valencianistas jaleaban a estos]]></document>
		<document><![CDATA[Más clarito no se puede decir. https://t.co/AbH1NX9jVi]]></document>
		<document><![CDATA[@LaZonaMixta1 en mi modesta opinión creo q estáis desviando la atención. Es solo mi oponión.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaZonaMixta1 no si encima vais a conseguir hacerle un favor, s va hacr famoso gracias a vosotros. No desviemos la atención d quien es culpa]]></document>
		<document><![CDATA[@LaZonaMixta1 no desviemos la atención por dios. La culpa la tiene quien ha dicho si a ese diseño.]]></document>
		<document><![CDATA[Y q no m sorprende nada la campaña d la prensa defendiendo a muerte el nombre del estadio y el cambio d escudo.  Gil los sigue manejando.]]></document>
		<document><![CDATA[Primero se apropiaron del Club, hoy nos roban su identidad https://t.co/5orByAu7mC]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble q tenga q pasar lo d la aberración d escudo y la mierda d nombre del estadio para q s den cuenta d q tipo d calaña está hecha Gil]]></document>
		<document><![CDATA[Día muy muy triste para los peñista de @ATM_Pontevedra . Ha muerto nuestro amigo Julio. Un gran atlético. Te echaremos mucho de menos amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Alvaro preciado en la radio Galega @ClubCisneBalonm]]></document>
		<document><![CDATA[Álvaro Preciado jugador del @ClubCisneBalonm ahora en la radio galega]]></document>
		<document><![CDATA[UN JUGADOR DE RUGBY LE QUITA LA IGNORANCIA A CRISTIANO - Prematch https://t.co/Ui0TAS3fsi]]></document>
		<document><![CDATA[Alvaro Preciado apunto de debutar en el primer equipo @ClubCisneBalonm https://t.co/SCdiUVvu4D]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelcr66 lateral izquierdo / central.]]></document>
		<document><![CDATA[El @ClubCisneBalonm ya está calentando. A las 20:15 partido https://t.co/ZmW7Opvpps]]></document>
		<document><![CDATA[Solo la Juventus sigue al Pontevedra https://t.co/gJhGG5AzmF]]></document>
		<document><![CDATA[Te deseo lo mejor. Eres uno de los nuestros. https://t.co/YgbgiQ0AGv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro goles pero hay muchísimo que mejorar. La primera parte para olvidar. https://t.co/eyWqGiep5f]]></document>
		<document><![CDATA[Ante estas cosas  @LaLiga  debería actuar de oficio sancionando a semejante maleducado. https://t.co/WjFbPHO6FH]]></document>
		<document><![CDATA[A pensar en el próximo partido https://t.co/j8JV8VvPyb]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo por el equipo de fútbol 7 del @AtletideSocios https://t.co/zrlagR58uf]]></document>
		<document><![CDATA[DEP https://t.co/UQ7vD3Qhew]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala tengan una buena entrada el Calderón para apoyar a las feminas https://t.co/Lsg628IsSw]]></document>
		<document><![CDATA[Estando Mendes a la cabeza del escándalo y con el número d operaciones hechas con Gil, no sería d extrañar q el atl… https://t.co/zsAxiDgBr9]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más dinero tienen más quieren https://t.co/803vN2E99T]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estos también dirán como los del barsa q es todo un complot contra el Madri????? https://t.co/AR9ACgTmHH]]></document>
		<document><![CDATA[Aún así hay gente que aún justifica a Gil Marín. https://t.co/NZmyz5e2Oi]]></document>
		<document><![CDATA[Por si alguien no sabe que es el @AtletideSocios leer esta entrevista. https://t.co/1EWTXehvlx]]></document>
		<document><![CDATA[A seguir luchando. Nadie dijo que sería fácil. https://t.co/GktvEVVJ2V]]></document>
		<document><![CDATA[Acordaros que hoy, en todos los supermercados podéis poner vuestro granito para ayudar. Todos podemos ayudar. https://t.co/iPDKL0lnFP]]></document>
		<document><![CDATA[Division de honor infantil @ClubCisneBalonm 30 - Seis do Nadal 21 . Buen partido]]></document>
		<document><![CDATA[Final del partido. Nuestros alevines del @ClubCisneBalonm 25 Rodeiro 7 . Felicitaciones para el arbitro que es un un crack.]]></document>
		<document><![CDATA[Division de honor juvenil. Final del partido @ClubCisneBalonm 30 Seis do Nadal 26]]></document>
		<document><![CDATA[División de honor Juvenil  final de la primera parte el @ClubCisneBalonm va ganando 16-11 al Seis do Nadal]]></document>
	</documents>
</author>