<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[q se va a investigar? no entiendo.
apliquen sanción conforme a ley y ya.
q investigarían si Bruce ya dijo lo q hizo… https://t.co/eSKPtK7cJi]]></document>
		<document><![CDATA[q vas a investigar????
si requieren sanción pónganla pero investigar a quien ya reconoció? no pues. https://t.co/k6MWarK3aA]]></document>
		<document><![CDATA[no parece un poco ridículo investigar a Bruce cuando ya pidió perdón?]]></document>
		<document><![CDATA[bien x el alcalde https://t.co/p46k3k8t8A]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo ahora llueve en el norte!
y estamos en enero!]]></document>
		<document><![CDATA[hoy fui a comprar un ventilador y había una cola enorme!!!! https://t.co/Of2QyGZ1bu]]></document>
		<document><![CDATA[se necesitan 3 meses más de calor para q sea Niño!!!! @hombredeltiempo q haremos????
a sudar!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sensación térmica en Lima podría alcanzar los 37 grados en febrero https://t.co/kcsT9NVtA6 vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra ¿cómo? por favor @ronaldgamarra explícanos!]]></document>
		<document><![CDATA[6 muertos en mezquita en Canadá.
Los crimenes de odio son lo peor q hay.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 72 nuevos seguidores, desde Perú, y más durante la última semana https://t.co/XVYIM2RZCT https://t.co/cMzKnDjk82]]></document>
		<document><![CDATA[y cuándo haremos algo los países vecinos para q termine la presión política en Venezuela? https://t.co/zdSGwVNenE]]></document>
		<document><![CDATA[sale ENCO del tema Odebrecht: habrá procuraduría Ad Hoc
veremos]]></document>
		<document><![CDATA[dice q pide perdón y se pone a derecho: Jorge Cuba
@Cuarto_Poder]]></document>
		<document><![CDATA[valeria, finalista Miss Universo! 
es estupenda nuestra candidata!
@Latina_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@JustinTrudeau muy bien acogiendo refugiados q no puedan ir a USA!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[gracias! https://t.co/Q1SGajKr6v]]></document>
		<document><![CDATA[¿quién me dice dónde ver el partido de federer-nadal?]]></document>
		<document><![CDATA[mi papá decía, sobre el agua en Ica:
"enero poco
febrero loco
marzo poco a poco
abril todo cabe en un barril"]]></document>
		<document><![CDATA[q bien escribes, @malditaternura https://t.co/mCQD9uk8I8]]></document>
		<document><![CDATA[da mucha pena el país. el año pasado nos preparamos p el Niño. Este año nos dormimos y ......vinieron los huaycos!
y muchos perdieron todo]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Año Nuevo Chino! https://t.co/AbcEKphmqr]]></document>
		<document><![CDATA[faltan plásticos para tapar los techos de las lluvias https://t.co/lU1Xh0UduJ]]></document>
		<document><![CDATA[@IndecopiOficial @MindefPeru ayuda en Ica: Los Molinos, Santa Rosa, Pampa de la Isla, no llega el gobierno y sigue lloviendo, lodo, piedras]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro: falta plásticos para cubrir los techos de esteras en Ica.  La gente está desesperada porque NO llega aún… https://t.co/jdXESqbHvS]]></document>
		<document><![CDATA[faltan plásticos! https://t.co/gFtLJKpsDG]]></document>
		<document><![CDATA[SEDAPAL ha anunciado corte masivo de agua. Tomen precauciones y no desperdiciemos agua.]]></document>
		<document><![CDATA[K es K y M es M
nada más
cada uno responde x lo suyo https://t.co/LymSFTS8Nn]]></document>
		<document><![CDATA[todo el mundo sabe q @MijaelGLP tiene su propio vuelo.
no entiendo xq meterse con este chico.
q le demuestren q su plata es sucia primero!]]></document>
		<document><![CDATA[q tendría q ver @MijaelGLP con su papá?
un chico q todos sabemos trabaja hace años en @DiarioAltavoz y lo hace c su grupo de colaboradores]]></document>
		<document><![CDATA[#TodoSeSabe bien @MijaelGLP siempre muy bien @DiarioAltavoz y tu esfuerzo y el de tu equipo!]]></document>
		<document><![CDATA[así es! https://t.co/7T62BG4g26]]></document>
		<document><![CDATA[#TodoSeSabe patty teullet y yo somos compañeras de clase en el  Colegio!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ducto gas Trans-Anatolio (TANAP), azerbajain a turquia 1.850 kilómetros de largo costará más de 9.000 millones de e… https://t.co/MgtP3WJcqy]]></document>
		<document><![CDATA[ir ayuda, se hacen las cosas más rápido, se ordena y se ve, con los ojos! https://t.co/FDSWs0UIoo]]></document>
		<document><![CDATA[mas huaycos en Chaclacayo......]]></document>
		<document><![CDATA[pero q vayan varios y se queden.
en Molinos no hay nadie.
es importante presencia pública varios días. https://t.co/sP9QZO38Ie]]></document>
		<document><![CDATA[q vayan los ministros a Ica a apoyar ellos mismos]]></document>
		<document><![CDATA[ICA: por favor @indeciperu vayan a ayudar!]]></document>
		<document><![CDATA[eso no es verdad. es una APP pura y dura. Obvio Cofinanciada como son la mayoría. https://t.co/tLDohnqJ5V]]></document>
		<document><![CDATA[no es cierto lo q dices Lucho. El financiamiento está conseguido hace rato. mañana te mando un resumen para q lo co… https://t.co/7tEprOwf0R]]></document>
		<document><![CDATA[no. exhibe experiencia. y esto es lo q yo quiero de un operador de aeropuerto: q tenga experiencia https://t.co/sPPW6hwr5b]]></document>
		<document><![CDATA[esta empresa opera 50 aeropuertos en el mundo. tiene mucha experiencia. https://t.co/pxaKUEb0U0]]></document>
		<document><![CDATA[la política no nos permite darnos cuenta q en muchos lugares en Perú la gente está perdiendo todo c huaycos. Ica es un desastre x ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA["graves errores" ha dicho Odebrecht q cometió.
aja......
"graves errores" = Coima!]]></document>
		<document><![CDATA[locolocoloco https://t.co/ZlqmKxDWNM]]></document>
		<document><![CDATA[lo dije y lo escribí pero.... https://t.co/z0Y7aoaAoz]]></document>
		<document><![CDATA[es verdad. necesita energía. de acuerdo. https://t.co/vhQCUI4L5v]]></document>
		<document><![CDATA[eso se llaman reservas probadas y es lo q necesitamos pero si los privados no lo hacen xq no hay precio, q haremos? https://t.co/aoraGIzJix]]></document>
		<document><![CDATA[pero nadie lo hace, ¿x q será? https://t.co/juwq76IFFQ]]></document>
		<document><![CDATA[petroquímica: si fuera buen negocio lo harían los privados ya.
#TodoSeSabe]]></document>
		<document><![CDATA[reservas probadas no probables. https://t.co/WMgYk3zmej]]></document>
		<document><![CDATA[a pobladores  les interesa el gas. No les interesa si va ducto o camión.#TodoSeSabe 
si gob ahora puede llevarlo en camión p q haces ducto]]></document>
		<document><![CDATA[#TodoSeSabe Era Conduit un fondo el q empezó el gasoducto.
No hay reservas probadas! OJO.
No hay demanda. Se equivoca @ManuelDammert]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 69 nuevos seguidores, desde Perú, y más durante la última semana https://t.co/XVYIM2RZCT https://t.co/DCCypR5nkS]]></document>
		<document><![CDATA[elefante blanco como talara https://t.co/OCVMTIlBB7]]></document>
		<document><![CDATA[tuve q ver porque hablé de ello hace tiempo para q se DEJARA SIN EFECTO y escribí desde 2012 en contra gasoducto! https://t.co/UUWZkqyN0j]]></document>
		<document><![CDATA[¿cuándo acaba? https://t.co/J0zbRQNrVx]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUECORNEJOR "varios me están atacando ahora aprovechando esta situación"]]></document>
		<document><![CDATA[nunca he asesorado en hidrocarburos sino en electricidad. https://t.co/Yqe3tgAk31]]></document>
		<document><![CDATA[es como hacer una autopista sin q hayan carros......
o como invertir tantos millones en Talara! https://t.co/r17stlcinZ]]></document>
		<document><![CDATA[hay quienes dieron y quiene recibieron....para ellos y para otros! https://t.co/ZDoYY5kCWv]]></document>
		<document><![CDATA[gasoducto es un negocio de construcción.....es hora q nos demos cuenta.
NO tiene q ver con el gas.]]></document>
		<document><![CDATA[ejecutas https://t.co/l4IOuo2RuZ]]></document>
		<document><![CDATA[son como 300mm
y q no se dejen decir q ahora hay q devolverles dinero x gasoducto! https://t.co/uF3QCrvMK8]]></document>
		<document><![CDATA[Q ODEBRECHT no pida q le liquiden las obras del gasoducto xq NO hay un servicio público andando. Las obras no están operando. Cero, cero.]]></document>
		<document><![CDATA[todos sabían....
q ahora no lo niegen ...... https://t.co/AuCOfV46GQ]]></document>
		<document><![CDATA[definitivamente, @malditaternura es demasiado trome escribiendo! https://t.co/HlDbWGOo5o]]></document>
		<document><![CDATA[GASODUCTO: ojo NO aplica pago a consorcio x  cancelación contrato x infraestructura, pues NO hay un servicio público q siga funcionando.]]></document>
		<document><![CDATA[@jimedylan @dgrados desidia + desidia + desidia
todo el mundo lo sabe y nadie hace mucho]]></document>
		<document><![CDATA[claro q si https://t.co/sJJqF1elsW]]></document>
		<document><![CDATA[@edgard1307 @doparq algunos quiere decir q NO son todos los funcionarios.
pero a los corruptos hay q apresarlos y ya]]></document>
		<document><![CDATA[@hersegami piden fianzas de bancos de primer nivel 
eso es obligatorio
no se acepta cualquier cosa]]></document>
		<document><![CDATA[ojalá q el gob cobre la fianza de gasoducto q es x más de 200mm de dólares.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagalo x favor. Desde 2012 contra odebrecht y estas obras https://t.co/FIMCDX4OLc]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja lea mis columnas desde 2012 contra Odebretch https://t.co/FIMCDX4OLc]]></document>
		<document><![CDATA[GASODUCTO? si los tubos tenían otro diámetro; si se incluía OyM, si el trazo era otro, si puedes llegar.
pero, ¿es… https://t.co/JhPirCaM87]]></document>
		<document><![CDATA[NO TODOS SON CORRUPTOS
HAY Q PROBAR
MUCHOS FUNCIONARIOS PROBOS
SEPARAR PAJA DEL TRIGO AUNQUE ALGUNOS QUIERAN Q TODO… https://t.co/a709xHHOqT]]></document>
		<document><![CDATA[no necesariamente esto es cierto.
se debe hacer acciones legales para ser preferentes de pago. eso se puede hacer.… https://t.co/anYno6y3Ko]]></document>
		<document><![CDATA[el acto jurídico (contrato) q está hecho contrario a ley es NULO. Lo NULO en derecho es inexistente. https://t.co/oihGR3dJAp]]></document>
		<document><![CDATA[lo q pasa es q fue a suma alzada https://t.co/qL4qIBPSy7]]></document>
		<document><![CDATA[q venga activos siempre y cuando la plata se quede embargada para pagar reparaciones al Estado. https://t.co/2RFUYNKQha]]></document>
		<document><![CDATA[con nuestro propio dinero? no creo.
lo q pasa es q lo recuperaba pero la coima era con la suya. https://t.co/yXWboQ5yG0]]></document>
		<document><![CDATA[raro q la coima venga por linea 1 del metro q es construcción y busquen al vice de comunicaciones para meterlo preso. esto es otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcortaLourdes siempre y cuando NO haya coima.
Si hay coima no se paga nada.
La Fianza debe cubrir al Estado y c eso devuelves.]]></document>
		<document><![CDATA[varias veces se dijo q la Línea 1 del Metro era el proyecto mejor concursado.
claro, nadie mencionó la coima.
Nulo jurídicamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiones sobre Odebrecht, por Cecilia Blume [Opinión] https://t.co/PniR2mpSik vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia Teullet: Que no nos cueste aun más https://t.co/dfV0Tu1LyO vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil: Cae avioneta con juez supremo clave en el caso  Lava Jato | Crónica Viva https://t.co/WVZwVIhTki]]></document>
		<document><![CDATA[se retrocede en lugar de avanzar metiendo presos a los acosadores https://t.co/Zj2yg7hgJC]]></document>
		<document><![CDATA[míralo al revés. la mitad del mundo es demasiado pobre. https://t.co/wkCReEzrDi]]></document>
		<document><![CDATA[empresas odebrecht deben poder venderse pero poner el dinero en un fideicomiso, justamente para q el Perú se cobre. Si no, la $ se va fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[imagino q en las cuentas de los corruptos, ¿no? https://t.co/DD9h6kQrnp]]></document>
		<document><![CDATA[por lo pronto tener un fiscal fuerte.
q aplique la ley eficazmente o sea ya. https://t.co/CQMT5fRsAP]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 61 nuevos seguidores, desde Perú, y más durante la última semana https://t.co/XVYIM2RZCT https://t.co/5DDcQxEgxj]]></document>
		<document><![CDATA[Buena actuación del Ejecutivo en carretera central. Hoy abierta desde temprano. Falta ayudar a damnificados ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[agua y empadronar a afectados x huaycos.
difícil prevenir pero ahora hay q apoyar.]]></document>
		<document><![CDATA[al fin alguien!!!! Defensor del Pueblo pide embargo y retención de bienes de Odebrecht https://t.co/04VnpfKSgn vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[acá hay varios temas q confluyen.
población indignada y transportistas q muchas veces abusan subiendo pasajes demas… https://t.co/ypSupOxSlX]]></document>
		<document><![CDATA[en lo q pueda colaborar para aclarar temas yo feliz. obvio si es q entiendo y conozco los temas. https://t.co/Hln4xjH6vu]]></document>
	</documents>
</author>