<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Exministro español: caso de Leopoldo López “muestra que Venezuela es dictadura”eres una basura carajo. https://t.co/1zC9Ye75y3]]></document>
		<document><![CDATA[# El Estado venezolano exige las debidas disculpas para el Vicepresidente Ejecutivo @TareckPSUV #VenezuelaConTareck https://t.co/kIiN1jcNYF]]></document>
		<document><![CDATA[# Sacar a CNN de Vzla es garantizar derecho del Pueblo a una vida fuera de violencia psicológica @Conatel]]></document>
		<document><![CDATA[#TareckEsRevoluciónYDignidad lo apoyaremos CNN maldito canal carajo. https://t.co/rdjDm8fS2U]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA No caigo en esa dQ Tareck es esto o lo otro.TARECK Es el VICEPRESIDENTE dLa RBV.Si no les gusta.Vengan a buscarlo SI esQ PUEDEN]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @EPA ESCUALIDO BURGUES mentiroso falzo ipocrita. https://t.co/t37KglqfWK]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @freddy guevara conque moral vas hablar tu si eres una vaina que no sirves pa un carajo. https://t.co/oUzZQaKZai]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @ELEN FERNANDEZ MIRA ANTONIO LEDEZMA JAJA IVA PARA SAN JUAN DE LOS MORROS A TOCARLE EL TRASERO ALAS MUJERES. https://t.co/qVZeObQ4e9]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA con nuestra constitucion sin ella nada. https://t.co/i3EgsB4rYJ]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa para todos mis camaradas feliz dia de san Valentin. https://t.co/YLp4w6rTGc]]></document>
		<document><![CDATA[#3AñosConElMazoDando https://t.co/uknVbjCdbm]]></document>
		<document><![CDATA[#04Feb Día de la Dignidad, por ahora y para siempre #AquiNoSeHablaMalDeChavez viva Chávez carajo https://t.co/I0cyk8qiJe]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @ERIQUE CAPRILES SIGANME LOS PENDEJOS. https://t.co/UhtqVoi5h0]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @wuilliams davila esque ustedes no son serios de pana los lamud no hacen un carajo. https://t.co/rJ6P7YRcWF]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @capriles puro bla bla carajo ustedes no sirven para nada no volveran mas na. https://t.co/M1IABkuqeb]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @jorge rodriguez alcalde del municipio libertador embelleciendo y que belleza nustra bandera tricolor. https://t.co/q8agGOkvsY]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @obra de mi alcalde gorge rodriguez enbelleciendo nuestra ciudad con los simbolos patrio. https://t.co/bGRobzbUXO]]></document>
		<document><![CDATA[#18AñosDeLaRevoluciónBolivariana NO VOLVERAN MAS NUNCA SOMOS LIBRES CHAVEZ Y BOLIVAR. https://t.co/0cltAWKdeF]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas REYES HEROE DE NUESTRA PATRIA te derribaron el avion y saliste con tu paracaida fui testigo. https://t.co/UDuEHTkvhz]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas @REYES REYES recuerdo y fui testigo cuando derribaron el avion y tu te lanzaste en el paracaida en la carlota heroe.]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas  Cabello: "juro por mi vida lealtad a Bolívar, a Chávez y a nuestro pueblo" https://t.co/sLWmZeCJfS]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas diosdado hijo de chavez. https://t.co/X3iUT1QsDu]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas te recuerdo mi comandate cuando te vi por el canal 8 en el por ahora año 1992. https://t.co/1uY0o8naAi]]></document>
		<document><![CDATA[##EnVivo por @VTVcanal8 | Gob Rangel Silva: Para mí el 4F significó entrar en una fase con la conciencia https://t.co/H7FoUb8AN3]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas por ahora y para siempre. https://t.co/RFMXouudOO]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliondePatriotas @tropa_guerrera. https://t.co/MZVcyWAcb8]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliondePatriotas chavez y bolivar. https://t.co/ttyIkcFp5x]]></document>
		<document><![CDATA[#FebreroRebelde  Rebelión Cívico militar,por ahora y para siempre. https://t.co/dL5BjqF5LF]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas  Rebelión Cívico militar, Operación Zamora marcó la historia venezolana #PorAhoraYParaSiempre]]></document>
		<document><![CDATA[#4FRebeliónDePatriotas por ahora y para siempre nuestro comandante nunca morira. https://t.co/EMl8VnuLjS]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @ramos allup viejo sucio ridiculo nido e paloma. https://t.co/Nj1xdIXX9q]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @OBAMA Quedo para la historia de VZLA de ODIO a nuestra patria nosotros los venezolanos somos de pazz. https://t.co/mriVaqF2IO]]></document>
		<document><![CDATA[#AquíNoSeHablaMalDeChávez feliz martes camaradas amo a mi patria y la defiendo. https://t.co/JmEPdJuh7X]]></document>
		<document><![CDATA[# ¡ALERTA! otra campaña mediática mas https://t.co/989qK3xMtm]]></document>
		<document><![CDATA[#AquiNoSeHablaMalDeChavez https://t.co/IEHvAMexOZ]]></document>
		<document><![CDATA[# ALERTA: Camaradas y compañeros de Revolución @NicolasMaduro @vladimirpadrino @lortegadiaz, OJO A VISOR... más objet…]]></document>
		<document><![CDATA[# El vice Pdte GERMAN VARGAS LLERAS es una verguenza para Colombia, para Latinoamérica VZLA se respeta. https://t.co/4avSKAttBg]]></document>
		<document><![CDATA[# El vice Pdte GERMAN VARGAS LLERAS es una verguenza para Colombia, para Latinoamérica y para toda la humanidad... https://t.co/46IUDvkFkp]]></document>
		<document><![CDATA[# Vicepresidente de Colombia @german_vargas @juanmansantos ASÍ O MAS CLARO https://t.co/PFlIDUJGGo]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa @vera vicepresidente de colombia eres una basura VZLA se respeta carajo. https://t.co/BlA54JjmuE]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa @vicepresidente de colombia VLZA se respeta carajo https://t.co/MjpKcx6EwJ]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa presidentenicolas esta madre en la cola para sacar su carnet. https://t.co/v5nJqOpeiL]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa preisidente nicolas mire la plaza caracas la ancianita para su carnet patriotica chavez vive. https://t.co/jhcn4AiFW5]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @presidente nicolas poner maquinas en las plazas para sacar el carnet los chavista se multiplicaron https://t.co/m2Y7yn0j1q]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @presidente nicolas es imposible sacar el carnet son miles de personas y tienen que poner maquinas en las plazas]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @100cienCHAVISTA es asi carajo CHAVEZ VIVE. https://t.co/DMn0ys6lml]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @simon calzadilla ustedes no acabaron con las colas ustedes no cumplen un carajo. https://t.co/on7SPSiTf4]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa EL LEGADO DE ODIO DE OBAMA CONTRA VZLA NO TE QUEREMOS SOMOS UN PUEBLO DE PAZ. https://t.co/BxQ0QZfSfS]]></document>
		<document><![CDATA[##CAPTURADO Obrero del Hospital Central de Yaracuy sacaba INSUMOS MÉDICOS en la BASURA #Cárcel https://t.co/Dcvju6lDUE]]></document>
		<document><![CDATA[#19Ene #Tintori criminal al igual que su marido y su compinche gilber. https://t.co/aSYeb9p3HI]]></document>
		<document><![CDATA[#Desde Venezuela reconocemos al presidente Putin como un gran líder de paz. https://t.co/9w5bDbXAp6]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA @Desde Venezuela reconocemos al presidente Putin como un gran líder de paz https://t.co/n3twyz5aL3]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA CHAVEZ PREMIO NOBEL DE LA PAZ DEL MUNDO. https://t.co/laZisiwWcN]]></document>
		<document><![CDATA[#BastaCarajo OBAMA VZLA es un pais de paz tu eres nobel del ODIO los venezolanos no te queremos. https://t.co/GeHZORLjQm]]></document>
		<document><![CDATA[Horror y asco esta #OpoVenezuela_MUD &gt; Los amigos de la Tintori: Asesinos, Narcotraficantes, Ladrones, Aberrados... https://t.co/rJSU6xnjAN]]></document>
		<document><![CDATA[# Pueblo  unidos por la paz y la democracia de nuestra Patria.. Hoy #MensajeAnualAlPueblo con @NicolasMaduro https://t.co/uR3xA5EKaV]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA los nuevos billetes. https://t.co/d2JbSSV0b5]]></document>
		<document><![CDATA[# CAPRILES CON UN APOYO TOTAL... POR TUITER? https://t.co/r2k4hsx2p5 https://t.co/5mX8CNQPlQ]]></document>
		<document><![CDATA[#MensajeAnualAlPueblo nicolas maduro tribunal supremo de justicia para la historia de VZLA https://t.co/4HBGzHEyO0]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA  Foto: Chamos armaron zaperoco en el Sambil y en el San Ignacio causando destrozos en Farmatodo… https://t.co/KrcC80Dsj4]]></document>
		<document><![CDATA[Tropa esto sucede en todas partes azúcar y el café los venden por cucharadas https://t.co/Zir8MBQK7o https://t.co/eXBV0UlJk4]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA ahora es que hay chavismo carajo somos mayoria chavez vive la patria sigue los jardines del valle https://t.co/4KrObcSMHZ]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA viva la revolucion carajo viva mi gigante chavez viva nicolas los jardines del valle gran marcha https://t.co/Q1mPmYAaCP]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa viva chavez esta revolucion no la tunba nadie carajo viva chavez en los jardines del valle https://t.co/4pLZug79Te]]></document>
		<document><![CDATA[#LeyPenalAlBachaqueo estos bachaqueros tienen al pueblo al borde carajo los jardines del valle toda la av ful de esta plaga.]]></document>
		<document><![CDATA[# De nada sirve una AN que se mantiene de espalda al Pueblo, no proponen, ni solucionan. Entorpecen la gestion pal carajo esta AN.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaANSePasoDeRidicula y feddy guevara es un patan y asesino basura carajo. https://t.co/3s7QNZ0txu]]></document>
		<document><![CDATA[#ANMienteYPoneLaComica carajo digame ese freddy guevara de vicepresidente de la AN una locura. https://t.co/Xevk0fBxcF]]></document>
		<document><![CDATA[#24Diciembre el nacimiento del niño jesus para traer la paz al mundo y VZLA. https://t.co/7BxYPSAoLn]]></document>
		<document><![CDATA[#leyesdelpueblo la derecha nos odia pero no le paramos porque nosotros somos pueblo y ellos de cuello blanco https://t.co/p2upCMCi8R]]></document>
		<document><![CDATA[#LaMUDdejoElPelero son pura basura y una verguenza carajo https://t.co/j0ctcy6zfI]]></document>
		<document><![CDATA[¡SÓBATE QUE ESO SE HINCHA! Nacho le da tremenda puñalada a su “amigo” Chino Miranda https://t.co/wcUXnKApDm]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste presidente maduro para siempre carajo https://t.co/yxoS9xkzeN]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @BIENVENIDO PARA ESTE GRAN ACTOR Y CANTANTE ADOLFO CUBA https://t.co/IunHQ6eMnU]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste https://t.co/wamwLwfida]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagastes https://t.co/KUZcMoQOaP]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste DIOSDADO MORINGA PA LA MUD https://t.co/sWUGMA3qwR]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste https://t.co/5Kyjminn6q]]></document>
		<document><![CDATA[#BolivarEnPaz DIOSDADO CON EL MAZO DANDO https://t.co/bvhHrnEt0y]]></document>
		<document><![CDATA[#AmorYLealtadAChavez @este pastor esta haciendo propaganda y busca voto jajajaja https://t.co/I2ciGtCEse]]></document>
		<document><![CDATA[#DerechaMalandra @AN RAMOS ALLUP NO SIRVE PA UN COÑO FUERA https://t.co/geaOlHZ0TP]]></document>
		<document><![CDATA[#AmorYLealtadAChavez chavez vive en nuestros corazones https://t.co/VfHyHkBLoz]]></document>
		<document><![CDATA[#YMañanaPuebloACaracas]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloAlerta fuerzas armadas en alerta en todos los estados https://t.co/KSJV8jhLWw]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa alerta con estos facistas nuestras fuerzas armadas en alerta y la espada de Bolivar por america latina https://t.co/Wlgxi6On14]]></document>
		<document><![CDATA[#LasPerrasDeLaMUD https://t.co/vmOHfIgbAE]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA ese pastor Que anda repartiendo comida es buscando votos jajaja deposito un dinero de billetes de a100 y bastante jajaja falzo]]></document>
		<document><![CDATA[#¡ENTÉRATE! Diputado opositor afirma que dentro de la MUD existe un judas https://t.co/iQxJoveEK6]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa buenos dias camaradas hoy es mi cumpleaños gracias por un año mas de vida y viva chavez y nicolas https://t.co/oxfaYmCYGc]]></document>
		<document><![CDATA[#DelcyDignaCanciller heroina feliz chavidad https://t.co/QzuAV4z1qi]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaMalcorra Según la Canciller de ARGENTINA, lo que no están invitados hay que recibirlos con piquetes y agresiones.vieja basura]]></document>
		<document><![CDATA[#DelcyDignaCanciller mujer valiente y heroina representando nuestra bella patria VZLA https://t.co/Z8G4XY91FZ]]></document>
		<document><![CDATA[#TROPA hoy cumpleaños nuestra bella constitucion 17 años chavez vive https://t.co/oRMA2cZWMt]]></document>
		<document><![CDATA[#CierrePorSiempreDeLaFrontera no habrir mas esa frontera carajo]]></document>
		<document><![CDATA[#AgresionEnMercosur nuestra canciller DELCY HEROINA Y REPRESENTANDO A VZLA https://t.co/HkwoILg1qh]]></document>
		<document><![CDATA[8 Bases en Colombia de USA llenas de Paramilitares ;QUE? @piedadcordoba @HOLLMANMORRIS @IvanMarquezFARC… https://t.co/bdOr6VCIGl]]></document>
		<document><![CDATA[#MacriMISÓGINO COBARDE TE FALTAN COJONES POCO HOMBRE QUE LO SEPA EL MUNDO ENTERO CARAJO https://t.co/5VPTiVbZOh]]></document>
		<document><![CDATA[.DrodriguezVen: Venezuela se defenderá de la Triple Alianza #AgresionEnMercosur https://t.co/lUazBKXzi8 https://t.co/JvLI3G5TWQ]]></document>
		<document><![CDATA[.DrodriguezVen: Venezuela se defenderá de la Triple Alianza #AgresionEnMercosur https://t.co/lUazBKXzi8 https://t.co/JvLI3G5TWQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Tropa @DELCY RODRIGUES CARAJO MACRI COBARDE Y DICTADOR VZLA SOMOS UN PUEBLO DE PAZ https://t.co/XC5hc9SUeq]]></document>
	</documents>
</author>