<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@pruperu todos los gobiernos creen que hacen bien las cosas y que el problema es de comunicación]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ y para la fiscalía no hay delito!]]></document>
		<document><![CDATA[@natvertiz @Rescribens @AEspectaculos eeeesa es la actitud!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosETapia lo malo que la quema de propiedad privada y el tirarle piedras a la autoridad, sean el único camino para protestar!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay "el que no la debe no la teme" y se fue a París!]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 te diría que no les hagas caso, pero corremos el riesgo de que lo vuelvan en pan de cada día, como en los 90's, a denunciarlos!]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales @TVPERUdeportes le preguntaste porque la malcriadez con Oviedo?]]></document>
		<document><![CDATA[@mavila_huertas por lo menos al impresentable de Becerril ya le calló la boca (y de paso a todos los fujimoristas)]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioAltavoz lo peor de todo esque lo escuché del Premier también!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F unidad a costa de tantas muertes? No gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula sólo tiene que darse cuenta de que la embarró y pedir disculpas, ah pero es Keiko,  lo olvidaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@anatrelles @jgodoym @danielyovera @rmapalacios y la gente lo premia con alta aprobación, de locos]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @danielyovera realmente, mierda de gente!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay es comprensible]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarevaldes en el Perú ningún ministro dura 5 años]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 @chiquitasPeru que bajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @wjoyo auuuch...eso debió doler]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu @canalN_ se crean un problema innecesario]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU @TubinoCarlos se están armando nuevamente???]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios nueva chamba Rosa María? jeje...Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja como? No puedo creerlo...]]></document>
		<document><![CDATA[@vozdelatierra @mforondafarro @Ideele Marco y la justicia para los PNP asesinados?]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarevaldes muy peligroso]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura esa es la de todos los días]]></document>
		<document><![CDATA[@SuGutierrez_ pura conveniencia nada más.]]></document>
		<document><![CDATA[@augustoreyh de lo peor! Y no se puede hacer nada contra ésta prepotencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@ChinitaMarisel eso es el fujimorismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe el problema no es si los hay o no, el problema es el horario! Tanto del programa como de la publicidad del mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@CsarNakazaki no es un contrasentido que lo presida la oposición?]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda, esta final será histórica #VamosArgentina #SentirseCampeon
https://t.co/iznuix1P5N]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano pero deberían de sancionarlas ejemplarmente]]></document>
		<document><![CDATA[@AleBaigorria1 felicidades belleza]]></document>
		<document><![CDATA[@ocram tú puedes asegurar al 100% que fue con la mano?]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio NEGACIÓN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu hay que dejarlos que asimilen la derrota]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 esto es fanatismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ocram de terror!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios yo entendía que ya era una tendencia, pero como se explica la reducción casi a la mitad?]]></document>
		<document><![CDATA[@vasquezkunze mås me pareció la reacción de un niño]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarbedon debe quedar claro también para él]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros oremos al Señor...te lo pedimos Señor.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que en ésta ocasión no deberían dar el flash a las 4 pm https://t.co/XeNRiGCxit]]></document>
		<document><![CDATA[@miseliti @25Sabat vale la pena hacerles caso?]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @catiquinto el fujimorismo de siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosETapia independencia que se podría perder con el fujimorismo en el poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 un poco tarde, pero todo suma!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gregorio_Goyo era de esperarse que así lo hiciera.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 corrupción en el vaso de leche y en casi todos los programas sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio ...eso mismo. Duele!]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula jajaja todos con factura !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu ahora resulta que todos son "sus" candidatos ?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias osea que Univisión y la DEA trabajan para la campaña de PPK ?]]></document>
		<document><![CDATA[@KaBorrero hasta cuando ???]]></document>
		<document><![CDATA[@augustoreyh @CosasPeru tan básico no? Respeto y tolerancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu el poder del dinero]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN sino éste deporte se iría al carajo...]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura descanse en paz, al fin podrá ver a Ciro nuevamente]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @KenjiFujimoriH institucionalidad? Son los fujimoristas...]]></document>
		<document><![CDATA[@miseliti por supuesto que si]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 malogran las veredas y pistas de todo lima]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo Seguridad y retomar los proyectos detenidos, pero con mucho tino.]]></document>
		<document><![CDATA[@SuGutierrez_ Quizás sea que no hay sinceridad en lo que dice.]]></document>
		<document><![CDATA[Para fujimoristas al salir del país pierdes tu nacionalidad https://t.co/GeVlGcK24H]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra hay que evitarlo!]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 al único que escuché decir algo al respecto es Mulder]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro difícil que Alan tenga poder de endose de votos]]></document>
		<document><![CDATA[@eltankearias si los fantásticos van a jugar así, prefiero que jueguen Benavente, Flores, Ruidiaz y Yotún]]></document>
		<document><![CDATA[@Gregorio_Goyo como demostrará que no recibió el diezmo si ya levantaron el secreto de sus comunicaciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN pero no son ellos los que aceptaron dirigir a Perú a pesar de su realidad?]]></document>
		<document><![CDATA[@lorelorena19 @diarioojo cree que todo es su programa, en el que está acostumbrado al show]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN @omarcitoclave por favor respételo a Lapadula...]]></document>
		<document><![CDATA[@anahidec uy...esas también?]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @DeportesLR payasos, eso es lo que son]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcortaLourdes hace falta la presión? La ley debe ser igual para todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@suselparedes de todo hay en la viña del Señor]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol lamentables declaraciones, para hacer ese papelón mejor que no conteste el teléfono.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio creo que hoy salió a pedir disculpas por actitudes de Alan]]></document>
		<document><![CDATA[@KenjiFujimoriH porque todo tiene que ser blanco o negro?]]></document>
		<document><![CDATA[@A_Aguinaga No a la violencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@lorelorena19 mala eres...Popi ya lo estaba superando!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru cuidado se le cruce alguien por delante]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio dudo que a los familiares los consuele saber que son considerados héroes]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula hay que seguir rezándole a la virgencita]]></document>
		<document><![CDATA[@anatrelles y de la mayoría de la clase política]]></document>
		<document><![CDATA[@SuGutierrez_ eso se debe estar preguntando Alan, que pasó...con mi candidatura?]]></document>
		<document><![CDATA[@SuGutierrez_ ojalá y alcance el tiempo para que despierten todos]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav hubiera sido educado que se lo participaran a Urresti]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe no la pararon las denuncias de tortura a su madre, la van a parar un par de huevos...]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F esa es la mano negra (gorda en este caso)]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenSchwarz lo curioso que el hombre amanece medio despeinado y tú, ya maquillada jajaja...buenas vibras!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio en el caso de fujimoristas, el tiempo podría ser su aliado (mañana es el último día para mandar a imprimir las cédulas)]]></document>
		<document><![CDATA[@anatrelles es que "no son ciudadanos de primera clase"]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @MininterPeru como que ya son muchas coincidencias...]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro Daniel, quizás eso sea mucho pedir.]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro lamentablemente de eso tratan las últimas elecciones en el Perú, cero propuestas]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja al infinito y más allá?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder Acuña ve apristas como cancha.]]></document>
		<document><![CDATA[@esthervargasc dudo que un profesor regalara su esfuerzo intelectual a otra persona solo para que lo publicaran.]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @ricardovlago interesante, veremos que pasa el miércoles.]]></document>
	</documents>
</author>