<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hasta el día 15 de Febrero se puede visitar la exposición del GRUPO INFANTAS en el Colegio de Veterinarios. 25... https://t.co/qOTZg9NC5E]]></document>
		<document><![CDATA[Y el GRUPO INFANTAS sigue avanzando, ésta vez con pintura y escultura, en la galería Eka &amp; Moor, de la mano de... https://t.co/yDnaEItqMZ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde Jose Gabriel Astudillo, Presidente de la Asociación Española de Pintores y Escultores, el Concejal... https://t.co/WdOHSlOmJc]]></document>
		<document><![CDATA[Buen motivo para visitar León. Enhorabuena a todos!!! https://t.co/FOvoQBTfxM]]></document>
		<document><![CDATA[A vivir, que son dos días!!! https://t.co/C0iOcrkwhH]]></document>
		<document><![CDATA[La Suite Senefelder &amp; Co https://t.co/eQT6uXxIuT]]></document>
		<document><![CDATA[52 Premio Reina Sofía de Pintura y Escultura 2017 https://t.co/JgRdT10N9i]]></document>
		<document><![CDATA[Lita Cabellut, la conquista del mercado del arte | Confidencias | EL PAÍS Semanal https://t.co/Pqdk7gCm9W]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen motivo para aprender a bucear!!! https://t.co/cEIF9plwRR]]></document>
		<document><![CDATA[Fué una brillante idea y ya es una realidad. https://t.co/1rOtINxFUl]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el 12 de Enero se pueden ver estas dos obras de 40 x 40 con las que participo en la exposición Pequeño... https://t.co/x0ZVFPuNjr]]></document>
		<document><![CDATA[Fué hace justo un año. https://t.co/rCFYIoE9ED]]></document>
		<document><![CDATA[Es una visita muy recomendable para acercarnos al fascinante mundo de los tapices. https://t.co/jkqq7drIMw]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa y negro https://t.co/xiPyko7DHq]]></document>
		<document><![CDATA[Magnífica manera de empezar el año: arte, amigos y mucha ilusión. https://t.co/iq2nPfWFus]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos llenando la agenda del nuevo año. https://t.co/RWFZ3mRm22]]></document>
		<document><![CDATA[Para empezar el año trabajando. https://t.co/DF67O7mO7D]]></document>
		<document><![CDATA[No perdais nunca la ilusión. https://t.co/ZGYwanJrCp]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde la Asociación Española de Pintores y Escultores (AEPE) ha estado presente en la inauguración de la... https://t.co/ViimE4ClIs]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo hay que observar una pintura? https://t.co/pWyWhjEGWF]]></document>
		<document><![CDATA[FELIZ NAVIDAD,  con el deseo de que esta reflexión podamos hacerla realidad entre todos. PAZ Y AMOR PARA TODOS. https://t.co/owADQ2UIIa]]></document>
		<document><![CDATA[Las Inteligencias Múltiples - Fundación Eduardo Punset https://t.co/NcFrl8Fp0J]]></document>
		<document><![CDATA[Por ésta y muchas cosas más, me encanta Málaga. Si no existiera, tendrían que inventarla!!! https://t.co/0LX9XlWVsJ]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido un placer conocer a Daniel Arenas y le agradezco de manera muy especial su críitica sobre mi obra. https://t.co/5SFvMnWYO5]]></document>
		<document><![CDATA[Este río pasa por delante de mi casa y el pasado sábado estaba completamente seco, como es habitual. Así son las... https://t.co/YmItGuHpHI]]></document>
		<document><![CDATA[Buen plan para mañana. Nos veremos allí https://t.co/ZOrhPxxKLm]]></document>
		<document><![CDATA[No dejeis de verla. Es aire fresco dentro de la pintura actual. https://t.co/Rrg8vavcHH]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre pienso que lo mejor de la vida está por llegar. Esto es una prueba de que no estoy equivocada. https://t.co/S34XNM4Uft]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Malaga con amor!!! Que bonita es cualquier epoca del año. https://t.co/lBONy9H9rf]]></document>
		<document><![CDATA[Inaugurada en Molina de Aragón la Exposición Itinerante de Pinturas “Cervartes” https://t.co/7kqdl96mU7]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es bueno recordar. https://t.co/6FUftE2sGd]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede dejar de ver. https://t.co/fGjWzkeV53]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana hemos podido disfrutar del cuarto concierto del ciclo sobre Música Española  de los siglos  XIl al XV... https://t.co/odbac1tkO8]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen lugar para perderse un ratito. https://t.co/UU9upCOwJG]]></document>
		<document><![CDATA[Bien merecido!!! https://t.co/DqmXdSdiZb]]></document>
		<document><![CDATA[Fantástica experiencia!!! https://t.co/ayo1ZisBWD]]></document>
		<document><![CDATA[Y después de ver este video todo os parecerá más fácil.... Lo mejor de la vida siempre está por llegar!!! https://t.co/ljxyb8vxT8]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana un grupo de diez pintores, pero sobre todo de diez amigos unidos por el amor al arte, hemos visitado... https://t.co/6UBCfJRb7f]]></document>
		<document><![CDATA[La preciosa leyenda de la Virgen de la Almudena de Madrid https://t.co/3GKpq3eDBa]]></document>
		<document><![CDATA[Llegará un dia en que se pueda vencer. https://t.co/lkL7jvQFkZ]]></document>
		<document><![CDATA[El fluir de la experimentación https://t.co/PKTfNyZqJe]]></document>
		<document><![CDATA[Las únicas barreras que hay son nuestras propias barreras. https://t.co/fxyKhmcRNX]]></document>
		<document><![CDATA[Dedicado a los padres y abuelos, para que aprendamos a vigilar a los pequeños con mas atención y a disfrutar y... https://t.co/kIANgPt05i]]></document>
		<document><![CDATA[El 14 de noviembre tendremos la Superluna más grande en 70 años https://t.co/9VyciQbl7k]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde la Sala de Exposiciones Prado 19, ,del Ateneo de Madrid se ha llenado de los colores, los campos y los... https://t.co/W5Cc58P9HG]]></document>
		<document><![CDATA[Ángeles Caso rescata del olvido a ochenta mujeres artistas https://t.co/jCN4nKFsDP]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer se inauguró la magnifica exposicion de Maria Garcia Garcia en el Centro Cultural «Adolfo Suarez» de Tres... https://t.co/G7m7F66Ysv]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo, disciplina, voluntad, esfuerzo.... y el resultado es este. Magnifico para entender que todo se puede... https://t.co/1mCYQrz0fK]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen momento para encontrarnos con viejos amigos y hacer otros nuevos. https://t.co/fIzv8qlTHG]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde se ha inaugurado en la Sala de Exposiciones de la Asociacion Española de Pintores y Escultores (AEPE)... https://t.co/s0g7kTKqho]]></document>
		<document><![CDATA[25 cafeterías en Madrid que no te puedes perder https://t.co/UYou7QLNOM]]></document>
		<document><![CDATA[Si no sabeis definir la belleza.... ESTO ES BELLEZA!!! Escuchad y el alma os lo agradecera. https://t.co/Cc1bsEqFoA]]></document>
		<document><![CDATA[Una tarde magnifica que ya forma parte de la historia de la AEPE. https://t.co/UB1aEx1sgB]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer se inauguro en la Sala de Exposiciones del Centro Cultural La Vaguada el I Salon de Arte Realista... https://t.co/MGaWfABqzH]]></document>
		<document><![CDATA[Es un placer formar parte del I Salon de Arte Realista organizado por la Asociacion Española de Pintores y... https://t.co/LAJPeR3ElS]]></document>
		<document><![CDATA[Si no puedes poner la bandera en el balcon, ponla en el movil!!! https://t.co/q2uZVYuNpI]]></document>
		<document><![CDATA[Por muchos motivos el 12 de Octubre es un gran dia!!! https://t.co/oHJ2EaDG3V]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos el mismo tiempo pero no la misma capacidad para gestionarlo. https://t.co/t3u6iaJMWE]]></document>
		<document><![CDATA[No solo es el mar, es la luz, es el sol, es la arena, es la vida.... Es Sorolla!!! https://t.co/bW0fEoGbg3]]></document>
		<document><![CDATA[No dejeis de escucharla, os ayudara a pintar de otra manera y seguramente, tambien a vivir de otra manera. No la... https://t.co/lTfzJh1xVY]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso!!! https://t.co/qlFFbbXS7m]]></document>
		<document><![CDATA[No perdais esta oportunidad de conocer mucho mejor el papel del artista dentro del mundo del arte. https://t.co/aHCoUqbwyo]]></document>
		<document><![CDATA[Punto Quebrado, las huellas del exodo es una muestra de once artistas con una gran fuerza expresiva en diferentes... https://t.co/fHW8nWTxKR]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que no nos dejara indiferentes. Manuel Gracia siempre sorprende!!! Os la recomiendo. https://t.co/utNcQ2xFBC]]></document>
		<document><![CDATA[Es importante leerlo, aprenderlo y no olvidarlo. https://t.co/QmFocr2Esl]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer se entregaron los premios del I Certamen de Pintura de Pozuelo de Alarcon en el Centro Mira, en un acto... https://t.co/5QN76wKrJ1]]></document>
		<document><![CDATA[Merece la pena arriesgarse, al menos una vez en la vida, solo por haber sido capaz de hacerlo!!! https://t.co/IRSfI7wS7g]]></document>
		<document><![CDATA[Quizas despues de verlo nos hagamos mas tolerantes. Al menos, podemos intentarlo!!! https://t.co/KaxSkIIbBl]]></document>
		<document><![CDATA[Es genial como artista y como persona. https://t.co/nzCgSSsHcz]]></document>
		<document><![CDATA[Una tarde estupenda, como siempre. https://t.co/RUc6l8PuBO]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero dar las gracias a todos y cada uno de los que habeis dedicado un momento de vuestro tiempo a felicitarme.... https://t.co/69XtZH8ChM]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado mes de Febrero publique mi novela "ROSA Y NEGRO" y dentro de ese color negro no podemos olvidar la... https://t.co/yLf69mKDaz]]></document>
		<document><![CDATA[Muy recomendable para empezar el dia y para aplicarlo al resto de nuestras vidas. https://t.co/lf2xQcCIH4]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas que no podemos cambiar, pero debemos adaptarnos a ellas para que el camino sea mas facil. https://t.co/bHOjjBIFUf]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que la mejor forma de luchar con ella es saber que la tienes, conocerla bien, aceptarla como una mala... https://t.co/sl7qRt6m7z]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena opcion para empezar Septiembre. https://t.co/iuffCLHakw]]></document>
		<document><![CDATA[La mala costumbre. https://t.co/AYVcE5tO7y]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el proximo dia 30 podeis fisfrutar de la magnifica exposicion de Paulino Lorenzo en la galeria Eka &amp; Moor,... https://t.co/ndGmkRlAIB]]></document>
		<document><![CDATA[Tambien esto es belleza!!! https://t.co/nncVqV2Pwr]]></document>
		<document><![CDATA[Algo para recordar. https://t.co/ardXiBXQKl]]></document>
		<document><![CDATA[Para todos los que temeis cumplir años y para todos los que, como yo, pensamos que lo mejor de la vida esta por... https://t.co/0G2A1Ge1N1]]></document>
		<document><![CDATA[Un regalo para el alma!!! https://t.co/O0TrzivXMK]]></document>
		<document><![CDATA[Os recomiendo conocer OCIOSOS CURIOSOS, es increible la informacion artistica, cultural y gastronomica que ofrecen. https://t.co/QMkiv8Q8xr]]></document>
		<document><![CDATA[Una oportunidad que no podia dejar pasar. https://t.co/Hhl10i05He]]></document>
		<document><![CDATA[Las exposiciones que no te puedes perder este verano en Madrid https://t.co/CH5Dif1LWt]]></document>
		<document><![CDATA[Lo he publicado en otra ocasion, pero cualquier momento es bueno "para dar la vuelta a la tortilla" y ver la... https://t.co/bH2jZ16hxC]]></document>
		<document><![CDATA[Exposición "Feria de Málaga" - Web oficial de turismo de Andalucía https://t.co/vR2Lyvn7yM]]></document>
		<document><![CDATA[Para refrescarnos, repasar nuestro ingles, disfrutar y soñar. Por que estas cosas tan bonitas solo se pueden... https://t.co/v61aOUGm2U]]></document>
		<document><![CDATA[No todo lo que parece amor, es amor!!! https://t.co/r5MfM2M3ZV]]></document>
		<document><![CDATA[Otro nuevo escalon, esta vez en Malaga. En Agosto estare alli. https://t.co/xpdt8bWHeQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sera para mi un honor entregar los premios y representar a la Asociacion de Pintores y Escultores (AEPE) https://t.co/3ZaXHisZpN]]></document>
		<document><![CDATA[Sera para mi un honor hacer entrega de los premios y representar a la Asociacion Española de Pintores y... https://t.co/jifPTgYcB6]]></document>
		<document><![CDATA[Sera para mi un honor hacer entrega de los premios y representar a la Asociacion de Pintores y Escultores (AEPE) https://t.co/QveJJstlrR]]></document>
		<document><![CDATA[Os recomiendo el blog de @EscritorioBuho]]></document>
		<document><![CDATA[Ya esta disponible mi primera novela. Espero que os guste. https://t.co/etfWYz1DUI]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez queda menos para que mi primera novela "Rosa y Negro" vea la luz. https://t.co/Yl9t2TdoJQ]]></document>
		<document><![CDATA[@jcmlucio Muchas gracias Javier. Estaremos en contacto y os informaré de todo]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa y Negro.]]></document>
		<document><![CDATA[@CriticayArteRed @kkollages Puede ser interesante. ¿Cuáles son las condiciones?]]></document>
	</documents>
</author>