<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡LA JUSTICIA LLEGA! Condenan a prisión por corrupción al autor del lema "Chávez, corazón del pueblo" -► https://t.co/rRWssqFMaN vía @DolarTo]]></document>
		<document><![CDATA[Hotel ecológico en Gran Lago de Nicaragua, entre hospedajes únicos del mundo https://t.co/inJ78RyRLM]]></document>
		<document><![CDATA[¡Puro talento criollo!.. A punta de arpa este venezolano interpreta las canciones más pegadas (+Videos +WTF) https://t.co/9fmY8RQgnM]]></document>
		<document><![CDATA[Samuel Garnica nominado a los premios ATI en Nueva York https://t.co/KJahD0cB0m]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña de siete meses murió de hambre en San Félix https://t.co/qCkjdaJXPw]]></document>
		<document><![CDATA[Mira este excelente video de Venezuela como destino y su gente https://t.co/6NablNWm2f]]></document>
		<document><![CDATA[¡Recordar es vivir! Galanes de caricaturas que te enamoraron en los 80’s y 90’s https://t.co/zhLexCelZv]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció en EEUU Roberto Mandini, expresidente de Pdvsa https://t.co/2S07hDJdZY]]></document>
		<document><![CDATA[Vacílate el hermoso atardecer que nos regaló Caracas este #25Ene (FOTO) https://t.co/HaznRxb56c]]></document>
		<document><![CDATA[La pérdida petrolera de Venezuela ha sido brutal, incalculable e imperdonable https://t.co/BAbPgU9PHv]]></document>
		<document><![CDATA[¡Orgullo! Arpista venezolano versiona el tema de Luis Fonsi y Daddy Yankee y se hace viral [Video] https://t.co/KyPchz5PT8 vía @elfarandi]]></document>
		<document><![CDATA[La caja negra militar: El TSJ elimina el control sobre las empresas militares https://t.co/yrLLDnFmOS]]></document>
		<document><![CDATA[Así se burlar de nosotros :-( https://t.co/xjOP4FDs0n]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y que 100 mil! Mira cuántas personas realmente estaban viendo a Maduro en Facebook Life (VIDEO) https://t.co/ATRvI9F2mB]]></document>
		<document><![CDATA[Osos suplican por comida en un zoológico de Indonesia (Fuerte Video) https://t.co/ZZZt4Um3zc]]></document>
		<document><![CDATA[¡Una vez más! Nacho se descarga en sus redes sociales ante el homicidio de Arnaldo Albornoz https://t.co/1M0CcSFxFu vía @elfarandi]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajadores de juguetería Kreisel protestan por falta de pago (Fotos y Videos) https://t.co/x5W0H5vnnb]]></document>
		<document><![CDATA[Eres instrumento de fe - Ser Espiritual - Estampas https://t.co/w8TvmLlB66 vía @Estampas]]></document>
		<document><![CDATA[#HechoAkí: Yani… Una promesa hecha para la historia. https://t.co/4bcYuRSD3R vía @evenpro]]></document>
		<document><![CDATA[Bajas temperaturas mantienen en alerta a Protección Civil Mérida https://t.co/sxtI2ZMuUG]]></document>
		<document><![CDATA[VERGONZOSO: Se detuvieron a robarse dinero de unas personas que sufrieron accidente mortal en Upata (Video) https://t.co/dUqZV2Iqoe]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncia: Otro caso más de violaciones de DDHH por parte del régimen https://t.co/oUBtrXw3zA]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido @leopoldolopez No ser quejen de lo que ustedes mismo han construido, han tenido el pueblo de su lado y no lo han aprovechado.]]></document>
		<document><![CDATA[¡IMPERDIBLE! Las 18 fotos (+WTF) que deberás ver DOS VECES para poder creer https://t.co/Gfxztystq3]]></document>
		<document><![CDATA[Y nosotros son hacer nada! https://t.co/GZaA5S5fzH]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGeorgeHarris típico de los 80.. Jajaja.. I love you! https://t.co/ULFaPQbaG5]]></document>
		<document><![CDATA[Mira este golazo de más de 60 metros: https://t.co/H7jp6NuHAx vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Así era Venezuela cuando el bolívar valía más que el dólar: https://t.co/xKALIp7TWV vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[La montaña que atrapó un arcoíris: https://t.co/IHY7f9z7DL vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[En Exclusiva: Televen y Quinto Día publican los nuevos billetes que integran el cono monetario https://t.co/2phCr1fv5z]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sentados?… Cae de fundillo con el precio de unos “Guilianchús” cualquiera en el centro de Caracas (FOTO) https://t.co/cXUKu2NnKU]]></document>
		<document><![CDATA[La increíble historia del hombre que pasó de dormir en baños públicos a ser un inversionista multimillonario: https://t.co/FpG9wXdpby vía @E]]></document>
		<document><![CDATA[¡Haciendo historia! Esta venezolana ganó un Emmy y se lo dedica a Petare https://t.co/JcVF9u3IL2]]></document>
		<document><![CDATA[Sebin que asesinó a Bassil Da Costa condenado a 29 años de prisión https://t.co/AW0MhPhsMw]]></document>
		<document><![CDATA[Sobrino de Cilia: Maduro y Cabello se repartieron Venezuela tras la muerte de Chávez https://t.co/bzo4dGkCGd]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto! https://t.co/pKcrYhYjGg]]></document>
		<document><![CDATA[El surf sumó dos medallas de oro para Venezuela: https://t.co/16Dx0XGhtD vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Roberto Messuti ordena desalojo de fundación “Artistas por la vida” https://t.co/yGXioA6QOD]]></document>
		<document><![CDATA[¿WTF? … A esto se la llama PURA arte “piedrera” (FOTOS) https://t.co/HQIFBYCqps]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 24 años chavistas bombardeaban Caracas (fotos + video) https://t.co/qw7nRiihaY]]></document>
		<document><![CDATA[@EDUARDODIGITAL ;-)... Y cuando salgan los de aquí massss Fiesta en América, que será muy pronto]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora le toca a Venezuela... Mucha Fe, pronto saldremos nosotros de esta Locura llamada Socialismo del siglo XXI https://t.co/TEHYH40szT]]></document>
		<document><![CDATA[Tendrá algo que ver con la muerte del Dictador????? https://t.co/mzauPiapHQ]]></document>
		<document><![CDATA[Los diez países donde es más difícil ser niño https://t.co/FO1gpHVRLO]]></document>
		<document><![CDATA[LA FOTO de Leopoldo López que impactó a Lilian Tintori https://t.co/h6fsskviNN]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell @hramosallup y ahora entregarlas en nombre del gobierno.. Si no es que las bachaquean. Pero Tengo Fe que pronto se irán.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell @hramosallup Eso ser venía venir. Haciendo tiempo para declarar el abandono legal y agarrarse los medicamentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un electricista venezolano destacó en programa chileno por su honestidad https://t.co/XGVEt7CcS7 vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuencia ataca la investigación científica de la UCV ante el desamparo https://t.co/moaSccDyOF]]></document>
		<document><![CDATA[WSJ: El enemigo público Nº 1 del gobierno revolucionario, un vendedor de tornillos en Alabama https://t.co/3LWT2RDD8V]]></document>
		<document><![CDATA[@PreetBharara Muchas gracias por ayudarnos a empezar hacer justicia.. Gracias de parte de Todos los Venezolanos. Dios lo bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Dios, ya se está empezando hacer justicia https://t.co/auZLWXcxAR]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre publica un reflexivo post sobre el matrimonio y derrite el corazón de miles de mujeres: https://t.co/v4bstpivhT vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGeorgeHarris Uno moría por ese Helado.. Jajaja. Iloveyou https://t.co/EJfDndlOWB]]></document>
		<document><![CDATA[Los sobrevivientes de Franklin Masacre https://t.co/0P5rzyQ9F3 @verticenews]]></document>
		<document><![CDATA[Carta abierta del economista Ricardo Hausmann a Nicolás Maduro: https://t.co/Udpc2QPsHT vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Yordano obtiene cuádruple disco de Platino por ventas de “El Tren de los Regresos” https://t.co/WlMHv5Fp2x]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM los que le queda es la fuerza bruta porque ya no tienen argumentos ni apoyo del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM @hramosallup No les queda más que la fuerza bruta porque ya no tienen ni argumentos no apoyo del pueblo https://t.co/e1v5TZfW7y]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Quiroga: Fin a embargo en Cuba y paz en Colombia no pueden construirse a costa de tolerar dictadura en Venezuela http://www.l]]></document>
		<document><![CDATA[5 cosas extraordinarias que quizás no conocías de Alexander von Humboldt https://t.co/zA0Lg0CvKV]]></document>
		<document><![CDATA[Caiga quien caiga: En Venezuela pasamos del “carmonazo” al “madurazo”, por Ángel Monagas https://t.co/VpLl8xCcCZ]]></document>
		<document><![CDATA[Diez impresionantes imágenes históricas que nunca ha visto https://t.co/9zR7dJNF4S]]></document>
		<document><![CDATA[Un día como hoy en 1813 Bolívar es proclamado Libertador https://t.co/X4zIykgMI9]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo dejar de quejarse para siempre con estas 3 estrategias poderosas https://t.co/kA4t94tkIT via @taniahabitos]]></document>
		<document><![CDATA[José Agustín Sánchez: Quiero llevar con mi música un mensaje de paz a Venezuela https://t.co/aVeG1BXFcJ]]></document>
		<document><![CDATA[Una casa de cartón para la playa o la montaña: https://t.co/BunybN3WQO vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGeorgeHarris Las chancletas son poderosas... Por eso fue que triunfaste.. Te quiero. Jajaja https://t.co/LfQmjliCl6]]></document>
		<document><![CDATA[¡OMG! A punta de chancleta esta mujer espantó a un cocodrilo en Australia (Video) https://t.co/Bq5dKtui5v]]></document>
		<document><![CDATA[Murieron siamesas de Maracaibo por fallas respiratorias https://t.co/uyRbrkEi0b]]></document>
		<document><![CDATA[Estadio Luis Aparicio “El Grande” se convirtió en el primer Ecoestadio de Venezuela https://t.co/XtVgKPrMBf vía @diariopanorama]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre sin hogar hace algo increíble https://t.co/y6BDtXFup7 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[NYT: En Venezuela, la falta de medicinas lleva a los enfermos mentales a la desesperacion y sicosis https://t.co/BD8ZjsLIaV]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolano Alex Popow se consagró campeón de la Prototipos Challenge https://t.co/DDnPENwaA5]]></document>
		<document><![CDATA[¡Rectoras vergonzosas!… Colombia hace plebiscito en tiempo récord y ustedes bloquean el Revocatorio de Maduro https://t.co/1LaMyxZPbY]]></document>
		<document><![CDATA[Orlando Viera-Blanco: No tenemos otra opción…falta poco https://t.co/gyjEcaRX70]]></document>
		<document><![CDATA[Diego Scharifker: Las “cerditas” y los “escuálidos” tenemos una herramienta con la que ellos no cuentan https://t.co/4xJyp5zSvg]]></document>
		<document><![CDATA[Vecchio: TSJ impide al CNE exigir requisitos adicionales para el revocatorio https://t.co/96spgwCsoi]]></document>
		<document><![CDATA[¡Científicamente comprobado! Inteligencia se hereda de los genes de la madre, no del padre https://t.co/kPxiEKx4F3]]></document>
		<document><![CDATA[Video: La carta de un menor de 6 años a Obama que sacude la red https://t.co/RmkgDvvVNV vía @eldiariony]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco venezolanos influyentes en el mundo de la tecnología: https://t.co/NK9wnMtnFD vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Aristeguieta Gramcko: Ante el golpe del CNE la AN debe revocar a Maduro por colombiano https://t.co/cMOhF5UESM]]></document>
		<document><![CDATA[@malonsocs:" Su olvido es inevitable, el nuestro es imperdonable. #DiaMundialdelAlzheimer": https://t.co/LvEXgYhZce vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos que están nominados a los Latin Grammy 2016: https://t.co/zHKqHi922i vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[La historia detrás de la imagen que emocionó a todos en los Juegos Paralímpicos Río 2016: https://t.co/eOPcpznbHq vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron QUE TRISTE..TIEMPO ATRAS DECIAN QUE LOS NIÑOS NACIAN C/UNA AREPA BAJO EL BRAZO Y AHORA NI SIQUIERA… https://t.co/8J8ldMkjf3]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo concentrarte mejor, evitar distraerte y terminar todo lo que empiezas https://t.co/P65gR3289p via @taniahabitos]]></document>
		<document><![CDATA[El “Alma Llanera Rockera” se estrena y sorprende (VIDEO) https://t.co/dz7PcVlihC]]></document>
		<document><![CDATA[Alex Popow se coloca a un paso del título tras su victoria en Texas https://t.co/98JEERoz57]]></document>
		<document><![CDATA[RR= Responsabilidad y respeto https://t.co/X5ioKYru6Z vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva York premió el cine venezolano en el VEFFNY 2016: https://t.co/etRzAWDiiQ vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[Wilfredo Valbuena campeón Mundial de Patinaje en China https://t.co/wMFrIIUfRX]]></document>
		<document><![CDATA[Cerradas 12 estaciones del Metro de Caracas “en resguardo de los usuarios” #16Sep https://t.co/pBS6f6Z9QF]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Monterola gana medalla de plata en juego paralímpicos https://t.co/1Og53XFsC8]]></document>
		<document><![CDATA[Decadencia de la isla de Margarita es el reflejo de la crisis venezolana (fotos) https://t.co/qvS70XutSI]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son todos los beneficios de #meditar de forma habitual (+curso online)  https://t.co/N5DXfJ7kci @taniahabitos]]></document>
		<document><![CDATA[3 hábitos que mejoran tu vida y una lección importante que tienes que saber https://t.co/vgW25m8QvO via @taniahabitos]]></document>
		<document><![CDATA[The Wall Street Journal pide a Obama presionar para que se realice el revocatorio en Venezuela https://t.co/ySChcQ7HYj]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Retraso en la línea 1 del metro, baja de energía]]></document>
		<document><![CDATA[Río 2016: los terribles efectos de la enfermedad degenerativa que sufre Marieke Vervoort, la atleta paralímpica que firmó la eutanasia: http]]></document>
	</documents>
</author>