<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford olvidamos q Cuba y Luyo aparecen en lista de División de Operaciones Estructuradas donde se daban las megacoimas? Si o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford al parecer Luyo no podrá complacer presión de peces gordos xq aparece en lista de coimas pagada x Odebrecht. Tiro x culata]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 se requiere un uso más equitativo del agua y x otro lado así aprenden a cuidar el agua]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe en camino expulsión de García, del Castillo, Quesquén, Mullder, Cornejo y otros]]></document>
		<document><![CDATA[@akatrishh @EspinozaJaviere @Dianasemi lo q debe preocuparnos es con q dinero movilizan a gente para acrecentar psicosicial]]></document>
		<document><![CDATA[@PeruNews @elcomercio  cuando despedimos a Latam de nuestros cielos????]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinozaJaviere @akatrishh @Dianasemi visión dfte a igualdad de derechos y oportunidades pero =ta a la d las cavernas? Ciencia x donde??...]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinozaJaviere @Dianasemi indignante usar a niñas/o durante alta radiación, tanto dinero usan sólo para evitar igualdad en derechos xq???]]></document>
		<document><![CDATA[@PatriciaHoyos1 @la_chax que cante con lujo de detalles para quién es la coima]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe jajaja, Zanatti, Siragusa y otros son nuestra mejor referencia, o no?. Quién convocó a autoridades a trabajar obras con Odb?]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @BetoAdrianzen si el fujimorismo asaltó nuestro Estado, es una corrupción sólida no partido político sólido menos de principios]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @conf_episcopal cuando lucharan x q no hayan curas violadores de niños, cndo denunciarán a pervertidos como Figari X q lo protegen]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasLucar @AlanGarciaPeru @ENRIQUECORNEJOR ese es el alanismo puro, se asegura de estar libre de culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Como aprista me siento indignada x el manto de corrupción del alanismo q hoy inaugura la lista de implicados y condecorados x caso Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios torpeza o jugada adrede de Comisión Bernales, que se dejan llevar de las narices x oficls corruptos, parece coqueteo con fujis]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC @PoliciaPeru por supuesto, ponla en el distrito donde te chocaron]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe para nada el accidente puede ser casual, mano negra detrás]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford Juliana no sería mejor q formalices denuncia contra dicho sujeto?]]></document>
		<document><![CDATA[#MiFotoConLima Lima necesitas autoridades q te Amen, y un pueblo q te cuide, reclame y responda por ti. https://t.co/04ZBOfLfKz]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @KeikoFujimori jajajajajajaja, jajajajajaja, jajajajaja, de boca de Keiko, ¿luchar contra corrupción?, jaja se esta burlando]]></document>
		<document><![CDATA[@joset0977 @eabusad @heduardo50 trolls de baja estofa a la orden, nazifujialcortismo arremete contra dignidad humana, torpessssssssss]]></document>
		<document><![CDATA[@eabusad @heduardo50 golazooooo, nazifujialcortismo, prepotencia de congresista es descomunal.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcmujica seguro q si; corresponde de todos modos quejar a quien no cumple su función de investigación para posibilitar justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcmujica sería bueno q sustente las pruebas, q de ser válidas sirvan para quejar a fiscal. Sodalicio = Cipriani= Impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ARTEPATER @noakeiko ó abogado no sustentó bien las pruebas o hay una influencia política fuerte de amiguis de Cipriani, fujialanismo????]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @PepeChlimper @OdebrechtPeru klimper la Fuerza de la Korrupción. Llegó la hora de levantarle el secreto bancario, no demoren]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG @JuanSheput democracia en casa ajena y dictadura en nuestro partido, qué tal cinismo. Ironía de malos políticos, vergonzoso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mimp_Peru @lamula @Agencia_Andina @sigridbazan @promsex @Carmendelly @Peru21pe @pcmperu máxima difusión al pte msge, q lo lea Mons Cipriani]]></document>
		<document><![CDATA[@Kikoservice @pavese @ricardolowenst1 la utilizan, x lo tanto policías no tienen la culpa, acatan órdenes parte de malas políticas públicas]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q si me molesta es q el servicio de inteligencia de la PNP no esté activo, desmanes de marchas se pueden evitar o controlar a tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @Gpereyrac Alcalde sabe q no debe beneficiar a empresas y lo hizo, se nota q no le importa afectar economía y generar malestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me auno a protesta x peaje e invoco a quiénes con justo derecho se movilizan en Pte Piedra, no quemar llantas xq dañan salud y 1/2 ambiente]]></document>
		<document><![CDATA[@Gpereyrac @elcomercio @sociedad_ECpe es hora de q Castañeda acuda a la marcha a dar la cara. Que todo se desarrolle en un clima de paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalde Castañeda debería dar la cara acudiendo a manifestación en Pte Piedra para.evitar desmanes.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPValdiviaV @litolobo @chicharronpress no intente tergiversar lo dicho o no entendió?]]></document>
		<document><![CDATA[@segundoflores85 @litolobo @silvitabuendia todas/o los q atacan a homosexuales, los denigran, se burlan y son groseros con ellas/o.]]></document>
		<document><![CDATA[@segundoflores85 @litolobo @silvitabuendia sagrada es la vida de las personas y hay q respetar su naturaleza.]]></document>
		<document><![CDATA[@o_Negocios @litolobo efectivamente, son intolerantes, tal vez Cipriani querrá instaurar una nueva inquisición.]]></document>
		<document><![CDATA[@litolobo cabezas q maltratan, violan, no pasan pensión a hijas/o, matan a esposas, hacen guerras, descuartizan, coimean, al amparo d Biblia]]></document>
		<document><![CDATA[@litolobo @chicharronpress q bueno q lo publiquen, hace años observaba esas versiones de Biblia, arbitraria, machista, injusta, irracional]]></document>
		<document><![CDATA[@litolobo @chicharronpress vaya q ae quedaron el tiempo de Santo Tomás, actualícense, evolucionen, dejen de lado viejos y excluyentes dogmas]]></document>
		<document><![CDATA[@padmejones @sociedad_ECpe increíble como cardenal Cipriani ayuda a fomentar + odios con campaña q engaña. Así desvirtua igualdad de género]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs como tiene q ser, ahora si saldría a flote Odebrecht financiando campaña 2011 y tal vez +. Nadie debe quedar con corona]]></document>
		<document><![CDATA[@EvoLooser @ENRIQUECORNEJOR @msaldanac Cornejo núnca militó en nuestro partido, habla  x  pura conveniencia, candidato de poderoso JdCG]]></document>
		<document><![CDATA[@TubinoCarlos que bueno q reconoza q € a partido fujimorista + corrupto, pte carta de renuncia Lunes 09/01/17 a 1ra hora, sea consecuente]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe tampoco estuvo detrás de petroaudios, del Castillo el menos indicado para citar a nuestro c. Ramiro Prialé. No use a Ramiro]]></document>
		<document><![CDATA[WSJ: El escándalo de la brasileña Odebrecht sepulta varios sueños en Venezuela https://t.co/CwKhqE91WC]]></document>
		<document><![CDATA[WSJ: El escándalo de la brasileña Odebrecht sepulta varios sueños en Venezuela https://t.co/CwKhqE91WC Sobran evidencias corruptas de pdtes?]]></document>
		<document><![CDATA[En China aprueban pena de muerte para políticos corruptos ¡DIFUNDELO! https://t.co/sqmgDvjKYh la China ya tomó una descisión, que opinan???]]></document>
		<document><![CDATA[Informe: ¿Cualquiera puede ser asesor del MIMP? https://t.co/DYnU7vFUsi vía @Lucidez.pe ministra q pasa en su cartera ministerial???]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeDCG no están legítimamente habilitados para hbar en nombre de nuestro PAP,  Mullder debe salir de comisión, se representan a sí mismos]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 hijo es al parecer claro reflejo de lo q probablemente hacía su padre. Si padres no cumplen con hijos debemos =mente agredirlos?]]></document>
		<document><![CDATA[Sin Hábeas Corpus, Amparos y otros ardides, población los imagina así, comparto lo q me pasaron varias personas ind… https://t.co/Q3niFXso9d]]></document>
		<document><![CDATA[@CLC_PE @RecuerdosPeru @LuzSalgado_R @pcmperu el problema es q fujimorismo se resiste a aprobar una ley radical al respecto]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica García dizque colaborararía con investigación y x q ordena a su abogado pronunciarse por Habeas Corpus. Teme a la justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlonsoMujica1 @hcmujica para del Castillo es mamotreto todo lo q pone en riesgo sus oscuros intrss, las del ego colosal,  E. Cornejo y +s]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula quiere ser sec gral sin haber sido militante, sabe q amigos de García tienen licencia para pasar x alto trayectoria partidaria]]></document>
		<document><![CDATA[@CGBVP_Oficial @MininterPeru ruego máxim difusión, urgente preservar nuestra Tierra, casa de todas/o, nuestro hábitat. No quemar muñecos Noo]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabethenciso @santy19602010 @primerafuente1 @KarlaCalle uds conocen de argumentos??? Que bueno q así sea]]></document>
		<document><![CDATA[@eltirolese @santy19602010 @primerafuente1 @MilagrosLeivaG  entonces esmerence en combatir corrupción, contradigan a sus diablas/o ya mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabethenciso @santy19602010 @primerafuente1 @KarlaCalle siguen llorando, no puesssss]]></document>
		<document><![CDATA[#ABocajarro, Cornejo no es militante, es amigo de García Pérez. Hoy es candidato de J del Castillo, aparentan estar peleados.]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabethenciso @santy19602010 @primerafuente1 @KarlaCalle fujimoristas con todo el derecho de seguir tapando corrupción? continuén diablos]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabethenciso @santy19602010 @primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KarlaCalle xq sra diabla se desespera?? Será q es cierto Chavimochic 92 AFF]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabethenciso @santy19602010 @primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KarlaCalle jaja, dejaron su escuela y seguidoras/e q fortalecen corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@elizabethenciso @santy19602010 @primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KarlaCalle la diabla es Ud? Obsesión x continuar corrupción. Las conocemos]]></document>
		<document><![CDATA[@delpilachavez @KarlaCalle @MilagrosLeivaG @primerafuente1 @santy1960201asaltaron arcas fiscales los fujimoristas, caviares su pretexto.]]></document>
		<document><![CDATA[@delpilachavez @KarlaCalle @MilagrosLeivaG @primerafuente1 @santy19602010 segura????. Mejor investigar verdad, di Sí a transparencia, ayudas]]></document>
		<document><![CDATA[@santy19602010 @primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KarlaCalle alguién cree q Odebrecht no aprovechó tratos con dictadura fujimorista el 92 ????]]></document>
		<document><![CDATA[@santy19602010 @primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KarlaCalle apostemos por una investigación transparente, años de Fujimori fueron muy oscuros]]></document>
		<document><![CDATA[@santy19602010  @primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KarlaCalle Chavimochic el 92: Fujimori no estuvo en 💘 ce con Odebrecht?,  deben incluirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs @nelsonmanrique algo raro hay debajo, algún negocito de millones anticipados en campaña, huele feo. Periodistas a investigar yaa]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT qué tristeza, una tragedia aérea más en plena Navidad. Q cosa rara pasa q cuando cae uno tienen q seguirle 2, 3  accidentes =s]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru sabemos q el q calla otorga. Su estrategia de silencio ya no funciona. Hoy la &gt;ría del pueblo lo ve corrupto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Razuhuillca explicamos q retornaban vacías x q habíamos traído juguetes para niñas/o de Uchuraccay y otras comunidades campesinas de Huanta]]></document>
		<document><![CDATA[LAN nos cobró 47.20 dólares x 1 maleta vacía de Ayacucho a Lima, administradora no consideró ni como carga. Gran lí… https://t.co/sgLIEFhJ3A]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera @Agencia_Andina alanistas q diálogaron carecen de legitimidad, PPK se reunió con usurpadores, acto es ilegítimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 @Peru21pe es evidente estrecha relación entre dirigenta Fujimori y Cipriani, queda muy claro q mediación fue coordinada.]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioSanBorja sr. Cateriano apristas si elegimos a PPK, alanistas votaron por su socia KF]]></document>
		<document><![CDATA[@JvarrueJose dudo q Pdte PPK se preste a eso, el lugar apropiado es el palacio]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaraEOspinaG Sr.Rey manténgase chitón.]]></document>
		<document><![CDATA[El diálogo debe producirse en palacio, no en la casa de Cipriani, vaya a ser q infiltre un micrófono. Sra KF debe respetar investidura]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 la dirigenta Fujimori x lo visto no sabe qué decir x eso sra Salgado quiere condicionar diálogo con Pdte. Censura la disminuyó.]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @DiarioAltavoz @arianalirad @larryportera @LDavelouis tengo la impresión de q PPK núnnnca jugó ajedrez. Bien por hablar claro MGL]]></document>
		<document><![CDATA[Sería bueno tener a Daniel Mora como nuestro Ministro de Educación, tiene credenciales para elevar la Calidad Educativa, Pdte PPK convóquelo]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaPuenteJuan @heduardo50 así es como tiene q ser, esta convocada la dirigenta KF, si no asiste a dialogo está muy claro q promueve caos]]></document>
		<document><![CDATA[@Razuhuillca si ella desiste y sigue saboteando entonces queda claro q no cree en democracia sólo la usa para sabotearla. Qué quiere caos???]]></document>
		<document><![CDATA[No hay necesidad de mediador alguno, el Pdte PPK convocó al diálogo, partidos demócratas deben acudir, sra. Keiko debe asistir o desistirá?]]></document>
		<document><![CDATA[@PauleteManrique @heduardo50 y q los dadivosos de tapers funjan de demócratas x ganar un escaño para sabotear democracia. Son autócratas]]></document>
		<document><![CDATA[@juliosanmiky @Capital967 @KikeBravoPrado será para no avergonzarnos de aquellos q mal utilizan el poder dadivando votos con tapers.]]></document>
		<document><![CDATA[@juliosanmiky @Capital967 @KikeBravoPrado &gt;ría congresal q usa el instrumento de las minorías: la censura. Democracia?, observo Autocracia]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @KikeBravoPrado No retoceda Presidente, imponga autoridad ante fujimorismo desestabilizador q sólo busca servirse del poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@JCVarguitas @heduardo50 eso es ejercer ciudadanía, actuar x conciencia y rebelarse ante  "políticos" q sólo buscan servirse del poder = FP]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula @parodirevoredo Celula Parlamentaria alanista, defiende sus intereses personales, nada por nuestro Perú]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 @magalyperu algo más Magaly, qué tal ocurrencia la tuya. Pedido denegado, jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @y_pvf @larepublica_pe con fujis no existe posibilidad de entendimiento. PPK vamos por la cuestión de confianza, hágalo yaaaa!]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 totalmente de acuerdo PPKausas son ilusos, carecen de manejo y visión política. Ante ellos se impone lo + oscuro y temerario FP]]></document>
		<document><![CDATA[Dice Galarreta: "Fuerza Popular detesta la corrupción", alguién cree eso?, y xq blindaron  a Joaquín Ramírez x Lavado de Activos en campaña?]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimoristas presentarán Censura contra Ministro de Educación Jaime Saavedra, así lo declara vocero Galarreta, estaba cantado.]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiacisneros @LDavelouis @Mauriciomulder fujialanistas carecen de todo tipo de autoridad moral y política. Son mercaderes de la política]]></document>
	</documents>
</author>