<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Por siempre el círculo vicioso de querer a quien te ve como un . en el universo e ignorar a quien da su universo por ti, fallo por defecto]]></document>
		<document><![CDATA[El código de policía no es exagerado, es lo mínimo q un buen ciudadano haría, cual es la joda? montón de gamines que no saben convivir]]></document>
		<document><![CDATA[La señorita Colombia se tomó muy en serio eso de confunde y reinarás]]></document>
		<document><![CDATA[Indigna tanto como la corrupción, la falta de justicia, porque en las noticias la frase salió hace unos días de la cárcel es recurrente]]></document>
		<document><![CDATA[Bestias afuera y dentro de la Santamaría y no eran los toros, aquí se tiran hasta las buenas causas]]></document>
		<document><![CDATA[@evargasc55 @Caromunozb @stevenarce por fin uno consciente es mejor erradicar el mal servicio que a Uber]]></document>
		<document><![CDATA[Entre la recocha, la chabacanería, el facilisimo y la falta de cultura nos cagamos nosotros mismos como país]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Uber fue un acto terrorista pero ahí sí no ponen sus banderitas y el hashtag #YoSoyUber porque como no es en París... Sí, es sarcasmo]]></document>
		<document><![CDATA[Legalizen Uber problema resuelto y ganamos los usuarios.]]></document>
		<document><![CDATA[No al plebiscito por la paz para refrendarlo en el congreso, rescatar especies marinas para sacrificarlas, dejemos de hacer el oso please]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala Obama se hiciera youtuber, sería al único que seguiría, ya extraño escucharle]]></document>
		<document><![CDATA[Esta sociedad que sólo crítica y se indigna pero no tiene criterio me enferma, lo menos que uno puede hacer es dejar hacer y no joder]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta dónde un cargo le impide a una persona serlo? Los observadores de la ONU estaban en una fiesta de año nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Ozuna, Maluma, Cosculluela entre otros, parece que estos reggaetoneros se inspiraron en Pokémon para ponerse sus nombres artísticos]]></document>
		<document><![CDATA[Ese TT que está de primero solo significa una cosa, hay gente que pronto se le acabará el tiempo libre]]></document>
		<document><![CDATA[#Para2017quiero la copa Libertadores del León. #SoyCampeón]]></document>
		<document><![CDATA[Con lo de Turquía el año empezó tal cual como el que terminó]]></document>
		<document><![CDATA[Digan que con lo del IVA se va a financiar la publicación de las cartillas gay y ahí sí quién contra el pueblo indignado, se cae la reforma]]></document>
		<document><![CDATA[Aún hay gente q no entiende que hay quienes aprobamos el SI pero no a Santos, una cosa no tiene que ver con la otra]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los del Si y el No agarrados por el IVA, en vez d unirnos como pueblo a hacer algo para evitarlo bien dicen q merecemos nuestra suerte]]></document>
		<document><![CDATA[@jcaicedc hasta Julito cayó esta mañana en la W]]></document>
		<document><![CDATA[@AmarantaHank  la verdad el desorden se ve muy presentable, todo muy bien puesto en su sitio]]></document>
		<document><![CDATA[@laxmasmusica ese resultado es 50℅ los que no tienen y no quieren vs 50℅ que si tienen hijos]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora el Chapecoense es el que se muestra solidario en medio de esta otra tragedia futbolística. Larga vida al Chape https://t.co/rF5OYNkF8C]]></document>
		<document><![CDATA[El gol con la mano de Perú y el penalti en offside de Kashima, lo que demuestra es que el arbitro es malo con o sin tecnología]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien quiere pensar en los hinchas de Nacional que fueron hasta Japón o peor aún los que iban a ir a la final?]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q con el apoyo d hinchas d Brasil al Nal luego de la tragedia, ha terminado una rivalidad entre COL y BRA nacida en 2014 #GrandeChape]]></document>
		<document><![CDATA[Pues reúnan platica entre todos y comprenle un Nobel a su Mesías. #NobelComprado]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Fe es profesional y hace lo suyo lo que no tiene presentación es que una semi de torneo de 1A tenga que ser jugada por juveniles]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto otra cosa sería contra Nal q está en Japón pero si hay a quien criticar es a la Dimayor por nunca pensar en copas internacionales]]></document>
		<document><![CDATA[@paulis_1941 será porque no eres del montón y tienes tu propio criterio, eso es una cosa positiva, no crees?]]></document>
		<document><![CDATA[Sres Dimayor hacer jugar al equipo C del Nal en una semifinal no tiene presentación, diseñen calendario acorde para tener verdaderas finales]]></document>
		<document><![CDATA[La liga con 20 clubes y más fechas, un equipo colombiano jugando Copas no tiene como, así la final de la liga pierde  sin la A del Nacional]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo problema con la Libertadores ahora con el Mundial de clubes en la liga no hay equipo para competir en las dos al tiempo]]></document>
		<document><![CDATA["No tomen justicia por mano propia"
En las noticias: El delincuente reporta 14 entradas a prisión 
Aaaahhh bueee]]></document>
		<document><![CDATA[Rivales 90 minutos, amigos del fútbol el resto del tiempo, difícil de entender?]]></document>
		<document><![CDATA[Ni una semana de la tragedia del chape y ya hinchas buscando pleito por el color de un equipo, hay gente que ni a la mala entiende :/]]></document>
		<document><![CDATA[Que ellos sean los últimos muertos a causa del fútbol sería un gran homenaje para el chapé, el fútbol es Unión y fiesta. Gloria al chapé]]></document>
		<document><![CDATA[CAN pudo hacer historia como único club en ganar Libertadores/suramericana el mismo año, con su gesto hicieron una historia aun más grande]]></document>
		<document><![CDATA[Y claro que a este inusual y confuso 2016 le faltaba que ascendiera el América]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito es el futbol, viendo las lágrimas de la gente del América pero esta vez de alegria, alegría contenida en muchos años de tristezas]]></document>
		<document><![CDATA[Los técnicos se ven cuando con poco montan un equipo ordenado y que hace ver mal al rival, Costas lo demostró en Medellin, gran juego]]></document>
		<document><![CDATA[Si los medios le siguen dando importancia a un ex procurador destituido se convertirá en el Trump colombiano en 2018, así empezó en USA]]></document>
		<document><![CDATA[La reforma que debe hacer el gobierno es a la justicia y no tributaria, para que literalmente en Colombia paguen los que tienen que pagar]]></document>
		<document><![CDATA[La que Colombia necesita es una reforma a la justicia y no tributaria para que literalmente paguen los que tienen que pagar]]></document>
		<document><![CDATA[Un país donde es TT #1 #NoMásSelecciónEnBarranquilla y #ATumbarLaTributaria segundo es una muestra clara  del porque vamos mal]]></document>
		<document><![CDATA[2 partidos claves con rivales directos luego del fallo FIFA caso Bolivia, uno era contra Chile, mal,  el otro será contra Ecuador]]></document>
		<document><![CDATA[AFA va pedir a Fifa que 2 equipos de la misma confederación queden en un mismo grupo y aboga porque Colombia vaya a Rusia @actualidadpanam]]></document>
		<document><![CDATA[Y me temo que también estamos asistiendo al muy posible último partido de Pekerman como técnico de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia vuelve a ser la de siempre, estamos definitivamente asistiendo al entierro de ese team de oro que costó 20años tener]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha improvisación con los jugadores, el mal de Colombia es que no tiene un equipo sólido por lo tanto no tiene un juego sólido]]></document>
		<document><![CDATA[La estrategia es meter a Cardona para que haga un gol en el último minuto el problema es que necesitamos dos]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de todo que bueno es ver a Falcao en la selección, como lucha, que corazón le pone, Dios te bendiga Tigre ya llegará tu recompensa]]></document>
		<document><![CDATA[Una selección donde sus delanteros no marcan hace 5 juegos un 2-0 es lapidario, tener fe porque fútbol no veo]]></document>
		<document><![CDATA[Esto huele a goleada, defensivamente Colombia no juega a nada]]></document>
		<document><![CDATA[Más que gol de Messi es gol de barrios  cometer una falta ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia ha hecho una eliminatoria q' deja más dudas que certezas, no se encuentra el equipo, hoy es el momento, a demostrar que hay con que]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo acuerdo es el mismo acuerdo sin lo del rayo homosexualidor?]]></document>
		<document><![CDATA[- pero profeeeeee
- que se den la mano y pidan disculpas les dije!! https://t.co/mYtK5uSRDg]]></document>
		<document><![CDATA[Misma situación de hace un año Argentina venía moribundo 1 punto de 9 y Colombia lo revivió; revivirlos ahora sería un Harakiri]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas no pintan bien cuando se empiezan a ceder varios puntos de local]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible berrio, veo cambio por Muriel alguien que encare o Colombia se lo pasará tocando sin profundizar todo el partido]]></document>
		<document><![CDATA[Mal Colombia jugadores no se hayan del medio hacia adelante, lo mejor sanchez y mina, eso dice mucho del juego de Colombia hoy]]></document>
		<document><![CDATA[13 minutos de una Colombia desconocida]]></document>
		<document><![CDATA[Segundos para todo, con la victoria virtual de Trump ya no ganamos a la votación más estúpida de la historia]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad de Santa Fe en cm&amp; no se puede pasar de ser campeón de suramerica a equipo de media tabla sin refuerzos y figuras]]></document>
		<document><![CDATA[Luego del brexit y el No es inevitable no pensar que Trump pueda ganar. Admito que hace rato no sentía una sensación de miedo real.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá #GuajiraVotaEnBlanco que no se quede en TT]]></document>
		<document><![CDATA[Los TT electorales son como la copa Confederaciones quien la gana no gana el Mundial sgte #GuajiraVotaEnBlanco mañana no gana fijo]]></document>
		<document><![CDATA[Ante la escasez de delanteros (goleadores) y lo poquísimo que mostró Roger Martinez, por que no Borja? Y no es de hoy lleva meses marcando]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no los veo haciendo marchas contra la #ReformaTributaria2016? ah cierto si no es por la familia tradicional no pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[Más esperada que una temporada de Game of Thrones, vuelve #CaceriaDeTrinos de @fdbedout]]></document>
		<document><![CDATA[El error.del.partido estuvo en regalar terreno cuando el partido estaba 1-0 a favor y en la falta de definición]]></document>
		<document><![CDATA[Muy contento por Jerry Mina, tenerlo en la cancha es un delantero más porque hoy no se vieron]]></document>
		<document><![CDATA[- Quien pita el partido de Colombia?
- pita? Naaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Los de viva Colombia solo se aprovecharon de la mojigatería y doble moral que afloró con el plebiscito y se anotaron un hit, país morrongo!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pregunta es cual es el premio $$ que recibirá el ganador del Hugo Chavez de la paz;  un insulto a la gente que se muere de hambre en Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[No No Colombia, No No Caribe...aquí calentando para el partido]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien como Mockus o Fajardo para el Ministerio de educación por favor]]></document>
		<document><![CDATA[La Constituyente será para muchos un acomodo como lo fue para Escobar, la tajada más grande adivinen quien la llevará, NO se lo imaginan?]]></document>
		<document><![CDATA[Y como para que les quede claro que hay que superar a los ex, vean el daño que Uribe nos hizo]]></document>
		<document><![CDATA[No habíamos quedado tan mal ante el mundo desde que Millos perdió 8-0 que pena Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Los quiero ver en la "renegociación" a los demás nos deberían dar visa de refugiados en Europa]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora quien podrá defendernos?]]></document>
		<document><![CDATA[@PeroMonita despues de esto ni ese trisito nos queda]]></document>
		<document><![CDATA[En el fondo no me extrañan tanto los resultados, seguimos siendo la patria boba]]></document>
		<document><![CDATA[Mil veces lo hemos dicho, nos merecemos nuestra suerte]]></document>
		<document><![CDATA[El mapa muestra que las zonas más afectadas por la guerra votaron sí, eso creo dice mucho]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia no acabará pero si acabara una de sus fuentes más grandes, cambiará la historia? Todos deseamos que SÍ. Colombia hace historia!]]></document>
		<document><![CDATA[La religión es parte de la esfera personal del ser, dejen de meterla en lo social, más que traer unión trae desunión #SickAndTired]]></document>
		<document><![CDATA[#ConfesionesDeMediaNoche Votaré Sí al plebiscito]]></document>
		<document><![CDATA["Colombia haría el ridículo mundial más grande de la historia votando NO, solo superable si Trump gana la presidencia" John Carlin]]></document>
		<document><![CDATA[Santos la guerra no ha acabado, la guerra sigue todos los días la de los colombianos luchando x sobrevivir entre la desigualdad y la pobreza]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapalacios @fdbedout @CanalCapital  Gracias ahora a replicarlo y a votar]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia morronga, mojigata y doble moralista; tanto prejuicio inútil es el que nos tiene jodidos y estancados.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando aveces te sientes poco importante es porq estás dándole mucha importancia a quien no debes, a veces quien menos esperas te valora +]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego quieren que nuestros ídolos se queden en Colombia cuando vienen y lo primero que hacen es atracarlos]]></document>
		<document><![CDATA[La imagen del día y de paso ya la del año https://t.co/c3NPQqwMe7]]></document>
		<document><![CDATA[Un minuto de silencio por todo aquello que nunca fue................ahora una eterna parranda por todo aquello que sí será!]]></document>
		<document><![CDATA[Ley de Murphy llega nuevo a un lugar y de la nada aparecerán personas a pedirte que los orientes en ese lugar]]></document>
	</documents>
</author>