<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado El frío de la madrugada estuvo fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[@calfteam @greentv Es maestra, aprendamos de ella]]></document>
		<document><![CDATA[@arturoelias está mal pensar que somos una isla y podemos ser autosuficientes, vivimos en éste planeta, somos parte del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@Fer_DelSolar Cuando se cierra una puerta, siempre se abre una ventana]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si lo dice Slim, no es inventado https://t.co/6bLmPGnXwo]]></document>
		<document><![CDATA[@HeribertoEOR Muy bien, esto es lo que debemos promover]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrado eje 10 frente a  Chedrahui, por baile sonidero @Ubaldotron]]></document>
		<document><![CDATA[@lajornadaonline Claro, las pantallas harán que baje la gasolina, tienen que llevarse todas. Por favor....]]></document>
		<document><![CDATA[@arturoelias Feliz año nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado En Guadalajara milagrosamente hay suficiente, por supuesto al nuevo precio, así que mañana regreso a Chilangolandia]]></document>
		<document><![CDATA[@OswaldoChazaro Feliz año nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@Xurrutia Feliz año nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@ManceraMiguelMX Feliz año nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[@SinEmbargoMX @yuquiabe_romero y si no va, lo critican igual. Les cayó del cielo el vídeo del papá para distraer a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@LaJornada cuándo era niña los coheteros de Tultitlan tenían registro en SEDENA, solo ellos manejaban los cohetes, inexpertas manos peligro!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísima idea, yo pedí a gritos que retorcieran el pescuezo de un vecino y lo quitaran de sufrir https://t.co/faHZtethas]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @realmadrid @ClubAmerica @albertolati Lo viste en el juego, no lo platico yo]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @realmadrid @ClubAmerica @albertolati No es igual cabeza de ratón que cola de león]]></document>
		<document><![CDATA[@vaguirre28 @breatina @Conacyt_MX @udlap @aldazax una mujer tan trabajadora e inteligente tiene que estar ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@UNAM_MX El día que me quieras]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado Porque ésos estudian con y sin las empresas, en cambio se premia la estupidez de no saber utilizar las redes sociales]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto que puede volverse un problema https://t.co/7SEuwfQQjs]]></document>
		<document><![CDATA[@orquestamineria Excelente concierto, lo disfruté mucho y tengo disco]]></document>
		<document><![CDATA[@revistagimx Por Dios, el objetivo es carne o son productoras de leche en desecho, la piel es un subproducto]]></document>
		<document><![CDATA[Un dia como hoy, hace 28 años me convertí por segunda vez en mamá @Ubaldotron ha sido una aventura a tu lado 28 años juntos Feliz cumpleaños]]></document>
		<document><![CDATA[@paginasmexicana @El_Universal_Mx Por Dios, que ya no fumen esa cosa, hace daño]]></document>
		<document><![CDATA[@covertitlan Muy grata noche, viví la adolescencia entre secundaria y prepa, de 67 a 72]]></document>
		<document><![CDATA[@orquestamineria Feliz cumpleaños, un excelente director]]></document>
		<document><![CDATA[@MineriaUNAM está mal el año porque escribieron 1972 en lugar de 1772]]></document>
		<document><![CDATA[@MineriaUNAM creo que el año está mal escrito]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto https://t.co/4lvDr97wQI]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyNaucalpan y ahora quién nos va a cuidar de ellos? Si quedaron desempleados]]></document>
		<document><![CDATA[@QueLeer uno de mis libros de infancia, me lo prestó mi tía]]></document>
		<document><![CDATA[@HeribertoEOR Amigo, si sabes de un empleo para un exalumno, te encargo]]></document>
		<document><![CDATA[@conasamexico Descanse en paz]]></document>
		<document><![CDATA[@Fundacion_UNAM a el conocimiento y las herramientas para adquirirlo]]></document>
		<document><![CDATA[@robertoofarrill Que lluevan rosas en nuestro mundo, que lo necesita]]></document>
		<document><![CDATA[@REPSA_UNAM Felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[En la entrega de tarjetas de descuento para becarios en el metro https://t.co/CjmVmNoejq]]></document>
		<document><![CDATA[@fer_botello @ursulacamba @hdemauleon @edgarvedder @paginasmexicana @sobrelago @elfocop40 @Xurrutia @brozoxmiswebs Bien o extincion especie]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado  ahora si en camino]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado vamos de salida rumbo a Querétaro, esperamos a una tutora y corremos]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @itcortram Que disfrutes las fiestas patrias con tu bella familia]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @itcortram si, estoy apuntadisima, nos vemos el martes]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @itcortram suena bien el dicho]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @itcortram Cosas de la edad, tienen mucha energía y son muy silvestres, pero muy divertidos]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado @itcortram Qué pasó, están bien?]]></document>
		<document><![CDATA[@MVZOmarPrado Y vivan los mexicanos. Feliz día patrio]]></document>
		<document><![CDATA[@hdemauleon @cdmexeneltiempo éso dependiendo de dónde vivías y que zona visitaban.]]></document>
		<document><![CDATA[@vaguirre28 Tu querida Pachuca https://t.co/ISWnGoowrG]]></document>
		<document><![CDATA[Que opinas Angelito? @AngelPulidoA https://t.co/CwinV2gsYA]]></document>
		<document><![CDATA[@elviejocoyote @hdemauleon Ha hecho eso y más en la Delegación, uno de los peores delegados que hemos tenido]]></document>
		<document><![CDATA[@hdemauleon @El_Universal_Mx Buena crónica, recuerdo de adolescencia, música que encantó a un país]]></document>
		<document><![CDATA[@Erik_Montenegro totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@hdemauleon En serio ? No hay otro?]]></document>
		<document><![CDATA[@vaguirre28 @ppcalzada Feliz cumpleaños que lo pase de lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy homenaje organizado por Cristina Guerrero para el Dr, Ricardo Cuetos https://t.co/p7m0ynsvlG]]></document>
		<document><![CDATA[@Ubaldotron Aqui se cayo el cielo]]></document>
		<document><![CDATA[@Ubaldotron felicidades eres el amor de mi vida, aprendí, mucho sobre los zurdos, durante tu crecimiento]]></document>
		<document><![CDATA[@Yizis tampoco es bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@apisanty @INAImexico @UNAM_MX El asunto es para que quieren que un instrumento interno se vuelva público]]></document>
		<document><![CDATA[@chispavelarde2 Pues a iniciar la rehabilitación con paciencia y garra Puma]]></document>
		<document><![CDATA[@DonkeySancUNAM muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DonkeySancUNAM por favor diles a los becarios de MANUTENCIÓN que si me dejarán las tarjetas dos semanas, aviso en el Facebook de becarios]]></document>
		<document><![CDATA[@Xurrutia Tienes que leer, como escuchas los silvidos en las calles: sin ponerles atención]]></document>
		<document><![CDATA[@DonkeySancUNAM Que aprovechen la última oportunidad de aprender, antes de la titulación]]></document>
		<document><![CDATA[@Nicaraguayo @hoynoticias desafortunadamente es un problema en el mundo, la causa: pobreza, solución: educación, paciencia es lento]]></document>
		<document><![CDATA[@pauvet12  que te conviene es sacar un pase turistico y circular diario, de otro modo te tratan como 2, revisa @CAMegalopolis]]></document>
		<document><![CDATA[@Ubaldotron pues en la noche espero ya estar ahí pero creo que habrá que llamar un cerrajero]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en el Santuario del Carmen en Guadalajara https://t.co/4D90Cl92gA]]></document>
		<document><![CDATA[@HeribertoEOR Que pases muy feliz cumpleaños, un abrazo y un beso querido colega y compañero de generación]]></document>
		<document><![CDATA[@DipCiudadanoMX Pues a trabajar...]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx Y que harán, provocaran la muerte de los animales como en los circos que cerraron?]]></document>
		<document><![CDATA[@trafico889 muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@trafico889 No encuentro si las motos tienen restricciones, me confirmas por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@CAMegalopolis circulan las motos hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx XD. La Sra Hoyos fue directora del zoológico, su función era administrar no se vuelve experta por eso, el otro es biólogo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Dios_Padre @YuTzZiL Pues en mi colonia y alrededores festejan a todos los Santos del año, todos los días se escuchan cohetes]]></document>
		<document><![CDATA[@Yizis Cuando compartes por éstas vías te vuelves un ser público y perteneces al mundo habrá quien te apoye y quien te odie sigue tu camino]]></document>
		<document><![CDATA[@revistagimx Los ganaderos debe hacer presión o serán los primeros afectados, porque el problema sanitario seta grande]]></document>
		<document><![CDATA[@Ubaldotron que bueno, en C.U.también]]></document>
		<document><![CDATA[@lalo_bruno @mexdesconocido lo consideran así, porque es autónomo pero esta dentro de Italia]]></document>
		<document><![CDATA[@mexdesconocido @lalo_bruno El Vaticano es un estado dentro de un país no es un país, pero si es más chico que CU]]></document>
		<document><![CDATA[@hdemauleon @BarriosAsamblea @leogarciamx Sólo los cobardes amenazan así, ya basta de impunidad, se necesita gente valiente cómo tu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ubaldotron no te asomes a la ventana según el vídeo hoy llegarán a 41grados, ayer sólo pronosticaron 40 https://t.co/3NU436lh8j]]></document>
		<document><![CDATA[@vaguirre28 muchas gracias recibido el abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Reforma ? Dónde comerán ahora los empleados de sueldo bajo?]]></document>
		<document><![CDATA[@pictoline @DipCiudadanoMX por que sorpresa? Lo contrario si hubiera sorprendido]]></document>
		<document><![CDATA[Venía a un festival https://t.co/E7tbiuhVi1]]></document>
		<document><![CDATA[@vaguirre28 @CamarilloMVZ @MemohdezMejia @Pp_narvaez @aldazax @ABRAHAMOLMOS7 @cefpphidalgo @AGerardoVela @gusy2014 muy bien]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelPulidoA organizo mi vida y te confirmo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo acabo de leer https://t.co/21OBSDPy86]]></document>
		<document><![CDATA[@HeribertoEOR @bettynabenitez @mario_fajm Si un gran honor porque lo conocí en persona]]></document>
		<document><![CDATA[@Fer_DelSolar @ReneMey_Oficial Ánimo]]></document>
		<document><![CDATA[@HeribertoEOR @bettynabenitez @mario_fajm Yo estudié en la escuela primaria Adolfo López Mateos, Naucalpan. Se inauguró siendo él presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Onubense @Yizis @RevistaSemana Este señor algunas veces hace comentarios sin fundamento, pero éste es correcto, no humanizar animales]]></document>
		<document><![CDATA[A mi pequeño hijo @Ubaldotron . Feliz día del contador, que mejor forma de celebrar que con trabajo https://t.co/Ffmr484TGP]]></document>
		<document><![CDATA[@lalo_bruno @elwesomx No Lalo, sólo asomate a la ventana]]></document>
		<document><![CDATA[@DonkeySancUNAM Que bien! Prácticas integradas, una buena forma de aprender y practicar]]></document>
		<document><![CDATA[@chispavelarde2 @clubleonfc @Rayados @miseleccionmx Eres un excelente futbolista con orgullo Puma, dónde juegues, tu cuna es la UNAM]]></document>
	</documents>
</author>