<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@pelotazo Como cuando se escucha en la Cooperativa más comerciales que programas]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategias para mejorar la lectura en los niños https://t.co/SQ7uDeqB7X via @]]></document>
		<document><![CDATA[@AldoRomuloS Solo 3 minutos para hablar del equipo chileno que juega y todo el tiempo del mundo para hablar de 3 equipos.Injusto]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo 2 minutos para hablar del equipo chileno que juegan hoy. Que lástima como fomentan el futbol chileno solo hablando de 3 equipos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un baño de humildad https://t.co/Zed9p5VaOY]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 Es tiempo de hacer encuestas y de informar estas pelotudeces?]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos pidiendo ayuda a todos los países.Que no se nos olvide después.Que baño de humildad debemos darnos después de mirar en menos a otros]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder3aEdad @ceciperez1 Valentia y transparencia para mirar al frente pues a los de su mismo bando el análisis es distinto.]]></document>
		<document><![CDATA[Difundir y unirse https://t.co/Ya8H5g6IHn]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡Difundir y considerar!! https://t.co/n08BcO6ruJ]]></document>
		<document><![CDATA[Todos a sacar el permiso de circulación 2017 en las municipalidades afectadas: Cauquenes,Pumanque,Paredones,etc. Se puede hacer por Internet]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile Propongo Parlamentarios voluntarios y Bomberos remunerados]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe Bianchi destroza a Van Rysselberghe por mails de Asipes y pide su renuncia a presidencia UDI https://t.co/MNA0hy5ikW via @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciemos la Campaña para que los parlamentarios sean voluntarios sin sueldo y los bomberos remunerados.]]></document>
		<document><![CDATA[Que impotencia pensar que los bomberos siendo voluntarios arriesgan mucho y  parlamentarios y politicos se coluden por interés lucrativos.]]></document>
		<document><![CDATA[#SospechososCooperativa Alvaro Lara en la Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile  Estará en edad de ello?]]></document>
		<document><![CDATA[#CooperativaAlAireLibreTodos los dias hablando de lo mismo. Cambien los temas, hay mas equipos en Chile y Santiago. Flojos]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera ...Como seran los más corruptos entonces...jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl Alguien estuvo en su nivel? No solo en este último partido sino en todo el torneo?]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl  Robles es el principal responsable. Y Vargas se cree la figura y no salva a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Con este equipo y entrenador para qué ir a un mundial?. Jugando así pierden con cualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Y Robles va a decir que se jugó bien que se perdió por mala suerte. Regalenle un par de anteojos. Cero autocritica. Inoperante]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRoja Fueron puros apitutados del Técnico. Que equipo mas malo.Juegan como los equipos nacionales no como la adulta.]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloFlamm Con este futbol merece ir a un mundial?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRoja Equipo plano, sin ideas, técnico incapaz de solucionar los problemas, para que ir a un mundial con este equipo?. Aburren]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1  Y no opina nada del caso Van Ryselbberghe.Si fuera de la NM opinaría por todos lados. Lo justo siempre debe ser justo]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestomatomato Grande Ernesto.Merecido descanso. Disfrutelo en buena compañía]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo @Cooperativa Ahora:Lo de siempre. Tema:El mismo de ayer y de mañana. Y lo repetimos a las 20 horas. Asi se difunde el futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo @Cooperativa Todos los dias los mismos temas y los mismos equipos. No hay más en el futbol chileno que informar flojos..?]]></document>
		<document><![CDATA[@elfestival Y el número anglo que falta para el jueves 23 de febrero?]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN  esperado por quién?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa Son una gran estupidez....]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa Nooooo... la estupidez humana no tiene límites]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola @polaco_goldberg @aleazul @solehott Vamos a hablar de lo mismo?. No hay mas equipos?. No se aburren?]]></document>
		<document><![CDATA[Ranking de las carreras con mayor número de postulantes según cupo - Admisión Educación Superior - 24horas https://t.co/3jtIxQdnIS via @TVN]]></document>
		<document><![CDATA[@mtt_chile Todas las calles son de uso público o el permiso de circulación debiese bajar]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Profesor es aquel que estudia mínimo 4 años en la Universidad y no quien dirige un equipo de futbol...]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa @patomunoz @TPRIETORADIO @riquelmeclaudio Comenzó el programa "Los mismos temas de siempre". No puden hablar de otros equipos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Fisca_MTT @AHoffminn  Y no se supone que las calles son de uso público y constitucional y además se paga un permiso de circulación?]]></document>
		<document><![CDATA[@canal13 Quien lo pidió?...estan seguros que se lo pidieron?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa @ernestomatomato  Él que se va sin que lo echen......Y Alvaro Lara cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 Y por qué los señores Lagos y Piñera no siguen este ejemplo y son autocriticos dando un paso al costado para que nuevos rostros surjan]]></document>
		<document><![CDATA[Comuneros mapuches a la cárcel y empresarios de la papelera libres de polvo y paja... y luego piden que crean en la justicia chilena]]></document>
		<document><![CDATA[@Marama_Oficial @elfestival @Marama_Agustin @Pablangasss @IfranMarcos  @Ale_Vazquez194 Y quienes son?]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigosepu Rodrigo cuál es tu próximo destino radial, tras los tenores?]]></document>
		<document><![CDATA[@cotyreginato Ud los conoce?....]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoporchile Muchos actos de políticos y empresarios aún más graves nos ofenden y no son sancionados. Es coherente ello entonces con esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@11RCL Que extraño que les moleste la critica, que debe ser vista con el sentido de mejorar.Slds]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa @11RCL @soyedgardomarin @leoburgueno Comienza el programa "Los mismos temas de siempre"]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo @Cooperativa @sesnaola @TPRIETORADIO @patomunoz @polaco_goldberg Pudo que hablen de los otros equipos y no siempre de los mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola @Cooperativa  Lo pero de lo nuestro es que haben todos los dias de lo mismo y llenos de publicidad. Aburren]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo @Cooperativa  Lo peor de lo nuestro es que hablan de lo mismo todos los dias y además llenos de publicidad. Aburren]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Y la Unión?....o solo clasificó el Colo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa  El programa se llama "Los mismos temas de siempre"]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo Hablan siempre de los mismos equipos y ahora regalan solo premios de esos mismos equipos. Un fiasco como programa deportivo]]></document>
		<document><![CDATA[@riquelmeclaudio  Los 3 mejores son: D Churin,Carlos Saloon y Cotito Sierra...después el resto.]]></document>
		<document><![CDATA[@cotyreginato Después de haber visto a  J Balvin en la Teletón, surge la duda de si merece estar en Viña 2017. Es muy fome]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 En días de solidaridad no le parece adecuado guardar silencio con las diferencias políticas?.O los politicos no la conocen?]]></document>
		<document><![CDATA[Cual es la idea en estas clínicas privadas de colocar teleseries, teniendo la posibilidad de culturizar con otro tipo de programas?.]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl Señores el domingo abrirán su señal CDF HD gratis para según lo publicitido acceder a ver todos los partidos del campeonato?]]></document>
		<document><![CDATA[Puntaje Ranking - Proceso de Admisión 2016 https://t.co/JjoAq1ys5p via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Lagos dijo hoy que el problema es que está un poco sordo y es cierto porque no escuchan que no lo queremos de vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 Y ud condenó la del General Pinochet en su momento, o también guardó silencio y ahora saca la voz. Consecuencia por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@larojaxmega Tres canales naciones para informar sobre el circo del pueblo. Gasto excesivo y no cubren noticias propias del pais. Verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@deportes13cl @T13  Tres canales para cubrir el circo del pueblo, gasto excesivo. Y otras informaciones relevantes al olvido? VERGÜENZA]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Todo es posible...]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Vamos por la hazaña]]></document>
		<document><![CDATA[@leoburgueno Sr Burgueño, no le aburre hablar todos los días de lo mismo en ese programa "Los mismos temas de siempre"?]]></document>
		<document><![CDATA[@DonIgorOchoa Sr Ochoa no le aburre hablar todos los dias de lo mismo, en ese programa"Los mismos temas de siempre".?]]></document>
		<document><![CDATA[#CooperativaEsChile Aburre su programa "Los mismos temas de siempre". Hablar de los mismos equipos de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@riquelmeclaudio Me imagino que no tranmitarán copa Chile e irán con su programa "Los mismos temas de siempre".Aburren..]]></document>
		<document><![CDATA[Una sugerencia https://t.co/ap5akZbZDP]]></document>
		<document><![CDATA[@riquelmeclaudio @Cooperativa  Su programa debiese llamarse "Los mismos temas de siempre".]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola Todos los dias, Colo Colo, la U y la Católica. Podrian hablar día por medio al menos de los demás y no aburrir con lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola Vamos a seguir hablando solo de 3 equipos en Chile...no juegan más. Repiten todos los dias lo mismo. No será mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera Vamos a reflotar el caso...Alguna intención tendrán...]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizando una etapa para iniciar nuevas. https://t.co/HCPK4UfK2o]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola  De los punteros, entre los que no está ni el Colo ni la U]]></document>
		<document><![CDATA[@sesnaola No alcanza el presupuesto para cubrir otros equipos fuera de los de siempre.Con tanto patrocinador que tienen y hablan lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[18 viajes virtuales que el profesor puede realizar en el aula https://t.co/NGyv29aF6o via @totemguard]]></document>
		<document><![CDATA[Solo se preocupan de pedir más plata y su calidad de servicio es como las h.......Sean coherentes.....A punta de pa… https://t.co/4OMpxEu5px]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 @Chile_Vamos_ @sebastianpinera  Presidente de qué?]]></document>
		<document><![CDATA[@cotyreginato @monlaferte  Fans?...2 ó 3....quién es monlaferte?. .]]></document>
		<document><![CDATA[@monlaferte y quién es?....]]></document>
		<document><![CDATA[La desoladora editorial de Beatriz Sánchez: “¿En qué momento se pudrió todo?” https://t.co/eqCqMVIyPU via @eldesconcierto]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible editorial de Beatriz Sánchez: “¿En qué momento se pudrió todo? Teníamos una imagen de Chile que no es” - https://t.co/jESJ2DUe0S]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandoubiergo  Tomemonos un café junto a Platón, para hablar de la vida...]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandoubiergo Un día de octubre a clases no llegó....un saludo a Ubiergo y sus bellas historias hechas canciones.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Dale Chile ...un gol más]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Vamos chilenos que esta noche tenemos que ganar....]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Vamos, que se puede......]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX A reencontrar el rumbo camino a Rusia]]></document>
		<document><![CDATA[@paulofloresgol Vives de recuerdos. Mejor vive el presente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 Que se elijan en forma democratica es un Tongo?. La derecha es la que menos democracia desea y más miente al país]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 @Contacto_C13 Campaña de los medios y el gobierno para destruir Felices y Forrados.Hay mucho de que preocuparse y se gasta dinero asi]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl @MinMujeryEG Que absurdo tener un ministerio asi...despilfarro de recursos que financiamos todos]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl @MinMujeryEG  Por una igualdad de género: Un Ministerio del Hombre...]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN  Sr Lagos NO LO QUEREMOS DE VUELTA....NO QUEDA NADA QUE VENDER...NO MAS POLITICOS COMO UD Y PIÑERA, QUE SON MAS DE LO MISMO.]]></document>
		<document><![CDATA[@PANCHOSAAVEDRA  Hay algún capítulo que no sea impresionante, al mostrar la belleza de la geografía de Chile?]]></document>
	</documents>
</author>