<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@PodemosPH @eldiarioes Lo que tienen que hacer es obligarles a intervenir para terminar con este robo legalizado. L… https://t.co/2DwYMaBPVP]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso a día de hoy es intocable. En cualquier otro país donde funcionan las instituciones y no la corrupción esta… https://t.co/reHj3Lh0UB]]></document>
		<document><![CDATA[#ObjetivoIglesiasAna pastor tirando como siempre con dardo a #ObjetivoIglesias pero la presa se le escabulle con mucha destreza.]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique @ikaitor @eldiarioes Sois muuuuu cansinos siempre con los mismos tópicos.  Y no me refiero a Echenique.]]></document>
		<document><![CDATA[@ForretsGump Estoy muy preocupada x lo que está ocurriendo, tiene un tufo a golpe de mano que echa para atrás y dud… https://t.co/lAky0GDs4g]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 Vaya tres patas para un banco]]></document>
		<document><![CDATA[@EsppeonzAguirre Puede ser, alli admiten a cualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Cínicos, traidores y trolls sois los que no haceis mas que meter mierda. Desde dentro y desde fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[Alcaldesa de Madrid: Abogados de Atocha. Una calle en Madrid para ellos. https://t.co/CJ1rjoI4la vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya! Parece que el rosa no les gusta a algunos. Habrá que pintarlo de rojo y gualda que ése les gusta seguro. https://t.co/reMQfQ2fIB]]></document>
		<document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin @conchajua @PPopular ¡Manda huevos! como diría Trillo al que también rinfo aquí mi reconocimiento dest… https://t.co/DNnXpZubOK]]></document>
		<document><![CDATA[@ytuquesabes_ La Ezpaña de charanga y pandereta, la Ezpaña cañí, la de la bailarina y el torero, la de las fiestas… https://t.co/LGO92gQUTe]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bueno!!! Y qué veridico. https://t.co/hKEDtoqA6v]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardotc @PodemosPH @eldiarioes ¿Pero qué pasa en Ciudad Real?]]></document>
		<document><![CDATA[@EuroPodemos @PAcToMarMENOR @LolaPodemos @GUENGL @asociacionanse @podemosmurcia Urge una solución que ponga fin a l… https://t.co/hNI9ule3u2]]></document>
		<document><![CDATA[Min. de Asuntos Exteriores: la vida de Sahar está en nuestras manos, concededle un visado https://t.co/jrxGngU0Z3 vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @pnique @MiguelUrban Eres muy cansina @NemesisLajusta ¿no tienes nada que hacer? Leer, pasear, cam… https://t.co/E0l9qVAXZZ]]></document>
		<document><![CDATA[Bimba Bosé, una luchadora más que no lo consiguió, que se ha ido. Sí Antonio Burgos, se ha ido pero permanece entre… https://t.co/eb3SAznQi8]]></document>
		<document><![CDATA[@MADciclista @TRoderic No entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sólo sea por eso le he puesyo una cruz negra. https://t.co/wiC810S94E]]></document>
		<document><![CDATA[@Famelica_legion Por lo cual tecnicamente sigue vigente pero en suspenso por el secuestro de la democracia por los… https://t.co/34FIrUtTlR]]></document>
		<document><![CDATA[@protestona1 @Zurine3 @vmm7773 @Pablo_Iglesias_ @elmundoes Como a mí.  Es que le tengo un asco! (A los que le atacan, claro)]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespertina1 @eldiarioAnd Ay que me micciono! Propongo hacer la petición a través de https://t.co/PTYMYELurC]]></document>
		<document><![CDATA[@VerstryngeJorge @abrazopartio @gabrielrufian Ánimo profesor! Intentaremos k no se salgan con la suya pero aunque n… https://t.co/CBxnKywMT3]]></document>
		<document><![CDATA[@caval100 Que pagaremos entre todos. No ses que los señores avaros se enfaden y les cobren a los partidos las deudas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ A ver trolls ¡que tendrá que ver el culo con las témporas! (Ah, que no lo habeis entendido) ¡Qué pereza dais!]]></document>
		<document><![CDATA[Para eso tendríamos que tener gobiernos decentes https://t.co/v08OddNsbG]]></document>
		<document><![CDATA[@JhonnyWalker999 @facua Dales tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@benitogea @facua @RubenSanchezTW No sabes lo que dices. Anda, infórmate guapo.]]></document>
		<document><![CDATA[@qfarto @facua @GLlamazares No, en Noruega.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeBN1987 @facua Slucino con tu comentario!]]></document>
		<document><![CDATA[@_Santigosa_ @facua @luisrueda96 Y vuelta la mula al trigo! Qué cansinos!]]></document>
		<document><![CDATA[@angelsalvo54 @Pablo_Iglesias_ Eso quisieras imbécil!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorGonz54 @Bastetlove3 Y a éste mamarracho cuándo lo van a condenar?]]></document>
		<document><![CDATA[@PodemosTodas @IsabelPodemos Viendo los comentarios de algunos parece que se creen merecedores de la medalla del tr… https://t.co/GuPlpOeZVs]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastetlove3 @protestona1 Como no sean los altos directivos de la banca y de las multinacionales... la gente normal, menos de 15.000€]]></document>
		<document><![CDATA[Direccion General de Registros y Notariado: Inscriban a nuestro bebé con sus dos mamás y no solo c... https://t.co/PBkQxYPhEv vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[@DOMINGUEZLM @fjaperianes @guardiacivil ¡¡¡Asquerosos cobardes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonso_ponte @MADRID no consiste en limpiar sino en no ensuciar. Los ciudadanos también tenemos responsabilidades.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @publico_es Estamos de cumple!!! Muchss felicidades a tod@s ¡¡¡Si se puede!!! https://t.co/cWkN4eClfE]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespertina1 A la estratosfera le mandaba yo a él.  O más allá de la barrera de esteroides]]></document>
		<document><![CDATA[@IitleSad0 @Pablo_Iglesias_ Hola @policia quisiera poder denunciar al usuario @IitleSad0 por su amenaza contra… https://t.co/y8n8JoCC8a]]></document>
		<document><![CDATA[@ghof1978 Si hubiera hecho un chiste de Carrero Blanco le habría caído un año más, fijate tú; como se lo ha llevado… https://t.co/hwEXtx3CUw]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloMM @Pinillitachico Menudo sinverguenza! Toda esta gente no deberian representar a España y nadie tendría que seguirles.]]></document>
		<document><![CDATA[@beyonsesa @Flecha_Morada ¡¡¡Ay que me los como!!! Como pueden ser tan adorables?]]></document>
		<document><![CDATA[@nachologr @LorenaRuiz_H @s Difamas y lo sabes. Cuando perdais la protección vais a ver lo que cuesta un peine, la Justicia hará su trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y les van a resarcir por el atropello? No estamos hablando de prevaricación (resoluciones judiciales injustas a sab… https://t.co/aAN1V4aw4W]]></document>
		<document><![CDATA[@tuweb_tv @SanJavierPuede @andrespe2008 @PodemosPacheco @oscarburu @MATIASCONTENTO Desnudar un santo para vestir ot… https://t.co/Gj2OXtLeXI]]></document>
		<document><![CDATA[@meryasp_maria Qué imagen más desagradable! Parece que lo vulgar triunfa y si lo hace es porque mucha gente se sien… https://t.co/XVHheCNRoL]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelaCarmena @Nacho_Murgui @PacoPerezRamos @JMDvivallecas Gracias a ti por interesarte por nuestros problemas. H… https://t.co/KdHHpekFfC]]></document>
		<document><![CDATA[@EPMadrid Tantas cosas pendientes desde hace años sin pedir explicaciones ni responsabilidades y ahoa tiene que hac… https://t.co/njBp9VpijU]]></document>
		<document><![CDATA[@cunadometro @Jimeneses59 Es que mira que es feo el menda.  Pero feo, feo, feo. Por fuera y por dentro. Y malo, mal… https://t.co/6V0zS2tN0c]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicentenek @descodificador Pues a mí me entran instintos asesinos o como mínimo de darle un par de hostias. Este i… https://t.co/AhQUiZvGl7]]></document>
		<document><![CDATA[@nitidia @EnricJuliana Pero hay una diferencia fundamental: en Portugal el ejército empezó la revolución seguida po… https://t.co/AzTxfrLXx4]]></document>
		<document><![CDATA[InakiLopez y La sexta noche aplicando la censura cuando les mando un tuit que no les piropeaba precisamente. Pero si  ofender ni inventar]]></document>
		<document><![CDATA[@_InakiLopez_ menudo papelon has hecho hoy! Que se tenga que marchar un invitado mientras el indecente Inda sigue ahí es una afrenta a tod@s]]></document>
		<document><![CDATA[@_InakiLopez_ menudo papelón has hecho esta noche. Que se tenga que ir un invitado sin poder hablar mientras el indecente Inda ahí sigue]]></document>
		<document><![CDATA[Ha hecho muy bien. A ver si cunde el ejemplo. Cuando se queden sin audiencia ni invitados a lo mejor los echan https://t.co/otZu8TKtGx]]></document>
		<document><![CDATA[@corto_gr @protestona1 Ls que votan a corruptos e indeseables son cómplices. La gente tiene que ser consciente de q… https://t.co/dxMGWPJ6GE]]></document>
		<document><![CDATA[@isaprospe Jopé y yo me lo he perdido! Como no veo ese bodrio de La Sexta Noche...pero hoy me habria habría gustado.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver haciendo zapping a la Campos con su cuchipandi de momias y/o cotillas lamiéndole el culo al rey emérit… https://t.co/DTAc9WzA3v]]></document>
		<document><![CDATA[@CervantesFAQs @alfaori @almudenanegro @gabrielrufian Qué nivelazo tiene el personal de Marduenda! Ya les podía dar… https://t.co/FE4SA8CqbI]]></document>
		<document><![CDATA[Que no callas, eh! Venga que ya no voy a seguir alimentándote. Hasta nunca imbécil, vé a insultar a tu madre. Quedas bloqueado. Ahora ladra.]]></document>
		<document><![CDATA[@LekaconK @S4NCH4 @disident_evil Pero aunque fuera Colón la perorata anterior ¿a que vino? Quizá al intento de descalificar porque sí?]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorGonz54 @alvaroojeda80 De lla semana, del mes, del año...el tiempo es relativo, la que es absoluta es la ignorancia del sujeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@LekaconK @alvaroojeda80 Cada uno queda como lo que es.]]></document>
		<document><![CDATA[@liolulo @subversivos_ Sois patéticos,  sólo os toleran y os jalean los monguers malvados, odiadores de profesión.]]></document>
		<document><![CDATA[@jospeve @subversivos_ Pero cuando ha estudiado periodismo éste bocachancla? Éste lo que ha aprendido es a contamin… https://t.co/KzT0OrT9P4]]></document>
		<document><![CDATA[@subversivos_ ¡¡¡Bueniiiisimo!!! Pocas reciben para lo bocazas que son]]></document>
		<document><![CDATA[@jaimehervasrod @lagarder81 Subvencionados con el dinero de TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@manxe42 @MayoraGuisasola @MonederoJC Os equivocais, soy muy guapa y muy feliz, pero a veces me divierte provocaros… https://t.co/QSmDy9Ubeb]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda este sujeto es uno de los que tienen la cara más dura de este país.  Aunque no el único. https://t.co/tijwsVBjlX]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandrosanmo @okdiario Aquí los únicos sinvergüenzas de ésta historia son esta gente que se presta a la difamaci… https://t.co/8TeRZ2Esz6]]></document>
		<document><![CDATA[@SirLupos @RubenSanchezTW Más miedo dan la cantidad de ignorantes descerebrados que votan al PP y sus sucedáneos]]></document>
		<document><![CDATA[@isaprospe @elboletinmadrid 1°- Porque son ruines;  2°- porque son envidiosos; 3°- porque ya no saben que rumbo tomar.]]></document>
		<document><![CDATA[@MayoraGuisasola @MonederoJC @EsperanzAguirre @hermanntertsch @Rafa_Hernando no mucho peor que con muchos millones de catetos como ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@protestona1 Percival Manglano no es tonto, es lo siguiente...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasa con Vallecas? Para opinar y criticar tienes que conocer y no basarte en tópicos. 50 años viviendo aquí y n… https://t.co/FNILi8RtaA]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastetlove3 @beadifusiones @Pablo_Iglesias_ es que es más majo el Pablete! Y le gustan los perros como a la buena gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alber_Canarias Alberto ¡tú sí que vales!]]></document>
		<document><![CDATA[Si que se puede https://t.co/Re8sYXXS7x vía @AlcantarillaHoy

Suscribo todo lo que escribes compañera, no quito ni una coma]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseMClemente @JulianLopez dos días después que su hija. DEP ambas]]></document>
		<document><![CDATA[@recupeilusion @nacho991960 @JoseManuel_Lop @LasMananas_rne después del espectáculo que has dado. Hace falta ser hipócrita. No lo perdonaré]]></document>
		<document><![CDATA[@recupeilusion @nacho991960 @JoseManuel_Lop @LasMananas_rne si, después de haberlo bombardeado. Tus palabras ya no significan nada para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseManuel_Lop @troyits la que has liado! No mereces tanto la pena como para el follón que has organizado.Te podías haber mordido la lengua]]></document>
		<document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin @alfaori @PPopular Mas tontos y no nacen. Y mala gente]]></document>
		<document><![CDATA[@SanJavierPuede @tuweb_tv @SEMPC35 @AytoSanJavier1 @Museosanjavier ¿el alcalde vá a donar parte de su sueldo? Ahora que se lo han subido..]]></document>
		<document><![CDATA[@PodemosPH @PodemosOrihuela ¿en Callosa de Segura? Cuidado con los de la cruz ¿siguen acampados? ¿la han quitado?]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpositoOrteg @acontracorrien3 @terelu_campos como les vá a dar si no tienen? Aparte que menudo tostón! Hice zapping a ratos, fue infumable]]></document>
		<document><![CDATA[@GarcRevuelta y por qué no le dan parte de ese dinero a ella para que cuide de sus hijos en lugar de quitárselos?]]></document>
		<document><![CDATA[@nacho991960 @Pablo_Iglesias_ Para k sea malinterpretado y se lie más? Creo que hay gente k debería supeditar su ansia d poder al bien gral.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá sirva de escarmiento para tanta bestia con escopeta que anda por ahí suelta. https://t.co/bRUPcpYkC2]]></document>
		<document><![CDATA[@PPaznarx @alfaori vamos para atrás como el cangrejo. Como en tantas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@PatxiMarcos @Pablo_Iglesias_ me parece bien pero quien empezó dando tres cuartos al pregonero de los disensos desde hace meses no fué Pablo]]></document>
		<document><![CDATA[@PatxiMarcos @Pablo_Iglesias_ no es prrcisamente Pablo Iglesias quien divide y dá carnaza a la caspa. Él sólo responde a los ataques]]></document>
		<document><![CDATA[@_Juan__A Bustinduy volvería a casa porque es hijo de la que fue ministra socialista Angeles Amador.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespertina1 @publico_es menudos hijos de Satanás!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespertina1 @insurgente_org y siempre mueren abatidos por la policía. Un cúmulo de cssualidades, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@ytuquesabes_ éste con el tiempo hará bueno a su padre. A menos que consigamos antes una república]]></document>
		<document><![CDATA[@Veganoma que tiene que ver aquí . Espinar?. Primo de Rivera fundador de falange era fan de Mussolini y se basó en el fascismo]]></document>
	</documents>
</author>