<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si usted puede irse de Venezuela, váyase ya (por @EnriqueVasquez) https://t.co/ar2Owo3J2I]]></document>
		<document><![CDATA[Más allá de que lo diga AFP, en la calle se nota que hay movimiento de la economía https://t.co/EgY5XIkRSN]]></document>
		<document><![CDATA[España: Conoce el increíble HTC 10 y cómo comprarlo libre al mejor precio https://t.co/kY55N0781W]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuJamas o sea, pasaporte venezolano en Venezuela, pasaporte español en España]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuJamas hola, siempre sales como venezolano y entras como español]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo quien arriesga lo suficiente...  Gana lo que desea...  O como dicen en mi tierra, el que no… https://t.co/XVH7jlkJJK]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los libros más vendidos en Amazon España: https://t.co/EM98WtKq1T]]></document>
		<document><![CDATA[Creer en ti, el requisito más importante para triunfar (por @EnriqueVasquez) https://t.co/VkLNvgzsCi]]></document>
		<document><![CDATA[ZTE Axon 7: Un celular que debes tener, conócelo y cómpralo en Amazon o Ebay https://t.co/nlvSmVW1UU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes un inmueble comercial en Madrid? Conoce el impuesto TRUA https://t.co/LCiZ9pfPIl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres venezolano con nacionalidad de un país europeo? Te interesa leer esto (por @EnriqueVasquez) https://t.co/HBbx6ISn8E]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo apoyar desde la distancia a los hijos que emigraron https://t.co/bwcVg5JBaZ]]></document>
		<document><![CDATA[@carmelodifazio gracias!!! Qué honor, tu me dirás como hacemos
z]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno... Así la podremos privatizar más fácilmente... https://t.co/p2hbudKNVU]]></document>
		<document><![CDATA[@_Miidan y también te ganaste unfollow]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que @carmelodifazio debería regalarme un ejemplar de su nueva novela]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y la derecha en el Salvador también controlaba los precios y tenía control de cambio? https://t.co/gKyJnW4P4K]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó lo que se daba https://t.co/5rqr6G3uW0]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce todo sobre el Sony Xperia XZ y como comprarlo en Amazon o Ebay https://t.co/p8a3aYtS18]]></document>
		<document><![CDATA[Quien dijo eso? Siempre se supo que ellos andan locos por cargos en el ejecutivo https://t.co/e2OpMopl3S]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién ganará? https://t.co/pFeAwDBQRM]]></document>
		<document><![CDATA[Pero de 34 no dicen nada ¿lo apoyan? https://t.co/5QhcivBNGg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y pedías que fuera privatizada o apoyabas que fuera pública? https://t.co/2FP4QTQWbP]]></document>
		<document><![CDATA[No son golpistas...  Sólo son operadores políticos del régimen. Su misión es asegurar que sigan en el poder https://t.co/4ZLtKv8YBe]]></document>
		<document><![CDATA[Ay dios...  Pobre señor... Aunque, una duda ¿él no fue el que devolvió a Chávez el 13A y nos trajo a este desastre? https://t.co/UHrK4SCj9b]]></document>
		<document><![CDATA[Eso se llama libertad de expresión...  Cada quien puede decir lo que quiera siempre que no viole la ley https://t.co/eK5xCFogzV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Miedo a que les salgan con una peor? https://t.co/gC5CY83ZdN]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el proceso del trámite de residencia de mi esposa en Madrid (por @EnriqueVasquez) https://t.co/dLQjwJoAiM]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente....  La @policia debe tomar el control de la seguridad en Cataluña https://t.co/LgPjUAAqjn]]></document>
		<document><![CDATA[Exactamente...  Lo estoy viviendo en carne propia en Barcelona... https://t.co/xp5oxhajsU]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo contigo https://t.co/k9WFIwMJaW]]></document>
		<document><![CDATA[ZTE Axon 7 en España: Un móvil que debes tener, conócelo y cómpralo libre en Amazon o Ebay https://t.co/pkDZ7u04yo]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue mi 2016, el año en que me despedí de Panamá y de Venezuela para mudarme a Madrid (por @EnriqueVasquez) https://t.co/J76KfQrnLU]]></document>
		<document><![CDATA[España: Sepa todo sobre el Google Pixel y cómo comprarlo en Amazon o Ebay https://t.co/EglFv7EpZh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es verdad que están deportando venezolanos en Madrid? O no… (por @EnriqueVasquez) https://t.co/wFRBUF9PAp]]></document>
		<document><![CDATA[Coches vintage que consigues caminando por las ciudades españolas, Barcelona en este caso… https://t.co/TjDMIp3K3O]]></document>
		<document><![CDATA[España: Conoce todo sobre el Sony Xperia XZ y cómpralo en Amazon o Ebay https://t.co/bc1EuAy4pj]]></document>
		<document><![CDATA[Independientes? O sea, cerramos las fronteras y prohibimos la inmigración y emigración? Y la importación e importac… https://t.co/IbV0peS6Hz]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí está el origen del problema... El nacionalismo estúpido que lleva a elegir dictadores... https://t.co/iw5SY5wVsg]]></document>
		<document><![CDATA[Si aprendes de tus caídas (lo que otros llamarían fracasos) entonces estás teniendo éxito...… https://t.co/kJqrcruQye]]></document>
		<document><![CDATA[@federicoalves porque la MUD ha dejado ya muchas veces en evidencia que su labor es mantener al chavismo en el poder]]></document>
		<document><![CDATA[@federicoalves lo que estoy diciendo es que si tuviéramos políticos de verdad comprometidos con el país ya no hubiera chavismo]]></document>
		<document><![CDATA[No te aferres a la Venezuela que pudo ser, y no será ¡Emigra! (por @EnriqueVasquez) https://t.co/MDXcxqZbZu]]></document>
		<document><![CDATA[España: Conoce el nuevo portátil Samsung Notebook Odyssey, especial para gaming https://t.co/HvRiDfTptt]]></document>
		<document><![CDATA[Cumplo seis meses en Madrid en plena ola de frío polar (por @EnriqueVasquez) https://t.co/UPDwUN0aJK]]></document>
		<document><![CDATA[Con video: Así fue mi viaje desde Barcelona (Venezuela) hasta Madrid (España) (por @EnriqueVasquez) https://t.co/OB55D7MuSm]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad, sigamos apoyando a los que han mantenido al chavismo en el poder 18 años https://t.co/3mHCaC0kPb]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo de la MUD es mantener al gobierno en el poder https://t.co/QbmLRsH3lo]]></document>
		<document><![CDATA[Dialoguemos y tuiteemos https://t.co/tIKBGIzrlJ]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás he llamado a nadie a la batalla, sólo pienso que todos los de la MUD deberían irsd a criar gallinas al esequi… https://t.co/stDvzgyxxe]]></document>
		<document><![CDATA[Tutorial para comprar el Moto G4 y que funcione en tu operadora https://t.co/SSkF1nEQM4]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce todo sobre el Google Pixel y cómo comprarlo en Amazon o Ebay https://t.co/hpma749uRQ]]></document>
		<document><![CDATA[@mige311 Hola, si no tienes doble nacionalidad, esa información debe pedirla tu jefe en el consulado de España]]></document>
		<document><![CDATA[Testimonio: No crean lo que les dicen, Madrid no es como la pintan https://t.co/bOyl27Yf52]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalá de Henares: La diosa de la sabiduría vestida de ciudad https://t.co/N7e0ASztYC]]></document>
		<document><![CDATA[@La_ysabela hola, pero quieres el pedido para Portugal?]]></document>
		<document><![CDATA[España: Todo sobre el Samsung Galaxy J7 y cómo comprarlo libre en Amazon o Ebay https://t.co/Q4X2FHj8Tj]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes razón...  Los turistas deberían ir todos uniformados en fila ¿no? https://t.co/9kWPcBqtCZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay o no trabajo en España? Sepa la cruda verdad que nadie dice https://t.co/J8B1YppI7C]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que aprendí hoy en Barcelona...  A esta gente le molestan los turistas... https://t.co/q33nkw2oGm]]></document>
		<document><![CDATA[Emigrar o quedarse y la actitud que debemos adoptar para lograr la felicidad (por @EnriqueVasquez) https://t.co/qGxRrGSh7B]]></document>
		<document><![CDATA[Guía para hacer la compra y elegir supermercados en Madrid (video de @EnriqueVasquez) https://t.co/zUDSmj0PQm]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que debe tener en cuenta al solicitar la Residencia de Familiar de Comunitario en España https://t.co/MPGKMv3WFl]]></document>
		<document><![CDATA[España: Conoce todo sobre el Sony Xperia XZ y cómpralo en Amazon o Ebay https://t.co/bc1EuAy4pj]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te enfocas en lo positivo, cuando vas hacia tus sueños y sabes lo que quieres, dejas… https://t.co/w914AaX3fF]]></document>
		<document><![CDATA[Guía para entrar a España con pasaporte comunitario (video explicativo) (por @EnriqueVasquez) https://t.co/YSkz68QpzR]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es populismo extremo... Al mejor estilo de Chávez https://t.co/uBAVsGTFta]]></document>
		<document><![CDATA[@Santivelo @baldiman23 @lavozdegalicia básicamente la MUD es una subsidiaria del PSUV...  Así que cero estrés, son la misma gente.]]></document>
		<document><![CDATA[No veo que sea grave, recuerde que esos diputados forman parte de un entramado para hacernos creer que hay oposició… https://t.co/M9XhGN4Nde]]></document>
		<document><![CDATA[@ceron_gustavo si es referente a emigrar, escríbeme por el formulario de contacto de mi Blog https://t.co/twTHuwbaR9]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre el Samsung Galaxy J7: Una joya a un precio irresistible que puedes comprar en Amazon o Ebay https://t.co/eQGu1zplqx]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo tres días lejos y ya extraño a Madrid...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo como 5 veces al día y no rebajo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy vi en el Mercadona malta Polar...  Cuando la iba a comprar me quedé pensando ¿con qué empanada la acompaño? Y la devolví]]></document>
		<document><![CDATA[Ven por qué siempre digo que no emigren de ilegales...  Porque al hacerlo no tienen como protestar ni exigir https://t.co/buV9zKbCim]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD dirá que sí habrá elecciones, moverán a la gente, los harán perder otro año y luego, adivinen qué... no habr… https://t.co/DYcs67zhpY]]></document>
		<document><![CDATA[Tranquilo que con diálogo y mandando tweets solucionaras eso https://t.co/wvSpCKmplm]]></document>
		<document><![CDATA[Así paga el diablo a quien bien le sirve https://t.co/El9dBwU9Jp]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí están manipulando de nuevo, haciéndonos creer que son oposición https://t.co/7TXUU9iXpY]]></document>
		<document><![CDATA[Pero devuelvete a México y ya... No ha pasado nada https://t.co/agHyay7Pic]]></document>
		<document><![CDATA[Testimonio: No crean lo que les dicen, Madrid no es como la pintan https://t.co/bOyl27Yf52]]></document>
		<document><![CDATA[@Mackavy hola, para ayudarte mejor escríbeme por el formulario de contacto de mi Blog https://t.co/twTHuwbaR9]]></document>
		<document><![CDATA[Eso me recuerda a los dictadores que te comen vivo con "aquí no se habla mal de Venezuela"... https://t.co/wVj4YDfQHw]]></document>
		<document><![CDATA[Porque puede...  Simple. https://t.co/KusgiC2QJY]]></document>
		<document><![CDATA[Y sigue Trump diciendo verdades incuestionables https://t.co/XjIm5yJoqo]]></document>
		<document><![CDATA[Madrid: Las letras universales en el bar de la esquina, por @MarijoEscribe https://t.co/OFRD02QJFL]]></document>
		<document><![CDATA[España: Regalos ideales para hombres que puedes comprar en Amazon o Ebay https://t.co/uag6P0VZgK]]></document>
		<document><![CDATA[10 cosas que debes verificar antes de alquilar un piso en Madrid https://t.co/zjqPMw6oEe]]></document>
		<document><![CDATA[Un pedacito de la Rambla del Poblenou en Barcelona (España) 

#venezuela #Panama #colombia… https://t.co/uIy0FPYJTR]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce y compra el Motorola Moto G4 Plus en Amazon o Ebay https://t.co/IxOOIfMcGw]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de la adaptación al emigrar (por @EnriqueVasquez) https://t.co/ZCEs0WT7pW]]></document>
		<document><![CDATA[Solicitar la residencia como comunitario o familiar de comunitario en España (video de @EnriqueVasquez) https://t.co/5nZyYAQpMH]]></document>
		<document><![CDATA[La actitud que debe tener un inmigrante ante las dificultades https://t.co/7PLplZ9Va2]]></document>
		<document><![CDATA[España: Regalos ideales para mujeres de entre 30 y 40 años que puedes comprar en Amazon o Ebay https://t.co/gtGkcRZCio]]></document>
		<document><![CDATA[La calidad de vida es algo que no se compra con dinero (por @EnriqueVasquez) https://t.co/mVEc1hzwNt]]></document>
		<document><![CDATA[Ese va a ganar seguro...  La xenofobia da votos. https://t.co/BXSJbtVEtz]]></document>
		<document><![CDATA[Que se vaya Maduro ¿y que asuma el vicepresidente? https://t.co/caGx7Jk2bW]]></document>
		<document><![CDATA[Y él feliz, menos estorbos https://t.co/AoE0aPl6YD]]></document>
		<document><![CDATA[Pobres niños, y pensar que sus padres pasaron 17 años votando rojo rojito https://t.co/gH57NOL7Vo]]></document>
		<document><![CDATA[Todo para hacernos creer que de verdad son oposición https://t.co/xFIIZ4ipHp]]></document>
	</documents>
</author>