<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si te estás perdiendo el @Backupmusica , es porque no sabes de Qué! va https://t.co/XcwTbYKC1S con @pacoeldelaradio  @Que_Radio]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza Backup en Qué!Radio, con Paco Bujalance. Desde ahora y hasta las 10 de la noche.: me siento Backupero]]></document>
		<document><![CDATA[En 15 minutos y estamos en el aire...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca Backupear un rato, escucha esa música perdida y ahora recuperada solo para ti. Como muestra hoy... https://t.co/0VfZEB0Wyr]]></document>
		<document><![CDATA[@Que_Radio @periscopeco dá un poco de vértigo el vídeo...!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, primer programa Backup del año 2017. 
De 10 a 12 de la noche.
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/VVJe6SSwkq]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca el primer @Backupmusica del año 2017.
https://t.co/XcwTbYKC1S]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca el primer Backup del año 2017.
https://t.co/XcwTbYKC1S: me siento Backupero]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva sintonía. 92.8 Fm https://t.co/DG18m2EyoK]]></document>
		<document><![CDATA[Si de vez en cuando dices que recibes lecciones de humildad, por favor, quítate de mi vista, no quiero amig@s como tú.]]></document>
		<document><![CDATA[A todas esas personas que se tomaron al menos la molestia de perder unos segundos en felicitar mi cumpleaños,... https://t.co/L6aEhEkafp]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no hay Backup. Volvemos después de las fiestas, el día 14 de Enero. Gracias y Feliz Año 2017 Backuper@s!!]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noticias!! Me han llamado para sustituir al negro del Whatsapp. Quieren hacer la versión blanca, será por eso de las navidades...]]></document>
		<document><![CDATA[Para estas fiestas, si no tienes claro qué bar es el mejor, ahí van algunas sugerencias...]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya rachita que llevamos en el mundo de la música. Hoy han encontrado a Ramoncin en su casa vivo...!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si no pudiste escuchar el Especial Navidad de Backup...... https://t.co/k2LkA4tjtx]]></document>
		<document><![CDATA[Si no pudiste escuchar el Especial Navidad de Backup...... https://t.co/0135MKv2xz]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, programa especial Nochebuena de Backup con Paco Bujalance. Hasta las 12 de la noche.
Canciones de Navidad... https://t.co/P4oo5j5NNF]]></document>
		<document><![CDATA[Ya llevamos una hora de Backup....
https://t.co/XcwTbYKC1S: me siento Backupero en GestionaRadio https://t.co/9kvZR8hdaa]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que se debería hacer en Navidades en todo el mundo. Preocuparse por los que no son tan afortunados... https://t.co/q5BbVNyTp2]]></document>
		<document><![CDATA[Quedan 5 minutos!! No te despistes que comienza Backup. De 10 a 12 de la noche, ya sabes. https://t.co/XcwTbYKC1S: escuchando Backup]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de darme cuenta que tan solo me siguen dos personas en Facebook. Cuánto cabroncete anda suelto... No hay... https://t.co/5aDlmlbCgy]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡ En 5 minutos estamos en antena !!
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/DcErDM82om]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta esta semana para optar a llevarte un teléfono móvil es: ¿Cuánto cuesta el DigiCombo, y cuánto tiempo... https://t.co/hZ3LdR3PIH]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta de esta semana en el concurso de DigiMobil es: ¿Cuánto vale el bono de Digi 400?. Recuerda que tienes... https://t.co/kQFR1VqqTe]]></document>
		<document><![CDATA[Backup ya está en Twitter. Búscanos como @Backupmusica]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está en Twitter Backup como @Backupmusica. Así que... toca unirse amig@s!! Gracias por vuestra fidelidad.: me siento Twittero]]></document>
		<document><![CDATA[No vivas dando tantas explicaciones: Tus amigos no las necesitan, tus enemigos no las creen y los estúpidos no... https://t.co/X4Uu7jVGEF]]></document>
		<document><![CDATA[En tan solo 2 minutos comienza nueva edición de Backup. Música de todos los tiempos, de todos los géneros, pero... https://t.co/WPPvocvlRs]]></document>
		<document><![CDATA[Epasado sábado comenzó la nueva temporada de Backup en Quë!Radio. Si te perdiste el programa, escúchalo aquí...... https://t.co/s4qLuF9iHJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy primer programa de la temporada de Backup. No te lo pierdas!! https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/PE4napRTwJ]]></document>
		<document><![CDATA[Muy atentos y atentas a las 13:45 de hoy en https://t.co/OrXkZyNW7x Sorteamos un teléfono móvil... Qué!Radio... https://t.co/18x79h4H5f]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ganar un teléfono móvil? Es muy fácil. Cada viernes DigiMobil regala uno. Responde a la pregunta... https://t.co/YIa4H5B041]]></document>
		<document><![CDATA[Hacía mucho que no escuchaba una canción pop nacional con tanta elegancia y ritmo. Son de esas que te dan ganas... https://t.co/yBLRbZJD9y]]></document>
		<document><![CDATA[Loco por la radio...: me siento Loco de atar en GestionaRadio https://t.co/8quVc1a9wo]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo radio en directo https://t.co/ztzIqDyk8U]]></document>
		<document><![CDATA[Las vacaciones son para trabajar en el anonimato...]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos amigos, esto ha sido todo. Me despido de vosotros hasta Septiembre. Ha sido un placer servirte de enlace a... https://t.co/I3qmQVZuS2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy último programa de la temporada de Backup. Recopilación de los mejores temas y más solicitados desde... https://t.co/2JLkXlWFmI]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy último programa de la temporada de Backup. Recopilación de los mejores temas y más solicitados desde... https://t.co/NMRtYeikt6]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ha comenzado el Backup... Lo que oyes... https://t.co/XcwTbYKC1S: me siento La mar de animao]]></document>
		<document><![CDATA[Todo preparado para empezar en unos minutos el Backup. https://t.co/XcwTbYKC1S: me siento Backupero]]></document>
		<document><![CDATA[Uf ! Se me olvidó deciros que Backup lleva desde la 1 de la tarde y le queda otra hora más... Esto del calor... https://t.co/cgQG8hSPUU]]></document>
		<document><![CDATA[Uf ! Se me olvidó deciros que Backup lleva desde la 1 de la tarde y le queda otra hora más... Esto del calor... https://t.co/l6s9BlNVQ5]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy viví una gran experiencia con Lali Espósito, y con su club de fans liderado por Patricia Rodríguez Hidalgo e... https://t.co/EhtG2kd7ZX]]></document>
		<document><![CDATA[De piscina? De playa? No? Backup, música para todas las situaciones, ahora y hasta las 3 de la tarde, especial... https://t.co/cgXygvf9WT]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer, terminando la dura jornada de piscina con una copita en "El Descanso" con una rubia imponente. Qué!Suerte.:... https://t.co/Y3dJleacbz]]></document>
		<document><![CDATA[Shhhh Shhhh... Que hace ya un buen rato que empezó el Backup de hoy...
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/wnrCmiSg9J]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es buen momento para recordarte que a las 10 de la noche tenemos una cita tú y yo. Backup, de 10 a 12 de la... https://t.co/6mx763TF7l]]></document>
		<document><![CDATA[En el aire Backup. Programa musical con la música que echabas de menos. Sólo hasta las 12 de la noche. En... https://t.co/E1ajSrJ2tx]]></document>
		<document><![CDATA[En el aire Backup. Programa musical con la música que echabas de menos. Sólo hasta las 12 de la noche. En... https://t.co/RsmnPdgeEq]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sólo queda una hora de Backup...
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/4VNRrxb9iG]]></document>
		<document><![CDATA[Mira, que lo diga yo vale, pero que lo diga Fernando Martinez Fernandisco, ya es la repanocha!! Oido hoy en... https://t.co/5SAgNOD60N]]></document>
		<document><![CDATA[En antena el especial Domingo de Backup.: me siento Como Qué!]]></document>
		<document><![CDATA[Si estabas acostumbrad a escuchar Backup los sábados de 10 a 12 de la noche, ahora tenemos el placer de... https://t.co/sds2lyr6If]]></document>
		<document><![CDATA[Venga, sé de buena tinta que estuviste liad@ con el fútbol ayeeeeeer. Ahora toca escuchar el Backup de ayer.... https://t.co/Z0S7vhWjqE]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotr@s no vamos de Champions, hay algo más allá...
Backup, con Paco Bujalance. Ahora y hasta las 12 de la noche... https://t.co/53akw4K1Hj]]></document>
		<document><![CDATA[Te estás perdiendo el Backup de hoy... Pero bueno, estás a tiempo, porque lo mejor está aún por llegar. No... https://t.co/li3zs0OnIu]]></document>
		<document><![CDATA[Colaboración en Qué!Morning de Fernandisco en Qué!Radio, esta mañana, con Paco Bujalance. Nuestro agradecimiento... https://t.co/XcY2GEPOH8]]></document>
		<document><![CDATA[En 10 minutos tendrás una nueva entrega de Backup. Luego no digas que no avisamos.
Modo de escucharlo:... https://t.co/QCtHF3dbFo]]></document>
		<document><![CDATA[Si te perdiste algún programa Backup, puedes escucharlos en... https://t.co/DptDZTzBfq]]></document>
		<document><![CDATA[Backup ya está en antena !
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/y8TlC6ABOQ]]></document>
		<document><![CDATA[Toda emisora de radio que se precie, debe tener una línea editorial, una manera de ser identificada. Si es una... https://t.co/rCRvAaQT1K]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ha empezado el Backup en Qué!Radio. Hasta las 12 de la noche.
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/Y3DydbLMZn]]></document>
		<document><![CDATA[Backaperos y Backaperas, ya puedes escuchar los últimos programas de Backup en... https://t.co/HZQt2TuehD]]></document>
		<document><![CDATA[Qué!Morning de Fernandisco V.S. Backup de Paco Bujalance...
https://t.co/Z8lYEPLLAC https://t.co/pIDGULcER0]]></document>
		<document><![CDATA[Adelanto del programa Backup en Qué!Morning de Fernandisco en Qué!Radio. Con Paco Bujalance... https://t.co/7IUuvZ2QPR]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza ahora el Backup y tú ni te enteras. Aquí y ahora, en https://t.co/XcwTbYKC1S Dirige Paco Bujalance https://t.co/390Ws1z4ip]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ha empezado el Backup, y tú ni te has enterao. Vamos, a por ello !!
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/bmtQNM8wTF]]></document>
		<document><![CDATA[Backup está en el aire !!
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/x0HY3GyCaV]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a las 10 nueva cita con la música de siempre en Backup.
https://t.co/XcwTbYKC1S https://t.co/CIcmTIs9Qk]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoNeymar Neymar como Alves, peseteros, cuestión de pasta, no de clubes, pelotean por interés.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy de 10 a 12 de la noche, cita con el prgrama de radio que te pone la música de los 70 80 y 90 que no ponen... https://t.co/WTYpdYbeG3]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro con los guantes y escupiendo, Mariano espantando moscas...]]></document>
		<document><![CDATA[El ganador del debate es Campo Vidal, sin hacer nada gana lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Te perdiste el Backup de ayer? No problem... Te dejamos los enlaces para que puedas recuperar esos archivos... https://t.co/1p5CBh0l9m]]></document>
		<document><![CDATA[Backup en Qué!Radio, dale al me gusta en el icono del corazoncito que aparece en el enlace. Gracias!!... https://t.co/TGtIQ7il3s]]></document>
		<document><![CDATA[Programa Backup del pasado sábado.

https://t.co/wliKdYT54x]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo programa emitido el pasado sábado con eso del cambio de hora.

https://t.co/TnCey6Gw9t https://t.co/1ezdXxyjW1]]></document>
		<document><![CDATA[Hete aquí el programa de ayer sábado de Backup. Por si te lo perdiste...... http://t.co/HlnKIIuHIo]]></document>
		<document><![CDATA[Si me quito del Facebook, sería delito social?, sería un suicidio para la comunidad?. Me la pela. Adiós mundo cruel !!]]></document>
		<document><![CDATA[Luego no digas que no aviso. Ahora sonando Backup en Qué!Radio. http://t.co/XcwTbYKC1S]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchaste el.programa Backup de ayer? No? Ah, vale. 
http://t.co/qzsRV0DA7r]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha la colaboración en el programa Qué Horas de David Fernández Agüera el pasado miércoles, con toda una... http://t.co/5XDf37V8sA]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, nueva cita. No quedes con nadie, o queda más tarde. Hoy tenemos un tema en acústico inédito para ti.... http://t.co/SUOdkC23lJ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche, nueva cita. No quedes con nadie, o queda más tarde. Hoy tenemos un tema en acústico inédito para ti.
Backup en Qué!Radio]]></document>
		<document><![CDATA[A unos minutos de mi entrada en el programa de David Fernández Agüera donde habrá una gran sorpresa, un cantante... http://t.co/Lf4nXyb15F]]></document>
		<document><![CDATA[Pero qué guap@s habéis salido tod@s leche!!

Vídeo de la pasada velada de la Liga Masl del 1 de julio.... http://t.co/Xd3o6UCUrD]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos!! Y tu también?
http://t.co/XcwTbYKC1S]]></document>
		<document><![CDATA[Poco más de una hora y comenzamos el Backup de hoy. La selección no tiene desperdicio.
http://t.co/XcwTbYKC1S]]></document>
		<document><![CDATA[En tan solo dos horas #Backup en @Que_Radio recupera archivos musicales que creías olvidados con @pacoeldelaradio http://t.co/KdaZG8nxjx]]></document>
		<document><![CDATA[Qué fuerte !! Aunque si yo te contaraaaa........ http://t.co/uLXd0OeUW2]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana sábado comienza un nuevo periplo para la historia del Backup. Nuestro programa se emitirá a nivel nacional... http://t.co/IFFJUn1BOA]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana sábado comienza un nuevo periplo para la historia del Backup. Nuestro programa se emitirá a nivel nacional... http://t.co/dgqfEG6NHp]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí tenéis la presentación del programa Backup en el programa Qué Horas de David Fernández Agüera de este... http://t.co/G9vLcfn8b4]]></document>
		<document><![CDATA[Imagina poder escuchar una canal de radio exclusivo, sobre las artes marciales. Conocer l@s protagonistas, las... http://t.co/aYVBYY1Bwd]]></document>
		<document><![CDATA[El gran Jose A. Tapia y dos grandes modelos, Emily Andreea y Juancarlos Bellanato. Pronto tendréis una nueva... http://t.co/f95mT0EUeB]]></document>
		<document><![CDATA[Mi gato Paco ha encontrado una mosca moribunda en el suelo.
¿Qué creéis que hará?
A- Jugará con ella.
B- Tratará... http://t.co/4UQU4JNFmD]]></document>
		<document><![CDATA[Para mi gran amigo Juan Ochoa, para que la próxima temporada del carrusel, pueda disfrutar de la mejor de las... http://t.co/yYT2lToWKQ]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor manera de refrescarse de manera dual este verano. http://t.co/dHjyxIqQx8]]></document>
	</documents>
</author>