<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AirEuropa existe un problema a regístrate. Te envía un correo de activación pero está caducado...imposible registro. Ayuda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Reencuentro con amigos, ahora en Bilbao. https://t.co/5TQdqhohl0]]></document>
		<document><![CDATA[@rxroxanafraust @el_pais claro que son humanos pero tienen una responsabilidad (como todos) y como tal y tendrán que rendir cuentas.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que envidiar a la nave de playmobil https://t.co/NudAMgYuy9]]></document>
		<document><![CDATA[Dirección Palma de Mallorca. Vuelta a los orígenes de One Identity Manager. Muchos y buenos recuerdos de… https://t.co/V0ny42ki5h]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe jajajajja pero Twitter te hace listo? Yo por mucho que lo intento, nada...sigo chupando farolas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Abierta la veda del roscon. 1kg con nata para dos (@CJNombela) . No le doy más de 2 días de vía incluyendo hoy :-) https://t.co/IvVr1PFPil]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mía, madre mía que croissants ha hecho @CJNombela para despedir el año. Un 10!!! https://t.co/TAULGn5OmX]]></document>
		<document><![CDATA[@circoprice se reinventa cada año, eso es genial y positivo pero hay que dar un salto más para no recordaros lo buenos que erais hace 4 años]]></document>
		<document><![CDATA[@AvanadeSpain gran puesta en escena https://t.co/9ZNCwgAsOg]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe recupero a mis marines y a los arlequines y lo volvemos a pegar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe jajajajja cuenta conmigo ...como molaba!!! Todavía tengo los dados]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe que grandes recuerdos, mi sobrino los tiene :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe a cuál de aquellas partidas te refieres??? Eran muy grandes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CJNombela @pablo_schez , que te parece? Lo mismo nos comemos una ensaimada que nos hacemos una ensalada de nuestra Huerta!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy de nuevo en Barcelona, gestión de contraseñas por parte del usuario final.Reducir drásticamente las llamadas al… https://t.co/wlQcFSo7ZW]]></document>
		<document><![CDATA[NEW BLOG: Cómo resolver el problema que se tiene con aquellas aplicaciones/scripts que tiene la contraseña embebidas https://t.co/jHGHjcVG72]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzamos el día. Periplo por Barcelona. Hoy toca hablar de la gestión de cuentas privilegiadas en compañía de jeff https://t.co/zXCVwZvUwu]]></document>
		<document><![CDATA[@CJNombela @pablo_schez cuánto tiempo les das de vida?]]></document>
		<document><![CDATA[No podía faltar esta noche en nuestra mesa @CJNombela . https://t.co/5Cc6epKu77]]></document>
		<document><![CDATA[@elcunarro y esta vez no es "top secret" encerrado en una sala :-) @ramsesgallego @Alberto_Dasca]]></document>
		<document><![CDATA[Con destino a Mallorca. Reencuentro con amigos y clientes. Hablaremos de cómo abordar un proyecto IAM y no morir en… https://t.co/3om1zm9esY]]></document>
		<document><![CDATA[@CJNombela con tarta y donuts de chocolate e inmejorable compañía ...]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelcampos @salesianotriana la verdad que si disponéis de un equipo multidisciplinar y multi plataforma!!! :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde ? En la casa del lector...gran divulgadora de la lectura, Teresa!!! https://t.co/gArYjTsjN7]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy de nuevo toca lectura en el matadero #matadero mañana @CJNombela andará por aquí https://t.co/aY190HPiEn]]></document>
		<document><![CDATA[Un pase por la historia con @CJNombela https://t.co/ryOwotfVWW]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando la vuelta a casa @CJNombela https://t.co/BqFhlDqY2X]]></document>
		<document><![CDATA[Día 3. Desde el corazón del puente colgante entre Portugalete y Getxo https://t.co/UmNUP3SA5K]]></document>
		<document><![CDATA[Día 2. Vistas desde el hotel de Bilbao https://t.co/tVZjaox7Ou]]></document>
		<document><![CDATA[Semana de infarto en Bilbao https://t.co/sVY17gKkCN]]></document>
		<document><![CDATA[Hora de ver en acción a las aves rapaces @CJNombela . https://t.co/gnKJI60fwP]]></document>
		<document><![CDATA[.@CJNombela En el embalse de La jarosa...disfrutando!!! https://t.co/rCyFFE40UN]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca aventuras en el bosque de Sir Wood con @CJNombela https://t.co/OEegdfL9mY]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tenemos compañía en la comida @CJNombela https://t.co/dfpaER17YG]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelo a Bilbao. Día intenso, 3 visitas centradas en IAM y como no morir en el intento para su puesta en producción.… https://t.co/xOAzQ3Fc6D]]></document>
		<document><![CDATA[Preparativos mañaneros para el viaje a Barcelona . A disfrutar con @Alberto_Dasca https://t.co/hJi0NDYkWl]]></document>
		<document><![CDATA[Certificando el modelo de autorización basado en directorio activo (problema de los grupos anidados) en mi blog  https://t.co/MhFMdTt6M3]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez @CJNombela ummm me encaja la idea y compramos un abeto al estilo de New York. Mola!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Clausurada la terraza de verano. Que morriña :-( @CJNombela https://t.co/ihY6RfVq2G]]></document>
		<document><![CDATA[Gran sitio para dar un paseo con la familia @CJNombela https://t.co/gFJWHYrApv]]></document>
		<document><![CDATA[Preparativos para esta tarde. Ayudante en jefe @CJNombela https://t.co/LFUNjP6HxQ]]></document>
		<document><![CDATA[Mil gracias a @CJNombela y family por este fin de semana. https://t.co/LniAsTzGrC]]></document>
		<document><![CDATA[De vuelta de Bilbao. Las empresas cada vez más conscientes de la importancia de controlar los accesos privilegiados.]]></document>
		<document><![CDATA[Viaje a Bilbao. Hoy día para hablar con clientes de cuentas privilegiadas, compartidas, redes sociales @OneIdentity]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais qué esconde Soria para que ahora le asignen este cargo? Poca o ninguna transparencia tiene el PP]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe @YofuiaEGB aunque la verdad, se necesita imaginación]]></document>
		<document><![CDATA[@tobioworks @PilucaGBP que grande eres!!! Cuando por Madrid??]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo instalar, configurar y sincronizar con AD en @OneIdentity en 6 pasos https://t.co/F0f9e7BK3g]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez tampoco te pilla tan lejos labacete de Madrid ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez @CJNombela no es mala idea...mamonazo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviAndalso ya te queda poco :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzamos el día...rumbo Barcelona https://t.co/TXxiMYTeSW]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe no sé si voy a poder dormir de la alegría que tengo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe jajjajaj...yo acabo de añadir a Cospedal como colega en Twitter y en facebook :-)]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de la corrupción, llevárselo muerto ...incrementan el número de escasos. Seguimos en una España de pandereta]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe @Hardcorcon no me lo puedo creer...!! Salir de allí ya!!]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gran aportación de cada uno de los "presidentes" de cada uno de los partidos. Estamos a la deriva!!]]></document>
		<document><![CDATA[Viaje a Barcelona. Allí estaremos con @Alberto_Dasca Hoy toca batallitas alrededor de la seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelta a Mallorca, grandes recuerdos de @ramsesgallego @Alberto_Dasca ensaimadas con @CJNombela y risas con @pablo_schez]]></document>
		<document><![CDATA[Después de casi 8h. Hemos llegado a sants. Gran viaje, mejor experiencia :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando al destino. Pues no se me ha hecho tan largo ;) https://t.co/HihfxAiBdM]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviAndalso efectivamente!!! Madrid -&gt; Valencia -&gt;Barcelona...paradas, 12. No te digo más!!! Ni los Rolling Stones en sus mejores años]]></document>
		<document><![CDATA[Parada: Valencia Nord...ahora tren hacia Barcelona (no demasiadas paradas..7??). https://t.co/TWr4Du6ZCK]]></document>
		<document><![CDATA[Empezamos el viaje más largo a Barcelona jamás visto al menos con algo en el estomago https://t.co/TlmprGmtc2]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzamos la semana en Barcelona, días para mostrar de qué pasta está hecho Dell one identity Manager]]></document>
		<document><![CDATA[Añadiendo doble factor de autenticación a Dell one password Manager. Pronto en mi blog]]></document>
		<document><![CDATA[@omegaperipheral gran evento, gran organización y gran ambiente. Se respira seguridad :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@DellSecurity Nicasio debatiendo sobre la seguridad en #MundoHackerDay  https://t.co/HF12hqObRY]]></document>
		<document><![CDATA[Compartiremos experiencias y soluciones de seguridad en el evento de @omegaperipheral]]></document>
		<document><![CDATA[Tour por Barcelona, Andorra y Bilbao. Comienza el periplo en Atocha. https://t.co/BwWwDF1EDR]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el periplo ...dirección Dallas . https://t.co/XirzT9PA19]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el periplo ...dirección Dallas . https://t.co/2sIGTbVvGy]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez @CJNombela mejor sabe!!!! Y eso que no tiene crema :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Desayuna cinco estrellas Michelin en casa. Primer pan de molde de casa de @CJNombela, Increíblemente bueno. https://t.co/FP95GAIjxB]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando a Barcelona. Día para hablar de nuestras soluciones alrededor del single sign-on con @Alberto_Dasca y @CaesarMoro]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo evento en Bilbao:  gestión y auditoría de Windows con @Dell.César Moro hablando de UCCS https://t.co/uxT61NWtHw]]></document>
		<document><![CDATA[Outsourcers bajo control con #TPAM. Automatiza todo el proceso y adios a las VPN, correos y trabajos manuales. http://t.co/CXh1JOdEWM]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez que envidia!!!! Disfruta y descansa]]></document>
		<document><![CDATA[@apbarrero @CJNombela con este postre tengo 100 años de perdón :-). Ya han caído 6 de postre no nocturno. Viva la noche ligerita]]></document>
		<document><![CDATA[@CJNombela tiene pinta de que la m30 va fluida, no? :-(]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPutoAtxe @Hardcorcon la verdad que no están nada mal...y si le sumas las dietas hace un pico...tiene cohones la cosa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Barcelona con @ramsesgallego y @Alberto_Dasca presentando gestión de identidades y accesos]]></document>
		<document><![CDATA[Camino de Sevilla. Hoy toca en profundidad gestión de identidades y accesos @Dell_IAM]]></document>
		<document><![CDATA[@Medela_US @CJNombela y baratos, baratos no son!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzo que el saca leches de @Medela_US se estropee por succionar un poco de leche (más eficiente no controlarlo, no?)ya son 3 @CJNombela]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviAndalso llevaba mascara y cuchillo o eso ta lo había tirado a la alcantarilla??? #momentazo]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez día a día va a mejor...!]]></document>
		<document><![CDATA[@pablo_schez tiene cohones la cosa]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a Barcelona. Me espera un gran día con @Alberto_Dasca. Hoy hablamos de seguridad con partners y clientes]]></document>
		<document><![CDATA[Casi construida la estación de bomberos ... http://t.co/iE7K2hcNnv]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzamos con los preparativos @CJNombela http://t.co/ncojvZwVJA]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un desayuno en condiciones. Viva Córdoba http://t.co/cVPKsSFGfA]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo bolo :-), ahora en Córdoba]]></document>
		<document><![CDATA[Viajando en 🚄 dirección Barcelona. Gran idea con @Alberto_Dasca]]></document>
		<document><![CDATA[@CJNombela un poco de envidia si tengo ;) http://t.co/OS90m80kTQ]]></document>
		<document><![CDATA[Disfruta @CJNombela de parte de tu regalo en compañía de adrian :-) http://t.co/yuWIuiPjK7]]></document>
		<document><![CDATA[De camino a Barcelona. Gran día , gran evento en compañía de @Alberto_Dasca  @ramsesgallego @CaesarMoro @DellSoftware]]></document>
		<document><![CDATA[De camino a Barcelona a otro gran evento con @ramsesgallego y @Alberto_Dasca @DellSoftware]]></document>
		<document><![CDATA[Ciclo de vida de las aplicaciones de mano de Rafa Pellicer de @ticnine http://t.co/zz9VfDusVd]]></document>
	</documents>
</author>