<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Acá una noticia para @telefenoticias q s la pasa dando noticias suaves https://t.co/J8YPUL7WeS]]></document>
		<document><![CDATA[@cburgueno @CasaRosadaAR @mauriciomacri Soña]]></document>
		<document><![CDATA[@radiolared @german_garavano Golpista contra Alfonsín, cubrió lo d Iron Mountain, desaparecidos no fué sistemático.… https://t.co/v1u7w1Dlqi]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump @ARMACRISTAONG eeuu aparte de robarle sus recursos a esos países de origen MUSULMAN, matan a sus familias]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump @ARMACRISTAONG eeuu creó a los terroristas,formandolos y armandolos, invadiendo sus países,robando su petróleo]]></document>
		<document><![CDATA[@JGomezCenturion Golpista contra Alfonsín, cubrirste y amenazaste x Iron Mountain, desaparecidos n fue sistemático. https://t.co/EGqrHGlRrs]]></document>
		<document><![CDATA[Otra gran Camaleón @elisacarrio https://t.co/BsOksJ34OK]]></document>
		<document><![CDATA[@telefenoticias D esto uds no hablan,Gómez Centurión,carapintada,intento d sacar Alfonsín,oculta lo d Iron Mountain,niega desaparecidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@UCRNacional q lindo es arrastrarse, no tienen orgullo https://t.co/hlwDFFqHVS]]></document>
		<document><![CDATA[@radiolared forros, pongan nombre y apellido, cagones!]]></document>
		<document><![CDATA[@radiomitre son tan estúpidos @PatoBullrich @mauriciomacri , sigan haciendo pelotudeces, x supuesto avalados x uds, "periodistas" d mitre]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarArg gracias Movistar x la "muy buena señal" https://t.co/HcvMstLmpo]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se llama cavarce la propia tumba @sergiobergman . Realmente creará q la gente es muy idiota?? https://t.co/LuUwdSNbr9]]></document>
		<document><![CDATA[@ARMACRISTAONG @realDonaldTrump lo sabía]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump @ARMACRISTAONG increíble, lo q pasa en Europa es provocado x eeuu y europa, en medio oriente]]></document>
		<document><![CDATA[Miren....@clarincom @PoliticaClarin @Clarin_deportes @todonoticias @radiomitre y chupenla https://t.co/NCZFnpIpzm]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @ParTECiudad @gabicerru @CFKArgentina Hubo equivocaciones, @SergioMassa es solución? No creo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AdolfogusResist un inglés se apodera de territorio argentino @gendarmeria @Armada_Arg @Ejercito_Arg @CanalOficialFAA]]></document>
		<document><![CDATA[@pablomontagna @MoskitaMuertaOk o sea, Clarín]]></document>
		<document><![CDATA[grande @elisacarrio y el gatito @mauriciomacri . yo creo q la gordita habla para calentar mas el ambiente https://t.co/dfoiqD9LLv]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy River" vamos a ver si se acuerdan de @mauriciomacri en la cancha...]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRenovadora o sea, @SergioMassa = @mauriciomacri , sin dudas]]></document>
		<document><![CDATA[@furiadejusticia che,acaso no sabes cómo se hizo millonario tu jefe @mauriciomacri y su familia?]]></document>
		<document><![CDATA[Bien @clarincom seguí así https://t.co/4x0tnM1BFp]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPabloCtes bue! el infantable troll. le buscan de todo, y encuentran todo de @mauriciomacri]]></document>
		<document><![CDATA[@alicia2127 No, xq no?xq n s tomaba tantos días como este tipo. tampoco desaparecía cuando había algún desastre ambiental o d la naturaleza.]]></document>
		<document><![CDATA[Chapadmalal es increíble viejo, se sigue cagándose de risa de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@marquitospena grande marquitos , trabajando para la familia. https://t.co/CgSe5MO8qe]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION y sigue cagandose de risa de todos...y bue!]]></document>
		<document><![CDATA[Lean "periodistas" de @clarincom @PoliticaClarin @todonoticias @adosvoces_tn @radiomitre @alfleuco @diegoleuco @ https://t.co/Qn7ytGRAqR]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioDelPlata @Gkatopodis @TognettiDaniel de algo estoy seguro, NO FUE EQUIVOCADA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cris_noticias no me gusta Trump. Pero, cuál es la noticia? Tu tuit es compararlo con K? O simplemente hacer más kilombo?]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioCutFm @radiolared @majulluis si se entera Mollo se corta las bolas]]></document>
		<document><![CDATA[@telefenoticias te das cuenta xq son lustrabotas de @mauriciomacri ? Todas pelotudeces dan como noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelBossio @jowicampobassi @guillepanizza todos lustrabotas de @mauriciomacri]]></document>
		<document><![CDATA[@pachy_acosta je, cuando lo hacía CFK le decían de todo, q estábamos fuera del mundo, ahora chúpate los limones]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no se habla más de los u$s 200.000 q Carrido le dió a @SanzErnesto ???]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvanaGiudici sabes? El le sacó una foto al poder factico, x eso perdió la vida. Hoy ese poder (lamentablemente) gobierna Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvanaGiudici @PatoBullrich mama mía, MAMA MÍA!!!! VA A PASAR UN SIGLO Y ESTE GOB TODAVÍA VA A DAR PARA CHISTES. Q GROTESCO]]></document>
		<document><![CDATA[@lucianasoyyo El tiempo es veloz, la vida escencial...Mucha luz en tu día.]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaBrambilla @magweb8 @SergioMassa IGUAL VOY A VOTAR PERONISMO K]]></document>
		<document><![CDATA[@furiadejusticia el fantasma me parece q persigue a Macri]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMuro yo estoy d acuerdo q en el programa tienen q estar todos, pero hoy hay dos q.....mama mía!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMuro uuuhhhhh! Y este loco!? No lo conocía]]></document>
		<document><![CDATA[@conderigoli o sea, la foto es acá, pero ellos estaban en usa. Y q quisiste decir?]]></document>
		<document><![CDATA[@conderigoli no te gustan los K? Está bien. Pero no tuites mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[@ARMACRISTAONG @TotyFlores @clarin @elisacarrio chabón, un dólar a 35??? Y la de abajo q? Se prende fuego Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[@clarincom @todonoticias ya no digo nada,hacen y dicen lo q quieren. Ya les va a llegar su hora,es cuestión de tiem… https://t.co/0i6pYxniFa]]></document>
		<document><![CDATA[@wwnicolas le dicen asesina, pero el q le llevó el arma fue su ayudante Lagomarsino. Será K Lagomarsino??]]></document>
		<document><![CDATA[@wwnicolas le dicen chorra, pero uds mismos encontraron todas cuentas de @mauriciomacri ,su familia y amigos]]></document>
		<document><![CDATA[@wwnicolas no es q uds quieren q hable? O la quieren callada? Cómo es la cosa? Yo q uds estaría preocupado x Michetti, Carrió, Stolbizer]]></document>
		<document><![CDATA[@Vasquezpat12 justicia? Cuál? 50 offshore, escuchas ilegales,subió procesado, etc etc etc . Volvió de vacaciones Heidi?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vasquezpat12 no involucres a toda la sociedad, una gran minoría cree q lo mataron,a pesar de q 13 peritos dijeron q n hubo segunda persona]]></document>
		<document><![CDATA[@yelieli1022 México tendría q mirar más para adentro, no a esos buitres de eeuu.]]></document>
		<document><![CDATA[Que caradura esta mujer @elisacarrio https://t.co/U7KF42SUE5]]></document>
		<document><![CDATA[@BayarskySilvia @wwnicolas @mauriciomacri Silvita es verdad q x la justicia, Lorenzetti, x çorradi no es verdad. Intervenido x Arribas]]></document>
		<document><![CDATA[@wwnicolas insisten en hacer algo serio una PELOTUDEZ. Tendrías q decir q hubo espionaje telefónico de gobierno de @mauriciomacri]]></document>
		<document><![CDATA[@majulluis @CFKArgentina a este chabón le encanta tuitear y q lo traten de PELOTUDO]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericaTV @DesayunoTV @adrianpalla @facupastor ESCÁNDALO XQ EL GOBIERNO ESTA ESPIANDO A TRAVES DE ESCUCHAS TELEFONICAS ILEGALES]]></document>
		<document><![CDATA[@lanacionmas che!!!! Periodistas de Clarín PELOTUDOS! escuchas ilegales, 50 offshore, @mauriciomacri , y uds "periodistas" en silencio]]></document>
		<document><![CDATA[@telefenoticias che, PELOTUDOS, @mauriciomacri  50 offshore, escuchas ilegales, y un montón de etc más]]></document>
		<document><![CDATA[@radiolared @luisnovaresio @majulluis Che, la vieron por ahí a @mariuvidal ????]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok y la inmensa deuda q a esta dejando @mauriciomacri tampoco habla Eduardo]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok Eduardito se olvida de q todavía se está pagando deuda privada estatizada x Cavallo, y una deuda privada es la de @mauriciomacri]]></document>
		<document><![CDATA[@clarincom  x más q te esforces , es al pedo, la calle no miente https://t.co/RNs4PniNWC]]></document>
		<document><![CDATA[@elisacarrio @LucilaLehmann Naaaaaa, es epidemia! Están todos como Bergman. El rabino Jesús se debe estar dando la cabeza contra la pared]]></document>
		<document><![CDATA[@eltutatorres está trucada la foto, es de la inundación de la plata, la real n tiene nada escrito atras]]></document>
		<document><![CDATA[@outtsidethewall los nueve escalones]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeTriaca defendiendo a los trabajadores https://t.co/TdpRSQ0mp8]]></document>
		<document><![CDATA[@yamilsantoro anda al pueblo la Emiliana]]></document>
		<document><![CDATA[@radiomitre @LongobardiM MENTIME QUE ME GUSTA. 
Muchachos se está fundiendo Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanJoseSebreli hora de boludez. Si el peronismo sería nazismo vos y muchos más serían cenizas hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@fieritacatalano impotencia? Digo,xq realmente los pibes están ayudando a los inundados. Simplemente hay q ir para confirmar,o hablar c/veci]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok q zarpado chabón. No te interesa donde esta @mariuvidal y gob nacional en esta situación?]]></document>
		<document><![CDATA[@hamaxx1 encontraron ducumentos de calcaterra en esa financiera. Si Báez hizo trabajos para el]]></document>
		<document><![CDATA[@hamaxx1 una cosa se, fueron a buscar cuentas K afuera y encontraron todas cuentas d MM, Panamá, Bahamas, Suiza, NY]]></document>
		<document><![CDATA[@hamaxx1 si fuera así estaríamos en una guerra civil]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri La gente te canta odas.....Escucha
https://t.co/MoJlQfIBry]]></document>
		<document><![CDATA[#Mesaza @mirtahlegrand la señora defendiendo patrimonio nacional https://t.co/xia5jRyAll]]></document>
		<document><![CDATA[@gabicerru está bueno. También unas líneas sobre las mujeres sirias q mata eeuu]]></document>
		<document><![CDATA[#Mesaza escuchen q buena canción ! 
https://t.co/MoJlQfIBry]]></document>
		<document><![CDATA[@Low_Martins me parece bien. Unas líneas sobre las mujeres sirias q mata EEUU con su intervención]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand @carlosbaute no hablas del interés de eeuu sobre Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand @carlosbaute si tenés a los  eeuu enfrente y al lado Colombia con 7bases militares yankees,q podés hacer?Convertirte en MM?]]></document>
		<document><![CDATA[#Mesaza timbreo? Si van a los lugares seguros y con mucha custodia.]]></document>
		<document><![CDATA[@hamaxx1 @Radio10 @RominaCalderaro apareció un troll con forma de halcón....]]></document>
		<document><![CDATA[Y vos @SergioMassa colaboraste mucho para q pase eso. Ni siquiera lo invitaron a la asunción de Trump a… https://t.co/9OmrpRUGIj]]></document>
		<document><![CDATA[@jcccolon55 la hora troll]]></document>
		<document><![CDATA[@Radio10 @VillarruelDario @RominaCalderaro No hay q ser un genio, con estás políticas va a ser muy malo el año]]></document>
		<document><![CDATA[Acá tienen para hacer la denuncia @elisacarrio @Stolbizer https://t.co/liYPHdVOBm]]></document>
		<document><![CDATA[TERRORISMO FISCAL Aquí tienen una noticia, @todonoticias @radiomitre @PoliticaClarin @Intratablestv @adosvoces_tn… https://t.co/rVmn3siFsk]]></document>
		<document><![CDATA[@danyvilar @la_campora es verdad q gendarmería no deja pasar la ayuda a la gente???]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeChapman @aplanells sencillo, se hacen los boludos. En el exterior es tapa de diarios]]></document>
		<document><![CDATA[@facucalderone se equivocó de pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @aristeguicnn lo mejor q puede hacer México es salir del LTC, eeuu se lo está comiendo crudo]]></document>
		<document><![CDATA[@AbraceUn n es q tenga argumentos, n quiero hablar con vos, n m interesa. Vos estás en una punta,yo en la otra. Es al pedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LobizonSF y el padre!!! Franco Macri]]></document>
		<document><![CDATA[@MmeBeta te lo tomo prestado, lo posteo en otras páginas]]></document>
		<document><![CDATA[@AbraceUn @ARMACRISTAONG ascendencia alemana. Vos troll?]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes querrás decir norteamerica. América Latina no.]]></document>
	</documents>
</author>