<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@hectorcruzattc Querido! ...gracias por escuchar y 치nimo... nunca es f치cil el retorno!]]></document>
		<document><![CDATA["La m치quina para defraudar"... https://t.co/7EbhNdJ0uY]]></document>
		<document><![CDATA[@r_cancinoc jajajajja...aleja elementos cortopunzantes y psicotr칩picos jajajaj...Saludos y gracias por escuchar]]></document>
		<document><![CDATA[@johnkempg ac치 lo espero, Feliz!... Un gusto Sr Maqui jajajajja]]></document>
		<document><![CDATA[@johnkempg Habr치 que buscarlo y probarlo... saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@shesholastra @Cooperativa Voy por 칠l..saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[La Posverdad y el Almte...]]></document>
		<document><![CDATA[@SuzartePatricio @Cooperativa Gracias por escuchar Pato, Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Ombligo de la semana...游땰]]></document>
		<document><![CDATA[@IchiBlake Alg칰n dia veremos esas maravillas... gracias Ali, por escuchar!]]></document>
		<document><![CDATA[@isabelcmb "Las Cabronas Dulces " es el fanpage..ella es Carolina del Real...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy parten las vacaciones de la Pdta Michelle Bachelet confirma la Vocera @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Felices vacaciones mona!...gracoas por todo 游땎 https://t.co/rbJJbrNN2C]]></document>
		<document><![CDATA[@carolpaz23 2 veces en el mismo dia 游땶 jajajja pa ma침ana ensayo]]></document>
		<document><![CDATA[" Yo no se x q mi Dios le regala con largueza sombrero con tantas cintas a quien no tiene cabeza"...Vigencia...Violeta #VioletaParra]]></document>
		<document><![CDATA["No hay ninguna raz칩n por la que tengan que tenerme l치stima...pido respeto x mi enfermedad" 游눩游눩 https://t.co/OEn2JYQEY1]]></document>
		<document><![CDATA[@pablodelbus @DoctorPichangas la tentaci칩n...disfruta!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos, febrero....]]></document>
		<document><![CDATA[El @miguelacuna13 es lo m치ximo!!! #Preciosofinal]]></document>
		<document><![CDATA[Mil 285 millones recaud칩 #juntosporchile...!]]></document>
		<document><![CDATA[Se pas칩....游땘 https://t.co/xNJqzUlBMx]]></document>
		<document><![CDATA[De ida...de vuelta https://t.co/QyRo3KVjPo]]></document>
		<document><![CDATA[@rcordovavila ricardo, hay 1 campa침a q se llama "campa침a de las carteras"..precisamente pa llenarlas de productos para mujeres..puede servir]]></document>
		<document><![CDATA[De muy buen gusto...(?) https://t.co/hl4mELJ5GY]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos autos particulares y camiones con ayuda,  banderas chilenas, rumbo al sur... Dde stgo x la Ruta 5 #CooperativaEnElSur @rafadelagente]]></document>
		<document><![CDATA[En terreno la @g_pelusa  y @JCPenjean, @JLPerezOnline , @CEspinozaQ y Mauricio Vald칠s!!! https://t.co/pVOEEVhJau]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue la cobertura de los incendios forestales...ahora al aire, los bacanes @expatodelagente y @elpipadelagente #CooperativaEnElSur]]></document>
		<document><![CDATA[Ley de Seguridad del Estado... https://t.co/3UDNyD54CT]]></document>
		<document><![CDATA["Entre 5 y 7 grados bajar치n las temps.respecto ayer en las tres regiones afectadas...m치s fresco y h칰medo". Met. Edo S치ez #cooperativaenelsur]]></document>
		<document><![CDATA[" Ahora se ve el Chile que siempre hemos sido po" un voluntario en Santa Olga con el @JCPenjean #CooperativaEnElSur]]></document>
		<document><![CDATA[@fresiasoltof negri...el alcalde no ten칤a mucha clarid치 de los caminos...si hay afectados y est치n sin luz....]]></document>
		<document><![CDATA["Los incendios se han movido hacia el sur.. se extiende Estado de Cat맙trofe a la Araucan칤a"... Min del Interior M. Fdez...]]></document>
		<document><![CDATA["SON ABSOLUTAMENTE FALSAS" Fiscal Abbott x las infos que involucran y culpan a extranjeros y mapuches de los incendios...#cooperativaenelsur]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Abott confirma que las investigaciones por los incendios las asumir치n los Fiscales Regionales...#CooperativaEnElSur]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzaloxrojas Me alegro mucho Gonzalo.. Gracias por escuchar! ..acu칠rdate #CooperativaEnElSur]]></document>
		<document><![CDATA[Es un a침o de elecciones...espero que nos acordemos de los que hoy nos dan verguenza...]]></document>
		<document><![CDATA[El @gonzaloramirex de tvn despacha desde Sta Olga...tras 칠l, personas llorando, se da cuenta y corre la c치mara, los saca del tiro...Bien...]]></document>
		<document><![CDATA[Se ordena la evacuaci칩n del pueblo de Santa Olga... #cooperativaenelsur]]></document>
		<document><![CDATA[En ohiggins, el Min Agricultura; Defensa en el Maule; OOPP en Biobio...#cooperativaenelsur]]></document>
		<document><![CDATA["Se instalar치 permanentemente a un ministro en las zonas m치s complejas..." Subs Aleuy ahora #cooperativaenelsur]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecharse del dolor ajeno...cu치nta bajeza...]]></document>
		<document><![CDATA[Qu칠 tragedia...controlar la emergencia es lo primero, pero determinar las responsabilidades es perentorio y  urgente...#cooperativaenelsur]]></document>
		<document><![CDATA[@panchotorrealba Ya estampate tu camiseta, goleador Supert치nker!?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzaloxrojas @espinozacuellar sip...es asi... por eso puse sala del senado aprueba idea de legislar... Saludos Gonzalo]]></document>
		<document><![CDATA[La votaci칩n... 20 senadores a favor, 15 en contra, 2 abstenciones
#aborto3causales]]></document>
		<document><![CDATA[Ya t치... la sala del Senado aprob칩 la idea de legislar Aborto en 3 causales...cuenta el @espinozacuellar]]></document>
		<document><![CDATA[Actualizaci칩n... https://t.co/l1sHjo4agc]]></document>
		<document><![CDATA[@CIFAG Hola soy Paula Bravo de la Radio Cooperativa, necesito comunicarme con Uds por favor... c칩mo?]]></document>
		<document><![CDATA["A esas pers. Q ya no tienen q responder a nadie solo a sus conciencias..ay칰dame a encontrarlo"  A Goic por su amigo Carlos Lorca #caleuche]]></document>
		<document><![CDATA[#Cocahayquepresentarindicaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Con un poco de verguenza ajena...]]></document>
		<document><![CDATA[쯏 si los mismos  Alcaldes se ponen a disposici칩n del Gob. de turno? ...]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar y mascar chicle....(?) https://t.co/sNR1fbCCbR]]></document>
		<document><![CDATA[Con raz칩n Al칠xis se enoja...'uta el Arsenal...]]></document>
		<document><![CDATA[Por qu칠 dicen que los incendios no los muestra la tele, no los informan los medios?..por decir? Pa no perder la costumbre?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una imagen... vale m치s que mil palabras.. https://t.co/H5l9coqtTR]]></document>
		<document><![CDATA["20 enero 2017,  el d칤a en que el pueblo se convirti칩 en el gobernante nuevamente"  Trump..En un discurso cr칤tico y distante de "Washington"]]></document>
		<document><![CDATA[@rcordovavila @Cooperativa @verfranco Ups...muchas gracias por escuchar...]]></document>
		<document><![CDATA[@eternauta_scl Inciertos, probablemente... Complejos]]></document>
		<document><![CDATA[Suerte, querido @caneoc 游땕 https://t.co/fSLPtYcAfO]]></document>
		<document><![CDATA[#AltoALosIncendiosForestales]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca reclamo, pero en gral me apesta el exceso de pretensiones...mucho ruido, pocas nueces ...lento y sin mucha soluci칩n @BarItaliaChile ..]]></document>
		<document><![CDATA[No son todos iguales, a veces criticarlos es gratis, pero los Dips no colaboran en nada con lo que la ciudadan칤a opina de ellos..DESCONEXI칍N]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio El칤as...]]></document>
		<document><![CDATA[El bac치n @pchacur ya est치 en Washington pa췂l cambio de mando por @cooperativa... una buena idea estar pendiente en los pr칩ximos d칤as...]]></document>
		<document><![CDATA[@IchiBlake @tv_mauricio Qu칠 cosas m치s lindas Ali, Gracias por escuchar!]]></document>
		<document><![CDATA[@MECAMUS adem치s....]]></document>
		<document><![CDATA[As칤 no m치s...fracasa sesi칩n de sala en la C치mara...llegaron s칩lo 36 Sres Diputados...cuenta el @espinozacuellar @cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[@Emiliosioux una maravilla...buen dia, oiga...]]></document>
		<document><![CDATA[Esquivas a tu coraz칩n y destrozas tu cabeza.... https://t.co/aMrdk0lrhn]]></document>
		<document><![CDATA["Conmigo no pertenece m치s al equipo"...el enojo de Berizzo con Orellana en el Celta...游땵]]></document>
		<document><![CDATA[Com. de Const. del Senado aprob칩 idea de legislar despenalizaci칩n del Aborto en tres causales.. 3 a favor NM, 2 en contra CHV @cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo...El Gob acepta renuncia de Juan Emilio Cheyre como consejero del Servel.. propone al senado a Juanita Gana en su reemplazo @cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[No metamos a cualquiera en una situaci칩n, en una  discusi칩n como 칠sta....]]></document>
		<document><![CDATA["La calificaci칩n jur칤dica del hecho se har치 una vez recabados los antecedentes", dice Fiscal Guzm치n,  ni 칠l ni Aleuy hablan de terrorismo...]]></document>
		<document><![CDATA["No podemos adelantar mayores antecedentes, pues podr칤a afectar la investigaci칩n", dice el Fiscal Ra칰l Guzm치n @cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA["Se trata de un atentado explosivo (...) ya est치n en marcha las primeras diligencias", dice el Fiscal Ra칰l Guzm치n @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[La asesora del hogar con un trauma ac칰stico, Oscar Landerretche con lesiones leves, ratifica Aleuy @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministro del Interior Mario Fern치ndez vuelve ma침ana a Stgo para reunirse con las polic칤as, dice Aleuy @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro del Interior (s) Mahmud Aleuy entrega informaci칩n sobre atentado en casa de @Olanderretche, ahora en @cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[La luna apareciendo tras el cerro ahora...te pa sas te...游땕]]></document>
		<document><![CDATA[Tribunal autoriz칩 a Jaime Orpis a cumplir arresto domiciliario en Frutillar por el verano...cuenta @dondemario en @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Ay, el metro 游땯 #Oladecalor]]></document>
		<document><![CDATA[@17lopezmartinez @tv_mauricio Muy bien!]]></document>
		<document><![CDATA[" Ha sido EL honor de mi vida servirlos, no voy a parar...estar칠 ah칤 con uds como un ciudadano" ...Obama]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando juzgamos a los l칤deres sin examinar nuestro propio rol en haberlos llevado a ese cargo"...Obama]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestra democracia se ve amenazada cuando la vemos como un  hecho"...Obama]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie que amenace a EEUU va a estar seguro(...)Ha sido un honor ser su Cdte en Jefe" ...Obama habla de su lucha contra el terrorismo...]]></document>
		<document><![CDATA["La raza sigue siendo a menudo una fza potentemente divisiva"...(pese a lo que se dijo tras su elecci칩n)...Obama en su 칰lt discurso...]]></document>
		<document><![CDATA["Aprend칤 que los cambios se producen cdo las personas comunes se unen para exigirlo"....Obama en su 칰ltimo discurso presidencial....]]></document>
		<document><![CDATA["Hello Chicago"...como el 2008...칰ltimo discurso de Barack Obama como pdte...]]></document>
		<document><![CDATA["La gente est칰pida sobra" (no solo el s치bado en la noche) @jgonzalezmusico #LaCumbre2017]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de rebeld칤a...m치ximo @jgonzalezmusico 游땘]]></document>
		<document><![CDATA[Cresta que emoci칩n @jgonzalezmusico !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ossandonsaball ah? No soy yo la que est치 al aire Felipe...es por eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Don P칤o 游땩]]></document>
		<document><![CDATA[El Cotill칩n...]]></document>
		<document><![CDATA["La encuesta es un dato, estamos aqu칤 para cambiar la encuesta"... https://t.co/5gq2KOyntj]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta CEP: 쯈ui칠n le gustar칤a que fuera Pdta? Pi침era 20% ; 14% Guillier:; 5% Lagos; Ossand칩n 2%; Farkas 2%; Insulza 1%; MEO 1%]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta CEP:  Valoraci칩n de personajes pol칤ticos...lidera Guiller (47%), siguen Boric y Jackson]]></document>
	</documents>
</author>