<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Usar inteligencia artificial para defenderse de los cibercriminales https://t.co/7l0rI0qWBu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Están las entidades de servicios financieros preparadas para detectar y contrarrestar brechas de información? https://t.co/ib6XIS7zkj]]></document>
		<document><![CDATA[Los servicios secretos noruegos acusan a hackers rusos de continuos ciberataques https://t.co/Rujov4qBX8]]></document>
		<document><![CDATA[Apps que conectan a refugiados con las personas que los acogen y ayudan https://t.co/xP8PFimqK1]]></document>
		<document><![CDATA[La portada del periódico alemán Der Spiegel desatará las iras de alguien https://t.co/nf7Uj4gK0a]]></document>
		<document><![CDATA[Un estudio muestra a aquéllos que tienden a creerse más fácilmente noticias falsas  https://t.co/zf7cvZnhVd #fakenews]]></document>
		<document><![CDATA[Los robots también se camuflan https://t.co/YDV1fdGmul]]></document>
		<document><![CDATA[@MarelisaBlanco @adsuara @jdelacueva @notarioalcala Imposible no hacerlo! Muchas gracias por este regalo!]]></document>
		<document><![CDATA[Compartiendo nuevo perfil con @adsuara @jdelacueva y @notarioalcala gracias a @MarelisaBlanco #FF]]></document>
		<document><![CDATA[@Ecmiro @expansioncom muchas gracias Emilio por la referencia. Ya sabes que es un privilegio formar parte de vuestro cuadro docente.Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Os comparto un post que escribí para #Facua sobre viabilidad legal de #Chatbots en servicios de atención al cliente https://t.co/KUddCprp3a]]></document>
		<document><![CDATA[El juez desestima la demanda contra BlaBlaCar al entender que no existe competencia desleal https://t.co/tabPJBFpOR vía @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoPerezCh @expansioncom @legistel @SPORTIC_ES gracias, aunque los méritos los comparto con @esaracibar que lo presentamos juntas...]]></document>
		<document><![CDATA[El relator de la ONU de #privacidad denuncia la vigilancia excesiva en Internet en el #9ForoDPI de @ISMSForumSpain https://t.co/8AYQ9QdQCA]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiCavanillas @eduardovirgala @boegob creo que Iñaki debe escuchar ésto ;) @vicuina]]></document>
		<document><![CDATA[@DferDiego @achomczyk @ENATIC1 gracias, mucho trabajo por hacer! Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Investigadores españoles logran imprimir piel en 3D, el mayor órgano del cuerpo https://t.co/sKh1j6tPI6 vía @techreview_es]]></document>
		<document><![CDATA[Mirada al actual ecosistema 'fintech' global https://t.co/hru8Gey2lU vía @computerworldes]]></document>
		<document><![CDATA[@ENATIC1 lanza una Comisión de Corporate. Los abogados digitales podemos aportar mucho al sector empresarial. Tenda… https://t.co/gtVYI5IJZr]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosos datos en esta publicación de @EdicionesFL sobre innovación en el sector jurídico que tuvieron el detalle d… https://t.co/YEedUWnpA0]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de que las empresas cuenten con pautas claras en el desarrollo de proyectos #BigData, una prioridad https://t.co/PZLxk45F7V]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de los "datos" en el sector financiero https://t.co/8izGrZ7GPk]]></document>
		<document><![CDATA[El Tribunal Constitucional ampara que el partido sancione al afiliado crítico https://t.co/HesEztxKnG vía @eleconomistaes #libertadexpresión]]></document>
		<document><![CDATA[Lego es la marca más poderosa del mundo, por encima de Google o Nike https://t.co/OKk49fjU3q vía @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[Jurado EEUU dicta veredicto por el q Facebook debe pagar $500 mill a tercero que afirma q Oculus plagia su software https://t.co/uCdIt6k8cG]]></document>
		<document><![CDATA[Crean un sistema para medir el tono de las conversaciones https://t.co/2vWOabmAss]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia artificial gana a los profesionales del póker https://t.co/ixNYs9SpRh vía @xataka]]></document>
		<document><![CDATA[Millones de cuentas y datos personales de jugadores de videojuegos expuestos https://t.co/mULBgGxpnH #xbox #playstation #brecha #privacidad]]></document>
		<document><![CDATA[Watson también le echa un pulso a los asesores fiscales https://t.co/n5UoaPH2rZ]]></document>
		<document><![CDATA["Under construction" en términos de #privacidad. Ojo #comunidadGARMIN https://t.co/wjdtwHXJ5N]]></document>
		<document><![CDATA[Un placer compartir tribuna con @esaracibar presentando como miembros del #DPI @ISMSForumSpain Código para Proyecto… https://t.co/IR474PKJHB]]></document>
		<document><![CDATA[@Ing_Mili @esaracibar gracias a ti! Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[@GDPRChecklist @solesolrom @ISMSForumSpain muchas gracias! Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Ing_Mili @HectorGuzmanMx @esaracibar @ISMSForumSpain aún no es de acceso público, lo siento. En los próximos meses si lo será. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Turno para la responsable de la unidad de protección de datos de la Comisión Europea #EDataP #DPI @ISMSForumSpain… https://t.co/0cDf9F6pQC]]></document>
		<document><![CDATA[Prioridades, según el relator especial de #privacidad de NU @ISMSForumSpain https://t.co/knMB63lCjp]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de "siempre conectado" cala hasta lo más profundo. Interesante giro del relator ;) https://t.co/yF7Qt5j0TS]]></document>
		<document><![CDATA[La edad de oro para la vigilancia en internet... https://t.co/p4nOGC7hzk]]></document>
		<document><![CDATA[Gran oportunidad escuchar al relator de privacidad de Naciones Unidas en el IX Foro de Privacidad de DPI de… https://t.co/Bg5KNyaQQF]]></document>
		<document><![CDATA[Directora AEPD pone en valor la importancia de los sistemas extrajudiciales de conflicto en protección de datos y l… https://t.co/hkLlLIZovk]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el IX de Privacidad del DPI #grandestemas #grandesponentes cc @ISMSForumSpain https://t.co/v4NC6QWNYu]]></document>
		<document><![CDATA[Os veo mañana por aquí #Codigo #Privacidad #BigData #Compliance https://t.co/EodNeR8LWd]]></document>
		<document><![CDATA[El que no lo haga, se queda fuera del mercado. Los retos regulatorios se cuelan entre los primeros puestos. #IA #AI… https://t.co/MZKTUWyx5A]]></document>
		<document><![CDATA[@paulagil5 @el_pais alucinante no? Pero muy real y posible como se comprueba ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Hackers ‘secuestran’ un hotel entero en Los Alpes
https://t.co/nCbhnMcR8C]]></document>
		<document><![CDATA[Más controles sobre Schengen en sistemas ferroviarios de varios países UE y nuevas bases de datos de pasajeros https://t.co/Y8fUJitwct]]></document>
		<document><![CDATA[¿Crece la tendencia global de compartir datos personales a cambio de beneficios? En España aún cierta reticencia… https://t.co/jfhrtUXpki]]></document>
		<document><![CDATA[La Administración se la juega en el dato y la ciberseguridad https://t.co/lljlCs6haL]]></document>
		<document><![CDATA[El peligroso ejemplo de la ley "fisgona" de Reino Unido para el resto de gobiernos  https://t.co/2FvEXiScMp vía @techreview_es]]></document>
		<document><![CDATA[El reto de procesar datos en tiempo real sin vulnerar la ley, los derechos https://t.co/nEHsxDhhuK #BigData #privacidad]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que nunca quiso perder el norte. Quizás muchos debieran seguir a este cíborg https://t.co/zb8sPVi919]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp avisará de tu ubicación GPS a los miembros de los grupos https://t.co/78i1zQALXx vía @la_informacion #privacidad]]></document>
		<document><![CDATA[Redefiniendo la utilidad del #Captcha. Lo que diferencia a los robots y a los humanos ya no está tan claro https://t.co/nLRdlzxtR9]]></document>
		<document><![CDATA[@replicantelegal sin duda, cuenta con ello ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@adsuara gracias amigo. Pero yo sólo era el hilo conductor entre grandes del derecho digital ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a mis compañeros de mesa en Congreso @ENATIC1 @adsuara @jdelacueva @notarioalcala por sus aportaciones y a… https://t.co/2DDODwWeJe]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda, una noche genial entre compañeros de @ENATIC1 https://t.co/eAN7VvUfTw]]></document>
		<document><![CDATA[@SaraMolinaPT @RosaManrubia besazo, sois la caña ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Con @PilarTintore en Cena de Gala de @ENATIC1 https://t.co/Xq06sB0iGH]]></document>
		<document><![CDATA[@jesacevedo @replicantelegal ha sido un placer entregarle este premio a un referente de la innovación y la robótica legal como Alejandro.]]></document>
		<document><![CDATA[@_OrtegaVictoria junto con @RodolfoTesone como broche de oro a un Congreso de Derecho Digital 10 https://t.co/HqNVMrPwDt]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelDiezBajo @RodolfoTesone @leoplus @SuDigitalLawyer fuerte abrazo!!]]></document>
		<document><![CDATA[No podía faltar la mesa de #compliance en el Congreso de @ENATIC1 https://t.co/SSQpe3kZGK]]></document>
		<document><![CDATA[Mesa de #privacidad llena de grandes y sobre todo amigos https://t.co/JsAy6OCFi1]]></document>
		<document><![CDATA[@CPEREZANDUJAR moderando una mesa crucial, relativa a las buenas prácticas en la abogacía #tecnología https://t.co/X6H3Y74Tj5]]></document>
		<document><![CDATA[@infosecadvocate presidente de @ISMSForumSpain expone el aporte y gran valor de esta organización a los retos juríd… https://t.co/RgTE32nPkI]]></document>
		<document><![CDATA[Mesa de nivel en @ENATIC1 https://t.co/kbXjO3GGkJ]]></document>
		<document><![CDATA[@replicantelegal enhorabuena por el premio y tu intervención. Muchas inquietudes y cuestiones compartidas #robot… https://t.co/aPcuu4DLal]]></document>
		<document><![CDATA[Allá vamos de nuevo a #Madrid #semanaintensa de trabajo, aunque sacaremos tiempo para disfrutar ;) #enatic… https://t.co/eao03NtEqi]]></document>
		<document><![CDATA[El reconocimiento facial reemplazará a los pasaportes en los aeropuertos de Australia https://t.co/7jqMz6gNaq]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que los genes determinan nuestro uso de Internet https://t.co/JYhCzdVjGP]]></document>
		<document><![CDATA[Las empresas que prestan servicios de #CloudComputing pueden respirar tranquilas (de momento) https://t.co/b7k6gExt3F #privacidad]]></document>
		<document><![CDATA[Comienzan a moverse fichas en torno a la encriptación #Encryption #Backdoors #EEUU https://t.co/x35YP3Oeic vía @gizmodo]]></document>
		<document><![CDATA[La transformación digital de la empresa española en cifras https://t.co/CWle8daK27 #estudio]]></document>
		<document><![CDATA[Google quiere que su Inteligencia Artificial cree otras IA https://t.co/NOpxw9417S vía @computerhoy]]></document>
		<document><![CDATA[China reprime servicios que burlan sus controles de internet https://t.co/hUbr9zfChu vía @20mUSA]]></document>
		<document><![CDATA[Ética e Inteligencia Artificial: un pilar esencial https://t.co/XCN1LaabKN]]></document>
		<document><![CDATA[Una IA derrota a los mejores médicos en el diagnóstico de la retinopatía diabética https://t.co/xjEM8yGnvi vía @techreview_es]]></document>
		<document><![CDATA[El 'ransomware' termina 2016 como una de las amenazas avanzas más peligrosas en empresas https://t.co/M5n92jmMod vía @Portaltic]]></document>
		<document><![CDATA[Google actuando como proveedor y competencia: sus productos son favorecidos en el 91% de las búsquedas https://t.co/4u4syWcUr9 vía @xataka]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnología antidrones para garantizar la seguridad de los líderes de Davos https://t.co/dHljlZCiRu vía @techreview_es]]></document>
		<document><![CDATA[El transporte se moviliza ante la economía colaborativa https://t.co/GPj1kfPPXO]]></document>
		<document><![CDATA[Los ciber-riesgos traen de cabeza a los abogados de empresa https://t.co/zuB0TX2GIe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es la devaluación de la información un mecanismo de defensa frente a los ciberatacantes? https://t.co/cMIzfWpuIa #cifrado #minimización]]></document>
		<document><![CDATA[Kickstarter suspende la campaña de Adoptly, el “Tinder de las adopciones de niños” https://t.co/DvshSPOfqn]]></document>
		<document><![CDATA[#UnEstado https://t.co/Z68hmsviwm]]></document>
		<document><![CDATA[Lecturas de fin de semana https://t.co/woFQ2gleGk]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos o malos ángulos no cambian tu valor #FF a las mujeres que siguen esta máxima https://t.co/eJjjY3vdhU + O… https://t.co/uBfOmPIIfK]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardmm aprendiendo siempre de los mejores. ¡Ahora a por nuevos y apasionantes retos!.]]></document>
		<document><![CDATA[Redefiniendo el estatus legal de los robots https://t.co/hJLUyLVu7t]]></document>
		<document><![CDATA[El CEO de Facebook protege su #privacidad https://t.co/xdT43StaM5]]></document>
		<document><![CDATA[Terrorismo y redes sociales. He aquí una de las razones por las que éstas se empiezan a tomar en serio el tema https://t.co/H9pI4jWi89]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante sentencia sobre el concepto de expectativa de privacidad https://t.co/9TOgmHWHHi]]></document>
		<document><![CDATA[@ENATIC1 @SuDigitalLawyer @leoplus @CPEREZANDUJAR muchas gracias, un placer poder aportar y participar.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCazorlaGS @Crowd_Legal enhorabuena y al toro ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Se abre consulta pública en torno a la actuación de @enisa_eu y posible revisión ante los nuevos retos a afrontar https://t.co/ljsdhNkDqk]]></document>
		<document><![CDATA[Próximos pasos propuestos por el @Europarl_EN para regular la #robótica en la #UE  https://t.co/WZldcBc6QZ y https://t.co/m4qnfpPCUa]]></document>
		<document><![CDATA[Para que luego digan que los padres no somos sacrificados ;) https://t.co/oUBXPbBOkV]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandotomeo @OfeTG @Confilegal gracias Fernando!]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía Nacional investiga una paliza a una adolescente en Lanzarote https://t.co/gsAN6xYuE0 vía @el_pais]]></document>
	</documents>
</author>