<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Amigos y hermanos mexicanos en Niza, contacten a la embajada de México para decir que están bien y si es que... https://t.co/Y9djqbAM03]]></document>
		<document><![CDATA[Este debe ser el comportamiento de los Servidores Públicos emanados del PRI. Bien por Enrique Ochoa y vergüenza... https://t.co/nZjaHexA0r]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por nuestro compañero y amigo Enrique Ochoa, nuevo Presidente del PRI..............FELICIDADES ENRIQUE. https://t.co/yDoarkRV8K]]></document>
		<document><![CDATA[Gana la salida del Reino Unido de la Unión Europea, mañana será un día muy complicado para las bolsa y economías... https://t.co/SRPdGsgEMR]]></document>
		<document><![CDATA[Una gran entrevista con Ricardo Lopez en la revista Mejores Empleos.... Gracias Richard por tu gran trabajo en la... https://t.co/hKMSX5RwZo]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que les gusta la política y vieron la jugada......... Después de su discurso Colosista y renuncia de... https://t.co/LvqiAzqZak]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen político pero en una mal momento. Renuncia Manlio Fabio Beltrones al PRI. https://t.co/4XHfZHMCub]]></document>
		<document><![CDATA[Mi regalo del día del Padre......  Muchas felicidades Papas.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de esta votación desastrosa de la Iniciativa 3de3 yo propongo que TODAS y TODOS los candidatos a ser... https://t.co/VtBGYIgBNx]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a Luis Rafael Montanaro, nuevo director general Pemex Etileno.  Que paquete pero que se tiene que... https://t.co/QGITEjS801]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo cariño a mi Partido pero esta espectacular....... Que noticia.
Reuters .- 
México, D.F 8 Junio 

Fue... https://t.co/AJuUR96WUe]]></document>
		<document><![CDATA[Se menciona a Enrique Jackson ,Emilio Gamboa o Roque Villanueva  para encabezar el nuevo C.E.N. del PRI Nacional.... https://t.co/RSjc7UNvOv]]></document>
		<document><![CDATA[Analizando que le pasó a mi partido, el PRI, tenemos que hacer una gran reflexión..... Mientras sigan las mismas... https://t.co/AIzrdvI8KB]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy amanece un Mexico más equilibrado en sus fuerzas políticas. Felicidades al PAN por este gran triunfo e... https://t.co/WL3DaUPnOQ]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen programa el de Decisión 2016 de TELEVISA.
Los Presidentes del PAN, PRD y PRI]]></document>
		<document><![CDATA[viajando a California desde Aeropuerto Internacional de la Ciudad de México https://t.co/bQvfkIkNDA]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se despide Joaquín López Dóriga, a mi si me gusta su estilo y hoy sobretodo que después de comentar esta... https://t.co/ZWT2yE3Ztl]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy que se anuncia oficialmente la salida de Joaquín López Dóriga del noticiero de Televisa, aparece este audio... https://t.co/boXOiPImZa]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a Gaby Rallo.... Qué buena fiesta.....]]></document>
		<document><![CDATA[Festejando a tres grandes cumpleañeras......  Muchas Felicidades..... Lo máximo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al C Presidente Municipal de Puebla, Luis Banck:
Estimado Luis, como siempre un gusto saludarte. Te busco primero... https://t.co/yjB6Ooe7H3]]></document>
		<document><![CDATA[El tema de Ayotzinapan es un verdadero horror y me recuerda el tema de Pollet, destitución de todos estos ineptos... https://t.co/p3p1xYAJ2C]]></document>
		<document><![CDATA[Para la generación de empleos es muy, muy importante la inversión.... No hay de otra ni formulas mágicas......... https://t.co/HI62xASiCi]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gran trabajo de Enrique De la Madrid, un estupendo funcionario nacionalista y capaz....   Espero se anime a... https://t.co/Dgb9R8ao8P]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a la Reina de Inglaterra por sus 90 años.  God Save the Queen. https://t.co/8IuQKyU2Gt]]></document>
		<document><![CDATA[Amigas y amigos, una fuerte ayuda para donación de sangre en Cuernavaca..   SANGRE O NEGATIVO.   Cruz Roja... https://t.co/Ebd0yaWYLn]]></document>
		<document><![CDATA[Qué triste forma de terminar con tus aspiraciones políticas. A Pedro Ferriz lo traicionó él mismo. Nunca tuvo ni... https://t.co/2xfGTxCGg1]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que estar tranquilos pero preparados.  REVISA TUS PROTOCOLOS DE SEGURIDAD FAMILIAR. https://t.co/Jq88VM9l0q]]></document>
		<document><![CDATA[Amigas y Amigos, de que va a haber un temblor lo va a haber, eso es seguro pero, nadie sabe cuando, hay que estar... https://t.co/N8OR3YMWAe]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a un gran amigo, Agustin Dominguez, muchos muchos más.. Un maestro de maestros.]]></document>
		<document><![CDATA[BUENÍSIMO.   Para no creernos la última cerveza en el Estadio.....  Increíble. https://t.co/0nqQEzNmWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso nos encanta la salsa Tabasco.... Estupendo día de éxitos para Todas y Todos.... https://t.co/ft1eTzWM2N]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien por Pepe Meade, un político con sensibilidad Social y Humana.... https://t.co/eZgCLzK9LD]]></document>
		<document><![CDATA[Como quedaron los Pumas contra las Chivas?????]]></document>
		<document><![CDATA[Como va el partido?????]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí vamos, — estoy viajando a Charlotte, Carolina del Norte desde Mexico City International Airport Terminal 2 https://t.co/AVU2rhyEJ2]]></document>
		<document><![CDATA[Duarte y los ricos que violaron a jovencita https://t.co/rpaf8NdCaV]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble que este mal mexicano y mal veracruzano siga siendo Gobernador de Veracruz, los ciudadanos y en... https://t.co/aeF2HfIavf]]></document>
		<document><![CDATA[He seguido este caso y está espeluznante.... estos muchachos desafortunadamente han vivido la desatención de sus... https://t.co/1dAdI5jJhp]]></document>
		<document><![CDATA[Día de trabajo aunque no lo crean.  Desde la ventana de Pozzeidon España..... Al fondo la Embajada de México.]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde de caballos en el Estado de México...  Amigas y amigos, no soy Rafael Amaya de la serie Señor de los... https://t.co/atSYQIakG9]]></document>
		<document><![CDATA[En el mejor restaurante francés en México....... Gracias ARTURO — estoy comiendo gastronomía de Francia en... https://t.co/PjsUPzxPIK]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo de 3 dias de influenza, cuídense que es una pesadilla. Ahora si con todo el ánimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias al Presidente Nacional y al Secretario General del IPE-PRI por su encargo y designación en mi... https://t.co/DPVjKEz0Ky]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Miguel por tus 25 años de matrimonio....  Un muy buen logro https://t.co/UARzRZsgqr]]></document>
		<document><![CDATA[Negro is espectaculares.    Gracias Tito Mtz. https://t.co/LUO1hJn6is]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fundamos 1 millón más 1. Comunidad Marista por México.   Vamos por un país mejor para Todos https://t.co/BeH0yPK5pY]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí seguimos.  Hoy fundamos. 1 millón más uno de la Comunidad Marista por México.  Vamos a ponernos a trabajar... https://t.co/clb8MuZTBK]]></document>
		<document><![CDATA[Despedida de soltero de nuestro amigo y compañero Gerardo Lapeluz...... En hora buena. https://t.co/jeUbZ4QxB4]]></document>
		<document><![CDATA[Una nueva versión del México-España.....   Se te extraña también amigo Juan Carlos Juan Carlos Guerrero Almagro https://t.co/VPtKJ2XTsi]]></document>
		<document><![CDATA[Rica mañana en la Ciudad de México......  Animo que este puede ser tu mejor día del año. Vamos con TODO. https://t.co/RZrJOSbmPm]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades a nuestro amigo y compañero Luis Bank por su designación como Presidente Municipal de... https://t.co/nynhnhp8jh]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades primo (Eduardo Gomez Treviño) y Pamela.... https://t.co/HOyMN1dagy]]></document>
		<document><![CDATA[AMÉRICA 3 - 1 CRUZ AZUL.  Min 54.   VAMOS AMÉRICA QUE ESTÁ TARDE VENIMOS A GANAR. https://t.co/7daCgoxwHe]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades a nuestro amigo y compañero Fernando Gutiérrez Ochoa por su elección como nuevo Presidente del... https://t.co/09mfkk5fh8]]></document>
		<document><![CDATA[El 18 del Club de Golf México.......  Una buena tarde. https://t.co/oKjWb94ocU]]></document>
		<document><![CDATA[Mi preferido, San Ángel Inn, llevar a un amigo español, lo máximo. https://t.co/IYZA0dcfKT]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa en lugares en el avión como Todos....   Felicidades https://t.co/hEZY1eF3af]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro ya tradicional foursome de amigos, preparativo para Scottsdale. https://t.co/5o6i74l35I]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Ricardo Rodriguez y Jose Salcido, que pachangon......  Grandes amigos]]></document>
		<document><![CDATA["Los pastores tienen que oler a oveja" Papa Francisco.  Bienvenido a México Papa.]]></document>
		<document><![CDATA[México es espectacular..... Bienvenido a tu casa Papa Francisco. https://t.co/4xATmu0Ewk]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de aterrizar el Santo Padre Francisco..... Qué alegría]]></document>
		<document><![CDATA[No tengamos miedo nunca más, nunca más.   Papa Francisco.   Bienvenido a MÉXICO]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy llega el PAPA a México.  Bienvenido a tu casa Papa Francisco.  MÉXICO SIEMPRE FIEL.   Estoy seguro de que hoy... https://t.co/0C2S3huDOS]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Alex..... 50 y contando...... https://t.co/LYnVMe7fVj]]></document>
		<document><![CDATA[Con mi buen amigo el Borrego Nava y Arturo De Uriarte, que buena fiesta de 50 años de Alex. https://t.co/w83Zj5ZASR]]></document>
		<document><![CDATA[Con el Profe DIAZ BRASETI en el cumpleaños de Alex Olhivich..... Una leyenda. https://t.co/EpnXV3JvS3]]></document>
		<document><![CDATA[Una estupenda decisión del Presidente Peña Nieto el nombramiento de José Antonio Gonzalez al frente de PEMEX.... https://t.co/ORx6QUs0hq]]></document>
		<document><![CDATA[Listos para el Súper Bowl 50ta. Vamos Panteras..... Gracias Jaime Gutiérrez por la invitación.]]></document>
		<document><![CDATA[La primera revista del año, está en verdad muy buena. Felicidades al equipo de Mejores Empleos. https://t.co/kUTFYRW6PP]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando el próximo matrimonio de nuestro primo Eduardo Gómez y Pamela.  Gracias Jose Antonio Sandoval Gomez... https://t.co/iqok9pwNdi]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades para Todas y Todos......... https://t.co/rMsGsdjPSH]]></document>
		<document><![CDATA[Qué frío hoy en la Ciudad de México. https://t.co/Rv0r1QDTYJ]]></document>
		<document><![CDATA[Súper Viernes, vamos, con ánimo. https://t.co/O2terBxMOw]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy hoy seguro de que Chanito será nuestro candidato a Gobernador por Quintana Roo.... En hora buena amigo. https://t.co/8MGV1JxDFi]]></document>
		<document><![CDATA[Pagando la apuesta AMÉRICA-PUMAS..... Pero celebrando la candidatura unánime para Presidente del Colegio de... https://t.co/rENs2cOZSj]]></document>
		<document><![CDATA[Una muy bonita mañana...... Ya febrero, como vas en tus propósitos?  ANIMO https://t.co/hWBg4vRBfR]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 2 de febrero día de la Candelaria.  Nada como unos ricos tamales para seguir nuestras tradiciones mexicanas,... https://t.co/qz3ID8dTio]]></document>
		<document><![CDATA[Una verdadera locura de arte y valor José Tomás..]]></document>
		<document><![CDATA[Aterrizando en México y me encuentro con este gran regalo para ver a José Tomás en la Plaza México. Gracias Pepe,... https://t.co/7iWubmFtTA]]></document>
		<document><![CDATA[Como le ha llovido a Andrea Legarreta, estupenda conductora de Televisa.... Animo Andrea........... https://t.co/FhhzjAY0En]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí turisteando...   Mañana al cierre de la gira con visita a tendidos eléctricos..... https://t.co/VD9wbbHsAh]]></document>
		<document><![CDATA[Noche Madrileña, fría pero sabrosa..... https://t.co/bvZOUd7eob]]></document>
		<document><![CDATA[La visita obligada... Estupendo apoyo y gran servicio, muy bien PROMEXICO. https://t.co/R1Rxq5eAWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Con nuestro gran amigo Lucio.... Que lugar https://t.co/yUAxy0N9AA]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si ya en Madrid, mañana y hasta el viernes a Chambear, no hay de otra. Estupendo fin de semana para Todas y... https://t.co/kgi6Cduv1b]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrando el día con esta luna.... https://t.co/harzchnCUG]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí andamos iniciando la gira de energía. Buenos amigos de ENDESA Y ALDESA. Sigue el interés por México. https://t.co/tCdXGHtthS]]></document>
		<document><![CDATA[Laura Michua, muchas felicidades amiga, lo mejor de lo mejor y un fuerte abrazo..... https://t.co/YamjdgnmzZ]]></document>
		<document><![CDATA[Una mañana helada en la Ciudad más grande del Mundo...  Gran domingo para Todas y Todos https://t.co/F3U5rFmmCo]]></document>
		<document><![CDATA[Qué maravilla Los Chinacos.... Recordar es vivir... Gracias José Antonio Salcido y Ricardo Rodríguez... https://t.co/TouluDyYbf]]></document>
		<document><![CDATA[Estupendo viernes para Todas y Todos, hoy el campo helado pero siempre muy bueno una caminada.... Mucho éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[Como en política las cosas se van ajustando, mucho éxito a Chanito Toledo  que estoy seguro será un gran... https://t.co/4b1DcvXoKK]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me encontré filas y filas de gente en San Antonio comprando el power-ball.   La bolsa son 1.5 billones de... https://t.co/fi0Az9TDM0]]></document>
		<document><![CDATA[Qué maravilla... Te gustan los autos? No te puedes perder este video. Wow. https://t.co/t5VbLRuMDV]]></document>
		<document><![CDATA[Como van los Empacadores de Green Bay.   ?]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso la Ciudad de México es maravillosa, hoy con el Chef Salvador Orozco  del restaurante Nudo Negro...... https://t.co/gpw9Xa5Xa8]]></document>
		<document><![CDATA[Estupenda mañana de domingo desde la Ciudad más grande del Mundo y según el New York Times, la primera Ciudad que... https://t.co/10hKe1lG5j]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil recapturar al Chapo que el Cruz Azul gane un campeonato..... Quien lo dijera.]]></document>
	</documents>
</author>