<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Amo a Lizzy.  #QuieroVivirATuLado]]></document>
		<document><![CDATA["Esto que estamos celebrando" dice Aranguren. Yo no celebro nada, señor.]]></document>
		<document><![CDATA[La de tipos que hay sueltos en la calle que te hacen la  de "Vení, putita".]]></document>
		<document><![CDATA[El personaje de Muriel Santa Ana me hace acordar al personaje de "Susana" en "Esperando la Carroza" . Es buenísimo.  #QuieroVivirATuLado]]></document>
		<document><![CDATA[O soy la única a la que le parece que es prejuicioso?]]></document>
		<document><![CDATA[Alto prejuicio el de "Quiero Vivir a tu lado" con la forma como escriben las empleadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Emma Stone es graciosa hasta dando su discurso de agradecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos queríamos que gane #StrangerThings #sagsawards]]></document>
		<document><![CDATA[Grosisima. De Esas que inspiran con su talento y su activismo. https://t.co/Nk27AzqptJ]]></document>
		<document><![CDATA[Everybody loves Sarah Paulson #LaCosaSags]]></document>
		<document><![CDATA[Ver a las pibas de #OITNB tan diosas arriba del escenario es muy contrastante con la serie. Vamo' las pibas(? #SAGAwards]]></document>
		<document><![CDATA["La posición de Cambiemos es contraria a los dichos de Trump sobre inmigración" Gabriela Michetti, vicepresidenta]]></document>
		<document><![CDATA[Es un mar de contradicciones Bossio en el programa de Mauro.]]></document>
		<document><![CDATA[@santiagobgrosso ya sabes que regalarme para julio entonces :P]]></document>
		<document><![CDATA[@santiagobgrosso Si, lo amo. Pero hay un BB8 que viene y que lo manejas con una app desde el IPhone. R2 no me ofrece eso :(]]></document>
		<document><![CDATA[Pedí por mi cumpleaños un R2 tamaño real, o un BB8.]]></document>
		<document><![CDATA[Haganse cargo que es suyo, más yanqui que el super Bowl. Y que lo eligieron democráticamente, loco. https://t.co/CeK2afmF02]]></document>
		<document><![CDATA[Si ellos te dicen que "Vamos bien" es porque vamos muy mal. https://t.co/eVS4aNQNxX]]></document>
		<document><![CDATA[‘La La Land’ iguala el récord de 14 nominaciones para los Oscar 2017 https://t.co/wTMnBep8TH vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[A mi tambien me pasó en Rio, Mastercard nunca se hizo cargo del robo. https://t.co/7sPIsWu6Rj]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo dice la ñoqui N°1 del país que no va ni a las sesiones. https://t.co/Qa56kOGdaz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo vienen las apuestas para el #SuperBowl ?]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio, porque Pop está del lado bueno de la fuerza. #MayTheForceBeWithHim   https://t.co/Qnmv8XcVik]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no entiendo en qué los incrimina el audio a Parrilli y Cristina, según los medios. Para mí no dice nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Que cosa hermosa el soundtrack de #lalaland]]></document>
		<document><![CDATA[Si te gustan los musicales, las historias de amor, y sos un romantico del cine y el jazz, vas a amar "La La Land" #lalaland]]></document>
		<document><![CDATA[Para los principiantes! "Como Empezar una Dieta Crudivegana!" https://t.co/5bWTou7bey #raw #rawfood #Crudivegana]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodri_Lezcano una pena. Espero que las hayas disfrutado!]]></document>
		<document><![CDATA[Raw food: crudo, por favor https://t.co/okIGQWDyie vía @elle_es #raw #crudivegano]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodri_Lezcano y las vacaciones?]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es esto... https://t.co/ElRovKSYml]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó la marcha de mujeres contra Donald Trump https://t.co/jX84cTtPQV]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodri_Lezcano es lo mejor que podes hacer. Enjoy!]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodri_Lezcano pensé en vos cuando lo leí, pero claramente no hablaba de vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Leer a algunos periodistas de Formosa que no saben escribir no una crónica, sino ni un título deportivo.]]></document>
		<document><![CDATA[En que momento se le dió tanta cámara a al payaso de Fer Iglesias? https://t.co/yM3WZIRbQb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no hay nadie en la Ciudad en Enero? ¿Que hace la gente que trabaja en Enero para divertirse?]]></document>
		<document><![CDATA[Ok, listo. "¿Quién se parece más a vos: Michelle Obama o Melania Trump?" - https://t.co/YDCEUbW2Rw]]></document>
		<document><![CDATA[LGBT agradeciendo a Obama por los derechos conquistados durante su mandato. https://t.co/yoA3QaHmBJ]]></document>
		<document><![CDATA[Me aterra el parecido entre Donald Trump y el Mini Donald.]]></document>
		<document><![CDATA[Cosa increíble y mafiosa si las hay la del "accidente" de Brasil.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo fuerte a @HamillHimself https://t.co/8PH3Bz5eWs]]></document>
		<document><![CDATA[Mi plan de #VeranoEnLaCiudad empezó con ver la saga completa de #StarWars. Otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo en las buenas y en las malas https://t.co/xcScb13V7x vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estuve en la pileta media hora. Me quemé mal y quedé coloradisima. Esto de ser tan blanca y no saber que es broncearse.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unas semanas para JD, CFK era la mejor dirigente que tenía el peronismo y llamaba a hacer un Frente con ella a… https://t.co/bgbedMbPcx]]></document>
		<document><![CDATA[Me esta andando super mal #flow. Que onda @CableFibertel? Hace una hora tambien se me cayó #Fibertel.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Notebook tuvo muerte subita antes del año. La entrego a la garantia, 6 meses dsp me dan una nueva, y anda peor, SE TE RIEN EN LA CARA.]]></document>
		<document><![CDATA[Infobae compite con Clarin a ver cual es más pro yanqui.]]></document>
		<document><![CDATA[Salir a correr y cruzarte con el #Dakar. La gente debería ser más prudente y no tirarse arriba de los autos en Libertador y Sarmiento.]]></document>
		<document><![CDATA[o más fan.]]></document>
		<document><![CDATA[Me compré unas curitas de #StarWars porque siempre se puede ser más niño.]]></document>
		<document><![CDATA[Ganó la jineteada femenina de Jesús María y como premio le dieron una cocina https://t.co/wZV3FQCsLS]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenida a la familia de Condé Nast: Eugenia de la Torriente, nueva directora de 'Vogue España' https://t.co/eK0wqhpcyI vía @VogueSpain]]></document>
		<document><![CDATA[Se ve mucho por estos días a comunicadores lanzar productos comunicacionales sin estrategia o justificación dentro de un plan integral]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de colgada y un poco de vacaciones, que recien me entero. https://t.co/MrkK5PIN0l]]></document>
		<document><![CDATA["Ya que te gusta tanto correr, que tal si te anotas para la carrera presidencial 2020?" #JimmyFallon… https://t.co/UO2No25MKz]]></document>
		<document><![CDATA[The people V. OJ Simpson es de lo mejor que he visto en estos años. Y Sarah Paulson es excelente. #GoldenGlobes]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que #JimmyFallon  no decepcione.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos definiciones "un poquito" distinas de "Jusiticia social"  https://t.co/qJTM1PejQo vía]]></document>
		<document><![CDATA[En la mesa de Mirtha todos atacan a Moyano por la foto con Kicillof, incluso los "periodistas independientes".]]></document>
		<document><![CDATA["Nosotros apoyamos el presupuesto porque es la ley madre. No somos como el PRO que dejó sin presupuesto cuando era oposicion" F. Moyano]]></document>
		<document><![CDATA[La encuesta que pone a Mirtha a la cabeza de "comunicadores más creíbles"  se la hicieron a los lectores de Clarín y La Nación, nada mas?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanta impotencia se siente. https://t.co/QnZ4DjRGyO]]></document>
		<document><![CDATA[Está claro que la proxima candidata tiene que se Michelle. https://t.co/od58PBJGq8]]></document>
		<document><![CDATA[Como alguien que lo vio "desde adentro", gran artículo de @nbg__ "Congreso: el año de la rosca"  - Revista Anfibia https://t.co/ZBbFahNgm1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como queda Prat Gay ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos hace hora y media terminaron de bailar en el #bailando. O sea, hace hora y media Tinelli esta vendiendo cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Que linda noche veraniega para tomarse unas birritas en la vereda/balcon @lacopecope]]></document>
		<document><![CDATA[@cabramdq que han hecho contigo DV?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Seguimos odiando a Leo? que ahora relata en ESPN ¿o ya lo queremos porqué está más tranquilo?]]></document>
		<document><![CDATA[#CombinacionesPerfectas Helado, NBA y sillón.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace casi mes y medio que no uso celular. Hace un mes pedi la baja de mi línea en Personal y todavia me siguen facturando un plan BLACK.]]></document>
		<document><![CDATA[Te mediatizan tanto que seguro ni se enteraron que Macri/Calcaterra compraron un banco fantasma. Pero la corrupción K...]]></document>
		<document><![CDATA[Que es mas desagradable? Fede Bail bailando bachata o que la cancion sea "get lucky" versión bachata?]]></document>
		<document><![CDATA[que tipo que transmite paz, coherencia y cuanta sabiduría.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy participé en una charla que dio Pepe Mujica. Te quedas escuchandolo horas reflexionar serenamente y contando historias.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estan los nominados para los #goldendiscawards2017. Dando inicio a la temporada de premios. https://t.co/MD5kXIwitm]]></document>
		<document><![CDATA[me lloré la vida con el último capitulo de #TWD]]></document>
		<document><![CDATA[El Comité Olimpico tiene algunas vacantes laborales para los JJOO, en el exterior, por si a alguien le interesa: https://t.co/ucOArOQdq9]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodri_Lezcano jajaajaj manzana. Que grosa! me re gusta la camiseta. @negu7]]></document>
		<document><![CDATA[Fabricio Oberto: "Viví una experiencia de reseteo: me apagaron y me prendieron" https://t.co/e1pcTa5ofO]]></document>
		<document><![CDATA["vos sos hija de desaparecidos?" la pregunta de Mirtha a Donda. En un termo.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo ver hasta tres juegos paralelos de la NBA hoy y todos me parecieron un bodrio.]]></document>
		<document><![CDATA[@aguirrecaro me gustó el final. Igual Lorelai y el botox, y Rory con sus exs de hace mil años un garrón.]]></document>
		<document><![CDATA[Tampoco voy a entender la huida de los porteños en CADA finde largo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y tampoco voy a entender a los que creen que su vida en un reality y suben un minuto a minuto por tooodas las redes.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca voy a entender a la gente que le pone "hermosa", "precioso" a un bebé feo. Hay bebés feos, we all know that.]]></document>
		<document><![CDATA[Me cuesta entender el nivel de estupidez de la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[3 vez en 6 meses que un boludo deja abierta una canilla del edificio y nos deja sin agua a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Te puedo hacer una listita de donde sacar la plata, Gabi. https://t.co/XvY7XWvmM7]]></document>
		<document><![CDATA[@saborrr y el regreso al barrio? la cola para volver al barrio. Casi me muero ahogada en el bondi.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa noche que te fuiste y que empezamos a odiarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Peña dice "Massa es la persona menos confiable del sistema polítco". Esto es política muchachos, no es un club de amigos,no se que esperaban]]></document>
		<document><![CDATA["Muchos resaltan hoy en los medios que fue "en contra de" y fue "a favor de" los trabajadores" #MáximoK. Audio: https://t.co/WxhdEH6jI6]]></document>
		<document><![CDATA[Hace más de un mes que no uso celular. Me siento una revolucionaria (?]]></document>
		<document><![CDATA[@fravegaonline hola me pueden seguir asi les conulto algo por dm?]]></document>
		<document><![CDATA[Soy fan del arroz yamaní.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto la tele no lo muestra #HastaSiempreComandante #FidelCastro https://t.co/hLbtSsOW1Q]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo es el hotel donde se hospedará Fernando Esteche en Atenas? https://t.co/DZDsE3MyLW #DóndeEstáLoNoticiable?]]></document>
	</documents>
</author>