<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@diariocorreo YA ABURRE ESO !!!! CAMBIEN DE TEMA !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mali1208 etiquetalo y díselo, para que sienta vergüenza de lo que hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@lucita1904 etiquetalo y díselo, para que sienta vergüenza de lo que hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@NaturalesPerlas etiquetalo y díselo, para que sienta vergüenza de lo que hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@msuazodelcasti1 etiquetalo y díselo, para que sienta vergüenza de lo que hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@carmenziu etiquetalo y díselo, para que sienta vergüenza de lo que hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@julysenn Y xq le dices a el ? Quien chucha es Ernesto ? Un pavo +]]></document>
		<document><![CDATA[@Mali1208 Cualquiera puede hablar o opinar ! Pero nadie sabe lo q paso detrás de ??? Ni yo lo se, ni tu lo sabes y nadie lo sabe. mejor Shhh]]></document>
		<document><![CDATA[@Mali1208 Amiga no te voy a decir nada solo xq estas Rica !!! Pero a la firme que estas mal.. No te dejes guiar x lo q sale en la Tv basura.]]></document>
		<document><![CDATA[@PercytuxD Si q lo dejen tranquilo! total a quien chucha le importa si se tira a 10 mujeres a la vez.. Ganadazo pe' Ya quisieran envidiosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@dshell2412 respóndeme ps, porfa!]]></document>
		<document><![CDATA[@dshell2412 Que paso con el zorro !!! Ahora que fue lo que hizo ???]]></document>
		<document><![CDATA[@fanabravo_flor esa es tu foto de perfil ???]]></document>
		<document><![CDATA[@lym120171 mami que buen mensaje.. pero etiquétalo y díselo para que el lea tu mensaje ok ... Su tuit es @ criscadominguez  !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgarAvila96 Y xq carajos entras si no te importa ???? Huevonazo !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@wltruiz Quienes son los que JODEN a Christian D. ???]]></document>
		<document><![CDATA[@JersonQuezada3 Y tu como sabes eso ??? Ah' pero solo es para que sean jurados del desafio de baile... #MazNada ok !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@QuetalChollywoo Que verdades le dijo ??? cuenta que esa parte, no la vi , porfa !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnikaValentina0 Entonces porque lo miras ???? Jajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MusiClaudia_ Te das cuenta. es lo mismo verdad ??? Jajajajaja Mejor dile a la LOCA esa que siga con su tratamiento psicológico. 😜 Jajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@MusiClaudia_ Qué onda con #EEG, ah? Prendo la tv y ahora invitan a Alejandra B. para que hable y genere polemica con Mario H. y Korina R.??]]></document>
		<document><![CDATA[@vanesa_levano Que paso ??? Ahora que dijo la Shaw ????]]></document>
		<document><![CDATA[@annyesolangger Que paso ??? Ahora que dijo la Shaw ????]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbieKen224 @mellisa27t Y los Refuerzos ??? Donde están ???]]></document>
		<document><![CDATA[@sandrakiara6 Oe todavía no da la noche es mia Jajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaLa2726 jajajajaja Xq a el nomas ah ?  Tienen que ir para todos también como la soifer , hart , etc , etc !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DeborahOrtecho Yo no admiro a nadie, Flaca! Solo estoy dando mi punto de vista.. #MazNada, Asi q Relajate y no Reniegues.. Besos, preciosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@DeborahOrtecho ¿ estas ahí ?]]></document>
		<document><![CDATA[@iBadon_ bueno tendrías que decir lo mismo de : Mario H.  Christian. etc, etc !]]></document>
		<document><![CDATA[@SaamBarquero Si te da Asco, entonces para opinas de ellos ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Mali1208 mamita linda! Si no sabes la verdad de las cosas.. es mejor guardar silencio.! No te guìes de lo que sale en TV... besho linda ¡$!]]></document>
		<document><![CDATA[@Rating90 @Elvis_Huertos Y en ese "Varios" que mencionas quienes estaban ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 No creo ah ??? Parece que el mensaje va para otra persona..]]></document>
		<document><![CDATA[@clubucv Pasame, la dirección exacta pa' ir !!! Es en Trujillo o en Lima ???]]></document>
		<document><![CDATA[@equipoverdetlv @francocobena Ya visite y no hay nada !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@by_raxo Lo tienes o no lo tienes ???]]></document>
		<document><![CDATA[@fiore_nc En donde lo vas a conocer ???]]></document>
		<document><![CDATA[@EquipoVerdeTLV @FrancoCobena batería x aquí también pz ! Quien me pasa ?]]></document>
		<document><![CDATA[@Britney2801R esa foto de tu perfil eres tu ???]]></document>
		<document><![CDATA[@minombresgrey  Xq dices eso ??? Acaso te jode algo de el ???]]></document>
		<document><![CDATA[@RatingTVpe cuanto hizo #AmorAmorAmor el dia de ayer ??? Pasame esa info, ps. porfa!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que todo este bien hecho y lo lanzas por tu cuenta de YouTube... 
# La Musica Es Cosa Seria Y No Es Un Juego...]]></document>
		<document><![CDATA[créate una cuenta de YouTube con tu nombre! Y comienza a Sacar temas nuevos y con videoclips incluido!]]></document>
		<document><![CDATA[Con respecto a tu carrera como solista, arma una buena banda y comienza a trabajar con productores musicales de afuera..]]></document>
		<document><![CDATA[Con respecto a "Gran Orquesta" puedes trabajar a la par, un lado con el grupo y por otro lado tu carrera como solista..]]></document>
		<document><![CDATA[@Emmita_Lucia A quien te refieres ???]]></document>
		<document><![CDATA[@lomismoqueusted ¿Con Una Bolsa De Papel? ¿Por Que? A Que Te Refieres ???]]></document>
		<document><![CDATA[@ulhtratw Que paso ???]]></document>
		<document><![CDATA[@ulhtratw esta de invitado..]]></document>
		<document><![CDATA[@Katico73 Que paso ???]]></document>
		<document><![CDATA[@pamela2xx7 Y eso no es nada jajajajaja espérate el lunes con Leslie y tilsa Jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@lunigarema Xq quieren invitarlo pues!!!! Cual es el problema... ¿?]]></document>
		<document><![CDATA[@vanesa_levano Que paso ??? Tilsa le dijo algo Christian ???]]></document>
		<document><![CDATA[@California_babe Que paso ???]]></document>
		<document><![CDATA[@carinagranados habla bien!!! En donde era esa celebracion navideña ???]]></document>
		<document><![CDATA[@carinagranados Y en donde es esa celebracion navideña ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Milagros011098 Hola... Sabes cuantas entradas ya se han vendido???]]></document>
		<document><![CDATA[@Luciaolivaa Y que estában haciendo ???]]></document>
		<document><![CDATA[@kmllms Ahora que paso? ¿Q esta mal o Q esta bien? Viste la entrevista de Christian con la chola.. dime que te parecio.. Dame tu opinión ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabib00726325 Que acaso tú no eres moderno #DigoNomas Jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaEs24581107 WHAT??? FLACA, HABLAS HUEVADAS Y ENCIMA ERES BIEN FEA X MI MARE' JAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@july_llerena FLACA, HABLAS HUEVADAS JAJAJAJA DAS RISA, MEJOR SShhh]]></document>
		<document><![CDATA[@WSurfingOnSea What ??? Jajajajaja Pobrecito, No sabes ni MIERDA.. Asi que mejor SSShhhhh]]></document>
		<document><![CDATA[@diroframa Aun no esta probado... hablas HUEVADAS , mejor síguele pasándole la FRANELA a la DESPECHADA esa... Q ya no tiene nada que hacer!!]]></document>
		<document><![CDATA[@yasfid88 Si no le crees ??? No lo sigas pe' Animal De Mierda, Pensando !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@kattytas1 Te recuerdo que Vania se sento la ante semana pasada a hablar de Christian.. ¿Pero claro ella es mujer y si puede y el hombre no?]]></document>
		<document><![CDATA[@44carla No te cansas de SOBONEAR a la DESPECHADA esa.. ABURRES a la FIRMEEEE]]></document>
		<document><![CDATA[@Lizcvbb Si no le crees ??? Entonces pa' que MIERDA lo sigues... BRUTA DE MIERDAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[@kirleytatiana Si no le crees ??? Entonces pa' que MIERDA lo sigues.. FEA DE MIERDAAA ...]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolCarVi Aguanto mucho, si fuera otra persona mandaria todo a la MIERDA !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolCarVi Viste el resumen de este sábado o del sábado pasado ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 ok ... sígueme y te sigo para hablar x dm !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 hablemos de lo que tu quieras ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 habla dm tu y yo... Que dices ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 ¿estas ahí ? Responde pe's !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Entonces no digas que esta en otra... Aunque Vania están orgullosa, ella aun sigue enamorada de Christian y eso se nota !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Dices que Vania esta en otra ? Y porque entonces Vania sigue hablando de Christian ? Ahhh,  No que Vania estaba en otra! Ja]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 ¿estas ahí? Responde pe's !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 No' Xq pareces ??? Defiendes a Vania , Destruyes a Karla y Le deseas lo mejor a Christian... Raro no' Muy Raro Jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Eres Vania Si o No? habla, haz creado esta cuenta, VERDAD!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Una pregunta : Tú no eres Vania... haz creado esta cuenta no'?]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Pero como crees que quedo ????]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Tu quieres que Vania y Christian estén nuevamente juntos ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 pero como crees que quedo ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 pero como crees que quedo ????]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Que te parecio lo que hizo Christian el sábado pasado en la lanvanderia de Pachacamac  !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Aveces pienso que este es un twitter creado x Vania.. Mas que evidente.. Odia a la Tarazona y le desea el bien a Christian!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Si pero en tus tuits veo que lo atacas y luego le envias mensajes de apoyo... ¿Qué es eso? Acaso no es ser HIPOCRITA !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 respóndeme a la pregunta que te y se ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 me refiero que en tus tuits lo chancas y luego le envias mensajes de "Q te ves bien" "Q brillas solo" etc, etc, etc....]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Quien otra ??? Te refieres a su bailarina Isabel ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Danitza62189427 Bien CARADURA eres no? Hipócrita.. Veo tus tuits e insultas y pones calificativos a Christian D. Y luego lo SOBONEAS, PLOP!]]></document>
		<document><![CDATA[@mgrios77 Ya quisiera ser como el... levantándose a mujer ricas #DigoNomas]]></document>
		<document><![CDATA[@vale000011 Por que le dices cara de palo ???]]></document>
		<document><![CDATA[@FioCuzcano Si no te INTERESA.. Para que CHUCHA lo lees !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Alee0312 estaban solo los 2 ??? O con amigos ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Alee0312 Y por donde están ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Alee0312 Esa foto es de ahorita ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon30013 Exacto.. Solo son 3 competidores, La Yaha va como refuerzo.. Nada mas Jajajajaja #MazNada]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoLozanoF El guachimán duro 3 temporadas y acabo YA ES PASADO y Sobre los conciertos tiene su publico pe' cual es el problema..  ¿?]]></document>
	</documents>
</author>