<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@julioastillero #YoSoy132 no tenía dirigentes, Don Julio]]></document>
		<document><![CDATA[Las protestas sirven
Las protestas son necesarias
Las protestas deben ser incómodas
Las protestas son democracia

1… https://t.co/AlMr2vCDPR]]></document>
		<document><![CDATA[@valehamel Córtalas ✖]]></document>
		<document><![CDATA[El paraíso neoliberal https://t.co/ZPKRPu4mCQ]]></document>
		<document><![CDATA[@valehamel @TwitterLatAm Editables por 5 minutos. ¿Late?]]></document>
		<document><![CDATA[Parada involuntaria del @Corruptour: Los Pinos. No nos dejaron pasar porque "hay un evento" https://t.co/JwZHcyRxqs]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va a arrancar el #Corruptour. Primera parada: la #CasaBlanca de @EPN 😻😻😻😻 https://t.co/4QFOOBvu3C]]></document>
		<document><![CDATA[¡UNIDAD! ¡UNIDAD! ¿UNIDAD?... https://t.co/th4SveDhy5]]></document>
		<document><![CDATA[Los malabares para defender a @netanyahu https://t.co/kHWyLytoyy]]></document>
		<document><![CDATA[Más que "unidad", congruencia en la política de México con migrantes y refugiados. Programa Frontera Sur -&gt; https://t.co/R1tZT5hqw4]]></document>
		<document><![CDATA[Que México reciba a los refugiados y se vuelva país santuario, claro que sí. Eso y un BASTA al Programa Frontera Sur y su política genocida]]></document>
		<document><![CDATA[@teocelo_san1 @Dkon71 @teocelo_san1 @Dkon71 Carlos Slim Helú y Donald J. Trump. ¿Fue difícil?]]></document>
		<document><![CDATA[Fachos. ¿Qué sigue? ¿Asentamientos ilegales en México? https://t.co/FmoU1mkCLG]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades querido @antoniomarvel =) https://t.co/Eu0yMcaUhE]]></document>
		<document><![CDATA[@genarolozano "La Casta" @ahorapodemos]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡CIBERUNIDAD!!

@CyberEveryword]]></document>
		<document><![CDATA[Unidadistas]]></document>
		<document><![CDATA[@kekwai Por ser radiodifusión escapa a nuestro mandato como org pero tengo/tenemos opinión personal. Se ha exagerado muchísimo]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué suerte! ¡Un magnate va a defendernos de las amenazas del exterior!
Estados Unidos 2016
México 2017]]></document>
		<document><![CDATA[O sea, la #NuevaCivilización]]></document>
		<document><![CDATA[Multimillonario que debe su fortuna al saqueo del Estado mexicano llama a unidad frente a millonario que quiere abusar del Estado mexicano]]></document>
		<document><![CDATA[Seres humanos de segunda, por dónde se vea. Los extranjeros no tendremos protección de datos personales en EEUU https://t.co/7hfQiqdyFE]]></document>
		<document><![CDATA["Es que Calderón sí habla como un líder y nos va a defender de Trump, no como EPN" https://t.co/3FSwb0IOvD]]></document>
		<document><![CDATA[Retiro lo dicho, con el Rubén no.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeisraelh El Nobel. De lo que sea. ¡AHORA!]]></document>
		<document><![CDATA["Como diría Maquiavelo: divide y vencerás", @eruviel_avila 
Ya sabemos quién le ayudó a @EPN a plagiar su tesis]]></document>
		<document><![CDATA[Señores que descalificaron por años protestas contra EPN, apoyaron leyes antimarchas y hoy convocan a protesta de unidad con quién sabe qué]]></document>
		<document><![CDATA["Pero es que Trump es un bully y se le debe tratar como en las escuelas", la liga de expertos.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, con el Rubén sí.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo con los aguilarkrauzecastañeda. No puedo]]></document>
		<document><![CDATA[Muy feliz cumpleaños, compita @pkumamoto. Te mando abrazos :3 https://t.co/PBRX32uDn9]]></document>
		<document><![CDATA[Si llegamos a un Trump, en parte es por acuerdos comerciales fallidos que se tapan los ojos ante los costos sociales/ambientales/políticos]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez: la unidad NO ES incondicional. ¿Unidad sobre qué? ¿Unidad para qué? ¿Con qué evidencia? ¿Quién perderá? ¿Por qué? #OpenTrade]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué deberíamos apoyar un proceso de negociación con cheque en blanco sin saber qué y por qué se va a negociar? Por eso estamos aquí]]></document>
		<document><![CDATA[Sea lo que venga, no podemos/debemos validar el sistema rancio de negociación comercial: opaco, entre pocos, sin rendir cuentas #OpenTrade]]></document>
		<document><![CDATA[Y hay quiene llamaban a la "unidad con @EPN". ¿Unidad en dejar que se pusiera de tapete? Jamás https://t.co/cDfdrUdBME]]></document>
		<document><![CDATA[Enemies. E-NE-MIES
10 de julio de 2014 https://t.co/3uU7GTSj7f]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUE EL PUNTO NO ES QUIÉN PAGA EL MURO MALDITA SEA!]]></document>
		<document><![CDATA[@MomoSosa Cada quien. He visto cómo con mayor facilidad descartan y condenan a personas de sociedad civil sólo por no coincidir.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una fantasía. ¿Cuándo vamos a plantearnos en serio su salida anticipada?]]></document>
		<document><![CDATA[Creer que en algún momento el gobierno de @EPN estará preparado para enfrentar esta crisis es no haber puesto atención los últimos 4 años]]></document>
		<document><![CDATA[Más claro y contundente que @EPN https://t.co/JqbWWyhtbc]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que es para un "gobierno de unidad" ¿Unidad con quién? ¿Unidad con qué? ¿Unidad para qué? https://t.co/RyUY2mx4WJ]]></document>
		<document><![CDATA[Aspiremos a un continente sin muros, pero también sin fronteras inhumanas y sin políticas migratorias genocidas como la de EU... o de México]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué nos impide exigir el MISMO trato fronterizo que a Canadá? En armas, desigualdad y la política de drogas hay responsabilidad compartida]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué nos parece aceptable construir un muro "mientras México no lo pague"? Porque ya hasta asimilamos una frontera militarizada]]></document>
		<document><![CDATA[@jrisco @warkentin En el tema de los lineamientos están exagerando de los dos lados. Tanto para defenderlos como para atacarlos]]></document>
		<document><![CDATA[@zepecaos AMLO ya podría declararse salinista y no perder un solo seguidor]]></document>
		<document><![CDATA[-Amnistías anticipadas
-Priista/zedillista/tvazteca a equipo cercano
-"Peña Nieto nos representa"
No vaya a creer u… https://t.co/oaAR0q1yoO]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí. No muere por los motivos correctos y es seguro que vendrán peores tratados.  Pero hoy es una amenaza menos. Hay lecciones qué aprender]]></document>
		<document><![CDATA[TPP ya murió en EU, México, Chile. Vienen Perú y Canadá. VICTORIA. Sigue evitar nuevos acuerdos entre pocos, en secreto y contra la gente 🎉💪]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelFuca Muchas felicidades, Miguel :)]]></document>
		<document><![CDATA[Entrando a @Ibero909FM para hablar sobre el TPP, por qué es una buena noticia que muera y las equivocadas razones de Trump]]></document>
		<document><![CDATA[Lueg por qué pierden elecciones... ¡la postverdaaaaad! ¡hackers rusos! https://t.co/PPTzQJ63QF]]></document>
		<document><![CDATA[En Estados Unidos se ganó y ahora Trump quiere matar la neutralidad de la red. 
Que en México el @IFT_MX no siga su… https://t.co/ZesMbiO7nL]]></document>
		<document><![CDATA[#LEER ¿Por qué el TPP era/es una pésima idea? ¿Por qué demócratas y republicanos se oponen? Análisis de @cabrowns 
https://t.co/2ybUnzkJtW]]></document>
		<document><![CDATA[Neta, luego del DESASTRE que ha sido la política económica de @EPN no sé cómo le creen que el TPP sería una maravilla. Es justo lo opuesto]]></document>
		<document><![CDATA[El capítulo 18 (PI) del TPP es totalmente INCOMPATIBLE con los art. 6 y 7 de la CPEUM.Negociadores han sido incapaces de argumentar #NoalTPP]]></document>
		<document><![CDATA[El TPP tiene más publicidad engañosa que la #ReformaEnergética/#ReformaFiscal. Sólo que éste sí sería irreversible por décadas #NoalTPP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres que México proteja salud, alimentación, privacidad, derechos? Pues el TPP le amarraría las manos conel ISDS https://t.co/O1JLZI58ED]]></document>
		<document><![CDATA[Otro:
-La industria que promovió los draconianos SOPA/PIPA/ACTA y otros acuerdos, también promovió TPP
-Trump los tiene en su gabinete]]></document>
		<document><![CDATA[Otro:
-El movimiento progresista contra el TPP ha pugnado por una reforma a los procesos de negociación que atienda DDHH
-Trump, pues no]]></document>
		<document><![CDATA[Otro ejemplo:
-El TPP no atiende ni menciona el cambio climático y su impacto ambiental
-Trump niega siquiera la existencia del cambio clim.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro ejemplo:
-El TPP sanciona y criminaliza a los whistleblowers que revelen información de interés público
-Trump quiere a Snowden muerto]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de muchos ejemplos.
-El TPP establece un régimen de censura previa por copyright y nos oponemos
-A Trump seguro… https://t.co/1438Dcfb1k]]></document>
		<document><![CDATA[@warkentin Con Trump pasa lo mismo que con el TLC: ha dicho que se opone pero no ha detallado qué va a proponer a fondo]]></document>
		<document><![CDATA[@warkentin No es fácil. Y es que la campaña contra el TPP lleva años pero Trump no ha dado muchas señales mas que reglas de origen y tarifas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has leído y entiendes las repercusiones del TPP sobre TU vida y TU futuro? ¿No? Pues no te dejes llevar por el tren oficialista #NoalTPP]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que NO sea el lobby de copyright lea esto y dígame en qué mundo puede ser el TPP benéfico para la gente https://t.co/ddTqcQ7zhk]]></document>
		<document><![CDATA[El TPP afectaría a todo mundo (II): artistas, periodistas, whistleblowers, reparadores, software libre, inventores
https://t.co/Ea8sKbw6TS]]></document>
		<document><![CDATA[El TPP afectaría a todo mundo: empresarios, videojugadores, librerías, museos, estudiantes, la seguridad digital
https://t.co/Ea8sKbw6TS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has leído los capítulos del TPP de propiedad intelectual o de comercio electrónico? Son un HORROR. Por ejemplo -&gt; https://t.co/88NS9EdnaB]]></document>
		<document><![CDATA[El TPP tiene MONTONES de problemas. Sindicatos, ONGs y fuerzas progresistas de EU se le han opuesto desde el inicio. Trump sólo lo explotó]]></document>
		<document><![CDATA[La mala noticia no es que Trump saque a EU del TPP. La mala noticia es que, por puro dogma, haya quien crea que el TPP es algo bueno. No es]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve foxilandia:
-El TLC es perfecto 
-Peña sí tiene credibilidad y no tiene desgaste
- Trump está muy interesado… https://t.co/AvV0dxHSYF]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno es que en México tenemos un gobierno fuerte y negociadores que ven por la gente, los DDHH y la democracia.… https://t.co/FQViZs9nUh]]></document>
		<document><![CDATA[Justo. @Javier_Alarcon_ tendrá motivos legítimos o no, pero la medida del @IMPI_Mexico vs. @TVNotasmx es claramente… https://t.co/qNT4rzuBzV]]></document>
		<document><![CDATA[O sea como @EPN, ¿verdad? Desde su elección y hasta el 12%... https://t.co/p1fd27gz8z]]></document>
		<document><![CDATA[Será el TV Notas pero CLARAMENTE este NO es el procedimiento para defenderse de supuestas mentiras. De nuevo: ¿uso de imagen? ¿IMPI? What?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo que por "usar sin permiso imagen"? ¿De una figura pública? ¿Y por qué el IMPI? https://t.co/i4OmtOt9f6]]></document>
		<document><![CDATA[@veronicalderon Pobre perrito]]></document>
		<document><![CDATA[@MomoSosa Este señor es un idiota]]></document>
		<document><![CDATA[Fuego con fuego https://t.co/QI0VviQePn]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera de las tarifas, las afectaciones a los DDHH del TPP estoy SEGURO se van a intentar copiar en el TLC. Perder,… https://t.co/pOpuxa1h64]]></document>
		<document><![CDATA[Empleados de @EPN / Gobernadores / Funcionarios, antes de que se borre evidencia: si ven algo, filtren algo… https://t.co/46pu7POxeY]]></document>
		<document><![CDATA[Desde hoy @NSAGov, el mayor instrumento de vigilancia masiva jamás hecho, pasa a manos de Trump. Gracias, @BarackObama 
#FourMoreYears #Not]]></document>
		<document><![CDATA[¿De dónde habrán salido los 3.5 M de follower de @POTUS si @BarackObama se llevó @POTUS44? Ya me perdí o_O]]></document>
		<document><![CDATA[@kdartigues Pues juró sobre dos biblias. No news.]]></document>
		<document><![CDATA[@econobitch @Independent Pues él republicano no es. 5 pesos a que le juegan chueco y lo hacen implotar a la primera que puedan]]></document>
		<document><![CDATA[¿De a cómo están las apuestas del impeachment de Trump? Porque seguro no termina su periodo
https://t.co/F4tp7mCTRX]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro, CUATRO años de un presidente ignorante, violento, corrupto, ególatra, violador de DDHH... @EPN se tiene que ir. 

Ah, y #FuckTrump!]]></document>
		<document><![CDATA[@RindanCuentas @INAImexico @lgparranoriega @LiliVelozM @r3dmx Me refiero a las ponencias. ¿O no tienen algo muy relevante qué decir?]]></document>
		<document><![CDATA[CC para todos los medios ya daban como SEGURO que [screenshot X = Hispachan/LegionHolk son autores intelectuales]
https://t.co/HX7rmoX3Ip]]></document>
		<document><![CDATA[.@INAImexico @SolMaqueo Esa no es la pregunta. La pregunta es cuándo sí y cuándo no. Y que en esta resolución NO lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[@RindanCuentas @INAImexico @lgparranoriega @LiliVelozM @r3dmx ¿El Like fue un sí pero no? ¿Un "esto es sólo de expertos? ¿Un "no" rotundo?]]></document>
		<document><![CDATA[.@RindanCuentas @INAImexico @lgparranoriega @LiliVelozM Digo, al menos a los 2 medios de com del caso o a Yahoo! No digo que a @r3dmx]]></document>
		<document><![CDATA[.@RindanCuentas @INAImexico @lgparranoriega @LiliVelozM ¿No habría sido buena idea invitar a afectados o litigantes del caso Google?]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 10 años de @WarcraftLATAM tenían que servir de algo ¯\_(ツ)_/¯ https://t.co/xrKoTxAlYQ]]></document>
		<document><![CDATA[1. Medio ≠ Autor
2. Un post ≠ "No hay duda de que de ahí se originó"
3. Screenshots ≠ Evidencia
Para quienes están… https://t.co/T6HCzwmdfy]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la difusión de imágenes de violencia, no hay respuestas fáciles y sí MUCHAS preguntas. Texto de @tumbolian 
https://t.co/bNOKiURM35]]></document>
	</documents>
</author>