<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 Que Peredo rife sus lentes autografiados #PeredoEsCapital]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 Chemo aprendió lo que era Cuña #PeredoEsCapital]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 A Chemo le reclamaban que se iba temprano por no hacer los concursos]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 Quién reemplaza a Peredo?  #PeredoEsCapital]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 #PeredoEsCapital Deja al negro y al pituco por el Colorado y el extranjero (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 A partir del lunes, los premios en RPP (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 El lunes viene @MiguelMorenoPe imitando a Peredo y no pasó nada (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@Soldado_perdido @RiveraKike @P0401 Todo bien hasta que... A wild @Jota_1395 appears!!! (?) https://t.co/l8l5T8L7A5]]></document>
		<document><![CDATA[No era que a @adriancabp se le quitó la saladera, sino que Paraguay tiene mística últimamente (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@zub0 Ojalá se aprovechen las licencias]]></document>
		<document><![CDATA[@StefanoTraverso 50 50. Si la U no se cansa en el 2do tiempo, sabremos con seguridad (?)]]></document>
		<document><![CDATA[La U quiere meter 3 goles en el 1de tiempo para que Capiatá empate en el 2do y la U meta el 4to en el 95 (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba Así quedó la encuesta jejeje https://t.co/Ez5tau4Ab6]]></document>
		<document><![CDATA[@P0401 @Soldado_perdido @RiveraKike @Jota_1395 #EnElConsultorioDePro (?) https://t.co/rQepSNMPuy]]></document>
		<document><![CDATA[Temblor, huevona!!! (?) @DiegoAlonsoGp @JoseChumbi https://t.co/B06JMTb3jx]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 Quién votó por Cesar Ritter? Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 Lo mejor de Gregorio es Carlos Carlín cantando la canción en Pataclaun]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 Quién salió mejor con Vanessa Jerí?]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @danielperedo17 @diegoreba Alan Diez/Vanesa Jerí, Salvador del Solar/Angie Cepeda y Giovanni Ciccia/Melania Urbina]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 "Una cocina surge... Al que me traiga... una foto de Rebagliati, Jorge Soto y… https://t.co/FCooTmcX5R]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @danielperedo17 @diegoreba Que Alan cuente la de "Seguridad!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @danielperedo17 @diegoreba Saben si Lombardi va a hacer  remake de Pantaleón y las Visitadoras?... un amigo quiere 4 pases... (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @danielperedo17 @diegoreba Imágenes de Diego viajando a México https://t.co/p5NgDywQEW]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @danielperedo17 @diegoreba A Jorge Soto no le dieron asiento ejecutivo en el avión y ahora Sampaoli está en Sevilla (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 El vuelo de la U no estará retenido porque Galliquio dijo que tenía explosivos de nuevo? (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp La FPF estaba protegiendo a Colin Fernández de Trump y por eso no gestionaron nada. Está clarísimo (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Jayo a Mosquera (Quizás) (?) https://t.co/Knh8y21ozf]]></document>
		<document><![CDATA["Feliz cumpleaños, coleguita @HaroldObando" (?) @adriancabp https://t.co/xSmgNqm6ph]]></document>
		<document><![CDATA[7.30 AM y @Latina_pe te pone en loop infinito un video de un atropello.

@Latina_pe es el nuevo https://t.co/9i1TkHtQZp

#DesayunoGore]]></document>
		<document><![CDATA[Lapadula es tu pastor y con él nada te falta? Entonces únete a @embaj_criollos y al culto de @adriancabp (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Van a tener que darle a la gente lo que quieran las primeras 3 horas]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Lesnar Goldberg solo serán 5 minutos. Un shot de adrenalina a mitad del show]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp universal debe Owens  - Jericho. Es un feudo esperado pero Owens necesita bookeo fuerte urgente]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Bray Randy en WM... y no Román - Taker. Nadie quiere esa pelea]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos que @adriancabp te empuje y @ramireztello no cobre foul (?) https://t.co/IESBaKivVQ]]></document>
		<document><![CDATA[@KARIGOY Kenny ya había dicho que no entraba al Rumble y todas las noticias apuntaban a que firma un año más con New Japan. Yo si le iba je]]></document>
		<document><![CDATA[No hay amor para SD y eso que es mejor show ahora https://t.co/fEpTQdvMim]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas buenas del Rumble:

-Baron Corbin
-Strowman]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Buscar joderle los negocios a HHH]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Seth debió meterse a irrumpir en el Rumble y eliminando a algunos favoritos antes que lo persiga seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Cierto. Rollins no apareció ni en pintura o me lo perdí?]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Siguen peleando en el backstage]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Se pelean entre ellos, intentan intervenir los otros, los tumban, vuelven a pelear y ambos se eliminan al mismo tiempo...]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Pudo ser mejor, si. Hace ver más tonto a Lesnar. Uno esperaría aunque sea un slugfest de 2 3 minutos]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Si, pésimo el bookeo de Taker. La cara que puso al ser eliminado era más de confusión que de amenaza]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Goldberg vs Lesnar es una continuación de la historia. Además Goldberg nunca ha podido pelear más de 10 minutos]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Solo tenía que entrar, setear el feudo y luego entre 4 5 bajárselo. Hubiera sido perfecto xq supuestamente estaba lesionado]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Era que Reigns entrara cuando estaba Strowman y él lo eliminara para el feudo. Al menos Baron se llevó la distinción]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Era Brock siendo Brock pero con intenciones claras]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Para Battleground, Regresa Brock y solo se encarga de meterle miedo a Seth y a su séquito]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Se bajó a medio personal técnico y Stephany lo suspendió]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Rollins hace el cash in a mitad de la pelea y en el RAW siguiente, Lesnar si hacer mucho ya era face xq quería a Seth]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoArana24 Goldberg nunca te ha podido trabajar más de 10 minutos. Al menos con otra persona se puede dar un respiro]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 o Monster face. Lesnar fue un Monster face cuando Rollins lo cagó en WM31]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoArana24 Nadie quiere ver eso. Podría ser un triple threath entre Lesnar, Taker y Goldberg]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 El bookeo fue que entre y cague todo]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Y no vendió ni un carajo sus heridas. No hubo una historia alrededor de eso]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Primero que nada. Reigns no puede ser Underdog con ese cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoArana24 El bookeo de Raw afectó la parte de Smackdown. Ahora de seguro es Roman vs Taker]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 No sé xq la insistencia en Reigns. Saben que no está funcionando tal cual]]></document>
		<document><![CDATA[@Jota_1395 El Rumble en sí mismo fue flojo. El resto del show fue de OK para arriba]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoArana24 Falta el Chamber. Quizás sea Bray vs Orton]]></document>
		<document><![CDATA[@CristianHaro Hay que ver el Chamber. Quizás Cena sea transicional. En el Chamber se justifica un swerve]]></document>
		<document><![CDATA[@ChristianZV0 Strowman MVP por lo menos]]></document>
		<document><![CDATA[@freddy4198 Debe ser para ayudar al status de Wyatt. Eso quiero imaginar]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Ya hubo sangre de su cabeza el Lunes]]></document>
		<document><![CDATA[Ezio duró más que Brock Lesnar (?) #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Cague de risa Cesaro y Sheamus #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Sheamus con el "Ya que xuxa, lo ayudaré" y el puñete a los riñones de Rusev #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Era con la canción de Daniel Bryan @_wwearg]]></document>
		<document><![CDATA[@P0401 @adriancabp No sé si Kurt dado que aún tiene compromisos con las indies]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá Big Show tenga un push decente más antes de irse #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[BRAUN STROWMAN ESTÁ ENDEMONIADO!!! #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp Entra uno de stable del #Cantuarismo (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Enzo, si puedes enseñar a ser el número 1 del Rumble. Ya han ganado desde ese puesto #Raw]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp McMahon ganó de la misma manera en que Reigns casi gana el año pasado. Fuera del ring por buen rato]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda vez creo que AJ zafa de un AA en la 3ra cuerda #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin le salió fluido el Sunset Flip Powerbomb a Cena... y fue una belleza #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[@adriancabp No estaría mal. Debería ser por título?]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto que SC va a salir con "Ice, Ice, Baby" de fondo? (?) @ElJulgoperuano @R_Humosquera]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día en la Iglesia por mi casa: El señor de los Anillos como una parábola cristiana]]></document>
		<document><![CDATA[@_RubenAlvarezV Ya empezó. Son 2 horas]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que me sigue cada vez se pone más seria]]></document>
		<document><![CDATA[@RiveraKike @Soldado_perdido @Jota_1395 El Doc hace lo mismo que el pata del comercial de Entel (?) @P0401]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora en Comedy Central: South Park, el episodio con educación sexual]]></document>
		<document><![CDATA[@luishuapaya18 No me explico el xq le renovaron al menos que haya alguna cosa interna que nadie sabe]]></document>
		<document><![CDATA[@luishuapaya18 Si no clasificamos a la libertadores... así el torneo de verano es un tiempo para que el nuevo DT ajuste todo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[La sal y Pimienta de Chale... HUMO!]]></document>
		<document><![CDATA[@_wwearg Un Battle Royal de mujeres donde Asuka empieza en el número 1 y antes la atropellan a lo Stone Cold]]></document>
		<document><![CDATA[@arberrrto Solo lo puedo explicar con: "Chale"]]></document>
		<document><![CDATA[@zub0 ... pero Percy Rojas acaba de decir que si hay idea de juego... (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@Favo90 Tye se va luciendo fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[Que hasta las huevas ese árbitro]]></document>
		<document><![CDATA[Es cagón pe (?) @Soldado_perdido @P0401 @Jota_1395 https://t.co/r75PjDZozz]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos no fue en la presentación (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@Manolonf @DeChalaca Vamos con @adriancabp (?) https://t.co/FosuvzDTtg]]></document>
		<document><![CDATA[Es genial que Trauco y Paolo se acostumbren el uno al otro https://t.co/AcswEGWApd]]></document>
		<document><![CDATA[El Wycombe haciendo la gran Muni (?)]]></document>
		<document><![CDATA["Ahora con ustedes: Jessyca Sarango" - Una Novela de hace 20 años #Torbellino]]></document>
		<document><![CDATA[Diablos... Gianella Neyra es hija de Marcelo Oxenford y hermanastra de las Cayo!!! #Torbellino]]></document>
	</documents>
</author>