<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@the cliniccl Fabuloso!! En estos momentos somos todos Sur/Chile/Ecosistema https://t.co/flgpzqqzcI]]></document>
		<document><![CDATA[@ericahenriquezo @JLuis_Corro si uds creen que los homosexuales deben ser aceptados como 1 más entre nosotros ¿cuándo debe ser y d q forma?]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ @LosPROgresistas @marcoporchile @camlagos @PROgresistasRM @PROTarapaca @PedroAbarcaPRO 
Todavía NO, yo quiero curiosear]]></document>
		<document><![CDATA[Si digo,
y me contradigo, 
la culpa no és sólo mía,
porque el cambio permanente,
és la razón de la vida.
Facundo cabral]]></document>
		<document><![CDATA[@twittcafechile cómo tan pobres que no se pudiera invertir en traerlas? Al parecer siempre habrá animales callejeros]]></document>
		<document><![CDATA[@twittcafechile existen máquinas en las que se deposita una botella(reciclar) x un costado y libera alimento para animales callejeros x otro]]></document>
		<document><![CDATA[@RenanMartinezA noooo,bien por los estudiosos,sólo q a mayor educación/mayor expectativa de ideas,habilidades en discusión y RESPETO x otros]]></document>
		<document><![CDATA[@RenanMartinezA jajajaja...y + respeto no más...phd]]></document>
		<document><![CDATA[@RenanMartinezA @CarlosIturra_ ojo!T expresas como alguienq"abre la boca y tira odio"/él defiende 1sist q tiene fallas,al parecer tú también]]></document>
		<document><![CDATA[@giovannademaria tampoco se les perdona enturbiar(más aún), los procedimientos con los que "algunos elegidos" obtienen trato especial]]></document>
		<document><![CDATA[@RenanMartinezA @CarlosIturra_ sólo objetividad: él comienza con una autocrítica,relaciona cómo la causa-teletón convoca ególatras y avaros]]></document>
		<document><![CDATA[@RenanMartinezA @CarlosIturra_ está disponible el video, puede revisarlo, con atención y "queriendo entender"Y¿para qué la falta de respeto?]]></document>
		<document><![CDATA[@rmunda siguiente pregunta: ¿en manos de quién debiera quedar su manejo?]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelotec @LaTendenciaCL s/duda sería un problemazo,pero ud dice la responsabilidad dl estado debe llegar tan lejos?xq asumir esos costos?]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelotec @LaTendenciaCL ¿dejarlos en la frontera?¿se puede?¿reingresan su país c/hoja antecedentes sucia?No creo quisieran, n s caso]]></document>
		<document><![CDATA[@Freddy6518227 @Maliz0512 @arrieros_riera @enfermoxjesus "qué pasa por la cabeza/corazón de alguien que disfruta observando sufrir/morir"?]]></document>
		<document><![CDATA[@chechohirane yo, estoy de acuerdo con un ESTADO MÁS GRANDE, pero mientras quepa yo y los míos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mtt_chile Necesito información protocolo para pedir fiscalización d loc. colectivos alto Placeres,Valpo&gt;Viña s/sistema/HORARIOS ABANDONADOS]]></document>
		<document><![CDATA[@FridaSiKahlo @enerseyer Sí, 13K de seguidores es como"tener pantalla" Sólo digo más reflexión/menos protección-arraigo d opiniones Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@FridaSiKahlo @enerseyer quizá me equivoco pensando q a mayor cant d seguidores/mayor responsabilidad/poder influir...pero como digo quizá..]]></document>
		<document><![CDATA[@FridaSiKahlo @enerseyer Al + mínimo/máximo estímulo se nos viene encima la mismísima discusióóóónVamos x el presente, pensando en el futuro]]></document>
		<document><![CDATA[@chileconvoca ¿cómo debiera funcionar?¿en manos de quién? Tema complicado en caso de huelga (si estuviera en manos del estado)ya lo vimos...]]></document>
		<document><![CDATA[Súper higiénico,aislarse del pueblo y d lo feas q son sus manifestaciones de indignación...seguro temen tomatazos... https://t.co/GUZf93kNYu]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa BONOS para todos...y nosotros QUÉ? Le eliminarán el iva a algunos productos para resarcirnos? BASTA!! https://t.co/jbuatlHOjq]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio "sindicato ciudadanos chilenosNOeepp", estamos cansados de ser rehenes DECUALQUIERCONFLICTO habido y x haber,"hoy nadamos en mierda"]]></document>
		<document><![CDATA[@modatima_cl @GreenpeaceCLesta huelga d eepp deja clarito q el agua jamás debería estar en manos del estado/quizá dejarían un "goteo ético"]]></document>
		<document><![CDATA[@Bonhamled2 con mucho respeto, no hay error, ese diagnóstico le calza a muchos, ¿no has escuchado de los que piensan y dejan la Kg...?]]></document>
		<document><![CDATA["Para cada roto hay un descosido"...decía mi abuelita https://t.co/iwanm9Jz5g]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroPMunoz NO SE PUEDE!! necesitan dinero para ampliar congreso,para recibir a nuevos parlamentarios y sus regalías https://t.co/CmTEcO1kde]]></document>
		<document><![CDATA[@ComentarioEmol @treintona_cl tenemos nuestro equivalente a Trump"economía debilitada",ya no somos tan atractivos...no se preocupe JM..]]></document>
		<document><![CDATA[@rmunda...así que,PUEBLO/ COMUNIDAD/ PERSONAS, debemos EDUCARNOS/INFORMARNOS, el poder/gobierno, en manos de ignorantes/irresponsables NOOO]]></document>
		<document><![CDATA[@rmunda todas las luquitas que llegan desde el sur, se utilizan para construir el muro. JA]]></document>
		<document><![CDATA[@ldes_cl Vamos!!! Encargado/a de la cuenta, publiquen!!! https://t.co/CfpUiE2HVo]]></document>
		<document><![CDATA[@ldes_cl vayan publicando con mayor frecuencia, para los que no podemos estar allí, ni viendo en fb]]></document>
		<document><![CDATA[@kathycubillos ...los quiero mucho pero hay que reconocerlo...en gringolandia vi por primera vez una "tennis shoe" n°53, y así pues...]]></document>
		<document><![CDATA[Una bocanada de aire oxigenado... https://t.co/WrppzTanGy]]></document>
		<document><![CDATA[Para descansar el cuerpo, desde dentro... https://t.co/mGfHFcfrbu]]></document>
		<document><![CDATA[@rrojascarreno @HeviaJp los proyectos d ley son la instancia para discutir, educarse en el tema, sensibilizarse,eliminar temores/desp dcidir]]></document>
		<document><![CDATA[@rrojascarreno @HeviaJp usted cree que con negarlo desaparece?viva c/sus creencias, y deje que los demás hagan lo mismo..c/respeto x el otro]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFJMC1976 hay un dicho famoso..."cuando haya sangre en las calles, compra bienes raíces"]]></document>
		<document><![CDATA[@VVallejos61 @m_bachelet si no somos capaces d expresarnos con respeto,a pesar d tener tu opinión,no obtendremos nada q nos haga sentir bien]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces ¿hay que irse a los cerros? https://t.co/anRvtxup8I]]></document>
		<document><![CDATA[@GreenpeaceCL @SamsungMobile no dudo que tomará la alternativa q dejará menor huella,y GP divulgará su "ejemplar"acción #antesqueseatarde]]></document>
		<document><![CDATA[@tv_mauricio @sismoguc en Valparaíso se nubló, cambió bruscamente la temperatura, y minutos después agárrate cabritooo...de película!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChileInformante @adnradiochile para la temporada de gastos que se viene #Antesqueseatarde]]></document>
		<document><![CDATA[@alejodorowsky ..."cultivo una rosa blanca"]]></document>
		<document><![CDATA[@abalosfelipe @ObservatorioDmc no te qdes n la superficie dl tema,eso es irresponsabilidad,cambia los nombres y las formas/el problema ESTÁ]]></document>
		<document><![CDATA[@prensaopal VAMOS! Pero con los ojos abiertos y los oidos receptivos. NADA es tan bello ni tan horrible...¡con inteligencia y sentido común!]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigorevecog @Tragahumosfire @ucvradio @onemi_chile @RadioRecreoCL ...sin desmerecer..."unos que ayuden a apagar los incendios"]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilquinta 273712-4, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilquinta ...y Placeres, cuándo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ucvradio @onemi_chile @RadioRecreoCL @Tragahumosfire  no entiendo xqué no escucho el paso de LOS AVIONES CISTERNA...BAH! NO TENEMOS!]]></document>
		<document><![CDATA[@SmithArce @ucvradio @onemi_chile @RadioRecreoCL @Tragahumosfire  no entiendo xqué no escucho el paso d LOS AVIONES CISTERNA,BAH!NO TENEMOS!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilquinta Placeres alto sin electricidad, ¿pueden informar las razones?]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn @FridaSiKahlo "NUESTRA", sr Schaulsohn, la vemos como de lejos, de otros, y se trata de nuestra banca rota]]></document>
		<document><![CDATA[@FabianFFV @Emol ...y lo peor es que, por lo que se ve, pasarán 10 años más!]]></document>
		<document><![CDATA[@RNEValparaiso ¿de qué manera se obtiene un AVIÓN CISTERNA? ¿ Puede ser más costoso que todas las pérdidas dejadas por los megaincendios?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @reddeemergencia Y EL/LOS AVIONES CISTERNA PARA QUINTA REGIÓN/CHILE #antesqueseatarde https://t.co/JRnI86cQMb]]></document>
		<document><![CDATA[@aslanpuntocl @rauljimenez074 aún no se puede garantizar educación gratuita a todos,menos cuando los q son parte se REparten el estado]]></document>
		<document><![CDATA[@jcdelolmowwf @isaacBIOvega @el_pais #AntesQueSeaTarde, documental de NatGeo/diCaprio..."hay que puro verlo"]]></document>
		<document><![CDATA[#AntesQueSeaTarde de NatGeo,  IMPERDIBLE, no es sólo para héroes, UNA VEZ MÁS somos todos/cada uno de nosotros, los que haremos el cambio]]></document>
		<document><![CDATA[De la columna de Marcelo Mellado me resuena... https://t.co/07eCDDJjxO]]></document>
		<document><![CDATA[@KenaLorenziniL ¡así no más pues! Vayamos pensando en "cuál será el mal menor"]]></document>
		<document><![CDATA[@carli6980 @hernancastro_ contracampaña + ya no creemos en el otro/nadie/nada,pero en Valpo le daremos 1 oportunidad-espero no decepcione]]></document>
		<document><![CDATA[@intrusoslared Todos esos piropos hacia el chef peruano, ¿serían sancionados con la nueva ley?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio manifestación en av España, Valparaíso, quema de neumáticos vista desde cerro Placeres https://t.co/EmHVWDDwv9]]></document>
		<document><![CDATA[@leigchile @AledeValpito porqué dices corrupto? Algo que denunciar?]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeSharp @JorgeCastroValp "el trabajo y la experiencia"es esfuerzo malgastado si los mismos problemas persisten.. https://t.co/vD12aJLtqw]]></document>
		<document><![CDATA[@intrusoslared qué feo cpulido, las generalidades/en ese caso los abogados y las actrices faranduleras: "lo q digan vale hongo"]]></document>
		<document><![CDATA[@GiselaCrdoba4 les deseo fructíferos resultados, mi aporte ahora es educar para q mis hijos estén alerta y se quieran a si mismos, SUERTE]]></document>
		<document><![CDATA[@GiselaCrdoba4 @ValdebenitoNata .. campaña similar "yo cuido la casa de mi vecino",estar atentos a las necesidades del/la que vive a mi lado]]></document>
		<document><![CDATA[@GiselaCrdoba4 @ValdebenitoNata con ustedes de corazón pero¿cómo no suceda x ley? Obvio no temen la sanción, ¿por dónde la solución?]]></document>
		<document><![CDATA[@ericahenriquezo @kattylu5 @LoreArellanoN Claro! Eso es aporte/cuando aparece esa discusión"bypassearla", soltar amarras...del pasado/SUERTE]]></document>
		<document><![CDATA[@ericahenriquezo @kattylu5 @LoreArellanoN Dictaduras militar-comunista,ya las vivimos/centrar discusión en proyectos presente-futuro/ojo,ojo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomoe22 @Siliconvalle "otra vergüenza a la lista"/NM saca a Dios del estado y luego aporta a  discriminadores en nombre de Dios/#focosename]]></document>
		<document><![CDATA[@Hrzernott @pablolirar @T13 por 1 lado eliminan a Dios del estado y por otro el Gran aporte para iglesia evangélica pentecostal?????????]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol lo terrible de esto sería llegar a la conclusión de q no hay otra solución/todavía creo en mi especie humana/"si c/1 hiciera su pega"]]></document>
		<document><![CDATA[@enemigo_masas mal, muy mal. No se trata de que un género esté por sobre otro.El péndulo se pasará del centro antes de llegar al equilibrio.]]></document>
		<document><![CDATA[@RTecAmbiental funciona con un motor, que se alimenra de...?]]></document>
		<document><![CDATA[@chechohirane S. Espina votó en contra? Escuché que sólo Harboe y Montes ...]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  sólopalabras/nuevas instituciones donde poner+ineptos,sename requiere bue gestión/autoridad ante sindicatos https://t.co/obsjDpB59C]]></document>
		<document><![CDATA[@CristobalLira ...ahh! Sí? Y qué va a hacer con los perros vagos? A qué le llama "tolerancia cero" con...?]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 @hora20lared ...hay items que no son GASTOS, son INVERSIÓN...SALUD-EDUCACIÓN...]]></document>
		<document><![CDATA[@robertoampuero @louisdegrange SÍ,el jueves noche fuera del Fortín P, había 3 personas,"amontonadas",durmiendo,s/ningún respeto x quien pasa]]></document>
		<document><![CDATA[@chechohirane cómo no entender a los q vituperan por este medio si mientras 1 más se informa d más pestilencia se impregna? Aquí expresión..]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ depresión: cualquier oferta,candidatos,sistema,seguiremos siendo hormigas-cautivas ELIGIENDO a los privilegiados de turno]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_  la imperfección es 1,el engaño constante s otra/veamos el lado positivo"es mejor saber"cómo funciona el mundo de la política]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ ...pertenecen a la FAMILIA-POLÍTICA, se cubren de ética para ser aceptados,a poco andar vemos real adn https://t.co/FGokddcd4P]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @Cooperativa @RadioValparaiso FELIZ DÍA DEL TRABAJADOR RADIAL...
la mejor opción de información, debate, entretención, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@vconuepan que sea la PAZ Venancio, todos los esfuerzos para ello...ya se ha logrado en otros estados...]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio ...prefiero el DESAFÍO acompañado de un trabajo intelectual... https://t.co/j7MPdXUJ57]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa 1er café...genial sería q l candidato a alcalde llegue a competencia xq ya viene trabajando transparente% x su comunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@WenaChile ley corta y simple, extranjeros que infringen la ley...¡¡FUERA!! Bien recibidos los que vienen a aportar https://t.co/XrQToWGvxx]]></document>
		<document><![CDATA[@ElectoralDeathM EN SERIO, Sfeir, mínimo asesor, necesitamos entendido para manejo c/climático-desarrollo económico https://t.co/xXOmq0llGM]]></document>
		<document><![CDATA[@cox_pilar @RadioValparaiso FELICITACIONES por el tema Deporte desde la infancia/ahí la inversión/futuros deportistas o estudiantes sanos]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadano colombian q casi mata expareja fue capturado/Chile no debe gastar 1peso n justiciaRemitir a justicia Colombia/prohibir vueltaChile]]></document>
		<document><![CDATA[@Error_403_ las tradiciones/cultura evolucionan...antiguamente existía la tradición de "sacrificio humano", porqué cambió?]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ cultura puede ser: RESPETO por los otros seres vivos, respeto x la sensibilidad d los"otros"seres humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Senator_Dod @FedeTour Nooo, yo lo creía más evolucionado...]]></document>
		<document><![CDATA[Buena opción mientras se alerte sobre cuáles son esos productos "posiblemente" nocivos a largo plazo... https://t.co/Qe8icsLDFL]]></document>
	</documents>
</author>