<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jarelyp Los saludos te los envio del cupid]]></document>
		<document><![CDATA[@TheBookTweeters 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/n2qbysvGn5]]></document>
		<document><![CDATA[@jarelyp Hola, te saludo con afecto. Agregame]]></document>
		<document><![CDATA[@Team_AntiRojos A mi me daría vergüenza retratarme con "eso" que asesino, robo y acabo con un país. Me daría arrepe… https://t.co/fsWseVGY5e]]></document>
		<document><![CDATA[Que vergüenza con estos "dirigentes" de la CELAC guardando un minuto de silencio para el sátrapa mayor Castro, que asesino, 50  años]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo Perez Jimenez, al menos construyo para el país mientras que otros solo han destruido. A lo mejor allí… https://t.co/9nKivqsdmj]]></document>
		<document><![CDATA[Que vergüenza con estos "dirigentes" de la CELAC guardando un minuto de silencio para el sátrapa mayor Castro, que asesino, 50  años!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@olucien 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/rarIZSnlQf]]></document>
		<document><![CDATA[@LecturaGM @GrandesMedios Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/tPo9OacHHq]]></document>
		<document><![CDATA[@Limagris Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/em4U1ys8Wt]]></document>
		<document><![CDATA[@mayawiley @IBSENMARTINEZ Estuvieron en el metro contra Trump y no les cerraron las estaciones como en otras partes que conozco]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs Hay que dialogar. De acuerdo. Pero debemos mantener la posición:liberen a los presos políticos que usa… https://t.co/AatmdgIor9]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit Chévere que tu estas ahí para informarnos]]></document>
		<document><![CDATA[@debatelibros 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/SuRbc4vyga]]></document>
		<document><![CDATA[@LitRandomHouse 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/b5GRyCVtQa]]></document>
		<document><![CDATA[@TulibroAmazon Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/fo4FeyNIdV]]></document>
		<document><![CDATA[@WriteAwayNow 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/wDLlxvzZKf]]></document>
		<document><![CDATA[@megustaleer

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObz0yFE que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/7SL6xeznqZ]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/TtnzXeSc6W]]></document>
		<document><![CDATA[@eBooksHabit 

Acabo de publicar una novela en
https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta… https://t.co/TZA3ZXn2wc]]></document>
		<document><![CDATA[@Lanataenel13 La izquierda ha sido, es y será siempre muy atrasada]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl he visto muchas estatuas en el piso derribadas por la furia popular]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs @hcapriles @MariaCorinaYA @ChuoTorrealba Tristeza da observarnos en estas peleas en estos momentos !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs @ElUniversal Si eso es asi, y creo que lo es, hay que proceder en consecuencia. Cero palabras y slogans. Proceder !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los países progresan cuando se llenan de universidades, centros de estudio e investigación y no cuando se abarrotan de cuarteles militares]]></document>
		<document><![CDATA[@Diego_Arria Hay que restituir la Constitución de 1961, ilegítimamente sustituida]]></document>
		<document><![CDATA[Los cubanos creyeron y apoyaron al sátrapa desde el principio: Cuando se dieron cuenta ya eran miserables, pobres e iletrados]]></document>
		<document><![CDATA[@doserre @JulioBorges Eso es correcto. No se como es que todavía hay gente que necesita una explicación de esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bolivar_Divisa La pandilla no reconoce donde pierde: gobernación de Miranda, Alcaldía metropolitana. Si estan perd… https://t.co/Q50qDRmuJh]]></document>
		<document><![CDATA[@Unionradionet @HenriFalconLara ¿Y tu crees que estos van a resolverlos ?]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es correcto   y viene una razzia https://t.co/7P4lT3MEE9]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC @PoleoRafael @gilbercaro Vienen cosas peores: Espero que no nos sorprendamos]]></document>
		<document><![CDATA[Que cosa mas cursi ver un dirigente  con el librito azul en la mano, igual al que se fue, sabiendo que lo que dice ese texto nadie lo cumple]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs Eso es correcto y espero que nuestros dirigentes no se sorprendan de lo que viene !! Cosas feas]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Nada de eso importa ya. Todo el mundo sabe, excepto algunos, que se actua fuera del marco de esta constitución !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb No creo que nadie en la oposición se sorprenda con las nuevas acciones que prepara la pandilla.Vienen… https://t.co/dlMBXQbllO]]></document>
		<document><![CDATA[@m_sidrian @MujeresxVenez Tuvimos es con V]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM 100% de acuerdo, además es reflejo de una ignorancia bestial]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Esas expresiones "sexistas" solo manifiestan ignorancia]]></document>
		<document><![CDATA[Eso fue lo que hizo el dictador Castro: robarse, además de otras cosas, las ganas de vivir de la gente. Ojala no nos pase eso]]></document>
		<document><![CDATA[@AudioLibrosMex Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/VCFfybBmrk]]></document>
		<document><![CDATA[@doserre Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CCULTURALPUCP Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,. https://t.co/M3Fj3xOV6K solo US$ 2.99]]></document>
		<document><![CDATA[@CCELima Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/neJNjB8ilm]]></document>
		<document><![CDATA[@CCulturalUNMSM Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/l2MBvRBImQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Limagris Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/IMTsxUqOGE]]></document>
		<document><![CDATA[@redliteraria Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/gtjizKtWsf]]></document>
		<document><![CDATA[@casaliteratura Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/wJPdo6umph]]></document>
		<document><![CDATA[@canal_literario Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/DrqtNMYYUR]]></document>
		<document><![CDATA[@Duermeconlibros Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/GprpbSdJq3]]></document>
		<document><![CDATA[@ConsuladoB Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/UT8z7d0Xvh]]></document>
		<document><![CDATA[@CazaLibrosCol Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/OZY7jmncjc]]></document>
		<document><![CDATA[@_LibrosLectores Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/MngYqsSE7r]]></document>
		<document><![CDATA[@ComprensLectora Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/IqScy6UnyT]]></document>
		<document><![CDATA[@argentinalibros Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/vP81f0ov2N]]></document>
		<document><![CDATA[@LitArg Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/shnqsbLckL]]></document>
		<document><![CDATA[@esferalibros Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,.… https://t.co/Csk9ZfL5cL]]></document>
		<document><![CDATA[@VivoEntreLibros Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,. https://t.co/M3Fj3xOV6K solo US$ 2.99]]></document>
		<document><![CDATA[@BrangerGarcia @oceania_c @LuciaRequena74 @giosermar @Profe_EmilioH @AtreveAver  ese a, es sin H]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es super, super corrrecto https://t.co/ZbmNYaftHS]]></document>
		<document><![CDATA[@fliperiner Gracias James pero quitale la H. Es Omar]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObz0yFE que se titula Ida y Vuelta, con importantes referencias… https://t.co/8iAA4QYaqz]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM Muy buen articulo]]></document>
		<document><![CDATA[@TulibroAmazon Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,… https://t.co/tPGbIhiUXp]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs @ChuoTorrealba Yo también]]></document>
		<document><![CDATA[@esferalibros Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,… https://t.co/1hpXuIChsB]]></document>
		<document><![CDATA[@esferalibros Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,https://t.co/M3Fj3xOV6K solo US$ 2.99]]></document>
		<document><![CDATA[@MarigabyMirabal Ida y Vuelta Jovenes con sueños revolucionarios convertidos en asaltantes  https://t.co/pDIObyIXO6… https://t.co/UnbWmYVk3M]]></document>
		<document><![CDATA[@analenfamilia Ida y Vuelta: Jovenes con sueños revolucionarios convertidos en asaltantes   https://t.co/pDIObyIXO6… https://t.co/i3MLYuG56G]]></document>
		<document><![CDATA[@esferalibros Ida y Vuelta: Jovenes con sueños revolucionarios convertidos en asaltantes   https://t.co/pDIObyIXO6… https://t.co/cq2KfEbaTI]]></document>
		<document><![CDATA[@analenfamilia Ida y Vuelta: Jovenes con sueños revolucionarios convertidos en asaltantes   https://t.co/pDIObyIXO6… https://t.co/6M0LxybOQA]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniaRoberta Las desigualdades en el capitalismo son pequeñas al compararlas con esas que producen los comunistas,agravadas, sin libertad]]></document>
		<document><![CDATA[@hammerjuan Esa pugna publica da verguenza en los momentos que vivimos los ciudadanos. Lo que nos faltaba!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar una novela en https://t.co/pDIObyIXO6 que se titula Ida y Vuelta,
con importantes referencias his… https://t.co/k7ZgvfOt8a]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs Da vergüenza observar a nuestra gente cayéndose a golpes, en estos momentos, tan críticos para el país. Lo que nos faltaba !!]]></document>
		<document><![CDATA[La retirada de los billetes de 100 es mas comprensible que las dentelladas, publicas, de nuestros dirigentes en estos momentos]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom La nación ve con desonfianza estas dentelladas publicas, en estos momentos. Que falta de olfato de algunos]]></document>
		<document><![CDATA[@DipMelvaParedes Es triste ver el espectaculo]]></document>
		<document><![CDATA[@DipMelvaParedes La nación  va a sentir  desconfianza cuando observa, en estos momentos, gente que es su esperanza, cayéndose a dentelladas]]></document>
		<document><![CDATA[Las organizaciones políticas deben entender que somos mayoría y no podemos permitir perder la iniciativa. !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs Errores se han cometido, sin duda, pero es nuestra herramienta para salir de esta tragedia. Nuestro deber es protegerla]]></document>
		<document><![CDATA[@MarigabyMirabal @gabymirabal Soy uno de tus simpatizantes desconocidos. Nada es mejor que la honestidad. Kisses]]></document>
		<document><![CDATA[@estebangerbasi @MarigabyMirabal @Pontifex_es @NicolasMaduro Ese Papa es rojo]]></document>
		<document><![CDATA[@anticomunista16 @MarigabyMirabal ¿Quién pago por ese automóvil?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarigabyMirabal @OswaldoOrn @Pontifex_es ese sr es ñangara]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Ese señor llama tensiones a lo que vivimos. Ojala estuviera aquí sufriendo esas "tensiones"]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @Pontifex_es A ese papa poco lo importa eso si la dictadura es de "izquierda" Cuando lo vi arrodillado frente a Castro,dijo]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM Ese papa es comunista]]></document>
		<document><![CDATA[@emilialoboq Felicidades para ti]]></document>
		<document><![CDATA[Todo tiene su final .... https://t.co/o4pkDBmXEX]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz navidad  a nuestros dirigentes opositores que han estado en la primera línea de combate. Han cometido errores y deben rectificar.]]></document>
		<document><![CDATA[@RojasyArenas @ferinconccs El alcohol hace daño]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Ya el lo esta leyendo]]></document>
		<document><![CDATA[@Beisbologo Eso es lo que se va a encontrar cuando un grupo diferente llegue al poder. Nos vamos, no a sorprendernos, sino a horrorizarnos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido No se puede abandonar la agenda internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@YOYOPRESS Si se ve ridiculo este sr. con esa camisa roja. Ahora recuerdo cuando se vendía como empresario independiente !!]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM La oposicion deberia afincarse en esos hechos !!]]></document>
		<document><![CDATA[@informacion_ve Cuanta originalidad !!!]]></document>
		<document><![CDATA[No fuimos, en plural, capaces de acometer la tarea encomendada por la gente en el 2015. No fuimos y en ello estamos todos incluidos]]></document>
		<document><![CDATA[@informacion_ve Comenzando por el que se fue]]></document>
	</documents>
</author>