<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@elisazulue @efeortega Yo creo que deberías mandar un book para el casting de la secuela de Blade Runner]]></document>
		<document><![CDATA[@elisazulue @efeortega Chani (Dune) y Rachel (Blade Runner) https://t.co/x48PGQXZzz]]></document>
		<document><![CDATA[@efeortega @elisazulue O sea. Le falta ser Leia y tenemos todas las fantasías en una]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de cachar que la actriz que hacía de Chani en la Dune de David Lynch es IGUAL a la @elisazulue &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@andres_ipinza está vivo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Sanfeliu Estaba helao, Juan]]></document>
		<document><![CDATA[@Doc_McNinja yo también]]></document>
		<document><![CDATA[@VillalobosJara todo porque estuvo en Chile, estudió en la USACH y pinocho le perdió sus papeles]]></document>
		<document><![CDATA[Es asombroso el nivel de rechazo que tiene Trump sin ser Crossfitero]]></document>
		<document><![CDATA[@pinabertoglia Oe, leí. Es un hueveo cocinar con huevos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@hdur Dicen que lo cargaron con agua, pero en realidad le echaron Ron Silver]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos aburguesó Ilushin: Está llegando a Rocas de Santo Domingo en vez de a Temuco https://t.co/2pNrPKnhtn]]></document>
		<document><![CDATA[@DigameJack Como siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@daLaider Le estás pidiendo demasiado a nuestro país]]></document>
		<document><![CDATA[@Papasquiaro Desayunó hojuelas de perspicacia]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hace falta un adaptador? 

No se preocupen, tenemos miles de Ingenieros Comerciales que pueden... ehmm.. olvídenlo]]></document>
		<document><![CDATA[@daLaider Vamos mejor con Te Recuerdo Amanda]]></document>
		<document><![CDATA[@GeoPolar Restos líquidos del Mil Tambores]]></document>
		<document><![CDATA[@sonico Es muy cuidada, tiene unos paneos raros muy bien logrados. La secuencia del taxi desde arriba es sublime]]></document>
		<document><![CDATA[@alecalvone @mamujic pueden tirar cuerdas atadas a imanes para madera]]></document>
		<document><![CDATA[@aalaluf mañana mismo saca una ley en base a la película]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzologo chanfle. Periodismo de investigación científica]]></document>
		<document><![CDATA[@aalaluf un plan a largo plazo mucho más económico que una guerra intercontinental]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer me repetí Zodiac. Que tremendo trabajo de fotografía tiene Fincher, por la cresta]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo día que asumió como presidente, se inscribió como candidato para la reelección de 2020. https://t.co/tCWB5jsP59]]></document>
		<document><![CDATA[@VillalobosJara el Hueon está demente y tiene un séquito de dementes detrás]]></document>
		<document><![CDATA[Los gringos recién van a reaccionar (tarde y mal) cuando expulsen del país a Mia Khalifa]]></document>
		<document><![CDATA[@martinvinacur wow. Quedó fantástica]]></document>
		<document><![CDATA[@mnemot_ tengo una teoría:

Lávate el poto a baño maría]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que es esa huevá de llamarle "cerveza" a esa agua estancada que promocionan como "Cerveza del Puerto"?]]></document>
		<document><![CDATA[@erocannera lácteos, proteína y frutas. En una mesa]]></document>
		<document><![CDATA[@apalet es una maravilla, de la fantástica @sydneypadua (que algún día aceptará mis propuestas de matrimonio)]]></document>
		<document><![CDATA[@ramirolostdog combate cuerpo a cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[@SamsungChile @ChefCarpentier @FudisLatam por qué ponen a ese sedicioso en la publicidad? Mala imagen ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@floro_ceballos @OscarMP Permiso: Leyendo la nota completa, sigo pensando que el tratamiento fue muy amarillo del tema.]]></document>
		<document><![CDATA[@agurto_jimena @Karuruso En especial con una Gran Torobayo]]></document>
		<document><![CDATA[@barometro Tengo un conflicto con las chaparritas:  Por qué se llaman así, si en su configuración física son en realidad oblongas?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero ver los memes del avión jugando con el gato y con el perro, y también con el caballo]]></document>
		<document><![CDATA[¿y? ¿Ya llegó el 
https://t.co/Ioj8TFU36S

?]]></document>
		<document><![CDATA[@Censelio S E X Y]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo O sea. Ya no me puedo inscribir para los cursos de verano?]]></document>
		<document><![CDATA[@francescachiesa Jajjaa. Me pasaron las llaves de Tuitermovil]]></document>
		<document><![CDATA[@anbernardi Ventilador?]]></document>
		<document><![CDATA[@Catambiana Sospecho Ingeniería Comercial en la mayoría de los casos]]></document>
		<document><![CDATA[@VillalobosJara O Die Another Day de Madonna para 007. Muy estilosa]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que es de un aburguesamiento indignante que las discusiones pasen de pasas, humitas, o pisco, a tildes]]></document>
		<document><![CDATA[@hdur @rewindthetrust cómo hacen la curatoría de sus intervenciones?]]></document>
		<document><![CDATA[#BiosDeMierda https://t.co/ruNx5YqRmU]]></document>
		<document><![CDATA[@Doc_McNinja hora de comprarse unos bacanes]]></document>
		<document><![CDATA[Con este calor a todos nos da sed, pero a los fachos les baja la sedición]]></document>
		<document><![CDATA[@N3S3P4S no le hagas el juego a la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@N3S3P4S lo revolucionario sería tomar control de los medios de producción, en particular del agua, entregarla para el uso de las comunas]]></document>
		<document><![CDATA[@N3S3P4S Por eso fui explícito: La gente compra ese producto, ellos hacen el despacho, y de la utilidad, también se va a donación]]></document>
		<document><![CDATA[@N3S3P4S Ya. Pero: Justo esa empresa no tiene utilidades. Dona el valor expropiado de sus trabajadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@barometro Me dio risa, porque justo Etilmercurio opera desde Telegram, y tiene Papers, Informes de Bomberos y demás]]></document>
		<document><![CDATA[@Espelunco @AlvaroSalinasMD Los extintores y los lanzallamas se parecen. No descartaría esa sesuda hipótesis]]></document>
		<document><![CDATA[En EtilHg se acaban de formar 2 bandos: Los pisquistas y los whiskistas. Esto no va a terminar bien]]></document>
		<document><![CDATA[Quiebre en Etilmercurio]]></document>
		<document><![CDATA[@elcorintio Esa es la especialidad de @Bototos, deberías preguntar por allá]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién dijo Stickers de Luchito Jara?
https://t.co/6fb7rc7nqE]]></document>
		<document><![CDATA[@bagxxi @AlvaroSalinasMD @ana_murillou Dale. Me ubicas como @bicubico allá]]></document>
		<document><![CDATA[@ramirolostdog acaso Ingeniero Comercial?]]></document>
		<document><![CDATA[@DonFilofio De los creadores de Secuestro Virtual]]></document>
		<document><![CDATA[@francescachiesa Lo bajo con vino]]></document>
		<document><![CDATA[@Carl0Her Bien ahí, jóven emprendedor]]></document>
		<document><![CDATA[@Carl0Her Supertanker maestro, suave la mayo]]></document>
		<document><![CDATA[@eLeodoromorariz Para poder transportar líquidos, el supertanker debe permanecer en estado sólido. #SeSabe]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo tanta hambre, que me comería un supertanker]]></document>
		<document><![CDATA[@paleofreak Primos de los Coleoptedidae y de los Chordatilira]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroSalinasMD @ana_murillou en Telegram no pasan estas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[Ex-Alcalde de Valpo organiza el Mil Tambores en el sur y acaba con los incendios a punta de meao]]></document>
		<document><![CDATA[@nicomorenom OCEANO DE FUEGO, como la pelicula]]></document>
		<document><![CDATA[@marielardilla @D4MON @AlvaroSalinasMD Ojo. Estamos hablando de alguien que RECHAZÓ un alto puesto en Etilmercurio, eh]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver a los fachos diciendo que expulsen a estos inmigrantes https://t.co/mS40poEwKL]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué onda que ahora todos hablan de cierto matrimonio?]]></document>
		<document><![CDATA[Pasó David Duke y le gritó a la Tere Marinovic que aflojara la mano con el racismo]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí, un poco de lo que hizo Ada Lovelace para ser considerada la iniciadora de las Ciencias de la Computación. By… https://t.co/elXPFzQ6rE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya se sabe lo del romance del Supertanker con el Calambrito?]]></document>
		<document><![CDATA[@EdyxBack Es cierto :O]]></document>
		<document><![CDATA[Resultados finales: 
Fuerte opción presidenciable del Supertanker https://t.co/SQWIeDOYkL]]></document>
		<document><![CDATA[Como un Supertanker, pero para terremotos]]></document>
		<document><![CDATA[@pinabertoglia y la identificación de la cepa en Chile?]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto si ya habrá votado la Senadora Alvear]]></document>
		<document><![CDATA[@aguilandrea la filantropía es demasiado importante como para dejarla en manos de los filántropos]]></document>
		<document><![CDATA[Que no nos roben los Supertankers]]></document>
		<document><![CDATA[Aún es tiempo de votar:
https://t.co/SQWIeDOYkL]]></document>
		<document><![CDATA[@N3S3P4S Y que salga un Chileno]]></document>
		<document><![CDATA[@FunkofChile Que repita las elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[Ronda 4 #ElectoralDeathmatch
Si las elecciones fueran este domingo, usted votaría por:]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un término para esto, no? https://t.co/a0Z6JZch8S]]></document>
		<document><![CDATA[@apalet No has pensado en comprarte tu propia impresora ?]]></document>
		<document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Pasó Trump y les dijo que paren de mentir https://t.co/9EKTJ4j4lF]]></document>
		<document><![CDATA[@Karuruso Te apuesto que es un exitazo]]></document>
		<document><![CDATA[Y ya se armó el #PunchANaziChallenge ?]]></document>
		<document><![CDATA[@tekBlues A tuiter no le gustan las pasas. Te haría un tour por twitter, pero es mejor descubrir uno mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@tekBlues Depende si llevan pasas o no]]></document>
		<document><![CDATA[@Taecilla Algo así. Trump le prohibió la comunicación de ciencias a sus agencias ambientales]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que armar un ScienceLeaks]]></document>
		<document><![CDATA[@FollertF Amarrados a un riel]]></document>
		<document><![CDATA[En la UDI están tan mojados, que podrían tirarlos de un avión para apagar los incendios]]></document>
	</documents>
</author>