<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RAURAUJ @MarisaGlave   deben estar en la cárcel aquellos q corrompen a las autoridades (Castañeda) y apoyan la ejecución de delitos como tú]]></document>
		<document><![CDATA[@florcita_zurita @MarisaGlave la corrupcion se condena venga de donde venga pues  socava los cimientos de una sociedad justa y la hunde.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios también corren los lobbies para coger y usufructuar  los bienes del estado a su favor: caso construcción aeropuer de chincheros]]></document>
		<document><![CDATA[@ideeleradio @TaniaPariona  Congresista, por la institucionalidad de este país, ayude a q esta vez Alan GP no se escape de la justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @MartinVizcarraC q el estado haga el aeropuerto y q solo licite el mantenimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @MartinVizcarraC Milagros contraloria ha emitido un comunicado hoy día y dice q va a revisar las adendas.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios quisiera saber cuál es tu opinión sobre el aeropuerto de chincheros?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias si no como se explica su estancia en Francia por 10 años con esposa y 5 hijos, sin tener oficio conocido.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias q le puede importar q  levanten su secreto bancario, tributario etc si para eso están los paraísos fiscales y los testaferros.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra y  cual es el sustento?]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio y cuando será? Cuando prescriba?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Sr. Presidente no se cierre el país está primero, aunque  algunos de su entorno no siga este objetivo. Q revise la contraloria]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra  no solo el PJ  también  fiscalía y procuraduría q asegure una efectiva administ. de justicia e idónea  defensa del Estado]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y cuáles son los parámetros utilizados, pues este señor solo tiene 6 meses y todavía no son medibles los efectos de sus medidas]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe ; suspendan también a Alan García Pérez si quieren salvar al APRA. Tal como están las cosas esta vez no se escapa.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y  las adendas al contrato para la construcción del aeropuerto de chincheros? Los reviso la contraloria?]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios Rosa María porq no tocas el tema del contrato de construcción del Aeropuerto de chincheros? Al parecer es algo sin precedentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra es un escándalo y teullet quiere hacernos creer q el país ha ganado. La única q ha ganado es   Kuntur empresa q representa.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Sr. Vizcarra, las adendas han sido revisadas por sus asesores? No queremos más proyectos como los de Odebrecht o peor q este]]></document>
		<document><![CDATA[@PatriciaxLoreto lo tendrá bien claro el fujimorismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra @abocajarroperu todavía hay funcionarios dignos. Ella ya hizo su parte. Ahora toca a las autoridades  hacer la suya.]]></document>
		<document><![CDATA[@luchicarrillo22 @RPPNoticias la cosa es parar la corrupción q depreda el patrimonio del estado q es  de todos y profundiza​ la miseria, ok?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias congresistas, URGENTE, formen una comisión investigadora sobre el aeropuerto de chincheros. Contraloria revisen   las adendas!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias q falta de ética de esta señora pretender sustentar una concesion q favorece unicamente a la empresa kuntur y no al Perú.Horror]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ojalá que sea así. La globalización y el libre mercado lo único q ha hecho es profundizar la desigualdad y deshumanizar el mund]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan @larepublica_pe  ya se pronuncio la semana pasada solidarizandose con las víctimas. P/F informarse mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra @elcomercio   Siragusa dueño de la 1ra emp conces del tren eléctrico revelo  pago de coima a Alan GP por lo q huyó del país.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe porq lo comprende.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio congresista no sea tonta útil de Keiko. Eleve su participación en el Congreso. Es su oportunidad para trascender.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio el único grupo político q tiene  a su líder en cárcel por delitos de corrupción y otros es el fujimorismo. Eso es doble moral]]></document>
		<document><![CDATA[@Portafolioco @MorenoBID @ravilapinto @el_BID no tengo FB .No podrían enviar la entrevista vía Twitter?]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvaAlatri @RPPNoticias superate! Cambia de chamba y te irá mejor en la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @KeikoFujimori @ppkamigo algo similar sucedió con Javier Pérez de C. cuando el Congreso lo  maltrato y luego fue jefe de la ONU]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo @ronaldgamarra sigue en tu lucha, la justicia puede tardar pero llega.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios tampoco se habla del caso de  investigación de la Fiscalía a Joaquín ramirez por  lavado de activos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio se debe modificar el sistema electoral para evitar congresos como el actual q no refleja  la verdadera voluntad del electorado.]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvaAlatri @RPPNoticias q tal escoria! . Nunca llegarán al poder. Muy bien elegid@ para esta chamba,  tu lenguaje  representa a Keiko.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Keiko tu mensaje resulta un vituperio al pueblo peruano, tu q nos debes explicaciones sobre pago de tus estudios, campaña, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Castañeda hoy es el responsable del contrato. Sabe q es ilegal porq no hay vía alterna pero lo defiende. Denuncie a Castañeda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias los felicito por esta iniciativa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe q es esto? Penalización a la protesta? Amenaza a Pobladores q reclaman lo justo? Fuera autoridades corruptas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ACTransparencia por favor, ampliar información sobre procedim.De firma.]]></document>
		<document><![CDATA[@Boolalah1 @Peru21pe @FiscaliaPeru todos los delincuentes deben estar en la cárcel, sean ex pdtes o millonarios cobradores de combi.]]></document>
		<document><![CDATA[@Boolalah1 @Peru21pe @FiscaliaPeru Pq ella es congresista miembro de la Comisión de fiscalización. Y tú? Pq no exiges también lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio @y arkadin1 por supuesto q no, si ese es el lineamiento dado por Keiko, constitucionalista usted? Demuestrelo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @FiscaliaPeru y  también pida q la Fiscalía detenga a Joaquín Ramírez para agilizar la investigación por lavado de activos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CharitoObando @Maroma2 @MilagrosLeivaG sera porq piensas q fujimoristas y APRA son bastiones de la democracia y la moral d este país, no??]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Sr. Castañeda un contrato no puede ir contra la Constitución. Si no hay vía alterna no hay peaje, así bien claro. Ud es responsab.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias esto es inconstitucional. Castañeda sabe q no hay vía alterna. Entonces porq permite cobro? Quizá sea porq es odebrecht, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @Defensoria_Peru entonces señor Gutiérrez sería un peaje q va en contra del derecho constitucional de libre tránsito.Actúe!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias estas son las consecuencias de la corrupción.Ese contrato es nulo por no haber incluido una vía alterna .Es inconstitucional!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelDammert @MarisaGlave Congresistas : quien lo designó como miembro de esta Comisión tan importante? No fue el frente amplio?]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra q podemos esperar de un conglomerado. Estas cosas suceden porq la izquierda no es partido politico. Se está desmoronando.]]></document>
		<document><![CDATA[@JALVAREZ31 @ronaldgamarra @SoundCloud no rebaje el nivel de las redes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme @Peru21pe no eres digno de mis respuestas así sigas con tu desborde. Cura tu coprolalia en el  Hosp. Mental Delgado_ Noguchi.]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme @Peru21pe Q tal desborde!!! Lo q escribes te describe a ti y a tu entorno más cercano. Pobrecillo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mark1dorian @JuanSheput @RPPNoticias ??? Las normas deben respetarse para asegurar tu derecho y la de los  demás. C.Mor. ya no es director.]]></document>
		<document><![CDATA[@mark1dorian @JuanSheput @RPPNoticias @ la leg. Laboral en el S. Púb tiene proced Rígidos. Solo se vota sin proc a los de confianza. Analiza]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe en este tema no debe prevalecer el tema de costos (soles más soles menos)  o monetario sino de desarrollo adecuado del niño.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio No es cosa de gusto sino de coherencia entre lo q se dice y se hace. Si no es aplicación de ley del embudo. Un Abuso de poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme @Peru21pe Hasta q saliste del clóset fujitrol!Tu lenguaje lumpenesco te delató. Ja!Ja!Ja! Ocasioné el desborde de la cloaca.]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme @Peru21pe ??? Hay aplicación de neuronas en lo q escribes???]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme @Peru21pe  ..
La sentencia es  por el atentado 2010 y la emitieron 8 jueces y solo  acusan a San Martín,  entiendes tontito?]]></document>
		<document><![CDATA[@RocaIsau @Peru21pe tu lenguaje soez y limitado alcance te delata como fujimorista. No tienes más bagaje q las lisuras. Medita. Superate.]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinelfirme @Peru21pe si tuvieras neuronas sustentarias lo q escribes, martin el "firme" o el  duro...de cerebro.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Dr. Rodríguez, mejor representante del poder judicial no ha podido ser elegido. Sea férreo defendiendo la autonomía judicial.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe esta acción esperemos q no sea parte de la estrategia fujimorista para vengarse del Juez San Martín. Q no te utilicen.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio sin embargo esta despidiendo a 31 q probablemente sean piedra en sus zapatos o para meter a su 'gente' sumisa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra @uterope que pasa con PPK está transando con Keiko? Sera un cogobierno?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Sra. Rece por su propia salvación q lo necesita. La reconciliación no se da si no hay total arrepentimiento.  Acto de contricion]]></document>
		<document><![CDATA[@uterope @ronaldgamarra @LuzSalgado_R sra. Honre su palabra, renuncie, usted es la responsable política por poner personal de malas artes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe por caridad de Keiko M. Chavez sigue en política. Craso error pues es historia negra del fujimorismo q la hará perder otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra el documento solo tiene la parte inicial de la declaración de Enrique Cornejo. Por favor, publicar todo el documento. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym @rmapalacios esto demuestra q los fujimoristas quieren el poder para su propio beneficio. Debemos estar atentos para impedirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe la Constitución señala q le compete a PPK dirigir las políticas de gobierno. Tengalo en cuenta!]]></document>
		<document><![CDATA[Karina Beteta: “Keiko Fujimori no está para fotos” https://t.co/2Gd5PBzxgd vía @peru21pe Saludar al ganador es un acto Democrático. Piense!]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs @ronaldgamarra y me imagino q pedirán lo mismo también para el tío Vlady.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @LuzSalgado_R como la q se propone para reelegir Alcaldes (como Castañeda) o elegir procuradores. Q buenas iniciativas no?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @ppkamigo @KeikoFujimori Será Santa la propuesta?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias q renuncie ya.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio esto lo pinta de cuerpo entero a el como a toda su bancada, gente sin valores. Comprar o someter conciencias es su bandera.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias no solo abandonó al ministro sino a la mejora en la educación.Asi no se hace PPK.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @rosamariabartra cuanto cinismo e ignorancia congresista al explicar la compra de turrones con el dinero de todos los peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias eso es abuso de poder. Con mentiras e infamia no se ejerce la función congresal. No es admisible el abuso del derecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio para ellos no es sustantivo, solos pueden censura]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Si, eso  los fujis lo demuestran con  espectáculos como el de la interpelación con mentiras  e infamias. No has cambiado pelona]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Y el pueblo los censurara a ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias No. No se puede ser blando con los q abusan del poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias todas las voces en defensa de la democracia, bienvenidas sean.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio congresistas como ella nos hacen recordar a Martha Chávez,  Cuculiza y etc. Defendiendo o justificando atrocidades. Q verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe bueno, todavía espera q se caiga de a pocos para actuar. No señor. Ya sabemos cómo como son y la interpelación lo demuestra, o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @arkadin1  antes de dar consejos que revise la participación de su bancada al interpelar, y de pronto apoyara la marcha.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @Dianasemi NO RENUNCIE Sr. Ministro por la institucionalidad del pais. Todos a la marcha.]]></document>
		<document><![CDATA[@suco39 @elcomercio @JuanParedesCast Me refiero a la democracia  que tumbó  fujimori y que la sociedad civil recuperó y defenderá siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @JuanParedesCast  Parte de una premisa equivocada. La marcha no es por defender la corrupción sino defender la democracia.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias en respuesta las otras bancadas deben sumarse a la marcha del lunes 12.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe totalmente de acuerdo con su posición, q el fujimorismo entienda q el abuso no puede ni debe ser aceptado.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Sr. Sheput analice objetivamente su posición. Tenga en cuenta la secuencia de los hechos y  actuar prepotente de la oposición.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio Ojalá que PPK también lo tenga claro.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y la renuncia es la solución???]]></document>
	</documents>
</author>