<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Holanda se despide del petróleo https://t.co/SP7kXF8wla]]></document>
		<document><![CDATA[ADOPCIONES PERU - ELLOS ESPERAN POR TÍ: Luna hermosa gatita carey BUSCA UNA FAMILIA BUENA!... https://t.co/N563C5jMDk]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando la limpieza con juntos x la playa https://t.co/CURjoIt1GT]]></document>
		<document><![CDATA[Quién gana y quién pierde con la salida de Estados Unidos del TPP, el acuerdo Transpacífico de Cooperación Económica https://t.co/gqU3m5C2gV]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué son tan polémicos los oleoductos Keystone XL y Dakota Access que Donald Trump acaba de autorizar https://t.co/84q7Eq9s6i]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no podemos saber cuántos antibióticos tienen los salmones que consumimos? https://t.co/L1IXwjsM1h]]></document>
		<document><![CDATA[Globos solares que generan 400 veces más energía que paneles tradicionales https://t.co/Q6v1I09Yod vía @ecoinventos]]></document>
		<document><![CDATA[El modo en que trabajamos es terrible para el cerebro. Cinco maneras de contraatacar https://t.co/8R29wJ02JJ]]></document>
		<document><![CDATA[El modo en que trabajamos es terrible para el cerebro. Cinco maneras de contraatacar https://t.co/L1LMnIdX56 vía @wef]]></document>
		<document><![CDATA[Diego Lombardi: "A Castañeda le interesa un pepino la cultura" [ENTREVISTA] https://t.co/YRlnvyCWK1 vía @CafeRevista]]></document>
		<document><![CDATA[Yolocausto. La lección de un artista judío a los turistas maleducados https://t.co/ypRa5TpccV vía @memesis_]]></document>
		<document><![CDATA[Bicicleta vs. correr ¿Cuál es mejor? https://t.co/cvQSjDtdgO]]></document>
		<document><![CDATA[Retrocesos y urgencias en formalización de la minería artesanal y control de la minería ilegal https://t.co/bK9a22RzoT]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas reglas para la pesqueria de anchoveta de consumo humano directo, aciertos y mejoras pendientes https://t.co/WBlT9OuZTe]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo se está convirtiendo en un lugar muy peligroso https://t.co/4YGB4oWxhX vía @IvanaKottasova]]></document>
		<document><![CDATA[Sí se puede: Costa Rica logró 271 días sin usar combustibles fósiles para electricidad https://t.co/zS67HIU6O2 vía @dvillanuevacnn]]></document>
		<document><![CDATA[@CiudadSanFco @IgnacioGAresca Castraciones y campañas educativas para detener el maltrato an... https://t.co/r6iMNaaorf vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los cuestionamientos a los nuevos decretos legislativos sobre minería informal https://t.co/KGMoEU9dwY vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Perú: Diseñan viviendas bioclimáticas contra heladas en Puno https://t.co/gcoWXgQgaR via @sophimania]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los límites de velocidad
https://t.co/aUN5V7Z8ul
@Defensoria_Peru]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce tus derechos peaton!https://t.co/neXZhvzyGJ
@Defensoria_Peru]]></document>
		<document><![CDATA[MEM culminó estudios sobre potencial hidroeléctrico y eólico del país https://t.co/waNbOCaMw3]]></document>
		<document><![CDATA[Un iceberg del tamaño de Trinidad y Tobago se separará pronto de la Antártida https://t.co/9VL8On9T52 vía @karadaniellefox]]></document>
		<document><![CDATA[Los cinco estilos de influencia: ¿Cuál es el tuyo? https://t.co/uXBKRMvDlA vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Piden formalizar minería artesanal via @elcolombiano móvil https://t.co/tf6Lrig3tZ]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre la hora perfecta para salir a hacer ejercicio https://t.co/3uXw3YjQtx]]></document>
		<document><![CDATA[¿La maldición de los recursos naturales?, por Carlos Gálvez https://t.co/RGwZbvbBYt vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que no hayan policías de tránsito que empeoren la congestión. https://t.co/t4SRo6Bj7s]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco almuerzos llenos de proteína para preparar en 20 minutos https://t.co/cmX77D0sOl]]></document>
		<document><![CDATA[Destinos para recibir Año Nuevo frente al mar https://t.co/b7VhasI0Pe]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Pásara: “El Perú no se jodió por sí mismo: lo jodieron los peruanos” https://t.co/RQHi9PlUSw vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Contaminación ambiental en urbanización Campoy https://t.co/0WC6YIaKrt vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht: las obras que se le adjudicaron en el Perú entre 2005 y 2014 https://t.co/wJ6ADLTdZf @noticiAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[Ejecutivo aprobó plan nacional para la búsqueda de personas desaparecidas entre 1980 y 2000 | Semana Económica https://t.co/IPCkoKWXUJ]]></document>
		<document><![CDATA[Rescatan cachorros que iban a ser vendidos en Mercado Central https://t.co/N3um1nSrPv vía @Capital967]]></document>
		<document><![CDATA[Proyecto de Ley 334889150 | Prohibir la difusion de Pornografia en Internet on @Scribd #ReadMore https://t.co/Bpf378NtUX]]></document>
		<document><![CDATA[Artista remata pinturas para pagar tratamiento de hijo enfermo 9 años https://t.co/qXohoEfXOh vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Trámites en Poder Judicial se realizarán en quechua, aymara y ashaninka https://t.co/8q6RddpSEH]]></document>
		<document><![CDATA[Última hablante de lengua resígaro murió brutalmente asesinada https://t.co/Ow83O6dwir]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo: Un colapso completo de la humanidad: acusaciones de la ONU sobre las atrocidades contra civiles en Alepo https://t.co/7V7E2XM9Mr]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo has cambiado, pelona, por Alfredo Bullard https://t.co/EikuvBhZmz vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[SPDA recibió Premio Nacional Ambiental por serie de publicaciones sobre derechos de acceso: https://t.co/bu9tHpVsUL vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[#PremioNAcionalAmbiental #EnVivo https://t.co/u5jAutMkja]]></document>
		<document><![CDATA[Lugar de la Memoria presentará documental “Río de oro” : SPDA Actualidad Ambiental https://t.co/pqGLEdu5wW vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[Publicación analiza las exigencias legales ambientales para proyectos viales en la Amazonía. https://t.co/kh1Fwvhklw vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[#Principio10 #participacionciudadana https://t.co/F4AQ4m67Wq]]></document>
		<document><![CDATA[[Descarga PDF] Publicación analiza las exigencias legales para proyectos viales en la Amazonía: https://t.co/kh1Fwvhklw vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[@urpinedo @el_amanecer_80 @AlbertoBelaunde Lo técnico debe ser viable, hay políticas y normas vigentes que determinan cuando 1 proyec lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[Realizarán conferencia sobre economía baja en carbono y rol de la cooperación internacional: https://t.co/hvSG8djI2l vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaAlegriaA Su comentario demuestra que ignora la realidad sobre los niños]]></document>
		<document><![CDATA[@urpinedo @el_amanecer_80 @AlbertoBelaunde También es agenda de políticos q infraestructura pública sea eficiente y amigable con el ambiente]]></document>
		<document><![CDATA[@wantannight @CarlosCarlinOf @miseliti Hey Gisela! Felicidades por tu trabajo en Mudanza. Abrazos!]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Sodalicio, publicado en La República, gana Premio Nacional de Periodismo https://t.co/7ONjBs8zrr vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Latinoamérica sin agenda común para el cambio climático https://t.co/Rx00CZCor6]]></document>
		<document><![CDATA[Oceana Campaign: protegindo_los_ocenos_del_mundo https://t.co/AtKI9J59qf]]></document>
		<document><![CDATA[#HaceObraParaRobar https://t.co/XDMy5ifCmr]]></document>
		<document><![CDATA[Concluye V reunión del Acuerdo sobre Acceso a la Información Participación y Justicia Ambiental https://t.co/6IpnQNWI5M vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[Ay este señor! Gobernador de Madre de Dios cuestiona liderazgo del presidente Kuczynski https://t.co/Tt6nKtlG9T]]></document>
		<document><![CDATA[La ONU alerta que el mundo está camino a una crisis insostenible por el agua potable https://t.co/0EH2Qb65r5]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué puede hacer el Congreso para combatir la pesca ilegal en el Perú? https://t.co/pRboruDsFl]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser! Los by pass no funcionan! https://t.co/NkcFm6zDIw]]></document>
		<document><![CDATA[Convenio entre OEFA y Poder Judicial permitirá capacitar a jueces en materia ambiental :https://t.co/mMX3VUH6cG vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[Bloquean proyecto a favor de OEFA - Diario UNO https://t.co/yNtM2DNzXw]]></document>
		<document><![CDATA[Obama: "A una mujer no solo tienen que decirle eres bonita, sino, eres inteligente" https://t.co/Uj9KPc7NNS vía @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[(In)formando para forjar Política de Estado Ambiental https://t.co/OATNtCWaSr]]></document>
		<document><![CDATA[No a los abrigos de piel de animales - ¡Firma la petición! https://t.co/iCz6jsT2PZ vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Conmueve en YouTube spot de Navidad de una pareja de osos (VIDEO) https://t.co/YKPH9SvOZG vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Hablaran sobre seguridad alimentaria. PPK se reunirá en privado con Obama y Putin en APEC 2016 https://t.co/s0bhFDvUY7 vía @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[Video Alfredo Thorne: Crecimiento de 4.3% del PBI avala nuestro compromiso https://t.co/uysgGYa7Gi]]></document>
		<document><![CDATA[Derrames de petróleo: Daños sin sanciones y la insuficiente información sobre los casos https://t.co/Z2SdODQeUN vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[UNESCO incorpora archivos de la CVR y del Registro Único de Víctimas al Programa "Memoria del Mundo" https://t.co/l0KxgUqMfP @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Caballos de Troya: así consumes azúcar de más sin darte cuenta https://t.co/7lQd4Be8Pu]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes de Bellas Artes pintan el Área de Oncología Infantil en Hospital de Alicante https://t.co/Gg6QYADy4W vía @muhimu.es]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando a Butters https://t.co/JszTgWhVst vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[La inspiradora historia de Ben Carson https://t.co/sXZ2IoqaBx vía @recursoayuda]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias: Donald Trump es el nuevo presidente de Estados Unidos https://t.co/wbfUFqBODB]]></document>
		<document><![CDATA[Las francesas dejarán de trabajar antes de terminar su jornada por discriminación laboral https://t.co/W3dlWIrlKT vía @lasextatv]]></document>
		<document><![CDATA[A unos minutos: el panel "El derecho a la información, participación y justicia ambiental en el Perú" en el CC PUCP https://t.co/ck94cBBHgF]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado: No a la construcción de bypass en la avenida Salaverry y en el cruce de las avenidas Aramburú y Arequipa https://t.co/gPiNkRbGjg]]></document>
		<document><![CDATA[¡Castañeda vendió terreno de los Shipibos!  https://t.co/MKp89MVwgM]]></document>
		<document><![CDATA[Para recordar y tomar en cuenta https://t.co/R3ABVCvceT]]></document>
		<document><![CDATA[Empezamos este miércoles 02/11! #SPDA30años https://t.co/HAh2KccG6W]]></document>
		<document><![CDATA[Perú se coronó campeón de Olimpiada Iberoamericana de Biología https://t.co/n3ES6EeJhh]]></document>
		<document><![CDATA[Noelia, la primera maestra con síndrome de Down que logra convertirse en titular en Argentina https://t.co/ARzX0heouN vía @UniNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Sí pues. Estuvo fuerte :P https://t.co/XRbs5YgoSz]]></document>
		<document><![CDATA[Margarita Patiño, viuda de Hugo Bustíos, murió tras sufrir accidente de tránsito https://t.co/BT6eytuqCa vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Es lamentable! Cómo se  pueden superponer las vida de miles de personas por intereses de índole político o religios… https://t.co/j2chuBqvlY]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier información al 961762182 ó 970570564. Denuncian desaparición de periodista de Convoca https://t.co/DlRRtoffya vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[#SomosTambopata Artistas lanzan tema en defensa de la Reserva de Tambopata https://t.co/lbDpzY6jzR vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#SomosTambopata Artistas lanzan tema en defensa de la Reserva de Tambopata https://t.co/lbDpzXOIbh vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@OSINERGMIN Cuáles son las declaraciones de la entidad respecto a los dos últimos derrames de petróleo en Loreto. Gracias.
#ONP]]></document>
		<document><![CDATA[@OEFAperu no puedo abrir el link. ¿Se supone que redirecciona a la última noticia publicada en el portal institucional? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[PUCP | PuntoEdu :: Sin Pauta: ¿Es posible resolver el conflicto en Las Bambas? https://t.co/5z2jjiAtpz]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del viernes 21 de octubre de 2016 https://t.co/kTFcFIpIHg vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo Sapo y Sepo &lt;3. 7 libros que volverán a tus hijos adictos a la lectura https://t.co/uuUX591f3T]]></document>
		<document><![CDATA[[Descarga PDF] Derecho a la participación ciudadana ambiental en 6 países de América Latina: https://t.co/L48ubGSRcL vía @@actualidadspda]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que necesitas para empezar a tonificar tu abdomen https://t.co/YAIqIgOjdr]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas alrededor del mundo están empezando a comer igual (y eso no es bueno) https://t.co/Xs08251eBr]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: La democracia no funciona https://t.co/fz3EXwIjN7]]></document>
		<document><![CDATA[Infografía sobre la comecerebros https://t.co/drPfsaNc8m]]></document>
	</documents>
</author>