<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Javier Fernández conquista su quinto Europeo consecutivo https://t.co/fd6v1h1GPv vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey dedica su cumpleaños a rendir un gran homenaje a Miguel de Cervantes https://t.co/OQhnw85vx7 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @elpais_inter no se qué espera para cancelar la reunión, México no lo va a pagar. Él lo quiere que lo pague él]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/GKYscAwcUm]]></document>
		<document><![CDATA[Alimentos que no son lo que crees https://t.co/7f2VCpCHtR vía @gonzoonews Manda narices!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Eras, eres y serás siempre grande hasta siempre Bimba, eres un ejemplo a seguir #HastasiempreBimba]]></document>
		<document><![CDATA[@BoseOfficial mi más sentido pésame Miguel a ti y a toda tu familia, que dolor...Yo perdí a mi hermana melliza de tumor cerebral con 40 años]]></document>
		<document><![CDATA[Yolocausto. La lección de un artista judío a los turistas maleducados https://t.co/E0zUcNClgB vía @memesis_]]></document>
		<document><![CDATA[La nieve llega a los Montes de Málaga https://t.co/HO0HNttCoW vía @diariosur]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los vídeos de la nieve en Málaga https://t.co/M5mBYMorcs vía @diariosur]]></document>
		<document><![CDATA[La venganza de los hijos de Diana: apartan a la Familia Real en el 20 aniversario de su muerte https://t.co/CG7VTn7Rx9 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Crónica navideña de un socialista catalán en Venezuela: "Esto no es socialismo, es una vergüenza" https://t.co/MhWLkly9SL vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Obama intenta salvar su legado con medidas “in extremis” que irritan a Trump https://t.co/TShCMeSCyB]]></document>
		<document><![CDATA[En @ecvida: La misteriosa fotografía que puede resolver uno de los grandes enigmas del nazismo https://t.co/cn8gfvKgrA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/GbZUoj4QWN Excelente artículo y entrevista por supuesto]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina Pedroche recibe 2017 con transparencias (otra vez) https://t.co/HJcMUAy0e1 vía @smoda]]></document>
		<document><![CDATA[Columna | Leia, la princesa que nunca necesitó ser rescatada; por Patricia Fernández de Lis https://t.co/MCndF9Og6P vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Fotos: Carrie Fisher muere a los 60 años  https://t.co/qld6g5XVJy vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia halla fosas comunes en Alepo con decenas de cuerpos mutilados https://t.co/ODeLuGyMd0]]></document>
		<document><![CDATA[¿La crítica más estúpida de la historia de TripAdvisor? https://t.co/3EvHqnd7b2 vía @elcomidista]]></document>
		<document><![CDATA[HIM volverán a España después de nueve años para tocar en Barcelona, Madrid y Santander https://t.co/NllQcmTfQb vía @informativost5]]></document>
		<document><![CDATA[Chenoa responde a su padre biológico - #semana https://t.co/qf8ueFUyDI vía @semana_revista]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Aguilar: Pérdidas por saqueos en Guayana superan a las del “Caracazo” en 1989 https://t.co/ZHQEn0KkqR]]></document>
		<document><![CDATA[#bricoencimera Dame un consejo de qué hago con las plantas ahogadas de agua en otoño que estamos!]]></document>
		<document><![CDATA[#bricoencimera a ver,que hago con un briconsejo de primavera si estamos en otoño?]]></document>
		<document><![CDATA[¡CARACAS, REACCIONA! Mensaje de la provincia de Venezuela al "bravo pueblo" capitalino -► https://t.co/vlW8GQY8B7 vía @dolartoday]]></document>
		<document><![CDATA[La frustrante e incomprensible impunidad de la familia Pujol https://t.co/caLophqpXX vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión | La explotación de Nadia; por Milagros Pérez Oliva https://t.co/9b3zhApopM vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[¡DOLOR, RABIA, IMPOTENCIA! "Perdí todo y me voy del país": el dolor de un comerciante con el nuevo Dakazo https://t.co/YYXrTHcxwL]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey se interesa por los daños del temporal https://t.co/YtLOydXtVt vía @malagahoy_es]]></document>
		<document><![CDATA[Dos muertos, inundaciones y vecinos en tejados: Málaga y Cádiz sufren lo peor del temporal https://t.co/jbOozLjkK2 vía @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Fidel Castro quiso fusilar a su hermano Raúl https://t.co/l7rxU0osBh vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres de Nadia anuncian que devolverán el dinero a quien se lo pida https://t.co/3eWoxmDTPN vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ha muerto pero no se acabó la rabia, las víctimas señalan a Fidel como el mayor criminal https://t.co/amPustZfEs]]></document>
		<document><![CDATA[20millones de musulmanes marchan contra ISIS en Irak y medios occidentales lo ignoran completo https://t.co/KLNDhXGRVR]]></document>
		<document><![CDATA[#MCCelebrity el jurado muy parcializado con Loles y Fernando,demasiado diría yo.Lo hace mejor Miguel Ángel]]></document>
		<document><![CDATA[#MCCelebrity no veo más el programa,muy parcial,a Loles la salvaron sabiendo que iba a perder,y la carne de la prueba grupal se le quemó]]></document>
		<document><![CDATA[@virtroconis mil gracias Virginia por ese platazo representante de nuestra tierra como lo es el Pabellón Criollo @MasterChef_es #MCCelebrity]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es @virtroconis mil gracias Virginia por ese platazo representante de nuestra tierra como lo es el pabellón criolllo #MasterChef]]></document>
		<document><![CDATA[David Guapo estupendo,a veces le salía su voz pero otras si como Enrique Iglesias,lo hizo genial x esta noche y x ahora el mejor #TCMS8]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto, tendrá demasiadas cirugías si, pero no se le puede negar que es un gran talento español y tiene una voz… https://t.co/gPSj1hY8FL]]></document>
		<document><![CDATA[@Solo_Miyo yo me fui a lavar las manos,cepillarme los dientes y ponerme el pijama. Juan Muñoz Time]]></document>
		<document><![CDATA[Jajjajaja es que fueron más de 29 minutos!!!! Terrible! https://t.co/rKQwMHbvMJ]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja haré lo mismo yo la semana que viene https://t.co/J2rrrIOECl]]></document>
		<document><![CDATA[Jajjajaja que buena esa siiii, está fatal la caracterización https://t.co/KeZUr11fho]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy 100% de acuerdo contigo https://t.co/qePqvmNk62]]></document>
		<document><![CDATA[A ver Lorena bien vocalmente, pero faltó voz de Rocío y sobretodo faltó más ranchera y menos balada,x algo está vestida de charra #TCMS8]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanka_Mix @sarandonga55 desde luego le queda estupendamente el cabello peinado así]]></document>
		<document><![CDATA[@TuCaraMSuena @cancorodriguez @CHAYANNEMUSIC a mi no me ha gustado su actuación de hoy la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[#TCMS8 Lolita estás guapísima con el pelo lacio, peinate así más a menudo,te queda espectacular]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Iglesias sí estrechó la mano al Rey para recoger una beca de 15.476 euros https://t.co/hkN4TTSiiN]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son los 5 casoplones en las que reside habitualmente Donald Trump https://t.co/HrsAdQfCzd]]></document>
		<document><![CDATA[Si es maltrato para la mujer q le miren el móvil,si ella mira el de él también es maltrato,eso si es igualdad… https://t.co/9BGUelpdWq]]></document>
		<document><![CDATA[Hablamos con varios abuelos sobre cómo era su vida sexual https://t.co/kvcvFLHK2R vía @tentaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Alemania deportó al patriarca de los Trump https://t.co/WcAtKTkrDi vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Los Morancos critican a Donald Trump en nuevo videoclip:'Que del muro pacá no somos delincuentes' https://t.co/F119XRmJrf vía @sextaNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Dos sobrinos del presidente venezolano Nicolás Maduro hallados culpables de tráfico de drogas en  tribunal de EE.UU. https://t.co/PF5Oquaz2C]]></document>
		<document><![CDATA[Piden a Michelle Obama que busque la presidencia en 2020 - Forbes Mexico https://t.co/yb7PcT3Fer vía @Forbes_Mexico]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera a servido en el ejército de EEUU https://t.co/tJd8DBGW9l]]></document>
		<document><![CDATA[#electionday Sorpresa despierta a los alemanes.Este mismo día en 1989 caía el Muro de Berlín.Hoy gana en EEUU otro que quiere levantar uno]]></document>
		<document><![CDATA[@politono_ así va España.....]]></document>
		<document><![CDATA[Que guay!!!! https://t.co/mqEzF2UdfV]]></document>
		<document><![CDATA[@GEPINRO acaso tiene ella la culpa d q el marido le haya puesto los cuernos?Peor el q trata a las mujeres como cualquiera y no paga Taxes]]></document>
		<document><![CDATA[Que descerebrado! https://t.co/pMm5KGG6X0]]></document>
		<document><![CDATA[@NadeShiko92 las estadísticas dicen que a la hora de un accidente son + seguros los de 5 puertas a la hora de sacar a las personas d atrás]]></document>
		<document><![CDATA[@DANIROVIRA ayer una amiga que es como una hija para mí comenzó a trabajar en Amappace acá en Málaga gracias x tu apoyo a esta discapacidad]]></document>
		<document><![CDATA[Yo emigré y hablaré de Venezuela cada vez que me dé la gana https://t.co/wHmCq1vhK1 vía @YoEstoyEnMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que se casan Jon Snow y la Kalesi https://t.co/8j40cy902L]]></document>
		<document><![CDATA[Ya si para que luego el profesor de inglés los eche de la clase porque según él no hacen nada allí,pase una vergüen… https://t.co/JFdZlymQqI]]></document>
		<document><![CDATA[La calle da asco,los zapatos se me pegan del suelo y no exagero, por Dios,tanto impuesto para limpiar sólo el centro? #AlcaldeLimpiaMLG]]></document>
		<document><![CDATA[Hace dos años que no limpian la calle Maestro Lecuona de Málaga cap. y la barrendera pasa una vez a la semana o cada dos #AlcaldeLimpiaMLG]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad que da asco, contraten a otra empresa de limpieza de una vez, tenga coraje.que mi calle no la limpian desde #AlcaldeLimpiaMLG]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoracaigo Por Dios en tantos años no he visto un concursante central más aburrido! Que lo tiren ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#AhoraCaigo por Dios no he visto en todos estos años un concursante central más aburrido! Que lo tiren de una vez porfa!!]]></document>
		<document><![CDATA[@A3Noticias quería ver el tiempo,pero ya llevo viendo más de 20 min.viendopubli,no aguanto más,cambio de canal,abusan demasiado de la publi]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja que bueno!!! https://t.co/mXmEnmLsuT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es el rey de Gibraltar? https://t.co/9mQvaKnLGN vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[Los 44 de la Reina Letizia https://t.co/Eh46kiPXUZ vía @monarquiaespana]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Camino de Santiago, paso a paso; por Carolina Acosta-Alzuru https://t.co/tqYX9LxcsC vía .. Quiero vivirlo]]></document>
		<document><![CDATA[Desterremos el 'toda la vida se ha comido tal cosa y no ha pasado nada' https://t.co/64rZI0yAEy]]></document>
		<document><![CDATA[El apoyo a la monarquía crece en Francia https://t.co/1z8J0UVk5W vía @Monarquia_Confi]]></document>
		<document><![CDATA[Un premio Pulitzer explica cómo la industria alimentaria logra que no paremos de comer https://t.co/vZxK1wMuvL]]></document>
		<document><![CDATA[Que desvergonzados. Hay límites tb para el humor y esto no es humor. #IoNonSonoCharlie https://t.co/BBSWWsz8TK]]></document>
		<document><![CDATA[No tengas novio hasta los 18 #MensajeParaMiYoDelPasado]]></document>
		<document><![CDATA[Esasotos son de la última campaña electoral de Hugo Chávez no le mientas al pueblo español antes de gobernar https://t.co/l0u1sFmZ8M]]></document>
		<document><![CDATA[Infórmate bien antes de publicar.De heco hasta Diosdado Cabello a pedido ya disculpas en su Twitter por el"error" https://t.co/7PLQ9rkD76]]></document>
		<document><![CDATA[Decirte q esa foto es del 2012,hay edificios en esa av.q ahora se construyeron y en esa foto no están. https://t.co/7PLQ9rkD76]]></document>
		<document><![CDATA[Deberías pedir en todo caso primero el proceso de cambio de esto en la Constitución los venezolanos piden algo legal https://t.co/sBGsjkcqhq]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia es q acá ese referéndum es ilegal en Cataluña y el q se pide en Venezuela consta en su Constitución https://t.co/sBGsjkcqhq]]></document>
		<document><![CDATA[@jmoneluna la diferencia hija es que el referéndum d Cataluña según tu Constitución es ilegal y según la de Venezuela es LEGAL]]></document>
		<document><![CDATA[#venezuelaEP quien va a elegir si se queda o no Maduro es el pueblo no la Asamblea. Sino no hay democracia y punto]]></document>
		<document><![CDATA[#venezuelaEP Por favor no comparen con Brasil allí fue votación de la Asamblea así lo dirá su Constitución,en Venezuela se pide referéndum]]></document>
		<document><![CDATA[#venezuelaEP Izquierda Unida a convocado manifestación a favor de Maduro es indignante.]]></document>
		<document><![CDATA[#venezuelaEP yo paso el tiempo buscando gente q vaya a Venezuela para enviar medicinas a mi primo recién operado del corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez mentiras sobre España del independentismo catalán https://t.co/1fRZzTbZb5 vía @verdadesofeden]]></document>
		<document><![CDATA[Ninis por obligación de las circunstancias del.país https://t.co/2OHG8D7TDz]]></document>
		<document><![CDATA[@teledeporte  pues a ver si lo pasan porque no cambio de canal desde q empezaron los JJOO y nada https://t.co/pdzIhWaK9v]]></document>
		<document><![CDATA[@teledeporte  #JuegosOlimpicos no he visto que pasaran la final de gimnasia artística individual femenina.la ponen de madrugada o qué?]]></document>
		<document><![CDATA[@teledeporte  #JuegosOlimpicos ayer me dejaron sin ver quién ganaba la final individual de gimnasia artística de hombre]]></document>
		<document><![CDATA[Es un crack https://t.co/mYpqg1Y2sf]]></document>
	</documents>
</author>