<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que tiene de malo? Donde es violencia este muñeco? Por favor @JMLugones aplique el sentido comun...ah claro cierto… https://t.co/86a9sZZlc4]]></document>
		<document><![CDATA[@di_nucci ahora pueden ver en VIVO lo q tarda un servicio de emergencias x @AmericaTV y como dije en la carta de lect no es solo UCMQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Sub20EnTyC ¡GOL DE ARGENTINA! En 92 minutos, Martínez la empujó para el 2-1. EN... https://t.co/oWlAsHRqyG by #TyCSports via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Adrian por el espacio. https://t.co/7ghjNBrHEq]]></document>
		<document><![CDATA[Claroooo me olvide un crack https://t.co/y8w3EsveWO]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo @EstudioFutbol ESPECTACULAR recuerdo del Mundial 82 q pedazo de equipo tenia Brasil y x no tener arquero no le alcanzo]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 35 min q la operadora me tiene pagando https://t.co/cSRThO5ZlY]]></document>
		<document><![CDATA[Que tienen una sola computadora? https://t.co/3ervAu6Dei]]></document>
		<document><![CDATA[@TeleCentroAr atencion telefonica PESIMA colgado hace 30 min para dar una baja.]]></document>
		<document><![CDATA[Una viejo no pegan una, hagan una bien una les pido una. https://t.co/WXFeITpH6Y]]></document>
		<document><![CDATA[Cocina al contado el sabado 8199 hoy en el mismo lugar 10359 en el Hiper de los precios bajos siempre. Algo anda ma… https://t.co/NsXH7smZjy]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri los precios al contado se fueron al carajo !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta: River va a devolver la guita q le adelanto Grondona cuando se fue Passarella? Y era mucha eh. Y SanLorenzo?la guita q le puso a MT]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan perdiendo el el tiempo q en cualquier momento negocian con Dysney Channel https://t.co/VIZsFVgoA5]]></document>
		<document><![CDATA[#cansadode q nos sigan mintiendo estos politicos de cuarta y berretas q SOLO responden al poder economico.]]></document>
		<document><![CDATA[El hijo de Milagro Sala compró al contado siete autos en cuatro años https://t.co/yy0tnK2JdW by #todonoticias via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Tomate algo rapido y veni urgente a arreglar este quilombo. El Barba te dwja bajar x unos dias. https://t.co/cuRBpkgBlI]]></document>
		<document><![CDATA[Le salia mas barato q con el Ahora 12 https://t.co/hiamFRRncM]]></document>
		<document><![CDATA[Y hay politicos como vos q no merecen representar a la UCR. Raul se revuelca en su tumba. https://t.co/w04ebtL1nR]]></document>
		<document><![CDATA[Y ĺlego el dia en q coincidimos en algo. https://t.co/iiX6YxhBjV]]></document>
		<document><![CDATA[La Peña de Bernal del Qac hace llegar sus condolencias a la familia de @MarceloBaty una gran persona y amigo Cervec… https://t.co/qsVEgDy544]]></document>
		<document><![CDATA[No encontre mejores palabras. Brava. https://t.co/i54Kk6Abps]]></document>
		<document><![CDATA[Una pena enorme un buen pibe Presidente de la Liga Adess a la q tanta dedicacion le entregaba. Hasta siempre Marcel… https://t.co/T6VtjZaFxO]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor del día es que el capo de Nico Furtado anunció que se viene... https://t.co/mHeknyOqJi by #AgustinFirpo via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Otro impresentable q se escuda atras de un Partido Centenario al q destruyeron los mismos q viven de rosca en rosca… https://t.co/RQR7g1ltoj]]></document>
		<document><![CDATA[Un pollerudo y putaso total....se me cayo un idolo. https://t.co/WXLn8qf76m]]></document>
		<document><![CDATA[37% aumenta la luz y a los docentes le quieren dar el 18% impresentables !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y a vos caradura no te da la cara con la trampa q le hiciste a todos los afiliados de la UCR https://t.co/DdiIWQfdIm]]></document>
		<document><![CDATA[Mi interpretacion: ni plantel ni CT quiso jugar ese partido y me imagino q debe ser xq no habia filo importante. https://t.co/zuZiO2hE86]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien aca queda mas q claro el motivo y en un tuiter mio del sabado lo puse busquen x el vestuario escribi. Mas… https://t.co/UQxbRjONLj]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez con menos afiliados, ni candidatos propios pueden presentar. Alfonsin desde su lecho de descanso los esta… https://t.co/N1v0zeBi0H]]></document>
		<document><![CDATA[Toda vez q vi un partido de un equipo con Holan en el banco este equipo no gano nunca y hoy ni a los penales quien le habra hecho el CV]]></document>
		<document><![CDATA[Y es de la scuderia Leo Rodriguez...no me extraña. https://t.co/n1aCCBQBOx]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo insistiendo con lo mismo habiendo tantos temas pesados, importantes y fuertes este Gob. hace agua en temas x los q no deberia hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen Lunes, hoy es el cumple de una ex gloria de nuestro @qacoficial querido Jorge Kalizuck Feliz Cumple amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Epecuén superó la prueba y se quedó con el récord Guinness https://t.co/CCk2DxzT7Q by #todonoticias via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez Sanz representando a la UCR? No se habia retirado? No acepto un Ministerio y sigue rosqueando?  Dignidad n… https://t.co/RtPgLu4CeM]]></document>
		<document><![CDATA[Un candidato para @afa esta clarisimo es @tapiachiqui sera el UNICO o habra otros?]]></document>
		<document><![CDATA[X lo q leo el Vice de @qacoficial @juliocgarcia78 esta mas viejo a partir de hoy. Feliz cumple si es asi. https://t.co/lXZ6me689E]]></document>
		<document><![CDATA[Y nunca lei q Qac iba con la 1era. x eso saco como conclusion q a Nacional el organizador esta claro q le mintio. https://t.co/BcGYM72nA3]]></document>
		<document><![CDATA[Pero conociendo un poco los vestuarios creo entender el xq. https://t.co/BcGYM72nA3]]></document>
		<document><![CDATA[De lo q leo saco en limpio q el organizador a Nacional le mintio. De Qac lo unico q objeto es xq se desperdicio un… https://t.co/iPJgMllfU6]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden a Raul Alfonsin, lean un poco la historia de la UCR, dejen de bajarse los pantalones en publico y tengan… https://t.co/rlM6Jhqft5]]></document>
		<document><![CDATA[Un cachivache fiel reflejo del futbol argentino actual. https://t.co/3f8SOJgX0n]]></document>
		<document><![CDATA[Se desgastan con temas innecesarios facturas de servicios, fechas de feriados, etc etc etc https://t.co/4wJffTzhQ3]]></document>
		<document><![CDATA[Un placer escucharlo al Flaco. https://t.co/tCKy3CMyMm]]></document>
		<document><![CDATA[Desde hoy Quilmes tiene un nuevo hincha en el cielo, hasta siempre Gustavo.]]></document>
		<document><![CDATA[Desconozco los motivos x los cuales no viajo la 1era. pero a Qac no le sobran invitaciones para jugar en el exterio… https://t.co/zLPlmi6jHU]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q tener mucho cuidado con los q te llaman "amigo mio" xq en cualquier momento te estaran clavando el puñal]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos q estar faltos de futbol para estar viendo Racing * Boca en veteranos desde MdP x @TyCSports]]></document>
		<document><![CDATA[El los feriados puentes los saca pero EL vive de vacaciones. https://t.co/Q6LCRUvAe2]]></document>
		<document><![CDATA[Aca x lo q leo quieren otra cosa...quieren q los clubes q juegan copa puedan incorporar 3 https://t.co/qcC0quNV5s]]></document>
		<document><![CDATA[Para la copa mientras este en la lista de buena fe ....no veo xq tiene cupo https://t.co/qcC0quNV5s]]></document>
		<document><![CDATA[Puede la medica a cargo del movil llegar al lugar "una casa" y decir suelta de cuerpo xq no llamaron al same? https://t.co/f9Mpjogjny]]></document>
		<document><![CDATA[Estan preparados para hacer frente a todos los potenciales casos de urgencias? https://t.co/f9Mpjogjny]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos moviles tienen para atender en la zona? Cuantos afiliados en cartera? https://t.co/f9Mpjogjny]]></document>
		<document><![CDATA[Una verguenza encima llamas a coordinacion medica y no se hacen cargo ni ahi q no tienen ni los moviles suficientes… https://t.co/LsgP3tqxbj]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenciaSuburban ustedes q son el mejor medio de investigacion de la zona averiguen la cant de fallecidos q tiene @ucmq x llegar tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Si exacto eso dijeron hace 10 min nos avisaron estabamos altura de Alpargatas. Tenian q llegar a Bernal, consecuenc… https://t.co/i8us9klPGz]]></document>
		<document><![CDATA[Pedi un detalle de los distintos llamados efectuados y el operador me los paso lo q no puedo constatar es el aviso… https://t.co/Zg9tX9oFbV]]></document>
		<document><![CDATA[Del movil decis? https://t.co/MpA8t6nCUH]]></document>
		<document><![CDATA[Esta chiquita es amiga de mi hija, por favor RT  La lucha de Ariadna por un... https://t.co/zJYuVXeZ1o by #HernanSCastillo via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy agarre Calchaqui o Ruta 2 desde Alpargatas hasta Bernal hace años no lo agarraba PATETICO SU ESTADO ABANDONO TOTAL]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy quedo muy claro el problema Afa FPT es la historia del camello en el desierto si no se la chupan no hay agua.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja la verdad no deberia ocurrir. Deberia ser lo q un feligres quiere aportar. https://t.co/1Kc1A4uC69]]></document>
		<document><![CDATA[Patetico q la Iglesia Catolica cobre 4090 mangos x un responso en el Campanario @Pontifex_es sobre esto nada de cambio? Hay q hacer lio.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece ojo toco de oido eh q no fue renovacion automatica x lesion creo q se hizo uno nuevo. @UrielVecchio es as… https://t.co/mxdUH0vpVh]]></document>
		<document><![CDATA[Después de un fin de año complicado de salud, Charly García tiene listo su... https://t.co/RQtgmC2XPi by #todonoticias via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[A ESTE Maradona ASI da gusto escucharlo...una panzada de futbol https://t.co/mUxkXSRelP]]></document>
		<document><![CDATA[Igual vayamos a lo nuestro si ocupara cupo para Grelak q es + importante Montiel q Calello? Quiero creer q no... https://t.co/WJTkhUnNLa]]></document>
		<document><![CDATA[Y menos mal q no hay futbol....como siempre hacemos .as dificil las cosas. https://t.co/WJTkhUnNLa]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora pregunto tan dificil es para la oficina de jugad en Afa expedirse si un jugad ocupa o no cupo??? https://t.co/ehmXohkFjU]]></document>
		<document><![CDATA[Resultado: fallece la persona. ¿Que entendera un operador x EMERGENCIA? El medico al llegar dijo q lo informaron a… https://t.co/amUnzleo4r]]></document>
		<document><![CDATA[@ucmq servicio pesimo lamentable. Un caso de emergencia para un familiar 1 er llamado dando alerta 18:19 llega la ambulancia 19 hs. Sigue]]></document>
		<document><![CDATA[Que necesidad de hacerse putear al pedo este gobierno en q le cambia pasar el 24 del viernes al lunes? Al pedo se h… https://t.co/VrE6ZPFtj8]]></document>
		<document><![CDATA[En busca de un corazón para Lautaro: tiene 14 años y necesita urgente un... https://t.co/6Bjbo1riY0 by #HernanSCastillo via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal q ya jugamos con ellos https://t.co/7lIBbxU1AN]]></document>
		<document><![CDATA[Contreras https://t.co/zu8ba6eNU1]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar q en este Club fueron DT Alfio Basile y Pedro Marchetta. Y un equipazo en la decada del 80. https://t.co/GssoDoFB4W]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso puse....a la mierda quien va a comprar para pagar mas caro o no compran o el q puede lo hace al contado o u… https://t.co/NMYvHNDUpE]]></document>
		<document><![CDATA[A la mierda las tarjetas de credito. Bancos no llamen mas ... https://t.co/4R2LCSW8az]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen marcador de punta.....y pensar q hoy faltan jugadotes de este tipo. QEPD https://t.co/ar7v3QuqU9]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien. !  Anda a robar o matar a tu país. Como ocurre en cualquier país... https://t.co/3PWW1ec7nA by #LuchoAlberto75 via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Sin dudas la fecha para recordar es esa no deberia trasladarse. https://t.co/AaObbcysjW]]></document>
		<document><![CDATA[Holan pone un drone para ver si lo pueden equiparar. https://t.co/IEfNPBiCFl]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa de Cristina por el audio con Parrilli: "Ahora me denuncian por decir... https://t.co/lslUJdjsl9 by #todonoticias via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[En este caso estoy seguro q tiene razon el DT el representante le consiguio una prueba y el jugador no lo sabe. https://t.co/TRlRRHK9OM]]></document>
		<document><![CDATA[@sebakerle este a @Rodricontreraas lo conoce muy bien. me dejas tranquilo Chango @HugoMagnani1 ojala pueda rendir e… https://t.co/eqdSTHBaLU]]></document>
		<document><![CDATA[Y bueno habra q hacerse cargo...otro hincha de Qac jaja https://t.co/oAekS9sLe2]]></document>
		<document><![CDATA[@marce_qac estas hasta las pelotas jajaja https://t.co/dA2g7Sv38g]]></document>
		<document><![CDATA[Describime a Contreras https://t.co/Bzf7OpbtFG]]></document>
		<document><![CDATA[Sin recordar las banderas de Yrigoyen, Ilia y Alfonsin no se puede construir un radicalismo para el futuro. https://t.co/F75GIqhoD9]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier pelotudo q se hace llamar Radical quiere explicar lo inexplicable. El q no recuerda su pasado fracasara en el futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[#Sub20EnTyC ¡GOL DE ARGENTINA! Torres empató 1-1 ante Uruguay. Miralo EN VIVO: https://t.co/iZXLfIbAhn htt... by #TyCSports via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora en 4 la verdad lo tuyo es muy putanesco... https://t.co/mgF5vKvxsf]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto goza de pensiones o jubilaciones gente q no aporto nunca al sistema. Lo peor q puede tener una democ… https://t.co/gnHX26Fan3]]></document>
		<document><![CDATA[Para la empleada de Nisman, hubo alguien más en el Le Parc: "La ropa arriba de... https://t.co/lw2Xf54DBb by #todonoticias via @c0nvey]]></document>
		<document><![CDATA[No tienen problema...uno de @RetielOK esta en el @avfbofutsal es mas un año El Leon fue vestido x Retiel. https://t.co/q4FLPsZHO4]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones, hemoso diseño y muy buena marca @RetielOK https://t.co/bYtcn1bJof]]></document>
		<document><![CDATA[Que jueguen los 5 clubes entre ellos ida, vuelta, ida, vuelta, ida, vuelta, copa argentina, copa sudamericana, copa… https://t.co/pOzUgGYHyN]]></document>
	</documents>
</author>