<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@volantebb ¡Lo mismo digo! Suspiros relacionales ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@hansbrinker Estuve ayer en Bilbao para una charla, pero ya estoy de vuelta. ¿Tú estás por allí?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Visita guiada de lujo! Enamorado del proyecto común y sus dinámicas https://t.co/dVkp6Mqsvs]]></document>
		<document><![CDATA[Inventar un Paralex https://t.co/MOqsnkT8La ¿Y si nos hacemos nuestras propias herramientas? Post en… https://t.co/JNiWqHQfQW]]></document>
		<document><![CDATA[@pacogonzalez Well done, sir! Yo también, pero aún así me veo, por ejemplo, abandonando servicios web conforme mueren y moviéndome a otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@pacogonzalez De mudanza en mudanza, a veces nos veo como nómadas digitales. Y supongo que la industria también nos quiere ver así.]]></document>
		<document><![CDATA[@auroravolant Proyectazo ❤ que lleva la enseñanza a la ciudad. Complementa muy bien a la pregunta de "cómo llevar la ciudad a la enseñanza".]]></document>
		<document><![CDATA[@auroravolant ¡Y hasta bien tarde, por lo que veo!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde estaré moderando el debate sobre laboratorios urbanos y otros espacios de innovación y gestión de la ciu… https://t.co/jUsa45dzIf]]></document>
		<document><![CDATA[@desdevic #loestapetando muuy fuerte... ¡Enhorabuena por la parte que os toca!]]></document>
		<document><![CDATA[Es como me habría gustado que fuera el #implicómetro y otras que salieron en #meetcommons @MarimarRoman @volantebb… https://t.co/f7BPrFqyIw]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha encantado https://t.co/2cIaaQRhCf, una herramienta sencilla y libre para conocernos mejor. Via @abrelatas en https://t.co/F1SdsoiJsn]]></document>
		<document><![CDATA[¿O más bien un feísmo impostado? https://t.co/elGWH5gHB8]]></document>
		<document><![CDATA[Brutalist Websites https://t.co/xuaspSR2wq El movimiento pendular hacia lo básico en diseño web]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamos Internet de la misma manera que a los océanos https://t.co/Vk7HGVfOFp Buena nota de @skotperez]]></document>
		<document><![CDATA[@skotperez @numeroteca Creo que sí]]></document>
		<document><![CDATA[@numeroteca @skotperez Queda muy limpio así, y se entiende que se tuitea a la hora en que se gastó, ¿no? ¡Es genial!]]></document>
		<document><![CDATA[@SitoVeracruz Algo así he terminado haciendo. Me sorprende no haber encontrado el concepto en castellano. Thanks!]]></document>
		<document><![CDATA[@atighrada ¡Gracias por las ideas! A ver si doy con la expresión concreta en castellano. De momento va con la traducción literal.]]></document>
		<document><![CDATA[@atighrada Also así, pero más específico: entornos sociales más allá de vivienda y oficina. Algo más de contexto: https://t.co/zJaqGRvqUX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alquien tiene alguna idea de cómo se llaman en español los "third places" o "tiers-lieu"? https://t.co/l9eK1giKMM]]></document>
		<document><![CDATA[La Renta Mínima Universal no es ni de derechas ni de izquierdas. Es inevitable https://t.co/Fn8AE5IbFH]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCocTELLera @bernardosampa No hay streaming, ¿no? ¿Se está grabando algo de la presentación de las propuestas?]]></document>
		<document><![CDATA[@numeroteca @skotperez sí, pero acabará quedando obsoleto y no tiene un digno sucesor, parece]]></document>
		<document><![CDATA[@skotperez Vaya culebrón hay ahí detrás :O]]></document>
		<document><![CDATA[Un #MannequinChallenge de hace años y a lo bestia https://t.co/JrjUSqRiMm Vale, no lo es, pero mola igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaSanta @skotperez ¡Pues sí! Molaría retomar #OSrights. Ahora tenemos también https://t.co/2TyZ2Xssa1 para debatir :)]]></document>
		<document><![CDATA[Tres cosas que re-aprendí de Theo Jansen https://t.co/fgkcrjBKDe https://t.co/MA6mglcaxl]]></document>
		<document><![CDATA[Comprobado: se puede ver un vídeo y tomar notas a la vez en un móvil. Y el cacharro entiende mi torturada letra. https://t.co/TUTkJnicaq]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante conversación entre @jfreire y @alafuente sobre laboratorios ciudadanos https://t.co/ZzFLn6FD1B]]></document>
		<document><![CDATA[@hansbrinker Lo sé, pero no podía dejar pasar la oportunidad de etiquetarte en su lugar xD]]></document>
		<document><![CDATA[Ya nos contarás qué te parece, @MariaTN :) https://t.co/f1dnScHN8r]]></document>
		<document><![CDATA[@eiza Cómo lo peta esta gente con sus videoclips :O]]></document>
		<document><![CDATA[Donald, Melania y el Estado "resort" https://t.co/XYeHXanaRI @MADCARQUITECTOS dando muy fuerte en el clavo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBurlete07 @chiqui_avalos @ABCDigital Un caso de "pensar con el auto". Pero el proyecto que critican no es el Plan CHA de @ecosistema.]]></document>
		<document><![CDATA[@arey @urbanohumano Muy interesante, sí. La influencia del entorno construido es uno de los debates eternos en la arquitectura.]]></document>
		<document><![CDATA[@eiza Eso no lo recuerdo, ¿es de la última temporada? No la he visto aún.]]></document>
		<document><![CDATA[@eiza Ese es. Jajaja, lo de los GIFs no lo dicen, y es fundamental.]]></document>
		<document><![CDATA[@hansbrinker @eiza Algo así he visto por ahí, se parecía tanto a esto que no sé si es lo mismo. El hardware también pone los dientes largos.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver qué haría @eiza con esto: https://t.co/yHhmAHpJOb https://t.co/5yObX9T0Hf]]></document>
		<document><![CDATA["The Nuclear Boy Scout", una de esas historias reales dignas de ser tuiteadas por @hansbrinker https://t.co/HWRkjPz4mG via @_reez_]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Internet te da ese dato hiper-específico que necesitabas https://t.co/P4SMTBgqRy via @_reez_]]></document>
		<document><![CDATA[@danicotillas @skotperez Es casi obvio, pero no está mal recordarlo. Me anoto algunas ideas para desarrollar cuando vuelva el foro ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@ignasigiro @hansbrinker Al menos enunciada como LA forma de hacerlo. Si entendemos que es una línea más de acción, sí tiene sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignasigiro @hansbrinker Es esa aproximación cuantitativa y pasiva al "hacer el bien" la que me genera dudas.]]></document>
		<document><![CDATA[@hansbrinker @ignasigiro Si va en serio me chirría por varios lados, pero en cualquier caso da para reflexionar bastante. ¡+1!]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un enamorado de los barcos de vela, y acabo de encontrar otro amor en tierra: https://t.co/kXwFXsQr2V #cultura… https://t.co/qzkcd1Se4d]]></document>
		<document><![CDATA[Airbnb iniciando movidas "bottom-up pero top-down" para defenderse, como quien no quiere la cosa https://t.co/JhIG1XnopG]]></document>
		<document><![CDATA[@pacogonzalez A veces necesito varios conceptos en castellano para acercarme a uno del inglés. Me pasa con awareness, stakeholder y otros]]></document>
		<document><![CDATA[@pacogonzalez Realmente se "piensa" diferente al escribir en otro idioma]]></document>
		<document><![CDATA[@pacogonzalez Lo has adivinado: era un fav de todo corazón xD]]></document>
		<document><![CDATA[@WikiHouse sigue en la búsqueda de una #arquitectura #opensource. A mí me pilla fuera, pero el taller promete. 

cc… https://t.co/hbHD3QNMx2]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas características en GNOME 3.22 https://t.co/yXYeCWFDZ7 #Linux #softwarelibre]]></document>
		<document><![CDATA[@skotperez Buen matiz. Creo que esto es tema para 506 ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@carlos_j_r Se ve que el antagonismo no es indicador de diferencia... y la competencia no es productora de diversidad como pretenden algunos]]></document>
		<document><![CDATA[@skotperez El futuro de la red explicado en una web con tablas, links y poco más. Está claro que al autor le importa más lo que hay detrás.]]></document>
		<document><![CDATA[@skotperez Siempre me llaman la atención ese tipo de webs: puro contenido, texto+enlaces.]]></document>
		<document><![CDATA[@evabonsai ¡Gracias! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Demoler y rascar, todo es empezar. #PesadillaEnLaOficina]]></document>
		<document><![CDATA[@Arqoholic @hansbrinker Lo de pegarlas a los lados y arriba lo sabía, al menos xD Lo de agitarlas, primera noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas de Windows que descubro sin querer: "agarrad" la barra superior de una ventana con el puntero, y agitadla. A ver si os pasa lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[La participación es un baile entre el que sabe, el que vive y el que cuida. 

O no. #SigoPensando.]]></document>
		<document><![CDATA[@skotperez ¿Lo sigues usando?  cc @carlescamara]]></document>
		<document><![CDATA[@inaki_satt @EntrepatiosCoop @CohousingVerde ¡Muy interesante! Me lo apunto.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @LuisaZancada acabo de descubrir esta maravilla de @olgadedios https://t.co/SIDvqXAQbK #culturalibre en e… https://t.co/rAgjjo1EmD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que el primer "GIS" se le atribuye a John Snow? Google, no: https://t.co/tyIjP31Z8E]]></document>
		<document><![CDATA[“Europa puede explotar” https://t.co/ljqTxSabmE]]></document>
		<document><![CDATA[@prefiguractivo Y... ¿se ha curado al tomarlo?]]></document>
		<document><![CDATA[En homenaje a la Bicilogística comercial en Santiago https://t.co/gE0nQlNGrS por @bicivilizate]]></document>
		<document><![CDATA[@inaki_satt La web de ecómetro no me va. ¿La habéis parado o es un error puntual?]]></document>
		<document><![CDATA[@gandibar @Gandi_dominios un buen detalle esa nueva funcionalidad en Simple Hosting, no me la esperaba :) https://t.co/ad2ty2eyiV]]></document>
		<document><![CDATA[Teleleférico. 

#Grenoble https://t.co/KLc9mpUocU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mi camisa es contrarrevolucionaria? https://t.co/I6Um5Psl36 Muy buenas preguntas e interesante debate de la mano de @aysa9]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te piden un curriculum y te quedas con cara de... "eh... nunca he hecho uno de esos... ¿es realmente necesario?".]]></document>
		<document><![CDATA[Genial paseo por #Valencia con @merxe_navarro como guía :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Vozdelhacha @carabiru @samach_arq Complementando con StreetView, insustituible para ver espacios más en detalle.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vozdelhacha @carabiru @samach_arq Nosotros usamos GMaps en modo ortofoto para identificar posibles lugares de parada para la autocaravana.]]></document>
		<document><![CDATA[@carabiru y el mar @ Calpe https://t.co/gGurdjQ1Pa]]></document>
		<document><![CDATA[El misterioso caso de la montaña que creaba nubes. https://t.co/qyZeKnESke]]></document>
		<document><![CDATA[El de La Vila es un ejemplo de casco histórico precioso que no ha perdido ese alma que da la… https://t.co/17I803iqRU]]></document>
		<document><![CDATA[El set de pinceles digitales de David Revoy: un gran ejemplo de cultura abierta https://t.co/RLjxiNbCYq]]></document>
		<document><![CDATA[Synereo Alpha Going Online – Here’s What You Can Expect https://t.co/ph0LOhuq0q @skotperez @urbanohumano -&gt; Economía de la atención]]></document>
		<document><![CDATA[WordPress es #softwarelibre, pero ¿es libre el ecosistema de themes y plugins que se ha generado a su alrededor? https://t.co/uXKx9Qtn2O]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra de hoy: estepicursor. 

Sí. De nada. https://t.co/rkmN0naKmc]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta sobre la Renta Básica Universal https://t.co/WMqR05LSGE]]></document>
		<document><![CDATA[@samach_arq ¿Cada circulito es una misión?]]></document>
		<document><![CDATA[Otro cliente (y servidor) #opensource de chat y VoIP https://t.co/KCpGYpJKaM cc @skotperez @urbanohumano @carlescamara]]></document>
		<document><![CDATA[Qué grande conocer en persona a @hansbrinker, tras tantos años por la red, y a @LauraManzanita. ¡Más horas de charla por venir! @carabiru]]></document>
		<document><![CDATA[En sólo dos días he pasado de reírme de los que juegan a #PokémonGo a que se rían de mí por estar jugando a #ingress. #ala #toma #porhablar]]></document>
		<document><![CDATA[@fanetin Pues sí. Antes de que esas tecnologías pasen de wearables a implantes. Los problemas de ser un cyborg capado apenas han empezado.]]></document>
		<document><![CDATA[@urbanohumano Yo estoy probando Ingress y flipando. Cuando queráis charlamos un rato y nos cuenta @samach_arq su visión de insider]]></document>
		<document><![CDATA[@samach_arq Estoy flipando, jaja. La cantidad de mundos que hay en el Planeta Tierra,o_O @urbanohumano]]></document>
		<document><![CDATA[@samach_arq A mí me han recibido vecinos en el chat interno, con explicaciones y tal, pero mi experiencia es poco más que esa @urbanohumano]]></document>
		<document><![CDATA[@samach_arq @urbanohumano Wow. Me había fijado que hay muchos canales, pero eso es todo un ecosistema]]></document>
		<document><![CDATA[@samach_arq No he probado PGo, pero el chat "territorial" de Ingress es toda una prueba de concepto de las ideas de @urbanohumano]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando que Ingress y Pokémon Go le deben parecer súper interesantes a @urbanohumano. Un poco de #SentientID gamificada, ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no ha hecho más que empezar...  https://t.co/IwJtzwDw2a]]></document>
		<document><![CDATA[@NacionRotonda Justo os iba a preguntar, me sonaba esa planta]]></document>
		<document><![CDATA[Habría que matizar: "los venecianos intentan desmontar el parque temático en el que han convertido a Venecia" https://t.co/iG8WBIKmZK]]></document>
		<document><![CDATA[Los venecianos intentan desmontar el parque temático en el que se ha convertido Venecia https://t.co/IiSu2XPtEW #turismo]]></document>
	</documents>
</author>