<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@uriel_lazcano1 Cualquier duda informes con el muchacho o conmigo ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las ventajas de mi trabajo,vuelo en Helicoptero Gratis :D #Thanks #QueSeRepita @arturomacias977… https://t.co/KLQIySboFQ]]></document>
		<document><![CDATA[Quien guste volar....Informes conmigo :D https://t.co/37bWY1OQ4n]]></document>
		<document><![CDATA[Mi novio haciendome trenzas..  :D :D #NoCualquiera  #PorEsoLoAmo &lt;3… https://t.co/tfaV7ryd6N]]></document>
		<document><![CDATA[Por que #Maria no fue al programa?? Quiero una explicacion.... #JuniorMasterChef Noo Maria no]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si me puse a llorar :( debio haberse quedado Camila....a todos les dolio no lo nieguen...Menso Daniel saquenlo #JuniorMasterChefMexico]]></document>
		<document><![CDATA[Esa sonrisa es por que estoy enamorada y feliz de estar aqui :D &lt;3… https://t.co/prLzP3ABD8]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al apoyo de mi Mami  y al de mi Papi..sin ellos no seria lo… https://t.co/hR1xNv6rcj]]></document>
		<document><![CDATA[Queriendonos mucho #Guapos #AmorMutuo #ApoyoTotal :D &lt;3 @ Salon… https://t.co/mFZbDaE9Uj]]></document>
		<document><![CDATA[Se siente tan ricooo volver a nadar y hacer ejercicio Soy Feliz :D… https://t.co/vFb4DL7ZLP]]></document>
		<document><![CDATA[Posando para Mua y ver el progreso :O :D #MiSuperMan #Fortachon… https://t.co/3KkLCEdWFu]]></document>
		<document><![CDATA[Así de cerquita estábamos..#WeWereSoClosely Lo ame &lt;3… https://t.co/rI17CGHDUx]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui casual tomando el sol, esperando entrar..We are waiting for… https://t.co/VxsJ2b0ckB]]></document>
		<document><![CDATA[@mistico_diver A mi no me golpes tan fuerte...que igual voy hasta adelante..como?? no lo se... jejeje :P]]></document>
		<document><![CDATA[@MichTelloBco @coldplay Hola,desde que hora están haciendo fila?Yo voy el domingo a General A,a que hora me recomiendan, disfrútenlo chicos]]></document>
		<document><![CDATA[Hola,desde que hora están haciendo fila?Yo voy el domingo a General A,a que hora me recomiendan, disfrútenlo chicos https://t.co/vH7VJzf2ot]]></document>
		<document><![CDATA[@marianacc18 de dónde vienes y cuando vas?]]></document>
		<document><![CDATA[@betodx2 @coldplay Yoooo...yo te apoyo...ya mandaste tu video...y le doy like ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@AndiArteaga Yo llevo así desde el lunes...imaginateee :D :O]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaa...casi todo listo para el gran dia :D. &lt;3 Gracias amor..por mi… https://t.co/k9vflm9kTk]]></document>
		<document><![CDATA[Hola,pregunta,mis boletos son ticket fast,ya los imprimí,debo llevar mi identificación a la entrada o algo asi? https://t.co/0W9IvyPsGH]]></document>
		<document><![CDATA[@anahigh17 Oooo que padre... :D sii es una muy buena idea...oye no sabes si planearon algo para los conciertos? llevar algo o así?]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien....alguien dígame de que se trata la dinamica??? porfaa...ahahaha :O  https://t.co/1fzc8DsAN6]]></document>
		<document><![CDATA[@coldplaymexico Oigan...harán o haremos algo parecido aquí en Mexico ?? https://t.co/O8YjkhAX2c]]></document>
		<document><![CDATA[Oooo si, algunas si sabia.. No sabia que Keane iba a llamarse Coldplay :O :D con razón me gustan tanto &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Yo ire el 17 &lt;3 estoy muy feliz...ya no aguanto la espera :D  https://t.co/qtAYxVWIum]]></document>
		<document><![CDATA[@Ticketmaster_Me Hola pregunta, realice mi compra de boletos de COLDPLAY y pedí mis boletos vía ticketfast, se pueden cambiar a will call?]]></document>
		<document><![CDATA[@mignaund Seria buena idea ...hay que proponerloa todos y al club de fans ;) #17llegaya]]></document>
		<document><![CDATA[Así me sentí en la primera fecha..pero si se pudo para la segunda :D https://t.co/w8pHtzubQj]]></document>
		<document><![CDATA[@DanAguas cuanto los boletos?? Necesito 2 please]]></document>
		<document><![CDATA[@zizujulk ..me vendes 2 para general A? https://t.co/P8z7zzg2W9]]></document>
		<document><![CDATA[QUE HORROR...Y SOLO ES EL COMIENZO... :( https://t.co/lZcMtWBdmb]]></document>
		<document><![CDATA[@Big_BrotherPM Ese tal chile..del asco..por que lo meten #DanAdentro, que horror de programa..ya no es lo mismo de antes...]]></document>
		<document><![CDATA[@fitamx donde puedo realizar mi preregistro al evento, la pagina que tienen no funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[@HarmonHallWeAre @JoseRon3 Por eso me gustas :P Espero algun dia conocerte #IamHarmonHall #MyWorkPlace #MySchool]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui casual trabajando,estudiando y preparando mi primer #Project para mañana..ahahaha :O #Nervous @HarmonHallWeAre]]></document>
		<document><![CDATA[@HarmonHallWeAre Siempre he dicho por algo pasan las cosas. #SoyHarmonHall #TrabajandoYEstudiando]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de #BRASIL.... #TODOPUEDEPASAR   Le van a llover #CONTRATOS a #MEMOOCHOA en #EUROPA  .#AGARRELOQUIENPUEDA .....]]></document>
		<document><![CDATA[@emilianasmx Hola Quisiera comprar la pulsera de Mexico. Que precio tiene? y donde la puedo conseguir. GRACIAS :D]]></document>
		<document><![CDATA[@11carlosV Vela No se las razones exactas por las que no vas a Brasil,solo deja el orgullo a un lado y Apoya a tu pais #TeNecesita #Tuequipo]]></document>
		<document><![CDATA[Solo se que dios por algo nos puso juntos....Y seguiremos asi hasta que el decida...]]></document>
		<document><![CDATA[A veces pasa que #losmomentos juto a una persona han sido tan lindos,soñados que da miedo tanta belleza...]]></document>
		<document><![CDATA[@coldplaymexico @coldplay Despues de platarnos, minimo vengan con los efectos de luces del #Myloxylototour :D nos la deben. Come to México]]></document>
		<document><![CDATA[@coldplaymexico @coldplay Todavía de que cancelan y no vienen, no dejan el boleto dorado aquí...que malos de verdad :( #comeplease]]></document>
		<document><![CDATA[Mi sobrino aprendiendo a amarrar las agujetas :D #Yapudo &lt;3 @ Tlamanalco Est De Mex http://t.co/r2E3hHq1J5]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN #EPNvsInternet El internet,drecho d los ciudadanos n la actualidad,unico medio d expresión sin censura,Haga algo mas porMéxico]]></document>
		<document><![CDATA[@JASnchzr FELIZ CUMPLE Pasatela Rikooo,Te mando un abrazote que luego te doy,Portate Bn, No Tomes Muchoo Y Si Tomas Me Invitas Felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[Siiiii #AlfonsoCuaron Gana como mejor director :) #OrgulloMexicano #GoldenGlobes]]></document>
		<document><![CDATA[@Foro_TV http://t.co/Fi9oWtU4iH PERIODICO DE LA ZONA DESLINDA A @Rancho_LaMesa  DE ACONTECIMIENTOS..FUE EN RANCHO LA NEGRA]]></document>
		<document><![CDATA[@_martinmoreno http://t.co/Fi9oWtU4iH PERIODICO DE LA ZONA DESLINDA A @Rancho_LaMesa  DE LOS ACONTECIMIENTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@antenaradio https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DIFUNDIR COMUNICADO DE PRENSA ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@infosurhoy https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DIFUNDIR COMUNICADO DE PRENSA ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@infosurhoy http://t.co/Fi9oWtU4iH PERIODICO DE LA ZONA DESLINDA A NUESTRO PARQUE DE ACONTECIMIENTOS ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@sdpnoticias http://t.co/Fi9oWtU4iH PERIODICO DE LA ZONA DESLINDA A RANCHO LA MESA DE LOS ACONTECIMIENTOS..]]></document>
		<document><![CDATA[@sdpnoticias http://t.co/Fi9oWtU4iH PERIODICO DE LA ZONA DESLINDA A RANCHO LA MESA DE LOS ACONTECIMIENTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@sdpnoticias https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DINFUNDIR COMUNICADO DE PRENSA ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@mileniotv https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DIFUNDIR NUESTRO COMUNICADO DE PRENSA ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@Milenio https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DINFUNDIR NUESTRO COMUNICADO DE PRENSA ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@MexiquenseTV https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DAR A CONOCER EL COMUNICADO DE PRENSA DE RANCHO LA MESA GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@RM1600AM https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DAR A CONOCER EL COMUNICADO DE PRENSA DE RANCHO LA MESA GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@oncetvmexico https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DAR A CONOCER EL COMUNICADO DE PRENSA DE RANCHO LA MESA GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@Eneas https://t.co/kHeDmiXyCh FAVOR DE DAR A CONOCER NUESTRO COMUNICADO DE PRENSA ATTE: RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@Eneas http://t.co/Fi9oWtU4iH FAVOR DE LEER LA INFO Y DESLINDAR A RANCHO LA MESA DE TODO ACONTECIMIENTO GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@Revolucion3_0 http://t.co/Fi9oWtU4iH PERIODICO AMAQUEME DESLINDA ACONTECIMIENTOS DE RANCHO LA MESA..REVISEN LA NOTICIA]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNMex RANCHO LA MESA PIDE DESLINDAR ACONTECIMIENTOS DE NUESTRO PARQUE, LO ANTERIOR SUCEDIÓ EN RANCHO LA NEGRA ALEDAÑO AL NUESTRO]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kHeDmiXyCh COMUNICADO DE PRENSA RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@_martinmoreno https://t.co/1TO1jZokTb FAVOR DE VER COMUNICADO DE RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline FAVOR DE VER COMUNICADO DE RANCHO LA MESA https://t.co/1TO1jZokTb]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline http://t.co/1TOj6AdU6E FAVOR DE DESLINDAR A RANCHO LA MESA DE LOS ACONTECIMIENTOS, FUE EN EL RANCHO LA NEGRA,.INFORMAR BIEN]]></document>
		<document><![CDATA[@_martinmoreno @aristeguicnn http://t.co/1TOj6AdU6E EXCELSIOR LA EMPRESA DEL SEÑOR MARTIN DESLINDA A RANCHO LA MESA, INFORMARSE BIEN]]></document>
		<document><![CDATA[@_martinmoreno http://t.co/1TOj6AdU6E TU COMPAÑERA DICE QUE NO FUE EN RANCHO LA MESA Y ES TU MISMA EMPRESA "EXCELSIOR" NO FUE EN LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@_martinmoreno RANCHO LA MESA PIDE A LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN INFORMARSE BIEN Y DESLINDAR A NUESTRO PARQUE DE LOS ACONTECIMIENTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@NOTTINET RANCHO LA MESA PIDE A LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN INFORMARSE BIEN Y DESLINDAR A NUESTRO PARQUE DE LOS ACONTECIMIENTOS TLALMANALCO]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasMVS RANCHO LA MESA PIDE A LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN INFORMARSE BIEN Y DESLINDAR A NUESTRO PARQUE DE LOS ACONTECIMIENTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@aristeguicnn RANCHO LA MESA PIDE A LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN INFORMARSE BIEN Y DESLINDAR A NUESTRO PARQUE DE LOS ACONTECIMIENTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@aristeguicnn @_martinmoreno RANCHO LA MESA PIDE A LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN INFORMARSE BIEN Y DESLINDAR A NUESTRO PARQUE DE LO SUCEDIDO]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline RANCHO LA MESA PIDE A LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN INFORMARSE BIEN Y DESLINDAR A NUESTRO PARQUE DE LOS ACONTECIMIENTOS]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/1TOj6AdU6E PERIÓDICO EXCELSIOR DESLINDA A RANCHO LA MESA DE LOS ACONTECIMIENTOS EN TLALMANALCO]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/T04kXm5SVM SE DESLINDA DE TODO ACONTECIMIENTO A RANCHO LA MESA. TLALMANALCO]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/1TO1jZokTb COMUNICADO RANCHO LA MESA TLALMANALCO,]]></document>
		<document><![CDATA[LA FOSA QUE HALLARON EN TLALMANALCO NO SE ENCUENTRA EN RANCHO LA MESA LA INFORMACIÓN ES ERRONEA.FUE ENCONTRADA EN UN TERRENO ALEDAÑO GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@canal6ixtapaluc GRACIAS POR DIFUNDIR EL COMUNICADO ATENTAMENTE RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/1TO1jZokTb COMUNICADO RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezdoriga http://t.co/T04kXm5SVM DESLINDAN CASO DE RANCHO LA MESA]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezdoriga Rancho la Mesa aclara que los cuerpos hallados no fueron en nuestro parque. Pedimos informarse bien. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezdoriga Rancho la Mesa aclara que los cuerpos hallados no fueron en nuestro parque. Pedimos informarse bien,no dar info erronea Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasxAdela @Adela_Micha Rancho la Mesa aclara que los cuerpos hallados no fueron en nuestro parque. Pedimos informarse bien. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasxAdela @Adela_Micha Rancho la Mesa pide a los medios de comunicación informarse bien y no dar información errónea de nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@Adela_Micha Adela, Rancho la Mesa pide a los medios de comunicación informarse bien y no dar información erronea acerca de nuestro parque.]]></document>
		<document><![CDATA[@tvaztecaoficial Rancho la Mesa pide a los medios de comunicación informarse bien y no dar información erronea acerca del caso Heaven]]></document>
		<document><![CDATA[@PayoEchaniz Asi es,Fue en el Rancho del Negro,no fue en el Nuestro, estamos angustiados por la información erronea que pasa en Televisión]]></document>
		<document><![CDATA[@Milenio Buenas Noches,Rancho La Mesa Pide a los Medios de Comunicación informar adecuadamente y deslindar a nuestro parque de dicho caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@VILLALVAZO13 Hola Alejandro,No mira en Rancho La Mesa no fue, yo laboro ahí,fue en un terreno aledaño al de nosotros.Pido informarse bien.]]></document>
		<document><![CDATA[HOY, DÍA DE LOS ENAMORADOS  EN "BRASIL" Y COMO DICE LA FRASE : "EL AMOR ESTA EN EL AIRE" ENTONCES FELIZ DÍA PRINCIPALMENTE A MI AMOR]]></document>
		<document><![CDATA[SI YA SE YA SE...QUE DERRAMAMOS MUCHA MIEL :P PERO NO IMPORTA ASI NOS AMAMOS :D &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 http://t.co/3O2tOdSTLI]]></document>
		<document><![CDATA[YA SE YA SE..QUE DERRAMAMOS MUCHA MIEL :P JEJE PERO NO IMPORTA...NOS AMAMOS &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 :D http://t.co/zwl38Ci2WR]]></document>
		<document><![CDATA[TE KIERO MUCHO HERMANITA, GRACIAS POR QUE POR TI PUDE CONOCER A ALGUIEN MUY ESPECIAL..:) &lt;3 Y GRACIAS… http://t.co/WNoErr9ctH]]></document>
		<document><![CDATA[Aaaa me encanto esta foto :D &lt;3 Y el paseito tmb :) http://t.co/YUnGfoJHSn]]></document>
		<document><![CDATA[PEROO QUE GUAAPOOOS :D..NOS LA PASAMOS SUPER BIEN AMOR...TE AMOO &lt;3 :) http://t.co/kWayVVUPzs]]></document>
		<document><![CDATA[QUE GUAAPOOOS... :D ME LA PASE SUPER BIEN CONTIGO AMOR TE AMO &lt;3 :) http://t.co/6SWUzeLNkm]]></document>
	</documents>
</author>