<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Despierta! ☕️‼️ http://t.co/ghamocLTC4]]></document>
		<document><![CDATA[Así me da miedito levantarme. =| http://t.co/wtxta6uNWb]]></document>
		<document><![CDATA[“@larepublica_pe: 176 reclusos excarcelados por García volvieron a delinquir http://t.co/LjJhyVDIx3” // Brillante, García. ._.]]></document>
		<document><![CDATA[Así empezó mi día. http://t.co/Z8jsufBBrw]]></document>
		<document><![CDATA[@HelloFriki pero lo mataron. ¿O van a hacer las precuelas de las precuelas?]]></document>
		<document><![CDATA[No eres tú. Es lo que pienso de ti.]]></document>
		<document><![CDATA["@Cuarto_Poder: En el aire: 108 pobladores fueron asesinados por Sendero Luminoso en Soras Ayacucho."// Hijos de...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy cumple dos años y yo no termino de entender como llegué a quererlo tanto! http://t.co/FOT0VtSX]]></document>
		<document><![CDATA[O yo estoy sensible o el segundo episodio de #TheWalkingDead es súper lacrímogeno.]]></document>
		<document><![CDATA[@viejorodriguez ponte a cantar y gana plata.]]></document>
		<document><![CDATA[Es un problema cuando te afanas con las extensiones de Google Chrome. =/]]></document>
		<document><![CDATA[¿Saben qué les digo? Que me niego ROTUNDAMENTE a dejar de sonreír.]]></document>
		<document><![CDATA[@QuezadaEduardo Por fin, qué eterno se me hizo el tiempo!]]></document>
		<document><![CDATA[@QuezadaEduardo  ¡No puedo más con la emoción!]]></document>
		<document><![CDATA[¡@QuezadaEduardo, gracias! =(]]></document>
		<document><![CDATA[Me dueles y me atormentas... muela del mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me gustó, pero después de esto me declaro, oficialmente, fan de @Tommy_Torres! http://t.co/FLKgPB96]]></document>
		<document><![CDATA[@SELECCION_PERU Fueron superiores, qué lindos los vi! Merecíamos ganar! Seguimos y seguiremos apoyándolos!]]></document>
		<document><![CDATA[@gormezzano un besote Gianfri! Que tengas un bonito día! =)]]></document>
		<document><![CDATA[@gormezzano porque ama? Como si yo estuviera en posición de desdeñar amor!! =(]]></document>
		<document><![CDATA[Despierta hace una hora... Pero la cama no me suelta.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeChincha siempre tan encantadores...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya recuerdo por qué estaba enamorada de Tigro de chiquita! &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx sí, eso me preguntaba cuando me dijiste lo de la casa de Fío. Mañana serás comunal.]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx por qué no estamos juntas en este instante!? ='(]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx jajajajajajajaja! Nice!!!! Me encantó!]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx no tengo Aladdín! Igual, era un vago el puta.]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx esta noche será con té de jazmín!]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx me servirá para contar las horas de insomnio?]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx ahorita regresa la muy perra. Esta puede ser mi terapia.]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx relajadísimos!]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx ahorita lo hago! Qué emoción!]]></document>
		<document><![CDATA["Dicen que es un príncipe gitano que de la Tierra escapó... Y que canta como un dios." - 20 años sin #Camarón.]]></document>
		<document><![CDATA["Celebración de la Tolerancia". Un homenaje a Garatea y el rechazo a la intolerancia de Cipriani. http://t.co/h0P9ixhB]]></document>
		<document><![CDATA[@REN_CADENAS la mejor de las suertes... O, como de suele decir, mucha mierda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un partido... HERMOSO!]]></document>
		<document><![CDATA[Y esa mecha "Arquero - Periodista"?]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx con el mío.]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás caminando por la calle en la madrugada y un patrullero te sigue 8 cdras, te asustas jodido.. #WelcomeToPeru.]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx Aw! Yo también te amo!]]></document>
		<document><![CDATA[@maiabelika médico y alcohol URGENTE!!! Que eso no es normal!]]></document>
		<document><![CDATA[@REN_CADENAS buena respuesta. Pero sin tiburon ya? Muerete de viejito flotando en tu tabla.]]></document>
		<document><![CDATA[@maiabelika por los calzoncillos de Superman, mujer! Que clase de sick porn estas viendo!?]]></document>
		<document><![CDATA[@REN_CADENAS ni tan buen consuelo, ah. No es que lo manyara, pero apuesto que al tipo le gustaba no morir a tiburonazos.]]></document>
		<document><![CDATA[@REN_CADENAS la mierda...]]></document>
		<document><![CDATA[En Twitter hay gente que sigues porque te parece interesante. Y luego están esos a los que sigues para ver que cojudez van a decir ahora. 
.]]></document>
		<document><![CDATA[Me provoca una maratón de películas malas, pero malas de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA["@elcomercio: Suboficial que atropelló a cuatro personas en #Cajamarca será expulsado de la PNP http://t.co/dgZvtqSg" Debería estar preso.]]></document>
		<document><![CDATA[Una para sus fans. @majitx @REN_CADENAS http://t.co/rKe079KD]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx @REN_CADENAS. Sabia decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[@REN_CADENAS @majitx Ese momento cuando tu perro es mas famoso que tú.]]></document>
		<document><![CDATA[@Josuezerobalas Y que fue? Murió?]]></document>
		<document><![CDATA["@RPPNoticias: La RAE sacará su ´Ortografía para dummies´, será un libro de bolsillo http://t.co/h8igNWhu" / Genial.]]></document>
		<document><![CDATA[#librodelfindesemana: "Juego de Tronos"... Me muero por tener "Conquista de Reyes" listo para cuando lo termine!]]></document>
		<document><![CDATA[Otro apagón?!?]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el tema de hoy es pegarle a los niños. En serio? De verdad hay gente que defiende eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Indignada x el trato que la heladería 4D le da a sus trabajadores!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx porque eres calculadora! ._.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaisaFigueras hoy en la noche quiero visitar a la calculadora de @majitx. Ahí?]]></document>
		<document><![CDATA[@MaisaFigueras Tas limeña de nuevo?]]></document>
		<document><![CDATA[Planeado mi plan de supervivencia en caso de un apocalipsis zombie.]]></document>
		<document><![CDATA["@elcomercio: Colegios han hecho cobros indebidos a 4 de cada 10 padres http://t.co/dkm6lW86" // El colmo. Sobretodo con los del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas ya las había leído, otras me volvieron a dejar con la boca abierta. Nunca dejan de soprenderme. http://t.co/9yer5vg2 vía @kurioso.]]></document>
		<document><![CDATA[No. No me interesa saber qué comió Bono ni los pormenores de su viaje a Cusco. Basta!]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me preocupa ser tan chatarrera... Pero luego llega mi hamburguesa con tocino y se me pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche empecé a pelarme y esta mañana terminé. Por eso mi psicólogo de chiquita me decía que quemaba etapas muy rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx @XSTROLOGY Que aburrida eres. =/]]></document>
		<document><![CDATA[Y sigo buscando Cielo Rojo de @DavidlozanoG... Lo encontraré algún día? =(]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo agregar dolor de muela a mi lista de dolencias o ya fue el cierre de inscripciones?]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, después de unas chelas y un par de pastillas de valeriana (bien naturalita yo) es hora de dormir. Buenas noches mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si es que para cada uno hay un papel el tuyo de amarme te sienta bien. #JoseElFrances.]]></document>
		<document><![CDATA[Ex alcalde de Villa El Salvador propone a María Elena Moyano como símbolo del Día contra el Terrorismo: http://t.co/14wez5iG via @lamula.]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntasQueNoDebesHacerleAUnaMujer ¿Que gastaste CUÁNTO en un par de zapatos?]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntasQueNoDebesHacerleAUnaMujer Has engordado?]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, es hora de apagar la laptop, soltar el BB y meter la nariz en un libro. Buenas noches mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo desde ayer "La isla bajo el mar" de I. Allende. Definitivamente, pone!]]></document>
		<document><![CDATA[@gcampoverde Ok, pero no se puede conseguir la lista de pax de un vuelo!]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ser la persona que mi perro cree que soy.]]></document>
		<document><![CDATA[@beccaportal era un monstruo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx, creo que tienes un problema. Esto es una intervención.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué cada vez que me sale "# nuevos Tweets" siempre hay uno o dos de @majitx?]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx En Iguazú. Pero ya volví. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@beccaportal Gracias churra!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Estos temblores que empiezan así con ganas... trauman.]]></document>
		<document><![CDATA[@Calle13Oficial Que sea un conciertazo, me hubiera gustado ir... Pero hay que trabajar para  poner los frejoles sobre la mesa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ABazanC Está cerrada hasta las 7:00. Se quedarán dando vueltas?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDCB Porque hoy me vas a ver. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDCB Mejor te aviso yo que estoy saliendo del atto recien.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDCB Hoy nos vemos, su quieres. Vamos a comer a la sanguchería donde trabaja @majitx. Ahí te cuento lo del bullying.]]></document>
		<document><![CDATA[Indignada, anonadada, asqueada y demás "adas" escuchando sobre un caso de bullying en el Weberbauer.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDCB @majitx No tiene bandera!! Vamos a engordar a la sanguchería Ente?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDCB @majitx  Y yo acá, pensando que era especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueeeenos días, mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx La veldadela veldá.]]></document>
		<document><![CDATA[@majitx Mierrrda! Cosa seria!]]></document>
		<document><![CDATA[Los libros de "La puerta oscura" de David Lozano están buenísimos!]]></document>
		<document><![CDATA["@RPPNoticias: Aparecen más víctimas de falsa cirujana que inyectó cemento a paciente http://t.co/45hFde1i"/ Qué carajo? CEMENTO?!?!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca he sido partidaria de la pena de muerte, pero a esta mujer... (No encuentro palabras)]]></document>
		<document><![CDATA[Y si me quedo a vivir en Punta Sal?]]></document>
		<document><![CDATA[@gcampoverde Estoy en el avión rumbo a Pucallpa, cómo haríamos?]]></document>
	</documents>
</author>