<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@patxilopez Ha pasado 1 día sin respuesta a la pregunta: ¿Impediría el referéndum independentista en Cataluña? Sin retórica: ¿Sí o No?]]></document>
		<document><![CDATA[Del "El seu problema es diu el 3%" de Maragall a hoy lo único que ha cambiado es el porcentaje, pero siguen robando y nadie en la cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[Si el juez al que toque dice que no eS delito y lo justifica como libertad de expresión, al que hay que meter en la… https://t.co/tnlnI7CMFB]]></document>
		<document><![CDATA[La piel y la boca
https://t.co/RAOpMQBEPY]]></document>
		<document><![CDATA[@Rober_Alcaz Estoy totalmente de acuerdo y me permito añadir que de demócratas no tienen nada. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[@Rober_Alcaz Estoy totalmente de acuerdo y me permito añadir que de demócratas no tienen nada. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[Rescatados 11 de los 12 tripulantes del pesquero gallego hundido en Luarca https://t.co/Cll4CxLi0Y vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno piensa dar cuentas bancarias a inmigrantes-sin papeles con ventajas a las de nacionales.America first mejor que Spain last, coño]]></document>
		<document><![CDATA[Correa que daba a Bárcenas; Bárcenas niega que Correa le diera; y, entre medias, los telediarios condenan al… https://t.co/KCImg3xb0U]]></document>
		<document><![CDATA[Anticorrupción pide reabrir el caso de la caja B del PP ¡Un intolerable ataque contra España! Que dirían otros
https://t.co/8BluP3Grn3]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría del @PPopular en el Senado permite activar el Art 155 de la Constitución en Cataluña, si fuese necesario
https://t.co/wDsqf73Mhk]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy defiende ante May un Brexit «rápido y constructivo» y ambos evitan hablar de Gibraltar
https://t.co/e9pTY8eY2u]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre,  que Patxi López sea un pésimo líder no puede decirse que coja por sorpresa como pasó con Pedro Sánchez https://t.co/jOyBesac33]]></document>
		<document><![CDATA[@Rober_Alcaz También fui bloqueado por Pablo Iglesias y Pedro Sánchez,pro no por Íñigo Errejon,Patxi López y Susana Díaz. Significativo ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[Los detenidos por presunta financiación irregular de CDC se pierden el paseíllo del juicio de Artur Mas
https://t.co/gKUMfXcN0o vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y eso qué es lo que es?, Patxi https://t.co/LgHfUiE2Rx]]></document>
		<document><![CDATA[@angusticlavio Tiene razón. No puedo ni imaginar lo que diría un independentista viendo un soldado español patrullar por la Sagrada Familia]]></document>
		<document><![CDATA[Sí señor, eso sí que es un CIRCO en el más amplio sentido de la palabra. Menos mal que Carmena ha prohibido los ani… https://t.co/gawLcS3nRC]]></document>
		<document><![CDATA[Suerte que el caso no lo llevará un juez español,que le metería en la cárcel como a los policías por disparar a los… https://t.co/YGlVh39EQG]]></document>
		<document><![CDATA[@vinoteco2  Una verdadera tragedia. Nunca podré comprender qué tipo de locura puede invadir a una persona para hacer un acto así. DeP]]></document>
		<document><![CDATA[@vinoteco2 La noticia habla de que el hombre ha muerto pero no dice nada del menor]]></document>
		<document><![CDATA[Un soldado francés dispara a un hombre que intentó agredirle y acceder al Louvre con una maleta
https://t.co/fgQZYTM2Qv]]></document>
		<document><![CDATA[Un padre se lanza con su hijo desde una ventana del hospital La Paz de Madrid tras discutir con la madre
https://t.co/jj5PL0ziGo vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El jugador del Atlético de Madrid, Lucas Hernández, detenido por presunto delito de maltrato a su pareja

https://t.co/bIqRfR22sQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Dunkerke10 Ya no es posible porque unos canallas la lincharon sin haber sido juzgada. Por eso digo "podía haber estado" ¿Comprende?]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida pública y en su destrozada vida privada bajo el estigma falso de corrupto https://t.co/zBg0F6R3h9]]></document>
		<document><![CDATA[La idea nazionalista es instaurar la república cuyo régimen comience con una amnistía general para que sus patriota… https://t.co/uuHXP9Go2x]]></document>
		<document><![CDATA[El @PPopular quiere rehabilitar a los cargos absueltos de corrupción, entre los que podía haber estado Rita Barberá
https://t.co/iq2RGoDBt7]]></document>
		<document><![CDATA[Unos treinta juristas rompe el silencio para "censurar" la independencia unilateral ¿Cómo censurar? ¡Será condenar!
https://t.co/eRrG5VdQVQ]]></document>
		<document><![CDATA[Trump nombra subdirectora de la CIA a una agente involucrada en torturas ¿De qué se sorprende la gente?
https://t.co/3Cm3a1F3A8]]></document>
		<document><![CDATA[Esos tipos de Podemos tienen un problema serio, que estas soflamas ya no cuelan viniendo de gente con sueldazos com… https://t.co/QqkcADCb0C]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lo peor de todo es que aún siguen robando y que todavía quedan gilipollas que se lo creen https://t.co/GBL3oL0lDM]]></document>
		<document><![CDATA[La "conspiración española contra Cataluña" el comodín que los independentistas aplican a todos sus casos de corrupción, mala gestión y robo]]></document>
		<document><![CDATA[@PerezmolinaJ El @PSOE ya ha dicho que no aprobará los presupuestos por lo que un escenario de nuevas elecciones es más que posible]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que acorrala a Mas es el robo denunciado por ERC que lleva un juez de Vendrell contra vosotros no contra Cataluña
https://t.co/0BV9sUFXQE]]></document>
		<document><![CDATA[@PerezmolinaJ totalmente de acuerdo, José]]></document>
		<document><![CDATA[@OSCARCLI Lástima de buen vino que me voy a perder. Mecachis]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien Ministro, como dices toda ayuda es poca para evitar una víctima. Enhorabuena por la decisión https://t.co/8kpoM3KBqR]]></document>
		<document><![CDATA[@lmmatilla Tiene usted toda la razón]]></document>
		<document><![CDATA[Para vergüenza de España https://t.co/tRdWaZVxra]]></document>
		<document><![CDATA[Puerto, trenes, plazas, escuelas, carril bici... 10 obras bajo sospecha del ‘caso 3%’ el "España nos roba" de CDC
https://t.co/oi3b2NYqnP]]></document>
		<document><![CDATA[Dos personas próximas a Arturo Mas, entre los detenidos por la trama del 3%
 https://t.co/XBIWTvhxQt]]></document>
		<document><![CDATA[-Mayday, mayday. Air Force One I urgently request an emergency landing strip
-Aqui torre. No lo entiendo. Hable español, por favor, "mano"]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo amigos. A este paso no van a dejar que aterrice el Air Force One ni para repostar https://t.co/Q3Hzm4krFO]]></document>
		<document><![CDATA[Que Podemos haga algo útil en el Parlamento es difícil pero que, si gana Errejon en Vistalegre II, nos vamos a echa… https://t.co/mjysZTIZMw]]></document>
		<document><![CDATA[@elmerengonbcn @Latraviatamari gracias amiga]]></document>
		<document><![CDATA[@Latraviatamari gracias Mari]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoarenas gracias por tu respuesta. Yo también creo igual, pero recordaré la pregunta hasta que me canse, porque seguro que no contesta]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias transforma Vistalegre II en un plebiscuto -con algo de trampa- entre él -el bueno- y Errejón -el malo-
https://t.co/SmPphXVfWG]]></document>
		<document><![CDATA[@vozdecatalanes también vale]]></document>
		<document><![CDATA[El TSJ investigará al presidente de Murcia por prevaricación y malversación https://t.co/BNCPdS6cwP vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Detenidos altos cargos de CDC en una operación contra su financiación irregular. Vale, pero ¿van a ir a la cárcel?

https://t.co/2um9ktVZxI]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia investigará al presidente Murcia por el «caso Auditorio» https://t.co/WJmccpmGjW]]></document>
		<document><![CDATA[@OSCARCLI si es capaz de enterrar al @PSOE le voto]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás debería cambiar el término diligente por el de participativa, democráticamente hablando https://t.co/7hF4mqk1PQ]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegra que J.A. Alonso, portavoz del @PSOE de los ERE y facturas falsas haya tenido su minuto respeto. Lástima que Barberá no lo tuviese]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez y su "no es no" querer "no dejar al @PSOE en tierra de nadie". Tiene razón, si llega a dirigirlo, lo dejará en tierra de nada]]></document>
		<document><![CDATA[Visto para sentencia el juicio de las "tarjetas black" sin alegaciones finales por parte de ninguno de los acusados]]></document>
		<document><![CDATA[Visto para sentencia el juicio de las "tarjetas black" de Caja Madrid sin alegaciones por parte de los acusados]]></document>
		<document><![CDATA[@Albiol_XG Hay que promover movilizar a la sociedad civil española en una manifestación con el lema "En defensa de la Unidad de España"]]></document>
		<document><![CDATA[@Societatcc Hay que promover la movilizar de la sociedad civil española en una manifestación con el lema "En defensa de la Unidad de España"]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo respeto y cariño, ¿por qué no se cambia el lema por el de 'en defensa de la unidad de España'? El riesgo a… https://t.co/hkGIuuVbD1]]></document>
		<document><![CDATA[@Conchita_Maruli @HorarioZumero @ahorapodemos @PSOE No, porque Felipe podría equivocarse pero siempre decía cosas muy sensatas]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero Pues como dijo creo que Felipe González, sí el @PSOE juega a ser @ahorapodemos, gana Podemos]]></document>
		<document><![CDATA[@albasenve @lasprovincias Siempre certera y oportuna su afilada pluma, apreciado Alberto. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero Sí, así es. @ahorapodemos está dónde está y lo malo es que cierto sector del @PSOE no entiende que va a ser su ruina]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezchap pues habrá que ponerse en marcha porque somos más y mejores]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero @PSOE @CiudadanosCs @ahorapodemos Siento contradecirte pero Podemos es un caso perdido para esta causa y ellos lo han dicho]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezchap pues, si eso es imprescindible, la hemos jodido]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezchap totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero @PSOE En este momento y con mayor motivo debe haber una completa unidad de acción política @CiudadanosCs]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero Aún con mayoría absoluta Rajoy debería haber sido apoyado incondicionalmente por @PSOE y @CiudadanosCs]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido el presidente del Puerto de Barna por ‘caso 3%’ Caña y pincho de tortilla a que cena en casa
https://t.co/w00TcwJGOi vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@profewebjmel Por lo que veo estamos de acuerdo en todo]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero Estoy completamente de acuerdo y, para mí, eso significa intervenir la autonomía]]></document>
		<document><![CDATA[@profewebjmel Estamos de acuerdo y doy por supuesto que ha leído mi tweet dirigido a Susana, Patxi y Pedro]]></document>
		<document><![CDATA[Haber Patxi, que quiero estar seguro ¿Impediría el referéndum independentista en Cataluña? Sin retórica: ¿Sí o No? https://t.co/GNtoauZbrZ]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero . Y no se olvide de Educación]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero ...y sanidad... y justicia. Totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@esojaulc quizás Carmena ha prohibido los animales en el circo para quitar a Tarda, Rufián, etc. Para ahorrar costes en el circo]]></document>
		<document><![CDATA[@Cs_Divergentes No hacen falta tantos. Con un par de guardias civiles y una orden de detención es suficiente]]></document>
		<document><![CDATA[@profewebjmel Apoyo de los españoles es lo que sobra. Lo que tenían que haber dialogado es el apoyo de algunos politicastros]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva redada de la Guardia Civil contra la financiación irregular de Convergència. No hace falta aportar más pruebas
https://t.co/2um9ktVZxI]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil registra empresas en Barcelona por el ‘caso del 3%’ del que oimos hablar a Maragall
https://t.co/w00TcwJGOi vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero  Supongo que con su expresión "amputar" no se refiere una región española sino a las cabezas de los secesionistas]]></document>
		<document><![CDATA[@profewebjmel Estoy de acuerdo, por eso soy partidario de que ya es preciso actuar]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Iglesias desafía a Íñigo Errejón presentándose contra él en la misma urna de votación. Me lo expliquen, oiga

https://t.co/eFjdVXntUz]]></document>
		<document><![CDATA[La trama del 3% llega al Ayuntamiento de Barcelona ¡Pues meter  ya a alguien en la cárce,l coño!
https://t.co/XBIWTvhxQt vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[@patxilopez @PSOE queremos un PSOE que diga claramente y sin ambigüedad que nunca permitirá que se atente contra la unidad de España]]></document>
		<document><![CDATA[@HorarioZumero cómo soy de los que cree que mirar atrás ni para tomar impulso, prefiero medidas muy contundentes a partir de ahora]]></document>
		<document><![CDATA[Se han constituido dos asociaciones civiles anti independentistas en Cataluña que son las que deben hacer ese traba… https://t.co/eI2IJTiRc0]]></document>
		<document><![CDATA[También es hora de que Pedro, Patxi, y Susana, junto al presidente de la gestora del @PSOE salgan a coro a decir que no habrá referéndum]]></document>
		<document><![CDATA[El paro sube en 57.257 personas en enero, hasta un total de 3.760.231 https://t.co/lQOO1TOe2U vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no vale decir que el Gobierno "prepara medidas" contra el referéndum. Ya debería haberlas aplicado hace tiempo
https://t.co/cDXgMpTUES]]></document>
		<document><![CDATA[También es la hora de que la sociedad civil catalana mueva su culo del confortable sillón y salga a la calle a defender la unidad de España]]></document>
		<document><![CDATA[@herrerillo @ahorapodemos @elmundoes Creo lo mismo que usted aunque políticamente también este muy lejos de las ideas de esa mujer]]></document>
		<document><![CDATA[Muere José Antonio Alonso, exministro de Interior y Defensa de Zapatero. Descanse en paz
https://t.co/k47fMJX7lD vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La dignidad de una mujer a la que @ahorapodemos ha defraudado. Carolina Bescansa deja todos sus cargos en el partido
https://t.co/ncqdX9nAn9]]></document>
		<document><![CDATA[Carolina Bescansa abandona todos sus cargos en Podemos

https://t.co/ncqdX9nAn9]]></document>
		<document><![CDATA[Carolina Bescansa rechaza el puesto en la nueva ejecutiva de Podemos que le ofrecía Pablo Iglesias 
https://t.co/HLaA6Gckpe vía @el_pais]]></document>
	</documents>
</author>