<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos En todas las dictaduras,y en las dictablandas,el populismo es la falsa bandera de la libertad y la democracia.]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique@ierrejon@Pablo_Iglesias_Sabido es que Ud es un mero acólito de Iglesias y enemigo solapado hasta ahora de Errejón. Fiel escudero.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos Es un simple ejercicio matemático. Podemos x sí solo jamás llegará al poder,para eso tarde o temprano tendrá q pactar con PSOE]]></document>
		<document><![CDATA[@ferbelaunzaran Grave carencia neuronal,preocupante xq abundan esta clase de enfermos q veneran a un Mesías fanático y discreto bon vivant.]]></document>
		<document><![CDATA[@acostanaranjo @ferbelaunzaran @Galileos_ @jesusortegam @AlexGamino @julioastillero @brozoxmiswebs @navaslp  Esa es su ideología real.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sanfermin00 @_infoLibre En todos los partidos ocurre algo semejante. A los partidos los sostiene el Estado,es decir,el pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ale_BarralesM Voto siempre por PRD,aunque tengo diferencias,pero he sido fiel desde su fundación.¿Qué se hará en EdoMex? Saludos,Ale. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@CiutadansBCN Dicen por esos lares que dejan de ser socialdemócratas,¿alguna vez lo fueron? para ser liberales progresistas. Carpe diem. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@galileos_ ¿Y en EdoMex,qué? El poeta dijo "...se hace camino al andar...",pero,¿andamos?¿o es tan solo una ilusión?. Saludos,amigos. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@PRDMExico ¿Qué se hará en EdoMex? "Caminante no hay camino..." (ni sabemos por dónde andar). Triste panorama. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Pedro,y su enorme ambición,hacen daño al partido y no parece importarle. Para estar arriba hacen falta sensatez y lealtad. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Sentidas,y compartidas,tus palabras amigo Rodríguez Zapatero sobre J.A.Alonso.Que repiquen las campanas. Se fue un hombre bueno. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[La transversalidad en política es entregar el campo al enemigo histórico. Siempre ganará en un pacto desigual el más fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de los muchos achaques que tiene la vejez,tienes que reconocer que también tiene su encanto. Estas vivo. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[Si el inefable Trump,con su cerebro d avestruz,sigue diciendo y cometiendo actos graves,quizá no acabe su mandato. Su pueblo puede cansarse.]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es un enemigo temible,pero escribir,leer,y pensar positivamente,mitigan en buena medida,no del todo,la tristeza. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@AGutierrezCanet "Relación constructiva"con USA hoy no la hay;se equivocó Videgaray. Con un patán como Trump eso no es posible. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@liebano Como es normal en Ud la buena educación nunca falta,pero Dolia y Carmen Aristegui tenían la obligación de verificar sus fuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@liebano Trump no solo s amenaza para México,lo es también para el mundo. Es un rico inculto metido en la política d un país tan importante.]]></document>
		<document><![CDATA[@luciernaga67 No desisto,pero se me ocurrió que probablemente él ni se entere,si así es,no tiene caso decirle nada. Beso guapa. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaSumelzo Pedro s un enfermo d poder malo para el PSOE. Su 'No es no' fue aberrante,quería 3a elec.sabiendo q PP ganaría con + ventaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_@ierrejon A veces soy muy beligerante.Sorry. Soy socialista,pero deseo lo mejor para los dos y a un Podemos necesario. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipedeBorbon_ Suerte en tarea tan compleja como es la unidad de España. Los que estamos afuera deseamos lo mismo.Abrazo de un abuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Sería muy importante saber si los tuits a @EPN los recibe y los lee el Presidente o es una pérdida de tiempo y buena voluntad. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@miqueliceta Lo dl 3% viene d lejos,es un hecho delictivo,q no quieran verlo cm represalia contra independentistas. Es solo cumplir la ley.]]></document>
		<document><![CDATA[#IreneMontero Pablo es líder callejero,en TV,pero en la calle se cosecha,mas la política se hace n el Parlamento en un sistema democrático.o]]></document>
		<document><![CDATA[#LDIreneMontero En la lista para la dirección el 1 Pablo y el 2 Irene Montero. La familia real.¿No es eso nepotismo horizontal?]]></document>
		<document><![CDATA[#LDIreneMontero Podemos es un partido de familias y corrientes.Anticapitalistas,Mareas,Compromis,En Comú,IU,etc.Más familias q PSOE.]]></document>
		<document><![CDATA[@Galileos_ Suscribo su iniciativa Galileos por una política + sana,+ real,+ patriótica. No he coincidido en todo en el pasado,ahora,sí. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@aecc Cambien de su nombre la cruz inicial. Es tétrica,patética,no motiva porque sugiere muerte en lugar de vida. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[En Cataluña sería muy sano y honesto no confundir lo judicial con lo político. Cada cosa n su lugar.Lo dl 3% viene d lejos y todos lo saben.]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCasado_TVE El Niño,es el afectado,tiene derecho a saber quién es su padre. Si no lo es Navarro ¿quién es el padre? Ivonne lo sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción y el machismo se aprenden en el hogar dsd niños. La educación y la solidaridad también. El bien y el mal también empieza ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Se critica al gob.x no crear + empleos y se olvida q eso es tarea d ls empresas. Si el Gob.da + ventajas a ls empresas,se critica al Gob.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos En una d las listas a la dirección del partido van como 1 y 2 la pareja real. Parece algo abusivo ¿no? ¿nepotismo horizontal?.]]></document>
		<document><![CDATA[@CBescansa@ahorapodemos Lamento su partida,por su talento y generosidad,pero creo entender su conflicto. "Do ut des" es la clave. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vallvey Trump,esa especie animal,si me gustaría verlo en un circo o zoológico. En libertad es un animal muy peligroso para el mundo. (4)JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@Vallvey Pero,sí,los animales irán desapareciendo de los circos y quizá sea lo correcto. No estoy del todo seguro... (3). JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@Vallvey No sobrevivirían en libertad xq no saben buscar alimentos ni defenderse d su congéneres. Hay generaciones nacidos en cautiverio (2)]]></document>
		<document><![CDATA[@Vallvey Con el tiempo no habrá animales en circos.Los tiempos cambian.Los nacidos en cautiverio no sobrevivirían en libertad. (1)]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy En Europa existen numerosos países donde se hablan varias lenguas,y excepto Flandes,nadie pide independencias ilegales.]]></document>
		<document><![CDATA[@partitdemocratacatalá En Europa hay muchos países donde se hablan varios idiomas,y excepto Flandes,nadie pide ni quiere independencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_ Algo más. Una cosa es discutir asuntos políticos y otra muy distinta hacer ruido político para la gente sencilla.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @ierrejon@ahorapodemos En resumen: el 2 quiere un partido moderno,democrático,eficiente,y el 1 quiere uno a la antigüita.]]></document>
		<document><![CDATA[@susanadiaz La cima d la montaña cuesta mucho trabajo alcanzarla,planeación,proyecto y buenos sherpas. El talento y la experiencia la tienes]]></document>
		<document><![CDATA[@patxilopez El pueblo está cansado de populismo y de extremismo y de promesas que no se cumplen. El PSOE tiene historia y futuro real. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@Patxilopezpsoe El PSOE es un gran partido y unido es mucho más grande. Falta un proyecto nuevo que atraiga a los jóvenes y las mujeres.JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@patxilopez Recibirás ataques de Sánchez y sus acólitos. Sé fuerte.Estas capacitado de sobras para unir al PSOE y llevarlo a buen puerto.]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Pretender que paguemos por una construcción hecha en territorio norteamericano es absurdo. No podemos pagar obras ajenas. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_@ahorapodemos La izq. no admite profetas,caudillos,dictaduras ni dictablandas,solo democracia social y política.(4)]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_@ierrejon@ahorapodemos La izq. moderna es un cóctel de trabajadores,clase media,sindicatos y debate parlamentario.(3)]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_@ahorapodemos Para poder pactar con PSOE tendrá que dejar el lastre dl populismo y extremismo izquierdista,IU. (2)]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_@Ierrejon@ahorapodemos Por sí solo Podemos jamás llegará al poder. Para eso tendrá que pactar con PSOE tarde o temprano.(1)]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Pedro Sánchez es un cartucho quemado. Debería,por lealtad y respeto,retirarse de una contienda en la no debería estar. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@Vallvey Te veías muy linda y elegante,pero no te notabas contenta,más bien triste o de malhumor. Saludos dsd México. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump@EPN Cerrar puertas y ventanas no impedirá el paso del aire fresco. Así es la democracia,llega a pesar de todo. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump Cuando persiste la intransigencia del poder ciego no es democracia,lo sensato es el "Do ut des" de los antiguos romanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon@PSOE El "No es no",fue intransigente,poco inteligente y nada político. Su falta de sentido político perjudicó al PSOE.]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump Su fanatismo s tan condenable como el d ls yihadistas y su populismo recuerda el fascismo mussoliniano. Reflexione,x favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Cuando persiste la intransigencia del poder ciego,no se puede hablar de democracia. Lo sensato es el "Do ut des" d ls romanos antiguos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_@ierrejon@PSOE No seamos hipócritas,consultas a ls bases no se hacen,es imposible,se consulta apenas a 50 o 100 intermedios.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ierrejon@Pablo_Iglesias_@ahorapodemos@PSOE Ni presidencialismo ni baronías,solo democracia y poder absoluto para nadie. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@jimenacide @ferbelaunzaran @ClaudioXGG Trump s un inculto soberbio y una vergüenza para Estados Unidos. Y podría ser peligro para el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tendencias que pretenden cambiar ideologías por intereses y "poder". "Dormir con el enemigo" es lícito si obtenemos un gramo de poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@PRDMexico Aventuro un pronóstico elecciones en Edomex: 1o.PRI,2o.Morena,3o.PRD,4o. PAN. El PAN nunca ha pintado ahí y PRD va para abajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos@PSOE@ierrejon@Pablo_Iglesias_ Todos los populismos,de izq. y de der.,son fascistoides y mentirosos. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@revistaproceso @jorgecarrascoa Amigo Jorge,los 2 son muchimillonarios y poderosos políticamente y saben de ríos turbios y oscuros. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@mileniotv Carlos,díles a tus chicos,q Bette Davis,1908-1989,NO NACIÓ EN 1950,cm dicen citando una supuesta frase d ella q sale en pantalla.]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Señor,me gustaría que las pláticas con el orangután Trump,fueran de cara a la nación. Negociar lo negociable,sí,pero no en secreto. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@SimonLevyMx Amigo,Simón,creo que primero es la tierra donde nacimos,después la religión que es cosa adquirida y se puede ser o no ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lilia_Arellano1 No me es posible salir de casa,si publicas algo agradecería copia por mail a josecaracharda@gmail.com. Gracias,linda.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lilia_Arellano1 Dí algo en tu columna sobre esas pláticas "en lo oscurito" entre EPN y Trump. Deben ser pláticas abiertas d cara la nación.]]></document>
		<document><![CDATA[@SimonLevyMx Felicidades por su comportamiento como mexicano ante las posturas aberrantes de Netanyahu y Trump. ¡Enhorabuena! JCC]]></document>
		<document><![CDATA[Netanyahu y Trump son dos bestias de la misma ralea para vergüenza de sus respectivos ciudadanos y el mundo. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@Lilia_Arellano1 Gracias,Lilia. Te leo siempre que puedo. Beso amigo pa'llá. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@Lilia_Arellano1 No me gustan las pláticas discretas,¿secretas?,entre Trump y EPN,debemos saber que se firmará,pero antes de que se firme.]]></document>
		<document><![CDATA[Pláticas secretas entre Trump y EPN no convencen. Queremos saber q cosas se van a firmar,antes de que se firmen,claro,y no lamentar después.]]></document>
		<document><![CDATA[@azucenau Mr Twitter con una indigestión d poder debido a su incultura y falta d respeto a su vecino y socio. No se gobierna USA con Twitter]]></document>
		<document><![CDATA[@azucenau Gracias,Srta.Azucena,por su FAV. Lamento mis errores de hace unos días. Su distinción y buen gusto sigue incólume.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE@patxilopezpsoe@susanadiaz Peligrosa la candidatura de Sánchez,se pueden perder votos. Muchos no lo queremos de Sec.Gral. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE@Javier_Asturias Peligrosa la candidatura de Sánchez,se pueden perder muchos votos de simpatizantes y afiliados. Muchos no lo queremos.]]></document>
		<document><![CDATA[@andresnosenada  Y con inteligencia y cultura también de pato,pero lástima que con mucho poder.....]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon Su pecado original fue haber pactado con C's y no haberse acercado, con ventaja entonces,a Podemos y negociar.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon Su "No es no"era una soberana tontería e ir a una 3a elección que sin duda habría ganado PP con mayor ventaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Felicidades por el acuerdo con PSC y dejar de lado para siempre la estupidez del "No es no"que nos hubiera llevado a 3a elección.]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Trump no va a cambiar su posición. Negocie lo negociable. Tdo México está con Ud. en defensa del derecho internacional y d la dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon Disciplina,Pedro,y lealtad. Ya tuvo su oportunidad,ahora le toca ser un buen soldado socialista y no envenenar al PSOE. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@elpais_espana Excelente su editorial sobre "la equidistancia"cobarde ante los desmanes del patán Trump a México. Gracias desde México.JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@TVE En sus noticieros en lugar del horrible galicismo "dosieres",porqué no usan "expedientes"?. Den el ejemplo. Buen ejemplo,claro. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@azucenau Se nota falta de solidaridad de Latinoamérica con Mèxico en el conflicto con el tarado Trump. ¡Lástima! JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@MartaRoblesG ¡Con lo rico que es "hacer"un hijo a la antigüita! Con óvulos congelados corres el riesgo de tener un hijo esquimal. Perdón...]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaVillacastin Soy descendiente d refugiado español. Doble nacionalidad. Aborrecemos a la Bestia Trump. Veo siempre a "Inés y sus chicas".]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaVillacastin Cierto lo que dijo Ud de México y España,y también lo dicho sobre el orangután inculto que es Trump. Gracias,desde México.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_ Hace tiempo q Pablo quiere librarse d Errejón y su política realista. El populismo d Pablo tiene aires del "Duce".]]></document>
		<document><![CDATA[@PPopular@PPC@PSOE Pueden apostar que la información de Vidal está ya en manos de los independentistas. Golpes bajos muy útiles para ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE@ahorapodemos Pueden estar seguros que la información q dio Vidal en Cataluña,ya está en poder de los políticos catalanistas. JCC]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_@PSOE Es claro q Pablo quiere el poder absoluto y el dinero,la tarta entera,s lo q hay tras su democracia retórica.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_@PSOE Podemos ya es partido de barones. Iglesias,haciéndose la víctima,pretende la tarta entera. Populismo puro.]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN Todos estamos con usted. La dignidad y la integridad de México no están a la venta. Somos un pueblo orgulloso de su pasado y presente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon@Pablo_Iglesias_@agarzon@PSOE Aunque lo niegue, Garzón esperaba una fusión con Podemos y desplazar a Errejón del segundo lugar.JCC]]></document>
	</documents>
</author>