<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@leogance @luisjasanchez tremendo entonces… inseguridad jurídica máxima]]></document>
		<document><![CDATA[@leogance @luisjasanchez creo que ya tenemos respuesta Leopoldo https://t.co/Wr8cENMCsK]]></document>
		<document><![CDATA[@leogance @luisjasanchez @RafaCatalaPolo mi planB es valorar mucho si puedo dar el servicio que requiere el Turno de Oficio a cambio de nada]]></document>
		<document><![CDATA[@leogance @luisjasanchez cuando @RafaCatalaPolo pide que se reconsidere ese criterio…nubarrones.]]></document>
		<document><![CDATA[@leogance @luisjasanchez delirante es la palabra… pregunta obligatoria a los solicitantes de JG ¿saldo en el banco? Respuesta (99%): 0€]]></document>
		<document><![CDATA[@leogance @Confilegal @luisjasanchez Leopoldo, comparto tu opinión, pero todos sabemos que eso no va a pasar…nos lo van a cargar a nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@KattyDiFonzo @miqueldelpozo es un cuadro de Goya]]></document>
		<document><![CDATA[@javieranua @miqueldelpozo es un cuadro inquietante ¿no crees?]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de mis cuadros preferidos https://t.co/hQSu0WeEIK]]></document>
		<document><![CDATA[@R_Gamez estamos a tope]]></document>
		<document><![CDATA[Es imprescindible una regulación de @gsubrogadaINFO ya que tiene muchos matices. Mi opinión ha cambiado mucho https://t.co/6PLM7AywBY]]></document>
		<document><![CDATA[Muy útil! https://t.co/zFePbTRoBL]]></document>
		<document><![CDATA[@annaalmecija @JManuelCubillas @elperiodico está claro que Marc habla sin tener ni idea de lo que habla]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @Abogacia_es por esta rápida respuesta. https://t.co/0rY1R6nKh3]]></document>
		<document><![CDATA[Foc. González (BBVA) diciendo que las hipotecas son más baratas en España porque no han engañado a tope (lectura entre líneas)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Habéis leído el Decreto @PSOE ? ¿Habéis visto que la banca es quien decide si paga y cuánto y que no hay penalizac… https://t.co/DZMLN3sT1a]]></document>
		<document><![CDATA[Recordaos @PSOE qué si los ciudadanos van a recuperar un solo céntimo de cláusulas suelo es gracias a los #abogados… https://t.co/Y6oXK5eWbJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @PSOE espero que tras este DESPROPÓSITO de intervención se cese de los inmediato a la Sra. Robles como portavo… https://t.co/hbzqmoU7Es]]></document>
		<document><![CDATA[Luego vienen los llantos y las manifestaciones. El día de las elecciones es el día de la movilización y no el día d… https://t.co/9IakBj2DP5]]></document>
		<document><![CDATA[@derechoadelia @AOLConsultores nooo pero si se envió hace un mes y medio!!! Bueno... más vale tarde...]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana de #ciencia @ Cosmo Caixa Museo de la Ciencia https://t.co/J1r8DIBfei]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso de estos compañeros https://t.co/CBuKqXHO5S]]></document>
		<document><![CDATA[Los gastos de la hipoteca, el nuevo gran problema de la banca: https://t.co/CG9lbTsWvd ¿Quieres recuperarlos? En @AOLConsultores te ayudamos]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera que vea las noticia se debe pensar que en otros países regalan la energía… Aquí el precio de Mw/h de alg… https://t.co/6nI5rgN3Hg]]></document>
		<document><![CDATA["Se lo di (galletas con pasta de dientes) a un vagabundo y no a una persona normal". El que no es normal este tipejo https://t.co/73PJYzowBh]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico: La anonimización de los datos no requiere del consentimiento del usuario.]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico: No es deseable una regulación específica. Debemos reducir el uso de la regulación en materia de privacidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico: El desarrollo técnico tiene que estar limitado por la legislación. No todo vale, hay que poner límites éticos.]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico: Está cambiando el concepto del artículo 18.4 de nuestra Constitución.]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico : Aplicaciones jurídicas del BigData https://t.co/QTlkX3nkzB]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico: El conocimiento del cliente es esencial para el crecimiento de la empresa. https://t.co/ajAKt4bduA]]></document>
		<document><![CDATA[#BigDataJurídico: El BigData nos permite prever un impago o la fidelidad de un cliente.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en @icam_es se habla de #BigData y sus aspectos jurídicos. Os esperamos: https://t.co/m5XnG5hoTr https://t.co/n8KptAnjxM]]></document>
		<document><![CDATA[@nomPraesta el dibujo mola]]></document>
		<document><![CDATA[@Sneuszuens te animas a venir el jueves al acto de #IniciaICAM? https://t.co/Wll5YwlEJ7]]></document>
		<document><![CDATA[@Sneuszuens yo lo había apuntado mal y estaba de suplente :(]]></document>
		<document><![CDATA[@CPEREZANDUJAR @LauraSanMur no me quedan nada bien, pero me hacen más alto...]]></document>
		<document><![CDATA[Villar devuelve los 1,2 millones de dinero público que se apropió la @rfef. Enhorabuena @miguelgalanrfef https://t.co/7aEVrscqSA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres conocer más sobre el #BigData? Te esperamos el jueves a las 16h en #IniciaICAM https://t.co/M6Xs19cdEA]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 40 años unos ultraderechistas asesinaron a 5 compañeros ya que la abogacía es clave en democracia.
Hoy es el Día del Abogado Amenazado]]></document>
		<document><![CDATA[Cláusulas Suelo y la reclamación extrajudicial ¿Cómo puedes reclamar? En el blog de @AOLConsultores te decimos cómo https://t.co/hG07itGBnb]]></document>
		<document><![CDATA[Este jueves a las 16h hablaremos de #BigData en @icam_es y de sus retos legales ¡ven! #IniciaICAM]]></document>
		<document><![CDATA["Vergonzoso" igual es un exceso de frenada... https://t.co/lTHPFq9Ro4]]></document>
		<document><![CDATA[@IsgarAvalos enhorabuena y bienvenido!]]></document>
		<document><![CDATA[@Sneuszuens suerte! Yo empiezo mañana la mía...]]></document>
		<document><![CDATA[@rosira_rosi @manueljarias ayuda (me temo) el que ganen las elecciones y que no se les pase factura alguna]]></document>
		<document><![CDATA[@rosira_rosi @manueljarias el problema es que aquí las protestas han estado muy (pero que muy) lejos de ser masivas.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto lo escrito por @AntonioMaestre. Mi opinión en el blog de @AOLConsultores https://t.co/vKHg1jhAJ8… https://t.co/koVM4M0HPX]]></document>
		<document><![CDATA[Con un poco de imaginación (y algo de esfuerzo...) y tienes un regalo perfecto. #Origami https://t.co/lGC5t2YBL5]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana de #Rugby con los Linces de @crliceofrances @ Polideportivo Municipal de Orcasitas https://t.co/BnLolVP7du]]></document>
		<document><![CDATA[@raul230280 no vamos a estar de acuerdo en todo! Gracias por leerlo ;)]]></document>
		<document><![CDATA[El jueves 26 a las 16h en #IniciaICAM de @icam_es hablaremos de Big Data con el compañero Javier Puyol Montero y Pedro Clavería.Os esperamos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está la Libertad de Expresión amenazada? Mi opinión en el blog de @AOLConsultores a raíz del caso #Strawberry https://t.co/JvrDLxRjHp]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzalomartin en verdad un político desde su despacho puede hacer pocas cosas. Somos los ciudadanos los que debemos hacer (o no) las cosas…]]></document>
		<document><![CDATA[Carl Jung: “Todo lo que nos irrita de los demás, nos lleva a un entendimiento de nosotros mismos” https://t.co/M4fnJLCu1O vía @bertasantosr]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzalomartin yo creo que todos debemos poner de nuestra parte a la hora de valorar y vender nuestro producto. Hay que huir del low cost]]></document>
		<document><![CDATA["Necesitamos cambiar el modelo del “yo te lo hago más barato” por “yo te lo hago mejor"" https://t.co/eirxdmQTTD @josecdiez en @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro Tribunal Supremo debería recordar el principio de intervención mínima del Derecho Penal... https://t.co/NMwSJ6HfFP]]></document>
		<document><![CDATA[El jueves 26 en #IniciaICAM de @icam_es hablaremos de Big Data y sus aplicaciones jurídicas ¿vienes?]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar con resaca (como poco) a tu juicio por conducir bajo los efectos del alcohol.
Impresionante...]]></document>
		<document><![CDATA[Ponéos una rebequita... que parece que refresca]]></document>
		<document><![CDATA[No todo van a ser perretes y gatetes en #SanAntón... mis pececillos molan más https://t.co/jMvXSj66w2]]></document>
		<document><![CDATA[@raul230280 lamentablemente hay asuntos que hay que ir a éxito... eso sí, al menos en mi caso, es muy excepcional.]]></document>
		<document><![CDATA[En @AOLConsultores te ayudamos a recuperar los gastos de tu hipoteca ¿Quieres saber cómo? https://t.co/SWkMgtHhxa]]></document>
		<document><![CDATA[Las claves para ser un buen orador https://t.co/uxa7f6kwj3 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@Sneuszuens @ajaicaah no me extraña!]]></document>
		<document><![CDATA[El extesorero del partido del Gobierno reconoce financiación ilegal (una contabilidad extracontable) ¿y qué ocurre? La nada.Ni un comentario]]></document>
		<document><![CDATA[Atardecer de colores desde @AOLConsultores #MadridMeMola https://t.co/yxYPbeeDJg]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que hoy es el día más triste del año... habrá que hacer algo especial entonces. #BlueMonday]]></document>
		<document><![CDATA[Tal día como hoy nacía Martin Luther King. Un referente de los Derechos Humanos. https://t.co/RGievzjaf7]]></document>
		<document><![CDATA[@alvferros96 @javigomezPAPEL @elmundoes @casciari parece ser que, además de ignorantes del mundo jurídico, tampoco saben editar un periódico]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad de expresión acaba aquí: "Un gran abogado,sí señor. Una mierda de persona".
Me temo @casciari que lograste serlo sin ser abogado]]></document>
		<document><![CDATA[@JuristasFuturo curioso que eso lo diga un periodista... y más con el bagaje de ese periódico]]></document>
		<document><![CDATA[Mamarrachos hay en todas partes, en las columnas de opinión de @elmundoes, gracias a @casciari, también. https://t.co/mLkdEHmEMT]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que los Juzgados de Torrejón son el mayor ejemplo de caos de la comunidad de Madrid... https://t.co/fn3trvuONu]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielrufian defendiendo que Mas no tiene nada que ver con la corrupción ni con el 3%. La política hace extrañas parejas de baile.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta foto de @moutafis77 es terrible.
Esta no es la Europa que queríamos. https://t.co/dhbPNRhT74]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy son "compas", pero en su momento el Ayuntamiento denunció a los titiriteros. https://t.co/29T5dNESfA]]></document>
		<document><![CDATA[@unedianosincaus ops... lo acabo de copiar de su TL]]></document>
		<document><![CDATA[@unedianosincaus @eldiarioes Los republicanos eran "los buenos" y los franquistas "los malos" https://t.co/Iol2XLuj7A… Por @demiguelch]]></document>
		<document><![CDATA[@unedianosincaus creo q hoy hay un buen artículo en @eldiarioes en el que se dice bien claro quienes eran los "buenos" y quienes los "malos"]]></document>
		<document><![CDATA[@unedianosincaus ufff pero un boxeador es un boxeador... iba a estar igualado (creo yo...)]]></document>
		<document><![CDATA[Esta sí sería una "pelea del siglo": Mayweather Vs McGregor https://t.co/YxAc7fMOgr vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[La #xenofobia se apodera de Europa. Mientras tanto, Corbyn apoya en lugar de plantar cara. Luego vendrán lamentacio… https://t.co/jVVFazICTO]]></document>
		<document><![CDATA[La pena de muerte nunca es la solución: Condenado el autor de la masacre racista en una iglesia de Charleston https://t.co/dhbQhQFjHS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes hipoteca? ¿Sabes que puedes recuperar los gastos que tuviste al formalizarla? https://t.co/SWkMgtHhxa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías qué solo por tener comida en la nevera y techo bajo el que dormir eso te sitúa en el 8% más rico de la población mundial? #Piensa]]></document>
		<document><![CDATA[El humor, como todo, tiene límites. Otra cosa es que el sistema penal deba aparecer por ahí. https://t.co/PtHvH3kx5h]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante análisis de @garcia_abadillo sobre el rescate bancario (no lo comparto al 100%, pero muy interesante) https://t.co/WWta5dHFGy]]></document>
		<document><![CDATA[Te ayudamos a recuperar los gastos de tu hipoteca ¿Quieres saber más? -&gt;... https://t.co/ReY71qVqGA https://t.co/MwJe4afEIo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo podemos los #abogados contribuir al cambio global? https://t.co/kdUSwPxHHU]]></document>
		<document><![CDATA[Que aceptemos que alguien que ha sido diputado 17 años por un partido político sea presidente del Tribunal Constitucional…es un mal síntoma]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante reflexión,#RRHH: Gestión de personas y ‘New Year’s resolutions’ https://t.co/9Evv6Alxwf… vía @CincoDiascom por @MoureloJavier]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías qué? Si tienes dinero en el banco o unas simples monedas ahorradas… eso te sitúa en el 8% de personas más ricas del planeta. #Piensa]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos consejos: 10 características de un buen jefe https://t.co/tOSaqNTl7L # vía @ElHuffPost]]></document>
		<document><![CDATA[@santiagocarret1 no tuvimos la suerte de tener a @SrDanigmas en la URJC... Yo creo que La Corona es lo que te distrae... jejej]]></document>
		<document><![CDATA[@SrDanigmas estas precioso ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@raul230280 estaba por darte "like" pero ya no se...]]></document>
		<document><![CDATA[@dieguez_miguel seguro que alguna se queja...]]></document>
		<document><![CDATA[@raul230280 cuanto glamour]]></document>
	</documents>
</author>