<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Abren expediente a TVE por publicidad no permitida en el canal infantil Clan https://t.co/y8QoQri7o0 via @vertele]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | ¿Cómo nacen los monstruos?, por @anaisbernal https://t.co/UIS8UCfFHM vía @eldiarioand]]></document>
		<document><![CDATA[La 'brigada política' de la Policía chantajea al CNI y a la Casa Real con tirar de la manta del 'caso Corinna' https://t.co/c4j4gOBPoH]]></document>
		<document><![CDATA[@josefaparedes ajajaja lo pusiste ;)]]></document>
		<document><![CDATA[De la 'obamanía' al 'trumpismo' https://t.co/mWik6rN5wn via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[“La Fiscalía avisa a la nieta de Carrero Blanco: si sigue sin ofenderse,tomará medidas contra ella” - https://t.co/1KA3dYRXfz]]></document>
		<document><![CDATA[Así hará de liebre Patxi López a Susana Díaz https://t.co/PGOyx1yXCB via @diario_16]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser más cojonudo ... T de testosterona https://t.co/3TXRKZZQOt via @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo+Iglesias%3A+%26quot%3BSer%26iacute%3Ba+absurdo+ser+un+secretario+general+florero%26quot%3B https://t.co/13xj7ZYwoS via @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos: el final de la inocencia  https://t.co/jy6ch1eCO6]]></document>
		<document><![CDATA[Una fundación ultracatólica, homófoba y antifeminista recibe cuatro millones de la Comunidad Madrid https://t.co/2NnzPO5tDc via @SER_Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Honores para Barberá como para Fraga | Diario Público https://t.co/OSxK6zipQs]]></document>
		<document><![CDATA[una vergüenza más : El PSOE rebaja su ofensiva contra la Lomce y aplaza las medidas más duras https://t.co/f1PpHtiljA via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Gana fuerza el debate sobre la renta básica universal en Bruselas https://t.co/fhE13UdjkT via @eleconomistaes]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | El ser humano es un cabrón, por @demiguelch https://t.co/dQvckZnSAq via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mis peques en huelga, con su futuro no se juega #NoALaRevalida]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Correa: “Tenía la misma tarjeta que los de la dirección para acceder al PP” https://t.co/QKozfJVfkG via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[“No he cometido ningún crimen, me acusan de hacer periodismo” | @ctxt_es https://t.co/RsYHygnNlV]]></document>
		<document><![CDATA[¿De qué no se está hablando? ¿Qué es lo que no estamos viendo? por @olgarodriguezfr https://t.co/Vhg0oD1WP1 via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Msfrid fue el primer Aleppo o Sarajevo https://t.co/hVfGUYqjdY]]></document>
		<document><![CDATA[@anablmartin @almudenagomezc @anaruizguma @chusqui4 @garraldaana @anaterradillos @Anuskalf @annitadinnamita soy Ana  Ortas pero de @rtve :)]]></document>
		<document><![CDATA[La foto que ya es el símbolo contra la violencia policial https://t.co/34T0WXA1e2 via @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[volquetes de putas, putitas de confianza, ahora menores, mucho asco, mucho. Demasiadas putas y una menor https://t.co/X3BcPlV36y]]></document>
		<document><![CDATA[Lúcido y brillante, gusto de leele  aún .. Steiner: “Estamos matando los sueños de nuestros niños” https://t.co/fz1UVe66yT via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La menstruación, la gran olvidada en las intervenciones humanitarias https://t.co/S6JYu3ikZ2 via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Así de cierto y de crudo es @jesusCintora OPINIÓN | Lo que importa aparentar, por @JesusCintora  https://t.co/pdzci1yr9a via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA["Señores del PP: sí, soy un perdedor": https://t.co/F8PAaYy2gt via @diariocadiz]]></document>
		<document><![CDATA[Añadir un comentario... https://t.co/CT48oxoc80]]></document>
		<document><![CDATA[NO al jurado de MasterChef como pregoneros del Orgullo de Madrid 2016, no nos representan - ¡Firma... https://t.co/lN1uGMFNvz via @change_es]]></document>
		<document><![CDATA["Las farmacéuticas inventan trastornos y enfermedades mentales para tener gente adicta a sus productos" https://t.co/RTuoUKc0bp]]></document>
		<document><![CDATA[increíble la historia del diseñador biónico Hugh Herr, Premio Princesa de Asturias de Investigación Científica https://t.co/2QmKSQSuqA]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Por qué llamé tirano a Cebrián en su propia casa https://t.co/WVwPUuQ8Bg]]></document>
		<document><![CDATA[El sorpasso en escaños, el  https://t.co/f1jqZKhM2b via @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyemos la educación publica TERCERA CLASE DE 3 AÑOS COLEGIO ALVARO DE BAZAN - ¡Firma la petición! https://t.co/jqe2pgp83t via @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[El socialista Antonio Miguel Carmona se ofreció a Ausbanc para atacar a la concejala Celia Mayer https://t.co/kADWpGySU7 via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la actitud, claro que sí ¡ Rosell: "El trabajo fijo y seguro es un concepto del siglo XIX" | Diario Público https://t.co/29wAxNMvja]]></document>
		<document><![CDATA[“En qué se han convertido vuestras donaciones en el campo de Ritsona” by @VickyBol https://t.co/TREQAW0DZT]]></document>
		<document><![CDATA[.@PPopular: La Moncloa no debe utilizarse para hacer campaña. Retiren el vídeo de Rajoy #Moncloade... https://t.co/4NVFNgeiYD via @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante y muy cierto .Tu hijo va mal en el colegio y la culpa es tuya  https://t.co/ogMIVsosaN]]></document>
		<document><![CDATA[El 84,5% de los militantes de IU aprueban ir en coalición con Podemos en las elecciones de junio https://t.co/APYnf1swOE via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[@madrereciente  deseando llegar a casa y leérselo a Héctor y Violeta]]></document>
		<document><![CDATA[@josefaparedes la mía tenía dos ;)]]></document>
		<document><![CDATA[libertad de expresión y tal .... Prisa prohíbe a sus periodistas ir a La Sexta https://t.co/MS0hJpSZAW via @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Luis Cebrián despide de la SER a Ignacio Escolar por publicar los papeles de Panamá https://t.co/NVaayx9epR via @iescolar]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez se imagina un pacto de Gobierno ‘in extremis’, a cámara lenta y huyendo de una explosión https://t.co/z9hsNvO2JC @elmundotoday]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste aún tener que reivindicar estos días #visibilidadLésbica, feliz día, amigas https://t.co/sxWRXVGIa4]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: La petrolera de Cebrián y su socio iraní Zandi se oculta en Seychelles y Samoa https://t.co/QXHuKq0qvK]]></document>
		<document><![CDATA[¿"Error administrativo"? El delegado territorial de C's en el País Vasco cobra del Grupo Parlament.. https://t.co/OycCstDSCn via @voz_populi]]></document>
		<document><![CDATA[ya sabemos por que para PRISA no existen los Papeles de Panamá
https://t.co/TFUsRiDW0S]]></document>
		<document><![CDATA[Todo tiene una razón https://t.co/TFUsRiDW0S]]></document>
		<document><![CDATA[La propuesta de los jueves de Ciudadanos es ésta, si no os gusta, no pasa nada, mañana tendrán otra  https://t.co/n0eUkM0kGu via @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@josefaparedes cómo para olvidarla https://t.co/XUSUeF6tOa]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Caridad, solidaridad y justicia: todo vale para los refugiados, por @JesusLopezMedel https://t.co/7fDbdb9iaN via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado: elecciones: Gobierno devolverá a los funcionarios el 50% restante de extra en la nómina abril https://t.co/vnSqOzLjp3 via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[Vayan poniendo un plasma en la tribuna de oradores, y que pinchen Clan, total ... https://t.co/18cBxkTFGZ via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[terrorismo: 1. m. Dominación por el terror. 2. m. Sucesión de actos de violencia ejecutados para infundir terror.https://t.co/aqvePbjPzU]]></document>
		<document><![CDATA[Soria debía ser de pequeño de esos niños a los que el perrro les comía los deberes... https://t.co/bzLbInDuby via @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@quique_gonzalez sonando fenomenal, ‘EL PAÍS Suena’ canta con Quique González https://t.co/mtNohnlI8c via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que nos debe preocupar más, la gestión del agua. Otra mina para la corrupción y la especulación.https://t.co/6fzGYo2Yf4 via @bezdiario]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda un niño valiente, Un tipo duro | Web oficial de Arturo Pérez-Reverte https://t.co/jeqrfdBfNJ]]></document>
		<document><![CDATA[@madrereciente muy de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Así estamos Los periodistas de la web de RTVE alertan del “deterioro total” de los Informativos https://t.co/bFbVS2SZT4]]></document>
		<document><![CDATA[@madrereciente negativo, entiendo que nos debemos encaminar justo a lo contrario]]></document>
		<document><![CDATA[RTVE gastó 300.000 euros en cuatro directivos afines para la "redacción paralela" https://t.co/pzzPHeOZJd via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[No más muertes de niños tratando de llegar a nuestras fronteras. Firma en: https://t.co/hXlAucpW0n vía @SaveChildrenEs #AyudaRefugiados]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy escuchando %(SONGORPROGRAMNAME) en Cadena COPE (Bilbao) 97.8 con @mariaramirezNY mk m TuneIn. #NowPlayingi]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy escuchando %(SONGORPROGRAMNAME) en Radio Monte Carlo AM 930 con @m . #NowPlaying]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy escuchando %(SONGORPROGRAMNAME) en Onda Cero (Madrid) 98.0 con @mmmk mkk # kmkmmmmkmmNowPlaying]]></document>
		<document><![CDATA[Maredata, la red de 'Big Data' lanzada por el CSIC y universidades españolas para la investigación abierto https://t.co/BhkoHJglpg via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[Diego Gutiérrez, el genio español al que persigue la NASA https://t.co/TGtxgZJa7w via @Papel_EM]]></document>
		<document><![CDATA[Schengen, "una herida de muerte" en el proyecto europeo https://t.co/ZDwH7D4GRz via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[#compiyogui , misterio resuelto : Letizia se apunta a yoga en casa de López Madrid para sacudirse los malos rollos https://t.co/KK2BhgAWsy]]></document>
		<document><![CDATA[La hora del 'aggiornamento' en el periodismo @eldiarioes https://t.co/64NSeLHZfE]]></document>
		<document><![CDATA[y yo @Lula711  https://t.co/ZWv3LcnZna]]></document>
		<document><![CDATA[@anaruize ;) , cierto]]></document>
		<document><![CDATA[Punto de Fisión » Tetas, niños, romanones https://t.co/iQffnTiaCm]]></document>
		<document><![CDATA[Dos empresas del marido de Aguirre se embolsan en 2014 otros 272.000 euros en subvenciones de la UE https://t.co/n5VpHTJXZT via @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[¿‘Operación Borgen’ a la española? https://t.co/qeH7M8OB8p via @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Las grandes promesas laborales del PSOE se evaporan en el acuerdo con Ciudadanos https://t.co/OFFwC2EveE via @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Dimite el director de TVE https://t.co/jBwytHbabM via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Decir no a la universidad-empresa que propone Ciudadanos, por @MEugeniaRPalop https://t.co/TLUuhlRXhz via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[empezar el día con @quique_gonzalez siempre es un gustazo https://t.co/nSwMzxYO5s]]></document>
		<document><![CDATA[Un gusto ver a @quique_gonzalez TT , aquí un clásico https://t.co/nSwMzxYO5s]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía Anticorrupción investigará la presunta financiación irregular de Ciudadanos, el partido de Albert Rivera https://t.co/QGNxbW9vxJ]]></document>
		<document><![CDATA[éste es el nivel “Dínoslo en la calle si tienes cojones”, un diputado del PP a una pregunta de Podemos sobre Púnica https://t.co/pLabqnFl2f]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias acepta la propuesta de Garzón de negociar "a cuatro" https://t.co/7qCY3OfacP via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[Tareixa Navaza renuncia a un premio de la Xunta en solidaridad con los trabajadores de TVE https://t.co/GlhchdsIvx via @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Podemos identifica 400 webs encargadas a Púnica por el PP para desacreditar a la oposición https://t.co/NbD510UCdF]]></document>
		<document><![CDATA[Muy acertado, Molina, sobre las escuelas concertadas: “Que se sostengan con dinero privado” https://t.co/UPGnJ48l3x via @periodicoclm]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta en Barajas por una amenaza en un vuelo Madrid-Riad https://t.co/0NL8dSv0mo via @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: El nuevo golpe a la corrupción del PP de Valencia, explicado en un minuto y medio https://t.co/rBBZfAOJnI via @mcamposgalan]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante ¡Coaliciones en Europa: la excepción española via @ahorasemanal https://t.co/ofI6trPZlk]]></document>
		<document><![CDATA[“@fanetin: No me lo puedo creer... https://t.co/mgmTo5wnGn" #locuradeatar]]></document>
		<document><![CDATA[Prosiguen las cacicadas en la Mesa del Congreso "gracias" @psoe]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí no se concilia ni en sueño, oiga ¡¡ Horarios laborales en España: ¿Son un problema para las familias? https://t.co/Kpl8PAChxJ]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Sí a la maternidad, pero sin que la notemos mucho, por @olgarodriguezfr https://t.co/Nny7sKqDGx via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Qué valor ... Celia y las rastas: "A mí, con que las lleven límpias para que no me peguen un piojo",  https://t.co/xz0a9Y85w7 via @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[REPORTAJE: El día que Lavapiés tomó el Congreso https://t.co/UVDhuFlYMn via @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[“@Ctorrentep: La hemos tomado con TODA la nefasta gestión de la empresa durante los últimos 4 años #stoperetragsa 
https://t.co/kSm59gKTHa”]]></document>
		<document><![CDATA[hola @carmenmaciasan bienvenida amiga ¡]]></document>
	</documents>
</author>