<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[GNB saca a empujones a diputados del CNE (Fotos + Videos) https://t.co/0ogjaaTOWb]]></document>
		<document><![CDATA[Plumrose Express apuesta por el emprendimiento venezolano https://t.co/8qzwK0QHaE vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se vale llorar! Hasta pronto… La conmovedora despedida de Luis Chataing de la radio (Video) https://t.co/jEJMSwQToO]]></document>
		<document><![CDATA[@joseolivaresm soy fiel seguidora de tus Buenas obras. Una amiga necesita operarse de fibromas.  La ayudarías?]]></document>
		<document><![CDATA[@SuperCableVen hoy los estoy recordando..imagino que todos sus suscriptores que tenemos más de una semana sin el servicio...Y hoy en cadena]]></document>
		<document><![CDATA[El Panteón https://t.co/s4iERLw61O]]></document>
		<document><![CDATA[Eso si terminaría siendo una gran desgracia...sospecho quienes fueron sus alumnos! https://t.co/TWftHSKr5m]]></document>
		<document><![CDATA[Materias tecnológicas pasaron a ser opcionales en el nuevo currículo de med https://t.co/VbDVeWRVDy vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[@BMarmoldeLeon  Dra esta corriendo por las redes una invitación lunes 17 de enero 2017. Ud como  ponente. Pero mañana es 16]]></document>
		<document><![CDATA[@tecniciencia hoy fui a su sede en multiplaza paraíso. Las 3 jóvenes no son vendedoras son desestimuladoras de compra. Deje los 7 libros]]></document>
		<document><![CDATA[@mingo_1 @Magica991 No soy sicologa, pero conozco de depresión.El Dr Faraco esta muy deprimido.  Cuidado. Es uno de los males que nos aqueja]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCasaMagica estan ustedes de vacaciones?]]></document>
		<document><![CDATA[#EntrevistaUB | Jesús Armas: innovación y cambio para Caracas por @urbebikini https://t.co/AUdaW4femS]]></document>
		<document><![CDATA[Freddy Guevara: son 1000 días de resistencia de un líder que se mantiene firme por la libertad de Venezuela https://t.co/mND791FM49]]></document>
		<document><![CDATA[De la estupidez a la locura por @elestimulo https://t.co/tC0ys07GFS]]></document>
		<document><![CDATA[El dilema de la sangre por @elestimulo https://t.co/wFlvabMoA9]]></document>
		<document><![CDATA[Éste es el comunicado que emitió la MUD después de la sesión del diálogo #MonitorProDaVinci vía @prodavinci https://t.co/BYXXmk1FFh]]></document>
		<document><![CDATA[Agarremos fuerte el timón y confiemos en la luz de Dios, guia de nuestra existencia. https://t.co/Gl7qs73rpM]]></document>
		<document><![CDATA[Académicos e investigadores económicos se pronunciaron por la situación de Venezuela en el merc financ internacional https://t.co/brTWCTZup2]]></document>
		<document><![CDATA[¡BRILLANTE COMO SIEMPRE! Carta abierta de Laureano Márquez al Papa Francisco -► https://t.co/9KeGaqQXvV vía @DolarToday]]></document>
		<document><![CDATA[@JhonattanGonza @tulioalvarez @mingo_1 @Magica991 @NenaLaRocca Buenos días Es posible que publiquen el audio de esa maravillosa entrevista?]]></document>
		<document><![CDATA[Lorenzo Mendoza  le envía un contundente mensaje al Gobierno, vea lo que dijo (+Video Rodarlo URGENTE) - NotiTotal https://t.co/kfNw3PIfPp]]></document>
		<document><![CDATA[@HaslerIglesias felicitaciones. Orgullosa de nuestra juventud:  Valiente, inteligente y digna. Dios te bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[@acostarajbes felicitaciones. Orgullosa de nuestra juventud  valiente, inteligente y digna.  Dios te bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[@axelcapriles gambien fue a darle la mano a fidel mas no al  pueblo opositor..y con santos y las farc..es solo un hombre. El grande es Dios]]></document>
		<document><![CDATA[#ciudadanosenrebeldia el hilo constitucional se rompió cuando se inmiscuyo lo penal en lo electoral]]></document>
		<document><![CDATA[#ciudadanosenrebeldia reforzando los principios democráticos]]></document>
		<document><![CDATA[#ciudadanosenrebeldia hoy en el Colegio de Abogados]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb opositores a que? Esos Rosales son peores que el gobierno,  y no es la 1era vez. Ese regreso a negociar para el y su mujer.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Si que Ocariz no haga lo Leopoldo, entregarse al régimen!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Insistirá en que Farc vayan a prisión y no actúen en política https://t.co/SC64q8uBNN vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[El PT pierde sus bastiones de Sao Paulo y Sao Bernardo https://t.co/D6bbFnMN7K vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Virgen de las Mercedes  patrona de los presos. Hoy en tu día.rogamos por los inocentes. Por su integridad y libertad https://t.co/cAEQZT0iKn]]></document>
		<document><![CDATA[Es mas lógico llamar  a la calle, a las avenidas todas y que lleven las ollas sin mas desgaste del que ya hay para moverse sin sentido]]></document>
		<document><![CDATA[Las cumbres se a acaban, los invitados se van; los pobladores, las lecciones, el hambre y el  rechazo quedan...]]></document>
		<document><![CDATA[La “Toma de Caracas” es una realidad del tamaño del país    https://t.co/zqwQctceko]]></document>
		<document><![CDATA[NO HAY QUE CREES EN LAS IMÁGENES DE GLOBOVISON. Y LO DIGO CON PROPIEDAD.  VI SUS   GRAFICAS DESDE EL PARAISO.]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon la del Paraíso. Gigantesca. ...]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision . Que lamentable su manipulación mediática.  La marcha gigantesca del paraíso fue tomada por ustedes con bisturí.  Mala prensa]]></document>
		<document><![CDATA[#shirleyconroland me encanta la entrevista. Felicitaciones. Tremendo personaje ...calidad humana en ambos]]></document>
		<document><![CDATA[Así estamos. Y ya somos portada internacional. Es traumatico https://t.co/SdKM2eGz3i]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Donde hay a ese precio.  El día "que Me toca" nunca hay y los bachaqueros la venden en 4000]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalde @dsmolansky @NotiHatillo atender el problema de las marias @bettybb88 es demostrar responsabilidad, gerencia y capacidad. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[La única cosa realmente valiosa es la intuición :: https://t.co/5e6MRC5boj (Página 1) https://t.co/VhL7CF2QNF vía @lafrasedehoy]]></document>
		<document><![CDATA[La tibi no lo dijo, hablo para no decir nada. Pero decir que hizo una cantinflada es faltarle el respeto a Cantinflas]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC  Mucho sabría agradecer la información si tienen Transporte o Janumet de 50mg-500mg y Pradaxo de 110 mg]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo  Mucho sabría agradecer la información si tienen Transporte o Janumet de 50mg-500mg y Pradaxo de 110 mg]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmahorrove  Mucho sabría agradecer la información si tienen Transporte o Janumet de 50mg-500mg y Pradaxo de 110 mg]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoFarmarket  Mucho sabría agradecer la información si tienen Transporte o Janumet de 50mg-500mg y Pradaxo de 110 mg]]></document>
		<document><![CDATA[“Ese carajito aquí no entra” - Leonardo Padrón https://t.co/7S8FSlVZQe]]></document>
		<document><![CDATA[@AliasMalula disculpe mi sinceridad pero a esta hora de almuerzo escuchar tantas sandeces de su invitado.  Indigesta]]></document>
		<document><![CDATA[tibisay lucena no tiene la jerarquia para amenazar al pueblo venezolano cn que si no son obedientes va a suspender un derecho constitucional]]></document>
		<document><![CDATA[que parte no entiende tibisay lucena,que es solo una empleada publica que debe cumplir con su trabajo?]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoFarmarket Requiero información sobre si tienen Valsartan 80mg. Mil gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Akiztapp Requiero información sobre si tienen Valsartan 80mg. Mil gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC Requiero información sobre si tienen Valsartan 80mg. Mil gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo Requiero información sobre si tienen Valsartan 80mg. Mil gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmahorrover  Requiero información sobre si tienen Valsartan 80mg. Mil gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Atentado suicida de ISIS en Afganistán: al menos 61 muertos. https://t.co/hhwERL7TrO]]></document>
		<document><![CDATA[Paramilitares y sicarios colombianos están entrenando delincuentes en la parroquia El Valles, Carac… https://t.co/w6aDRGEFJw vía @jrramirezc]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades panameñas rescatan a 46 extranjeros que eran víctimas de explotación sexual https://t.co/Pyjt6wnRzv vía @ntn24]]></document>
		<document><![CDATA[Este gobierno es experto en sumarnos dificultades y restarnos calidad de vida, multuplicandonos el deseo de salir de ellos. Sin agua...]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas @joseantonetti @ElPitazoTV ricos los fabricantes de bozales para esamillonada que se siente asfixiada y desprotegida por el gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas @joseantonetti @ElPitazoTV  cuantas personas se siente con ganas de quejarse del gobierno por no conseguir alimentos ni medicinas?]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC mil gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoFarmarket , mil graciad]]></document>
		<document><![CDATA[@facfarmaciaucv mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@Akiztapp mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmacia_SAAS mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoFarmarket mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmahorrove  mucho sabría agradecerle informarme si tienen farbicil o terfex o terbinafina en pastilla]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan de la recién creada compañía para los Militares Camimpeg de Ind. Minera, petrolífera y,de gas? Poder y mas poder!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que sucedió algo casi imperceptible. Un arreglo desde Cuba , recordar la foto de Padrino Lopez ante fidel, hubo transmisión de mando]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños Señor Presidente, no lo es de mi país lamentablemente, pero le admiro igual y le pido a Dios lebendiga por siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[" Al final no nos acordamos tanto de las palabras de nuestros enemigos...como del silencio de los amigos"
Martin Luther King]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble.la notivial principal en Cuba, hoy 28/6/2016, es que aceptaron el uso de la tarjeta máster, es como estar en la máquina del tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom  esa horrible costumbre de decapitar, incinerar, no es de nuestro país. Quienes la importaron?]]></document>
		<document><![CDATA[Aquiles y la tortuga, por Laureano Márquez https://t.co/asjFt6AT62]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Almagro  se dio el gusto de decirle en a Delcy Rodríguez las verdades que ella no quería que se escucharan https://t.co/jyZmBkOcd8]]></document>
		<document><![CDATA[Quien dijo que se puede contra la voluntad de un pueblo? https://t.co/KulEIT31qd]]></document>
		<document><![CDATA[@garofanoantoni1  @hramosallup esa intervención es imperdible!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Con esa vara de yo no fui lo dice todo, siempre le ha antecedido la fama de vendido, si había dudas el las despeja. https://t.co/8kQxBXg4YW]]></document>
		<document><![CDATA[@GuayoyoEnLetras  Ellos siguen su camino diseñado por " el comandante,"  copia al carbon de Cuba, todos los males + la inseguridad sello neo]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado  si ellos mismos envían a los bandoleros para luego gritar violencia y suspender el RR. Esta cantada la trampa ,!!"]]></document>
		<document><![CDATA[Que lamentable mataron en Carupano para robarle al papa del diputado por la MUD Robert Alcala, no le conozco pero he visto sus intervencione]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es Desde Venezuela se le pide su intervención del lado del bien, que espero que para ud sea el mismo mio.contrario al gobierno !]]></document>
		<document><![CDATA[En torno al significado y límites del diálogo y la obediencia; por Miguel Ángel Martínez Meucci https://t.co/jfwUASL8gV vía @prodavinci]]></document>
		<document><![CDATA[@sacavoz @maduradascom es que lo hacen tan bien!!! Que se ven en la necesidad de seguir expropiando la administración!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinados en El Junquito los jefes del colectivo Emilio Vásquez https://t.co/5VZbmq7MYo vía @jrramirezc]]></document>
		<document><![CDATA[3) obligar a estar inscritos en el clap . consejo comunal que no aparecen dentro de la constitución para venderte cuando ellos quieran!!!]]></document>
		<document><![CDATA[2)...hacer selectiva la venta de alimentos incluida la leche para niños, pañales. Y demás artículos para la higiene es inconstitucional!]]></document>
		<document><![CDATA[1)Comer,bañarse y .... Son necesidades básicas y diarias. El estado debe garantizarlas sin discriminación. Hacer selectiva]]></document>
		<document><![CDATA[Creo hemos entrado en la etapa mas oscura de la historia de nuestro país. Cuando se juega con la comida,salud es haber caído en lo mas ruin.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @soyfdelrincon @Almagro_OEA2015 Bravo por Almagro.....
Cumplir la constitución y ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que respirar para continuar
https://t.co/hIhIOczCTR]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra prohibida - Leonardo Padrón https://t.co/yCjmtnskpn vía @cmrondon]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho suspendido - Alberto Arteaga Sánchez https://t.co/XmXOhiYiNl vía @cmrondon]]></document>
		<document><![CDATA[@FMCenterNoticia  Por colombiano? Y acaso no ha aceptado con bastante benevolencia tener uno como presidente?]]></document>
	</documents>
</author>