<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jessicavtg es normal, nosotros tambi칠n ten칤amos nuesto cuadernito de control 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F esas ideas de pap치 estado est치n fuera de foco.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F el estado nunca fue un buen administrador.]]></document>
		<document><![CDATA[@tenoriopedro @elcomercio Te le has prendido a PPK desde que sali칩 elegido. 쯇or qu칠 ser치?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @MilagrosLeivaG Segura es tan culpable como los gobiernos anteriores por el tema del aeropuerto de Chinchero.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB Es lo m치s razonable.]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 pasa lo mismo que el a침o pasado, no veo un cambio en AL]]></document>
		<document><![CDATA[El futbol peruano es una l치grima.]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN NO al l칤mite de extranjeros, pero que vengan buenos!]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_risicaro @terrape y los de Per칰? 쮺anal 5 no los iba a transmitir? 游땞]]></document>
		<document><![CDATA[@LAlbertoArias @SolCn Lo correcto es denunciar y no convertirse en otro infractor de la ley realizando vandalismo. Suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_risicaro @terrape Alex 쯣or qu칠 no transmiten el partido entre Ecuador y Colombia??]]></document>
		<document><![CDATA[@jessicavtg esos son los momentos inolvidables!!]]></document>
		<document><![CDATA[@bgiuffra felicidades y que sigan los 칠xitos por el bien de todos 游녪游낗游녪游낗]]></document>
		<document><![CDATA[@cachinalcantara jaja ser칤a genial que exista ese curso, tendr칤an que ampliar horario en colegios 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP mientras que los temas importantes siguen en la congeladora o los avances son petardeados por ya sabemos quienes (72)]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP esto de la Censura no va a parar, va a ser pan de cada d칤a, de esto se alimenta el pol칤tico que poco importa su pa칤s.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @MelissaPeschier 쯫a tienes el detalle de los gastos x consultor칤a en el MINEDU?]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @rlopezaliaga Ya tienes el detalle de los gastos de consultor칤a??]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis as칤 se van a pasar 5 a침os estos otorongos y con nuestra plata.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto y por m치s  #saavedrasequeda https://t.co/cm6V1VZ59y]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @rlopezaliaga no estar칤a mal ver el detalle]]></document>
		<document><![CDATA[Miren y lean bien, algunos son capaces de entender mal estas cifras. #SaavedraPaSuCasa https://t.co/RonU4r7AzX]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP @MuniLima deben meterlos presos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RobustControl @SalitaSin @saldelsol @SyracuseU @KeikoFujimori La chac칩n ni acab칩 la universidad, y Becerriln쯗칩nde habr치 acabo!]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ ahora entiendo por qu칠 no hay reconciliaci칩n nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros @saldelsol @MinCulturaPe empezando por la Biblioteca Nacional, la burocracia aflora a simple vista. Tiene que trabajar duro.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica Osea que estos comechados son los que deciden si salen o entran ministros?]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr @peruenlanoticia Que tal amenaza. Esto es lo que hemos elegido err칩neamente los peruanos. Que frustraci칩n y pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarinaBeteta01 @peruenlanoticia deja mucho que desear su nivel pol칤tico. Es pura demagogia.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarinaBeteta01 @peruenlanoticia parece que esto es un juego para FP. M치s seriedad xfavor]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarhigashi @MilagrosLeivaG @elcomercio prefiero eso a que vuelvan las Gueyshas.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 pero el sujeto no deja de ser un sospechoso. Se pueden haber inflingido las leyes pero la realidad es evidente.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 claro que la conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 쯖u치l ley? Me puedes indicar exactamente cu치l es?]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 Su exposici칩n para mi queda de lado, el se침or tiene una mala actitud ante un siniestro, ese tipo de gente no se si merece alg]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 si fuera as칤, tratar칤a de hacer lo mismo que este se침or, pero mi actitud ante un incendio NO ser칤a la misma.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 si fuera as칤, tratar칤a de hacer lo mismo que este se침or, pero mi actitud ante un incendio no ser칤a la misma.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 Eso es!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 si no ves ning칰n tipo de sospecha en su comportamiento pues de verdad ten m치s cuidado cuando caminas por la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 쯣ero te parece sospechoso o no? o es normal su actitud?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder C칩mase un Snickers y tranquil칤cese un poco. Creo que hay cosas m치s productivas por hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 es un video donde sale en forma sospechosa 쯖u치l es el problema?]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 no todo se tiene que entender de manera judicial. En estas 칠pocas es muy f치cil y ligero que vas demandar a alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 no necesitas de un Juez para calificar su conducta de sospechoso. No es muy dif칤cil de entender.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 "Sospechoso" es una persona que tiene una conducta que lleva a desconfiar. Y ese se침or en el video se muestra as칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 @RPPNoticias este se침or debe ser investigado y punto.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 @RPPNoticias claro lo puede demandar, hasta t칰 lo puedes demandar, esto se va por otro rumbo.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjimene1 @RPPNoticias Para ser sospechoso un Juez no necesita que determine tal situaci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @jessicavtg @MininterPeru El se침or sigue siendo sospechoso 쯢 porque sale a decir que es inocente hay que creerle?]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando1037 @rmapalacios @chicharronpress Si que eval칰en su desempe침o en los 칰ltimos quinquenios.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @augustoreyh @LuchoCastanedaL este alcalde est치 loco.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiarionegro es gente que no tiene alma ni equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol as칤 es!]]></document>
		<document><![CDATA[@tenoriopedro @LDavelouis Te veo muy escandalizado.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @MecheAF Milagros est치s un poco acelerada con el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC @larepublica_pe Si pero el juez no conoce la palabra "proactivo"??]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG deber칤an hacer un reportaje sobre este tal Grazziano]]></document>
		<document><![CDATA[@pguerrero1992 @MecheAF @uterofavre @jovenesconkeiko @ppkamigo No es la segunda Vicepresidenta??]]></document>
		<document><![CDATA[@manchavoraz @RPPNoticias 쯫 cu치l ser칤a el rol que deber칤an cumplir??]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriola @LarcomarPeru es una construcci칩n que se inaugur칩 en 1998 쯦endr치 algo que ver?]]></document>
		<document><![CDATA[@RobertoVieiraP @peruenlanoticia acepte las disposiciones de su bancada, no creo que 3 칩 4 congresistas est칠n equivocados con respecto a Ud.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosedyficar @AD_americatv creo que el 칰ltimo 치rbitro nunca hab칤amos ganado y terminamos goleando a Paraguay.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosedyficar @neymarjr @Oscar_Moral @SeleccionBrasil @SeleccionPeru @rppdeportes los que han ido son una sarta de perdedores...]]></document>
		<document><![CDATA[@bgiuffra Hola Bruno 쯗칩nde puedo registrar excesos de tr치mites en la Biblioteca Nacional del Per칰?]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica vamos a ver q efectos o resultados tendr치n sus pol칤ticas.]]></document>
		<document><![CDATA[@TitinDrago de verdad Titin, desde que entraron los abogados incluido Burga al Futbol, todo se ha venido desvirtuando]]></document>
		<document><![CDATA[@TitinDrago y tomar medidas pero para el prox. A침o al club que no ha cumplido con sanciones del a침o anterior]]></document>
		<document><![CDATA[@TitinDrago el resultado en cancha es el que debe valer]]></document>
		<document><![CDATA[@TitinDrago y ponerle una multa onerosa a los clubes infractores]]></document>
		<document><![CDATA[@TitinDrago y se acab칩]]></document>
		<document><![CDATA[@TitinDrago Un reprste.deADFP que tenga poder o pantalones, deber칤a emitir un resultado final donde haga valer solo los resultados en cancha]]></document>
		<document><![CDATA[@fegusquizap 쯣ueden convocar a jugadores que juegan en el extranjero 칩 solo del torneo local??]]></document>
		<document><![CDATA[@Sismos_Peru_IGP apenas se percibi칩 en nuestra casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB hay muchos vac칤os legales al respecto. Algo m치s puede hacer este congreso??]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Solo para los cat칩licos, los dem치s pueden hacer lo que les de la gana.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis @canalN_ espero de que no exista forma de sacarle la vuelta a esta ley. Porque la asesor칤a especializada viene de la base naval.]]></document>
		<document><![CDATA[@tromepe los opin칩logos siempre a la cabeza!]]></document>
		<document><![CDATA[@centralcmdperu @DIASDEFUTBOLCMD @LaRoja uyyy no me digan que est치n arrugandoo]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP Es mejor potenciar jugadores locales, Gareca es el que sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP he visto jugar a Alexei Rios, no me parece que marque alguna diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB y cu치l es la soluci칩n???]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB el peaje no lo ve la Municipalidad de Lima??]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula Hasta donde se, la iglesia aporta con labor social en formas y lugares donde nadie ella, tambi칠n hay algunos que se aprovechan.]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolAmericaFA Chorri fue un gran jugador a pesar de su talla, pero como opin칩logo le falta demasiado!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @pucp 쮺칩mo qued칩 el tema con el Arzobispado?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_Aliaga es un abuso de todos los d칤as]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickOsores sabes si en cable de movistar hay alg칰n canal que transmita el match??]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickOsores no lo estoy viendo x q no tengo Directv]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @Politica_ECpe Espero que no recurran a Dios cuando caigan en desgracia. Siempre es bueno rezar de vez en cuando al menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepitoperu @VictorAndresGB Asu que miedo 游륳]></document>
		<document><![CDATA[@pepitoperu @VictorAndresGB falta profundizar en ciertos casos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepitoperu @VictorAndresGB por eso se tiene que hacer una verdadera reforma. No hacer la m치s f치cil.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB hay gente que ha retirado sus fondos para pagar deudas de familiares x ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB cu치l es el problema? Y cu치l la soluci칩n??]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder m치s ideas para solucionar los grandes problemas y menos confrontaci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB y la soluci칩n para ese tema es no hacer nada??]]></document>
		<document><![CDATA[@TubinoCarlos Y cu치l es el problema de usar esas marcas??]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja Miren esta barbaridad, no puede ser...que estaremos pagando!! https://t.co/TbpmWiZLAn]]></document>
		<document><![CDATA[@PASAJERO101 @Antonio_De_Amat @alvarezrodrich @MarisaGlave no se puede difamar sin pruebas.]]></document>
	</documents>
</author>