<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se venden 2 entradas para The Temper Trap domingo12/02/17 19h. Sala Bikini BARCELONA 25 euros cada una #TheTemperTrap @thetempertrap]]></document>
		<document><![CDATA[Se venden 2 entradas para The Temper Trap domingo12/02/17 19h. Sala Bikini 25 euros cada una #TheTemperTrap @thetempertrap]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ganar el pack de productos Funko que sortean @manhattancomics  y @FunkoPopESP https://t.co/Lbp5WL0X3O
Por favor, por favor, por favor]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es Freud idiota?: Trump, Women's March, política estadounidense y feminismo https://t.co/fzuOpjDnUk]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ganar el pack de productos Funko que sortean @manhattancomics  y @FunkoPopESP https://t.co/Lbp5WL0X3O]]></document>
		<document><![CDATA[@marisolyo @goodbehaviortnt @JuanDiegoBotto @MichelleDockery Me alegro que te hayas decidido, lo mejor es que renovaron para una temporada 2]]></document>
		<document><![CDATA[10.000 niños refugiados desaparecieron el año pasado. Basta ya. Firma en: https://t.co/dvbqAqOUX7 vía @SaveChildrenEs #UnforgottenChild]]></document>
		<document><![CDATA["Los poderes públicos garantizan el derecho de todos a la educación". Constitución española art. 27.5" Ja! Ayudemos https://t.co/ypg5feRgxT]]></document>
		<document><![CDATA[Devolver a los jóvenes a las aulas! https://t.co/UZH18ujACT]]></document>
		<document><![CDATA[Retirada: "Lo que escondían sus ojos" No hay series para fascistas. https://t.co/xiujfLRFWP vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es Freud idiota?: Doñana en peligro https://t.co/9iADzarczo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es Freud idiota?: Rosa Parks... sí, pero no estaba sola. https://t.co/1l0aTwe4I0]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es Freud idiota?: #MarcaEspaña https://t.co/DdbpQPs11x]]></document>
		<document><![CDATA[Si queréis más información, aquí
https://t.co/GB6DriTeYk y aquí https://t.co/LdTwHVOuby
#DoñanaSinGas #SOSDoñana]]></document>
		<document><![CDATA[#Doñana Patrimonio de la Humanidad, importante detener el asedio #DoñanaSinGas sin dragado del Guadalquivir, sin robo del agua #SOSDoñana]]></document>
		<document><![CDATA[#AlertaFeminista Calendario de manifestaciones feministas de diciembre 2016 y actos de noviembre https://t.co/pF7xRRWPy2 vía @locarconio]]></document>
		<document><![CDATA[Trailer 'In the same boat', el documental que enamoró a Z. Bauman y Pepe... https://t.co/6oWSSHS5GE vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'desaparecidos' durante la guerra civil y el franquismo no volvieron a casa. Firma y pide #JusticiaPorNavidad https://t.co/0e6RxwZ3GJ]]></document>
		<document><![CDATA[Planta árboles, planta vida en Doñana https://t.co/NSASB0Pm9s vía @GivingTuesdayES]]></document>
		<document><![CDATA[#EquipoTradicion #EquipoInnovacion ¡Elige y gana Turrones @Lacasaytu cada día! https://t.co/AxxXMtruw9]]></document>
		<document><![CDATA[He firmado el manifiesto #NoMásCortesDeLuz. ¡Acabemos con las tarifas abusivas y los cortes a familias sin recursos! https://t.co/igDMALvqap]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'desaparecidos' durante la guerra civil y el franquismo no volvieron a casa. Firma y pide #JusticiaPorNavidad https://t.co/0e6RxwZ3GJ]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Por qué le doy miedo a esa chica que anda sola por la calle https://t.co/fFHwWgMeNV]]></document>
		<document><![CDATA[Tener un jefe tan chulo que te regale libros que sabes que te quieres leer, así, sin venir a cuento.
https://t.co/rc3kamF7JL]]></document>
		<document><![CDATA[He hecho tantas veces todo para comprar @madcoolfestival que me voy a aprender el nº de mi tj de memoria ¿alguna de las veces ha funcionado?]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido leeros y tener que buscarla, @JotDownSpain Os la dejo aquí por si hay alguien más que quiera escucharla.
https://t.co/AmVTavuRu9]]></document>
		<document><![CDATA[Del 9 al 11 @TwitterSpain y @CiviClub donan un día d alimento para animales abandonados por twittear #TwitterForGood 1Tweet = 1día de comida]]></document>
		<document><![CDATA[Busco fotografías de Casa Villa Guimil en Vilagarcía de Arousa. Es personal, no pretendo aprovecharme de ellas ni sacar beneficio. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Como el que no quiere la cosa, un poco de spam @Pau_Snow 
Eso es porque no sigues "Todo sobre Series" en Facebook.
https://t.co/K0EEqy70kF]]></document>
		<document><![CDATA[Traditional Hunting Dogs Are Left to Die En Masse in Spain https://t.co/6RjnmiM75P vía @NatGeo
#MarcaEspaña]]></document>
		<document><![CDATA[El pangolín necesita hacerse 'famoso' para evitar la extinción https://t.co/4AtRezac3Y]]></document>
		<document><![CDATA[Sufre el estreno de #TheWalkingDead7 en el pueblo fantasma #Carrefour. Consigue aquí tu entrada. #viveloencarrefour https://t.co/XtjSkZgjGY]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Carlos, el crepúsculo de un rey. Reportaje en Canal+ Francia https://t.co/fw5KYVYFkj vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[PATRIA - Salon Erótico de Barcelona Apricots 2016 https://t.co/Zkk8OsFb25 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Stand by Me: el otoño de la inocencia, o cuando Stephen King escapó de Castle Rock - Jot Down Cultural Magazine https://t.co/0fV8w6hggm]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno de Castilla  y León: Mandar a Pelado a un santuario - ¡Firma la petición! https://t.co/RO0gttFvbT vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[Esta gente piensa que si tienen un mal día y suspenden, que se fastidien. Jugárselo todo a un examen, ¿a quién ayuda?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se arriesgarían a jugarse el curro en el que llevan años a una prueba que les hicieran, del que les podrían echar si no llegan a un mínimo?]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto qué pasaría con toda la gente que está a favor de las reválidas de Wert si les hicieran a ellos lo mismo en el trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día, la gente leerá los artículos antes de comentar el titular... seguimos esperando.]]></document>
		<document><![CDATA[Baja la fiesta. Los festejos taurinos interesan a menos del 10% de la población @ctxt_es https://t.co/InwRjOgWQj
#LaTorturaNOesCultura]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, otro año más, #Tordesillas :'(]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos adoptado un perro de un refugio animal (Experiencia personal) | Bored Panda https://t.co/tqAJH1orcg vía @boredpanda]]></document>
		<document><![CDATA[ACCIDENTE DE TREN EN GALICIA
Teléfono de información: 900 101 020]]></document>
		<document><![CDATA[Brontëlandia, el sueño deformado del turismo literario | @ctxt_es https://t.co/j3M2axxUh2]]></document>
		<document><![CDATA[Primera foto oficial de la 4ª temporada de #Sherlock. No, todavía no hay fecha concreta. Pronto, dicen... https://t.co/vdvVa93cQ6]]></document>
		<document><![CDATA[Como mujer que ha viajado sola me sorprende que nos miren de manera tan extraña como para publicar nuestros viajes en @lamarea_com]]></document>
		<document><![CDATA[Los océanos no son un vertedero. ¡Firma para pedir unos océanos libres de plásticos! https://t.co/rLwsh2KT8w]]></document>
		<document><![CDATA[Aficionados del Celtic donan 150.000 euros ante posible multa de UEFA por mostrar banderas palestinas https://t.co/ZzT51yv7aw
Adoro Escocia]]></document>
		<document><![CDATA[@Yonomeaburro Yo aguantaría a @VancityJax 8 horas y más.]]></document>
		<document><![CDATA[Reconozco que acabo de enterarme de que existe lo de Atletas Olímpicos Independientes.]]></document>
		<document><![CDATA[El sorprendente refugio en el que viven en libertad 700 perros rescatados de la calle https://t.co/S0TpHv6YEtñol_twitter]]></document>
		<document><![CDATA[Putas y maltratadoras: así hablan de la mujer los youtubers más 'machos' https://t.co/iUaLsCPWVY vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@lovingseries ¿seguro que es oficial? El vídeo era publi de la 4ª temporada de Sherlock y The Night Manager.]]></document>
		<document><![CDATA[Niños sirios se colocan detrás de un Pokemon para llamar a la comunidad internacional a rescatarles https://t.co/bcCPmmXbHy #PokemonInSyria]]></document>
		<document><![CDATA[@LiveNationES Probablemente sea por el 10º aniversario del lanzamiento de The Black Parade.]]></document>
		<document><![CDATA[Un profesor demuestra que un toro suelto en una plaza llena de personas no ataca a nadie si no se le amenaza https://t.co/1J9XPGXrbd]]></document>
		<document><![CDATA[“Cara de bicicleta”, la enfermedad ficticia para disuadir a las mujeres del siglo XIX de andar en bici https://t.co/9XekLQiz73]]></document>
		<document><![CDATA[Si los titulares hablasen de los hombres como hablan de las mujeres https://t.co/hJgs4oePIJ vía @Betinaserrano @BuzzFeedEspana]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por no violarnos https://t.co/DFrB1i8rXz vía @locarconio]]></document>
		<document><![CDATA[. @gobjccm: Abolición de la tradición medieval 'Correr los gansos' - ¡Firma la petición! https://t.co/CZ2ocio9Lt vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[La carta de Bukowski contra el Trabajo https://t.co/h1tLShUqO5 vía @REVISTANONADA]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde de Zamora, de IU, se baja un 50% el sueldo y ganará 1.750 euros al mes https://t.co/BMCN9mmNCq vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Firma nuestra petición para exigir el fin de las corridas de toros durante #Sanfermin https://t.co/eEmvOyeiC9 vía @animanaturalis]]></document>
		<document><![CDATA[El feminismo me ha jodido la vida https://t.co/erWXdQDGRf vía @dielcotidiano]]></document>
		<document><![CDATA[Compañeras, de @Marwanmusica 
https://t.co/QpROqWTtHq]]></document>
		<document><![CDATA[Terminator 2, 25 años. El nombre de la rosa, 30.
Ya que tenemos un lunes duro, terminémoslo de joder.]]></document>
		<document><![CDATA[110 nobeles acusan a Greenpeace de “crimen contra la humanidad” por los transgénicos https://t.co/ZF43LGeisd vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[#YosoygayydelPP: La homofobia del Partido Popular for dummies | https://t.co/I6u9Haarh5 https://t.co/Voa5oqEi39 vía @estoy_bailando]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes olvidadas de una ciudad contra el franquismo | Periódico Diagonal https://t.co/S74y8rHcXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncia ante el Constitucional por una identificación racista | Periódico Diagonal https://t.co/2we1Eoen5v]]></document>
		<document><![CDATA[@lovingseries "han contado con Cersei, Jon Snow, Daenerys y Arya como grandes nombres propios" Chicos, por X, que os habéis dejado a Sansa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Al jefe este que amenaza, con delito de lesiones y un delito de trato degradante, sí que deberían llevarle a juicio.
https://t.co/pUxI12qYWU]]></document>
		<document><![CDATA[La Junta deniega al Ayuntamiento de Tordesillas el permiso para celebrar el Toro de la Vega https://t.co/z79JLl3wey 
TOMAAAAAAAAAA!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y decíamos de Italia y Berlusconi... ja!]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO | En Marea impugna una mesa electoral con este vídeo de una anciana votando https://t.co/5TuNEMAc27 vía @prazapublica]]></document>
		<document><![CDATA[El #PP, a juicio por llevar a votar a ancianos con las facultades intelectuales afectadas https://t.co/EJeMoj0eSl vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien NO nota las similitudes entre esas dos frases de PP y de PSOE?
Para ellos debemos votar(les) el domingo y luego punto en boca #26J]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy: Los referendums sólo se deben usar en circunstancias excepcionales. No se puede dejar las decisiones difíciles a la gente
#26J(2)]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez en la Ser: Los referendos trasladan a la ciudadanía problemas que tienen que solucionar los políticos
#AVotarSeVaLeído #26J(1)]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que te dice que Rafael Hernando es rojo por no dar su brazo a torcer. #Asíestwitter #VotantesdeVox]]></document>
		<document><![CDATA[@Mulillero @McVivianne @AntonioMaestre basura y miserable no sé... pero rojo, rojo, lo que se dice rojo el ministro... como que no.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Llamamos ya a los organismos internacionales el #26J para que el recuento de votos sea supervisado por ellos? https://t.co/QMStA6gkBf]]></document>
		<document><![CDATA[La Junta, ante la Fiscalía por la muerte de lobos en Salamanca https://t.co/stCSeyZMXt vía @radiosalamanca #LoboVivo]]></document>
		<document><![CDATA[España: a cuatro días de las elecciones, el audio de una conspiración complica a Rajoy https://t.co/vNnEN8YMNz vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Delegación de Gobierno bloquea a 250 niños saharauis que venían a Madrid con el programa 'Vacaciones en paz'. 
https://t.co/VqqEIvdz1l]]></document>
		<document><![CDATA[Las FARC y el gobierno acuerdan el alto el fuego definitivo. Felicidades, Colombia.
#ElUltimoDiaDeLaGuerra]]></document>
		<document><![CDATA[UE contra la Universidad Pública: crear reforma basada en relación enseñanza-empleo e impulsar los campus privados https://t.co/hvIWvzb4MI]]></document>
		<document><![CDATA[#Averly https://t.co/2kTy9y8X6e Excepto Zaragoza en Común y Cha, el resto se ha negado a proteger la antigua villa factoría (PP, PSOE, C'S)]]></document>
		<document><![CDATA[Concejales de Zaragoza: protejan #Averly e impidan su derribo https://t.co/gJlzbSjvpM vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes un Volkswagen, Seat, Audi o Skoda afectado por el fraude? Únete a la #QuerellaVW https://t.co/8qb6DuhPEq vía @facua]]></document>
		<document><![CDATA[Urge Baseball Teams to Cancel Cruel ''Monkey Rodeos'' https://t.co/bHs82AdmGu via @PETA]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: Los futbolistas, esos hombres-niño a los que les perdonamos todo https://t.co/Dk2fgmuWYg]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudad a EQUINAC, asociación de atención a fauna marina en Almería, aquí esta enlace https://t.co/4BheDcE28k y vídeo https://t.co/N9Db6ZANIe]]></document>
		<document><![CDATA[Lo siento, @SiPeroNo1, pero con  @eldiarioes @lamarea_com te equivocas. Y si quieres más, hazte socio de los dos y les ayudes a investigar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, @iucyl ¿os habéis abstenido a la hora de votar las matanzas de lobos? ¿Podéis explicar por qué, por favor? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 17 mil personas multadas en el primer año de la Ley Mordaza… averigua los motivos… https://t.co/PLAJZzOkXp]]></document>
		<document><![CDATA[2.469 víctimas de homicidio a manos de la policía en Río desde que fue elegida sede olímpica (enero 2009) #Río2016
https://t.co/TJjhFYYZc7]]></document>
		<document><![CDATA[Alertamos de la crítica situación del visón europeo en España: menos de 500 https://t.co/4bvH0gxCAt vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Un minuto y 50 segundos, por @barbijaputa https://t.co/REukRAy6aw vía @eldiarioes
No vaya a ser que pierdan votos si se posicionan...]]></document>
	</documents>
</author>