<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SextaNocheTV @eduardoinda @realDonaldTrump Inda está molesto por los 2 millones de € que le va a costar ser un delincuente verbal.]]></document>
		<document><![CDATA[@paulabaezag La tripulación es la que lleva el barco, sobre todo el capitán, de fiar de que te va a llevar al rumbo marcado.]]></document>
		<document><![CDATA[@jpyllanes @ierrejon @SextaNocheTV Son 426€ no 425 ni 420. Será una mierda para él, pero así no es de fiar. Que alguien se lo diga.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon Léelo tú otra vez porque hoy lo has explicado de manera nefasta en la rueda de prensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos @ierrejon No me lo puedo creer!!!!!! Un infiltrado de Ciudadanos!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Alicantweet Renta Básica Incondicional YA! e impuestos progresivos y redistributivos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon Nos va a pedir que salgamos en procesión y si no, al tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RamonGarcia00 @GloriaElizo @CiudadanosCs Eso está bien, os deja manos libres para elegir a quien apoyar entre los dos que se los reparten.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviiRCCelta @subversivos_ @orto1941 @Pablo_Iglesias_ @ierrejon Honrado, honesto. Eso le llamaríamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RamonGarcia00 @GloriaElizo @CiudadanosCs Tampoco hace falta. El Constitucional funciona bien a dos piernas, sin muleta.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de votar en https://t.co/uIuTmLDC6C los proyectos que financiará @ahorapodemos en esta tercera edición de @podemosimpulsa #VotaIMPULSA]]></document>
		<document><![CDATA[Porque facilitar la participación es fundamental, apoyo #ParaGanarAlPP https://t.co/xf4GubMH3c]]></document>
		<document><![CDATA[En todos, todas, abriendo camino, por eso apoyo #PlanGanarAlPP https://t.co/aztLJedWnN]]></document>
		<document><![CDATA[Para fortalecer el municipalismo y la cercanía a los problemas y la soluciones, apoyo #PlanGanarAlPP https://t.co/zdB8g4eadm]]></document>
		<document><![CDATA[Porque MundoRural es nuestro presente y más que nada nuestro futuro, apoyo #PlanGanarAlPP https://t.co/1XtYxcGopk]]></document>
		<document><![CDATA[Porque quiero decidir y no que decidan por mí, apoyo #PlanGanarAlPP https://t.co/BxfIHJmUxY]]></document>
		<document><![CDATA[@RamonEspinar Muy bueno en #LaNoche24h Gracias por aclarar muchas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@BenBrutalplanet @pnique Las abuelas de @ahorapodemos te estamos agradecidas por esta estupenda viñeta.]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Tomároslo a chunga si queréis, pero las abuelas en @ahorapodemos somo muchas y cómo saquemos la zapatilla, apañados vais.]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN,| "Yo no quiero un Podemos de familias", por @pnique https://t.co/8JNPDY1a5R vía @ElDiarioAragon #YoSoyPodemista]]></document>
		<document><![CDATA[Para hacer la paz se necesitan por lo menos dos, y para hacer la guerra basta uno sólo https://t.co/MR7hkLyK5U vía @ElHuffPost]]></document>
		<document><![CDATA[@OliverMontcada @pnique Como Secretario de Organización tiene el deber de invocar respeto a las reglas democráticamente elegidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto nos desgasta y no servirá ni a Podemos, ni a tí @ierrejon . Por favor reflexiona y haz reflexionar a esos que te rodean. #IñigoAsiNo]]></document>
		<document><![CDATA[@ajsalvador70 @pnique @TeresaRodr_ El texto está tan repleto de micromachismos que es un macro. Si lo condenas, ten más cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[@MDELAO @ierrejon @Pablo_Iglesias_ Si, está empezando a ser insoportable. Diversidad bien, deslealtad mal. Cargarse el proyecto: fatal.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon Votó el método de elección para Vistalegre2, no lo que tú dices que votó. Ya está bien de interpretaciones! No somos niños chicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Magistral! OPINIÓN | Post-mierda, por @elisabeni https://t.co/dEIjnmFFMb vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Ya he decidido qué sistema de votación quiero. Vota tú también en https://t.co/uIuTmLDC6C #VotaConsultaVistalegre2]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique @ierrejon @pacomarhuenda va al infierno seguro, aunque rece. Lo ha dicho el Papa.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvaro7carvajal @Pablo_Iglesias_ Eso le honra profundamente!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @PepaBueno @La_SER Y eso decimos las que lo escuchamos en directo. Manipulación!]]></document>
		<document><![CDATA[Poner @laSextaTV y creer que estás viendo @13tv_es Pensamiento único totalitario: todos contra @ahorapodemos Que viva el Granma!]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente @pbustinduy en #L6Nfidel Marcando oposición a @Garcia_Margallo con calidad y criterio.]]></document>
		<document><![CDATA[@RamonEspinar O Pacto de Estado de Educar a los Ciudadanos que Voten Bien, es decir a ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no queden en silencio mis cadenas ... https://t.co/33rOeF59aP]]></document>
		<document><![CDATA[@PodemosToledo Eso las XXL. Las demás, urbanizaciones fantasma en connivencia con administraciones y huidos. Ha pasado un tsunami por España]]></document>
		<document><![CDATA[@PodemosSenado @ierrejon @RamonEspinar No dejéis que os líen. Las polémicas las crean ellos, los matices nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[@GirautaOficial @Albert_Rivera La ignorancia y la poca verguenza, no están a medio camino como dice @Pablo_Iglesias_ Siempre van juntas: Cs]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo de Francis Gil https://t.co/MS1PDpZCLY]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Pero juran con la mano en la Biblia. Esos son precisamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos exige la liberación de los dos co-presidentes y 9 diputados del HDP detenidos por Turquía https://t.co/ZxbrUiPxKL]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmarana @Mhemeroteca @ObjetivoLaSexta ¿Qué crees, lo de antes o lo de ahora? Dejas en evidencia la tuya de periodista con este twit.]]></document>
		<document><![CDATA[@BarriPdmx @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon @ahorapodemos Pues con estas declaraciones, chapeau!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbdelugo A los tribunales, que éste si que está bien financiado. Mucho ánimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PodemosCongreso @Congreso_Es No esperábamos menos de vosotros. Nos han ofendido a tod@s.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Se os olvida a vosotros ¿no? Le vais a dar el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@GloriaElizo Muy bueno, Gloria. Nada podría definirlo mejor ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@josegarmolina @publico_es @CLM_Podemos @Pablo_Iglesias_ @pnique Desde que murió el acuerdo te estás superando, compañero!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Año 2016: Vieja de 57 esperando cumplir 61 para cobrar alguna pensión tras 40 años de pagar pensiones a los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el #lobby con más influencia en el #TTIP? Yo voto por las multinacionales - ¡VOTA AHORA! #democracyforsale https://t.co/ZipDNsMcvk]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Qué parte de la cuenta suiza habrá preservado a cambio? Se están cachondeando del pueblo español a lo grande. Pedazo de patriotas!]]></document>
		<document><![CDATA[@_InakiLopez_ Ayer @pacomarhuenda se pasó contigo hasta la humillación. Vas a necesitar suerte. Pena de país amordazado por estos títeres.]]></document>
		<document><![CDATA[@pablocasado_ Mira para dentro, a tu partido, a tu Ministro de Defensa y sus empresas de armamento. Míralo en los ojos de tu niña.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Iglesias no ha dicho que estuvieran negociando sino que habían hablado. Os dejáis enredar por periodistas rastreros y cizañosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioMaestre El orgullo, la decencia, la profesionalidad, ... todo. Esta etapa pasará a la historia del periodismo como negra, muy negra.]]></document>
		<document><![CDATA[@Julio_Rodr_ Si hay algo claro en estos tiempos convulsos es que la Historia no absolverá a periodistas ni medios. Desinformación masiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon Si, se echa en falta más caña vuestra y los demás aburren de solemnidad, no hacen política.]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Miedo, da miedo la manipulación y el descaro de una organización presuntamente criminal a las puertas del Gobierno otra vez. MIEDO.]]></document>
		<document><![CDATA[@manulucas77 @pnique Sesgadísima. Apunta a dónde quiere dar. Yo también soy experta. Sólo cometio una equivocación: No lo despidió.]]></document>
		<document><![CDATA[@manulucas77 @pnique Ignorancia/difamación ttp://ctxt.es/es/20160727/Politica/7512/Echenique-asistente-pago-Seguridad-Social-infraccion.htm]]></document>
		<document><![CDATA[@SextaNocheTV @JuanJoseMillas Pues leeros el programa de Cs y cómo reparte riqueza, ya que sois tan "intelectuales". Es de traca.]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusCintora @isaranjuez Aznar, Rajoy y Cospedal.]]></document>
		<document><![CDATA[@jayba101 @Eselkaos @JotaEleATe Te refieres a "independentistas" si pactan con la izquierda y "nacionalistas" si pactan con la derecha?]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Tengo claro que no hay caso. Lo has hecho conforme a la ley, pero difaman y ahí queda. Como siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique Era de esperar. No entienden el mundo sin absolutismo. Queda que lo entienda la parte que se quedó sin ir a votar.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin-verguenzas! @antena3com Diferencias entre el trato a Villalobos y a Cañamero en ‘Espejo Público’ https://t.co/YXgJlo2ZIo vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[@LatorreAnge @Pablo_Iglesias_ @mi_kael Beneficiarios a título lucrativo y/o ignorantes y/o algo peor. Colaboradores necesarios, en todo caso]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ También lo harían si pudieran. Lo intentan con sus medios de manipulación masiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais Se hacía raro un verano sin noticias de Gibraltar. Es como una navidad sin polvorones.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon Muy bien, Iñigo, ya está bien de tanto ninguneo. Así es como tenéis que contestar ante estas descalificacioness. Nada de callarse!]]></document>
		<document><![CDATA[@FGeeeer @MonederoJC Si se la suda a Vd. es porque es de un bando. Los del otro la tenemos muy presente en nuestras familias.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinoSilenus @Fgarea Miedo a que voten los catalanes, no?. Qué tiene que ver Podemos? Ah! Que estos no tienen miedo a las urnas.]]></document>
		<document><![CDATA[Objetivo: acabar con la anti-España | Diario Público https://t.co/9T7ixZAgyy #18dejulio]]></document>
		<document><![CDATA[@pichulinaco @Andreelbarba @orbangabea @ierrejon El tiempo cambia los medios pero la mala sangre permanece.]]></document>
		<document><![CDATA[@pichulinaco @Andreelbarba @orbangabea @ierrejon Ya ve que sus vástagos siguen estando orgullosos del genocidio, en twiter, eso sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@FGeeeer @MonederoJC  Espero que vosotros no paséis de estos 80 años, que ya son muchos. Es Memoria y está en nuestros antepasados muertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinoSilenus @Fgarea A los todos los que sean demócratas de verdad, que son los que no tienen miedo a las urnas. El mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@airi_ag @XavierDomenechs @Pablo_Iglesias_ El 70% ha elegido que no quiere lo que ese 30%, tienen todo el derecho a marearla, porque son más]]></document>
		<document><![CDATA[@araujo_ady @Pablo_Iglesias_ @XavierDomenechs Es el PSOE el que se la está facilitando https://t.co/9zBZBVYwKD]]></document>
		<document><![CDATA[@Angela_mc2 @radiocable Ánimo! Seguimos siendo más de media España y seremos muchos más.]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocable @JavierArocaA Vaya! Lo mismo que dice hoy El Pais en su editorial.]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianaAlbaLuci @Fgarea Supongo que realizó evaluación de capacidades para el puesto. Como quedaron los demás candidatos? Mayor puntuación?]]></document>
		<document><![CDATA[@Fgarea Domenech destaca. Es uno de los mejores políticos que tenemos ahora mismo. Estaría muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@japtapias @el_pais Populismo financiero del bueno, el del "intelectual orgánico" de la Transición. La voz del amo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SextaNocheTV @iescolar Como sigas yendo a este vodevil vas a hundir tu prestigio prof. Degenera proporcionalmente a la dificultad del tema.]]></document>
		<document><![CDATA[@Julio_Rodr_ Ojo con las nostalgias que se puedan levantar, que nuestra demo se parece mucho a la turca, pero en católico.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuiSecoLucena @Julio_Rodr_ En las urnas ha ganado el más del 70% que no quiere que gobierne el PP. Clase gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia archiva por séptima vez una acción penal contra Podemos por su financiación https://t.co/NhZ0yACSt1 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique @sanchezcastejon Ha querido decir que "a día de hoy" 13  de julio, a las 13:15h, no a Rajoy, pero que mañana ya verá.]]></document>
		<document><![CDATA[@kolontai1959 O con depresión profunda, en el mejor de los casos, de las burradas que se dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOE Desde hace 35 años https://t.co/4Mo8RP4rOO]]></document>
		<document><![CDATA[¡La verdad!  https://t.co/c1x91nQRvr vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[@iescolar Las encuestas ya murieron por falta de credibilidad. Igual que el periodismo. RIP.]]></document>
		<document><![CDATA[@pnique @EspejoPublico Malintencionados, siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que debería hacer cualquier periodista decente https://t.co/LnHXDh7mg0]]></document>
		<document><![CDATA[@MayoralRafa @SextaNocheTV @laSextaTV Has estado muy bien! Muy clarito.]]></document>
		<document><![CDATA[@EuprepioPadula @PSOE Oposición de la oposición del no-gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué enfermo está! ¿No? https://t.co/BRpZIGrAwU]]></document>
		<document><![CDATA[@abc_es @abckioskoymas Hay que tener mucha cara de cemento y tontos engañados para gastarse la hucha, destrozar las pensiones y poner esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @GLlamazares Los medios manipuladores dando portada a un personaje que no se resiste a la irrelevancia. Todo muy cabal.]]></document>
	</documents>
</author>