<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No sabes que son asociaciones civiles sin fines de lucro!!! Cree que todos son cómo él... es todo lo que creí sería… https://t.co/JU2boZqsGq]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que lograrán es aumentar los precios de quienes pagan en cuotas!!! https://t.co/Ytex0dqEFL]]></document>
		<document><![CDATA[Malo para muchos, bueno para pocos... muestra gratis del sistema!!! https://t.co/7U8rM0NSfn]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelalerena van por todo!!! Y hablaban de los K...]]></document>
		<document><![CDATA[Algo parecido pasa en Argentina, y creemos que el problema son los subsidios a los que menos tienen???, nos quieren… https://t.co/iWZN0oNwSq]]></document>
		<document><![CDATA[La deuda con la democracia es no mejorar las condiciones para que los menores. https://t.co/gMeBUEnYWh]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrsFiorentino es plo to!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muy recomendable!!! https://t.co/Lc5d7Y7Rs4]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, pero paso!!!! https://t.co/zOVorC57g0]]></document>
		<document><![CDATA[@PlanetaBoca #angeliciboton dejá de hacer payasadas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#angeliciboton no nos representa!!! https://t.co/mipCQiSO8b]]></document>
		<document><![CDATA[@matidascenzi ustedes inventaron el fútbol, son el fútbol... es sólo cuestión de rachas ésto, SON ÉL FÚTBOL]]></document>
		<document><![CDATA[@matidascenzi nos queres mufar??? Ustedes son EL FÚTBOL!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El más grande de la Liga del Oeste!!! https://t.co/QTJt7yFSaB]]></document>
		<document><![CDATA[Es de la UCDE, no digo que esté bien ni mal, sino lo que es. https://t.co/SDhSijUsgX]]></document>
		<document><![CDATA[@Cronistacom @marquitospena les pido cumplir con las promesas de campaña]]></document>
		<document><![CDATA[@ZorritoLP @FabroLuna por suerte es único... abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@FabroLuna dije eso??? Abrazo de gol de Román]]></document>
		<document><![CDATA[@FabroLuna hace la analogía con otro modelo... Bilardo, no opino lo mismo de Zubeldia, representa al capitalismo salvaje, vale todo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FabroLuna @ZorritoLP @DoctorBilardo asociar a Bilardo con la revolución cubana es una falta de respeto, él es el capitalismo recalcitrante]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri tenés algunas otras que preocuparte también!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pintadoazulyoro que es un pelotudo no está entre las opciones, así que no participo]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrsFiorentino que se yo...]]></document>
		<document><![CDATA[Monzó fue UCDe, intendente de Tejedor por los K, las elecciones anteriores su candidato del pueblo fue con Massa, y… https://t.co/igj779p1eA]]></document>
		<document><![CDATA[Esto genera el mejor de todos!!!! #FelizCumpleDiego https://t.co/ooocMFGwNg]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez más cerca del volver a festejar!!!! https://t.co/5C8btH6z0t]]></document>
		<document><![CDATA[Y para que fue el slogan de campaña??? https://t.co/uUoZq3M6yv]]></document>
		<document><![CDATA[@luchymonte innecesario!!! Se feliz con tu felicidad]]></document>
		<document><![CDATA[Será por eso que está gastando tanto en publicidad y los grandes medios nadaaaa!!! https://t.co/XeZHd0vXU7]]></document>
		<document><![CDATA[@matidascenzi @fedebulos12 también habló bien de Menotti, sin fanatismos, sin creer que hay una sola forma...]]></document>
		<document><![CDATA[No es mucho? Para que la usaron? https://t.co/yO5VMgHqcl]]></document>
		<document><![CDATA[El más determinante de toda nuestra historia!!! #elúltimo10 https://t.co/9fxFucOVoA]]></document>
		<document><![CDATA[@crisfaoficial no pasa nada chicos!!! El finde que viene tenemos revancha]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelalerena @sztajnszrajber @TognettiDaniel @myriambregman de ninguna manera, es la derecha más extrema... hace culto del bidón]]></document>
		<document><![CDATA[Es lógico en un país donde debemos sacar los subsidios? https://t.co/lEtvmwDRZp]]></document>
		<document><![CDATA[Maradona es de Boca... 
Porque gallina no es!!! https://t.co/4HAYrgW6wL]]></document>
		<document><![CDATA[Los gobernantes deberían servir para garantizar los derechos de los que menos tienen, y hablas de «costado»... https://t.co/esI7xswU8N]]></document>
		<document><![CDATA[@crisfaoficial gracias!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@crisfaoficial resultados de las jornadas de hoy de infantil pueden pasarme?]]></document>
		<document><![CDATA[Debe tomar la misma postura con los que menos tienen @mauriciomacri , tiéndales una mano, no solo sáqueles la pata https://t.co/MRGjIseBtF]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no resolvemos el tema de la tarifa de los servicios? Ah... a Ustedes les preocupa otra cosa https://t.co/Y89P0rlcLs]]></document>
		<document><![CDATA[El famoso #vamosportodo no era sólo Kirchnerista https://t.co/MGu36Owjmq]]></document>
		<document><![CDATA[Los resultados de años de trabajo de gente que quiere al club se dejan ver en resultados, #vamosverdolaga https://t.co/ZGNbM3xKgl]]></document>
		<document><![CDATA[No hubiese sido bueno que se reúnan antes? Es gente la que la pasa mal presi. https://t.co/qeRRKwF0bI]]></document>
		<document><![CDATA[Mi club del pueblo!!! #vamoscomadreja https://t.co/7Q5pVq2mQm]]></document>
		<document><![CDATA[Pobres los clubes de barrio, lástima LOS COLORES DEL BARRIO https://t.co/qBif0SHnvJ]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto la misma pasión y el mismo agradecimiento a JR10 #Felices38SenorFutbol https://t.co/KszNMcPZHP]]></document>
		<document><![CDATA[USA está siendo sometida, que ganas que alguna vez les pase en la vida real!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es joda??? @mauriciomacri es impresentable https://t.co/SqEmDnsCqD]]></document>
		<document><![CDATA[Adhiero, éstos no me parecen ni de cuarta... https://t.co/XASUqcfOoX]]></document>
		<document><![CDATA[Hay 109000 empleados registrados menos Sr Presidente, contra los argentinos de menos recursos es su Gobierno. https://t.co/dQ5n69WT64]]></document>
		<document><![CDATA[@nadie951  #QuieroVerABoca quiero llevar a uno de mis dos nenes a ver al más grande de todos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Genial... éste muchacho es impresentable!!! https://t.co/hLaNjbmc76]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo siempre decía ésto... https://t.co/xNO93ZSc9n]]></document>
		<document><![CDATA[La MAXIMIZACIÓN DE LA RENTA EMPRESARIA significa más para «ellos pocos» y menos para «nosotros muchos»]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no era un tema trascendental para las tapas de los diarios? https://t.co/VPiKRg6tpX]]></document>
		<document><![CDATA[Juliana Awada cinco maneras de usar jeans http://www.perfil.comhttp://noticias.perfil.com/2016/04/27/juliana-awada-5-maneras-de-usar-jeans/]]></document>
		<document><![CDATA[El capitalismo habla de economía sin tener en cuenta que es gente la que excluye!!! Alguna vez se pusieron en el lugar del otro???]]></document>
		<document><![CDATA[@nadie951 @UCEMA_edu tremendo... me pareció o el señor se olvida que es gente la que queda fuera????]]></document>
		<document><![CDATA[Volvieron los 90!!! https://t.co/vVgaFYurqX]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrsFiorentino y para qué lo miras?]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Franco... https://t.co/VnwM792aju]]></document>
		<document><![CDATA[Ésto es cierto??? Mas allá de qué Bonadio investigue a quien quiera/ corresponda. #lashacetodas https://t.co/eFAiMCtBr0]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrsFiorentino y si, el de la patria grande, xq local ya no tenemos, no?]]></document>
		<document><![CDATA[La Comadreja ganó, éstos pibes son cosa seria!!! https://t.co/laMLGXtjs2]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno!!! https://t.co/Ji02ZpPzHF]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los clubes que he aprendido a querer... mi club en La Plata!!! https://t.co/cxAC1V0ghj]]></document>
		<document><![CDATA[Y Ustedes van a pasar a buscarlos? Porque actualmente funciona muy mal la recolección!!! Ciudad Muy Sucia https://t.co/L0eODq4V9t]]></document>
		<document><![CDATA[@LaPlataMLP la ciudad es una mugre como hacia años no pasaba, «reinicien» lo que se hacia mal!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION cree lo mismo que el que escribe? O están tratando de posicionar a quien defiende sus intereses?  https://t.co/xTpkMsJZaj]]></document>
		<document><![CDATA[Como un juez de otro país va a ponerle condiciones a nuestro Congreso... https://t.co/tA9ltD2h6W]]></document>
		<document><![CDATA[@LaPlataMLP yo la dejo en el canasto y no la retiran!!! Bolsas verdes 30 e/ 71 y 72]]></document>
		<document><![CDATA[@LaPlataMLP conozco un municipio que no hace la recolección de bolsas verdes en 30 e/ 71 y 72 desde hace mucho, ya informé y nada, que hago?]]></document>
		<document><![CDATA[@EzequielLasta muy bien el amigo Casal, abrazo de gol]]></document>
		<document><![CDATA[Este año mi Huracán de Tejedor juega el Federal, VAMOS COMADREJA!!!! https://t.co/iLYbqgTLl8]]></document>
		<document><![CDATA[Todo ésto es cierto?  https://t.co/SYnDZHGsqG]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora quien podrá defendernos??? https://t.co/AV1k8h7IKl]]></document>
		<document><![CDATA[Ocurrente... https://t.co/zgH0b2NuE8]]></document>
		<document><![CDATA[#futboltotaldirectvcity  quiero la del City!]]></document>
		<document><![CDATA[En todos lados se observa de la misma manera... https://t.co/lnmAt8fpUo]]></document>
		<document><![CDATA[Por si hay alguien al que le queda alguna duda... EL MÁS GRANDE EN SERIO!!! https://t.co/1b1QDyIAzF]]></document>
		<document><![CDATA[Se logró el objetivo, CRISFA campeón!!! https://t.co/RGMocYmvHw]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana todos con el Verdolaga!!!! https://t.co/EZ7yMSPEur]]></document>
		<document><![CDATA[@LibrePedro la misma mierda con distinto olor hablando en criollo]]></document>
		<document><![CDATA[#MiDecision Ustedes creen que son diferentes a @678elprograma ? Opino que no]]></document>
		<document><![CDATA[@MonteSinEse no puedo, no puedo...]]></document>
		<document><![CDATA[Leuco está hablando con la cola erecta... perdón por la incorrección pero es tan obvio como Moreno pero en sentido contrario #Elecciones2015]]></document>
		<document><![CDATA[@crisfaoficial para nuestras mamás FELIZ DIA!!! http://t.co/yjHgWaFMX0]]></document>
		<document><![CDATA[@HugoZampa no saben escribir, sabrán construir?]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no quiere a Maradona??? #VamosPumas  https://t.co/c5SFeyJOUc]]></document>
		<document><![CDATA[@MateoCrespo @JulianCrespo90 son dos turros]]></document>
		<document><![CDATA[#obamaderogaeldecretoya]]></document>
		<document><![CDATA[@Lichovega no te hagas el boludo!!! Con Román no]]></document>
		<document><![CDATA[@Lichovega no te hagas el pistola...]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianCrespo90 buenísimo abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaSotaOk deja de molestar, sos de cuarta]]></document>
		<document><![CDATA[#SudamericanaxFOX no pueden callar a estos dos payasos!!! Niembro y Clos impresentables]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaSotaOk basta de promociones señor de la sota, me molesta]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaSotaOk bochorno sos vos, por favor dejate de molestar con la publicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaSotaOk no te banco más mandando publicidad, sos de cuarta. Sacame de la lista]]></document>
	</documents>
</author>