<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@irisvarela totalmente de acuerdo con tus palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@plbg76 @rafacostaMovil1 es bien gafo, los escualidos lo odian porque enfrento a los guarimberos, bien gafo]]></document>
		<document><![CDATA[@rafacostaMovil1 rodriguez torres, estuvo por barquismeto de gira]]></document>
		<document><![CDATA[@CalicaSonrisa @tongorocho @letradirectasd @ESGIL14 si y calandonos a ese guaro ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@TSJ_Venezuela @letradirectasd los que crean que @NicolasMaduro abandono el cargo que vayan a trabajar el miércoles ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@letradirectasd yo me rei mucho ayer jodiendo en mi casa con las vainas del concurso]]></document>
		<document><![CDATA[@letradirectasd @CalicaSonrisa @ESGIL14 ja ja coño si]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelquiubo @fSalud otra receta de las semillas de auyama, las tuestas y las mueles con comino y sal , buenisimo con las arepas]]></document>
		<document><![CDATA[@bacalaomandinga @izqCastillo  marian , me cuentan que se quisieron tomar una foto con ella y no acepto a menos que sea un selfie, echona]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelquiubo @fSalud si es como comer almendras con sal y listo en una plancha]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel y tampoco en lo que tu pienses, pero para eso es la democracia para expresar la oponion]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel si , esa es mi opinion, y te repito USA es socio de ISIS por eso todos deben salir de alli]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel expulsarlos a todos junto con el ISIS]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel Si USA expulsa a los ciudadanos musulmanas ellos hacen lo mismo reciprocidad]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel eso es asi,  invadio para quitar riquezas, y apoyan al ISIS]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel YO NO NIEGO QUE HAYA FUERZAS EN IRAQ, TE DIGO QUE VAN ALLA APOYAR A ISIS, NO A LUCHAR CONTRA ELLOS]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel Obama, premio Nobel de la Paz, lanzó 26.171 bombas en 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel Isis fue creado por USA para robar riquezas de paises como Iraq, Syria etc]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel te pongo de ejemplo a Syria, porque lo mismo que paso en syria paso en iraq y demas paises  invadidos por USA]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel tanto en iraq como los demas paises  donde esta  ISIS,  USA los ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel @JimmyRushmore @baghdadinvest @TIME Todo el mundo sabe , menos tu que USA -Obama mando sus soldados para ayudar a ISIS]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelquiubo @fSalud los arabes las comen y las venden carisimas por cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@SaxonInfidel @JimmyRushmore @baghdadinvest o las tropas norteamericanas que ayudan al ISIS?]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas Aca  damos casas pensiones y trabajos a los colombianos y no somos como usted fiel hijo de Santander , somos hijos de Bolivar]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorReverol @NicolasMaduro @TareckPSUV @MIJPVenezuela @GMAtodaVidaVZLA en Barquisimeto hay que poner vigilancia a los CDI]]></document>
		<document><![CDATA[@osmelmendez osea Aguilas campeones]]></document>
		<document><![CDATA[@osmelmendez ja ja perdio cardenales?]]></document>
		<document><![CDATA[@A_Caporale2017 Buenas tardes compatriota el CDI "Hermanos Quintero" en Barquisimeto Parraquia santa Rosa cierra muy temprano en la noche]]></document>
		<document><![CDATA[en Barquisimeto leemos Waika en el diario @Ciudad_BQTO , muy buena @rhm1947]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno el programa con la invitada @rhm1947]]></document>
		<document><![CDATA[@TrapieLLo pronto aprenderan el apellido ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@ViceVenezuela @FreddyBernal totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamanaco2021 en barquisimeto el kilo de pimenton en 760 a veces en 450]]></document>
		<document><![CDATA[tan bellas son sus vestidos de salir https://t.co/3xQn15WEkM]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio eso lo hicieron en Barquisimeto , pero la gente seguia alli a pesar de decirles que la carnetizacion iba a su comunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@DBenavidesPSUV esperemos que el CNE no lo permita]]></document>
		<document><![CDATA[@CarnetDLaPatria los militantes del PSUV aun sin estar en ninguna mision en particular nos podemos inscribir?]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio @arturocazal que arrechera da esta vaina https://t.co/iagV6DIMXd]]></document>
		<document><![CDATA[@luisjonaspsuv recuerdate de nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[@teleSURtv @3662db426ff64c2 Lo indultan porque @NicolasMaduro hizo lo posible al denunciarlo, y le dio la publicidad necesaria]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Compatriota, los CDI hay que ponerles vigilancia es urgente]]></document>
		<document><![CDATA[@SisleyNani @IsmeldaV @Edigo83 @NicolasMaduro @dcabellor de las tracalerias de los dueños,]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaLealPsuv hola te estuve llamando, revisaste el credito adicional?]]></document>
		<document><![CDATA[@luisjonaspsuv Y el Alcalde tambien hizo lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@gestionperfecta @NicolasMaduro   Compatriota, en Barquisimeto a los trabajadores de la Alcadia de Iribarren nos deben todavia cestatiket]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaLealPsuv Compatriota que sabe del pago de la cestatiket?que todavía nos debe el mala paga del Alcalde]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio @rhm1947 yo tambien recuerdo que decian que el conuco arrasaba la tierra]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio @rhm1947 eso es historico]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio @rhm1947 que horror lo que nos metieron en la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[@RobertosVTV @rhm1947 Vendiéndola al mejor postor]]></document>
		<document><![CDATA[que bueno lo de las 6000 unidadres tributarias]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaLealPsuv Compatriota cuando sera que el Alcalde de Barquisimeto pagara el cesta tiket del mes de noviembre del 2016?]]></document>
		<document><![CDATA[@teresalinarezps Compatriota cuando sera que el Alcalde de Barquisimeto pagara el cestatiket que nos debe de noviembre del año pasado?]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio que bello , en cambio en  Barquisimeto este inutil alcalde no hace nada https://t.co/OWnix5PlIu]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio vamos hacerlo aqui https://t.co/UaQ1S54Qb2]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoARamos @AmbienteBQTO lo que debe hacer es pagar a sus trabajadores, ese seria un mejor premio]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio https://t.co/dl3lFrI1gL el cura DE siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio Y los escualidos arrechos porque le quitaron el sonido al cura coño e madre en la divina pastora ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@luisjonaspsuv Felicidades en tu día con mucha salud que es lo mas importante, un beso y un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[interesante las palabras de Daniel Ortega]]></document>
		<document><![CDATA[@vannessacorro que le paso al General?]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio buena idea https://t.co/1CFfKJ45rU]]></document>
		<document><![CDATA[@MarquezAndrea94 @vannessacorro que paso con Gonzalez Lopez? lo nombran pero no leo la noticia]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio ja jaja el chiste del dia https://t.co/DmAx86LyUG]]></document>
		<document><![CDATA[@landa_jy porque tuiteas pornografia?]]></document>
		<document><![CDATA[@MargaWirkierman ok, pero esa Asamblea esta en desacato asi que todo lo que hace no vale nada]]></document>
		<document><![CDATA[@MargaWirkierman cual corte?]]></document>
		<document><![CDATA[@OsRivera26 y que importancia tiene esta noticia?]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio y este ladron hablando ja ja https://t.co/Xz0HABPZOp]]></document>
		<document><![CDATA[@gestionperfecta Almiranta,en Alcaldia de Iribarren los trabajadores somos maltratados, no nos pagan los aumentos dichos por @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@TrapieLLo @javiermarquez68 El Alcade de Barquisimeto no aumenta lo decretado por @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Presidente en Barquisimeto, en la Alcaldia de Iribarren no pagan los aumentos que usted otorga SOS]]></document>
		<document><![CDATA[que bello el Almirante Ceballos por cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@infomerida_ve si la diversidad no es una amenaza, porque atacaron Siria, Irak, Yemen etc. etc]]></document>
		<document><![CDATA[@LeodagniM guerra economica hay la mariquerita seria esconder los productos y abusar con los precios]]></document>
		<document><![CDATA[@JhonnyCPSUV felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@BcoBicentenario buenas nochhes, necesito un credito para comprar un electrodomestico, ustedes lo dan? tengo cuenta nomina alli]]></document>
		<document><![CDATA[@tuciudadideal Pague lo que debe a us trabajadores, mejore el tabulador antes la Alcaldia tenia mejores sueldo que la Gobernacion, ahora no]]></document>
		<document><![CDATA[@tuciudadideal y ustedes que van hacer ? nos dejaran con ese sueldo de Hambre? https://t.co/Y68IL4Fo5y]]></document>
		<document><![CDATA[@elsalsero341 @NicolasMaduro @sundde_ve de ninguno este año la cosa estuvo mas restringida, yo tampoco pude comprar]]></document>
		<document><![CDATA[que bolas, eso es un plan cualquiera diría que esta loco, pero eso va mas allá eso lo hacen cuando se preparan par… https://t.co/TMcVfs3oWz]]></document>
		<document><![CDATA[@Subpoeta eso es Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@luisjonaspsuv un #AbrazoIndestructible  para ti,  tu papa y toda la familia en un año duro pero con la certeza que todo sera mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@m_audin @SyriawatanNews Feliz año , Venceremos]]></document>
		<document><![CDATA[@ks7000 @lubrio menos mal que hicieron una revision]]></document>
		<document><![CDATA[@Robinso43983871 @Romeromedes que le pasa a esa tipa?]]></document>
		<document><![CDATA[Importadores venezolanos mintieron sobre deuda en Panamá para desfalcar al Estado https://t.co/KngpLntMPa]]></document>
		<document><![CDATA[@FebresGalia @maitaguilar que dijo la tipa esta?]]></document>
		<document><![CDATA[@joseacosta233yo @batipanto1 que le paso a la tipa esta? y que siginifica DGCI?]]></document>
		<document><![CDATA[@mukasweb gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Naguara Colina y todavia tiene buena voz]]></document>
		<document><![CDATA[@mukasweb supuestamente? yo vi las imagenes y tu?]]></document>
		<document><![CDATA[@elyanomami23 recuerda que su jefe le decian el niño bomba]]></document>
		<document><![CDATA[@tongorocho que bueno que se fueeron es poco de ridiculoz]]></document>
		<document><![CDATA[@Chuchinnatera Hola , falto plata en el pago a los trabajadores, que hizo el ladron de ramos?]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio El Presidente @NicolasMaduro explica que los billetes deben hacerse en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Saludos un beso y abrazo desde Barquisimeto, sufriendo por el gobernador y Alcalde que no sirven para nada]]></document>
		<document><![CDATA[@DouglasRicoVzla le dijeron que marca;   ella dijo Orinoquia y la mandaron a comprarse otro,]]></document>
		<document><![CDATA[@DouglasRicoVzla Buenas tardes en  @CICPC_BARQTO de San juan mi sobrina fue hacer una denuncia por robo de un celular y se burlaron]]></document>
		<document><![CDATA[@guancheros28 @lubrio @ks7000 y el agua ? ya va por 4000 mensual]]></document>
	</documents>
</author>