<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Bien arriba, bien al norte. Tiempos de cambios @ Tilcara https://t.co/Sq5Ge5Vmjm]]></document>
		<document><![CDATA[@InfobaeDeportes boca y river fueron los unicos que la ganaron?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jaja. Quedas en evidencia. Jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo puedo incenidiarte con los whatsapp de ayer. Jajaj. Aguante el ruben]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo anoche eras uno. Parece que te convenci. Sabes que con nachito no le erre]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo uff. Que lindo era eso. Quierooo]]></document>
		<document><![CDATA[Y vayas a donde vayas yo voy con vos... ya queda casi nada... #Rojo. https://t.co/WSEApdAzNQ]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo es como el fobal argento]]></document>
		<document><![CDATA[@Dioscurosrojos @AgrupacionCAI no te preocupes, no es ninguna copa, ni ninguna haza침a deportiva]]></document>
		<document><![CDATA[@WalterLinovich le van a pegar y lo esperan por lo del famoso audio. Tremendamente innecesario]]></document>
		<document><![CDATA[Roger fue tan precoz que no alcance a ver ni un punto. @NicoFPortillo]]></document>
		<document><![CDATA[@Lobisao y en la 1ra fecha que el torneo rwcien arranca. Y siempre el mismo verso...]]></document>
		<document><![CDATA[@RochyMValdez vino a dejarnos las palmas rojas de aplaudor el futbol de alto vuelo que planea (?]]></document>
		<document><![CDATA[Trantando de soportar este calor.... https://t.co/llu1zTWHgU]]></document>
		<document><![CDATA[@kunfantasma @Puma100C jugara o sera el reem0lazante del cebolla, en todos los aspectos. Sobre todo en la camilla.]]></document>
		<document><![CDATA[@kunfantasma a independiente no viene un jugador con pretemporada. Siempre llegan parados, Es ley.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo monfils es feo eh 游때游때. Vamos por esa final. Los dos la merecen  por lo que son y fueron (?]]></document>
		<document><![CDATA[@mavegol como esta rafa, @NicoFPortillo , vamos por el partido que quwremos ver (?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaja. Como te quierooo. Es la number one, fuera del circuito, porque adentro es bastante pecho...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo la bomba de wozniacki, sigueno ya quedo out?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo ya se.. los a침os no pasan al pedo, pero es como esos 10 de antes, con la magia le sobra. Seria lindo una final vs rafa]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaj. Ya esta liquidado... yo recien me mwto en la xama. Es historia este match. El GS quedo a pedir de rogelio]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo 3-0 en el 5to. Ya esta,  anda a dormir...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo era interesantw lo quebte iba a mostrar..]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo ni para eso tengo. Jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo no se copio lo que quise...]]></document>
		<document><![CDATA[@Leo_Schwarz hubo peores..]]></document>
		<document><![CDATA[@AgrupacionCAI @Independiente dejemos de ser mediocres y vivir del recuerdo d donde venimos. Miremos para adelante.Apuntemos a cosas grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@AgrupacionCAI @Independiente les gano en el escritorio atl. Tucuman. No se como pueden festejar jugar por 3ra vez la copa sudanericana]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa, @CableFibertel , con el on demand?. Hace dias que no lo puedo utilizar]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo se que es informacion periodistica 100% y nada tendenciosa (?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo y vos estas para hacerselo saber a todos.游땍游땍]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo en el mundo no hay dos lafe. Olvidateee. Podran imitarnos... jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajajaja. Como te amooo!. Lafecity papa]]></document>
		<document><![CDATA[@Leo_Schwarz Milito era el grito y pedido de los hinchas]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo quierooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@Leo_Schwarz jajaj. Dalee. Igual aclaramos que el 9 debe jugar de 9, sino lo devolvemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leo_Schwarz un dt, un 5 y un lidwr dentro dentro de la cancha (?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo me sale mas barato el bondi, ese que nunca pasa...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo lo unico que le quedo es nombre.. cuanto sale el boleto?]]></document>
		<document><![CDATA[@walterkahr @ChizzoXBO @MartinchoRoldan pienso igual. Mucha obra y cero titulos. Todos queremos ganar algo]]></document>
		<document><![CDATA[@ChizzoXBO @walterkahr @MartinchoRoldan seguramente. Y mas al no haber oposic. Va a ser un a침o duro y picante el que viene.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChizzoXBO @walterkahr @MartinchoRoldan y qyien les va a ganar? Bebote? Grinbank q siempre amaga y nunca nada?. No hay oposicion lamentablem]]></document>
		<document><![CDATA[@ChizzoXBO @walterkahr @MartinchoRoldan no se si sera facil, pero hay cosas que pasan por el sentido comun.]]></document>
		<document><![CDATA[@walterkahr @MartinchoRoldan @ChizzoXBO verfuenza es poco. No somos un sindicato. Somos un club de futbol y todos pagamos ntra cta y/o abono]]></document>
		<document><![CDATA[@walterkahr @MartinchoRoldan @ChizzoXBO sanguches tampoco. porque eso tambien estaban dando en la puerta de acceso a la tribuna norte.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo @mcaute7 cumpliste el sue침o de mas de uno. Tener una foto con vos. Sos gros enano.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo la calentura es con todosm lo de goy fue insolito. Lleno de camioneros mal]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo no oaran de comerse dt estos hdp. Los odio. Juwgan con mucha displiscencia.le hacemosnunnfulbito y le ganamos]]></document>
		<document><![CDATA[Metete las bolsas en el orto. Y saca a los del gremio de mi club porque yo si me pago la cuota y el abono. #GestionMoyano]]></document>
		<document><![CDATA[Se comieron al ultimo tipo con espalda. Ladrones hujos de puta. Ustedes se tienen que ir]]></document>
		<document><![CDATA[@gasbevi ni hablar los que tenemos abono..  es una cargada lo que hacen]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaj. Sos un hdp enano. Te odio (?. Jaja.El turco el dia del 5-1, fue vencedor, pero parecia vencido. Grito el empate a gelp]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo por el 2-1?. Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@WalterLinovich @eduardosacheri me anoto en esa larga lista de gente que crey칩 que nos iba a dar el toque de calidad que nos faltaba]]></document>
		<document><![CDATA[@arielvilacha en una generacion sufrida como la nuestra, debo decir que fue unl de los mejores equipos que vi. Sabiamos que ganaba siwmpre]]></document>
		<document><![CDATA[@SantyyyAguss yo no uso corrector. Salame!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo nosotros si estamos a fin de mes. Sigue en pie lo de firmar camisetas y pelotas游땚]]></document>
		<document><![CDATA[El bocha dice que no esta en la ruina. Se ve que en la ultima ruleta la levanto como en el 83 vs los mufas @NicoFPortillo]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaja. Lastima que no nos va a llamar nadie. Firmamos camisetas de los tales. Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@rojodemivida23 @INDEPENDIENTEgc @RFioravanti encima es el capitan del equipo!]]></document>
		<document><![CDATA[@cativiela_cai te quedas corto con 3 o 4. La lista debe ser mas larga y no importa qie el plantel sea corto.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo por favor. Estoy para matar penas toda la noche.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo todavia no caigo de lo que paso despues. O si?. Bah...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero el clasico.. y vos @NicoFPortillo ?]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de dormir voy a decir una sola cosa. GANEN!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo pobre reisin. No hables asi]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaja. Sooos maloooo. Bueno, el malo es otro...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaja. Nah. Hay tanta gente que le pegaria con la botella en la nuca... pero a vos no. Con vos la tomamos mientras charlamos]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo estoy trabajando (?. Pero una fresca no estaria mal. Hoy la hubiesemos tomado. No es una noche mas (?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo que esta copa nos sirva para saber donde estamos parados. Nos falta Piatti. Es al unico que quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Te cagaste rasin. No queres ser visitante en tu propia cancha.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jaj. Ante todo la amistad, sino no jugaria con unos anti futbol como vos y los otros..]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo tu abuelo no peina canas al pedo. Sabe que hoy los 3 puntos se van al bajo flores]]></document>
		<document><![CDATA[@gasbevi que raro.  No, ya esta. Que no venga, el momento era otro. No este..]]></document>
		<document><![CDATA[@gasbevi no se puede entrar al tw. De quien se trata?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo cont치. No pude escuchar el 2T. Se ofenden las mamis por las criticas?. Una nueva...]]></document>
		<document><![CDATA[@SantyyyAguss tengo razon. Taglia y cuesta en el rojo, siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@SantyyyAguss no. Lo quiero en independiente y no en la murga esa. Lo mismo que a taglia]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo el unico que vas a jugar (?]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinchoRoldan mejor, asi @nico_taglia sigue jugando solo aca. Parte de la prensa que siga con sus inventos...]]></document>
		<document><![CDATA[@rsvolpi y jugariamos vs racing Por posicion en la temporada?]]></document>
		<document><![CDATA[@arielvilacha esta casado con rigoni]]></document>
		<document><![CDATA[@oliveraluciano lo de Rigoni ya no se entiende]]></document>
		<document><![CDATA[De boedo vengo, hay que pedo tengo.游꿧 @NicoFPortillo hay algo que no es verdad.. adivine...]]></document>
		<document><![CDATA[@PortugalHernan @DiarioOle es lo q hay. Lo q vende.. ya estan buscan la forma de hacer opereta asi juegan algo el 2017..periodismo hermoso..]]></document>
		<document><![CDATA[@PortugalHernan @DiarioOle "el escritorio" contra argentina y la correcta clasificacion de atletico a la copa. Asi miles... la opereta 100%]]></document>
		<document><![CDATA[@PortugalHernan no.. wrro un gol desde esa posicion. Pero el amarillismo vende.. y encanta. Mas a los nuestros]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo y no todo es el envase...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaja. Boludo, cada amigo tenes vos.. jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jajaj. 20 a침os.. no sabe naah. Jaja. Miles de esas pelis vas a escuchar. Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo hubo revoleo de cosas? Jajq]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo te divertis con las peleas de los vecinos.. jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo jaja. Y asi pasamos el sabado. Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo la roja era para los dos. La acabo de ver]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo no tienen nada y es la verdad. Nosotros no dijimos nada. Ojala alguno la hubiera agitado un poco. Ni para eso son pillos]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo chapeco no tiene nada. Deja de llorar. Esos brasileros no tienen nadaa]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo no digo que no te hayan cagado. Te estoy diciendo otra cosa..]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo va a venir de las eliminatorias. Ademas chapecoense no tiene nada. Lo necesitas mas para la revancha que para la ida]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFPortillo lo tenes para la revancha y en brasil]]></document>
	</documents>
</author>