<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @Politica_ECpe @GiovannaCP es q los PALITROQUES están en el Extranjero y bueno quienes están en extranjero?alla no chuponean]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @alfonsobaella @LuzSalgado_R @cevalenzuelav @KeikoFujimori @ExpresoPeru @larepublica_pe EL SUR QUIERE ENERGÍA,no un TUBO!]]></document>
		<document><![CDATA[@ExpresoPeru @larepublica_pe @Politica_ECpe DUCTO se justificaba cuando proyecto tenía PETROQUIMICA PERO DEBERÍA HABER MÍNIMO 6TCF de GAS]]></document>
		<document><![CDATA[@EdwardYabars @cyberlatinonews @PanoramaPTV si, el tema es venta d energía a chile]]></document>
		<document><![CDATA[@Consultor46 @cyberlatinonews discrepo,el sur requiere energía,eficiente es meter el poco gas q hay al ducto q hoy existe Y llevarla al sur]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeolivos1 @cyberlatinonews @marcoperu no hay posibilidad d licitar cualquier estudio paralelo buscará sacar provecho d precio ODEBRECHT]]></document>
		<document><![CDATA[@lordrfadgrmm @cyberlatinonews así es,el el costo del GASODUCTO es una estafa q ya jodio cualquier estudio,todos serán d + 6000 millones]]></document>
		<document><![CDATA[@RedesyPoder @alfonsobaella @Peru21pe @larepublica_pe @diariocorreo @ExpresoPeru x q para eso existe el ciudadano q no es CORRUPTO!]]></document>
		<document><![CDATA[@joseant98268049 @ceciliablume @catiquinto tienes razón, es tan barato en el exterior q mejor lo compro y me quedo con 5000 millones de caja]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC quienes observan ley 29970 en art.6 vean el literal ii) eso quiere decir el gas tbm viene por mar x q se sabe q no hay gas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC lo más eficiente sino hay gas suficiente es usar el actual ducto y colocar las térmicas en nazca y a partir d allí distribuir]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC además el tubo era una realidad en función a una petroquimica,hoy esa opción sustituida con 2 termogeneradoras a gas natural]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC Es correcto Dra. el sur necesita energía,no un tubo con gas d 7000 millones,cuyo gas es una duda ya q exploró PETROBRAS!]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @alfonsobaella @ExpresoPeru @larepublica_pe @Politica_ECpe @larazon_pe @LavaJatoNews LULA promovió delincuencia en el PERÚ]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @alfonsobaella @ExpresoPeru @larepublica_pe @Politica_ECpe @larazon_pe Corresponde una denuncia del… https://t.co/id2cCb97jX]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC @ExpresoPeru  @elcomercio @larepublica_pe SI LA EMPRESA CORRUPTORA quiere q la traten como LORD,es X… https://t.co/6rq1nGqaL0]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol @RPPNoticias @ExpresoPeru  @elmontonero_pe @Politica_ECpe Sobre HUAYCOS entre este año y anterior,ahora veo +noticias d desastres]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @chome Horacio la explicación de la "ECONOMISTA" no fue clara y menos para un mensaje masivo de TV,q debata c/ Mendoza]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol INDECI es el llamado a viabilidad la COORDINACIÓN para ello existen Direcciones Desconcentradas de INDECI]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @catiquinto @mabel_huertas y en lo relacionado al código civil SOBRE la naturaleza de un contrato q d plano es la BUENA FE]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @Phill_Butters que tal dato!!! dime con quién andas y te diré quién eres...creo q todo relacionado debe ser investigado!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC @ppkamigo Es un problema gobernar un País como Empresa Privada y no con el Coraje q un Estado debe proteger a 30 MM Dperuanos]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_pari @catiquinto @MilagrosLeivaG @alfonsobaella De acuerdo pero no olvidemos,la estafa no comienza con ODEBRECHT sino con PETROBRAS]]></document>
		<document><![CDATA[@PescandoCaviar @YeniVilcatoma2 La historia es como si hubieran pasado por la salita del SIN!! solo emq esta vez la hizo un extranjero.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC @larepublica_pe si esto es verdad, es posible que el 2018 tengamos elecciones Locales,Regionales y Presidenciales???]]></document>
		<document><![CDATA[@igormalca @VertizPamela si esto es en el congreso, deberían contratar una oficina privada con seguridad!!! y q el predio no sea estatal]]></document>
		<document><![CDATA[@joseant98268049 @ceciliablume @catiquinto y con CHILE NO HAY OPCIÓN LOS 2 mercados son completamente distorsionados y diferentes! piénsalo]]></document>
		<document><![CDATA[@joseant98268049 @ceciliablume @catiquinto cuando hagas el tubo, las 2 térmicas van a tener sobre oferta y allí le vas a vender a CHILE!!]]></document>
		<document><![CDATA[@joseant98268049 @ceciliablume @catiquinto Ejemplo pongo la térmica en NAZCA o cuzco y le doy energía a todo el SUR...]]></document>
		<document><![CDATA[@joseant98268049 @ceciliablume @catiquinto antes se justificaba TUBO x la PETROQUIMICA, hoy solo instalas 2 térmicas? 7000 millones x eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@joseant98268049 @ceciliablume @catiquinto ese es el cuento de pagar por un tubo 7000 millones,a la macroregion SUR dale energía no un TUBO]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto el ministro TAMAYO no me convence menos aún implementando su medida de llevar GAS x tierra; q complemento a la falta de GAS?]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto evitemos un GRAN CUENTO CHINO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto Todavía estamos a tiempo d llevarle a MACROREGION SUR: ENERGÍA no un TUBO d 7000 millones; LOTE58 debe ser auditado x tercero]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @catiquinto ha,pero eso si,primero q un tercero certifique las reservas d lote 58,hay mucha desconfianza como p/cuento CHINO]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @catiquinto para q llevar tubo al sur con el poco gas q hay,mejor inducen al ducto actual y generan más electricidad p/todos]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @catiquinto Estimada Cecilia el pueblo no necesita Gas, necesita ENERGÍA ELÉCTRICA sostenible, EDUCACIÓN y SALUD.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @catiquinto @alfonsobaella @ExpresoPeru @RPPNoticias ODEBRECHT es culpable d q tubo cueste 6000 mil… https://t.co/dejecPodM0]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo  @MilagrosLeivaG @alfonsobaella Presidente no se olvide d garantía d KUNTUR q también debe pagarla: % equivalente a 6000 millones]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori Muy buena Reflexión y Opinión!!]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori no podemos confiar en una empresa privada q recibió los activos de una empresa acusada de CORRUPCIÓN como es PETROBRAS!!]]></document>
		<document><![CDATA[@KeikoFujimori Estimada Keiko, en el caso del GASODUCTO si creo necesario CERTIFICAR LAS RESERVAS DE GAS del LOTE 58 a cargo de un TERCERO.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume ósea solo en garantías 600 millones de dólares]]></document>
		<document><![CDATA[@elmontonero_pe @Neiraelmutante es mucho dinero para pensar q brasil puede colonizar LATAM,GEOPOLÍTICAMENTE este es un objetivo ASIÁTICO.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @MilagrosLeivaG @alfonsobaella @RPPNoticias @ExpresoPeru Gobierno debe nombrar Profesional responsable a cargo del GASODUCTO]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @mabel_huertas @PanoramaPTV @RosanaCuevaM Invitaría a verlo como GEOPOLÍTICA,mi hipótesis es q son los chinos que ponen Presidentes!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoMTorres @cevalenzuelav @quien_habla @willaxtv seguro que apadrino Lula? o todo viene de ASIA?? no se olviden q los chinos son socios]]></document>
		<document><![CDATA[@JMendoza_Peru @mabel_huertas @ExpresoPeru Brasil debeSERdenunciado x haber ENFERMADO ÉTICAy MORAL d PERÚ c/supuestas inversiones d buenaFE.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume y ojo no 60 millones sino 300 millones x que elevaron de 1300 a 3000 su alcance tecnico.]]></document>
		<document><![CDATA[@JMendoza_Peru @mabel_huertas @ExpresoPeru creo q lo mejor sería colocarlos en lista como TRAIDORES A LA PATRIA y BRASIL debe ser denunciado]]></document>
		<document><![CDATA[@JMendoza_Peru @mabel_huertas @Juanjo_Cas @anticorruption @JoseUgazSM En realidad,este desfile va a ser mejor q el d 29 julio y el del OSCAR]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardovlago @catiquinto se nota por q se llamo la OFICINA DE OPERACIONES ESTRUCTURADAS!!]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto jajaja Estas haciendo conciencia d lo q ocurre en Perú,X eso si nos debe interesar la Política,decisiones de ella son para TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG hay q investigar,EL SOCIO no sólo es socio económico también es socio TÉCNICO:quien hizo las bases técnicas d PROINVERSION?]]></document>
		<document><![CDATA[@orbisa35 @catiquinto @elcomercio @cevalenzuelav todos se fijan en ODEBRECHT, Camargo...pero se olvidan d PETROBRAS EN PERÚ y el GAS LOTE 58]]></document>
		<document><![CDATA[@VertizPamela @nelljuami @pilarhigashi la Fe y Lucha mantiene viva a cualquier persona, Sigamos trabajando para rescatarlos ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ Señores buenos días, sigo en espera de una respuesta! https://t.co/PEs5muKhEp]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ @ExpresoPeru @ensustrece El Proceso al q hago referencia es contra la empresa internacionalmente C… https://t.co/ls63z4JmXE]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ Favor quien da razón d sentencias no entregadas x disolución d la 1ra sala transitoria laboral,sede Arnaldo Márquez.Urgente]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsobaella @RedesyPoder @diariocorreo Q ganamos con advertir, su función es pedir de inicio garantías para el debido proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardovlago @catiquinto @JMendoza_Peru @Peru21pe BRASIL como país debe ser denunciado por PERÚ,han quebraDO la FE PÚBLICA y SALUD MENTAL]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardovlago @catiquinto @JMendoza_Peru @Peru21pe eso es LAVA JATO en el PERÚ:la expansión de actividades CORRUPTAS del gobierno brasileño]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardovlago @catiquinto @JMendoza_Peru @Peru21pe LAVA JATO no es ODEBRECHT es PETROBRAS es la empresa ESTATAL BRASILEÑA ósea su GOBIERNO!]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardovlago @catiquinto @JMendoza_Peru @Peru21pe por ejemplo en mi caso a PETROBRAS de Peru HOY LA CNPC CHINA, el tema es el medio prensa]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardovlago @catiquinto @JMendoza_Peru @Peru21pe Economista y Valiente si!! buen título,pero valientes somos varios q hemos denunciado...]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @nacion ES PETROBRAS!!! y en Perú con supuesto GAS del LOTE58 q abasteceria GASODUCTO SUR PERUANO,única obra q sin gas no sirve!]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @alfonsobaella @MilagrosLeivaG @RPPNoticias @elcomercio @ferzegarra PERÚ debe poner d pie y denunciar lo q han hecho brasileños!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ricardo13007424 si pero no lo hicieron solos, las fotos de las FEIJOADAS y MUNDIALES HABLAN: dime con quién andas y te diré quién eres!!]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @alfonsobaella @MilagrosLeivaG @RPPNoticias @elcomercio @ferzegarra nos trajeron todas las prácticas sindicales de brasil!!]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @alfonsobaella @MilagrosLeivaG @RPPNoticias @elcomercio @ferzegarra ADEMAS ESTÁ CLARO EL AUSPICIO POLÍTICO DE LULA y DILMA ...]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @alfonsobaella @MilagrosLeivaG @RPPNoticias @elcomercio Me parece bien pero c/argumento d investigación… https://t.co/tMr0HG6vw7]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @MilagrosLeivaG @aldojavier92 @Vero_Mendoza_F Debemos esperar,la carne está en GASODUCTO,es la única obra q sin gas no sirve!]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaPuenteJuan @LiaValderrama Parece q decir la verdad d PETROBRAS y ODEBRECHT en PERÚ te manda a carcel, pero si delincuentes son ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsobaella @MilagrosLeivaG @juliaprinciperu @JBCPERU @RPPNoticias @Politica_ECpe OSINERGMIN,GOB. local quillabamba,todo bien en LOTE 58?]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsobaella @MilagrosLeivaG @juliaprinciperu @JBCPERU @RPPNoticias @Politica_ECpe Está es herencia d PETROBRAS y… https://t.co/CmhqttFmvl]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniohaaker @MilagrosLeivaG estás en lo correcto,mi experiencia con PETROBRAS así me lo demostró,denuncie y denuncie nos estafaron lote58]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB @MilagrosLeivaG si pues,así tenga nuevo CONCESIONARIO fue obtenido con CORRUPCIÓN debe revertir al PERÚ, ODEBRECHT ASUME!!]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @MilagrosLeivaG @LuzSalgado_R @alfonsobaella @JBCPERU Honestamente,Congreso debe trabajarENprocotocolo… https://t.co/Mo7dhpLOCy]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece la corrupción se mueve igual q los AMPAYS y demás actos inmorales,lo va a hacer muy bien y creo q alguien ya se quedó sin chamba]]></document>
		<document><![CDATA[@gatorouge @cevalenzuelav pronto vuelve,tiene q prepararse para el temporal, en panamá abogados sirven p/ dejar administradores de fondos]]></document>
		<document><![CDATA[@juanymeza @catiquinto animo!el sistema se encarga d regular las fallas,en el 2018 si no enmienda habrá oportunidad de un mejor bicentenario]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCenteno_98 @catiquinto Gonzales Prada decía: Viejos a la tumba! Jóvenes a la obra!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@KarinaNovoaL @RosanaCuevaM PANAMÁ?uhmm es buen destino financiero; allí también funcionó ODEBRECHT no? hay q mover fichas p/la tempestad]]></document>
		<document><![CDATA[@AMISRE1979 @catiquinto @MilagrosLeivaG @RPPNoticias ASI recomiendo que investigue PETROBRAS y las reservas del LOTE 58,allí nace GASODUCTO]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @almostgino @Politica_ECpe la investigación empieza en todos y cada uno de los contratos con brasileños,Empieza con PETROBRAS]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @almostgino @Politica_ECpe esto exige una revisión del Estado y un Juicio Político y Jurídico por traicionó a la Patria]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @almostgino @Politica_ECpe es lo mejor, La soberanía del Perú ha sido transgredida por la "Promoción Política" de Lula y Dilma]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @VertizPamela cuando hay personalidad, hay personalidad ...]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL @padelriol @gomezrpp Hablar d ODEBRECHT es permitir a los CORRUPTOS q todo se concentre en ODEBRECHT y zafen, así no ha sido!]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL @padelriol @gomezrpp que significa el gobierno brasileño exportando corrupción a gobiernos débiles como el de Perú ...]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL @padelriol @gomezrpp sugerencia al Periodismo responsable,si hablamos de Presidentes el caso debe llamarse PETROBRAS o LAVAJATO]]></document>
		<document><![CDATA[@catiquinto @Ialvlaz @MilagrosLeivaG pregúntale qué beneficio se proporcionará a quienes denuncian actos de corrupción!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 entonces estamos de acuerdo!! otro abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @diariocorreo analicemos bien está noticia para evitar un psicosocial q puede venir de asesores privados en SECURITY.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 Es un gusto conocerlo y en respeto, aparentemente tener opiniones distintas; la libertad lo permite pero está bien hacerlo?]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @Politica_ECpe @hvillalobos1 @MilagrosLeivaG @AIdoMariategui lo primero q ocurre es el Desgobierno y luego Anarquia!]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @Politica_ECpe @hvillalobos1 @MilagrosLeivaG @AIdoMariategui El Congreso debería tener protocolo para enfrentar este DESASTRE]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @Politica_ECpe @hvillalobos1 @MilagrosLeivaG @AIdoMariategui esto es comparable a la Colonia,Guerra con Chile y el año 2000]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @Politica_ECpe @hvillalobos1 @MilagrosLeivaG @AIdoMariategui que durante 15 años y los que siguen ha colonizado el ESTADO...]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @Politica_ECpe @hvillalobos1 @MilagrosLeivaG @AIdoMariategui No es ODEBRECHT, es el GOBIERNO CORRUPTO DE IZQUIERDA DE BRASIL]]></document>
	</documents>
</author>