<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La única posibilidad que el director de Conaf pueda seguir en el cargo, sería que gane Guillier.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya van dos semanas desde que falleció José. Chile, al igual que la familia de José; no merece pasar por tan terribl… https://t.co/PJonp3Nc0L]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias de Brasil, trasladan el incendio a La Moneda. https://t.co/jfL93n3T9I]]></document>
		<document><![CDATA[Cuál medio entrega información más confiable.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, el MEO le podría haber pedido un avión a OAS, para que ayude a apagar los incendios. https://t.co/QUdgOCMMgS]]></document>
		<document><![CDATA[Renovemos el parlamento con nuestro voto. No importa si eres de izquierda o derecha, no votemos por ningún apernado… https://t.co/zw6UWXBzAY]]></document>
		<document><![CDATA[Presunto financiamiento de empresa brasileña a Bachelet no podría sancionarse: estaría prescrito #Emol https://t.co/OzlmFymy5k vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Los trabajos de combate de los incendios, necesitan un “comandante en jefe" o un “gerente de operaciones" que coordine y tome decisiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Revista Veja de Brasil asegura que OAS habría financiado campaña de Bachelet https://t.co/ClNIygouiW vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno necesita un ingeniero como André Sougarret que se haga cargo de la crisis,quien daría la orden de trabajar por turnos las 24Hrs.]]></document>
		<document><![CDATA[@YouBet33 ¿Te fijaste que a la carta le puso año 2016?]]></document>
		<document><![CDATA[@yovalacs @FiscaliadeChile @CamiloNicolas25 Acá te envío una. Mejor aporta algo a la solución del problema. https://t.co/sLabE28DK9]]></document>
		<document><![CDATA[No, ya será demasiado tarde. Tiene que ser ahora, para que deje trabajar a los que sí saben combatir incendios. https://t.co/mTgt00qNzm]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, muéstrenle al director de Conaf, este tanque especialmente diseñado para apagar incendios forestales. https://t.co/UcKcEMBcia]]></document>
		<document><![CDATA[Director Metropolitano de Conaf: “No tenemos idea de dónde proviene el humo en Santiago” https://t.co/suCGD2lncM vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Al único que no le agradece nada es al director de Conaf y tampoco al gobierno. https://t.co/Xh8L2sas1a]]></document>
		<document><![CDATA[@pau_lopezp No es falsa. ¿Qué pasó con la querella a la revista QUEPASA? La que supuestamente había divulgado información falsa.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de ver la querella a la revista QUEPASA, también podría venir una persecución a las redes sociales, por entregar información falsa.]]></document>
		<document><![CDATA[@usuario_m @axelzs Exactamente, la responsabilidad es de quien tiene el cargo jerárquico de mayor rango. Por algo la procesaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@juank700410 Deben pensar que si el Gob. no le hubiese puesto tantos problemas al supertanker, también habría alcanzado a salvarlos a ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si van a perseguir a los que dan información falsa, habría que perseguir al que dijo que los aviones grandes tiraba… https://t.co/ojfYgubUGv]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, es una vergüenza lo que está pasando. https://t.co/kyLIcJKg0g]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroGonzalezTa @susavif ¿Como la Arcis?]]></document>
		<document><![CDATA[@rvphermosilla @MarioUacTemuco Yo también quiero eso. Por eso creo que no podemos seguir con el equipo de gobierno que tenemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rvphermosilla @MarioUacTemuco No trabajo para él, pero vi su desempeño. Le ofreció cargos a gente de izquierda. Ahora hay más corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[Debería ser ahora ya, para que deje trabajar a los que sí saben de combate de incendios. https://t.co/q1q377GIw9]]></document>
		<document><![CDATA[@rvphermosilla @MarioUacTemuco Cierto, pero el menos político de todos es Piñera. Él elige a los mejores, sin importarle de qué partido son.]]></document>
		<document><![CDATA[@pau_lopezp Y entonces, ¿para qué la divulgas más todavía?]]></document>
		<document><![CDATA[@rvphermosilla @MarioUacTemuco Si la comparas con el nivel de la delincuencia que hay ahora, tal vez entenderías cuánto hemos empeorado.]]></document>
		<document><![CDATA[@rvphermosilla @MarioUacTemuco Bueno, en las regiones séptima y octava, donde fue el terremoto.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te persigue la Fiscalía, no te preocupes, te ayudaremos a demostrar que has dicho la verdad. https://t.co/WORcjZdxOo]]></document>
		<document><![CDATA[@Nacho_GarciaJ Porque dirían que lo hace por interés de aprovecharse.]]></document>
		<document><![CDATA[@rvphermosilla @MarioUacTemuco Porque después de ver que recibió el país con 80% de escuelas destruidas y salvó el año escolar, dice mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gorisur1966 @CcarvajalA2012 Ahí la tienes. https://t.co/6dWin8eBn6]]></document>
		<document><![CDATA[Lagos dice que Piñera se aprovecha del incendio. Si quisiera aprovecharse, arrendaría un supertanker con un “Piñera" en la cola y listo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jipienta @clarinchile Es extraño lo que dices, porque ahora las autoridades dicen que el supertanker ha hecho un significativo aporte.]]></document>
		<document><![CDATA[No se entiende que el Gobierno de Bachelet haya solicitado un avión grade a Rusia, si ellos dicen q no sirven porqu… https://t.co/XMqsGb6IZ4]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que algún gobierno ha intentado amordazar a las redes sociales, se ha producido el efecto contrario. Más se fortalecen.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al avión supertanker, a las 18 horas, la localidad de Llico, se salvó de ser completamente destruida. ¿Qué… https://t.co/jhrZ7gZJQL]]></document>
		<document><![CDATA[@rebeseg Cuando tengo un rato libre, pienso cómo se está destruyendo a nuestro país. Lo que ocurre es que Bachelet tiene mucha culpa en eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que me gustaría poder disfrutar las cosas buenas de la vida, pero cuando ves que están destruyendo nuestro he… https://t.co/nSovO5d9Kp]]></document>
		<document><![CDATA[Pareciera que hay un intento de amordazar a las redes sociales. https://t.co/EhnD37eZop]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno dice que ya van once muertos por los incendios, pero no dice cuántos días estuvieron compartiendo con e… https://t.co/vua5OSBG4Y]]></document>
		<document><![CDATA[@ElArlequin1 @pattycordovely Creo que la gran mayoría de los mapuches están molestos con esos jóvenes parientes que están causando problema.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElArlequin1 @pattycordovely Disculpa, no he dicho que son todos. Pero sí creo q han reclutado a algunos hijos de mapuches para ataques.]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, eso es entregar información falsa. Hay que avisarle al Fiscal Nacional que está investigando a los que entr… https://t.co/inMGvI9OmS]]></document>
		<document><![CDATA[Decir que los nuevos parlamentarios costarían cero peso, ¿No es entregar información falsa? ¿No es desinformar a la gente? Partamos por ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Si van a castigar a los que dan información falsa, tendrían q partir por los que dijeron q la Ref tributaria era para educación de calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cayita_Rioseco Sí,es cierto que hay que tener cuidado,pero claramente son dos cartas diferentes.Te puedes dar cuenta por el timbre y firma.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cayita_Rioseco Esa es otra carta, que seguramente hizo después, porque el timbre lo pusieron en otro lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@manbravom No todos los mapuches, pero creo que ciertos hijos de mapuches han sido reclutados por terroristas para que causen daño.]]></document>
		<document><![CDATA[El director de Conaf es tan descuidado que a la carta que autoriza por dos días al avión, le puso fecha 2016. Eso r… https://t.co/D2iOijIUK7]]></document>
		<document><![CDATA[@Guille_XX Mejor, reconoce que el director de Conaf es tan inepto que ni siquiera sabe en qué año se encuentra. La… https://t.co/X4kUfBF6Hp]]></document>
		<document><![CDATA[@Washington_Aris Disculpa, pero no he dicho que todos los mapuches sean terroristas. Pero sí, algunos hijos de mapuches han sido reclutados.]]></document>
		<document><![CDATA[Claramente tiene un trastorno psiquiátrico peligroso. Cuesta entender que sea funcionario público sólo porque perte… https://t.co/tAVPpj8XmK]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, Bachelet le pide ayuda a los líderes religiosos. A los mismos que no quiso escuchar cuando le pedían que no… https://t.co/GsOxwmnqmh]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet informa que avión ruso aún está en trámite,tras despegar tardará 32 horas en llegar a Chile #Emol https://t.co/cOJCSti3c2 vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[@juamoya31 O. K. entonces no es necesario que expliques nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@CamiloNicolas25 Los mapuches en general no; pero los terroristas han reclutado a algunos hijos de mapuches y los han preparado para atacar.]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet dice que no hay que sacar ventajas políticas del incendio; pero repiten y repiten que ellos compraron más camionetas que Piñera.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guille_XX Aquí te envío la carta de CONAF que autorizó por sólo dos días al avión supertanke. No es necesario que… https://t.co/Qvarai5LbT]]></document>
		<document><![CDATA[@jmanalich @Blancjaguar Creo que don Jaime tiene razón,sin embargo, creo que por un periodo corto para capturar a los terroristas puede ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@joeheimg Cierto, especialmente la mente de los que no quieren entender que los terroristas nos están quemando Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[@juamoya31 Ya que usted pasó primero básico, por qué no explica por qué el Gob se demoró tanto en solicitar aviones grandes para  incendios.]]></document>
		<document><![CDATA[@PEUCO1775 Cierto, he sido engañado por los políticos, así como muchos chilenos. Ahora, ya no les creemos gracias a las redes sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[@judarone2007 El único que le ha hecho un gran daño al país ha sido el director de Conaf con su ineptitud de no querer autorizar el avión.]]></document>
		<document><![CDATA[El duro anochecer de Santa Olga, el pueblo devastado por los incendios https://t.co/NTsXr0m1s5 vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@gvial Disculpa, pero yo no he dicho eso.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Le habrán avisado a Putin que acá en Chile, el director de Conaf, necesita dos días para probar los aviones, antes de decidir nada?]]></document>
		<document><![CDATA[@eugenialanonna @JavierFJMC1976 Si no fuera por las redes sociales, el Gobierno  nos tendría a todos engañados sobre lo que está ocurriendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que detener a los terroristas que están quemando Chile. https://t.co/TpmOGncf1e]]></document>
		<document><![CDATA[@eugenialanonna @JavierFJMC1976 Es la presidenta Bachelet la que está criticando las redes sociales, en vez de detener a los terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[Se está quemando todo Chile, menos la zona donde viven los mapuches. ¿Qué harían si les quemaran a ellos sus casas y sus animales?]]></document>
		<document><![CDATA[Si no paran el ataque terrorista que está provocando los incendios; ni aunque traigan más aviones, nunca lograrán detener el fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[Chile, necesita urgente un gobierno provisional de emergencia que se haga cargo de la crisis.]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet dice que las redes sociales están desinformando. Así quedó Santa Olga, presidenta. Es el Gob. el que está… https://t.co/Xt51Zf5CEJ]]></document>
		<document><![CDATA[Así quedó el pueblo Santa Olga. https://t.co/bARBAKRVVk]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y no lo pensará poner a prueba por dos días? https://t.co/zpoFGAkEaf]]></document>
		<document><![CDATA[Así no más es. . . https://t.co/JDVz3pKWDb]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y eso que votó por Bachelet!!!! https://t.co/mtklEXvwu5]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, díganle al ministro que la causa de los incendios son los terroristas. https://t.co/1rkdtuLTok]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no deja que el supertanke trabaje tranquilo y se preocupa de hacer su pega, mejor? https://t.co/jcYmJhhdJk]]></document>
		<document><![CDATA[En la próxima elección, los chilenos con nuestros votos, debemos renovar el parlamento. No votar por ninguno que se… https://t.co/jC3xhaBubE]]></document>
		<document><![CDATA[Dale con la lesera ¡Déjalo trabajar tranquilo lo que sea necesario, hombre! https://t.co/UQUJrDHIRJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que les parece la claridad de visión sobre el problema? https://t.co/ucFlXuAkxJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pareciera que el partido comunista no quiere apagar los incendios, porque el Gob. también le puso problemas a super… https://t.co/aixlche0bx]]></document>
		<document><![CDATA[Si Bachelet no renuncia, posiblemente ya no habrá otra Fiscal Huerta que la salve de esta negligencia.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ ¡Y bien imbécil !!! https://t.co/yd35l3tl7y]]></document>
		<document><![CDATA[A 99 aumentaron los incendios forestales activos en el país https://t.co/fRp3Op6CQJ vía @lacuarta]]></document>
		<document><![CDATA[La Araucanía: intendente ratifica existencia de terrorismo https://t.co/wqKi0SWwrx vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Que el Gobierno decrete estado de sitio, ahora. https://t.co/r2jyRidTQT]]></document>
		<document><![CDATA[Incendio arrasó con el pueblo de Santa Olga https://t.co/YXpxhKGCRt vía @lacuarta]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, los terroristas están atacando a los bomberos con armamento. El Gobierno sigue jugando con fuego. Necesitamos estado de sitio, ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía incauta videos de presunto entrenamiento militar en La Araucanía https://t.co/cjlwngnrym vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Bomberos denuncia que fueron atacados con perdigones en Empedrado: "Nos quieren quemar" #Emol https://t.co/qp3hYwH2mx vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Es urgente decretar estado de sitio para parar la destrucción de Chile. https://t.co/qjlaVmeW8S]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué habrá dicho la presidenta Bachelet sobre el supertanker? https://t.co/cRqkr1Z2Tq]]></document>
		<document><![CDATA[Para parar los atentados incendiarios, el gobierno debería decretar estado de sitio y sacar los militares a terreno. O esperar que se queme.]]></document>
		<document><![CDATA[Estará aprendiendo algo el Director de CONAF. https://t.co/5r6DqmSKge]]></document>
		<document><![CDATA[Avión realiza impresionante descarga. Simplemente ¡Gracias! https://t.co/NPhXAqld8z]]></document>
	</documents>
</author>