<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@clcprimaria Buenas tarde los alumnos tienen actividades mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[@clcprimaria buenas tardes mañana hay actividades normales ?]]></document>
		<document><![CDATA[@clcprimaria muchas gracias por la información y muy acertada]]></document>
		<document><![CDATA[@RenatoYanez cotamil sentido la Urbina- centro marcha lenta.... Un Abrazo Boliches mi pana]]></document>
		<document><![CDATA[Que mas bajo que esto pueden ser nuestras Fuerzas ? Que pena dan estos Sres  llamados Oficiales https://t.co/cVAaB3bbwC]]></document>
		<document><![CDATA[Desesperados y asustados no dejan pasar a las personas para venir a la concentración #1SeptReclamoDeLibertad https://t.co/YQlkgPzLdq]]></document>
		<document><![CDATA[Ser Rico es Malo https://t.co/XXDUePTdlx]]></document>
		<document><![CDATA[Carne de Nicaragua...
Pollo de Brasil,
Carros Chinos.
Médicos Cubanos.
Armas Rusas...y
Presidente Colombiano.
 Feliz día de la Independencia]]></document>
		<document><![CDATA[@ademarroque compartió la publicación de @venezueladice contigo. Verla en https://t.co/ER5IoY4LIB]]></document>
		<document><![CDATA[@ademarroque compartió la publicación de @venezueladice contigo. Verla en https://t.co/GpHbNF6DpL]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a clases http://t.co/OGyK5ACYFM]]></document>
		<document><![CDATA[@ademarroque compartió la publicación de @venezueladice contigo. Verla en https://t.co/hbqmkGZVz6]]></document>
		<document><![CDATA[Adriana Azzi: "Maduro sale muerto de esta" -► https://t.co/htOJNrG0m0 vía]]></document>
		<document><![CDATA[Farmatodo se pronunció tras los anuncios de Maduro: Hemos tenido una conducta transparente http://t.co/ui9GBLOL6a http://t.co/JIeZOPDV5s"]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro dice “Dios proveerá“ y en Venezuela no sabemos si decir “amén“, “Zape gato“, “Ave María Purísima“, “Soy ateo“ o “Je suis sordo“"]]></document>
		<document><![CDATA[Muro de mi vecina derrumbado por fuertes lluvia en al Alta Florida y los funcionarios del gobierno ño aparecen http://t.co/Cy1FmuBep9]]></document>
		<document><![CDATA[Derrumbo de muro de mi vecina a raíz de la fuentes lluvias en la alta florida y el gobierno se hace la… http://t.co/6UDeY9XYGM]]></document>
		<document><![CDATA[GRAN CACEROLAZO NACIONAL  #Arrechate VENEZOLANO http://t.co/rKUX4GrNAI"]]></document>
		<document><![CDATA[@sodadelanoche excelente pprograma Fernando de verdad uno se olvida del estrés cotidiano debería durar una hora más]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy preparando para el #Mundial2014. ¿A quién estás apoyando? https://t.co/5l2MOzQCXN]]></document>
		<document><![CDATA[reportan detención de dirigente activista de Voluntad Popular (+Tuits) http://t.co/xucfaGutkz"]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosymiguel  5:18pm Tránsito lento bajando por La Campiña hacia Av Libertador por manifestantes en PDVSA    #Caracas"]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy utilizando Viber para hacer llamadas de teléfono y enviar mensajes gratuitos gratis mi teléfono Android http://t.co/aBYGTg7xhI]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosymiguel av libertador un estacionamiento en ambos sentidos]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosymiguel av fco solano un estacionamiento]]></document>
		<document><![CDATA[cubanos d muerda y soldaditos drogados los quiero ver peleando d verdad el dia q esos estudiantes arremetan"]]></document>
		<document><![CDATA[@MarlinMilo  En el campamento se abrazan, algunos lloran. Frustrante la situación que se vive en Chacao en este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS:  La guardia llega disparando hasta Santa fe sur y las minitas #22A #ResistenciaVzla http://t.co/E0W4DfO8HA]]></document>
		<document><![CDATA[@lopitayq: @SantaFeNorte NOS INFORMA Florángel Carrasquel FULL GUARDIAS BAJANDO POR CUMBRES AVISAR A LOS MUCHACHOS]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb: Posponen indefinidamente reunión entre Gobierno y oposición http://t.co/TyC7mVfOWB]]></document>
		<document><![CDATA[@Yusnaby: ¿Más clarito o hay que explicarlo con manzanas? #Cuba #Venezuela http://t.co/st3X6XGmDr]]></document>
		<document><![CDATA[@SantaFeNorte  Santa Fe esta fuera de control. Resistencia de un pueblo cansado de vivir en un país http://t.co/8fQGrWvvCN”]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTV_CONTIGO @balacar2011   Santa Fe esta fuera de control. Resistencia de un pueblo cansado de vivir en un país http://t.co/8fQGrWvvCN”]]></document>
		<document><![CDATA[@fdelrinconCNN@ADRIANAAZZIAS  Santa Fe esta fuera de control. Resistencia de un pueblo cansado de vivir en un país http://t.co/8fQGrWvvCN”]]></document>
		<document><![CDATA["@ElUniversal: 7:26 pm Calles llenas de lacrimógenas en el municipio Chacao #Caracas http://t.co/3tVGm4r29g (vía @E_Tiven) #21A"]]></document>
		<document><![CDATA[Grúa remolcando la ballena parcialmente quemada en #SantaFe 6:36pm #21A http://t.co/AiJ6fqZQ3b (vía @chanochino)"]]></document>
		<document><![CDATA[Reprimen en la autopista Prados del Este a la altura de Santa Fe. 6:45pm #21A http://t.co/ujXyd2c2TX"]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrado el acceso a la PDE 4:12 pm http://t.co/dM9lEI6zZq"]]></document>
		<document><![CDATA["@ibepacheco: Fuentes militares me dijeron: Nicolás va a reprimir toda guarimba porque tiene pánico que se extiendan. Eso explica todo."]]></document>
		<document><![CDATA[Las detonaciones ahora son en la parte baja de la Uslar Pietri. 8:35pm 20A Chacao"]]></document>
		<document><![CDATA[Molotov contra tanquetas! Ballenas apagandolas #Chacao #20A #QuemaTuJudas http://t.co/cW1F9Vx6lB"]]></document>
		<document><![CDATA[presencia de ballena y PNB en #Chacao http://t.co/lYMk23gio5 (Vía @milmanrique) #20A"]]></document>
		<document><![CDATA[De la Torre Britanica han salido 7 u 10 pnb o gnb vestidos de civil con camisas/franelas blancas. Mosca y a controlarlos."]]></document>
		<document><![CDATA[Barricada arde en el Cafetal 9:15 pm #9A http://t.co/x0yl08pXA3"]]></document>
		<document><![CDATA[Una cruel realidad .... http://t.co/FtlUKtwyNK]]></document>
		<document><![CDATA[Así se protesta en Mérida http://t.co/3XZjKpEhwj]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha sigue y no nos para nadie!. #ResistenciaVzla #NoAlDialogoConElTitereDeCuba #SOSVzla #9A #11A #dictadura http://t.co/aOa5JtxEvB"]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteroNTN24@ANAVILLALBA@cmrondon    QUITARON LA LUZ EN CHACAO PARA Q LA PNB PUEDAN DISPARAR SIN Q LOS VEAN 06A http://t.co/iEZfRvvBOh"]]></document>
		<document><![CDATA[09:35pm motorizados armados en los alrededores de Plaza las Américas. Se oyen detonaciones"]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular Se mantiene barricada en toda la autopista pdos del este, altura StaFe #SOSSantaFe #6A http://t.co/3wg4DmclLp"]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS Se mantiene barricada en toda la autopista pdos del este, altura StaFe #SOSSantaFe #SOSLasMinitas #6A http://t.co/3wg4DmclLp"]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTV_CONTIGO Se mantiene barricada en toda la autopista pdos del este, altura StaFe #SOSSantaFe #SOSLasMinitas #6A http://t.co/3wg4DmclLp"]]></document>
		<document><![CDATA["@RCTV_CONTIGO presencia de la PNB a una cuadra de la Plaza Bolivar de Chacao via @ReportamosVzla http://t.co/QMG1yS7WtQ"]]></document>
		<document><![CDATA[PNB CONTRA UNA MUJER : http://t.co/OYPZgd3IIc vean esto ,hoy en el cafetal”"]]></document>
		<document><![CDATA[vía de Los Naranjos trancada por protesta 16:51 #6A #comunicas http://t.co/5EC9sx51Mf]]></document>
		<document><![CDATA["@AlcaldiaBaruta@RCTV_CONTIGO  14 heridos deja batalla campal entre vecinos de El Cafetal y PNB este #6A (Fotos) http://t.co/vHGTlvWqFh"]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS@VoluntadPopular @CNNEE  Trancada completamente la autopista prados del este 5:00pm http://t.co/igaEJrcVvy"]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS A esta madre de un estudiante, le pegaron y cuando se iba le lanzaron bombas lacrimógenas #6A http://t.co/va9f0zTXXx]]></document>
		<document><![CDATA["@maelpi2009 EN EL TÁCHIRA TODOS LUCHAN CON LO QUE TENGAN Y NINGUNA MINUSVALÍA ES IMPEDIMENTO. http://t.co/EhMYnCfL8h"]]></document>
		<document><![CDATA["@ADRIANAAZZIAS : EN EL TÁCHIRA TODOS LUCHAN CON LO QUE TENGAN Y NINGUNA MINUSVALÍA ES IMPEDIMENTO. http://t.co/EhMYnCfL8h"]]></document>
		<document><![CDATA[Se espera ataque a el pueblo Tachirense a madrugada, nos quieren acabar de una vez por todas!https://t.co/d8LAarRAD5.]]></document>
		<document><![CDATA[Así sacaron a la GNB del restaurante Mamma Nostra en Altamira (Video) http://t.co/eNqWynnOLf"]]></document>
		<document><![CDATA[Esto le quedo buenísimo,  Me imagino la rabia de Maduro y Diosdado, no habrán podido dormir esa noche,jajaja. http://t.co/6lhyNn5v8W]]></document>
		<document><![CDATA[Dió gusto como un carajito de 20 años, estudiante venezolano, le dió una clase de ética política a toda la OEA, en su sede de Washington"]]></document>
		<document><![CDATA[@RuddyRRodriguez Muchas Felicidades Ruddy espero la haya pasado súper Nice Cuídate Mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA Mucha Suerte Maria Corina toda nuestra esperanza Fuerza y Fe están contigo Mucha Fe]]></document>
		<document><![CDATA["@HCapriles: Tenemos los venezolan@s que RECHAZAR la nueva tarjeta de racionamiento de Nicolás y la lógica perversa que la hace posible"]]></document>
		<document><![CDATA[@maelpi2009@360UCV  : COMUNICADO DEL TÁCHIRA 16.03.2014 Junta Patriótica Estudiantil y Popular. @jpep2014 http://t.co/fTS1hcQCSD …"]]></document>
		<document><![CDATA[@TutuDominguez : militares que llegaron del interior del país reciben charlas sobre"golpe suave en progreso".Lo llaman "operación Salida"]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTV_CONTIGO @fdelrinconCNN : #17M 1:20 pm La UPEL #Manifiesta de forma pacífica su descontento Av. Páez El Paraíso http://t.co/cBrfaXCfGR"]]></document>
		<document><![CDATA[@balacar2011 @maelpi2009 : No está planteada una intervención a la alcaldía ni a Polichacao (vía @UNoticias) - http://t.co/POkbIJxiwb"]]></document>
		<document><![CDATA["@MariaCorinaYA@360UCV@CNNEE@ADRIANAAZZIAS@ANAVILLALBA@RCTV_CONTIGO   Lacrimogenas en la calle Sucre de Chacao 7:48"]]></document>
		<document><![CDATA["@CNNEE@ANAVILLALBA@ADRIANAAZZIAS@RCTV_CONTIGO Escándalo a esta hora en Montalbán... se oyen cacerolazos, gritos y sirenas..."]]></document>
		<document><![CDATA["@DAVROQUE@MAGUIS21@BebiAle  : Mariana Ceballos,la mujer que fue atropellada en Prebo por un funcionario público, acaba de fallecer."]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular  : Militares revisan bares cercanos a plaza Altamira en busca de manifestantes escondidos (Fotos) http://t.co/BWEJdYXO1Z]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS@ANAVILLALBA@carlaangola @maelpi2009 7:00 pm. Llegada de otra ballena al casco de Chacao #16M http://t.co/0ooO5JrS3R #360ucv"]]></document>
		<document><![CDATA["@360UCV: 7:00 pm. Llegada de otra ballena al casco de Chacao #16M http://t.co/0ooO5JrS3R #360ucv"]]></document>
		<document><![CDATA[@maelpi2009  Calle Páez sin luz en los postes de toda la cuadra--CHACAO -- 6:35pm --16M http://t.co/UqhCtS88ey]]></document>
		<document><![CDATA["@maelpi2009 Contra la injerencia cubana en Venezuela y por la expulsión de militares cubanos de la FAN! Todos a la calle este domingo #16M"]]></document>
		<document><![CDATA["@saavedraenrique: QUE DESGRACIA ... Están saqueando el supermercado LUZ en Chacao. La GNB tan solo observa... http://t.co/yfgFxK0o7S"]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @ADRIANAAZZIAS @VoluntadPopular @RCTV_CONTIGO.Sres aprox un contingente de GNB de 500 efectivos apotados en Ctro Lido]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE NO ES SIRIA,NO ES UCRANIA!ES VENEZUELA CARAJO! PUEBLO RESISTIENDO LA REPRESIÓN DEL REGIMEN FASCISTA DE MADURO http://t.co/3VpYK6OQ9t"]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS@carlosymiguel   @CNNEE Reportan: Motorizados no identificados cerraron el distribuidor Santa Fe http://t.co/ls5c9VxAKx"]]></document>
		<document><![CDATA["@balacar2011  no hay paso en los alrededores de la fuente de Plaza Venezuela #MáquinaDelAire 12:15 pm"]]></document>
		<document><![CDATA[@akmanco@CNNEE @MaferSanchez17  : COLECTIVOS EMPEZARON A DISPARAR Reportan herido de bala en La Isabelica, #Valencia http://t.co/3bQ9tHEggg”]]></document>
		<document><![CDATA[@maelpi2009@balacar2011  @fdelrinconCNN presente en la "Marcha de la Juventud" en CiudadBanesco #12M 11:50am http://t.co/DnyJxpHq2R]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que le ponen hacer a nuestros hijos estos HDP en el colegio http://t.co/abdjalZMwF]]></document>
		<document><![CDATA[@akmanco@CNNEE  @ADRIANAAZZIAS 9:34 quitaron luz del alumbrado público en Chacao, se pone fea la cosa Mosca los estudiante]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @Voluntad@ADRIANAAZZIAS@carlaangola  Popular acaban de pasar por la Casanova una cantidad de motos de la GNB via Altamira]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE@fdelrinconCNN@VoluntadPopular@RCTV_CONTIGO  Ballena le tira agua a los apartamentos bajos Chacao 9:17 PM http://t.co/mkpD18c7vg]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @VoluntadPopular@carlaangola    Tanquetas se dirigen a Chacao en medio de la represión 8:40pm http://t.co/hZWcqDOJ8U #Miranda"]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS@RCTV_CONTIGO@alcaldeledezma   Tanquetas se dirigen a Chacao en medio de la represión 8:40pm http://t.co/hZWcqDOJ8U #Miranda"]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTV_CONTIGO@alcaldeledezma   03Camionetas de GNB Subiendo por el Contry Club para caerle por chacao y Altamira a los estudiantes Mosca]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular@CNNEE@ANAVILLALBA 03Camionetas de GNB Subiendo por el Contry Club para caerle por chacao y Altamira a los estudiantes Mosca]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaangola@ADRIANAAZZIAS  03 Camionetas de la GNB Subiendo por el contry Club para caerle por chacao y Altamira a los estudiantes Moscaaa]]></document>
		<document><![CDATA[#concluallimite: Jefe de los Tupamaros: “No podemos decir de dónde vienen las armas, eso es secreto militar” http://t.co/hq4Wj7OLZF"]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE@ANAVILLALBA@VoluntadPopular URGENTE Situación tensa en Baruta.Hordas motorizadas aterrorizando a la población  http://t.co/K7QJ7xuybm]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS @CNNEE @VoluntadPopular La GNB esta apostada frente a Dorsay hay 2 Comboy y una Tanqueta a la espera de los Estudiante Pilass]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE@ADRIANAAZZIAS@maelpi2009 POLICÍA NACIONAL POR TODO EL OESTE SOLDANDO ALCANTARILLAS http://t.co/ATCze9ezyt , NUNCA NOS DETENDRÁN"]]></document>
		<document><![CDATA[A veces no hay próxima vez,no hay segundas oportunidades. A veces es ahora o nunca. ESCUCHA VENEZUELA ..AHORA O NUNCA !!!]]></document>
	</documents>
</author>