<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Raúl Arroyave Arango, QEPD. https://t.co/YsmYYdIWEj https://t.co/hV9HInwMnE]]></document>
		<document><![CDATA[Para el público de RCN, necesitamos hacer mayor pedagógia sobre nuestra consulta popular anticorrupcion… https://t.co/iz6yCwk6mx]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la pre-campaña presidencial. https://t.co/cKCFN1NkIE]]></document>
		<document><![CDATA[Como muchos optaron votan por Santos porque tocaba en el 2014 @Matherile @ClaudiaLopez @Angu0605]]></document>
		<document><![CDATA[La gran tarea no es sólo llevar a @ClaudiaLopez a la presidencia. Es q aprendamos a ser ciudadanos responsables con nuestro voto.]]></document>
		<document><![CDATA[Era lo q tocaba en 2014. Respetó los resultados de la consulta q ganó Peñalosa, sin hacer cábalas @Matherile @ClaudiaLopez @Angu0605]]></document>
		<document><![CDATA[Con la abuela - #Feliz2017 https://t.co/BNJJ0gTQAw]]></document>
		<document><![CDATA[IVA del 19%, impuestos en cuadernos, libros y hasta en toallas y tampones. Todo por no dejar de robar… https://t.co/VsYtu4Ce79]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor solución a déficit fiscal que poner en cintura a la corrupcion #ColombiaSeRespeta #ClaudiaLopezPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Yo se que hemos madrugao... Pero ya tengo candidata presidencial para 2018: @ClaudiaLopez. Será un honor volver a a… https://t.co/7ukgm6OBt9]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado @JulioCMancera, entiendo que ha razones para irse... No entiendo, dentro de la buena fe, los motivos para… https://t.co/eFY8eboGZF]]></document>
		<document><![CDATA[Un aplauso para el concejal @AntonioSanguino, el único de la bancada Verde que votó contra venta de 20% de acciones de EEB.]]></document>
		<document><![CDATA[#ReconciliaciónColombia #JovenesXPaz #VivaLaUN https://t.co/1WeyOyQjsN]]></document>
		<document><![CDATA[#JovenesXPaz #UnidosXColombia invitamos #ReconciliaciónColombia como el primer paso para una #PazDuradera. Pensar diferente #DerechoyAlgoMas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @angelamrobledo y @JOSEOBDULIO, acudieron a la invitación de #JovenesXPaz para anunciar #pacto por… https://t.co/qWcJ1l56m0]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la izquierda hasta la derecha #JóvenesXPaz pactamosConstruir unidos #ReconciliaciónColombia @JOSEOBDULIO… https://t.co/ESjNhiP08A]]></document>
		<document><![CDATA[#JovenesXPaz hicimos a un lado nuestras diferencias para invitar al país al diálogo respetuoso  #reconciliaciónColombia @navarrowolff]]></document>
		<document><![CDATA[Idéntico al original, si señores. Importado! :v https://t.co/TjuwIyiB2G]]></document>
		<document><![CDATA[A mí no es que me gusten las vías de hecho, pero esto me parece divertidisimo. https://t.co/9XObFZRypr]]></document>
		<document><![CDATA[Se lo merece gorDaniel @DanielSamperO https://t.co/ioVwnQYwmJ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo iría. https://t.co/S7LTDzMMiQ]]></document>
		<document><![CDATA[No sé que pensar: es bueno o malo nunca sentir un temblor? Que no me entero si no es por Twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ceomcolombia @JaimeCastroC En la paz, el fin del conflicto con las FARC, no puede haber chantajes. Diálogo y respeto deben dirigirnos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeCastroC La pretensión debe ser presionar una reacción pronta de los voceros del NO para destrabar el proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi opinión personal, es que Acuerdos deben ser el punto de partida de la reapertura de negociaciones. Que UCD diga… https://t.co/Avc2h2NxHI]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ bajo esa lógica, el NO tampoco es una opción. Y sobre lo demás, quiero creerle a la gente. Prefiero equivocarme confiando.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ El sapo mas grande: No cumplir su objetivo de llegar al poder por las armas y tener que aceptar desmovilizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ @RoyBarreras Si propone algo bueno es por oportunista. Y eso hace con la paz. Como Santos al usarla para lavarse la cara.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ @RoyBarreras No pueden hacer lo mismo. Dígame cuanto poder de la a Robledo su curul. O a Claudia. Les dá voz, y eso es bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Le leeré y hablaré de el como sicólogo, no como juez.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ No les han dado todo lo que quieren. Bueno, ahora si me voy... Gracias por la discusión. Buena tarde!]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ @RoyBarreras Dios! Esos ejemplos. El puede que no tenga un arma, pero es un hampón. Y en eso yace su poder, no en su curul.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Si. Lo creo. Las personas cambiamos todo el tiempo las formas, la esencia siempre será la misma... la violencia es una forma]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Y eso es cierto, el narco es algo q se acaba legalizando y permitiendo q mercado reemplace violencia para dirirmir comflictos]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Las FARC no van a tener poder político. Van a tener representación política, que no es lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Si. Y siento decirlo con tanta frialdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Esa es una discusión filosófica que 140 caracteres no nos permiten desarrollar, el tiempo tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ q FARC dejen las armas no nos hará + pobres ni + subdesarrollados. Élites y gob ya se encargaron de que esto sea un infierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Haga su campaña por el NO, pero también dese la oportunidad de pensar que esto no puede empeorar.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Ya sabe usted que habemos personas soñadoras, esas justamente son las que empujamos el avance de la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Por otra parte. Defiendo el acuerdo, pero no nos va a cambiar la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Me tengo que ir. Entiendo sus puntos y quedo satisfecho por esta discusión respetuosa. Ojalá siempre fuera así. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Es una persona multidimensional, compleja. Que no conozco en persona, a quien se adjudican muchas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Depende del concepto que se tenga por justicia. Ahora bien, no conozco el caso y me abstengo de opinar.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ entiendo. Y respeto su punto.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Si. Se quién es. Es un ciego.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ No conozco bien el caso. Por la prensa, se que fueron 21 años y que ella está satisfecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Insisto, esas omisiones también me parecen molestas e irresponsables. Concentrar el debate en las formas y no el fondo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Usted bien sabe que esos puntos fuero omitidos. Lo invito a leer la declaración conjunta No. 94.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ No la excuso, no estoy de acuerdo, pero no ve voy a agarrar de ahí para restar crédito a algo que el país necesita.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Me parecen ligerezas que generan suspicacias, no nos ayudan en el ejercicio de explicar y les da de donde agarrarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Me alegra que los del NO también lo hayan notado. Pero no se cojan de eso para desacreditar.]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Está mal numerado. Eso lo notamos en el grupo de estudio.]]></document>
		<document><![CDATA[#VengaQueSÍEsPaEso, esta tarde con @ClaudiaLopez en CCBulevar haciendo pedagogía de AcuerdosPaz. ¡Caiga y entérese! https://t.co/503kfiQ2IL]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ Así es. Pregunte lo que quiera. Si acaso quiere preguntar algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunte y le respondo lo que quiera, hasta las 2 pm @GermanEspejo_ @PartidoVerdeCoL @NavarroW_Jaime @angelamrobledo]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí están los 6 puntos negociados. ¿Cuales le faltan?  @GermanEspejo_ @PartidoVerdeCoL @NavarroW_Jaime @angelamrobledo]]></document>
		<document><![CDATA[Si, llevo cuatro años siguiendo el proceso y leyendo los borradores que han salido. @GermanEspejo_]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es. ¿Que puntos le faltan? @GermanEspejo_ @PartidoVerdeCoL @NavarroW_Jaime @angelamrobledo]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, los que no han leído los acuerdos no digan que los entendieron. #VengaQueSÍEsPaEso, déjese explicar y no coma cuento.]]></document>
		<document><![CDATA[ClaroQueSí. En este link lo encuentra: https://t.co/Rp9cLn3oCC @GermanEspejo_ @PartidoVerdeCoL @navarrowolff @NavarroW_Jaime @angelamrobledo]]></document>
		<document><![CDATA[La página de internet del @ComisionadoPaz está caída. ¡Ojo! ¡necesitamos que la gente lea los acuerdos y los links no abren!]]></document>
		<document><![CDATA[#ColombianoQueSeRespete está cansado de la guerra y quiere la paz. #VengaQueSÍEsPaEso En @PartidoVerdeCoL decimos SÍ https://t.co/GHQrMLfQeP]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre los colegios en concesión y la ilusión de “éxito”, por @Ramirezangel_ (yo) https://t.co/yDfISQzh7R https://t.co/mebAY7HvQ2]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre los colegios en concesión y la ilusión de “éxito” https://t.co/20Cl0PoxJ9 https://t.co/LmIpvPvaR0]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo de Estado elige a Fernando Carrillo en la terna para Procurador. A pesar de todo, un avance frente a lo que ha representado Ordoñez.]]></document>
		<document><![CDATA[#ViernesDeSiluetas #ViernesDeSelfie #ViernesDeSelfieLoca

#ZunnyDayanaDeyanira
#AngelPatricio https://t.co/8WQ7qCtflR]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermosa nariz y yo les deseamos feliz noche de #Paz.

Si... porque en adelante todas las… https://t.co/Qm61EsXyFR]]></document>
		<document><![CDATA[@Ldteran ¿será que la paz me ha cristianizado? Que últimamente me da por pensar que poner la otra mejilla resulta mejor que pelear.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ldteran si estamos en la onda d pedir respeto hay q respetar. Decirle a Viviane q está equivocada no implica insultarla. Muchos creen q si.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ldteran Yo no veo solo disensos, veo matoneo. Y contra Viviane es claro. Tiene derecho a pensar así, sin que le digan atrasada o rastrera.]]></document>
		<document><![CDATA[Me entristece ver tanto matoneo desde lo que es una campaña contra el Matoneo. La paz y el respeto no son solo discursos, son formas de vida]]></document>
		<document><![CDATA[@Ceomcolombia @DanielSamperO @vanesavallejo3 @PanAmPost_es Es el problema de los radicales. La pobre dice algo cierto muy mal dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Esto es mejor que un video de @DanielSamperO! salvo que @vanesavallejo3 lo dice en serio: https://t.co/kzZfEWNpoK]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q sacar del discurso de la paz las alusiónes a Uribe-Santos. LaGuerra ha sido de ellos, LaPaz es nuestra: Eso lo tiene q saber la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@dwarandae 12:30 camine con Claudia, Angelica y yo con el parche de ColombiaDiversa.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (19:12) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (02:00) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 2 (00:10) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (20:34) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (12:01) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[@Juansoloescribe 4... #ConfiesoQueHeVivido]]></document>
		<document><![CDATA[En tu cara @AlvaroUribeVel. https://t.co/KjAO4PPZt8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (18:54) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (10:19) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (04:58) #TuitUtil https://t.co/mov5z77s9G]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (20:23) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (03:14) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (05:35) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (21:06) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (03:49) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (17:51) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (09:23) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (00:55) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (07:57) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (04:44) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (03:25) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (17:14) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
		<document><![CDATA[Nos toca elegir entre creerle a quienes protestan por los incumplimientos del Gob. o al gob. Y la policia que hace montajes @JoseMar09322764]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (00:23) #TuitUtil https://t.co/mov5z6PRi8]]></document>
	</documents>
</author>