<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El agradecimiento es mío. 
Muy buen intercambio de ideas para solucionar los problemas del país. 
Siempre a la orde… https://t.co/zhixdJsD9Q]]></document>
		<document><![CDATA[La alternativa al diálogo es la violencia. 
Hay que dialogar con sinceridad, con honestidad poniendo en la mesa los intereses del país .]]></document>
		<document><![CDATA[Es humillante que le hagan hacer colas a los venezolanos para adquirir alimentos y medicinas. 
Controles artificiales ayuda a la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela la democracia está muy maltratada. No hay autonomía en las ramas del Poder Público.
@criterios_gv]]></document>
		<document><![CDATA[Por encima del problema politico está el sufrimiento de la gente. 
Hay que reactivar la economía.
Hay que eliminar los controles de cambio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en @criterios_gv por @globovision con Germán Ferrer . @IfedecVe 
#dialogoencriterio https://t.co/WVjWXSxjWo]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Maracaibo. 
@EvelingTrejo @manuelrosalesg 
Excelentes atenciones. https://t.co/BsrfjcgXvN]]></document>
		<document><![CDATA[Extiendo la invitación. 
Este domingo por @globovision https://t.co/IMUWdbHsaX]]></document>
		<document><![CDATA[@Copei_Partido  se perdió porque dejo de luchar por valores y principios. Se recuperará cuando de testimonios de co… https://t.co/xXYpWfa4uf]]></document>
		<document><![CDATA[Yo le quiero reconocer a @EvelingTrejo  el esfuerzo que hace a pesar de todas las dificultades por ayudar a los mar… https://t.co/S8OsJTy2Uc]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecido por las atenciones @EvelingTrejo , muchas gracias @AlcaldiaDeMcbo https://t.co/rrXyWhV8Mu]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela demanda la presencia de un gran movimiento popular de inspiración social cristiana https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego en las elecciones de 1998 cuando prácticamente desapareció del mapa electoral https://t.co/wXZOgdzGyS]]></document>
		<document><![CDATA[En 1988, Copei retomó la ruta del crecimiento y por segunda vez sobrepasó el 40% de la votación nacional https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[La catástrofe se produjo en las elecciones de 1993 cuando bajó de 3.000.000 a 1.240.000 votos https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[En 1983 Copei sufrió su primer retroceso. Bajó de 2.400.000 a 2.160.000 votos https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[En 1978 con la candidatura de Luis Herrera Campins, Copei logró superar el 40% de la votación nacional https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Sin embargo, el partido pasó de un millón a 1.550.000 votos que obtuvo Lorenzo Fernández https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco años después, en 1973, Copei pierde las elecciones frente a Carlos Andrés Pérez https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[En un apretado resultado electoral, Caldera logra superar a Gonzalo Barrios https://t.co/wXZOgdzGyS]]></document>
		<document><![CDATA[En 1968 Copei gana la elección presidencial obteniendo algo más de un millón de votos. https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[En 1963 Copei obtiene cerca de 600.000 votos. https://t.co/wXZOgdzGyS]]></document>
		<document><![CDATA[Copei obtuvo 400.000 votos. En esas elecciones ganó Rómulo Betancourt y el 2° lugar fue para Wolfgang Larrazábal https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Las siguientes elecciones fueron en 1958 luego de derrocada la dictadura militar de Pérez Jiménez https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Obtuvo 262.000 votos frente a la mayoría aplastante que acompañó la candidatura de Rómulo Gallegos https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Las primeras elecciones en las que participó Copei fueron las de 1947 https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Copei fue un partido que experimentó un crecimiento electoral constante, gracias a su mensaje humanista cristiano https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Apareció como una respuesta a las pretensiones hegemónicas de Acción Democrática. https://t.co/wXZOgdzGyS]]></document>
		<document><![CDATA[En 1946, en la Plaza Candelaria de Caracas, se fundó Copei. https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[En 1983 Copei sufrió su primer retroceso. Bajó de 2.400.000 a 2.160.000 votos https://t.co/wXZOgdi5ai]]></document>
		<document><![CDATA[Expreso mi sincera condolencia a todos los familiares y amigos de Octavio Lepage. Gran venezolano y demócrata cabal.]]></document>
		<document><![CDATA[Marisabel y yo les deseamos un Feliz año 2017. https://t.co/pxu9Wz7Z2o]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela necesita inversiones públicas, privadas, nacionales e internacionales y para eso se necesita generar confianza.]]></document>
		<document><![CDATA[De balas y votos.. 
https://t.co/fJ6Jdr6duD. https://t.co/xS4Moi23V2]]></document>
		<document><![CDATA[El país reclama un cambio de Gobierno https://t.co/ky3EspY9Ik https://t.co/znVEb5sIfq]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela nos estamos tratando no como adversarios sino como enemigos irreconciliables
https://t.co/8b4aK4287t]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos divididos también entre partidarios y adversarios del Gobierno
https://t.co/8b4aK4jIZ1]]></document>
		<document><![CDATA["El pueblo venezolano está dividido entre ricos y pobres"
https://t.co/8b4aK4jIZ1]]></document>
		<document><![CDATA[Te invitamos al Foro: Perspectivas 2017. #23N https://t.co/5MFF7YT2Jr]]></document>
		<document><![CDATA[En el Foro: Hoy y mañana.
En Puerto Ordaz, Colegio de Ingenieros. 
Pensando siempre en el País. https://t.co/Bb51MrHoS2]]></document>
		<document><![CDATA[Presentando el Libro Aquí y Ahora.
En Fedecamaras Bolivar
Agradecido por la atenciones.
Gracias por acompañarme https://t.co/3O4Z355PfL]]></document>
		<document><![CDATA[En el @IfedecVe en el Foro: Arco Minero.
Debemos proteger el Ambiente.
En la Encíclica "Laudato Si" está la guía se… https://t.co/p5NKEO2dD5]]></document>
		<document><![CDATA[Como socialcristiano y como venezolano hago votos porque prevalezca el diálogo y no la confrontación (...)
https://t.co/xPJw3mHW9f]]></document>
		<document><![CDATA[Desde hace mucho tiempo vengo abogando por el diálogo. Las naciones civilizadas dialogan, las primitivas confrontan
https://t.co/xPJw3mHW9f]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que pedirle a nuestros líderes que conversen de los problemas de la gente no de sus ambiciones… https://t.co/xpbdBG0aEX]]></document>
		<document><![CDATA[No hay talante democrático en los actores políticos fundamentales. No hay cultura de diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[La política es diálogo. En donde no hay diálogo, no hay política.]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de los venezolanos queremos cambio, no estamos contentos con la situación que vivimos. Queremos un cambio para vivir bien.]]></document>
		<document><![CDATA[La alternativa al diálogo y a la política es la violencia y la guerra. Cuando fracasa la política, irrumpen la violencia y la guerra.]]></document>
		<document><![CDATA[En medio de una crisis, resulta gratificante que Baltazar Porras sea reconocido por la Santa Sede y consagrado como Príncipe de la Iglesia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más se agudiza la crisis en Venezuela, más necesario es el diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[El referendo ha debido celebrarse porque está pautado en la Constitución. El mismo chavismo colocó esa figura.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela es un país con vocación democrática, a pesar de las desviaciones militaristas y autoritarias.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Presento mi libro "Aquí y Ahora". Gracias amigos de @elbuscon1 https://t.co/ZrOvoYOzMI]]></document>
		<document><![CDATA[En breves minutos presentaré mi libro "Aquí y Ahora" en @elbuscon1 A los amigos que no puedan asistir los invito a sintonizar Periscope]]></document>
		<document><![CDATA[La firma de los acuerdos de paz en Cartagena de Indias congregó a una impresionante demostración de la solidaridad internacional]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 50 años de guerra en Colombia reclaman un esfuerzo a favor de la paz https://t.co/7DIENSE1Uz]]></document>
		<document><![CDATA[La opinión nacional y la opinión internacional están pendientes de que pueda prevalecer la paz en el país hermano https://t.co/7DIENSVDj9]]></document>
		<document><![CDATA[Vienen tiempos mejores y falta menos.
Tengamos esperanza.
@cmrondon @CircuitoExitos]]></document>
		<document><![CDATA[En lugar del odio debe prevalecer la cultura del amor y la solidaridad.
Debemos hacer un esfuerzo por la unidad nacional.
@cmrondon]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela cada día hay más pobres
Debemos trabajar y esforzarnos en salir de la profunda crisis por la que estamos atravesando
@cmrondon]]></document>
		<document><![CDATA[Presentamos Aquí y Ahora en @cmrondon 
Tenemos los Problemas y estamos presentando las soluciones.
@CircuitoExitos https://t.co/Li6JpawWg5]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa negro es Venezolano.
Como General de los jesuitas,es el jefe del jesuita argentino que está de Papa. Bien por Arturo
Dios lo ilumine]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al gobernador @HenriFalconLara por la explicación de cómo concibió el monumento de la Divina Pastora como u… https://t.co/DON9kH9e6W]]></document>
		<document><![CDATA[Si otros han alcanzado metas de excelencia y de progreso, nosotros los venezolanos también podemos hacerlo
https://t.co/dl69KlQKbR]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos tenemos derecho a crecer en un ambiente en el que se respeten los valores morales, cero corrupción, alto respeto a DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la invitación @albaysergio . Excelente entrevista por @CircuitoOnda @Unionradionet https://t.co/TI9DSbimt2]]></document>
		<document><![CDATA[Asumir en ambiente de unidad, la cuestión de la violencia y de la inseguridad es uno de los objetivos de la agenda:
https://t.co/dl69Klz8Nh]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que trabajar por definir una agenda compartida en la que tienen que figurar por lo menos cinco objetivos:
https://t.co/dl69KlQKbR]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por sus comentarios. También la crítica constructiva me sirve para mejorar. Venezuela nos necesita unidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Alabado sea Dios. Gracias al Papa Francisco @Pontifex_es . Felicitaciones a monseñor Porras https://t.co/SqcWsDQb8d]]></document>
		<document><![CDATA[En @IfedecVe estamos trabajando para presentar propuestas y salir de la crisis. Es un anhelo compartido por todos los venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[El Problema Económico se resuelve generando confianza, atacando la corrupción y reactivando el aparato productivo. https://t.co/DjHURFN3BO]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos sustituir un odio de un signo por otro de signo contrario
https://t.co/dl69Klz8Nh]]></document>
		<document><![CDATA[De los muchos males que el socialismo del siglo XXI le ha hecho a Venezuela, uno es el de haber fracturado la unidad nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la invitación @noticierovv @ENDRINAYEPEZVV . Excelente entrevista. https://t.co/sn36klV4rm]]></document>
		<document><![CDATA[Comedia de equivocaciones..
... la política venezolana en las últimas décadas ha sido una...
https://t.co/oahWLceMe5 https://t.co/Ex3SlCo6cL]]></document>
		<document><![CDATA[Doloroso el fallecimiento de Pedro Pablo Aguilar Rodríguez.
Marisabel y yo lo sentimos mucho. Condolencias a su padre y a toda la familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones en Estados Unidos
 https://t.co/VdJxY90k9J  #75ÚN @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Amiga Isabel Carmona Becerra reciba un cordial saludo y hágalo extensivo a los militantes de @ADemocratica en su #75AniversarioAD]]></document>
		<document><![CDATA[La marcha de ayer fue una gran demostración de civismo y madurez democrática. El pueblo exigió en paz su derecho a expresarse en las urnas.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis palabras de condolencia a los familiares de Mercedes Pulido de Briceño. 
Excelente mujer, lamentable perdida.
https://t.co/QBZajKMVpa]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto @carlaangola hay que educar a la juventud en valores que les permitan desarrollarse a la luz de trabajo. https://t.co/MTEHBI9sSP]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @carlaangola y @acostacarlos 
Muy apropiado para la ocasión el atuendo felino de Carla. Los felicito. https://t.co/H3kNIcIZqm]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @ElVenezolanoTV y a los amig@s @carlaangola y @acostacarlos 
Excelente entrevista.
Seguiremos conversando. https://t.co/wCVlLJdH5d]]></document>
		<document><![CDATA[Las causas del deterioro económico de Venezuela son muy claras: La exagerada dependencia  del petróleo..  https://t.co/L0TUZ3QyXE]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiones:
El control de cambios terminó convirtiéndose en una traba para la economía
https://t.co/L0TUZ3QyXE vía @UNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[La propuesta socialcristiana
 - https://t.co/z2hRi6wdYF… https://t.co/3cmMhgdFmk]]></document>
		<document><![CDATA[@camcomapure @vvinceslao @consecomercio @fedecamaras 
Gracias por sus atenciones.
Regresaremos pronto.
Seguiremos conversando.]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración de la Feria Internacional del CEBU.
Barinas, Gracias por la Invitación. necesitamos de mas producción https://t.co/ApcqMZtYvX]]></document>
		<document><![CDATA[La transición.. “acción y efecto de pasar de un estado a otro distinto”.
https://t.co/iKO8bTvxmz vía @UNoticias https://t.co/56GHLRoxBQ]]></document>
		<document><![CDATA[Dolor por España 
https://t.co/aB4LsSjKal vía @UNoticias https://t.co/rTyRv1fOdd]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar 
Gracias por estar pendiente.
Marisabel y yo estamos bien.
Ya reincorporados al trabajo por el país.
Muy amable.
Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA["¡Bien por los Obispos!" por Eduardo Fernández https://t.co/CB2IwkTYUZ vía @visionglobal3 https://t.co/kfuHlLC4MF]]></document>
		<document><![CDATA[Homenaje a Luis Alberto Machado rendimos  en @IfedecVe https://t.co/StZw6fk4Is vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[El país que viene 
https://t.co/LYkBfUShj1 https://t.co/yNXD6EGsFQ]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos por la solidaridad que me han brindado. Me encuentro bien... Seguiremos conversando.. https://t.co/k4FLB95Jtp]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @ENDRINAYEPEZVV por la excelente entrevista.
Felicitaciones en este Día de los Periodistas.  https://t.co/wC3Y3HRpz5]]></document>
		<document><![CDATA[El problema no está en qué interesa al gobierno o a la oposición, sino al ciudadano que está hoy sometido a la angustia de conseguir comida.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los hechos más deplorables de los últimos lustros en la política venezolana es la degradación del lenguaje.
https://t.co/KlJMld7fUX]]></document>
	</documents>
</author>