<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@reihsalvatore y tu un ser demente jala bola de esta corrupción cdtm]]></document>
		<document><![CDATA[se hizo justicia @tiburones_net  clasifico @OficialTigres no podia clasificar a semi sin haber ganado ni 1 juego]]></document>
		<document><![CDATA[que juegazooo nojodaa @leones_cbbc @shanthal36]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes y donde dejas a gabrielita??]]></document>
		<document><![CDATA[@MToxicos @IVC_NETve @PRMAIO que ridicules es esa mata toxicos?? payaso]]></document>
		<document><![CDATA[Buen primer tiempo de james @2010MisterChip @Alex_candal @SebasDecker]]></document>
		<document><![CDATA[allaaaaa vienen mis @leones_cbbc en la recta final a seis cuerpos de la punta..vamos coño asi es..galopando @shanthal36]]></document>
		<document><![CDATA[@6cichero6 que te parece la vuelta de chita? al @Caracas_FC tu tambien deberias de volver gabriel!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el rescate de uno de los supervivientes del avión del Chapecoense | https://t.co/RZOW8Hwe4a https://t.co/CKjxBEwcwH]]></document>
		<document><![CDATA[Que homenaje y con la piel herizada @ChapecoenseReal vamos vamos chape.. dios los tenga en su gloria]]></document>
		<document><![CDATA[@SoccerDataVEN @CataRoque buen dato amigo.. solo recuerda q en vzla no hay estadios con ese tipo de capacidad]]></document>
		<document><![CDATA[@FerAlvarez @IVC_net @arreazaortega @PRMAIO epa fer no lo digas muy duro por favor jaja.. no me empaves al equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@ErasmoProvenza @DvoTachira jajajajajaja muy cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano @rurdanetabessil np lo digas muy duro q luego pasa algo no me lo empaven jaja saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@germancartaya mi pana q raro q ya no estas en las transmisiones de meridiano en el terreno q paso????]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Sifontes realmente crees q chita pueda ser el nuevo DT DEL CARACAS?]]></document>
		<document><![CDATA[venga vieja gano @leones_cbbc vamos arriba con una buena racha carajo]]></document>
		<document><![CDATA[@CDominguesP crees q caracas clasifique??? saliendo al olimpico saludos carlos]]></document>
		<document><![CDATA[saliendo alentar al rojo al olimpico por el pase a la final @Caracas_FC dalero vamos coñoooo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa donde me dejas a otero. El dueño de la pelota quieta. Y el factor desiquilibrante y pasador]]></document>
		<document><![CDATA[@giraltpablo @fabig08 el mismo Rosales. Ya el barca tuvo un ligero interes antea de empezar la temp]]></document>
		<document><![CDATA[@Cocoseco cuanto estan dando en la ley politica habitacional]]></document>
		<document><![CDATA[@academicas_vbc @jjsayago queee???? Dios q paso me quedo loco]]></document>
		<document><![CDATA[@BenitezVEN estoy enamorado de tiiiiiiiii eres muy lindaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@leones_cbbc q esta esperando pedrigue para colcoar a moralez en la rotacion.. hijo es un grandeligas comprobado de abridor]]></document>
		<document><![CDATA[@GelmerDel8 perro necesito preguntarte algo de un tatuaje dame tu nro]]></document>
		<document><![CDATA[@RJMacineiras @WojVerticalNBA @BrooklynNets @greivisvasquez q lástima vale. Momento muy triste]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo q tiempo mas se dice de greivis estara afuera men?]]></document>
		<document><![CDATA[@greivisvasquez hijo por lo menos respond vale.. como sigues del tobillo?? mejorate eres mi idolo]]></document>
		<document><![CDATA[@greivisvasquez como sigues hijo..aun tienes el tobillo muy a dolorido?]]></document>
		<document><![CDATA[@GelmerDel8 jajajajajaja arrosero jaja.  Vas el sabado?]]></document>
		<document><![CDATA[@FDVENE el mio totalero... en q canal va el juego de guaros?]]></document>
		<document><![CDATA[@greivisvasquez mano lei q te resentistes del tobillo q paso? Es cierto vas a seguir jugando]]></document>
		<document><![CDATA[@deynac18 estas fuera lote chamitaa sigue asii bravo suerte y mas suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Don regalon y venezuela zzzz]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela es DON REGALON hasta cuando...]]></document>
		<document><![CDATA[@RedsocialSAIME 4 mil nada mas? en un pais de 30 millones..nojodas chicoss vallan a cagar]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro estamos pasando hambre vete pal coño nojoda eres la desgracia del pais]]></document>
		<document><![CDATA[Grande @Caracas_FC  2do triunfo en fila vamos pa lante daleroo #somoscaracas]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos yulimar arriba venezuela rio2016]]></document>
		<document><![CDATA[@jeanmarcoward @tododelexpreso2 yo tambien voy a ellos donde sea vamossss ..que mañana es otra historia..]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo concuerdo.. quedandose aqui sera dificil que se desarolle en todos los detalles q tiene q pulir]]></document>
		<document><![CDATA[@BenitezVEN me detesta que seas chavistas. te lo e dicho mil veces pero igual me encantas mi amor eres bella y de mas alejandra]]></document>
		<document><![CDATA[@jeanmarcoward @josegvargas10 @Gregory8Vargas puro cache y estilo...]]></document>
		<document><![CDATA[@luisevargas ++++ MILL hasta el infinito..... dios quiera]]></document>
		<document><![CDATA[@balonalaire como dices eso? Competir contra los mejores siempre es mejor en todo sentido]]></document>
		<document><![CDATA[Q decepcion con este gobierno de mierda enchufados https://t.co/s8AABYQnX9]]></document>
		<document><![CDATA[@TrapieLLo @VoluntadPopular y tu pegado a esa teta del gobierno pajuo]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega es confirmado ya que va al juego de estrellas]]></document>
		<document><![CDATA[@cocolly @altamirano45 colmenares el de venezuela tengo esa duda]]></document>
		<document><![CDATA[@Caracas_FC suban fotos del estadio ynls gente vale a ver las gradas]]></document>
		<document><![CDATA[@geishatorres madre es verdad que las entradas hay retirarlas temprano para poder entrar?]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip soy vzalo. realmente vez alguna posibilidad de vzla de pasar de ronda?]]></document>
		<document><![CDATA[@TodoEsJoda @Faitelson_ESPN goll cdtm mexicano hasta cuando hablas mal de vzla basura coge]]></document>
		<document><![CDATA[Juego#trabajo#equipo#albate https://t.co/uJvWopcfGT]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisAlvarez_1 a que hora es el juego hora venezoelana]]></document>
		<document><![CDATA[Dnd puedo ver tus últimas vídeos porno mi vida  @MoniqueFuentes3]]></document>
		<document><![CDATA[@fpetrocelli petro ustedes no van a eeuu a cubrir la cpa América/]]></document>
		<document><![CDATA[@fpetrocelli si pero Fletcher defiende mucho mas que mikel]]></document>
		<document><![CDATA[@luisguiltorres fueraa perdedorrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr]]></document>
		<document><![CDATA[@jeanmarcoward pana jean rostin huele a gerente de guaros. .si se confirna q mamaosa sera el nvo GG jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTimeout @MargaritoCedeno @bucanerosbbc y ya no le ganaron 2 aqui.?? procuren ustds de ganar los 3 en la guaria chico por dios]]></document>
		<document><![CDATA[@bucanerosbbc hola quedan entradas para el dia sabado? estoy aqui en ccs o que dia las venden?]]></document>
		<document><![CDATA[Este @cocodrilosdeccs esta muy inspirado pero mucho y lenin en si mejor momento]]></document>
		<document><![CDATA[@RonaldRojasRR no lo digas muy duro que me empabas al equipo ronal por favor jajaaj]]></document>
		<document><![CDATA[3 A 0 SI señor quien lo diria @cocodrilosdeccs los agarro el coco]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo en 3 horas ya no habian entradas al PNU de broma que compre la mia...lleno total]]></document>
		<document><![CDATA[@cocodrilosdeccs te amo equipo en la buenas y malas con nuestro JOVENES..acaso quieren q mueraa jajaajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@greivisvasquez grande palabras..eres mi idolo asi te critquen]]></document>
		<document><![CDATA[@300188Yhonny asi mismo es..todavia queda mucha tela que cortar veremos saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@300188Yhonny @ElTabloncillo capaz y guaros es campeon no lo niego es un equipazo pero coco no es facil de batir y ya mostraron GARRAS]]></document>
		<document><![CDATA[@300188Yhonny suele pasar cuando te crees superiores al otro equipo y sabras que es asi,]]></document>
		<document><![CDATA[@300188Yhonny @ElTabloncillo uno cosa conlleva a la otra.OBVIO es parte del juego y ls provocaciones son parte de ella... no soy ciego]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo con actitud y corazon y hambre de ganar con nuestro MUCHACHOS JOVENES amigo mio...saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo LOS AGARRO EL COCO actitus prepotente de colmenares y betelmy cuando nisiqueera habia terminado el juego HUMILDAD]]></document>
		<document><![CDATA[me sorprende esa actitud retadora y ganadora cuando nisiquiera se habia acabado el juego @bignestor44 @LuisBethelmy saludos HUMILDADD]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisBethelmy @bignestor44 sigan de bocones conmtra su EX equipo aprendar hacer humildes @dreemmett]]></document>
		<document><![CDATA[jabon pa que lavenn a llorar que gano el coco @cocodrilosdeccs @GuarosOficial]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisBethelmy a quien le vas tu??? jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[amigos tengo una duda. porq se cambio la sede de barquisimeto a ccs en el masculino?? @ElTabloncillo @luisevargas]]></document>
		<document><![CDATA[@fastball15 @marinosweb pagaleeee sus dolares a los jug del danz]]></document>
		<document><![CDATA[El Barcelona es un caos dios mio.....hay liga #halamadrid vamos]]></document>
		<document><![CDATA[@cocodrilosdeccs cuanto van a costar las entradas?? Y cuando las empiezan a vender]]></document>
		<document><![CDATA[@MundoSamira y otra duda a dnd se envían las respuesta al momento de la trivial? Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@MundoSamira buen día cuando van hacer la trivial para el juego del sábado? Q dia]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo el chapulin colorado jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@3gerardpique agarra tu derrota..bocon..sos una niña llorona..perdieron..]]></document>
		<document><![CDATA[@SebasDecker y tu eras uno de ellos..lo dijistes la semana pasada ya el BARCA  es campeon..y todavia no aja..]]></document>
		<document><![CDATA[@franketero @ElTabloncillo es verdad amigo .tienes razon]]></document>
		<document><![CDATA[@dreemmett cocodrilos yeah yes?. Regresa con nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo @franketero esta probado en la liga..eso es filosofía? No comparto estimado frank pero la respeto. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo @franketero en su mejor momento. Betelmy. Graterol. Colmenares. Echenique? Bueno x lotería... Rafa ya desde hace años q]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo @franketero x supuesto o es q tienen memoria corta? Todos. O la mayoría de los jug de guaros los compro ya FORMADOS y casi]]></document>
		<document><![CDATA[@aguilar_leon @osmarycnn gracias león.. Y arriba cocodrilos jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn @NicolasMaduro @aguilar_leon el decreto es para públicos o tambien para el privado]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTabloncillo @mcjems27 estimado pero no se supone q coco perdió la serie frente a guaros?]]></document>
		<document><![CDATA[@Zonade3_ @GuarosOficial @cocodrilosdeccs el dinero no lo es todo papa... en cocodrilos voy 1000 a 1 que se vista de saurio]]></document>
		<document><![CDATA[@Luis_AcaShore definitivamente sales de súper chore? Soy de vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@BenitezVEN siento que te amo... Me encantas]]></document>
		<document><![CDATA[@guillearcay @MeridianoTV @TeleAragua y la LPB  bien gracias solo 2 juegos y como cada quince dias bueh...]]></document>
	</documents>
</author>