<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Ojo_Publico muy sospechoso no???]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo que vaya Presidente pero con mejores condiciones para el Per칰]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG bruta?? Entonces much칤simos somos brutos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Publimetrope por supuesto. Buses nuevos, a gas, con aire acondicionado, con facilidad para sillas de ruedas y choferes profesionales. Eso!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 y lo aprecio amigo Saco pero te recuerdo que somos 71,000 m칠dicos peruanos y hay muy pocos sinverguezas y q cometen delitos]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 @SuSaludPeru el Comit칠 de 칠tica del CMP debe inhabilitarlo para q no ejerza pero amigo Alexandro xq comentar s칩lo lo malo??]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta as칤 es, recorta los derechos de los trabajadores!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta significa que USA va camino a ser la nueva Venezuela???]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe sanci칩n ejemplar a ese "enfermo"!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OttoGuibovich @Mjv33Monica @Sedapal exacto. El problema no lo va a resolver Dios sino SEDAPAL q tiene gente incompetente!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTV es una tonter칤a. Que se queden aislados!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe ojal치 que no sea para comprar carros de lujo para los magistrados]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres @EsSaludPeru @Minsa_Peru @congresoperu @
 espero que no se pronuncien en contra de la transparencia q se exige al INEN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe esto da mala espina. O quieren q todos se escapen????]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio @suselparedes que bueno. Hemos "importado" gente de mal vivir e indigentes que no contribuyen al desarrollo del Per칰]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo @drcesardip como sie]]></document>
		<document><![CDATA[@SaveChildrenPE @anatrelles @s @elcomercio igualdad de oportunidades es diferente a igual de g칠nero. Hombre y mujer jam치s ser치n iguales!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@anatrelles as칤 es. La educaci칩n sexual es la mejor forma para evitar embarazos no deseados]]></document>
		<document><![CDATA[@anatrelles la educaci칩n es labor de la familia. La instrucci칩n es labor del gobierno. Ambos deben ponerse de acuerdo en contenidos]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta a palabras necias o칤dos sordos De. Huerta. Gracias x mantenernos siempre bien informados!!!游游游]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe es un secuestro y debe ser sancionado]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSheput as칤 es. Y cuando se quer칤a mejorar este aspecto para los pacientes con c치ncer, la bancada fujimorista se opone x lo del INEN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ScheuchMartin @AlbertoBelaunde felicitaciones x su valent칤a. La justicia divina de todas maneras llegar치]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 si sigue en manos de gente que trabaja en Oncosalud eso NO pasar치. Pobres pacientes con c치ncer si no tienen plata a su casa]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 pero si nadie fiscalizar NO se puede. MINSA no tiene autoridad. Su jefe institucional lo pone PCM. Es intocable]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 siendo OPD es aut칩nomo. Todo est치 oculto. Porque instituto de ojos y Neurolog칤a NO son OPD y funcionan bien???]]></document>
		<document><![CDATA[@rosamariabartra @MarthaChavezC  @Minsa_Peru @BankadaFP s칩lo x un error en la forma se permite q contin칰e  corrupci칩n en INEN ?????]]></document>
		<document><![CDATA[@drcesardip Oncosalud no quiere competencia. Lo malo es que no s칩lo los ricos enferman de c치ncer. Y los pobres q se mueran???]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 que pena que prime la forma sobre el fondo. Punto para los negociazos del INEN en perjuicio de los enfermos de c치ncer]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe y las "cebicherias ambulantes" frente a Hospitales como Loayza y San Bartolome?? El municipio de Lima NO hace nada!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Figari no se salvar치 de la sentencia moral del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tecnicadeventas @YeniVilcatoma2 y tambi칠n infiltrados en el MP y PJ]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres @noticias_tvperu @americatv_peru  el tema de fondo es la corrupci칩n en el INEN. No le interesan pacientes c/c치ncer?????]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres al INEN actual (chacra de Oncosalud) NO le interesa prevenir el c치ncer. Perjudica sus bolsillos si estamos sanos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres Carlos Vallejos (due침o d Oncosalud) siendo ministro convirti칩 al INEN en OPD. Raro q a partir d all칤 creci칩 su "negocio" no]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres frente 칰nico d trabajadores est치 d acuerdo c/cambio del INEN al MINSA. Basta de negociazos en contra de pacientes c/ c치ncer]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres no se puede torpedear la labor del ejecutivo q es quien gobierna. Pensemos en los pacientes c/c치ncer antes q luchas x poder]]></document>
		<document><![CDATA[@MayraAlban de repente la justicia humana no pueda castigar a este monstruo pero la justicia divina se encargar치]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSheput triste y vergonzoso para aquellos a los que les confiamos nuestro futuro]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru bien. Estamos 100 a 1]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio el estado pagar치 una penalizaci칩n seguro. Casta침eda no est치 haciendo ning칰n favor!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe no. Hay indicios suficientes para presi칩n preventiva incluso!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSheput @elpais_inter as칤 es. Los gobiernos democr치ticos tienen que hacer sentir que luchan contra la corrupci칩n con acciones reales!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias estaba en sus manos hacerlo pero tuvo que haber violencia para q cambie de parecer??? P칠simo Casta침eda!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio no deber칤an ser afectados pero lo ser치n cuando sus padres se vayan presos. En esto debieron pensar antes!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo ojal치 sea para mejorar el rancho de nuestros soldados y no para llenar el bolsillo de unos pocos]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano qu칠??? Porque los  peruanos pagamos el agua y la luz m치s caros de la regi칩n???? Se est치n favoreciendo negociazos???]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias por supuesto. Hay suficientes indicios para meterlos presos x enriquecimiento il칤cito. Qu칠 verg칲enza!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@YehudeSimonM el tema es nuestro poder judicial tan cuestionado y parece que no tiene cuando cambiar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta ojo Dr. Huerta la comunidad LGTB en Per칰 dice que existen 32 g칠neros!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@melias2000 @Mjv33Monica le칤 que en el antiguo Per칰 para evitar huaycos sembraban 치rboles. Alguien los sac칩 pa construir viviendas!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone @Mjv33Monica si pues. En el Per칰 todos los a침os hay cr칩nicas de huaycos anunciados!!!!! Y la prevenci칩n????]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandro0953 las APPs son los negociazos pues sobrevaloran obras. La APP del hospital del Ni침o San Borja no gasto nada y gana montones $$_]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu @suselparedes no hay mal que dure 100 a침os ni ciudad que lo resista!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape que bueno que se sancione a los cochinos. Ojal치 se ampl칤e a todas las playas]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDRESAR16 @Mjv33Monica va cayendo el castillo de naipes de la ex pareja presidencial!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinVizcarraC @diariocorreo @Peru21pe @larepublica_pe @exitosape urgente fortalecer esta v칤a y hacer v칤a alterna]]></document>
		<document><![CDATA[@_OctavioSalazar que se cite al ministro de defensa al Congreso para que explique. Ese problema me parece no tan complicado de solucionar]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC hubiera sido peor entonces si no se hac칤an los trabajos preventivos]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe sobre todo nuestras autoridades para proteger a los ciudadanos]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo dos ingenieros Falconi y Llamosas son los primeros a investigar. Est치n en la placa recordatoria de p칠sima obra!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jessicavtg felicitaciones Jessica. Que Dios bendiga a tu familia!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarayarDC @drhuerta @salfarorotondo el problema es que no son s칩lo 2 g칠neros. Son 32 seg칰n dicen!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca @ppkamigo la prioridad debe ser la lucha contra la inseguridad ciudadana. Es lo urgente!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GuidoLombardiE la maduraci칩n cerebral del ni침o y su nivel 칩ptimo de aprendizaje no se determina x leyes]]></document>
		<document><![CDATA[@JCGonzalesA @Mjv33Monica  ahora dicen q igualdad d g칠nero es lo mismo q igualdad d oportunidades entre var칩n y mujer. Eso es t치cito!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JAKOGUY @AlbertoBelaunde en otros pa칤ses como USA hay odio contra la condici칩n d gay. En el Per칰 los gays mueren a manos d sus parejas o ex]]></document>
		<document><![CDATA[@JAKOGUY pero si vemos estad칤sticas aquellos q asesinan a gays son sus parejas o ex parejas tambi칠n gays. No creo q los odien x ser gays no?]]></document>
		<document><![CDATA[@JAKOGUY feminicidio es la muerte de una mujer a manos de su pareja o ex pareja. Generalmente var칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanSeattle @AlbertoBelaunde que salgan las cifras y tendremos muchas sorpresas]]></document>
		<document><![CDATA[@JAKOGUY  la diferencia es sencilla. En un feminicidio un hombre mata a una mujer q es m치s d칠bil. En el otro caso hombre mata a hombre]]></document>
		<document><![CDATA[@msalazarcongres @BankadaFP @congresoperu @EsSaludPeru @Minsa_Peru el INEN ha estado secuestrado x un poder oscuro. Que salga a la luz todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoBelaunde la mayor칤a de asesinatos de homosexuales son a manos de sus parejas no?? No tiene q ver con odio sino estilos de vida creo]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias ya estamos avisados de la joyita que lleg칩 al Per칰]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica prisi칩n suspendida?? Ahora esperen mayor violencia contra los polic칤as. Total, no hay sanci칩n!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe lo peor es que al ser declarado inimputable en Argentina en el Per칰 estar치 libre y no pagar치 su delito]]></document>
		<document><![CDATA[@CsarNakazaki Dr. Nakasaki su opini칩n sobre controvertido fallo judicial d a la pareja gay. Es posible q una ley extranjera se aplique aqu칤?]]></document>
		<document><![CDATA[@stapiab @larepublica_pe Dr. Tapia se debe hacer una auditor칤a completa de Hospitales para descubrir a los "morenos" escondidos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias el tema es que en el Per칰 el matrimonio gay NO es legal. Como siempre los peruanos somos Pepe el vivo???]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC asi es. Si no se invierte hoy en salud lo lamentamos ma침ana]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca eso origina otro problema de discriminaci칩n. S칩lo los gay con plata pueden alcanzar esto???]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC el cuerpo m칠dico del INEN apoya el cambio!!!!! https://t.co/irHmNpjUSI]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr el Cuerpo M칠dico del INEN apoya el cambio!!!! https://t.co/YGnj4XNqy0]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSheput el Cuerpo M칠dico del INEN apoya el cambio!!!! https://t.co/IPYlkTPXhw]]></document>
		<document><![CDATA[@SalvadorHeresi buena aclaraci칩n!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MayraAlban @larepublica_pe que se investigue. Aqu칤 nadie tiene corona!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@martinbelaundem ac치 hay m치s burocracia y menos efectividad!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio que esperan las autoridades para solucionar este conflicto??? M치s muertos???]]></document>
		<document><![CDATA[@xTeRm0 @JuanSheput la contralor칤a manda a un equipo de auditores y al final la instituci칩n auditada paga los servicios prestados. As칤 es]]></document>
		<document><![CDATA[@Fermil1 @sergiotej @RPPNoticias reclamar asistencialismo? Reclamo y exijo un seguro social universal y gratuito para todos los peruanos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OcioLaRepublica @larepublica_pe quemadura solar es peligrosa. Puede causar c치ncer de piel!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fermil1 @sergiotej asistencialismo en salud es decirles a los pobres consulta gratis, pero compras tu medicina, pagas tus ex치menes, cirug칤a]]></document>
		<document><![CDATA[@DamasaLaJoven @gejc22 @JuanSheput no se si es moderna. Es la auditor칤a que se tiene en el sector p칰blico]]></document>
		<document><![CDATA[@DamasaLaJoven  @JuanSheput x si no lo sabe, las auditor칤as externas las hace la contralor칤a y el ente que para es el auditado. Juez y parte]]></document>
		<document><![CDATA[@Ideasmias1 @JuanSheput le pido una cr칤tica m치s objetiva. Existen malos m칠dicos? Si, pero no son todos. M치s respeto!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@xTeRm0 @JuanSheput es que el auditado no puede ser juez y parte]]></document>
		<document><![CDATA[@gejc22 @DamasaLaJoven @JuanSheput c칩mo va a haber auditor칤a adecuada teniendo al frente del INEN a los mismos d siempre? El cambio es bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@DamasaLaJoven @JuanSheput todas las instituciones del estado deben ser auditadas. Basta de negociazos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiotej ese debe ser el norte. Un seguro social universal y gratuito para todos los peruanos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fermil1 @sergiotej as칤 es. Cuando se crean programas con fines electoreros se crea un asistencialismo nocivo]]></document>
	</documents>
</author>