<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Aquí con mis amigas tranquilas salud: me siento genial]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre es la mejor muaaaaa la quiero mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo de maravilla ya era tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Chesu quiero comer pero me da flojera cocinar que lata]]></document>
		<document><![CDATA[Ala consciencia me lele mi cabesha hodibleeeee,oye.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo sé que. Mi amor vivo recordando.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hago el amor con otra persona]]></document>
		<document><![CDATA[Con la misma moneda te dije que te iba a pagar. A tu salud]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico]]></document>
		<document><![CDATA[Con mis amigas gozando]]></document>
		<document><![CDATA[Tomando aquí con mis amigas que chulos,av lo es todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me llega que estés en línea y no me respondas,grrrrr,que hice ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Candela....]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanto cuando me dijiste que estábamos haciendo el amor. Te sentí sincero y eso me esta devolviendo las ganas... https://t.co/YmUU70gu7X]]></document>
		<document><![CDATA[Espero como locales,que me llames,y ptmr me quedo dormida y ni escuche que llamaste.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en playa fue vacan]]></document>
		<document><![CDATA[Despidete que es un perdedor, regresaras aburrido entre sus brazos. Tu eres mi otra mitad.]]></document>
		<document><![CDATA[Me pareció o hubo truenos]]></document>
		<document><![CDATA[No me Quedan fuerzas para odiarte,voy a olvidarte y borrarte.: me siento pensativa]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno cualquier cosa llamenme estaré desconectada,solo llamadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Muero.de.calor]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy cierto https://t.co/jMigg6hiFC]]></document>
		<document><![CDATA[No hay de queso no más de papa,jijiji: me siento agradecida]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días para todos.... Que rico es dormir sabiendo que eres totalmente transparente esto es vida caras,sin caretas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ashi es chupete esa mandarina https://t.co/52sxfEHedT]]></document>
		<document><![CDATA[Me sentía feliz cuando me hacías creer que era el amor de tu vida. Pero ahora me doy cuenta que todo fue mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo shiento mucho pero mi corazón ya tiene dueño.]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico la pase gracias. Muaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Me lele mi cabeza y ni el hielo me hace pasar]]></document>
		<document><![CDATA[proxima victima comienzan los entrenamientos yaaaa.....: me siento genial]]></document>
		<document><![CDATA[hablar con gentita de antes me hace super bien,grashias.....]]></document>
		<document><![CDATA[amigo no te puedo encontrar y gracias por tus palabras hoy,gracias......: me siento bendecida]]></document>
		<document><![CDATA[al fin la suerte esta de mi lado .....: me siento agradecida]]></document>
		<document><![CDATA[quiero ver si esta bien mi fono ya ahora que quiero que me llamen me mandan mensajes no mas ptm.]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja asi estoy ahora que salgo y paro bailando siempre jijiji,ya era tiempo de estar como antes... https://t.co/clu47GIJiS]]></document>
		<document><![CDATA[que parte de la palabra ahorita no se entiendeeeeeeeee..........]]></document>
		<document><![CDATA[sorry por haber ayer mandado al carajo a mucha gente solo que se me cayo mi fono y se malogro el audio,asi que... https://t.co/E4ACAIj1OS]]></document>
		<document><![CDATA[no se quien chucha esta que me llama y llama y no habla dejen de joder,reconcha dde su madre...]]></document>
		<document><![CDATA[ahora mejor que nunca un nuevo comienzo....: me siento agradecida]]></document>
		<document><![CDATA[a mi me gustan las cosas claras,huevadas a la mierda....]]></document>
		<document><![CDATA[dime que sin mi tu ya no sueñas.....]]></document>
		<document><![CDATA[dejame tenerte para poder complacerte.....]]></document>
		<document><![CDATA[envenenarme de ese arte....]]></document>
		<document><![CDATA[déjame tenerte,para poder complacerte,.....]]></document>
		<document><![CDATA[lo nuestro fue peligro del principio....]]></document>
		<document><![CDATA[no sabia que el veneno era tan bueno,el sabor de lo prohibido era tan divino,dile que de tu alma soy la dueña,... https://t.co/B44sM7tpXp]]></document>
		<document><![CDATA[a mal paso buena cara,dicen asi q palante no mas.: me siento bendecida]]></document>
		<document><![CDATA[DIOS TE NECESITO MAS QUE NUCA EN MI VIDA,DUELE MUCHO.: me siento triste]]></document>
		<document><![CDATA[una mujer puede ser todo en un pasado,pero eso no quiere decir que en el presente merezca golpes ni... https://t.co/gIUq3gJHWD]]></document>
		<document><![CDATA[se que algún día te darás cuenta todo el daño que hiciste,MIGUEL.: me siento triste]]></document>
		<document><![CDATA[te di todo de mi y no te importo dañarme.: me siento decepcionada]]></document>
		<document><![CDATA[solo quería tenerte en mis brazos,espero que desde el cielo me cuides JORGE MIGUEL. te amare siempre mi bebe.: me siento triste]]></document>
		<document><![CDATA[aprende eso animal .... https://t.co/bFnbS3URpS]]></document>
		<document><![CDATA[ya no creo en las leyes de aqui por que prefieren dejar libre a un maldito asesino y golpeador,esperan todavía... https://t.co/7SdqLj4G9I]]></document>
		<document><![CDATA[me das asco MIGUEL MARTIN LOPEZ MORANTE,eres el peor hombre matar a su hijo dándome una patada en la barriga fue... https://t.co/9o9VzNvrJs]]></document>
		<document><![CDATA[no sere la mejor madre del mundo pero por mis hijos soy capas de todo. y mas si un hijo de puta habla de ellos,ya lo sabes .....]]></document>
		<document><![CDATA[sorry que no conteste los imbox estoy muy enojada sorry amiguitos bellos.]]></document>
		<document><![CDATA[tu crees que por pegarme y amenazarme que me vas a cortar la cara te voy a tener miedo,ya pz feo de... https://t.co/4Wjn2dTd1d]]></document>
		<document><![CDATA[gracias por ser tu mismo el que me abra los ojos y hacerme dar cuenta que siempre fuiste un mal hombre,y que... https://t.co/4MbDn6tyHK]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja,yo te daba color,agradece feo.: me siento molesta]]></document>
		<document><![CDATA[si así voy a pasar los días que me queda QUE BONITOOOO.: me siento agradecida]]></document>
		<document><![CDATA[tanto ver el vídeo de coreo de que BONITO,ya hasta me dio ganas de bailarshhhhh..... hoy sera todoooooo...]]></document>
		<document><![CDATA[965182843 te dejo mi numero para planes de hoy......: me siento sarcástica]]></document>
		<document><![CDATA[ayer la pase tan bien en compañía de mis verdaderos amigos.: me siento sensible]]></document>
		<document><![CDATA[dejar una relación toxica es difícil.: me siento decepcionada]]></document>
		<document><![CDATA[me da coraje que me trates así a mi.: me siento decepcionada]]></document>
		<document><![CDATA[dicen que soy odiosa,loca y todo lo malo  que puede haber pero igual esta loquito x miiiiii...... que se puede... https://t.co/kFUYf4RBvW]]></document>
		<document><![CDATA[con ganas de ir a la playita pero no se con quien irshhhhh.....: me siento optimista]]></document>
		<document><![CDATA[no me llegan los mensajes por favor directamente llamadas.]]></document>
		<document><![CDATA[no al maltrato físico y menos psicológico.: me siento pensativo(a)]]></document>
		<document><![CDATA[tengo mucho sueñito hacer la tutumeme]]></document>
		<document><![CDATA[dejare que las cosas fluyan y nada mas.: me siento sensible]]></document>
		<document><![CDATA[decías ser bueno y ni en la rosa de guadalupe es cierto.: me siento pensativa]]></document>
		<document><![CDATA[todo tiene un propósito y pasa por algo.]]></document>
		<document><![CDATA[trato y trato pero olvidar lo que hiciste nunca podre.: me siento decepcionada]]></document>
		<document><![CDATA[es tu oportunidad ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[me indigna que algunos hombres que se dicen llamar asi,se crean mas valientes por pegar a una mujer y encima si... https://t.co/BGVJhNpEx2]]></document>
		<document><![CDATA[gracias x tus palabras y por estar siempre ahi en las buenas y en las malas apoyandome siempre Maicol Arthur... https://t.co/UrpCkSHdGC]]></document>
		<document><![CDATA[jijijiji,se me paso la mano un poquito pero eso le pasa por ser abusivo.: me siento genial]]></document>
		<document><![CDATA[gracias por hacerme sentir bien ,para eso son los amigos,muaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[detesto las mentiras.: me siento pensativa]]></document>
		<document><![CDATA[nadie me va quitar esta tristeza que tengo dentro.: me siento nostálgica]]></document>
		<document><![CDATA[huevadas taz hablandooooo]]></document>
		<document><![CDATA[que aburridooooooo.....: me siento pensativa]]></document>
		<document><![CDATA[tengo la vida x quien vivir amo y me aman,lalalala....: me siento genial]]></document>
		<document><![CDATA[bajando música esperando a mi amorsito para escucharlos juntitos...: me siento genial]]></document>
		<document><![CDATA[hay cada alucinada,juelizmente que hay agua helada para eso.: me siento sarcástica]]></document>
		<document><![CDATA[jueliz jueliz con mi familia comenzó un buen año.: me siento agradecida]]></document>
		<document><![CDATA[tengo hambrecita a comerrrrrrr....: me siento alegre]]></document>
		<document><![CDATA[FELIZ AÑO LES DESEO A TODOS,metas por seguir,retos que cumplir,BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[hoy en casita de mis papitos]]></document>
		<document><![CDATA[hoy me toco preparar la cena navideña.... tata ta tannnnnn]]></document>
		<document><![CDATA[que  pasen todos una feliz navidad les deseo de todo corazón,en unión de su familia al igual que yo.......]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero jugo;helado,refresco o lo que sea que contenga mangoooooo.....]]></document>
		<document><![CDATA[Felices xq pese a todo seguimos pa lante Te amare siempre. Y nuestro baby es mi regalo.]]></document>
		<document><![CDATA[no pido que me ames,con que no me jodas es suficiente. UPS.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi vida fuiste un mentiroso.muereteee.]]></document>
		<document><![CDATA[Lujuria locura placer decian y ahora......]]></document>
		<document><![CDATA[si algún día te das cuenta lo que perdiste,espero que solo sepas que una vez fuiste amado como debió ser y que... https://t.co/OCy9QdX4st]]></document>
	</documents>
</author>