<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#Amatista #Metafísica #Astrología https://t.co/wCEZac5Gzb]]></document>
		<document><![CDATA[La #Amatista tiene afinidad con los signos: de #Aries, #Virgo, #Libra, #Capricornio, #Acuario, #Piscis. #Metafísica]]></document>
		<document><![CDATA[Se cree que la piedra preciosa #Amatista tiene el poder de agilizar la mente de quien la usa #Metafísica]]></document>
		<document><![CDATA[La Amatista es un símbolo de fé y espiritualidad #Metafísica]]></document>
		<document><![CDATA[La piedra preciosa que representa este mes, es la #Amatista]]></document>
		<document><![CDATA[“Quien vive en armonía consigo mismo, vive en armonía con el universo” – Marco Aurelio]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más importante es siempre estar bien con nosotros mismos, de esta forma así será el espejo que tendremos enfrente ;)]]></document>
		<document><![CDATA[#Júpiter hoy entra en retrogradación, por lo que al representar confianza, nos impulsa a revisar nuestro sentido de vida]]></document>
		<document><![CDATA[#Júpiter es conocido como el planeta de la expansión y está ligado a #Sagitario]]></document>
		<document><![CDATA[El día de hoy Jupiter comienza su retrogradación y termina hasta el 9 de junio #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Para resolver nuestros problemas, debemos conectar con nuestro yo y dejarnos guiar por él #Reflexión https://t.co/fCi9LfhQiF]]></document>
		<document><![CDATA[Cada circunstancia que surja en nuestras vidas, puede ser analizada y resuelta con sabiduría, sólo necesitamos estar en el tiempo adecuado]]></document>
		<document><![CDATA[#Astrología https://t.co/t42NSmlnvI]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy  la luna en primer cuarto beneficiará a #Tauro  para poder asentar lo que se quiera cosechar en la siguiente luna #Astrlogía]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la #Luna creciente inicia en el signo de #Tauro, y esto nos servirá para cimentar nuestra fuerza de voluntad #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aprovechemos la #Luna de hoy para crecer! La luna creciente inicia en #Tauro, esto representa una etapa de crecimiento #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[“La confianza en sí mismo es el primer secreto del éxito”. -Ralph Waldo Emerson.]]></document>
		<document><![CDATA[Si somos capaces de descubrir lo valiosos que somos y lo que representamos en el Universo, siempre podemos ser GRANDES]]></document>
		<document><![CDATA[¡Descubramos algunos aspectos importantes que representa el número 2! https://t.co/GzpRpfCAxa]]></document>
		<document><![CDATA[El número 2 representa la empatía, cooperación, adaptabilidad, equilibrio, unión y receptividad]]></document>
		<document><![CDATA[¡Nos encontramos iniciando el segundo mes del año! Este es el número de los artistas y  las personas sensibles y románticas. #Numerología]]></document>
		<document><![CDATA[La #Luna y #Marte en #Aries favorecen mucho las actividades que demandan coraje pero no a que requieren paciencia y calma #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hola de nuevo! :D Hoy la #Luna pasa al signo de #Aries, acompañada por #Marte, así que sentiremos mucha energía :)… https://t.co/QrvFssNL3b]]></document>
		<document><![CDATA[Los colores se relacionan con nuestro signo zodiacal, ya que refleja nuestra personalidad y sentimientos. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que cada color rige un signo? #Astrología https://t.co/iFjrqrZelA]]></document>
		<document><![CDATA[Los colores se relacionan con nuestras sensaciones y emociones internas]]></document>
		<document><![CDATA[Si te hace falta trabajar tu mundo interior, puedes lograrlo a tráves de la #PsicologíaProfunda https://t.co/MRUdYHk2Wj]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres autoconocerte mejor, toma la terapia de #PsicologíaTranspersonal contacto@irmasolmalpica.com]]></document>
		<document><![CDATA[Todos necesitamos de una guía que nos ayude a mejorar los aspectos de nuestra vida #PsicologíaProfunda]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tener mucha auto-observación durante el #Stellium, ya que las fuerzas no están equilibradas. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[#Stellium es cuando tenemos varios planetas acumulados dentro de pocos grados, al contrario que el fenómeno de planetas dispersos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy con la #Luna en #Piscis y el #stellium de #Neptuno, #Venus y el asteroide #Kiron, habrá mucha emocionalidad… https://t.co/5RohwwvrPr]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuidado! Hoy nuestras acciones serán impulsivas y como el carnero nos podemos ir en contra de la pared.]]></document>
		<document><![CDATA[El día de hoy, #Marte entra al signo de #Aries]]></document>
		<document><![CDATA[Inviten a sus hijos a hacer consciente que sus pensamientos pueden reflejarse en sus vidas ¡Eduquen en positivo!]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos aprender a elegir nuestros pensamientos, ya que todo se refleja en nuestra vida ¡Sé positivo! https://t.co/x3RI3FoZiZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro pensamiento es creativo, todo aquello que pensemos será un presagio de lo que aparecerá en nuestras vidas]]></document>
		<document><![CDATA[Todo aquello que pensamos se refleja en nuestra vida, así es que busquemos pensar positivo]]></document>
		<document><![CDATA[Da solución a tus problemas personales  y siéntete libre a tráves de #EFT]]></document>
		<document><![CDATA[El #EFT, es una técnica de liberación emocional la cual te ayudará a que todo aquello que te preocupa, desaparezca]]></document>
		<document><![CDATA[Si te cuesta dejar de lado situaciones que te causan enojo, miedo o tristeza, te invito a que hagas una cita de #EFT]]></document>
		<document><![CDATA[La máxima victoria es la que se gana sobre uno mismo. -Buda]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre debemos tener presente en todo aquello que hagamos, que la única competencia que debemos tener, es con nosotros mismos :)]]></document>
		<document><![CDATA[La #Luna de Melania Trump se encuentra en #Capricornio por lo que seguramente tuvo una madre rígida que le desarrolló frustración emocional.]]></document>
		<document><![CDATA[Astrológicamente, a Melania Trump nunca le va a faltar el dinero ya que su aspecto de #Venus positivo a #Plutón le dará riqueza (:]]></document>
		<document><![CDATA[Melania Trump tiene a #Venus en #Tauro lo que sin lugar a dudas, la hace ser una mujer atractiva y sensual.]]></document>
		<document><![CDATA[#Astrología https://t.co/HgajIBT9LN]]></document>
		<document><![CDATA[La musa Urania posee la habilidad de leer el futuro en los #astros https://t.co/Fw0AaWYlZd]]></document>
		<document><![CDATA[A la musa Urania se le atribuye el haber inspirado en los hombres la curiosidad por las estrellas #mitología]]></document>
		<document><![CDATA[Urania es la musa protectora de los astrónomos y los astrólogos #Astrología #Mitología]]></document>
		<document><![CDATA[En la #mitología griega, las musas eran divinidades femeninas, algunas precedían los distintos tipos de poesía así como las artes y ciencias]]></document>
		<document><![CDATA[Si sientes que tu relación amorosa tiene algún conflicto, descubre con tu pareja una posible solución a tráves de la #Sinastria]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres reencontrarte y entender mejor a tu pareja, a tráves de la #Sinastria podrás lograrlo #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[A tráves de la #Sinastria he tenido la oportunidad de ayudar a aquellas parejas que han tenido momentos difíciles e… https://t.co/W1WFuE0Ve2]]></document>
		<document><![CDATA[Michelle Obama tiene su #Marte en #Acuario junto al Sol, esto le hace tener mucha actividad y acciones son muy innovadoras. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Michelle Obama tiene el Sol en #Capricornio lo que le hace ser una mujer muy responsable y respetada. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Siguiendo con el furor de lo que ocurre en USA, les comparto algunos aspectos #astrológicos de  Michelle Obama. https://t.co/Jt2kctXixb]]></document>
		<document><![CDATA[Los acontecimientos de este periodo te servirán como piedras angulares para construir tu nueva vida :) https://t.co/6Zxx1o2mtV]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando logres tus objetivos y mires hacia atrás, veras que es gracias a los acontecimientos de este periodo.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que si te fijas objetivos a largo plazo, debes empezar a dar los pasos necesarios para alcanzarlos]]></document>
		<document><![CDATA[#Acuario se caracteriza por ser poco convencional, innovador, diferente, y puede ser rebelde. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felicidades a nuestros amigos #acuarianos! El #Sol entra en tu signo el día de hoy :) #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[¡Regala el mejor regalo de cumpleaños! #RetornoSolar https://t.co/3hoZZTJ0Eh]]></document>
		<document><![CDATA[Con el #RetornoSolar puedes saber como será tu escenario energético en el  periodo que comprende después de tu cumpleaños durante un año.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el cumpleaños de alguien a quien aprecias es el siguiente mes, puedes regalarle la increíble experiencia del #RetornoSolar]]></document>
		<document><![CDATA[Solo hay una felicidad en la vida, amar y ser amado https://t.co/6KAAUfMVq0]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que la felicidad esta en el amor por nosotros mismos y por los demás]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces nos centramos en cosas que no nos permiten ser felices, intenta no prestar atención a ello (:]]></document>
		<document><![CDATA[#Libra https://t.co/u230JTybfO]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha que la #Luna se encuentra en #Libra y reúnete con tus amigos; celebra y ten citas románticas :) #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[#Libra es un signo que “paga” por no pelearse con los demás. Hoy ten mucha auto observación y revisa tus necesidades afectivas. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[La #Luna se encuentra en el signo de #Libra todo el día así que habrá un aumento en la sociabilidad. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a vivir la experiencia de la consulta de Psicología Profunda :) contacto@irmasolmalpica.com https://t.co/bcIekUgVK6]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto este artículo, el cual nos habla de un interesante fenómeno que esta ocurriendo en estos días https://t.co/sTnAIW5ead]]></document>
		<document><![CDATA[En estos días, todos los planetas estarán moviéndose en la misma dirección, lo cual representa una etapa de abundancia y prosperidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Existe un fenómeno que ocurre entre el 7 de enero y el 6 de febrero, donde todos los planetas estarán moviéndose en la misma dirección]]></document>
		<document><![CDATA[#Kiron #Marte #Astrología https://t.co/OSPQNQrxWT]]></document>
		<document><![CDATA[#Kiron es mitad caballo, mitad humano y semi dios que sufre una herida por una flecha y no puede morir. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[#Kiron es un asteroide que representa al mítico personaje que entrena a todos los dioses. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[#Marte se encuentra partil (en el mismo signo con los mismos grados y minutos) junto a #Kiron. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[#Marte es el planeta de la acción, el deseo y trabajo. #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[El equilibrio y la seguridad salen directamente desde el corazón, así es que busca fortalecerlos]]></document>
		<document><![CDATA[Para solucionar problemas busca el equilibrio y seguridad en ti mismo https://t.co/GOyT4d7vh8]]></document>
		<document><![CDATA[Frente a un conflicto, demuestra tu habilidad para dominar las situaciones a través de tus capacidades]]></document>
		<document><![CDATA[Concluimos esta semana con un aspecto muy romántico entre #Neptuno y #Venus partiles #Astrología https://t.co/V1naasMVtX]]></document>
		<document><![CDATA[Con #Mercurio en #Capricornio tendremos mucho sentido de practicidad y
estaremos muy metódicos al hablar :) #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #Mercurio entra al signo de #Capricornio. Esto nos permitirá comunicarnos de manera más formal y asertiva :)… https://t.co/Sveroy9XFT]]></document>
		<document><![CDATA[“Si el plan no funcionó, cambia el plan, pero no la meta”.]]></document>
		<document><![CDATA[Busca la manera de obtener lo que anhelas con el impulso de tu propio corazón. https://t.co/dziOMO5Kh8]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que todos tus propósitos y objetivos los puedes alcanzar siempre y cuando no te rindas]]></document>
		<document><![CDATA[La influencia astral dicta muchas veces nuestra forma de afrontar los conflictos, nuestra salud y nuestro destino #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Para hacer las cosas consciente, es importante la magia que encierra nuestra #CartaAstral #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre a tráves de la Carta Astral como aprovechar tus fortalezas y debilidades #Astrología]]></document>
		<document><![CDATA[#Astrología #CartaAstral https://t.co/vkMcCNYeaG]]></document>
		<document><![CDATA[En este comienzo de  año descubre lo que las Cartas del #Tarot tienen preparado para ti]]></document>
		<document><![CDATA[La lectura de las cartas del #Tarot, te ayudarán a tener  herramientas para manejar diversas situaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Si éstas pasando por alguna situación difícil o debes tomar una decisión, la lectura de las cartas del #Tarot puede ayudarte]]></document>
		<document><![CDATA[El Granate es recomendada para la depresión y levantar el animo #Metafísica]]></document>
		<document><![CDATA[El Granate simboliza la amistad eterna, lealtad y devoción #Metafísica]]></document>
		<document><![CDATA[Cada  piedra preciosa representa un mes del año y el granate representa el mes de #Enero https://t.co/ulNspPjTB3]]></document>
	</documents>
</author>