<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@GonzAndresV dudo que no hayan goles]]></document>
		<document><![CDATA[Con la franja. Bien Mati! https://t.co/dp4JucZ65U]]></document>
		<document><![CDATA[En el último gol la ley del ex en su plenitud. Cech le regala un gol al Chelsea y Fábregas con un gol ante Arsenal.]]></document>
		<document><![CDATA[Para que te trajeron Cech!]]></document>
		<document><![CDATA[@JLCastro_ naa imposible sentirlo manejando fue muy mínimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JLCastro_ en Stgo hace un rato pero fue cortito y no muy fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Le duela a quien le duela. Seguimos con insignias! Yeahhhh https://t.co/y9KYWNzMSb]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos con todo! https://t.co/bDKO5moIl1]]></document>
		<document><![CDATA[Querías agua? Tomá jaja...buenísimo . https://t.co/7dFNVFDBGx]]></document>
		<document><![CDATA[Tembló verdad?  No quiero pensar que estoy loca.]]></document>
		<document><![CDATA[Adam siempre dijo que no vení a reemplazar a Freddy, que era único, pero lo hace muy bien y es un gran showman. https://t.co/PEi1CC31vg]]></document>
		<document><![CDATA[@claudionoera pasa el dato por si acaso.]]></document>
		<document><![CDATA[Son de cartón los ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@claudionoera acá en Chile?]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo el por que, pero no me parece que se jueguen unos partidos y otros no el fin de semana, independiente si ganan o no los que juegan.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buena está @Gotham y qué tremenda actuación de @cameronmonaghan como The Joker, uno de los mejores! Pega Bruce pega!]]></document>
		<document><![CDATA[@Tottigo ya no le des color, si nadie va a hacer que me caiga mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Lampard me "caía mejor" que Gerrard cuando estaban en sus clubes, pero cuando veía a la selección inglesa, era otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@facuimboden13 Feliz cumple Facu!! Que tengas un lindo día.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoIgnacio69 se les viene pesado.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotA_UC9 bueno pero la idea es la misma, que no ganen la Copa jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Llave abierta para el partido de vuelta. No le vi mucho fútbol a Botafogo, de más que lo puede dar vuelta cc. Pero ojalá que no po xD]]></document>
		<document><![CDATA[Paredes el salvador.]]></document>
		<document><![CDATA[@GenneryUC fue fuerte igual con la guaguita al lado.]]></document>
		<document><![CDATA[@GenneryUC si, el problema es que por mas que no quise leer nada ni ver nada, sin querer supe que se moria y mato la magia :(]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver el final de @13Preciosas . Me entró una mugre al ojo si po. #PreciosoFinalDesfasado jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Pffff estaba todo para poder ganar pero veo que Hull City nos tomó la mano. Na que hacer, 1 punto es lo que hay.]]></document>
		<document><![CDATA[Veo que SuperTanker tendrá helado, no se vayan a enojar los rusos ah!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos capitán!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga presi @JuanTagleQ , si van a sacar una nueva camiseta, de verdad revisen bien la calidad, sino van a tener más reclamos que la Fifa :)]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja, lo lindo del fútbol. Qué ternura. https://t.co/zDNpxdbzC4]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien! https://t.co/VV2Ecoeeyh]]></document>
		<document><![CDATA[Pero claaaaaaaaaaaro, por eso fueron campeones de todo. https://t.co/GsctlIg72F]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tremendo grupo es @DivididosOK ! Ojalá vuelvan pronto a Chile!]]></document>
		<document><![CDATA[@sebaaasalazar onda, gracias por escucharme? jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@sebaaasalazar chequeeteeeto jjaja y qué te respondió? xD]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja me encantan ese tipo de jugadores, que bakan por esos hinchas. https://t.co/zEBXYeBBvE]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que se pueden poner iconos en twitter, fallé como tuitera!]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno , en la encuesta que hice ayer, ganó la Fuente Alemana, así que tendré que ir a chanchear pa allá po, na que hacer 😇]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo sobre el sorteo de la u igual lata que los den por eliminados altiro, a nosotros nos toco un grupo igual de complicado pero hay fe!]]></document>
		<document><![CDATA[640.000 euros!! csmmmmmmmm!! Curao gasto mejor es el lema? https://t.co/O9VFkNoLiK]]></document>
		<document><![CDATA[Come on Unitedddd!!! Hay que ganar sí o sí!]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido Febrero, el mejor mes del año. Ahí si se entiende mejor xD]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzAndresV jajajajjaja el bicampeón. Igual me cae bien, y seguirá siempre y cuando no nos haga un gol y lo celebre con pica.]]></document>
		<document><![CDATA[No me voy a alegrar por el triunfo de la UE por que ellos no hacen más que tirarnos mierda. He dicho. Caso Cerrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbaraMarquez gracias por tu ayuda.]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbaraMarquez bakan, gracias. Y en caso de ir con pantalon, qué se usa?]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbaraMarquez con chalas?]]></document>
		<document><![CDATA[Queeeeeeeeeeeee? Está lesionado el Enano? qué le pasó? buaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Chiquillas, alguna de ustedes que haya ido a un matrimonio en la playa que me diga qué ropa es la que más se utiliza porfa? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarlagos esos ya los he probado, son muy buenos!]]></document>
		<document><![CDATA[Que lata que Pato se haya ido a China. Lo encontraba muy buen jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha si el partido contra La Pintana hubiese sido el fin de semana, se llenaba SC de gente y de cooperación.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresssUC bueno, los caseros tb son ricos, pero quiero chanchear en un buen lugar jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresssUC yaa...y algo más cerca? jaja]]></document>
		<document><![CDATA[¿El mejor lugar para comer completos? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@lavitamina yo creo que va a ser algo el domingo.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien ha probado el @CWChile ? Tiene buen sabor?]]></document>
		<document><![CDATA[@lavitamina yo pregunté lo mismo y dijeron que iban a indicar después otras formas de ayudar.]]></document>
		<document><![CDATA[@teko_silva_ gracias por darte el tiempo para nosotros?]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzadosSADP @JuanTagleQ muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbaraMarquez uhhh bueno, gracias por la ayuda. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Afoith eso es lo que quiero , por algo estoy preguntando! y no es ser cobarde, tengo problemas a la piel, no pregunto por hueviar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Afoith por que cobarde?]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga @CruzadosSADP o @JuanTagleQ , para las personas que no podemos ir mañana, hay alguna otra forma de ayudar? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbaraMarquez y si tengo dermatitis? es mejor prevenir no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Afoith y hacerse cual examen? el del parche?]]></document>
		<document><![CDATA[@BarbaraMarquez entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[el tatuador te la debiera ofrecer? tu la pides? o ninguna de las 2 y vas al dermatologo? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@ivonne_efs ahhhh muy bien entonces.]]></document>
		<document><![CDATA[@ivonne_efs jaja que soy metida, perdon...pense que viajabas fuera de Chile pero rico igual contal de salir de Stgo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ivonne_efs donde te vas? que entrete.]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin alguien les dice como corresponde. Intérprete! Bien ahí. https://t.co/hTWueJzR0f]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien! Pero debería hacerse en el Estadio Nacional para que quepa más gente, por ende más donaciones! https://t.co/w7phWwi0yd]]></document>
		<document><![CDATA[@CruzadoCGL @HernanGajardo75 @ANFPChile gracias Cristóbal por la info.]]></document>
		<document><![CDATA[Capítulo 7 de @TheCrownNetflix , check! Me embale, esta buena :)]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga @CruzadosSADP se sabe algo si se aplazara el inicio del campeonato por los incendios? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por el capítulo 6 de @TheCrownNetflix !]]></document>
		<document><![CDATA[Tasas patudo! Y si gana Argentina en Marzo ha a decir que es campeón de un Mundial? https://t.co/yna25Hg6qU]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino que la celebración es para Ana? Me alegro un montón por Basti! https://t.co/lXqxkT4TMa]]></document>
		<document><![CDATA[Gignac, Chuco y Vargas....Tremenda delantera de Tigres!]]></document>
		<document><![CDATA[Godín es de lo más sucio que he visto para jugar. https://t.co/Pqa5PapR6q]]></document>
		<document><![CDATA[Buena foto! https://t.co/wYB6JGv46N]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantó la celebración de Roger, como un niño!]]></document>
		<document><![CDATA[Su Majestad, Roger. Tremenda final de ambos!]]></document>
		<document><![CDATA[Tres jugadores menos de una. Era obvio que no quedaban todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Chuu ahora no hay ningún técnico en el clásico. Todos expulsados!]]></document>
		<document><![CDATA[Este clásico no termina con 11 por lado. Está calentito.]]></document>
		<document><![CDATA[Clásico argentino, papas fritas y bebida. Diría que es un buen sábado. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroSanguesa gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Que lata el chat de la página de Rosario que transmite el partido, puras peleas weonas. Ah y se queda pegado más encima cuec]]></document>
		<document><![CDATA[No cualquiera hace eso. O si? https://t.co/JOr1UMdF5L]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga @CruzadosSADP hay alguna gestion del club para ayudar a la gente de los incendios? Para ir a dejar cosas en el estadio o algo así?]]></document>
		<document><![CDATA[@ayanezca pero sería cornudo? O está de más ese comentario? :)]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha Michael! Mala pata literalmente. Paciencia y pronta recuperación para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[De todas las organizaciones que necesitan ayuda, cual será la más necesitada para poder ayudar monetariamente? Todo sirve.]]></document>
		<document><![CDATA[@Padillawer esooo muy bien jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Padillawer ahhhh ok entonces era lo que había leído más temprano. Gracias por la info.]]></document>
		<document><![CDATA[@Padillawer donde fue eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Ah miercale, lo último no me gustó nada po Tía Yoli. https://t.co/y1PJcdY31P]]></document>
	</documents>
</author>