<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Es que así funciona un gobierno de lujo. https://t.co/rbZaVBfAmI]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que se burlaba de la ropa que usaba Alfredo Barnechea. https://t.co/JvE0ZjTg8I]]></document>
		<document><![CDATA[@lorealvareza @ISialer Como dice el maestro Alan García: en política no hay coincidencias.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella fue la madre de Trump y ¡era inmigrante ilegal!        https://t.co/d1UmDUiFig]]></document>
		<document><![CDATA[En la notificación q llega a tu mail, después del servicio se puede evaluar al conductor y señalar las razones desu… https://t.co/bkOUS9PSve]]></document>
		<document><![CDATA[@crisanris @malditaternura @Peru21pe No tiene calidad moral, ni ética para hablar de sus colegas.]]></document>
		<document><![CDATA[@malhoff Y luego esos jugadores de equipos rivales juegan juntos en la selección. La felicidad del hincha peruano no tiene lógica.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNMemes Hace tiempo q Alianza como institución viene haciendo un mal trabajo. No esperen resultados si la cabeza anda mal.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay @jamarquina78 @emiliodch @luismorocho @alfonsoluna2405 @juanbrunc Ah! También sabias ser irónico.]]></document>
		<document><![CDATA[@aethorne @ISialer Pídanle a Movistar q pague su deuda con el estado, con ese dinero podrían ayudar a los damnificados.]]></document>
		<document><![CDATA[@jimmybussol No es de caballeros ofender a una dama. Ataca las ideas no a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gestionpe "Si en dos años no quebramos el crimen organizado, hemos fracasado" https://t.co/kfkKiP2Kty vía… https://t.co/kkht0Bjk3b]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo Es que acaso Ica y Huancavelica no merecen su atención.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sedapal Y recién avisan, creo que esto amerita una sanción.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Ninguna señorita sale con un desconocido que conoció en la calle... que ni sabemos si es peruano. Pero lo del taxista malazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarponcec Y se puede saber que dijo, me tiene bloqueado.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Ambas empresas mantienen deudas con la Sunat, ya las cancelaron.]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro país nunca atraparon a los peces gordos!!!! https://t.co/ZGrur6RJ1M]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyCampos @gcerveravalee En un avión]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso que estudió 5 años periodismo. https://t.co/GZc8ROX2RR]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan @elvisocc Nunca le probaron nada en sus 2 gobiernos, hay que admitirlo Alan García es muy hábil.]]></document>
		<document><![CDATA[@PCaterianoB @juanalvarezm Él podrá decir lo que quiera, la cosa es q demuestre con pruebas a quienes beneficiaron coimas.]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @LordJimjr Alan García me recibe y me dice: "¿Y, cómo es la mía?" #SomosAPRA #LaEstrellaNoSeMancha https://t.co/wCslYmudEs]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE Mis respetos para Alan García, 2 gobiernos y nunca le encontraron nada, ni le encontrarán. Sigue siendo el rey.]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @LordJimjr Alan García me recibe y me dice: "¿Y, cómo es la mía?" #SomosAPRA #LaEstrellaNoSeMancha https://t.co/wCslYmudEs]]></document>
		<document><![CDATA[@CristhianRS @jgodoym Siempre caen los peces chicos. Pero los peces gordos nunca caerán. Recuerden, estamos en el Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@GalaxyaSailor22 @s_cucho Y cuál es la fuente?]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @IDL_R Es como ver un capítulo de Los Sopranos.]]></document>
		<document><![CDATA[Fotógrafo Atoq Ramón Peru21 y responsab. del Grupo ElComercio: “Opérenlo acá y si pierde la vista, nosotros le ofre… https://t.co/x2BjP948FT]]></document>
		<document><![CDATA[@elmorsa @Lonsmizq Difícil el Comercio tiene mucho poder.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaKallePe Que buena noticia, que se quede y siga progresando como profesional.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoEresLimeñoSi Si No has jugado carnavales.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasLucar @LilixitaBQ Creo que la lista sería más corta si dieran los nombres de los NO COIMEROS.]]></document>
		<document><![CDATA[QUE TAL DIFERENCIA CON LA PRENSA COMPRADA DEL PERU ! APRENDE Latina, América, Panamericana Televisión , ATV - Canal https://t.co/GaWn4xxo5N]]></document>
		<document><![CDATA[Amor pongamos selfies de nosotros en facebook para que sepan lo felices que somos #EsasSonHuevadasOe]]></document>
		<document><![CDATA[Luz Salgado: “Renunciaré si demuestran algún hecho de corrupción en el Congreso”#EsasSonHuevadasOe]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado Mejor piensa en la salida de Luz Salgado]]></document>
		<document><![CDATA[@veroca327 @exitosape Puede ejercer, ya que no hay conflicto como doctor, la falta cometida es administrativa. No debe ocupar cargo publico.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todos vuelven? ¿Qué dice la ministra de salud? https://t.co/uvKJ0Q83TM]]></document>
		<document><![CDATA[Un solo jugador no gana un campeonato, es el desempeño de todo un equipo el que lo gana. Y así como va Alianza difí… https://t.co/bPpwGrCht3]]></document>
		<document><![CDATA[Solo en el Perú puede suceder esto... https://t.co/5SyMtmLf4f]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape @veroca327 Barnechea siempre estuvo al centro.]]></document>
		<document><![CDATA[@1012_raul @monvalpa Te equivocas nunca dice privatizar... Por el contrario quiere que las playas públicas las mantengamos limpias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina Tiene razón Mulder, ya estamos acostumbrados a que nos roben los partidos antiguos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fchzk @larepublica_pe Por mucho que se oculte la verdad, tarde o temprano saldrá a la luz. Es cuestión de esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @anajarav Nuestro país está desprotegido, ninguna institución del estado protege al consumidor e incrementaron el precio en 1.20]]></document>
		<document><![CDATA[@monvalpa @elcomercio Y lo peor de todo que incrementaron el precio en S/. 1 y a las 2 semanas .20 cént.]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @AlbertoBelaunde @hurgamemoriaPE Si la señorita no tiene la valentía de escribir su nombre, que se puede esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[@augustothorn @deslengua_2 Feliz día de los inocentes https://t.co/kc3lMz9s4w]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día de los inocentes!!!! https://t.co/Gq8Gsa73IW]]></document>
		<document><![CDATA[@ISialer @larepublica_pe Es evidente que hay infracción, pero solo le darán una amonestación verbal.]]></document>
		<document><![CDATA[Las dos cosas. https://t.co/dXKu3BeZxY]]></document>
		<document><![CDATA[@MininterPeru @CarlosBasombrio @elcomercio Solo espero que cumpla su palabra de acabar con la delincuencia en 2 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeChlimper Debemos colaborar todos, empezando por ustedes, los congresistas, apuntemos a un Perú mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Un cardenal que dice "los derechos humanos son una cojudez" 
https://t.co/5HfpdqOlC2]]></document>
		<document><![CDATA[Esos no tiemblan ni cuando hay temblor!!!!!!! https://t.co/DCDCZkHXij]]></document>
		<document><![CDATA[Solo en Perulandia!!!! https://t.co/s3Xb4GceYF]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc ja ja ja ja ja El nacionalismo chileno es un vacilón.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc Parece que siempre defiendes a los chilenos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pashilario @Politica_ECpe Lo mismo decía de Alan y volvió a salir presidente. AP tiene 5 congresistas que pueden ayudar a la bancada de PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@omarzev @Latina_pe Y lo peor de todo es que el nombre del programa es una copia de una frase de un comentarista argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav Que tal ostra, elegimos congresistas para que gasten nuestra plata en turrones.]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet @KarlaCalle @FiscaliaPeru @Mimp_Peru @UNICEF @fzavalal @Lucidez_pe Discrepo muchas veces contigo, pero esta vez tienes razón.]]></document>
		<document><![CDATA[@Atleti @Simeone Apoyo a Simeone, estoy seguro que la Champions esta vez será nuestra.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioAltavoz @veroca327 Por eso es importante tener una buena educación, un pueblo educado no elige este tipo de congresistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo @recisneros Espero sr presidente que tenga tertulias para defender a su ministro.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @quien_habla @ContraloriaPeru @willaxtv @leydelacalle @reyconbarba Estos congresistas son unos raqueteros de la política.]]></document>
		<document><![CDATA[@LordJimjr @noticiAmerica Alguna ve me pareció coherente como congresista, está viendo la forma de reciclarse para el 2021.]]></document>
		<document><![CDATA[@victormendivil y seguro que el 2021 los vemos en otro partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@sigridbazan Es evidente que se valieron de PPK para entrar al congreso, que no nos extrañe verlos el 2021 con Keiko.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que todo sale de nuestro bolsillo, ¿cuál es la entidad que regula esto? https://t.co/PH1tC23t92]]></document>
		<document><![CDATA[El país debe exigir cuentas de estas compras. Es dinero de todos los peruanos. https://t.co/fvS3d9gH2J]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras Muy mal Sheput, debería guardarse sus comentarios, eso demuestra que no son una bancada sólida.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotabruce Su bancada es la formación de otras bancadas, un verdadero sancochado. Sumado a la falta de liderazgo que muesta PPK últimamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@quien_habla @ISialer @exitosape Y todo de nuestra plata.]]></document>
		<document><![CDATA[@sigridbazan Admiro tu valor y voluntad por querer un mejor país.]]></document>
		<document><![CDATA[@erreleon @magalyperu Y pensar que hizo dinero, precisamente, no respetando la privacidad de otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc @veroca327 @Capital967 Que ppk se ponga los pantalones y apoye a su ministro]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc @veroca327 @Capital967 Remar todos juntos sí, pero bancada d ppk tuvo 8 congres en la interpelación a Saavedra. Lo dejaron solo]]></document>
		<document><![CDATA[@edwar240174 @Fernando1037 @Capital967 @RPPNoticias Es cierto patas arriba, se le cuela un asesor trucho y un ministro enamorado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politico_pe @JaimeSaavedra22 Del oficialismo solo asistieron 8 congresistas? De 18 que compone la bancada, practicamente estuvo solo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelordaya @juanalvarezm No lo veo con firmeza a PPK, creo que debería dialogar con Keiko, ya lo dijo Barnechea que se ofrece de mediador]]></document>
		<document><![CDATA[@milinares18 Tarapoto.. hum grandes recuerdos... lago lindo... laguna azul]]></document>
		<document><![CDATA[@28_robles7 @rmapalacios @luisthais1 @ppkamigo @KeikoFujimori Para avanzar como país tiene q haber un pacto, s tiene q dejar d lado los egos]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @28_robles7 @luisthais1 @ppkamigo @KeikoFujimori Alfredo Barnechea declaró que se ofrece de mediador entre Kuczynsky y Keiko]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Así les explica Perú a sus hijos “españoles” el escritor peruano Santiago Roncagliolo https://t.co/RG4bJN3lD1]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Aldo Mariátegui, tu opinión me importa… un pepino]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford “Para ser un buen profesional – más aún si se trata de servir al país – hay que ser primero buena… https://t.co/H1NOypvGmn]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanLoero Reagan fue actor y llegó a ser Presidente de EEUU, además @saldelsol tiene más mérito q Chacón q está en comisión d economía]]></document>
		<document><![CDATA[@saldelsol Como peruano deseo que tengas éxito en tu gestión. ¡Trabajemos juntos!]]></document>
		<document><![CDATA[@fabiolamorales @epatriau Por qué menospreciar a un actor? En el congreso hay gente menos preparada que @saldelsol,… https://t.co/LacdXQBIe3]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan @juliobenjamin3 Es criticable la conducta de Mulder, pero caer en esta bajeza, no me parece.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no el comentarista Varsky parcializado en sus comentarios, restandole méritos al Chelsea. Al final Chelsea 3 - Manchester City 1]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol PPK te faltó decir "con alma, corazón y vida".]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Que PPK vea como juegan ping pong con su ministro los apristas y fujimoristas. Esos si que son hábiles.]]></document>
		<document><![CDATA[@chicharronpress @Mauriciomulder Señor congresista, si se equivocó es de caballeros disculparse.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauriciomulder Y porqué hay una bandera de Argentina?]]></document>
		<document><![CDATA[@epatriau No solo una demanda, también una disculpa pública.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miss_Cecito @RichardAcunaN No es posible que seas congresista.]]></document>
		<document><![CDATA[@salvajedigital Hay que tomarlo como un gesto de respeto. Lo dijo @nacionaloficial que el título no calmará el dolor de sus familias.]]></document>
	</documents>
</author>