<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@bitelchus23 @controladores @AirEuropa @Squawkduck 
Estoy seguro de ello! Muchas gracias y abrazos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[UX 023
Madrid-Córdoba (Argentina) a las 23:45.
Estarán mis amigos @controladores alfombrándome el camino.
@bitelchus23 @Squawkduck]]></document>
		<document><![CDATA[Raquel me alegró el desayuno hoy diciéndome 10 lugares donde perderse en Madrid. 
@raqsanchezsilva 
@el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@Absolut_Rafita Hace mucho! Pero sólo soy suboficial.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Diles que me enchufen y me miren lo mío! https://t.co/NrFTgzSoeX]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de dar tal pellizco en el brazo que se me ha quedado la voz como el de la voz aguda de Earth Wind and Fire.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leiva_Oficial Jaja, juego bien al póker! Recuerdo que en los camerinos de La Bombonera también jugabais! Abrazo enorme!]]></document>
		<document><![CDATA[MARDITO RŒDORE!!! 
Hoy vuelo a Argentina. 
Envídienme.]]></document>
		<document><![CDATA[@carmouna @Neilyoung @HETradio3 Claro! No se hable más. Y que se venga Neil, que nos estará leyendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Helena_Goch Jaja, gracias a ti!!! Suerte y besos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi querido @Leiva_Oficial estará en 7 de junio en el Ópera de Buenos Aires. No os lo perdáis. 
Hacedme caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@verobrunati No! Actuamos el domingo el Villa María y regresamos a Madrid! Viaje relámpago!]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja, opino lo mismo. La rancia mola. https://t.co/o0PhoKKCCj]]></document>
		<document><![CDATA[Que en paz bescanse]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta mucho lo que hace @Helena_Goch !!!
Mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@C4MusicMGMT @asidesastre @wilma_lorenzo @Daniless 
Jaja, "una bolsita con cosas...", ME ENCANTA! 
Estaba bromeando, mil gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@bigallihats Ay, gracias, queridos! Qué ilusión. Últimamente uso mucho uno de los vuestros.]]></document>
		<document><![CDATA[@gemmaherrero Gracias, querida! Ese día estoy recién llegado de Argentina! Mira que me gustaría ver un partido así con vosotros!]]></document>
		<document><![CDATA[@jac7479 Eso que estás tomando te está sentando mal. Vete al médico.]]></document>
		<document><![CDATA[Vengo del Calderón de ver al subcampeón de Europa contra el mejor jugador del mundo. 
Emoción rima con Calderón.]]></document>
		<document><![CDATA[Me he cruzado con Bartomeu en el palco del Calderón y he estado a punto de venderle unos porteros automáticos, como Saza al ministro.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo primero que haremos cuando lleguemos con la gira a Quito en abril será hacer una visita a @sombrerosezzio !!! 
Y salir bien cubiertos!]]></document>
		<document><![CDATA[@odioapancho @kungfufc @pancho_peroles @medicen_Pancho @Panchoripan @panchorizarte @ElpanchoRizo @panchopad 
No! Es la mía. 
Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Joder, a varios amigos les han enviado hostias, y a mí ni hostias!
@asidesastre 
@wilma_lorenzo 
@Daniless]]></document>
		<document><![CDATA[3 años sin el 8

#LuisAragonés en mi corazón

"Zapatones de Hortaleza... Manzanares cuánto te quiero"

#Atleti]]></document>
		<document><![CDATA[Me empieza a mandar la oficina las primeras fechas de la gira con Joaquín y me entran los nervios (los nervios buenos, los de reírse).
Yuju!]]></document>
		<document><![CDATA[De lo nuevo de @dineromusic pasando por @_RufusTFirefly_ y siguiendo con @misscaffeina.
Así me despierto. 
@HETradio3 @carmouna 
Yuju!]]></document>
		<document><![CDATA[@ferjerez Feliz cumpleaño, jefesito. ¡Suerte y larga vida!]]></document>
		<document><![CDATA[EH!
Esta noche a la 1:40 estaré en @GD_RNE con @carlesmesa hablando de RADIO FUTURA. En "Los discos más redondos"
https://t.co/xzIvxeiUaI]]></document>
		<document><![CDATA[@Annibsweet @radio3_rne Me encantó!!! Gracias a ti! Fue precioso oírte!]]></document>
		<document><![CDATA[Joder, justo a esa hora llego a Barajas para volar a Argentina! Gracias, me encanta!!! Abrazos y suerte! https://t.co/DM9DGSQW1d]]></document>
		<document><![CDATA[@PatriciaCazon Gracias! Mucho orgullo!]]></document>
		<document><![CDATA[@revistamongolia Gracias, queridos mongoles!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto. Se ha convertido en el protagonista. Siempre en nuestro corazón. https://t.co/Rk0eBXQadv]]></document>
		<document><![CDATA[En el vídeo de #LoNiegoTodo sale al principio mi hija @Irenayis, ahijada de Joaquín, llevando un angel con alas negras de cartón. Lo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[. @SinProbaturas No es Olga Román, es Pasión Vega.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer escuché a @Annibsweet cantando en lo de Julio Ruiz, en @radio3_rne.
No se puede cantar mejor. Es imposible. 
I saw the photograph...]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás me compraría un disco de ella pero me merece todos los respetos.]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniomdelgado   No eres más tonto porque no ensayas. Yo soy un trabajador.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanTatachun La Dúrcal era encantadora y maravillosa persona. Todo mi respeto y mi cariño por ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues a mí me cae bien la Pantoja. 

(Aquí estoy ante vosotros, dispuesto a recibir las hostias que me van a caer)]]></document>
		<document><![CDATA[@nasarenito Me aburres. Todos tenemos un oscuro pasado. Chao!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora llegará el Barça protestando por los arbitrajes y los que pagaremos el pato seremos los del Manzanares. 
Extraño como un pato en el...]]></document>
		<document><![CDATA[El día que los audios de whatsapp duraron un segundo]]></document>
		<document><![CDATA[Paloma Chamorro. Una de las nuestras, uno de los nuestros. 
Descansa en paz.]]></document>
		<document><![CDATA[¡ARRIBA, MARDITO RŒDORE! 

A ver si este lunes se porta con nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[El desastre futbolístico del fin de semana lo arreglaría el Madrid empatando o perdiendo. 
¡Ánimo, que todavía podéis! 
¡Vamos, Danilo!]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioagredano Totalmente de acuerdo. Yo soy de los pocos de "Y al contrario"]]></document>
		<document><![CDATA[Incluso yo tengo dos https://t.co/11HStKJIuR]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa de todo la tiene Zapatrump!]]></document>
		<document><![CDATA[EH!
Esa guitarra está un poco desafinada! 
Está alta!]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja...jamás sabré si eso es bueno o malo! https://t.co/KzuJLBVBTp]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezo mi mañana con #Blunderbuss de Jack White y algo de @McEnroe_Banda y @thenewraemon 
¿#PutasYBarcos, Ramón? 
Cómo disfruté!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Lo somos! https://t.co/SVIhvhOP19]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Nadal sea muy mayor y empiece a perder memoría estará todo el día preguntando a sus nietos "¿dónde querían que fuera?"
#VamosRafa]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ay mi Atleti!

Y sin embargo te quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Para mejorar la riima eso tendría que haber acabado "esperas a Contreras". 
Mejora mucho. 
#AltaPoesía https://t.co/5AIw0Olx18]]></document>
		<document><![CDATA[Eh!

Id a ver #LosDelTunel al cine!

Hacedme caso. 

Planazo de fin de semana!!!

@LosDelTunel]]></document>
		<document><![CDATA[¡VAYA FOTO PRECIOSA! https://t.co/jabt6DhEiB]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope @juanmacastano @danimartinezweb 
Mamones!!! Jajaja! Imagina que me pongo a largar...JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@Enniosotanaz ¡Gracias, querido! Igualmente! 
Un placer y un honor! (Mándame ese link)]]></document>
		<document><![CDATA[@pedro7pedro7 @macarenagarcia0 @Marabarros7 Jajajajaaaaa! No me dejan enseñar mis encantos!]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezo el día escuchando "Rugen las flores" de @McEnroe_Banda 
¡Ayer les vi en el Price (el prais) y salí feliz!]]></document>
		<document><![CDATA[Somos amigos, querido Jorge! https://t.co/OI830OA61w]]></document>
		<document><![CDATA[@thenewraemon @McEnroe_Banda 
Al revés! Gracias a ti! Conciertazo! Joder, cómo lo disfruté!]]></document>
		<document><![CDATA[A veces tendrían que hacer una excepción y premiar a dos deportistas dándoles el título a los dos. 
@rogerfederer y @RafaelNadal]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente buenísima haciendo música espectacular y valiente! 
Vengo de ver dos ejemplos en un solo concierto:
@thenewraemon y @McEnroe_Banda]]></document>
		<document><![CDATA[@Los50Atleti Mil gracias!!! Un honor!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, en la comida de la peña @Los50Atleti me han hecho este honor y este regalazo: https://t.co/bR9BU2NeWK]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al señor Rajoy que nos da de llover.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí este país fuera un país inteligente me pondría a dirigir el AS, RTVE, Apple, Movistar y el propio país. Y Zara. Y Nestlé.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuMartinBCN @gemmaherrero Así me gusta! Perdedores, como yo! Jajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[Contrátenme para periódicos deportivos!!! 
Mi portada de hoy: 

LA ZIDANE-XEIRA 

Las hay peores. 
@marca @diarioas @sport @mundodeportivo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he conocido y he charlado con @soyRayden!!! Me ha parecido un tipazo! 
Además es sabio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora solo falta que la Real haga su trabajo en Barcelona para que tengamos unas semifinales de Copa del Rey COJONUDAS. 
#Atleti]]></document>
		<document><![CDATA[@thenewraemon 
Gracias, jefesito!!! A gosar!]]></document>
		<document><![CDATA[@thenewraemon @FernandoFiore  Me encantaría!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los unos con el Brexit, los otros con el Muro. Entre los dos no hacen uno. 
Anglosajones que nos tocan los cojones.]]></document>
		<document><![CDATA[Eh, ese saxo está desafinado! Está alto!]]></document>
		<document><![CDATA[@TaboadaLucia @AitorGomezR ¡See you in Balaídos! ¡SUERTE!]]></document>
		<document><![CDATA[Amanezco escuchando "Lluvia y truenos" de @thenewraemon.]]></document>
		<document><![CDATA[@TaboadaLucia @AitorGomezR Soy del Atleti pero me parecería justo y precioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@osvaldobazan @Marabarros7 @2x1Nacional 
Claro! Me encantaría!]]></document>
		<document><![CDATA[@JotDownSpain @ALevySoler Para estar así, casaos]]></document>
		<document><![CDATA[@Bobby_Marca 
Pero esa frase es de Luis Aragones, así que solo funciona con el Atleti. Jaja! Abrazos, jefesito!]]></document>
		<document><![CDATA[@edugalan Ay qué penita! La recuerdo de cuando yo era chico! Recuerdo aquella serie...con aquella canción!]]></document>
		<document><![CDATA[Joder, qué bueno era Rory! Le vi 3 veces tocar en Madrid, Manu. Con su camisa de cuadros y su Strato cascada y espe… https://t.co/fWY4GLsJdi]]></document>
		<document><![CDATA[. @los_secretos @flooxer Gracias a vosotros, queridos míos!]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta mucho @RoaDRamos!!! No la conocía, mil gracias @santiagoalcanda !!! @ComoLoOyes_R3]]></document>
		<document><![CDATA[@JGALLEGOonfire @galvanguiller  No creo Gashego, pero la verdad es que Guille parece ahora uno de su familia.]]></document>
		<document><![CDATA[@galvanguiller Es que pareces su hermano pequeño con tu nuevo look!
Gálvam Gallagher]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer no vi a Noel y Liam en el local pero pude saludar a Gálvam Gallagher que andaba por allí. @galvanguiller 
El del medio de los Oasis]]></document>
		<document><![CDATA[Jarito destroza mucho mejor que el gato del gañán este. @Jaritomalo https://t.co/gVoTPLicws]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estoy en Radio Naciona! A la 1:40 desmontamos Cosmo's Factory de Creedence! 
@GD_RNE @carlesmesa 
https://t.co/xzIvxeiUaI]]></document>
		<document><![CDATA[EH!
Esta noche a la 1:40 estaré en @GD_RNE con @CarlesMesa hablando de COSMO'S FACTORY de Creedence Clearwater Revival. 
Venid y se os dará]]></document>
		<document><![CDATA[En casa suena Mi capitán antes de salir hacia el local de ensayo. Somos gente con buen gusto.  @capitn_mi]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días!!! https://t.co/PpIuC7QJo9]]></document>
		<document><![CDATA[Nos encontramos con HombresG y @DavidSummersHG, y con @vetustamorla en el local de ensayo: amigos que engrandecen l… https://t.co/rzXhH5V6zD]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día de ensayos con mi Fender Jazz Bass. La banda suena DE PUTA MADRE. 
¡Joaquín, llévame de viaje! https://t.co/SJX8pLy1Z3]]></document>
		<document><![CDATA[Ángel @carmouna tiene la culpa de que empiece la mañana bailando mientras me hago el desayuno y escucho Sex On Fire de Kings Of Leon]]></document>
	</documents>
</author>