<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los CFT, IP, carreras nocturnas y de fin de semana lo único que han logrado es que un título cada vez valga menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky te lo mereces]]></document>
		<document><![CDATA[@coke_deportes la farra de Salom es costumbre eso si o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Se la farrea Unión]]></document>
		<document><![CDATA[Tuvo para rematar Salom y quizó entrar al arco como Cazelly]]></document>
		<document><![CDATA[@Patico409 @CONMEBOL pura gente aburrida]]></document>
		<document><![CDATA[@Patico409 @CONMEBOL jajaja nadie ve los sorteos deje de alegar]]></document>
		<document><![CDATA[@lalorodriguezs jaja se pasan estos weones pa' frescos]]></document>
		<document><![CDATA[Justo hoy q comienzan jugando los equipos chilenos x Libertadores a @VTRChile @VTRsoporte se les cae la señal HD de foxsports 2 para q pago?]]></document>
		<document><![CDATA[@aukanv @lndx__ @CristianAstorg @SL_Kerrigan @EricksenSalinas ni perdón ni olvido jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Denme RT ahora que la moda se acabó @CristianAstorg @SL_Kerrigan @EricksenSalinas @lndx__ @aukanv https://t.co/eW4uBtHXd1]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando lo tuyo no es tener casa 😕 https://t.co/rupgeGgbyf]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis los gambetea a todos!]]></document>
		<document><![CDATA[Son tan muertos que se lesionan solos]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis de lateral cubriendo a los muertos que tiene de compañeros]]></document>
		<document><![CDATA[Que es muerto el Arsenal, siempre con los rivales "fáciles" caga]]></document>
		<document><![CDATA[@Ko77e si y yo iba con mi hija, la cagó. Mas encimq la tipa tenía el pelo muy largo]]></document>
		<document><![CDATA[Weón en el asiento que esta delante mio en la micro va una mina d unos 20 y algo con la cabeza llena de piojos 😨 veo como las weas le kminan]]></document>
		<document><![CDATA[Junior Fernandes se fue a Turquía donde son mas racistas que la chucha, le vana tirar plátanos todos los partidos]]></document>
		<document><![CDATA[@superrangerino @loobos bonet? Puta puede ser, me hiciste dudar]]></document>
		<document><![CDATA[@loobos @superrangerino ahí mismo fue, Dos Santos por esa jugada tuvo que ser operado de un testículo]]></document>
		<document><![CDATA[@Patico409 si, y por lo que e visto de Aseff no tiene nada que envidiar. Incluso diría que Jaime esta a mayor nivel]]></document>
		<document><![CDATA[@Patico409 yo cacho que para cualquier lado donde lo quieran, acá esta de tercer arquero de forma injustificada creo yo]]></document>
		<document><![CDATA[@loobos @superrangerino jugó y perdió un coco por Rangers 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime Guzman se va a ir de Rangers y estoy seguro que acá se arrepentiran cuando la romoa en otro equipo 😥 como siempre pasa]]></document>
		<document><![CDATA[@fdominguez14 cuática la confesión de la profe! Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Los verdaderos piratas navegan en el Mar Rojo ⛵⚓ https://t.co/TuquGivOkX]]></document>
		<document><![CDATA[Leí Bryan Rabello y se me pasó el calor]]></document>
		<document><![CDATA[@Patico409 quebró el recinto, lo remataron y creo que lo compró la Autónoma]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene el dato de alguna camiseta de Rangers de la temporada pasada baratita?]]></document>
		<document><![CDATA[Me da más verguenza que @daniellachavezc sea chilena, que todos los "lanzas internacionales" que también lo son!]]></document>
		<document><![CDATA[@superrangerino siempre se hace eso, yo tengo un tío que fue brigadista en Conaf y varias veces le tocó ir a incendios de Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[Conchetumadre! Quedó la cagá en la pega!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pepe_Barrera23 trabajar y estudiar como cualquier persona, a mi no me pagan por tomar y mear patrullas policiales!]]></document>
		<document><![CDATA[El aire es para oxigenar la sangre y vo' no tení sangre culiao! https://t.co/uXocPbPpC6]]></document>
		<document><![CDATA[Ya deberían empezar a transmitir la liga mexicana con tanto compatriota allá!]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky tu llamalo "El Crack"]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky me queda en la muela la wea!]]></document>
		<document><![CDATA[@Patico409 porque hay puras señoras menopaucicas (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Sierralta al menos demostró tener sangre]]></document>
		<document><![CDATA[Nivo Cordova nunca debió dejar este equipo 😥]]></document>
		<document><![CDATA[Se esta quemando el país y perdemos el tiempo viendolos a ustedes malos culiaos @ChileSub20]]></document>
		<document><![CDATA[@fratoledo @informetierra @ScarlethCardena es de FEBRERO DE 2016 no seamos weones con las infos!]]></document>
		<document><![CDATA[El gusto de los flaites de poner "cuidanos chasconcito" o "estamos en tus manos barbita"  ¿Que es esa weaaaaa?]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniloLaraC @RADIOPALOMAFM dicen que ese video de los wns en caballo prendiendo fuego es d Febrero de 2016, hay que averiguar bien yo creo]]></document>
		<document><![CDATA[@superrangerino oye y culpan a Mapuches y a ellos la flojera no los deja levantarse pa' venir a webiar acá! 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Disparenle al cielo como lo hacen los Japoneses pa' ver si llueve]]></document>
		<document><![CDATA[Que onda TalCalor viejo!]]></document>
		<document><![CDATA[A Luksic le subió el Raiting de Canal 13 con el #SuperTank y lo financiará por una semana más!]]></document>
		<document><![CDATA[Nos ayudan de Estados Unidos y de Rusia, que crack que somos (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya abrieron un Construmart en la Costa?]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky deja de llorar yo igual tenfo que salir a los mansos azotess ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@Jonas_Almarza yo lo hice mejor q tu, no pero es q mi incendio es más grande. Vayanse a la chucha para el pueblo TODOS lo hacen como el pico]]></document>
		<document><![CDATA[Lo penca d estas tragedias es que las autoridades demuestran lo mierda q son, en vez de unirse todos por un fin se atacan según su idiología]]></document>
		<document><![CDATA[@lndx__ ajjajajajaja facebook ea chacota, aunque aquí en twitter igual andan algunas pero en menor medida]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha después de esto debe ser la derogación de esa ley que financia a las forestales!]]></document>
		<document><![CDATA[@larayav @DIRECTVChile y la libertadores? O sudamericana? Esas sin de fox]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky jajaja yo no soy facho culiao, no me interesa nada!]]></document>
		<document><![CDATA[Se fue el avión, esperemos funcione 💪👊]]></document>
		<document><![CDATA[@Jonas_Almarza puta parece que solo se estaciono a la sombra :') jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Despegó conchetumadre! Al fin!]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno tiene miedo de que el avión si sea efectivo, ya que no tendrán excusas para no adquirir uno al menos!]]></document>
		<document><![CDATA[Weón! Aún tienen el avión en el aeropuerto, que mierda se espera?]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky por suerte es la última vez que te matriculay y estas weas ya no pasarán 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@lucyanaah la mejor ✌  gracias !]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky mono culiao]]></document>
		<document><![CDATA[@lndx__ es evidente po' ahora la wea es pillar quien o quienes son y si lo hacen de enfermos o por encargo.]]></document>
		<document><![CDATA[@loobos @tentos lo penca es que ya ni bomberos deben haber !]]></document>
		<document><![CDATA[@loobos @tentos chuchaaaaa! Raro que hayan incendios en tantos puntos diferentes de Talca al mismo tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@tentos @loobos que bodega es?]]></document>
		<document><![CDATA[Manden abogados para sacar al @perrozky de la U, que ya no lo quieren ni matricular 😂]]></document>
		<document><![CDATA[Ya subieron los seguros contra incendios?]]></document>
		<document><![CDATA[@loobos jajaja ese wn era muy muerto, ni jugando en la filial destacaba]]></document>
		<document><![CDATA[Igual Maxi Perez era bueno cuando estuvo, pero duró un semestre y se lo llevaron las ruleteras!]]></document>
		<document><![CDATA[@beurris en serio, por estar declarada zona de catastrofe la región, revisa @Rangersdetalca_]]></document>
		<document><![CDATA[@beurris se suspendió 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky ya en la tarde po ahí coordinamos porque tengo que ir con las nenas a comprar pañales]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky ojalá este de vacaciones y te responda en Marzo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[2 fechas a Carreño por no mostrar el número del short? Dejen de robar @CONMEBOL]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky no seay poco hombre, apuestas son apuestas 😡]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky oye acuerdate que me debes 50 de la apuesta que hicimos ese día que te fui a dejar a la casa curao]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky huacho culiao a mi me quedan 21 mil 😥]]></document>
		<document><![CDATA[Pastel de choclo]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky yap, hagamosla entonces 😘]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky son muchas hojas? En el santo tomas tengo como 3 lucas en impresiones aún (20 pesos por hoja)]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky te quedan 3 años. Disfruta]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky hay que ser maricón pa' llegar a jefe zonal. Esos les pasan la raja a los gringos dueños de Walmart]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky aplicate tontito o querí estar toda la vida en el acuenta culiao!]]></document>
		<document><![CDATA[No nos quedan cupos de refuerzos en @Rangersdetalca_ para traer al Hormona ? https://t.co/1s2E93FUeK]]></document>
		<document><![CDATA[@MileTunita @perrozky a este weón le gusta todo lo que tenga aguijón]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky deben estar harto hambriados pa' picarte a vo']]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos meses lleva Robles de DT como para que el equipo no juegue a nada? 😡]]></document>
		<document><![CDATA[Independiente del cagazo de la defensa, la reacción de Collao fue flojita]]></document>
		<document><![CDATA[Me cagaron con luca en el negocio 😥]]></document>
		<document><![CDATA[Puta que son malos los helados "El Chilenito"]]></document>
		<document><![CDATA[@perrozky @lndx__ se me pegó de vo' perrozkytonti]]></document>
		<document><![CDATA[@superrangerino somos demasiado inferiores a ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@superrangerino estamos claros de esos. Además vendrán 2 mil hinchas curicanos que nos ganaran en la galería igual]]></document>
		<document><![CDATA[@superrangerino sip, la cagamos feo con Coquimbo. Ojalá se nos sigan dando los resultados no más]]></document>
		<document><![CDATA[@lndx__ aaroz con huevo (?) ajja]]></document>
	</documents>
</author>