<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@INGRIDSUIN saludos a todos!! Éxitos en su directiva.]]></document>
		<document><![CDATA[O la dejamos secuestrar? https://t.co/rzwAMVUfIp]]></document>
		<document><![CDATA[Antes tampoco lo era, solo mantenían la fachada https://t.co/e0rFveaTIh]]></document>
		<document><![CDATA[En una democracia ya estuviera abierta una investigación y destituido su canciller @fdelrinconCNNE #VenezuelaCNN]]></document>
		<document><![CDATA[Este programa de @fdelrinconCNNE confirma que esta es una "cleptocracia" #VenezuelaCNN]]></document>
		<document><![CDATA[El legado del galáctico https://t.co/AfgMx14PaP]]></document>
		<document><![CDATA[Dolarización: La salida para la criáis económica en Venezuela? @pabloragonzalez  @CiprianaXvargas @RubenPerezS https://t.co/QyPttyXAzU]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el Estado no es Capaz de brindar buenos servicios públicos,seguridad,educación de calidad,abatir la inflación, es un Estado Fallido.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el Estado no es capaz de dar educación, salud, seguridad y servicios básicos, entonces es un Estado Fallido. https://t.co/dyRGj38EKA]]></document>
		<document><![CDATA[@EliperezCNN @ladygaga  espectacular!! Una tremenda artista.]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, no queremos abatir la inflación para seguir teniendo control social. https://t.co/uqxS9GFdF1]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día tendremos que dejar de pedir y comenzar a exigir. https://t.co/3i4N6RU4Fh]]></document>
		<document><![CDATA[El día más oscuro de nuestra historia Democrática.  El 4-F que yo viví https://t.co/C2GeiLaKtC por @hfsalasromer]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo en la base, los Napoleón y snowball en la cúspide https://t.co/exC1wkEdSZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un año se formó un convenio trascendental para la empresa y la academia, seguimos trabajando unidos por un fut… https://t.co/ihRGqiYsbG]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un año las colas de la ignominia, hoy son más numerosas y humillantes. Las cosas cambian di tú quieres. https://t.co/UQTC4ryJ3t]]></document>
		<document><![CDATA[@samuelcnn: lo compró COSTCO. Valencia Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno le dice al pueblo."Dame tu libertad y yo te daré bienestar. Pero, eso sí, dame tu… https://t.co/cLAdsmGcTP]]></document>
		<document><![CDATA[100 mil empleos formales se perdieron en Carabobo durante 2016 - El Carabobeño https://t.co/ZGgs1IVabq via @nuzzel]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor política social, es una economía que genere progreso y bienestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa si es una revolución https://t.co/sGRSpI9ait]]></document>
		<document><![CDATA[No se trata solo de lo que representa un día no laborable se trata de los desempleados q ven q no hacemos nada por… https://t.co/A2yPN64fQP]]></document>
		<document><![CDATA[@TUSNP no se trata de las consecuencias sino de los principios de libre iniciativa.]]></document>
		<document><![CDATA[No se trata del efecto que cause, se trata de principios de libre un https://t.co/DO2KXrQEhx]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente entrevista la de @JPOlalquiaga Pte. de @Conindustria en @ppenzini .]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen ejercicio de libertad sería que todas las empresas trabajen este #1DeFebrero, trabajar para el futuro y no festejar el pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@sonsiluna estás igualita!!]]></document>
		<document><![CDATA[No trabajar por celebrar el pasado ante la incertidumbre del futuro del País, raya en lo irresponsable. @unaiamenabar]]></document>
		<document><![CDATA[No trabajar por celebrar el pasado ante la incertidumbre del futuro del País, raya en lo irresponsable.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno se la pasa diciendo que le inflación es "inducida", este es el precio del café el… https://t.co/lNTWM9OvKi]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades al equipo del Bolg informativo @ValenciaHoy por su 7mo. aniversario. Ejemplo del emprendimiento Carabobeño.]]></document>
		<document><![CDATA[gobierno "obrerista" indolente ante la crisis. El drama de uniformarse solo por un plato de comida https://t.co/LWpunoarGm  @dayriblanco07]]></document>
		<document><![CDATA[Para  Promover el crecimiento económico sostenido, inclusivo y sostenible, es necesario reformar el modelo político y económico actual.]]></document>
		<document><![CDATA[Ideológicamente  este gobierno no ve a las empresas privadas como partícipes de la economía, sino instrumentos que explotan al estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Para  Poner fin a la pobreza en todas sus formas es necesario estimular el emprendimiento a través de la economía de mercado.]]></document>
		<document><![CDATA[#AlAire Marisela Rojas Prdte. de @fedecaragua en #MarcaPais con @aymaralorenzo por @FedeRadioVe]]></document>
		<document><![CDATA[No hay forma de paliar la crisis o se reforma el modelo o terminamos de sucumbir.]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando ahora @tecnofinanzasve con @fmonroy por la Digital de Economía y Negocios @FedeRadioVe Que opinan del 4G de Movilnet?]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeroig en #MarcaPaís: @fedecamaras debería tener un papel más protagónico en defensa de los principios democráticos." con @aymaralorenzo]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando a la amiga @isapereirap en #MarcaPais con @aymaralorenzo por la Digital de Economía y Negocios @FedeRadioVe]]></document>
		<document><![CDATA[Grave relación masoquista de Latinoamérica con el socialismo marxista https://t.co/ZkGZzvnaO5]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente entrevista d @MakyArenas P.Márquez @santosyorme:"Reconozco q cada vez que rectificamos un error avanzamos” https://t.co/JomymBiKe3]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que espera casa y comida por tener un carnet mientras los controlan socialmente no se da cuenta que son parte del show del SSXXI.]]></document>
		<document><![CDATA[Un Gobierno indiferente al sufrimiento de su pueblo por la falta de medicina,no se un Gobierno "humanista",es un opresor.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que emprende la libre iniciativa tiene éxito. https://t.co/PunPnXuBkH]]></document>
		<document><![CDATA[El populismo de izquierda o derecha, el centralismo y el militarismo son los causantes de la tragedia que vivimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Difunden foto de madre e hijos buscando comida en la basura en Prebo, Valencia https://t.co/tuCfQtVfPl]]></document>
		<document><![CDATA[@fmartinez3112 "La única agenda que debe prevalecer en este momento, es la agenda llamada Venezuela” | Fedecamaras https://t.co/oM4zTH3Iy4]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en la etapa  de la crisis orgánica de Gramsci, vamos hacia la insurrección del Estado de Trotsky. https://t.co/7s3t2sZDgk]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente programación de 
@FedeRadioVe música exquisita, ahora con #tecnofinanzas.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente como siempre Víctor.!!! https://t.co/nRHbVp4NsJ]]></document>
		<document><![CDATA[..."el pueblo digno quiere vivir en verdadera democracia, “¡Viva la hermandad y la Divina… https://t.co/0yxpCDYLgl]]></document>
		<document><![CDATA[...."La mayoría de nuestro pueblo no creemos en el comunismo socialista fracasado que ha llevado… https://t.co/jOLNNCyhE4]]></document>
		<document><![CDATA[Según esto,si sigue circulando el billete de 100Bs. ganó la mafia!? https://t.co/ZJwC5mtB7n]]></document>
		<document><![CDATA[Un extracto de las  Palabras de Mons. Diego Padrón Sánchez, Presidente de la Conferencia… https://t.co/OS0zuwAlRr]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @federadiove with @repostapp
・・・
Desde este lunes, 16 de enero #FedecámarasRadio traerá… https://t.co/RX2lNCGkqf]]></document>
		<document><![CDATA[Como está la situación de GM?]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá estuviera en UCI por lo menos se estaría haciendo algo, está emergencia y nadie la atiende. https://t.co/WQT2KQxex1]]></document>
		<document><![CDATA[Los Trabajadores no quieren aumentos de sueldo devaluados,sino poder de compra para progresar y dar bienestar a sus familias con dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs @vicentedelavega @calderonberti Un verdadero cambio sería privatizar el petróleo donde todos seamos accionistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs @calderonberti @vicentedelavega. Barros que nos trajeron estos fangos.]]></document>
		<document><![CDATA[En 2017 renovemos el compromiso de trabajar por el renacer de una Venezuela libre y próspera para todos!]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro mayor deseo para 2017. https://t.co/Ph78aQngPC]]></document>
		<document><![CDATA[@INGRIDSUIN @fedecamarascara gracias amiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Prometieron con bombos y platillos la reactivación de la zona industrial de Valencia y no cumplieron https://t.co/Yxs0o4kCuq @HectorBrena]]></document>
		<document><![CDATA[Paz y Justicia para esta Navidad https://t.co/sGs4z2O1kF]]></document>
		<document><![CDATA[Negar la realidad, confundir y generar miedo propio de las autocracias, no cambian la realidad que padecemos.. ah y con silbidos tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[En justicia,el Gobierno debe indemnizar y no darle préstamos a los empresarios afectados en los saqueos,él es él único responsable.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí los dejo con un extracto del documento de la @CEVmedios para reflexionar y cambiar de actitud.… https://t.co/8TxQ6JXRRa]]></document>
		<document><![CDATA[La @CEVmedios en su mensaje nos impone el dejar de ser espectadores y asumir nuestro rol de… https://t.co/FkilDt6oqz]]></document>
		<document><![CDATA[Estar al lado del pueblo va más allá de las palabras debemos elevar nuestro nivel de compromiso… https://t.co/WUgscPENDg. @CEVmedios]]></document>
		<document><![CDATA[La @CEVmedios inspirada por el Espíritu Santo nos hace un profundo llamado de atención ante la grave… https://t.co/0qIYgzmtPm]]></document>
		<document><![CDATA[Estar al lado del pueblo va más allá de las palabras debemos elevar nuestro nivel de compromiso… https://t.co/fgZeOBGDwp]]></document>
		<document><![CDATA[La CEV en su mensaje nos impone el dejar de ser espectadores y asumir nuestro rol de… https://t.co/CgvsTR5Uzy]]></document>
		<document><![CDATA[La CEV inspirada por el Espíritu Santo nos hace un profundo llamado de atención ante la grave… https://t.co/tipwpTS4xm]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí los dejo con un extracto del documento de la CEV para reflexionar y cambiar de actitud.… https://t.co/vSr2awfd2G]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @fedecamarascara with repostapp
・・・
Todos invitados a la misa de aguinaldo del… https://t.co/MsZyuMvmLl]]></document>
		<document><![CDATA[Así o más claro!!! https://t.co/ppevFikFI9 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día. Estamos en la etapa  de la crisis orgánica de Gramsci, vamos hacia la insurrección del Estado de Trotsky. @unaiamenabar]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en la etapa  de la crisis orgánica de Gramsci, vamos hacia la insurrección del Estado de Trotsky.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en la etapa  de la crisis orgánica de Gramsci, vamos hacia la insurrección del Estado de Trotsky. @RLOZINSKI]]></document>
		<document><![CDATA[Si no se le da salida a la crisis política e institucional del país seguiremos padeciendo las… https://t.co/XvdOiVYpmW]]></document>
		<document><![CDATA[Solo libertad!! https://t.co/x3e5EWAw8H]]></document>
		<document><![CDATA[Más gastos y lo más costoso, la incertidumbre de que si mañana conseguirás o no $ para reponer https://t.co/qEfgC2kWqD]]></document>
		<document><![CDATA[El régimen persigue a empresarios inocentes y gana indulgencias con escapulario ajeno, al final el año que viene no habrá juguetes.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras menos conocimientos tengas mejor te puedo controlar. https://t.co/O5iIMJZHJF]]></document>
		<document><![CDATA[Los controles o el plan de la "patria"? https://t.co/5IDaF5b0fv]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad no es ganancia,casi el 60% dl margen se lo llevan los impuestos fiscales y para fiscales,más gastos al… https://t.co/YLKW0l31qJ]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @CEUJAP por invitarme y por contribuir al renacer de venezuela, el país que no se rinde a través del empren… https://t.co/xRsjbghG2u]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @Josematuteba with repostapp
・・・
En el Auditorio de @la_ujap el Encuentro… https://t.co/DcEuTQsX51]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente entrevista de @monasterioR con @soyfdelrincon creo firmemente en el renacer de la libertad en América Latina.]]></document>
		<document><![CDATA[por eso hay que cambiar el modelo  y que las riquezas sean del Ciudadano y no del estado fallido. https://t.co/FPoNnEvgMV]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que aplaude mientras la Sundde baja precios y mete presos a comerciantes, no se da cuenta que son parte del show del SSXXI.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no sabe es que el Cardenal no habla sin permiso https://t.co/gqmTzeWVoK]]></document>
		<document><![CDATA[Fácil, no producen https://t.co/mRSOIU2KSY]]></document>
		<document><![CDATA[Si bien es cierto es una medida necesaria, también es un reconocimiento tácito del fracaso del… https://t.co/kcCloLxpvz]]></document>
		<document><![CDATA[Cual ratoncitos vamos bailando detrás del flautista de Hamelin hacia el barranco.]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost mamidesami with repostapp
・・・
Complacida por haber asistido hoy al Foro "Gerencia en… https://t.co/6F60YdHcnJ]]></document>
		<document><![CDATA[Orgulloso de compartir con estos tres Venezolanos los momentos actuales de la historia.… https://t.co/yLS8ruKOb1]]></document>
		<document><![CDATA[Y no se ve luz al final del túnel. https://t.co/qIZbS4Qi5g]]></document>
	</documents>
</author>