<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@vhmolinac @ciroalonp No sé porque se siente aludido,sé muy bien quienes hacen la ley!Puedo opinar todavía, lamento su reacción sin sentido!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo puede ser rescatable? Destruir y arruinar un país, no puede dar méritos.... https://t.co/l1ofa7MyMV]]></document>
		<document><![CDATA[Algo tarde..... https://t.co/xxJx3KpdCL]]></document>
		<document><![CDATA[El año pasado fue el mismo cuento!No es justo que descuento de impuesto sea tan alto,con estos sueldos de hambre! https://t.co/3i6XBMPpgU]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos presos en el país, Saime no entrega pasaportes desde hace meses,mientras se leen anuncios de gestores c… https://t.co/PbDXb7JalA]]></document>
		<document><![CDATA[SAIME NIEGA PASAPORTES: Venezolanos indocumentados por el mundo ante falta de material para pasaporte - https://t.co/DLDhmGNstG]]></document>
		<document><![CDATA[Sres. de la Oposición, es hora! Lean y autoevaluén.Muy acertado @Leonardo_Padron,expresa el sentir de la mayoría de… https://t.co/DMdonJniUE]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que roban, lo destruyen, tenemos derecho a la salud...#DefiendoMiHCM https://t.co/ObH9lm3pXE]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de atropellos a Universitarios, esto parece un extermino al estilo nazi! la salud es UN DERECHO #DefiendoMiHCM]]></document>
		<document><![CDATA[#DefiendoMiHCM Se lo robaron todo, ahora quieren dejar a los profesores sin nada!]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo!Es muy grave la invasión al espirítu de lucha,parece que nos han robado la dignidad, deprimente! https://t.co/ZwuRVnlXAY]]></document>
		<document><![CDATA[ULA -  USB: Dos universidades venezolanas en el ranking de las más prestigiosas del mundo https://t.co/jD57VERrKG vía @venezuelaaldia]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeArrietaFM .y los bancos se acogen a este decreto? https://t.co/VJgqOFV5Rn]]></document>
		<document><![CDATA[Y los bancos trabajan? https://t.co/pgZJKWB0r7]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA Esperan que @CardenasAlcaldi haga bacheo Toico-PaloGordo,y abren otro hueco @hidrosuroeste¿falta coordinar? ¿mala intención?]]></document>
		<document><![CDATA[PdvsaGas No se justifuca tanta ineficencia en un país con grandes reservas Gas...#Robo #Corrupción Roja https://t.co/7flxULh5hj]]></document>
		<document><![CDATA[No han podido con la alcaldía San Cristóbal...y ¿aspiran a la gobernación?Cedan espacio a otros por el bien del… https://t.co/YljgybW3ZS]]></document>
		<document><![CDATA[Hipócrita!..Sr. de la iglesia avala a un gobierno represor que olvidó su responsabilidad con el país y ciudadanos p… https://t.co/iD2bFuIaXO]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del maltrato de este régimen, es imperativo luchar para formar a las futuras generaciones para la democraci… https://t.co/oWL2lyyt2O]]></document>
		<document><![CDATA[Presos en el país... https://t.co/HxUkH7u7E8]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad de los venezolanos que los delincuentes que gobiernan ignoran https://t.co/ipyOjQipKA]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó el desorden! Tome previsiones! https://t.co/H5NzmhB0CJ]]></document>
		<document><![CDATA[Está afectado hace tiempo. El peor internet de latinoamerica! https://t.co/FVgPujtmmh]]></document>
		<document><![CDATA[Apula rechaza decisión de Mppeuct sobre cambios en el HCM (Comunicado) | Prensa ULA: https://t.co/UKZavzLCeI vía @MediosULA]]></document>
		<document><![CDATA[Las paradojas del progreso: datos para el optimismo https://t.co/DfEsIhBgXe vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoAlcalde2 ¡Qué buena noticia! Gracias,ojalá Uds. puedan encontrar la forma de multar a vecinos que abren huecos y no los arreglan]]></document>
		<document><![CDATA[Padre, en tildar a militares de corruptos y traidores lo entiendo.Pero lo de "afeminado" parece discriminatorio… https://t.co/ba1AVERMcJ]]></document>
		<document><![CDATA[El país en caída libre....si es verdad ese 20% es demasiado y lamentable. ¿cómo puede tener tanto apoyo quien pisot… https://t.co/NUIxMNoPG0]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más lamentable es la marginalidad mental del venezolano! https://t.co/ijWWWOhkFM]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial | Caos en Venezuela https://t.co/NKcONebSBn vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Oficializan rebaja del 2% en el IVA para operaciones de pago electrónico  https://t.co/hszVYyIsps vía @elmundomovil]]></document>
		<document><![CDATA[...Y por qué no cambian de empresa? Sería una muy buena solución https://t.co/taLn9x56bH]]></document>
		<document><![CDATA[Nacho envía mensaje de preocupación por Venezuela https://t.co/hRMjRQH8Bd vía @diariodlosandes]]></document>
		<document><![CDATA[La mud....está de vacaciones... https://t.co/NK5ewmHt6c]]></document>
		<document><![CDATA[Mi estimadi @ClaudioNazoa parece que MUD @unidadvenezuela  está de vacaciones...para ellos todo normal https://t.co/VMBNsfWfHA]]></document>
		<document><![CDATA[Discriminación con venezolanos...privilegios para una FAN corrupta y de espaldas al pueblo https://t.co/5fx1X6lJ4c]]></document>
		<document><![CDATA[A esos les pagaron muy bien! Qué desfachatez, traicionaron a quienes los eligieron por dinero! https://t.co/1Kq0gRXUNa]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC ¿claro?Ahora robar es protestar!está muy claro q la mud le hace juego al gobierno y AN se olvida de quienes los elegimos #6D]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que van a dar prioridad al país? O ¿seguirán priorizando los intereses personales? https://t.co/3W9q8KlXM2]]></document>
		<document><![CDATA[Improvisación???? Recule???... https://t.co/zMAKIr1EC4]]></document>
		<document><![CDATA[No hay una palabra decente para decirles, solo se me ocurren palabrotas...que no se pueden escribir en este medio!! https://t.co/mGGfgdFUqh]]></document>
		<document><![CDATA[Doloroso,minoría patea a la mayoría,mientras los diputados de AN se pelean,olvidaron que primero son las personas q… https://t.co/EDd5Wm9cJf]]></document>
		<document><![CDATA[Vendidoss...¿cuánto les pagaron? https://t.co/2XGKcapgDK]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que un sacerdote,se exceda,juzgue sin derecho!Dios ama a todas sus criaturas,eso deberían saberlo repres… https://t.co/8uNTAJ5NpU]]></document>
		<document><![CDATA[El link NO ABRE....revisen https://t.co/nX0Xo1VUIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Que gobierno tan obtuso,incapaz y mediocre,¿saca las decisiones de un sombrero mágico?¿hasta cuándo meten la pata?c… https://t.co/oXI3ZKC8XH]]></document>
		<document><![CDATA[....Y el "gerente" ni se entera que las colas son lugares propicios para robar, está muy ocupado en.... https://t.co/3vBN3M0f7Y]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra de "Táchira Potencia" en colas para: gasolina, alimentos, medicina...una gran "gerencia" robolucionaria… https://t.co/5KDeChp6Fi]]></document>
		<document><![CDATA[Gerencia ....pura y simple! https://t.co/H6L2EGWC4v]]></document>
		<document><![CDATA[En un país donde funcione la justicia,responsables de la empresa estarían presos o por lo menos investigados e inde… https://t.co/ntGGniKmik]]></document>
		<document><![CDATA[Una demostración de la "(in)capacidad"del "gerente":humillar y discriminar a tachirenses!Es irrespeto a #DDHH bloqu… https://t.co/z94W04a092]]></document>
		<document><![CDATA[@N_Albertoni De acuerdo con usted, no es retaliación, es solo que el gobierno deje de atropellar a los venezolanos y respete #DDHH]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioCNN Parece que ud no conoce la realidad venezolana,el gobierno tiene derecho a ser escuchado, los venezolanos no tenemos ese derecho]]></document>
		<document><![CDATA[Desolador, frustrante...mientras otros roban, dilapidan los recursos,celebrar y bailan, ciudadanos mueren por falta… https://t.co/PB7QaCl7MV]]></document>
		<document><![CDATA[#Navidadesseguras para los enchufados...nosotros a merced del hampa! Lamentable que haya sido víctima del hampa https://t.co/uqln9CroRB]]></document>
		<document><![CDATA[Cardenal Baltazar Porras: “La justicia del TSJ merece la quinta paila”: https://t.co/VOeaICxlBc vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA["Logros" de la roboluciòn... https://t.co/qkXAjorq9o]]></document>
		<document><![CDATA[En claves: El camino que llevó a la condena a los sobrinos de Cilia Flores: https://t.co/ZLX9SKhzFx vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[...y se olvidaron de elecciones ...revocatorio... https://t.co/V7N3JkizsW]]></document>
		<document><![CDATA[Ja ja ja y les creimos...vamos a ver cuanto le dura el respeto a los rojos.... https://t.co/8oDDSC4rLi]]></document>
		<document><![CDATA[Muy hablado....y soluciones???mientras venezolanos en crisis #salud #alimentos.... https://t.co/CrCk3C4rPz]]></document>
		<document><![CDATA[Y el interior del país? Ineptitud al máximo...Exigimos por un servicio que pagamos... https://t.co/WLb3crvaQX]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras eso pasa #Táchira es acosada por este gobierno y nos condenan a perder horas de ntra vida en kilométricas… https://t.co/zphH07nMHN]]></document>
		<document><![CDATA[Atentan contra la tranquilidad y salud de #tachirenses las kilométricas colas en estaciones de servicio!Que nos cob… https://t.co/vPCzzpKNxy]]></document>
		<document><![CDATA[Deterioro de vías.Nadie responde,Quién los autoriza?Por qué no sancionan a quiénes los abren o mandan a abrir?@Rica… https://t.co/f9Mcm3otYO]]></document>
		<document><![CDATA[Los ponen en las estaciones para amedrentar a los ciudadanos.Rojos solo humillan al #Táchira,no solucionan.Es su "r… https://t.co/nbOYEq3eaA]]></document>
		<document><![CDATA[Solo en Robolución! Este gobierno pretende matar de hambre a venezolanos! https://t.co/lrvNvyXKlq]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena pregunta....para qué?acaso para obligar a tachirenses a ir a esas bombas? Trato discriminatorio? Experime… https://t.co/8F6JAfMNIq]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela tiene 18 años en retroceso....una verdadera desgracia que nos ha arruinado, impulsando a muchos a huir de… https://t.co/7fxTjVY0rR]]></document>
		<document><![CDATA[Otro atropello a educadores!Roban derecho a asistencia médica,desde hace años,a quienes pagan mensual por servicio… https://t.co/Spr9gwLw0X]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA Varios dias esperando respuesta @CardenasAlcaldi  @RicardoAlcalde2  @david_pernia.A quién correspon… https://t.co/t3ekyPI5hB]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoAlcalde2  @CardenasAlcaldi  @david_pernia Megahueco en Toico PaloGordo.Frente a venta de perrarina.A quién… https://t.co/EogLVWe5Ml]]></document>
		<document><![CDATA[“El nuevo currículo es un retroceso para la educación”: https://t.co/iowkYSanyH vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[@CardenasAlcaldi @RicardoAlcalde2 @trafficTACHIRA via Toico:meses con este megahueco, lo abrieron y asi se quedó.Qu… https://t.co/DfebckXF5l]]></document>
		<document><![CDATA[A quién le toca arreglar esta zanja,acaba carros?a dueños del negocio de perrarina o a la @CardenasAlcaldi… https://t.co/dnLMR6ZL1I]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es  Este es el "diálogo"del gobierno... https://t.co/sptmkIgs0F]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es asi es que dialoga el gobierno venezolano, acosando a presos politicos y su familia https://t.co/Lk1XH7fjzL]]></document>
		<document><![CDATA[¿serán sordos? probablemente https://t.co/0zDsFFFFOM]]></document>
		<document><![CDATA[No hacen colas para comprar alimentos, no van a hospitales públicos, no hacen cola para comprar gasolina ... https://t.co/4jXBsh4bwG]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra de buena voluntad debería ser liberar a los presos políticos y dirigirse al país con RESPETO,sin ofende… https://t.co/siyyis04sW]]></document>
		<document><![CDATA[Negociando con el diablo... https://t.co/OigdjqnGXO]]></document>
		<document><![CDATA[Como si le importara,vaticano no está preocupado por rídiculo!Patean a @rosmitm,hostigan a @liliantintori… https://t.co/QPHmi0YMcZ]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom ¿Y quién le pide al gobierno que deje de hostigar a los venezolanos?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Historia y ciclos?Hubo un pacto entre la iglesia y Pérez Jiménez para crear la UCAB - Por: José Sant Roz @jsantroz https://t.co/LlyeDrGiHy]]></document>
		<document><![CDATA[Recordando, esto es Historia y es en Latinoamérica: La Iglesia  ayudó a la dictadura? https://t.co/CdfudIQiqm vía @Taringa]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que la mud cae en la trampa demasiado fácil y pronto... https://t.co/0cPkv4yKkV]]></document>
		<document><![CDATA[Ni un solo gesto del gobierno....ya veremos ... https://t.co/AkC0fmUoEd]]></document>
		<document><![CDATA[?.. y cuánto durará ... será que ya no son yanquis...imperialistas....etc?? Veamos cuanto le dura https://t.co/x37QGSHdGc]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del diálogo es terrorifico, especialmente la falta de claridad de la  mud... https://t.co/n15JUpJyhx]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles  es hora de responder... que es lo que uds están haciendo? Confundir...ya se les olvido en que quedó el… https://t.co/3zd1xsSJ6n]]></document>
		<document><![CDATA[Antesala al "monologo" oh perdón, "diálogo", vaya "disposición" del gobierno para dialogar: elllos hablan y deciden… https://t.co/xzdLh4kzTY]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor,mud parece aceptar que es un convidado de piedra!Vaya diálogo,solo un interlocutor @hcapriles… https://t.co/vNuX3LPoph]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál diciembre?Con  inflación más alta del mundo.La economía en picada,es una burla que rojos celebren navidad,cua… https://t.co/QMfCQBzMx7]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad para Venezuela y Cuba: https://t.co/BSfaMVCguh vía @ElNacionalWeb]]></document>
		<document><![CDATA[¿construido? como el sistema eléctrico que está destruido: apagones constantes con los consecuentes daños a los poc… https://t.co/lsVryZz8LQ]]></document>
		<document><![CDATA[Qué democráta! No olvidemos esta declaración, es una prueba de que son responsables de la violencia! https://t.co/sqLtxxeIKU]]></document>
		<document><![CDATA[Y que opina @Pontifex_es  de los "pacíficos"maltratando a un representante de la iglesia católica en… https://t.co/lxVKvK5dEl]]></document>
		<document><![CDATA[#conclu260 Sr. @tutoquiroga gracias por su solidaridad, ojalá @Pontifex_es  @BarackObama conocieran ntra.tragedia, tal como ud la describe!]]></document>
		<document><![CDATA[#conclu260 Que desgracia! Golpear a una mujer indefensa y embarazada,esos son los que deben proteger a ciudadanos,Miserables,Impunidad Roja]]></document>
		<document><![CDATA[#conclu260 Agradecida por  cobertura a crisis,Medios nacionales callan abusos del gobierno!Comunidad internacional sabe #DictaduraVzla]]></document>
	</documents>
</author>