<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No entender ni como se juega el football americano pero igual ver el Superbowl por moda.]]></document>
		<document><![CDATA[Los Simpson nunca pasan de moda en el 13, me encanta.]]></document>
		<document><![CDATA[El arte de la promo no se pierde aunque pasen los años, Triple H es el mejor ejemplo con su promo el lunes pasado.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que cada vez sea más difícil desconectarse de la tecnología, ni me quiero imaginar la gente que nació con una tablet en la cuna.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tu novia se pone eléctrica.
#SeHaMataoUno https://t.co/FVZKQvQbsI]]></document>
		<document><![CDATA[Hellboy me acompaña a todos lados.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble la sensación del aire sureño, sobre todo si vives en una ciudad como Santiago donde el aire no es muy limpio que digamos.]]></document>
		<document><![CDATA[El juego Reigns ha hecho mis vacaciones mucho más entretenidas, muy recomendable.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que nunca he sentido tanto estrés como ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo de la noche. Si no quiere esperar 1 hora y media por un bus atrasado, no compre en Línea Azul. 👊]]></document>
		<document><![CDATA[A desconectar...]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que ignoro un show de WWE pasa algo importante o algo que esperaba hace tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo Fight Club y la verdad es que superó demasiado mis expectativas, por ahora una gran experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tu novia te pide que le bajes el volumen al flamenquito.
@LMDshw https://t.co/up1SUU9bCk]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que admitir que me impresionó ver a SJ en RAW, recién me desperté y me enteré ya que nunca veo RAW pero fue b… https://t.co/3e6rxZoGrM]]></document>
		<document><![CDATA[Hora de ver The Imitation Game, me encantan todas las historias que tengan que ver con las guerras mundiales.]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto nuevamente han dejado mal parado a Lesnar se vio muy débil cuando Goldberg lo eliminó. https://t.co/s99G56N4Xw]]></document>
		<document><![CDATA[Y finalmente el ganador no fue malo pero tampoco cumplió las expectativas que tenía este PPV, espero que no veamos… https://t.co/rzFQOubC9s]]></document>
		<document><![CDATA[Roman arruinó el final del Rumble, si en algún momento la gente volvió a creer en él, con lo de anoche todo es prog… https://t.co/CYKhLpxsN1]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda para mi fue lo mejor del Rumble, grite como una perra. https://t.co/Pk6y8AAVxp]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a hablar sobre la lucha por el título universal porque fue una lucha típica de RAW, solo que con una mesa destruida. Aburrido.]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegra que John Cena sea campeón, sus habilidades en el ring han mejorado mucho, sin duda fue la pelea de la noc… https://t.co/lHw3D96GVM]]></document>
		<document><![CDATA[Fue una buena decisión aunque me hubiera gustado verlo en el PPV actual y no en el pre show. https://t.co/Y5ivOrh8i7]]></document>
		<document><![CDATA[Comparándolo con otros RR, este no estuvo mal, pero el desaprovechar el potencial que tenía lo hace horrible.
PD: Y… https://t.co/sZRuPcY1fg]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy feliz de que Randy Orton haya ganado el Royal Rumble pero en general la batalla fue decepcionante.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más probable es que el próximo rival del Undertaker es Roman Reigns, han tirado por la borda una lucha que les haría ganar millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Este Royal Rumble tenia mucho más potencial. #RRumbleCL]]></document>
		<document><![CDATA[Nos veremos al final de Royal Rumble.]]></document>
		<document><![CDATA[Magistral, nada mas que decir. #RRumbleCL]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que sea una de las peleas candidatas a lucha del año, AJ Styles V/S John Cena!]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo muy claro cuantos combates hay en este PPV pero al ver esta lucha como la segunda supongo que no hay muchas más.]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco decepcionante el final de lucha entre Charlotte Flair y Bayley, espero que esta lucha lo mejore.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de ver Kill Bill pero prefiero pasar el rato en YouTube hasta que empiece el pre show de Royal Rumble.]]></document>
		<document><![CDATA[Takeover ha sido un gran PPV siento que le dejó la vara alta a Royal Rumble.]]></document>
		<document><![CDATA[Reservoir Dogs otra película que me faltaba. Justo ahora la terminé de ver, otra gran película de Tarantino.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tiempo que no tenía tantas ganas por un Royal Rumble es increíble que hace más de 6 años que no tenemos un gan… https://t.co/Ls76Zszio1]]></document>
		<document><![CDATA[The hateful eight, otra más de Tarantino que me falta por ver, hasta ahora...]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda se ha convertido en mi director favorito. https://t.co/Co70ozLFH9]]></document>
		<document><![CDATA[A ver otra de las películas que tenía en la lista, Bastardos sin gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble, aunque me acueste a las 4 no puedo seguir en la cama pasado de las 8, mi cuerpo es madrugador.]]></document>
		<document><![CDATA[Noche relajada viendo el podcast de Stone Cold con Shawn Michaels.]]></document>
		<document><![CDATA[Como me gustaría ver a CM Punk entremedio de todo este roster actual, sería increíble. https://t.co/ohphdEvPl0]]></document>
		<document><![CDATA[Es realmente interesante Mind Field, además es la creación de uno de mis youtubers favoritos Vsauce.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que me encanta en WWE Network es WWE 24, el estilo de los reportajes me encantan.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si dejar a Seth Rollins fuera del Royal Rumble sea la mejor elección pero por lo menos Sami Zayn estará presente.]]></document>
		<document><![CDATA[A ver la colección sobre la destrucción de The Shield.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fui al supermercado y estuve todo el rato escuchando Pink Season, fue una gran experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la preocupación. https://t.co/CUc1JjPOxu]]></document>
		<document><![CDATA[@GooglePlay Ya lo logré solucionar, pero ¡muchas gracias por su atención!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Porque todas la humoristas chilenas solo hablan de los hombres?]]></document>
		<document><![CDATA[Incendios intencionales para cobrar seguros...]]></document>
		<document><![CDATA[Por un error de Play Store tuve que resetar todo mi celular, gracias Google.]]></document>
		<document><![CDATA[Pulp Fiction, Tarantino me vuelve a enamorar...]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo zapping y justo llego a Starboy en VH1 es una señal...]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez más grande... https://t.co/5Qa6ukam49]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo la última parte de El Padrino y la verdad es que la atmósfera que genera esa historia es increíble, sin duda mi saga favorita.]]></document>
		<document><![CDATA[No se si ver la película El Resplandor o esperar y comprar el libro.]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo 6 horas viendo el Padrino y aún me falta una película más, eso si, han sido 6 horas de puro arte.]]></document>
		<document><![CDATA[Y las cenizas caen del cielo...]]></document>
		<document><![CDATA[Aún sigo arrepentido de haber borrardo mis tweets hace como dos meses y empezar de cero porque habían joyas literarias en esos caracteres.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero por lo menos es vacaciones y es lo que es correcto de hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[De un momento a otro pasé de tener dos películas en mi PC a tener más de 12 y la mayoría duran más de 3 horas y me quedan como 6 por ver.]]></document>
		<document><![CDATA[No le deseo mal a su gobierno pero lo único que puedo decir es que China tiene vía libre para ser la gran potencia… https://t.co/ll7wg0UyQo]]></document>
		<document><![CDATA[Todos preocupados por Trump y yo aquí viendo el Padrino.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las partes del Padrino listas y mañana continúo con Goodfellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Archivo inedito de un joven judío siendo torturado por soldados de la Alemania Nazi. @Wismichu https://t.co/U6BvE6GFQu]]></document>
		<document><![CDATA[Preparándome para la maratón de El Padrino. https://t.co/nturEBProV]]></document>
		<document><![CDATA[Hace falta una fiscalización a la cámara baja y con multas de verdad en caso de ausencia reiterada, da vergüenza la política chilena.]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedó claro que si funcionan los ventiladores para notebooks por lo menos los Cooler Master.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si soy el único pero ver cosas a 60fps me produce mareos quizás soy muy consolero.]]></document>
		<document><![CDATA[Día de descarga de clásicos del cine.]]></document>
		<document><![CDATA[La solución no es jubilarse a los 67, si el sistema no funciona se mejora por otros lados o simplemente se cambia.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana voy a comprar un basa ventilador para mi notebook y vamos a ver si realmente funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy retrasado.]]></document>
		<document><![CDATA[Este joven ha pasado a la historia. https://t.co/XrxN4QiNPU]]></document>
		<document><![CDATA[Este hubiera sido el momento perfecto para BNB en WWE.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me canso de ver Batman, sin duda uno de los mejores superheroes pero no mi favorito.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que más espero es el momento en que el Undertaker entre en el Royal Rumble.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble la de cosas que me recomienda YouTube, como se nota que potencian a los canales que venden y no a los de calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Django, por fin tuve la oportunidad de verla, Tarantino no decepciona.]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía se me hace raro ver a René de la Vega como alcalde.]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente le he encontrado el gusto a ver películas en mi casa y ahora no paro de verlas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y era necesario decir eso en RAW? #RAWTaker]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que WWE no compré a NJPW, la gracia de la lucha japonesa se perdería. https://t.co/ko0LgrtbuY]]></document>
		<document><![CDATA[Con esa lucha me quedó claro que Kenny Omega está listo para llegar a WWE.]]></document>
		<document><![CDATA[La calidad de lucha en WK11 es impresionante.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin dudarlo GTA V Online ha sido el juego multijugador que mas horas le he dedicado.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que los canales de comida dentro de un auto no lleguen a habla hispana.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta va a ser la semana de películas de astronautas.]]></document>
		<document><![CDATA[La facilidad que tenemos de pelearnos y cuando queremos amarnos siempre ponemos trabas.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy seguro que en el futuro Daft Punk estará al nivel de leyendas de la música, ellos serán las primeras leyendas de la música "moderna".]]></document>
		<document><![CDATA[Quede impresionado con Interstellar, Nolan nunca falla.]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía que existían paginas que te dan ideas de que twittear.]]></document>
		<document><![CDATA[¿La fama será adictiva?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuanto podrá cambiar una persona con dinero?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez soy más fan de The Weeknd.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que este año sea el mejor de todos porque se vienen cambios interesantes...]]></document>
		<document><![CDATA[Y por otro lado Ronda fue decepcionante. https://t.co/dSKgxFklgY]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegro por la victoria de Cody, el trabajo duro y constante siempre da sus frutos. https://t.co/uUwJZ9U1jR]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble la manera de entrenar de los luchadores de la UFC.]]></document>
	</documents>
</author>