<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ciudad_segura @ManceraMiguelMX Antigua Via la Venta s# Col. Primera Victoria, Del. Alvaro Obregón]]></document>
		<document><![CDATA[Bloquean estación de #Bomberos en horario de labores distrayendo recursos públicos de la CDMX. @ManceraMiguelMX https://t.co/DV4qBa9sJ1]]></document>
		<document><![CDATA[Bomberos de CDMX de Alvaro Obregón bloqueando Estación. https://t.co/FgYkQvZMG0]]></document>
		<document><![CDATA[Estación de #BomberosCDMX de Tacuba bloqueada para impedir una orden judicial de reinstalación con recursos público… https://t.co/E0jdP9D0q8]]></document>
		<document><![CDATA[Durante el mes de diciembre de 2016 fueron separados de #Televisa 1,500 trabajadores. #másdesempleo y #máscrisis]]></document>
		<document><![CDATA[Bomberos CDMX impidiendo reinstalación https://t.co/O9t0eMqFhF]]></document>
		<document><![CDATA[Maestros democraticos despedidos demandan reinstalación ante la SEP https://t.co/t7e2jr6HE1]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Planea Tello Cristerna liquidar el Colegio de Bachilleres de Zacatecas https://t.co/A8Q9yJgKD3]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Condena AI homicidio de ecologista en Chihuahua https://t.co/sjTU6ZfIsV]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Predialazo hasta de 2 mil por ciento, denuncian organizaciones vecinales https://t.co/YTM4zMoYFQ]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Proponen académicos de la UAM acudir a la CIDH para evitar abusos de Trump https://t.co/GRucK6yHz6]]></document>
		<document><![CDATA[Distraen personal y equipos de emergencia del H. Cuerpo de Bomberos de la CDMX para impedir una orden de autoridad… https://t.co/IczIui1ynE]]></document>
		<document><![CDATA[@petunialara59 @lasillarota Puede ser un pequeño grupo o grande pero vigilado por un amparista. Los jueces notifican hasta por internet.]]></document>
		<document><![CDATA[@petunialara59 @lasillarota Los amparos no son mágicos. Hay que cuidarlos para ganarlos. No basta firmarlos y presentarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una descuidada atención jurídica desmoviliza y desmoraliza https://t.co/wnZtO9E9ap]]></document>
		<document><![CDATA[Los amparos del gasolinazo no caminan solos https://t.co/tMTpZDqPVD]]></document>
		<document><![CDATA[La inconformidad del #gasolinazo ya no la para nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Frenan en Constituyente intentona para privatizar el agua y la basura https://t.co/V4xqczgeA1]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solidaridad con el Sitrajor]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis criminológico del gasolinazo. Un documento irresponsable de la Policía Federal https://t.co/h4LB7raIY4 vía @issuu]]></document>
		<document><![CDATA[“Criminología” del gasolinazo https://t.co/UjJDlJaUvy]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Esto parece un cementerio; los contratistas empiezan a dejar SLP https://t.co/83V0fXoLID]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Desaparece sacerdote en Coahuila https://t.co/EG0nFCDZAK]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Con programas sociales paliará el gobierno crisis por gasolinazo https://t.co/WIYCLYiH68]]></document>
		<document><![CDATA[Constituyentes designados por dedaso, los que mas faltan a las sesiones ¡que vergüenza! https://t.co/5uq4ZFa7Jt]]></document>
		<document><![CDATA[Información vía @diocesisaltillo https://t.co/0FA1tEOfeE]]></document>
		<document><![CDATA[Acaparar gasolina es un delito. ¿Por qué no hay un solo gasolinera en la cárcel? porque todos son de la misma mafia.]]></document>
		<document><![CDATA[@EvangelinaBelmo @lasillarota Al gobierno eso no le importa, ni que la gente sufra más con su raquítico salario.]]></document>
		<document><![CDATA[@Victor29400033 @lasillarota Lo preocupante es que se incrementará el transporte público y otros artículos y los pobres serán más pobres]]></document>
		<document><![CDATA[@mkelebenbe @lasillarota Es cierto. Los pobres se dicen clase media para no caer en la depresión por la vida miserable que enfrentan.]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigo0582 @lasillarota Totalmente de acuerdo. Una clase media cada vez más pobre y en etapa de extinción.]]></document>
		<document><![CDATA[El pago de liquidaciones que se autorizan los mandos consentidos del régimen peñista
 https://t.co/5dp7UGAge0]]></document>
		<document><![CDATA[Las liquidaciones millonarias de funcionarios protegidos:  https://t.co/5dp7UGAge0]]></document>
		<document><![CDATA[Tierra de víctimas y libertad de verdugos  https://t.co/9UTfZT9Bqp]]></document>
		<document><![CDATA[El gasolinazo que nos viene https://t.co/AHxtQXO0va]]></document>
		<document><![CDATA[#BetsyPecanins ¡gracias por todo lo que nos diste! ¡tus canciones y tu fuerza vivirán siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[Otro día mas de retraso en el pago de salarios a investigadores y académicos del #INAH ¡que ineptitud de la burocracia cultural!]]></document>
		<document><![CDATA[iOtro día de retraso en el pago a trabajadores del #Instituto Nal. de Antropología e Historia. ¡que ineptitud y negligencia de autoridades!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElFinanciero_Mx @RafaMunguaHerre @Fancy_1130 La gasolina un detonante grave de la inflación.]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Marcelina Bautista da una visión del trabajo en el hogar https://t.co/l5dUMpQZoy]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: El trabajo en el hogar https://t.co/i5Nv9pUIIL]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Georgina Rojas. Como se formó el sindicato de trabajadoras del Hogar https://t.co/3iu4GWfIfJ]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a periodista frente a su casa en Chihuahua https://t.co/gGzZZpoAsX]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solidaridad con el #Sitrajor.]]></document>
		<document><![CDATA[A los trabajadores del #INAH no se les cubrió su salario este viernes por retraso de Hacienda. Nunca en 75 años había ocurrido ésta omisión.]]></document>
		<document><![CDATA[La poesía, como volver a ser niños https://t.co/tdBgC55JZT]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: La Biblia Serge Blonch y Frédéric Boýer https://t.co/fAOcZCJ55p]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: La Biblia en caricatura https://t.co/CxXqYODUcB]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Ernesto Kavi, La Luz impronunciable, FIL https://t.co/V17wOnRuH7]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Ernesto Kavi, La Luz impronunciable, FIL https://t.co/oo6ouol08C]]></document>
		<document><![CDATA[¿porqué se distraen recursos humanos, equipo de emergencia en el H. Cuerpo de Bomberos de la CDMX para impedir una… https://t.co/cAzG8MTImf]]></document>
		<document><![CDATA[En Cuajimalpa se dispone de personal de emergencia y vehículos para impedir la reinstalación de Bomberos despedidos… https://t.co/F4AseTGxbB]]></document>
		<document><![CDATA[El H. Cuerpo de Bomberos de la Cdmx dispone indebidamente de personal de emergencia para impedir reinstalación de b… https://t.co/wxTiYLmQ7r]]></document>
		<document><![CDATA[El director de H. Cuerpo de Bomberos de Cdmx dispone de personal de emergencia para impedir la reinstalación de Bom… https://t.co/kEnr5A7uvY]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué el día contra la violencia de género es el 25 de noviembre https://t.co/M8znKCzE0R vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@ramrez_sergio @OpinionLSR Encabezamos miles de amparos contra la reforma laboral de 2012 en todo el país. Insistimos en su derogación.]]></document>
		<document><![CDATA[Un recuento de agresiones a periodistas  https://t.co/zgLKpEQi3M]]></document>
		<document><![CDATA[GDF: Serrano, 'periodista' y mecenas | La Silla Rota https://t.co/4nDyysPdnt]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillarota @jlcadf @DarleneRojasO @PABLO_FRANCO  Una reforma Laboral de Apariencia https://t.co/8acFwICQCs]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres periodistas agraviadas https://t.co/EHnf1pRHrf]]></document>
		<document><![CDATA[@MUDurango Muchas gracias. Durango es una tierra de hombres y mujeres, de maestros, con mucha dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#RogelioNaranjo, caricaturista, fue un gran mexicano hacedor de conciencia y gran crítico de este sistema podrido.Su muerte causa gran pesar]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solidaridad con el Ing. Agustín Rodríguez Fuentes por la muerte de su señora madre Lorenza Fuentes @AGUSTINSTUNAM @stunam]]></document>
		<document><![CDATA[10 poemas muy pequeños para sentir la enormidad del Universo, de Ernesto Kavi https://t.co/0iFAMo3V4r vía @PlayGrounder]]></document>
		<document><![CDATA[Piden al gobernador que cese la represión en la Usebeq - https://t.co/jPcEdX2exK https://t.co/jPcEdX2exK]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: CNI, volar todos juntos https://t.co/mCTRMGzrGA vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[La reforma laboral ¿a quién beneficia? https://t.co/sbJ2cX9iJD]]></document>
		<document><![CDATA[@RobertoQuijano3 @lasillarota Se requiere mayor presupuesto forzosamente en los juzgados laborales, de lo contrario será cambio de fachada.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy grave la pretensión de pretender quitar el carácter de donatarias a las ONGs y con ello liquidarlas. https://t.co/3idTDq0Osd]]></document>
		<document><![CDATA[El SNTE, débil, desdibujado y extraviado https://t.co/LB5GRRNDqS]]></document>
		<document><![CDATA[En Quintana Roo el gobierno de Borge dejó devastado al Estado. Maestros despedidos esperan respuesta positiva de #CarlosJoaquín]]></document>
		<document><![CDATA[¡2 de Octubre de 1968 No se Olvida! todavía se transpiran los muertos, heridos y detenidos en esa tarde de Tlateloco, hace 48 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@CHILANGO0616 @OpinionLSR @lasillarota @EnriqueOchoaR Indebidamente porque no le aplica en absoluto. Es uso indebido de recursos públicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuperan la Rectoría de la UAM Iztapalapa - La Jornada https://t.co/H7TWMPGHDW]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Peña Nieto recibe Premio al Estadista por sus reformas estructurales, México sufre una de las crisis más graves de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece indigno haya funcionarios que pongan sus nombres en placas, como la puesta hoy para conmemorar el sismo del 19 septiembre del 85.]]></document>
		<document><![CDATA[Ejecutan a dos sacerdotes en Veracruz | La Silla Rota https://t.co/mvrH4CNhuM]]></document>
		<document><![CDATA[31 años de ese sismo de horror, de miles de muertos, de una ciudad de México que se levantó de entre los escombros, hoy la tenemos presente.]]></document>
		<document><![CDATA[De 5 disparos ejecutan a periodista en Puebla | La Silla Rota https://t.co/Jivsu8HDaL Asesinatos e impunidad sin cesar.]]></document>
		<document><![CDATA[Líderes sindicales del INAH e INBA se reúnen con Tovar, La cultura en manos de burócratas https://t.co/Fs0C8gE382]]></document>
		<document><![CDATA[Quitan fondos para diabetes y obesidad https://t.co/Dt3PoSWVR2 vía @Excelsior]]></document>
		<document><![CDATA[Hay indignación en todo México por la humillación que permitió hoy EPN para que #DonaldTrump, se siguiera burlando de los mexicanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@edgmarin @lasillarota Estoy de acuerdo con usted. El país está devastado por este tipo de gobernantes delincuentes y entreguistas.]]></document>
		<document><![CDATA[#Periodismo y Libertad de Expresión. 30 Agosto 2016. https://t.co/zaNrqvf8Oa vía @cdeperiodistas]]></document>
		<document><![CDATA[Criticar al presidente https://t.co/H9J9Ksgi7Q]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje de Carmen Aristegui, 21 de agosto de 2016 https://t.co/vpiEE25Uld vía @YouTube / Estemos atentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto mis reflexiones: "Cuando el vecino paga tu predial" https://t.co/0GmtICMtLb]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Ciudad Perdida https://t.co/N6HivYfOxM vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Cisco Systems despedirá a 14 mil empleados; se enfocará en software https://t.co/9lweHlckUb vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Con la salida de @JuanJoseGarciaO del Gobierno de la CDMX se va un gran legado de conciliación y de un funcionario probo, tan escasos hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[#Periodismo y Libertad de Expresión. 16 Agosto 2016. https://t.co/ew9ytlUT63 vía @cdeperiodistas]]></document>
		<document><![CDATA[Es fundamental que EPN aclaré la acusación del periódico británico The Guardian
https://t.co/tL8GMmPVA5 https://t.co/2PeAS9c7Tr]]></document>
		<document><![CDATA[En Londres los jóvenes luchan contra el racismo. https://t.co/uXjVFpxMgC]]></document>
		<document><![CDATA[Amenazar los empresarios que declararán en ceros es confesar un delito, porque su estilo es defraudar al fisco con 2 contabilidades.]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Casi 80% de las empresas de outsourcing eluden obligaciones fiscales, denuncian https://t.co/IQUyDREyAr vía @sharethis/ El 100%]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Ve procuraduría ataque directo en asesinato de militante de Morena https://t.co/9UDfgX22pv vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Exige el sindicato minero reconocimiento de huelgas https://t.co/r64gc76EqY vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Cumplirá un año sindicato de trabajadoras del hogar https://t.co/pTqY2xc5Hb vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pesar por la muerte del Ing. Cesar Buenrostro, un hombre que siempre abrió camino para los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Rector general y paristas de la UAM instalarán hoy mesa de negociación https://t.co/ucUkbNKQVh vía @sharethis]]></document>
	</documents>
</author>