<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ya me entró la duda. ¿Es lícito preguntar para quién trabaja el fiscal Castro? https://t.co/8JdN06FZe8]]></document>
		<document><![CDATA[Lean esto. Puede salvar su vida y la de los suyos. https://t.co/fvpTsYz4nV]]></document>
		<document><![CDATA[Y después que nos cuenten una del hombre lobo. ¿25 años de socios y nunca sospecharon nada? Cuánta inocencia!! https://t.co/DFR6zbWeUA]]></document>
		<document><![CDATA[Efectivamente, fue una acción muy valerosa. Una lástima que no se pondere su excelente puntería. https://t.co/c5gulHEEX5]]></document>
		<document><![CDATA[Es esto posible? Debe ser una broma de #Antero Flores. https://t.co/2bJR5Jgg5G]]></document>
		<document><![CDATA[El Cártel de São Paulo fue y es una mafia criminal con disfraz ideológico creado para capturar países y robar. https://t.co/QsObOkGOyy]]></document>
		<document><![CDATA[Me hubiese gustado verlo con buzo y botas en Chosica. Pero, en fin, es #PPK. https://t.co/T1qPjvM98T]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la idea, y por lo general les funciona. La verdad poco puede con los fuegos artificiales. https://t.co/a1fe5YlUqU]]></document>
		<document><![CDATA[Hace mucho, pero recién se hace evidente. https://t.co/wsBi4oCxoC]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que cambien el menú. Estamos hartos de lagartijas. https://t.co/ymovwlErjR]]></document>
		<document><![CDATA[La bestia dice que está con deshidratación severa. Qué esperan, llévenle un veterinario. https://t.co/be4wUqIRtV]]></document>
		<document><![CDATA[#Anel Townsend:"Soy una mujer absolutamente transparente". Hmmm, esto es lo que se llama hablar con raza y pana.]]></document>
		<document><![CDATA[Igualmente, no existe educación gratuita, lo que existe es educación pública que se paga con nuestros impuestos. https://t.co/eyw25wa8I0]]></document>
		<document><![CDATA[Los dueños de este canal han hecho del secretismo su filosofía. Entérese quién es el mandamás de Canal 2. https://t.co/ZctXNyQeVk]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se trata de políticos prensa corre y suelta titulares a mansalva; pero con empresarios les da hemiplejía.Px será?]]></document>
		<document><![CDATA[Será una sesión reservada, pero igual sabremos quién es quién en el #Congreso. https://t.co/Ay6bnvGUS8]]></document>
		<document><![CDATA[Vitocho se pone suave. Complaciente no es la palabra, cómplice es más apropiado. https://t.co/mYJgR9vWop]]></document>
		<document><![CDATA[No cierren el cerco todavía, recuerden que nuestros jueces, según #Duberlí, se están preparando. De antología. https://t.co/iRFZvRYyYb]]></document>
		<document><![CDATA[Paciencia, el presidente de la Corte Suprema informa que están capacitando a magistrados. Qué bueno!! https://t.co/PZqtnxsb8p]]></document>
		<document><![CDATA[Cuándo no, los rojos como los buitres nunca fallan allí donde hay desgracias. Pero fue desenmascarada. https://t.co/myrCcQ9IMk]]></document>
		<document><![CDATA[Federer-Nadal. No importa quién gane; es un partido histórico para disfrutar. Esto no se volverá a repetir.]]></document>
		<document><![CDATA[Hildebrandt:"En el Perú la mayoría de los periodistas cobran más por lo que callan que por lo que dicen".]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no es nada, aquí en Perú tenemos un #presilobby que a sola firma deja al dragón de Komodo como un zancudo a die… https://t.co/o8DyXvG8tJ]]></document>
		<document><![CDATA[Beto Ortiz: El antiperiodismo y su lacra | Peru21/Dedicado a AAR y otros como él. https://t.co/uHWd033R8H]]></document>
		<document><![CDATA[#Video: Cuidado con este #chino. https://t.co/WBjOReiUur]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la idea; pero igual, #Toledo ya se hizo humo. https://t.co/dlo2fYqUGY]]></document>
		<document><![CDATA[Cura precavido. https://t.co/RlJ9udgBqS]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que quieran profundizar en el misterioso comportamiento del #cartelmediático https://t.co/JZUUNMMMCm]]></document>
		<document><![CDATA[No seas conchudo PPK, estamos en el prólogo de una obra de 10 tomos y tú ya quieres ir al epílogo. Insólito!!! https://t.co/bcUDYe04Wi]]></document>
		<document><![CDATA[Estas ONG deberían llamarse OPC (Organización para la Coima). Suena bien y es la verdad. https://t.co/9IQR9WlNN2]]></document>
		<document><![CDATA[Para encontrar precedentes de esta ola de calor debemos remontarnos a 1908 y 1938 cuando se llegó a 25 grados celsius.]]></document>
		<document><![CDATA[Los golpes de calor pueden matar. Tomen precauciones. Esta #ola de calor no tiene precedentes. https://t.co/UYOssyKKBM]]></document>
		<document><![CDATA[#Video: Análisis geopolítico con humor fantástico. https://t.co/5IbhXnVZJ9]]></document>
		<document><![CDATA[Artículo revelador. https://t.co/3wURDk1SNw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ladran? Por las noticias parece que no, ahora los tienes en el cuello. https://t.co/eadHPuQbKW]]></document>
		<document><![CDATA[#Video: Pobre gato, se asustó de verdad. ¿Será ilegal? https://t.co/980XxDn4ZV]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin una buena noticia. Esta empresa mata pero no roba. https://t.co/QdLUEtSK3U]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Mendoza en Correo:"No se debe dar un solo centavo a Graña y Montero, cabeza del consorcio nacional". https://t.co/d1ey7zaqQp]]></document>
		<document><![CDATA[#Gorritti:"El auspicio de Odebrecht al IPYS es un conflicto de interés y ataque implícito a los valores del periodismo".]]></document>
		<document><![CDATA[Vean lo que dice Gustavo Gorritti. Su asco es justificado. https://t.co/i2i3w6q6pb]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen lo dice todo. Comentarios sobran. https://t.co/DdyDZUe1jR]]></document>
		<document><![CDATA[Dicho y hecho, se viene el Nadal-Federer. Duelo de dioses. Pronóstico reservado.El mundo del tenis está de fiesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal es Nadal, está acostumbrado a hacer milagros. Paciencia. https://t.co/KDs32uR2Nt]]></document>
		<document><![CDATA[LA DELATORA DE ODEBRECHT | Convoca https://t.co/aEZKkBQKxD]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal la tiene difícil. No le está funcionando el primer saque y Dimitrov le devuelve todo. Vamos a ver. https://t.co/5DfcwoSWGE]]></document>
		<document><![CDATA[Eso mismo, basta de tanta cobardía. https://t.co/f7bKJUv7iL]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que la bronca va en serio. No sé quién gane, pero en cualquier caso será una victoria pírrica. https://t.co/aVar1uz6Nb]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que leo, solo pregunto: ¿Lombardi es o ha sido director de IPYS? Ser agradecido es muy importante. https://t.co/fVeBIBqofs]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no le pido tanto a la Fiscalía; pero será posible sus señorías,siquiera citar a los encopetados socios de… https://t.co/NHtPgw5fDT]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí tenemos una portada de verdad. Apuesto que las portadas del #cartelmediatico se irán por la tangente. https://t.co/XJpeg1P7PL]]></document>
		<document><![CDATA[Compra un RAID repelente: 45 noches de protección, es infalible y solo cuesta 7 dólares. Adiós demonios. https://t.co/jYxmpz0Ml1]]></document>
		<document><![CDATA[#Video: Con este gato en la selección creo que clasificamos. https://t.co/gzFdmitWmG]]></document>
		<document><![CDATA[Finta, pura finta. Los peces gordos no entregan documentos ni firman recibos. Para dar cara están los testaferros. https://t.co/lF1E9J89tE]]></document>
		<document><![CDATA[Esto está cambiando, pero no con la prisa que deberíamos hacerlo. https://t.co/feGEMOZWp6]]></document>
		<document><![CDATA[Solución imaginativa frente a la crisis en Venezuela. https://t.co/0ezS9mHcjX]]></document>
		<document><![CDATA[En esto Correa tiene razón. El tema, al menos, debería estar en debate. https://t.co/LK0B9hRUi8]]></document>
		<document><![CDATA[Hackearon a la ministra del Interior de Argentina. Vean lo q le ponen a la pobre. https://t.co/S6AAcLTAhs]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora, el mejor argumento contra el muro de #Trump https://t.co/bTW0Idvv1Q]]></document>
		<document><![CDATA[La Asamblea General me impresiona. A qué olerá cuando se reúnen: ajo, jazmín o dólares? https://t.co/iW92jAOqk1]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero ser pesimista, pero si #PPK cede ante presiones perderá toda legitimidad moral para gobernar. https://t.co/NKi5HU6s4M]]></document>
		<document><![CDATA[Por aquí también se oponen al muro, como si un país no pudiera hacer lo q quiera en su frontera. Qué tales cojux!! https://t.co/kdYZpqphIk]]></document>
		<document><![CDATA[#Video: No es que @realDonaldTrump no le quiso dar la mano, el crolo la negó la suya. https://t.co/nqlf4t7dtx]]></document>
		<document><![CDATA[En círculos palaciegos y judiciales a #Toledo  se le llama el "protegido". ¿Por qué será? https://t.co/GIfVQI04wz]]></document>
		<document><![CDATA[#GrañayMontero: ¡Carajo, encima hay que pagarles! #Odebrechet https://t.co/ZCjWdYWcRV]]></document>
		<document><![CDATA[Conclusión: Vero Mendoza, heredera del nacionalismo y posible cómplice de agendas, podría ir presa. #Arana reza. https://t.co/YVwHvbdikw]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Expreso, el jurista #Marcos Ibazeta poniendo el dedo en la llaga. https://t.co/IVOOcTDcUC]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el problema de la impresentable justicia peruana. Siempre se quedan en la superficie. https://t.co/nJrgJx3mVo]]></document>
		<document><![CDATA[La coima, la gran coima está en el contrato, que fue "un terno a la medida de Odebrecht". https://t.co/hmpPMv7gNN]]></document>
		<document><![CDATA[Sin un nuevo contrato para volver a licitarlo, todo quedaría en retórica. Mantener el actual sería el colmo de cutr… https://t.co/FbwYLQIV8h]]></document>
		<document><![CDATA[Buen análisis. Sin el fujimorismo, ¿qué sucedería? | EL MONTONERO https://t.co/XPwobuy4O5]]></document>
		<document><![CDATA[@kung_juan Me "equivoqué"; si quiere, puede rectificar. Es lo que ellos hacen]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando PPK era fujimorista. https://t.co/N8l6QlYuze]]></document>
		<document><![CDATA[Respuesta apropiada al chantaje de #Odebrecht:"Si nos sacan del Perú se acabó la delación". Insolencia inaceptable!! https://t.co/PaDEmooB6U]]></document>
		<document><![CDATA[Lo interesante del artículo de AAR es que le da las gracias a medio mundo, menos a #Odebrecht, el financista solapa. https://t.co/o5OLjqYSP8]]></document>
		<document><![CDATA[Si hoy se aplicase la "autoría mediata",alcaldes,ministros, ex presidentes y jefes de las FFAA deberían estar en cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que RMP pronto aparecerá echando fuego contra Mafias carioca y cómplices nacionales. Salvo contrato de por m… https://t.co/hSFfnwlZXu]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que El Comercio le está diciendo a PPK q se porte bien px podrían ahondar en sus relaciones con #Odebrecht. https://t.co/tLCz3waQjk]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amigo Antero Flores no ve bien y de inmediato se apuntó. Luego retrocedió. https://t.co/MxYT5qGGqX]]></document>
		<document><![CDATA[Qué les parece? Acuerdo de Odebrecht con #Fiscalía no comprende colaboración de sus ex ejecutivos. Increíble!!! https://t.co/t6EhbGenxH]]></document>
		<document><![CDATA[Si así comenzamos, ya sé como terminará esta historia. https://t.co/LkjhrIle7U]]></document>
		<document><![CDATA[Este Safari de pequeños alacranes está bien; pero cuándo lo de Toledo, los Humala y Villarán? Operativos distracció… https://t.co/pQXMsnaciP]]></document>
		<document><![CDATA[Aún así, reconoce que el cuestionamiento es válido. Entonces q ponga día y hora para devolución del dinero sucio. https://t.co/65x2RahCDw]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos países africanos nos superan, pero en líneas generales estamos entre los más corruptos del mundo. https://t.co/pmcuKOYPI7]]></document>
		<document><![CDATA[Así estamos. https://t.co/CvRluZx6c0]]></document>
		<document><![CDATA[Es una noticia para tranquilizar a sus accionistas. Dudo mucho que no deje el pellejo en el deslinde con #Odebrecht. https://t.co/XKGw8csugy]]></document>
		<document><![CDATA[Llegué a la misma conclusión con otras palabras: Cada circunstancia tiene sus principios. Ayuda a entender la histo… https://t.co/JFSRnofNwd]]></document>
		<document><![CDATA[Esta acusación tiene lógica. Ahora sabemos que una mafia internacional salvó a #Villarán, puso a #Humala y quizá a… https://t.co/rBrexgJWRy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no? Ni contratos ni ascensos logrados sobre prácticas corruptas deben respetarse. Son nulos ipso jure. https://t.co/hXy8ZNXrrN]]></document>
		<document><![CDATA[#Patrulleros inteligentes con policías medios,siempre da como resultado la canibalización de los patrulleros.No cam… https://t.co/f1QPyRf7NY]]></document>
		<document><![CDATA[Los del Frente Amplio, siempre copiando, siempre haciendo el ridículo. https://t.co/1FdBeTo1S8]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá encuentren algo. Y a propósito de operativos, por qué no allanaron oficinas y casas de Odebrecht y cómplices… https://t.co/KrruW4SiTb]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo cambian los tiempos!! Hoy es un apestado y reo de cárcel. https://t.co/WdvZnYxngK]]></document>
		<document><![CDATA[Humorada vieja pero siempre actual. https://t.co/syG3Mxwb04]]></document>
		<document><![CDATA[#PPK extendiendo partida de defunción a la minería. https://t.co/8qW5kr9KRD]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde va la plata sucia? Aquí está. https://t.co/YON6YpZ0ds]]></document>
		<document><![CDATA[Así es #PPK: promesas para el pueblo, hechos para mafia carioca!! https://t.co/DUt83zC9fX]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca den por muerto al Apra...suele resucitar. https://t.co/BRvpjHgfpl]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya!! Ojalá no cambies de opinión. https://t.co/bCdtKxcSeM]]></document>
		<document><![CDATA[De lo que se dice aquí, no todo es cierto; pero para despejar dudas #Congreso debe citar a #José Graña. https://t.co/omkcqIzJIZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sin nueva licitación y otro contrato la estafa continúa. #PPK debe ponerse al frente y no permitir más juego sucio. https://t.co/RlI1lamok7]]></document>
	</documents>
</author>