<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@guardi19 que va viejo hoy nos limpiaron..!]]></document>
		<document><![CDATA[@axelcapriles @inesitaterrible se saldrá d esta dictadura quien crea en otro camino no v la realidad nadie cambia piedras y botellas x balas]]></document>
		<document><![CDATA[@axelcapriles @inesitaterrible no habrá división de poderes pero si una sociedad unida testigo cuidando de sus votos, solo x elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[@axelcapriles @inesitaterrible y como se ganaron 112 diputados en la últimas elecciones?? Hubo fraude de parte del oficialismo]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos  ganó Arrogate 1-1 si ganaba CC. 1-1 en Ccs una tal Bella valeria y Juliana en la misma carrera pagaban minimo por dios]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos y al sprinter de Baffert Defrong tampoco se lo ganan..!]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos en la partida CC Lo dejo todo muy difícil puesto mientras el otro esperaba girar el codo para colocarse otra variant Baffert]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible  estoy totalmente de acuerdo con @hramosallup hay mucha gente q escribe para ir Miraflores y son pura paja blablablabla]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas @ErGuacharo para los que critican a la MUD y OPOSICIÓN quien le restituye sus derechos a @luisflorido no es fácil #dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @LuisChataing para los q critican a la MUD y oposición venezolana lean lo q le paso @luisflorido no es fácil #dictadura]]></document>
		<document><![CDATA["@LuisFlorido: retenido aeropuerto de Maiquetía, Saime anula pasaport siendo pdte de la Com. de Política Exterior"@ibepacheco]]></document>
		<document><![CDATA[@alexagomez2000 hubiese pasado cientos de muertos principales miembrs de la oposición  presos y el gobierno víctima del imperio y la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@Gbastidas xq se engañan y engañan a la gente, a ninguno de los dos van a llegar, pasará lo de siempre una comisión entrega un comunicado]]></document>
		<document><![CDATA["@ajmedinam: | Elección 4° Premio Eclipse a @jjcjockey: 146 votos
Mike Smith 44 
José Ortiz 41
Florent Geroux 12 
 @leonelcarrero23]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco es para que entiendan  q no es fácil la situación en venzla no son demócratas... dejen de criticar a la oposición no es fácil]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit supongo hará buena amistad con los narcosobrinos..!]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs @inesitaterrible me gustaría ver a los más radicales el 23E pasar de plaza venzla. No nos engañemos nadie lo hará #realidad]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs @inesitaterrible la única opcion es el VOTO. X protesta y radicalmente es imposible, ellos tienen las armas legal e ilegal]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelsantos12 otro chavista de closet]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak @jaarreaza totalmente falso, dijo que si en 6 meses no rectificaban se llamaría a referéndum.. #dictadura #socialismo]]></document>
		<document><![CDATA[@micheldouaihy @CarylBertho Chavista de Closet]]></document>
		<document><![CDATA[@detectado_vzla @Studtatozeta ese entrenador no tiene chance, Con Ricky tiraba récord, pero el dueño de un loco suelto..!]]></document>
		<document><![CDATA[@lilianrangel @crackberrista dos chavistas más de closet.. solo critican a la oposición]]></document>
		<document><![CDATA[@MarielaGarciaL insostenible cuando llegó a 50, paso la barrera de ls 100, 200 , 500 1000, 2000, ahora lo aceptan a 2800 ya que lo pagan..!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarielaGarciaL ejemplo hay un DICOM a 680 quin tiene acceso a el? Los micros medianos inversionistas yviajeros deben comprar en el paralelo]]></document>
		<document><![CDATA[@MarielaGarciaL no hay que tener 100 doctorads para entender que si unifican y no hay acceso a las divisas seguirá el paralelo x las nubes]]></document>
		<document><![CDATA[@luciano_gom y si no lo cree haga un viaje x higuerote para q vea como rematan aptos. D vacaciones con lo q compraba en enero hoy compra 2]]></document>
		<document><![CDATA[@luciano_gom al contrario ganó poder de compra, los inmuebles y vehículos bajaron  el precio en vnzla el dólar subió de 1000 a 3000]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs  de todos modos los q quieran invertir no tomen en cuenta la opinión de un ECONOMISTA, no saben nada de inversión]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs  hoy el que tiene dólares fija el precio de un vehículo de un inmueble fija el precio de cualquier oferta..!]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs totalmente falso el que acumuló dólares GANÓ en todos los terrenos de la economía venzlana, el que los tiene seguirá fijando]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA a la ONU y eso como para que? Amor mio hay que ir a MIRAFLORES... otra. As que por Twitter ya tumbó y cambio de gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelsantos12 y x donde más o menos se van a comunicar? X #Tves #Venevision #televen #globovision amigo usted no sabe de la auto censura?]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen @jaarreaza  @NicolasMaduro la decisión más valiente que puedes tomar es #renunciar se valiente se hombre #renuncia]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco el tema no es quien le hable. El tema es por que medio lo hacen? ya que los medios tradicionales se auto censuran..]]></document>
		<document><![CDATA[@Nicolasmaduro  T matast solo como chacumbele Chins arrojan billets de 50 para no ser saqueados #patria #socialismo https://t.co/eqDhlgaWED]]></document>
		<document><![CDATA[Lo logro @NicolasMaduro eliminó las colas de las panaderías, no hay harina de trigo en las panaderías #Patria #revolucion #socialismo]]></document>
		<document><![CDATA[@los300finales trapitos de agua tibia q propietario aguanta medicinas y alimentos a 2200 el dólar? ganando en bs y no le pagn @StableRontos]]></document>
		<document><![CDATA[@Henry_Dj1 @djhipico será el 10 de enero.. #realidad]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Multinacionales venden en remate a inversionistas venezolanos y huyen del país https://t.co/1EkFqAMIoh"@eyelesky]]></document>
		<document><![CDATA[@AliciaCastroAR @jaarreaza probablemente Mr. Trump los pase a criminales violadores de DD HH  donde no hay frontera donde se puedan ocultar]]></document>
		<document><![CDATA[@ShirleyVarnagy @luisvicenteleon siempre es lo mismo, opina luego del resultado, por que no lo dijo antes de los resultados]]></document>
		<document><![CDATA[@los300finales lo peor esta por venir, los propietarios no aceptaron aumento de 150mil. Cuando llegue la pensión a dólar 2100 es impagable]]></document>
		<document><![CDATA[@amandasanchezc @Gbastidas Nunca suman, solo restan.. lástima que no tengas los pies sobre la tierra..!]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos pilas mañana es oficial en el comando de campaña de #clinton #cacerolazo Mañana a las 8:00pm Jajajajjaa]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos un país anglosajón, y #CNN y que las elecciones la deciden votos latinos... #aliciamachado ya debe ir por nuevo México jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@micheldouaihy hay que salir de todos los comunistas, estén en el cargo que esten..!]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos te lo dije hace 2 meses Defrong ganará la #BreederCup 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@dardum @StableRontos pero eso sí hablan paja sin ningún tipo de base sin pruebas solo hablar  paja paja y más paja,]]></document>
		<document><![CDATA[@dardum  @StableRontos para el venezolano todo lo arreglan, si vas a un CH en todas las carreras el jinete lo paro..La MUD recibió $$$$ XD]]></document>
		<document><![CDATA["@MirabalOscar: Buenas tardes el STUD cigar vende todos los caballos y los del harás a mitad de precio @GarciaPetion]]></document>
		<document><![CDATA[@micheldouaihy osea que siguen en el círculo vicioso, saben lo que ocurre pero no hacen nada..!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPetion saben que no le van a pagar al día los premios, sin incluir el resto de los problemas, no compren y ya se quitan ese dolor..!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPetion parece masoquismo desde el momento de comprar el ejemplar ya saben que ni ganando todos los clásicos recuperan la inversión]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPetion hasta cuando usted se mata la cabeza en algo que es solo dolors de cabeza,no invierta más por un tiempo disfruta + en familia]]></document>
		<document><![CDATA[@hipismo27 lo mejor es que compre en miami, pagan bien los premios y la pensión cuesta solo 3500$ mensuales]]></document>
		<document><![CDATA[@LegalHipico @RamonRamong26 @fvalentinom  https://t.co/FQtI8X1O9H esta la más importante no debe nada a los propietarios..!]]></document>
		<document><![CDATA[@HipicoVen @RamonRamong26 no hay peor ciego q el q no quiere ver x algo partieron grands entrenadores y jinets Otros se niegan a la realida]]></document>
		<document><![CDATA[@los300finales buenos días usted que está en cancha hubo galopes y ajustes el día de hoy miércoles 12/10/2016?]]></document>
		<document><![CDATA[@micheldouaihy colocan corruptos y ladrones no tienen paz con la miseria, a penas se dieron cuenta q Deivi sanchez era bueno lo SACARON]]></document>
		<document><![CDATA[@micheldouaihy lo que hará es dar luz verde a la maqueta que tiene años lista conjunto residencial y una universidad adiós al hilismo]]></document>
		<document><![CDATA[@guardi19 Increible? Lo que está a la vista no necesita anteojos, demasiado a durado esta Hípica con premios irrisorios y de paso no pagan.!]]></document>
		<document><![CDATA[#MissVenezuela que mamarrachada otra muestra del país que tenemos en estos momentos que vergüenza.. Otro logro solo en SOCIALISMO..!]]></document>
		<document><![CDATA[@bscharifker @xstefix tal vez si sea el mejor del mundo pero en manos equivocadas es el peor..!]]></document>
		<document><![CDATA[@los300finales lo hacen xq el aficionado es  sinvergüenza en la 2da juegan como si fuese R. River como el q T envía un msj a ti q nunca gana]]></document>
		<document><![CDATA[@JaramilloJockey @GulfstreamPark @RedesDCampeones que va Jaramillete con esa Redes de Campeones no se da cada día el % de victorias es menor]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible le das mucha importancia a la MUD, la sociedad civil es la mayoría, es quien ganó la AN, no los partidos políticos]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco quise decir que esto era para RATO..!]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco usted no se equivoco al pedir asilo, tampoco los que se han marchado hacia otros países, sabían que esto era para esto]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco luego de recoger más del 20% por estado dirán, ok el RR para el 2017 luego diremos para que fecha.. Tampoco será una sorpresa]]></document>
		<document><![CDATA[@melvingil9011 @HECTORLUISTOR54 buenas noches usted que está en cancha será que tiene retirados para la jornada del viernes Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_Pizarro @nelsonbocaranda  ya lo hizo el comandante supremo con Gaddafi hasta le regalo la réplica de la espada de Bolivar #Verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@dimensionhipica @melvingil9011 pana no entiendes el esfuerzo el análisis que realizo para dar a Mercedes de "regalito" NO es fácil..!]]></document>
		<document><![CDATA[@msverdades Este Sr. Luego de caer este régimen le tocará pedir trabajo a chepa candela qn va comprar ese folleto q no tiene credibilidad]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos la que regalo Jaramillo ja ja ja, a si también se vale.. pero de verdad hacia falta una foto que sigan los éxitos Bro...]]></document>
		<document><![CDATA[@micheldouaihy buen chiste por eso la risa jajajaja.. de la misma manera administran Finanzas Salud Seguridad Pdvsa Minería Educación: Ruina]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Dra. @gabydormoy necesito poner me en contacto con usted Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos aún que no dude de C. Mix, the Hand ya no puede y Rey tesa por fuera y cargado adentro no tenía manera de correr x la baranda]]></document>
		<document><![CDATA[@audiohipismo  comisarios se afincan lo suspenden una semana xq dejo de mandar hasta la Raya será el único jinete q cometió esa falta ????]]></document>
		<document><![CDATA[@audiohipismo del árbol caído todos hacen leña, es el mismo C. Rojas de siempre, pero con caballos de menos chance, mismo estilo..!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPetion falta la fecha de cuando cobra el cheque..!]]></document>
		<document><![CDATA[#1Septiembre https://t.co/WZDM6dOo46]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon siempre hablando mal de la oposición, por más que te arrastras al RÉGIMEN nunca te han tomado en cuenta eres despreciable]]></document>
		<document><![CDATA[@StableRontos Drefong quedo listo para la #BreedersCup para mi ya tiene nombre Drefong..!]]></document>
		<document><![CDATA[Derechos políticos.. https://t.co/bFf42hnI2D]]></document>
		<document><![CDATA[@Rondgb @ismaelprogreso rectificar es de sabios]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarreaza  cual adelanto, si tenemos el Internet más lento del continente]]></document>
		<document><![CDATA[@guardi19 quien llego con dinero en la última? Cool running y Magno evento se llevaron todo.. Más prudencia]]></document>
		<document><![CDATA[@retro19791 @SoyGuaregua  donde esta en menos de 3000 por favor digan la dirección??]]></document>
		<document><![CDATA[@guardi19 ayer quede Mamando con todos esos fijos, no pegaste nada solo pregonera y corrían 4, Hakashan le jugué lo último q me quedaba..!]]></document>
		<document><![CDATA[@leonelcarrero23 la cuadra del pueblo los mando hacer la cola para comprar el PAN temprano jajajja]]></document>
		<document><![CDATA[@leonelcarrero23 la cuadra del pueblo se lo llevó todo #popoliparts y #Strawberry cuando gane una salen los arrastrados a felicitar jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaangola @liliantintori la calle que ha dejado tantos muertos sin culpables, sin beneficios a una salida verdadera y su esposo preso..!]]></document>
		<document><![CDATA[@RedesDCampeones @jaramillojockey trata de conseguir esta monta gana de trote la próxima matchbook lilly.. Suerte..!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA @nelsonbocaranda ya van a salir los radicales, por culpa de la "MUD" no se realiza el RR en el 2016..!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA @nelsonbocaranda de verdad q alguien conectado con la realidad del país, pensó q en el 2016 se realizaría el RR?]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco donde hayan 100 muertos 10 dirigentes políticos presos hay q seguir luchando con el apoyo internacional Sabemos es una dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco  nadie acepta esa fecha, pero que se puede hacer? De echo usted está bajo asilo, por juicios siendo inocente tal vez una marcha]]></document>
		<document><![CDATA[@alett15 ok, me depositas en mi cuenta para jugarte ganadores y place.. puñalada en cuerpo ajeno no duele..!]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoJDelgado Felicitaciones gran trabajo, lastima que no exista una botella una bebida para celebrar que calme esa emisión de ganar G1]]></document>
	</documents>
</author>