<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[“Pasaportes venezolanos, ¿en manos equivocadas?” La denuncia de Fernando del Rincón https://t.co/ozZ2gIAHVW]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ahora lo defiende! Las críticas a Chávez que Marisabel repitió como una lora (+Video) https://t.co/Xdfu7Wua6G]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ahora lo defiende! Las críticas a Chávez que Marisabel repitió como una lora https://t.co/2jznqhn4T5]]></document>
		<document><![CDATA[La voz de Ciudad Bolívar - Venezuela (Video oficial) Loys el Ministro del Genero https://t.co/zs63wrJlP0]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconVE FYI! Recomendado. La voz de Ciudad Bolivar. https://t.co/RWjrSInIT9]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Iwai Veremos cuantos irán el domingo, a acompañar a los estudiantes en su día, o si seremos los mismos de siempre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/yPYcgHOktd: LEOPOLDO LÓPEZ, EL SACRIFICIO Y EL DESPERTAR... https://t.co/pGEK2vjMFw via @atracoalpueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@ReutersLatam @rsucre No les queda de otra! Se chulearon a Venezuela hasta devastarla, aunque la siguen desangrando con petróleo regalado!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FreedomHouseDC @tutoquiroga ¿En dictadura se vota? https://t.co/jhiaDQElP1]]></document>
		<document><![CDATA[¿En dictadura se vota? https://t.co/jhiaDQElP1]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús Urdaneta: Fue un error y una deshonra haber formado parte del 4F https://t.co/cOZKJAD4ov via @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[¡EL QUE SE CANSA PIERDE! MUD reconoce (3 años después que Leopoldo), que la única salida es la calle https://t.co/s4XhZ3eOiz]]></document>
		<document><![CDATA[@FreedomHouseDC @tutoquiroga Seriously? Tardaron 17 años en descubrir que estamos bajo un régimen totalitario-militar-castrocomunista?]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup Lo mismo suscede en Chacao desde el 2014. Y se sabe que es adrede y por órdenes superiores!]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos somos más fuertes. No permitas que mas animales sufran por ser parte del entretenimiento https://t.co/XeQOQSOAqI]]></document>
		<document><![CDATA[@PDI_Chile ¡Condenen con cárcel el cruel asesinato del perrito Cholito, asesinado en el barr... https://t.co/e4QVzghkHA via @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @petitdacosta @Pontifex_es 4. Por eso los venezolanos creemos y confiamos en la CEV más no en el Vaticano y su nuncio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @petitdacosta @Pontifex_es 3. tanto en el diálogo a favor de la dictadura! No así la Conferencia Episcopal Venezolana!]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @petitdacosta @Pontifex_es 2. que es lo que queremos los venezolanos! Es la triste historia del Vaticano! Por eso insiste]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @petitdacosta @Pontifex_es 1. El Vaticano solo quiere para Venezuela 'estabilidad-paz'; no justicia, libertad y democracia]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es ASI, O MÁS CLARO??? https://t.co/b5h2MDOFQQ]]></document>
		<document><![CDATA[@DLaraF @Neoadolfo @YAsiNosVa 2/2 q a chavez lo montó n el poder clase media.Tambien lo hicieron clase alta,empresarios,intelectuales,medios]]></document>
		<document><![CDATA[@DLaraF @Neoadolfo @YAsiNosVa 1/2 Gracias por expresar lo que muchos hemos sostenido durante años y por lo que se nos critica, cuando dicen]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 10. públicos,o sea, viva y sufra lo q sufrimos los venezolanos. Es muy fácil pedir lo que no se sufre!]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 9.  lo reto a que vaya a hacer las colas para buscar comida y medicinas y se atienda en los hospitales]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 8.  oprime al pueblo. Y en cuanto a su comentario de tener '“paciencia, temple y valentía” lo invito y]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 7. pensar que no lo ha leido porque de lo contrario solo muestra que es cómplice de la dictadura que]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 6. viola nuestra constitución. Como es posible que él y el vaticano avale semejante barbarie? Quiero..]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 5. El documento ''convivencia 'totalitaria''' fue escrito por la dictadura cubana y unasur y él mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 4.  'injerencistas extranjeros(incluyéndo vaticano y nuncio) y 3 miembros de oposición oficialista...]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 3. sociedad civil no han sido invitados a participar en el diálogo. Ahí solo participan la dictadura..]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es 2. ha salido a la calle a preguntarle a los venezolanos si queremos diálogo. Los venezolanos y la...]]></document>
		<document><![CDATA[@prensarcr @elimpulsocom @Pontifex_es En que se fundamenta giordano para decir que 'minoría hace ruido contra el diálogo'? Él jamás...]]></document>
		<document><![CDATA[GNB sacó a empujones a diputados del CNE https://t.co/FR0OfWXJi7 via @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es ASÍ, O MÁS CLARO??? https://t.co/JYau3mtSlU]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @FBoccanera @DLaraF @Neoadolfo @esCesarVidal Does this sound familiar?Cualquier parecido c/nuestra reali… https://t.co/yW4GcTMCP1]]></document>
		<document><![CDATA[El ABC de P. Luis Ugalde/ Rector Emérito de la UCAB. La educación católica en Venezuela es altamente significativa https://t.co/5li7kCymHU]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @FBoccanera @DLaraF @Neoadolfo @esCesarVidal 5. mucho menos voluntad popular! De ahí el rechazo del pueblo norteamericano.]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @FBoccanera @DLaraF @Neoadolfo @esCesarVidal 4. Lo perdió por más de 2MM de votos! La mayoría no votó por él,eso no es democracia]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @FBoccanera @DLaraF @Neoadolfo @esCesarVidal @realDonaldTrump 3. por los colegios electorales, jamás ganó el voto popular!]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @FBoccanera @DLaraF @Neoadolfo @esCesarVidal 2. Nadie escapa de ello! Lo cierto tambien es que @realDonaldTrump ganó elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @FBoccanera @DLaraF @Neoadolfo @esCesarVidal Aparentemente el fraude electoral se ha convertido en una p… https://t.co/oaDyh6l5b0]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el natalicio del Mirandino Cecilio Acosta, escritor venezolano, periodista, abogado, filósofo y humanista.… https://t.co/nxjzYTiGLx]]></document>
		<document><![CDATA[@Neoadolfo @DLaraF Las embajadas también tienen esos horarios de oficinas públicas, donde trabajan solo medio día al público!]]></document>
		<document><![CDATA[Tipo Cuba y paises totalitarios... https://t.co/UY3ZDtOTYF]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @DLaraF 2.  dictadura, desde 1998. El populismo y discursos de odio, de cualquier lado, es dañiño para el mundo y sus sociedades!]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @DLaraF 1. Esto es inaceptable desde todo punto d vista y en cualquier parte del mundo!Los venezolanos l… https://t.co/H0ZDTdSl2k]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba No menciona cuando Castro en los 60 persiguió/expulsó sacerdotes d Cuba!Es q no pasó?Eso se excluye?… https://t.co/h13gnXfTdy]]></document>
		<document><![CDATA[@prensawdb @williamsdavila Cuando van a nombrar a los magistrados del TSJ y rectores del CNE? O van a dejar pasar o… https://t.co/XOSSlfrmDx]]></document>
		<document><![CDATA[Gorbachov: "Parece como si el mundo se estuviera preparando para una guerra nuclear" https://t.co/2cOhFE8dcj]]></document>
		<document><![CDATA[ASÍ, O MÁS CLARO @Pontifex_es !!! https://t.co/2I6E8Cdfhq]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra Lo mismo decía John Maisto(ex-embajador de EEUU en Vzla.)cuando ganó chávez y ya ve donde estamos! Cuida… https://t.co/jZ8XpACcJ3]]></document>
		<document><![CDATA[@DLaraF Apareció Ivan Ballesteros. Acaba de publicar este meme! https://t.co/3tdIrWbPBz]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció en EEUU Roberto Mandini, expresidente de Pdvsa https://t.co/I2Ty9UAuMj]]></document>
		<document><![CDATA[.@MMalaverM @Pontifex_es 5. la Teología de la Liberación' Manuel Malaver https://t.co/5rDrwyMEjb ¿XQ Iglesia católi… https://t.co/hcaMnXt2OP]]></document>
		<document><![CDATA[.@MMalaverM @Pontifex_es 4. ya fue condenada por “no cristiana”, y contraria a los intereses de la Iglesia por sus… https://t.co/zNw7lSkcS3]]></document>
		<document><![CDATA[.@MMalaverM @Pontifex_es 3. la burocracia y el estatismo y es, su militancia o simpatía con una ideología de izquie… https://t.co/POjCfa8dKz]]></document>
		<document><![CDATA[.@MMalaverM @Pontifex_es 2. Papado de Su Santidad, Francisco I, que, en su caso, un nuevo virus, plaga, o síndrome… https://t.co/VhMarSCXzT]]></document>
		<document><![CDATA[1. @MMalaverM @Pontifex_es '...teólogos, historiadores, formadores de opinión y comunicadores notaron, alarmados, desde que se inició el...]]></document>
		<document><![CDATA[@marujatarre @realDonaldTrump @KellyannePolls 3.  Algo que EEUU viene practicando, historicamente, desde siempre...… https://t.co/7CUvsK74LH]]></document>
		<document><![CDATA[@marujatarre @realDonaldTrump 2. no se que es! A esa bicha @KellyannePolls tienen que regalarle un diccionario para… https://t.co/W8eTqGWmix]]></document>
		<document><![CDATA[@marujatarre 1. Lo dice la portavoz de un tipejo @realDonaldTrump q dijo q debieron haberse quedado con el petróleo… https://t.co/h4WEYXLDXv]]></document>
		<document><![CDATA[¡LA JALADA DEL SIGLO XXI! Gustavo Tovar-Arroyo:Maduro le lanza flores a Trump ¡Carajo, jala pero no te guindes! https://t.co/TQL3SQpbFZ via]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconVE Este tipejo comunista más cínico imposible! Liberaron 43 y apresaron 56! Lo sabe todo el mundo, o… https://t.co/gAcJq6d8vF]]></document>
		<document><![CDATA[@YusnabyPost @petitdacosta @Yusnaby Que vayan y se lo reclamen al dictador de venecuba, r.castro y al dictador-mari… https://t.co/CABgVjminO]]></document>
		<document><![CDATA[La ciudad de las guacamayas https://t.co/HbrCrz02KM via @Caracas en 450]]></document>
		<document><![CDATA[El Holocausto nació en Sachsenhausen por @revistaclimax https://t.co/MrIS7MrBNH]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 8. el dictador que nos oprime y viola nuestros derechos y los de su pueblo en Venezu… https://t.co/a1wv84vNuv]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 7.  por las expresiones xenófobas y discriminatorias hacia nuestro pueblo por parte… https://t.co/VsIcIrI6G0]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 6. Los venezolanos, de buena voluntad, nos solidarisamos con el pueblo colombiano a… https://t.co/djGR81tOuF]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 5. populistas, han chuleado y utilizado a Venezuela, como les ha dado la gana y de l… https://t.co/lTMuNBMPPu]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 4. justamente de la guerrilla, paramilitares, discriminación y odios de clase, desde… https://t.co/Q56iwtJI3j]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 3. reconocido que Venezuela, patria generosa, ha dado cobijo seguro, respetuoso y de… https://t.co/JLMwWCw8mB]]></document>
		<document><![CDATA[.@German_Vargas @JuanManSantos 2. Convenientemente, Uds., políticos y gobierneros populistas, ignoran los Informes… https://t.co/YHIMWAZgRn]]></document>
		<document><![CDATA[1. @German_Vargas @JuanManSantos Los "Venecos" (como Ud. los llama) son venezolanos de origen colombiano, o sea, sus propios paisanos!]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las burdas propuestas que cocinaron Maduro y facilitadores para seguir el falso diálogo https://t.co/odxYAuqgop]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es La UNASUR, los ex presidentes y el Vaticano se prestan al golpe continuado de Maduro. https://t.co/yNrIjqjnnf]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello “prohíbe” a la oposición que participe en elecciones de gobernadores y alcaldes https://t.co/BjR5sGcne0]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo Modelo lanza video contra amenazas de Trump (VIDEO) https://t.co/ycYfW5KIaK]]></document>
		<document><![CDATA[¿Lavas el pollo antes de cocinarlo? Es mejor que dejes de hacerlo https://t.co/9x6smOup8U]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que hacemos en Aldeas Infantiles SOS https://t.co/DtSA96UkEz]]></document>
		<document><![CDATA[Revista AMIGOS SOS - Aldeas Infantiles SOS Venezuela - Aldeas Infantiles SOS Venezuela https://t.co/Yz4HxzKACa via @AldeaSOSMX]]></document>
		<document><![CDATA[@jcarolinaisava @YouTube Horrible!Ni se parece a una sirena como alegan.Tampoco podía mantener el balance y le cost… https://t.co/7ShEoIcObX]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian que Vasco Da Costa tiene 7 días aislado en cárcel de Tocuyito https://t.co/xePmaA66Jd via @presopolitico_]]></document>
		<document><![CDATA[Las contundentes declaraciones del hijo de Fabricio Ojeda contra el Gobierno https://t.co/gO1o3S5uP5 via @EP_Mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Por ellos salgo y lucho!Para que sus hijos tengan futuro!
'Yo fui socialista,yo fui copartícipe de este desastre'!!! https://t.co/g85NpzfWgR]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriel San Miguel: Les voy a contar lo que significa ser preso político en Venezuela https://t.co/RWd8EF0pNW via @presopolitico_]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE @YouTube Y cuando van a reincorporar a los diputados de Amazonas y nombrar a los nuevos rectores del CN… https://t.co/UUex1zsTPJ]]></document>
		<document><![CDATA[@tutoquiroga @VicenteFoxQue @BarackObama @realDonaldTrump 4. existe y que empezó a contruirse en 1994 en el gobiern… https://t.co/2ocBLvCGpo]]></document>
		<document><![CDATA[@tutoquiroga @VicenteFoxQue @BarackObama 3. En su gobierno más de 2.5MM de inmigrantes fueron deportados!… https://t.co/DRqiiYQZyC]]></document>
		<document><![CDATA[@tutoquiroga @VicenteFoxQue 2. @BarackObama levantó un muro virtual entre América Latina y EEUU antes de entregar e… https://t.co/Rn3OyOkrSd]]></document>
		<document><![CDATA[@tutoquiroga @VicenteFoxQue 1. Con la derogación de la ley 'pies secos, pies mojados', que no es un mensaje solo pa… https://t.co/WaEFCpvjJ1]]></document>
		<document><![CDATA[@LessiMarcano Extraño a Juan Pablo II Gran luchador por oprimidos y contra comunismo! Noble! Nada que ver c/ el… https://t.co/kjHO4Es1Ys]]></document>
		<document><![CDATA[OEA criticó diálogo entre gobierno y oposición venezolana: Solo sirvió para que Maduro evitara el revocatorio   https://t.co/gEBzl1StBl]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas 4. política en la Rep. Boliv. de Vzla”Lo cierto es q es el único país q nos ha tendido la mano igua… https://t.co/RVdsKxqQsT]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas 3.  y podrá ser prorrogado automáticamente hasta la entrada en vigencia de la Ley de Migraciones o… https://t.co/Msbjz8eCTf]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas 2.  primero los de afuera y de último los venezolanos, eso si es nuestra culpa! Pero tambien dice e… https://t.co/ATIEjjcbAn]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas 1. Cierto, y lo comprendo porque cada país tiene que cuidar sus fronteras y primero es su gente, qu… https://t.co/8g8F2BIRuA]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas @willycochez 6. Solo Perú @ppkamigo ha sido el único gobierno solidario c/ los vzlanos al aprobar P… https://t.co/hZdC3WcB9H]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfcocabezas 5.  @willycochez “¡Ahora, cálensela!” O es que creian que nuestra desgracia no los iba a alcanzar? No los iba a afectar?]]></document>
	</documents>
</author>