<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@yolandahds eso ya es para vicio! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 igual tira de pastillas azules milagrosas!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds pues yo soy mas de gimnasio... eso de andar vagando solo no lo veo mucho.rodeado de gente y al calorcito se está mejor! 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 ahh, bien, este no era el del sexo tántrico? Flipao de la vida!]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds una sala de tortura?? 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 pues no!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 que ha dicho la criatura?]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviHds42k @esloba15 Don Francisco Javier de HdS!!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 y que existe Yemen!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 @JaviHds42k verás el año que viene cuando ponga Don Javier! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps ves como no es gol? Tiene que entrar entera!!! 😂😂😂 https://t.co/b8XXamYaMH]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviHds42k @DrinkingRunners enhorabuena campeón!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 cada vez me aguardaba de mi tuit anterior... parecía que si, pero el suizo es muy bueno! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps por poco parece... https://t.co/qYrpVWJr5u]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 pues que los que saben de fútbol no les gusta el ojo del Halcón para luego poder quejarse de fallos! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps el de siempre #culerdosllorando ! 😂😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps yo no lo veo tan claro!!! 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps fuera de juego o algo así?]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 entonces, bienvenidos risketos!!! Jajaja
El mío es el final casero...hasta el otoño no toca uno nuevo de estos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps ya tiene para llorar el Mouriño polaco! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds en cuanto cojas el truco, vuelves pronto! 
Tributos para ir calentando es bien!!! 😉😘]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 muy buenos también!!! Tampoco se va a negar un mix! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps al menos alegrar y dime que pierde! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 después de lo visto, sólo esto puede mejorar la mañana! 
Y que empecé el partido desayunando chocolate co… https://t.co/XHuPEBAx7V]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 eso es... No ganó su servicio y adiós muy buenas! A tomar unas cervezas para olvidar penas! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 se acabó lo que daba!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 ya puedes!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps peor para ti! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 ya queda poco... o no???]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosRafa si alguien puede eres tu!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps pues se complica la cosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @Lydia_ps chiquito de la calzada! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 se podía decir que empatados... un juego arriba el suizo, pero saca Nadal y debe mantener su juego, si no, se acabó!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 el corrector... que puso guias en lugar de horas...]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 de devolver la pelota al otro lado y dentro de los cuadrados!!! 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 que no hay forma de relajarse un rato!!! 😱😱😱]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 el impasible contra el puro nervio!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 que ves ksa cosa más fácil y el suizo te recuerda que es muy bueno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 va cambiando la película!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 también se puede elegir entre clase y huevos!!! Pero queda más vulgar! 😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@r_azpe pues tiene pinta que está noche ves el final en directo aún!!! 😉😂😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds ánimo, llegará el día que estés tu allí! 😘]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 ese es el dilema... el  mejor  tenista de la historia o el mejor deportista español de la historia! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 esperemos que la edad hagas algo de mella en Federer... aunque es el único que no importa quién gane!]]></document>
		<document><![CDATA[@r_azpe es imposible!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 es que son partidos para disfrutar! Que dos máquinas! Las mejores finales de la historia]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 si hablamos por ser los mejores de la historia, si podía!! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Pilar1207 que alegría poder disfrutar otra final de estos dos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 la decadencia???]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 que decepción! Yo esperaba en la b algo de #Españaimperial , #Francovive y cosas así! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 con imaginación se puede cualquier cosa!-]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 a Rajoy ahora, antes cosas peores!!! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 a mi no... Yo no me los creí nunca! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 pues que igual que lo crearon, lo pueden destruir!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 promovieron potemos, lo hunden ... es lo que tiene ser mentira!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 @yolandahds solo te mandaré un par de vídeos en directo! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds @esloba15 @YouTube y eso en una sala pequeña aquí en Alcalá, allí tiene que sonar de lujo! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 ya sacan cada verano el estudio científico de que lo mejor para conducir es de Coca-Cola hasta les cejas!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 no me lo puedo creer!!! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 y si se puede aprovechar para poner un canon, mejor!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 por eso... en lugar de exigir algo de calidad, prohíben la cantidad... como todo,a lo fácil!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 @elmundoes es mas fácil que controlar la mierda que meten en esas bebidas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Velaz1980 el combinado de los abuelos con boina incluida! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds @esloba15 el día 10... Penélope...Hilarión Eslava...
https://t.co/AkNkEXUHef😉😉😉]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @Lydia_ps con un solysombra de terry! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Velaz1980 a rezar para que nos jubilen antes pista hacer giras geriátricas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Velaz1980 peores que los niñatos fijo! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @Lydia_ps pues clientes fijos tendrían... los frikones de los 70 en pleno!]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @yolandahds @esloba15 y el 4 en Madrid me parece... a ver si los veo en una sala de verdad, ni donde los vi, que sonaba fatal!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Velaz1980 cuando Bunbury empiece a actuar en los hoteles de jubilados!!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@blasradio debería ser obligada una finales así por ley!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps @Velaz1980 o la misma de siempre, pero mas grande! 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 @yolandahds tesoro juegan otra liga! 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds @esloba15 de Pedro es el mini Bunbury pero los otros son héroes al completo... Alan incluido!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 @Velaz1980 al de educación y deporte, está claro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @Lydia_ps entonces no hay quien nos aguante!!! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @esloba15 bufff! Estudios!!! Así no vas a ningún lado!]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @Lydia_ps siempre puedes pedirle alguno a @Pilar1207 , que es su ídolo! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 eso es ganarse un amigo fácil! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Velaz1980 @Lydia_ps pues con la de tonterías que tengo yo, me da que no valgo!!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 con pantalón puesto duele mas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 ya lo leí...igual no sabe que es eso!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 en ese caso, bajada de pantalones!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 malos en semis y el la final, si o si!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 si yo me refiero a la librería! 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 pero vamos, nos queda animar a los indios contra el enemigo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 y danilo... no se si han ganado algún partido estando eso!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 no voy a comentar nada de eso... sería anticonstitucional!!! Jajaja
Si es van provocando!]]></document>
		<document><![CDATA[Que compres en wallapop y te despida así un desconocido da gusto! 😉 https://t.co/JaYS0AZjeU]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 el empanao???]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 ni idea... ni que hubiese eso en Madrid!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 sólo falla para las conspiraciones de pique y simeone que no hubieran eliminado al Madrid! Por lo demás, rarísimo!! Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 todo amañado!!!Menos mal que está tu gurú pique para solucionarlo! No se para que luchais si todo está preparado para el Madrid!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 eso que es?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 y eso? Que les haces a los pobrecitos???]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 eso ya no se estila... Ya hay una cárcel para bocas! 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Lydia_ps está puñalada es pequeña!]]></document>
		<document><![CDATA[@esloba15 @yolandahds hechizo salen poco de Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilar1207 igual una científica no debería decir eso! 😉]]></document>
		<document><![CDATA[@yolandahds @esloba15 eso pq te resistes.. El día que pruebes, repites!!! Jajaja]]></document>
	</documents>
</author>