<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Alucinante. Estupendo ejemplo de integración del mundo online y físico. https://t.co/t2sFGIqw0o’s, home-buying https://t.co/xQNZfC3JNv]]></document>
		<document><![CDATA[Intel transformará el retail integrando la tecnología en las tiendas #customerexperience #transformacion… https://t.co/lEzdO6a7mu]]></document>
		<document><![CDATA[Luchar por cada "relación". Cuan importante es y que poco ocurre. En Banca y en la mayoría de sectores.… https://t.co/HdCug1Z01B]]></document>
		<document><![CDATA["El internet del todo", ROI futuro esperado que llega a "marear". Quien será capaz de subirse a esta ola? https://t.co/XLga1wXT5a]]></document>
		<document><![CDATA[Esta imagen me viene de vez en cuando a la cabeza y me parece brutal. Admiro a los que innovan desde la cuspide https://t.co/SriQGvmu5H]]></document>
		<document><![CDATA[En tres ańos el número de robots en los almacenes de Amazon se ha multiplicado por 45. Alguno tiene dudas de hacia donde va el futuro?]]></document>
		<document><![CDATA[Este tema me fascina. Las mayores empr. desaparecen de la lista Forbes cada x años. No ven venir el futuro y adios. https://t.co/lnOmRkpqYy]]></document>
		<document><![CDATA[Concatenar dos necesidades complementarias "multiplica" la Experiencia wow. Google te "lleva y aparca". #cx… https://t.co/nWdJr5nwot]]></document>
		<document><![CDATA[@narvarinc fácil no será, pero han demostrado ser capaces de hacer eso y mucho más. Creo es el gigante que mejor y + rápido se está moviendo]]></document>
		<document><![CDATA[#bigdata y #socialnetwork, la clave de los mas #innovadores.  "https://t.co/QvDrf8MOjb https://t.co/KZfxB0A4pq]]></document>
		<document><![CDATA[No me puedo estar más de acuerdo. Sin pensar desde el cliente no hay transformación digital que valga. https://t.co/KQgjxzdck2 vía @nobbot]]></document>
		<document><![CDATA["Wellbeing" y "Engagement" prioridad en empleados. Lo 2do lo tengo claro, no tanto lo 1ero #experienciadeEmpleado  https://t.co/bft9Rdcmhx]]></document>
		<document><![CDATA[Creo "Alexa" es el mejor movimiento de Amazon tras el "kindle". Un asistente que nos conecta con su tienda #cx… https://t.co/1vUTkW0Szy]]></document>
		<document><![CDATA[Si, el "internet of things" va a transformar nuestra vida (haciéndola mejor). Ejemplo en sector salud  #innovar… https://t.co/LBRl7hQ2tu]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo estar más de acuerdo. Los niños si algo tienen es curiosidad, la base para explorar y aprender. Y efectiva… https://t.co/7wrJBbcOjb]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un mod. de neg. disruptivo. #transformacion #experienciadecliente  https://t.co/EUjYhXyj61 vía @Visualcap https://t.co/2sFWWpUsYu]]></document>
		<document><![CDATA[Una conversación de 10 mn con una máquina permite ahorrar 12 M de $. Humanos y tecnología combinación imbatible  https://t.co/AXdEDaK1E9]]></document>
		<document><![CDATA[Todos quieren seguir a Uber. La mayoria se quedaran por el camino. Que dificil es mutar desde un modelo / cultura  https://t.co/hMV0bYt4Li]]></document>
		<document><![CDATA[El Progreso nos va llegando por oleadas....  seremos capaces de surfear con habilidad? https://t.co/g7KOjdrYIl https://t.co/tzj5PDiDTl]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de hacer buenas preguntas, también al liderar.  #management #leadership #development… https://t.co/hNoGAwfEnU]]></document>
		<document><![CDATA[La batalla por el asist. pers. ideal comenzó. Aquí falta Alexa (amazon). Yo apuesto por el. #customerxperience https://t.co/QXeD2XEfNz]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon no puede entrar en el sector lujo? Discrepo, son tan innovadores y transgresores que creo pueden lograrlo. https://t.co/maL3BI6rnl]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad virtual transformara el retail? Yo apuesto a que si. Jaguar Land Rover mejora la #customerExperience https://t.co/q3AEktTdcE]]></document>
		<document><![CDATA[A los clientes no nos preocupa la "Atención al Cliente", nos preocupa lo que nos hace sentir... #CX #transformacion https://t.co/6yIKEw68gX]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer diferentes cosas y saber aprender. Me cuadra todo. ”Emp. + buscados” vía @expansioncom https://t.co/Q3S0qXHb0N vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA["Positivismo" como gran fuente de motivación. El feedback mueve el mundo #feedback #experienciadeEmpleado… https://t.co/xzosuUMUiG]]></document>
		<document><![CDATA[Interactuar mas alla de cuando tengo que pagar o hay un problema. Felicidades @iberdrola #experienciadeCliente https://t.co/bplhcGTJJi]]></document>
		<document><![CDATA[Inteligencia artificial y banca, combinación de futuro. The Use of AI in Banking is Set to Explode… https://t.co/mSumbzWu73]]></document>
		<document><![CDATA[Que importante es darle sentido a lo que uno hace. #engagement #experienciadeEmpleado https://t.co/MTB8Ck6IJK]]></document>
		<document><![CDATA[Fan de los emprendedores, seas cuales sean sus circunstancias. Abre panadería tras rechazo por tener Sind. de Down https://t.co/mc6mCmk8gC]]></document>
		<document><![CDATA[Debería invitarnos a la reflexión... https://t.co/P8YqaxSXKP]]></document>
		<document><![CDATA[Seleccionar bien y una sana Cultura, los 2 grandes pilares de todo buen proyecto. El ejemplo de Netflix https://t.co/R4c7Q9p9dT]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando dos genios de la innovación se juntan, son imbatibles. Google y Uber suma fuerzas. #experienciadecliente #cx… https://t.co/hlV8OBbvBK]]></document>
		<document><![CDATA[Demoledor, start ups de más valor económico. Donde estamos nosotros? No estamos. Y el futuro pasa por aquí... https://t.co/52YlkNLny0]]></document>
		<document><![CDATA[4 tendencias que pueden cambiar nuestra manera de comprar #experienciadecliente https://t.co/iTbaxnbgRm by @ctrlzee… https://t.co/QD658QCG0v]]></document>
		<document><![CDATA[Jóvenes, valientes y emprendedores, no me puede gustar más. "Millennials", emprendedores y digitales https://t.co/vWbxissQsr]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuantas más se incorporen a puestos de responsabilidad, mejores serán las decisiones y los resultados. https://t.co/90JrmZZ1I4]]></document>
		<document><![CDATA[La diversidad, complementariedad y la inclusión, más importante que nunca. #futuro #sinergias #mestizaje https://t.co/LzhyFkeHGU]]></document>
		<document><![CDATA[Si, hay entornos que favorecen la productividad, la inspiración y la colaboración. #experienciadeempleado… https://t.co/w8Hlr17KjF]]></document>
		<document><![CDATA[Disrupcion, amenaza u oportunidad. Depende de cada uno. #transformacion #futuro https://t.co/M8sdSeDVQE https://t.co/VIZu0MWENA]]></document>
		<document><![CDATA[Que tu hobby coincida con tu actividad profesional. Ojalá muchos trabajáramos por conseguirlo #aportar #felicidad https://t.co/a2GXHDpNMn]]></document>
		<document><![CDATA[La honestidad como fuente de motivación. "To Motivate, Give Honest Feedback" via @SoyEntrepreneur by @letgotogrow https://t.co/hBgUAWGCye]]></document>
		<document><![CDATA[Si buscas trabajo no deberías olvidar este número, 150 #networking #conectar #oportunidades   https://t.co/MaYIIN4MRp vía @@LukkapSpain]]></document>
		<document><![CDATA[5 tecnologías emergentes que según @forrester cambiaran el mundo en 5 años. Alguna otra de la imagen también puede… https://t.co/a3KtvkO9ct]]></document>
		<document><![CDATA[Lo visual, atractivo y "fácil" será cada vez más importante en comercial / MK. Un buen ejemplo. #marketing #CX https://t.co/xwSfh5Hb6b]]></document>
		<document><![CDATA[Jefes con "expertise" técnico son mejores? Discrepo. Lo son los k logran grupos cohesnados, compromet. y mtvados. https://t.co/v6mxkYXEvF]]></document>
		<document><![CDATA["Tiendas sin cajas, sin colas y sin productos" #futuro  https://t.co/XF3Lo96iaJ vía @bolsamania]]></document>
		<document><![CDATA[Automatización y robótica también en el sector restauración. Grandes retos para el mercado laboral del futuro… https://t.co/cGSTFph4dZ]]></document>
		<document><![CDATA[La Experiencia de Cliente no se entiende sin los que la hacemos posible, los empleados. #experienciadecliente https://t.co/H2EdikZtOK]]></document>
		<document><![CDATA[Cervezas a lo “nespresso”? Vía de innovación, llevarte una idea de éxito de un contexto a otro https://t.co/F4d2PPxWXK # vía @DigitalTrends]]></document>
		<document><![CDATA["Mondo, revolución en banca". Más fácil cuando algo se crea por personas ajenas al sector. #CX https://t.co/j5yOjth4yH vía @xatakamovil]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnología, datos y herramientas clásicas de segment., "poción mágica" para lograr experiencias, eficiencia y rdos. https://t.co/Fya6FIKW3o]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon forja alianzas con 3eros. Ford contará con su asistente. Ej de “elefante” ágil y transformador #fandeAmazon 
https://t.co/72iQJffybC]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor manera de cambiar las cosas. Hacerlo pensando desde a quienes das servicio. #experienciadeempleado https://t.co/Q73rJssDLw]]></document>
		<document><![CDATA[Asia Pacífico, “vía de crecimiento” para Facebook. Y para todos! El futuro pasa por ese gran escenario #management https://t.co/A4nWMoQ5oZ]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que en 20 años el 80% de las profesiones serán nuevas. Cuanto debe cambiar el modelo educativo #transformar  https://t.co/Cwtgx49N0g]]></document>
		<document><![CDATA[Ir a mercados de gran crecimiento e innovar. Las grandes marcas de consumo nos enseñan el camino.  https://t.co/sh5lIyWZnk #management]]></document>
		<document><![CDATA[”MK trends to boost engagement in 2017”. Datos, contenidos, “enganchar”... muchos lo intentan, pocos lo logran https://t.co/KfIEHjb7lp]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro será ecológico y sostenible o no será.  #tendencias #futuro #muchoporhacer https://t.co/Hp0Y85I6r5]]></document>
		<document><![CDATA[En 20 años la tecnología ha transformado el sector privado. Ojalá ocurriera en lo público a una velocidad similar  https://t.co/YiEyMEBA65]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de las redes sociales, influencia y comunicación directa. Ej de tweet que seguro hace reaccionar a… https://t.co/R2aw1AqES6]]></document>
		<document><![CDATA[El big data nos invade (y ayuda). Ejemplos de aplicación al negocio #bigdata #customerexperience #trends
https://t.co/JpBQKBEMzg]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendamos de las universidades anglosajonas. Estudiantes como sujetos activos y no pasivos. Debatir, proponer... https://t.co/vSz1IzXNbh]]></document>
		<document><![CDATA[Bufff, viendo estos datos nos damos cuenta de lo mucho que nos queda por hacer. #futuro #digital #transformar https://t.co/FTami0gXqc]]></document>
		<document><![CDATA[El famoso "efecto pigmalion". Si uno piensa "lo voy a conseguir" lo consigue. Harvard ofrece datos aplicados a la m… https://t.co/ORqoOz4HwH]]></document>
		<document><![CDATA[Por mi experiencia muy pocas. Ojalá nos hiciéramos las preguntas adecuadas desde pequeñitos. Habría personas más fe… https://t.co/9nK6DM4soN]]></document>
		<document><![CDATA["Es probable se dupliquen las fintech en España". Al final quedarán 3-4 buenos jugadores. #historiadelmanagement  https://t.co/IdZBEezU74]]></document>
		<document><![CDATA["Un juego para conseguir que los niños se interesen por la ciencia". Nacemos siendo curiosos, aprovechémoslo!!! 
https://t.co/sY22kSP4Zs]]></document>
		<document><![CDATA[Una experiencia positiva multiplica probabilidad de recompra. Y de prescripción, upselling, cross selling...… https://t.co/Z84tb10kPc]]></document>
		<document><![CDATA[“Francia, no mails fuera del trabajo” Creo el futuro pasara x integrar y balancear, no x separar y diferenciar https://t.co/ak8Jgg1T9H]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto. Generalmente nos atienden tan regular que cualquier cosa + nos sorprende.https://t.co/28YfbJ6B3S]]></document>
		<document><![CDATA[Definir tu identidad corporativa siempre me ha parecido un estupendo reto intelectual #brand #values # engage https://t.co/nihGsVKEpZ]]></document>
		<document><![CDATA[Revolución https://t.co/GUAuH0LFFV maneras de organizarse. Mil nuevas posibilidades. Mi mercado laboral es el mundo https://t.co/TkZzuaHQNl]]></document>
		<document><![CDATA[Disrupcion total. Vivimos una revolución k provoca cambio de paradigma? Se destruyen + empleos que los que se crean https://t.co/H2CmCtftHX]]></document>
		<document><![CDATA[Poco me parece. Ser bilingües debería se un "must". Envidia sana de los paises nórdicos #futuro #educación  https://t.co/pWtF1v5qmd]]></document>
		<document><![CDATA[Como me dijo un jefe, "todo ocurre en la trinchera". Qué pena que a veces se decida solo desde los despachos #cx https://t.co/CKmI1yJU00]]></document>
		<document><![CDATA["No podemos quedar como observadores" - Presidente del MIT. Ni podemos, ni debemos. La sumas de nuestras capacidade… https://t.co/5Fnl9PvWp9]]></document>
		<document><![CDATA[4 grandes retos según el MIT. Ahí es nada. Tenemos mucho que hacer por el bien de los que vienen detrás nuestro… https://t.co/kdrCuODa9G]]></document>
		<document><![CDATA[El 2017 ya está aquí. Y los consumidores son "diferentes" a como somos los "mayores". O nos adaptamos o... https://t.co/yij1AThWvk]]></document>
		<document><![CDATA[Empoderar, reconocimiento y reto. Si a todos nos gusta "sentirlo" porque no aplicarlo para con los demás? https://t.co/tC58lciM9g]]></document>
		<document><![CDATA[Un clásico del management. Ante un cambio disruptivo surge una amenaza o una oportunidad. Algunos lo aprovecharán https://t.co/hDgjV6m53t]]></document>
		<document><![CDATA["40 o 60% de los empleos se perderan". Auténtico reto intelectual, social y para las empresas y directivos responsa… https://t.co/GEmHRjXywx]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá acierten al seleccionar  @SIXHUNTERSPAIN @CincoDiascom. Pocas personas pueden influir como un DRH para #hacerelbien y #transformar]]></document>
		<document><![CDATA[Mis respetos a los que emprenden y a quienes les apoyan  @BNPP_PI_ES Curioso dato, el 71% tienen familiares emprend. https://t.co/mfJeN3QcaS]]></document>
		<document><![CDATA["Los que mejor gestionen la exp. de cliente se llevarán la mayor parte de los 840 euros de presupuesto". Normal #CX https://t.co/sFzUd3GMsn]]></document>
		<document><![CDATA[Engagement esa "mágica palabra". Y todo se basa en el entender, conocer, preguntar, reconocer... #employeexperience
https://t.co/xJmcDVhytL]]></document>
		<document><![CDATA[El objetivo de un buen CV es que me llamen. No es otro. y aún así hacemos documentos de 3 páginas... buffff
https://t.co/5kDdMLxggg]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto es sólo el comienzo. Viendo a mis sobrinos crecer, su mundo nada va a tener que ver con el nuestro… https://t.co/RGP8GCZAxF]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante @opinno @Expansion_ED . Estos 4 ingredientes #bigdata, #experienciadecliente, #ecosistemas y #cultura,  garantía de éxito]]></document>
		<document><![CDATA[El feedback mueve el mundo. Que importante es hacerlo dominando los "comos" #desarrollo #engagement  https://t.co/MMVTYaAdQj]]></document>
		<document><![CDATA[Big data, millenials, recursos humanos... conceptos tan variopintos y tan importantes y complementarios para lograr… https://t.co/jzyzOlQrZi]]></document>
		<document><![CDATA[Whatsapp es imprescindible en nuestra vida personal. Normal que lo sea en la profesional #digital #transformacion https://t.co/4OxUMKEEfV]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre debemos gestionar algo. Crisis, crecimiento, diversificación. Pensar desde el cliente ayuda #CX #management  https://t.co/O2CLaSSJFN]]></document>
		<document><![CDATA[Si las personas somos los clientes de RRHH, xk no aplicar el MK y conectar ambos mundos? #experienciadeempleado  https://t.co/cUbUyZxMe8]]></document>
		<document><![CDATA[@LukkapChile @valeriacanals @caroladelriom @carlafuenzafluh cuanta buena gente junta!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los nuevos "Versalles". Las mejores compañías cuidan el diseño de espacios. Y hacen bien. #experienciadeempleado https://t.co/wUdaoBsQAm]]></document>
		<document><![CDATA[Engagement, la gran "batalla" que se abre tras toda gran crisis #experienciadeempleado
https://t.co/G4QvETS3MH vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El 80% de las oportunidades se cubren sin llegar "publicitarse". ¿Quién no ha logrado un trabajo llegando a la opor… https://t.co/ath75BolAN]]></document>
		<document><![CDATA[El carácter, la actitud y el "cómo" nos afrentamos a nuestras circunstancias marca la diferencia  #crecer… https://t.co/GO8rvBmNey]]></document>
		<document><![CDATA[Ideas de futuro #emprender #crear #innovar
30 negocios que van a dar mucho que hablar en 2017
https://t.co/c5CE6KuFW2 vía @Emprendedores]]></document>
	</documents>
</author>