<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#FelizMartes de ver de nuevo La La Land. https://t.co/ETJTfP7Qz5]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @gobmx con la salida de @eruviel_avila esperemos todo mejore,]]></document>
		<document><![CDATA[#DeNiñoMeTraumó la muerte de la mamá de Bambi.]]></document>
		<document><![CDATA[#YoEnSanValentínNecesito a mis amigas.]]></document>
		<document><![CDATA[#DicenLasMalasLenguas que hoy nos vamos temprano.]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMartes de mercadito.]]></document>
		<document><![CDATA[Peña y Anaya son lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JardFlorida_Nau @NaucalpanCiudad manejando y grabando. Te puede multar...]]></document>
		<document><![CDATA[@NaucalpanCiudad es algo que debemos hacer todos los días. Siempre dar gracias a la vida por lo que tenemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@DDNaucalpan y yo me pregunto, ¿los afectados denunciaron?]]></document>
		<document><![CDATA[#LosSabadosSeMeAntojan ver Netflix todo el día. https://t.co/XMw7O2GasE]]></document>
		<document><![CDATA[Wooooow! Para escaparte un fin de semana. https://t.co/65vMzNyIkc]]></document>
		<document><![CDATA[Nos quejamos de EPN, pero nadie recuerda que Ernesto Zedillo nunca trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[#to2dosunidos contra la porquería de transporte de público que tenemos en el Estado de México @eruviel_avila]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizSábado, ¡hoy toca cine!]]></document>
		<document><![CDATA[El honor fue del mundo. #ObamaFarewell]]></document>
		<document><![CDATA[#PropongoQueHoy nos deje salir temprano el jefe.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es Diego Novaretti?]]></document>
		<document><![CDATA[#EsDeMexicanos quejarse y no actuar.]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDomingo y provecho a todos. https://t.co/bxfr2JMh1g]]></document>
		<document><![CDATA[@NaucalpanCiudad felcidades por hacer este tipo de cosas, ya no queremos violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@gobmx @PresidenciaMX @EPN @ESanchezHdz @edelamadrid @SEGOB_mx que hermoso se ve.]]></document>
		<document><![CDATA[Una pena la manera de manejar de muchas personas. https://t.co/MiF4eQddMw]]></document>
		<document><![CDATA[@Antoni9542 @OpEsMxNorte @EdgarOlveraMX @SoyNaucalpan @eledipo las autoridades no tienen la culpa de que las personas no sepan manejar.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoATrumpYSusSocios y todo lo que tenga que ver con el señor.]]></document>
		<document><![CDATA[#SigueElPuenteY yo con miles de pendientes.]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoluciónMexicana historia de nuestro querido y lindo México.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando veo su HT de #VieneNoviembreY... https://t.co/015QTooLXp]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMujerLuchona no presume que es mamá soltera.]]></document>
		<document><![CDATA[Que feo lo de la México-Toluca. ¡No puede ser! @eruviel_avila https://t.co/y8X5yGZJIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que Uber saca algo nunca lo utilizo. #UberCALAVERITA]]></document>
		<document><![CDATA[Es fea la realidad, pero así son nuestros partidos políticos. #TienenMiedo https://t.co/gkf3QrGKO5]]></document>
		<document><![CDATA[@kleine_marce por qué creer todo lo que ven en redes sociales sin tener fundamentos? No te dejes engañar tan fácil. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[#HablaBienDeMX su deliciosa comida.]]></document>
		<document><![CDATA[@MonitorDMX @edomex @NaucalpanCiudad @EdgarOlveraMX he visto esa publicación de la famosa camioneta con versiones diferentes, es de risa.]]></document>
		<document><![CDATA[@fransanlawyer ¿de verdad? El señor tiene al estado con menos seguridad del país, imaginate como presidente de la república...]]></document>
		<document><![CDATA[Y apenas una bebe en #sismo1985 pero fue algo que marcó a todo México.]]></document>
		<document><![CDATA[¿#YSi mejor nos regalan una Coca-Cola?]]></document>
		<document><![CDATA[@ALEXREYES_1 es una pena que las personas no tengan educación.]]></document>
		<document><![CDATA[@qual36 @NaucalpanCiudad Satélite agradezco que atiendas las calles, y sí, unos días de  tráfico, pero prefiero eso a tener una calle donde]]></document>
		<document><![CDATA[@qual36 @NaucalpanCiudad   ¿Ebrard? ¿qué tiene que ver en Naucalpan? Y sí comprendo que puede llegar a molestar, pero como vecina de]]></document>
		<document><![CDATA[@qual36 @NaucalpanCiudad 8 años? Cómo? Si esta administración entró en enero.]]></document>
		<document><![CDATA[@qual36 @NaucalpanCiudad #PuesAMiSoloMeFalta paciencia para tolerar a quien se quejan cuando trabaja el gobierno. Venga, no hay que ser así.]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaSinInternetY fin del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Son bien graciosos con sus chistes de Charlie Sheen y el sida.]]></document>
		<document><![CDATA[Y la CNTE sigue haciendo lo que quiere, #NoPosGuau.]]></document>
		<document><![CDATA[Mitad de semana, ya menos para quincena. #FelizMiercoles]]></document>
		<document><![CDATA[@ChilangoCom @LaJuarezDF muy bien, no dejen de hacer este tipo de actividades, son de buena recreación.]]></document>
		<document><![CDATA[#ChambasParaJoaquin https://t.co/d0jGnSDVQS]]></document>
		<document><![CDATA[@Alerta_Ecatepec @Julia_H_R @EdgarOlveraMX @NaucalpanCiudad la importancia de no publicar por publicar, siempre asegurar las fuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[#MujeresAvanzando por México!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChambasParaJoaquin maestro de inglés.. Bueno, mejor no.]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaEscuelaNoAprendes a cuidar a las personas adultas mayores.]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaEscuelaNoAprendes educación, eso es desde casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@LafaLifizCefer por desgracia llevan administraciones y administraciones y no los puedes quitar, como todo sindicato un mal social.]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgarOlveraMX @JosefinaVM saludos para ambos, grandes políticos que necesitábamos en México.]]></document>
		<document><![CDATA[Rommel Pacheco lleva años demostrando que es un gran atleta.]]></document>
		<document><![CDATA[#QuieroUnAmorQue rompa la dieta conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MAPIMO2 @Orcland ¿entonces qué es lo que querías que hicieran? ¿Que los dejaran aventar sus bombas y terminar con la vida de alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[@EdoMexDenuncia @EdgarOlveraMX @nachocorro @retioBASE @betovaldevilla   ¿estudiantes? Yo en la vida avente bombas molotov, son delincuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@aliriver @ContactoNau personas que manejan como locos. Gracias a Dios se atendió rapido la emergencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChilangoCom creo que tenemos plan!]]></document>
		<document><![CDATA[Así como se apoyó por parte del gobierno de Naucalpan, ojala así fuera en el federal. ¡Felicidades @EliasEmigdio! https://t.co/cvpltVXo39]]></document>
		<document><![CDATA[@DOLJESSY @NaucalpanCiudad le hablan señor @eruviel_avila]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezdoriga jajajaja la CONADE.]]></document>
		<document><![CDATA[#MedallaDeOroEn perdonarte todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos se ve que Bredni Roque dejo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[#MedallaDeOroEn perder la dieta.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo a los deportistas mexicanos que quedan eliminados y tienen una gran sonrisa. #LogrosDelMexicano]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgarOlveraMX @MexiquenseTV @MXQnoticias muy bien Presidente, en la noche lo vemos.]]></document>
		<document><![CDATA[#PorSuAmorPodría dejar ver mis conversaciones de WhatsApp.]]></document>
		<document><![CDATA[#PokemonGoMexico no gracias, yo sí tengo estudios.]]></document>
		<document><![CDATA["Manifetantes" que afectan a miles de personas a diario. https://t.co/DcgfzDjyZT]]></document>
		<document><![CDATA[@trafico889 esperemos se encuentre en buenas condiciones, importante ceder el paso.]]></document>
		<document><![CDATA[@tio_chupas jajajaja no, pero todos los días tenemos una nueva lady o un nuevo lord.]]></document>
		<document><![CDATA[Murió 80% de nuestro amor...]]></document>
		<document><![CDATA[A fin del año todos terminaremos con una Lady o Lord. #LordPeatones]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste lo que paso en Tláhuac pero lamentable pasa todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoSoyRencorosoPero espero te dejen en visto.]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiercoles de sonreír por un mejor entorno en nuestra comunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#SiLasMatematicasNoFallan ya me gaste toda la quincena que todavía ni depositan.]]></document>
		<document><![CDATA[@davidlh @NaucalpanCiudad deberías quejarnos cuando el gobierno no trabaje, no cuando sí haga algo por nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[@davidlh @NaucalpanCiudad no, pero soy vecina de Satélite y supongo que el trafico debe ser por los trabajos del circuito de corredores]]></document>
		<document><![CDATA[@davidlh @NaucalpanCiudad el ciudadano ejemplo quejándose de todo y tomando fotos mientras maneja...]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbieroja pero si no hay alerta Amber ni de búsqueda, no inventes entonces!!! Como si las redes no fueran un medio para difamar...]]></document>
		<document><![CDATA[@Gerardo_Corro así es, todos debemos ser tratados igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@NaucalpanCiudad @edomex felicidades por estas campañas. Terminemos con cualquier tipo de violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no eres americano te puedes ahorrar el "Happy 4th of July".]]></document>
		<document><![CDATA[#EresGodinezCuando te quejas que es lenta tu computadora.]]></document>
		<document><![CDATA[¿#AhiVienenLasVacacionesYYo? ¿Dónde?]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenosDiasATodos menos a los que se la pasan de malas los lunes.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos mejor las cosas que el día de ayer. #FelizLunes]]></document>
		<document><![CDATA[#AEstaHoraMeFalta una Coca-Cola de vidrio. https://t.co/gRt2vuXOkf]]></document>
		<document><![CDATA[Que importante es que lo hagan público. https://t.co/V26vHjfwyN]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline esperemos cambien ya nuestro transporte público, es para bien de todos]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX que bonito es cuando no hay manifestaciones :)]]></document>
		<document><![CDATA[#SiMeQuieresVerMuyFeliz necesito ir a Los Cabos. https://t.co/lR85eyZryk]]></document>
		<document><![CDATA[#AEstaHoraMeFalta una clase de yoga y olvidar todo por un momento.]]></document>
		<document><![CDATA[#SiYoFueraMago me quitaría esos kilos de mas...]]></document>
		<document><![CDATA[#SiPudieraRegresarElTiempo no me hubiera comido esa torta de tamal.]]></document>
	</documents>
</author>