<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@n3ke @lylaswam @pcoffeebreak @MientrasEnFisic @UNED increíble que en pleno siglo 21 le den lugar a esto en una UNIVERSIDAD..]]></document>
		<document><![CDATA[La misión a Europa que espera la NASA poder llevar a cabo algún día..

Lanzamiento previsto para la década del 2020… https://t.co/aeGa08bB3h]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que tenes que saber sobre Mimas, una luna de Saturno. https://t.co/9gQNn5eHJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Encélado, uno de los lugares mas intrigantes del Sistema Solar. https://t.co/qFVDGpCBFu]]></document>
		<document><![CDATA[Su trabajo era recoger datos sobre el ambiente lunar y transmitirlos a la Tierra.

Imágenes de la Misión Apolo 14. https://t.co/nGIVCYeW7K]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las cosas que quedaron en la Luna es este aparato conocido en ingles como ALSEP (Apollo Lunar Surface Experi… https://t.co/lOM51ZDlRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Un 5 de febrero de 1971, Alan Shepard se convirtió en el quinto hombre que caminó en la Luna, durante la misión Apo… https://t.co/Lpepuk2F9K]]></document>
		<document><![CDATA[Música para ambientar el domingo.

https://t.co/T9CQRe6mz0 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Un vistazo a los anillos de Saturno..

By Cassini 04/02/2017 https://t.co/grIoGpSDRB]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los lugares mas bellos del Sistema Solar.

img by Cassini 04/02/2017. https://t.co/5cHTkOsnlB]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Sabbath por tanto. https://t.co/U5rdJdAkRw]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de la Psicología en un futuro viaje a Marte. https://t.co/Hm87ihoWK9]]></document>
		<document><![CDATA[Un lugar muy lejano llamado Mimas.

Img by Cassini 30/01/2017 https://t.co/8dA90ZKmfN]]></document>
		<document><![CDATA[En alguna terraza del barrio de Constitución.. otro atardecer.. https://t.co/Ev9L6ikyUe]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana Juno sobrevuela Júpiter. https://t.co/dTyyrl0mYe]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que tenes que saber sobre el Eclipse solar anular que se vera en la Argentina el 26/02.

 https://t.co/2o5lUxvQ8F vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El astronauta Ed White (1930-1967) realizando un paseo espacial durante la misión Gemini 4.

(3 de Junio de 1965) https://t.co/53gh7rWmt0]]></document>
		<document><![CDATA[Para los observadores del cielo.. si el clima acompaña esta tarde, apuntando la mirada hacia el oeste pueden ver a… https://t.co/GLS3axoMUa]]></document>
		<document><![CDATA[Otra maravillosa imagen tomada por la sonda espacial Cassini. https://t.co/8dLdUgyeay]]></document>
		<document><![CDATA[@gusj_arg 15 de septiembre de 2017 será el fin de Cassini.
Hasta entonces a disfrutar de estas maravillosas imágenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Encélado, una de las lunas de Saturno, así la ve Cassini.

Imagen tomada el 30/01/2017 por la sonda espacial Cassin… https://t.co/5BCaiMFzDV]]></document>
		<document><![CDATA[Un 31 de Enero de 1971, despegaba la misión Apolo 14 (octava misión tripulada) con destino a la Luna. https://t.co/UlGjAKVF81]]></document>
		<document><![CDATA["Afirmaciones extraordinarias, requieren pruebas extraordinarias." https://t.co/FcYOZfnarV]]></document>
		<document><![CDATA[Los astronautas Curbeam y Fuglesang trabajando durante la misión STS-116.

La vista de fondo... maravillosa.

Dicie… https://t.co/hUeP6tkJCv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que es la "zona de habitabilidad"? https://t.co/h8F0NNOwZV]]></document>
		<document><![CDATA[Pobrecito Fermín, quiere ser feliz..

 https://t.co/Zw0TqfOetw vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Un análisis sobre... ¿Por qué las personas creen en las pseudociencias? https://t.co/KoP3YMLAPG]]></document>
		<document><![CDATA[A una distancia de 1.480 kilómetros así se ve la superficie del planeta enano Ceres.

Img tomada el 25/10/2016 por… https://t.co/AS366G3y51]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no pude ver ni el primer cap de la cuarta temporada de Sherlock.
Esto de tener vida es complicado (?]]></document>
		<document><![CDATA[Arnaldo Tamayo con Yuri V. Romanenko antes de ir al espacio.

El cosmonauta cubano Arnaldo Tamayo fue el primer lat… https://t.co/jyKDLPkkUT]]></document>
		<document><![CDATA[Edward H. White II (1930 – 1967) en la terraza mas alta... observando la Tierra.

 (3 de junio de 1965) https://t.co/d79skOHwtJ]]></document>
		<document><![CDATA[Piensen en los ríos de sangre derramados por generales y emperadores para convertirse en los amos momentáneos de un… https://t.co/Ljzcj5zuOe]]></document>
		<document><![CDATA[Solo se puede confiar en dos cosas en esta vida: en uno mismo y en los seis primeros discos de Black Sabbath.]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes de la Tierra tomadas por la sonda espacial @dscovr_epic entre el 26 y 27 de Enero de 2017. https://t.co/KwuKqOTpHt]]></document>
		<document><![CDATA[RIP Geoff Nicholls (Tecladista de Black Sabbath durante la década del 80 y 90)

https://t.co/y2MVtu6nfm vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener en cuenta https://t.co/Mbmp1e4uMN]]></document>
		<document><![CDATA[Después de una jornada extensa de trabajo, se descansa con un poco de música clásica...

 https://t.co/NmpZ6i0MUo vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[En esta placa en la Luna, figura los nombres de los astronautas fallecidos en la tragedia del Apolo 1, la cual suce… https://t.co/CWXuA1DKeO]]></document>
		<document><![CDATA[Psicología basada en evidencia. https://t.co/Cklh8ObuAQ]]></document>
		<document><![CDATA[El astronauta Gregory Harbaugh fotografiado por Joseph Tanner y de fondo un paisaje único.

(1 de Febrero, 1997) https://t.co/zzFgHEQ5g4]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las paginas trágicas de la carrera espacial... hace 50 años Grissom, White y Chaffee fallecían al incendiars… https://t.co/2OWTlnhuuG]]></document>
		<document><![CDATA[La rutina es el hábito de renunciar a pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[La impresionante vista del polo norte marciano, tomada por Mars Express el 19 de enero de 2016. https://t.co/6khd1NoCac]]></document>
		<document><![CDATA[Una pequeña mancha roja en Júpiter..  

La imagen fue tomada por la sonda espacial Juno el 11/12/2016… https://t.co/vS3rYO7Ftu]]></document>
		<document><![CDATA[Este es Urano, un planeta olvidado... así lo vio Voyager 2 exactamente hoy pero hace 31 años.
Fue la primera y ulti… https://t.co/T9DPynKttS]]></document>
		<document><![CDATA[No se que haremos el día que Cassini llegue a su fin.

Imágenes tomadas por la sonda espacial Cassini el 22/01/2017. https://t.co/GkhocEBSUd]]></document>
		<document><![CDATA[Para que tengan en cuenta los observadores del cielo de la Capital Federal. https://t.co/UVwgKlOJSf]]></document>
		<document><![CDATA[La Tierra y la Luna por #GOES16 https://t.co/L36Dx5YKoB]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina y Chile por GOES-16.

@NOAA @NASAGoddard https://t.co/l5lN0NJuDp]]></document>
		<document><![CDATA[El satelite meteorológico GOES-16 envía su primer imagen de la Tierra. https://t.co/nZpZsStD75]]></document>
		<document><![CDATA[Un paseo por Saturno antes de dormir... que tengan un buen comienzo de semana.

Imágenes tomadas por Cassini el 21/… https://t.co/RBzRnaHBIC]]></document>
		<document><![CDATA[La magnifica postal del sábado pasado.. el cohete Falcon 9 aterrizando perfectamente en una barcaza en medio del oc… https://t.co/Fer0o8hgwg]]></document>
		<document><![CDATA[El océano pacifico... imagen tomada el 19 de enero de 2017 por @dscovr_epic https://t.co/jdRjZ3GQt9]]></document>
		<document><![CDATA[En el día de ayer, @TheRealBuzz cumplió 87 años.
Fue el segundo ser humano en pisar la Luna. https://t.co/rGBugjnOPu]]></document>
		<document><![CDATA[El planeta olvidado por la NASA. https://t.co/7SxzgpWF9N]]></document>
		<document><![CDATA[La banda que suena en el trailer de Logan... es de Islandia y se formo en 2012.

 https://t.co/oiCb2AY2Hy vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La música que le vienen metiendo a los trailers de Logan, primero Johnny Cash, ahora Kaleo, me encanta. https://t.co/cODfU6CM9i]]></document>
		<document><![CDATA[Video especial de la NASA, por el aniversario número 11 del lanzamiento de la sonda espacial New Horizons.

¿Como s… https://t.co/JFVXAyQzT5]]></document>
		<document><![CDATA[Un 19 de enero pero de 2006, la sonda espacial New Horizons fue lanzada al espacio rumbo a Plutón y mas allá... https://t.co/aKxaLh88P5]]></document>
		<document><![CDATA[La ubicación de New Horizons ahora.. rumbo a 2014 MU69. https://t.co/KwFW0nXDiQ]]></document>
		<document><![CDATA[Construcción del Planetario de la Ciudad de Buenos Aires "Galileo Galilei".

(Foto, año 1962) https://t.co/1lJHInMd98]]></document>
		<document><![CDATA[La masa de Júpiter es 318 veces la de la Tierra. https://t.co/tjKZ1NQPrT]]></document>
		<document><![CDATA[Dafne (Satélite de Saturno) orbitando dentro de la División Keeler (hueco en el anillo A de Saturno)

Img tomadas p… https://t.co/xSqWhsXtD9]]></document>
		<document><![CDATA[La fantástica vista de Saturno, por la sonda espacial Cassini.

14/01/2017 https://t.co/TXz4R1nQhP]]></document>
		<document><![CDATA[Así veían los cráteres Carmichael y Hill la tripulación de Apolo 15.

(Julio, 1971) https://t.co/vPh9n90SP2]]></document>
		<document><![CDATA[Acumuló 566 horas y 15 minutos en el espacio, de las cuales 73 horas fueron empleadas en la superficie de la Luna.… https://t.co/p6T301yPfF]]></document>
		<document><![CDATA[Eugene Cernan fue tripulante de la misión Gemini IX, y las misiones Apolo 10 y Apolo 17 (Esta, ultima misión tripul… https://t.co/ve76xeWpHq]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ejjTADvAKS

El ultimo ser humano que camino en la Luna, Eugene A. Cernan, fallecio en el día de hoy.… https://t.co/veIhNeIFyq]]></document>
		<document><![CDATA[El cinturón de Orion, o también conocidas como las tres marías... Alnitak, Alnilam y Mintaka comparadas con el Sol. https://t.co/XpB1gRosYK]]></document>
		<document><![CDATA[@Silberdamian #micasacamashorrenda de San Lorenzo la peor fue esta sin dudas. https://t.co/RWOJMCc508]]></document>
		<document><![CDATA[La hermosa nave Gemini IX, la foto la tomo el astronauta Eugene Cernan.

Junio 1966. https://t.co/Swwbe88HHT]]></document>
		<document><![CDATA[Edward White fue el primer estadounidense en realizar una paseo espacial durante la misión Gemini 4. https://t.co/3f1gLqjfBZ]]></document>
		<document><![CDATA[Así observaban los astronautas del Apolo 10 el cráter Maskelyne, una vista privilegiada.

Mayo, 1969. https://t.co/r7FwOJzsxQ]]></document>
		<document><![CDATA[El polo sur de Marte.

Imagen tomada por la sonda espacial Mars Express en febrero de 2015.

Imagen completa.… https://t.co/whtaEwSeCb]]></document>
		<document><![CDATA[El astronauta Dave Scott disfrutando una vista única, foto tomada durante la Misión Apolo 9 en Marzo de 1969. https://t.co/6XZKQqfUat]]></document>
		<document><![CDATA[Una linda vista observada del paisaje marciano por Mars Express en 2013. https://t.co/M3IBMBlsPN]]></document>
		<document><![CDATA[El polo norte de Marte, observado por Mars Express en 2014. https://t.co/yoxbMRrhSs]]></document>
		<document><![CDATA[El mapa de la Física explicado, con subtitulos en español.

The Map of Physics https://t.co/5e1odpT8Gc vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El mapa de la física por @DominicWalliman y traducido por @MolaSaber 

https://t.co/1z39sGJnkU https://t.co/Pgl7Qd7LaH]]></document>
		<document><![CDATA[Darth Vader claramente, pongas el villano que pongas, Darth Vader toda la vida. https://t.co/qf40dWxu2V]]></document>
		<document><![CDATA[entrevista especial realizada a Michio Kaku, qe gira en torno al trabajo de su vida: la teoria del todo https://t.co/k9ZzESjqYA vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@gusj_arg impresionante como se mata trabajando, se merece unas vacaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[La selfie del astronauta Thomas Pesquet desde el espacio! https://t.co/bT2ZVcvdLM]]></document>
		<document><![CDATA[El paso de la Estacion Espacial Internacional por el cielo de Argentina y Chile.
El paso será entre las 21:32 y las… https://t.co/xCfDw7pCv6]]></document>
		<document><![CDATA[Y acá una vez mas, Cassini nos muestra los bellos anillos de Saturno.

Img tomada el 11/01/17 https://t.co/RiGzDwSXfo]]></document>
		<document><![CDATA[este homenaje me gusta.

Malón - Si se calla el cantor https://t.co/OWAN9SHeRM vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Mis primeras experiencias de trabajo fueron en el rubro gastronómico, y son las peores experiencias de trabajo de m… https://t.co/Modvp8mcNx]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño ir al Planetario. https://t.co/lfd2O3AxNE]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena oportunidad para mirar el cielo. https://t.co/lce89FhWdz]]></document>
		<document><![CDATA[Mee vuelvo locoo https://t.co/98Ani6OBRY]]></document>
		<document><![CDATA[Increíbles imágenes tomadas por Mariano Ribas el día de ayer. el paso de la Estación Espacial Internacional por el… https://t.co/h2ansFNR1W]]></document>
		<document><![CDATA[En alguna terraza del barrio de Constitución, observando el este.. https://t.co/Rs8dNwehS5]]></document>
		<document><![CDATA[Italia visto desde la Estación Espacial Internacional, la foto la tomo el astronauta Thomas Pesquet. https://t.co/E0Bu69UiPT]]></document>
		<document><![CDATA[quieroo https://t.co/AfMzo2JGNF]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de los anillos de Saturno...

Imágenes tomadas el 09/01/2017 por Cassini. https://t.co/6Q3B1tPbjI]]></document>
		<document><![CDATA[Una linda vista del anochecer del 17 de diciembre de 1968, acá podemos ver el cohete Saturn V, con la nave Apolo 8… https://t.co/REsBmQG6UB]]></document>
		<document><![CDATA[Cassini el 08/01/2017 tomo estas imágenes de 2 lunas de Saturno, a la izquierda tenemos a Atlas, y a la derecha Pro… https://t.co/CRaf0ozNmf]]></document>
		<document><![CDATA[Y todo eso acá, en la Vía Láctea (imagen artística), se estima el diámetro de la Vía Láctea es de 100.000 años luz.… https://t.co/5ClzL06T87]]></document>
		<document><![CDATA[La Tierra y los planetas gaseosos del Sistema Solar. https://t.co/YjSg8bPA0u]]></document>
		<document><![CDATA[El sol y otras estrellas del cosmos.. https://t.co/03kmYDkyF1]]></document>
	</documents>
</author>