<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Inmigrantes que huyeron de la Europa en guerra https://t.co/QQlqiMG6HY]]></document>
		<document><![CDATA[Sanidad pública universal, un tesoro que defender. https://t.co/AsJDNrqXUQ]]></document>
		<document><![CDATA[@BertaFF ha sido en el pueblo de @enekoruizj]]></document>
		<document><![CDATA[Hablad con los hijos, los padres, las madres, las hermanas, los amigos https://t.co/dIefcVvkmk]]></document>
		<document><![CDATA[En la lista están Petronor, Iberdrola, Arcelor ... dudoso honor https://t.co/hlsUhDU94i]]></document>
		<document><![CDATA[@enekoruizj y en la realidad]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre saludaba recuerda el 40 aniversario de la matanza de Atocha https://t.co/JszLWfantV]]></document>
		<document><![CDATA[Historias negrísimas contadas por un mirlo blanco (del periodismo), mi querido @jjimenezgalvez https://t.co/sEMuT7QUUg]]></document>
		<document><![CDATA[@AGarciaFrances tengo tan buenos recuerdos Les Sables d'Olonne ambientazo grandes veleros y mejores ostras]]></document>
		<document><![CDATA[Marino Montero debuta en Facebook Live de la mano de @TomasOndarra https://t.co/7ajAAOSOfa]]></document>
		<document><![CDATA[Mira @lalbertogarciap el Ringling dejará de actuar en mayo https://t.co/pvLkfwCh0b]]></document>
		<document><![CDATA[@enekoruizj @cakivi acabo de verla. Emma, divina. A ratos te olvidas de que es un musical. Inicio estupendo; final, ñoño]]></document>
		<document><![CDATA[@locodelpelorojo si, también es sorprendente que sea más barato volar de Madrid a Hamburgo que a Bilbao]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco tarde .... https://t.co/OGa3OvNWpG]]></document>
		<document><![CDATA[De repente se me ha hecho de noche https://t.co/1Cw864f6yB]]></document>
		<document><![CDATA[#sufriendomadrid https://t.co/tdq3mhMsw8]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, felices Reyes. Un  monarquico espero que lo siga celebrando!! Me acuerdo tanto de los mini libros https://t.co/W5SknFOS6A]]></document>
		<document><![CDATA[No todo lo que conviene para dormir mejor está en manos de insomne #Insomnio2017 Consejos para dormir mejor en 2017 https://t.co/qRVDeccHpS]]></document>
		<document><![CDATA[La Gran Vía, peatonalizada hace años https://t.co/0s38HKnIx9]]></document>
		<document><![CDATA[Has visto la receta de @ElComidista ? Yo voy directa a los artistas consagrados bssss https://t.co/w8ICS1HHNI]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, estoy con @igorcubillo en el tema bollo de mantequilla #bollomantequilaoficcial https://t.co/H4u753eiaz]]></document>
		<document><![CDATA[.@ElComidista enseña a hacer bollos de mantequilla https://t.co/aIK6Y8DTlC]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hacían calentando mientras cantaba la coral? https://t.co/dH2COZM3hJ]]></document>
		<document><![CDATA[25-N #niunamas #ViolenceAgainstWomen #EsViolenciaMachista https://t.co/nKTGuEFAbG]]></document>
		<document><![CDATA[.@pgomezd iba a Londres con tres niños, lo pasaba genial y volvía con ganas de animar a otros valientes https://t.co/NrkLdHwo0W]]></document>
		<document><![CDATA[Buen compañero, el que me acercaba a casa, con el que me reía, el gran apoyo de los tiempos difíciles. Peio qué pen… https://t.co/0CJNz1LMPx]]></document>
		<document><![CDATA[Recordemos hoy a Lidon y a Fabio; tenía 5 años cuando fue asesinado en Erandio https://t.co/CitMiYgxeM]]></document>
		<document><![CDATA[Txomin Badiola 1986, cuando todavía trabajaba con acero y no hacíamos fotos en las exposiciones https://t.co/gpaPNEc6SD]]></document>
		<document><![CDATA[Badiola en el Palacio Velázquez. #homesick https://t.co/mi61y2rvsY]]></document>
		<document><![CDATA[Pobrecito, habrá sido por Juego de tronos. https://t.co/0DDtl7hCKS]]></document>
		<document><![CDATA[⚡️ “Los estrenos del fin de semana” por @el_pais

https://t.co/zHj1T3Ro4g]]></document>
		<document><![CDATA[No a la reválida https://t.co/LPzjUyDPbi]]></document>
		<document><![CDATA[@lalbertogarciap @Topocorleone ahora que escasea valoro más que nunca tu prodigiosa memoria bsss]]></document>
		<document><![CDATA[No perder de vista el blog de @LoloViejo https://t.co/jWbNLpXRts]]></document>
		<document><![CDATA[“Es imposible que hoy un Estado se pueda declarar independiente”
https://t.co/nIVWeAM7TO]]></document>
		<document><![CDATA[@lalbertogarciap no se nada de esa fiesta. A ver si me cuentas para el año que viene!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Radiografía de un turista de asfalto
https://t.co/RIIjaDtOZQ]]></document>
		<document><![CDATA[La columna de los guionistas estå muy bien, los chocolates belgas también ;) https://t.co/PnH6yfFTDy]]></document>
		<document><![CDATA[Otro turismo es posible @jjimenezgalvez lo ha encontrado en Lleida https://t.co/bbQ6lIqVsE]]></document>
		<document><![CDATA[Urkullu convoca las elecciones vascas el 25 de septiembre
https://t.co/P4PJy8KUoq]]></document>
		<document><![CDATA[@enekoruizj  hay tiempo para todo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo recuerdo. Tenemos una foto. Xxxxx https://t.co/e84tM94JNA]]></document>
		<document><![CDATA[El fuego inconmensurable de Neil Young https://t.co/p4dwZP4sH7 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Puede llover o puede no llover ..... https://t.co/XFOM1opQkg]]></document>
		<document><![CDATA[Ole ole ole LA. Te has puesto de corto??? https://t.co/sy9p3I74H2]]></document>
		<document><![CDATA[También me alegro por el @Alaves @pgomezd  https://t.co/yB9riuzaZ5]]></document>
		<document><![CDATA[Por vez primera me alegro con un triunfo de @realmadrid Por las caras de @LoloViejo @nacho_fariza @Bernimarin oli ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@jjimenezgalvez en la barra del bar como toda la vida]]></document>
		<document><![CDATA['Maestros', 60 pasos del románico a Barceló en la colección del Museo de Bellas Artes de Bilbao https://t.co/PPWmx1TDSi]]></document>
		<document><![CDATA[La resiliencia de los mercados https://t.co/GU726eKcm6 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Un vídeo de una granja de gallinas reabre el debate del maltrato en Francia https://t.co/aLhUf32522 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Cerró la Hune, lo anglosajón nos invade... Pero Francia esta tan cerca
Francia cuenta https://t.co/3PNMKlE8F1 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El declive del icónico ‘diner’ americano https://t.co/Zo4p0fyvSJ vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@lalbertogarciap hablando de circo, te recomiendo la peli Chocolat.]]></document>
		<document><![CDATA[@pgomezd y al que mejor se le ve en la foto bsss (muy guapo)]]></document>
		<document><![CDATA[Gcss. Nos vemos en un rato https://t.co/3rRiPFFHnM]]></document>
		<document><![CDATA[La marea, bajando https://t.co/cAvGFyLgHY]]></document>
		<document><![CDATA[Otro cierre que deja Bilbao mas plano, mas triste https://t.co/NHTxQavXbN]]></document>
		<document><![CDATA[Cauces desbordados en Burgos https://t.co/ng6iXngvK5]]></document>
		<document><![CDATA[La oreja de Puppy está hecha un asco. @MuseoGuggenheim  @JeffKoons https://t.co/rP9lVyCyI0]]></document>
		<document><![CDATA[No egin/que aproveche. Saludos a Enric https://t.co/3dCgYHMD7F]]></document>
		<document><![CDATA[Cervantes y Shakespeare en el IV centenario de su muerte con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/Yj426yafkB]]></document>
		<document><![CDATA[@MLarrauri cuéntalo por ahí]]></document>
		<document><![CDATA[Tres plantas llevarán su nombre. El dinero ganado en el negocio de la música y el cine para el arte contemporáneo  https://t.co/Y69CXfhweQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Topocorleone que lo celebren juntos]]></document>
		<document><![CDATA[La estrella es plebeya. Mia, hija del jugador de rugby Mike Tendall, sostiene el bolso de su bisabuela https://t.co/lHe9AjaqK3 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Íñigo Domínguez, galardonado con el premio Salvador de Madariaga de periodismo https://t.co/TorKHoJCTg]]></document>
		<document><![CDATA[La web de EL PAÍS estrena un diseño que se adapta a cualquier dispositivo https://t.co/nbc82we74L vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@lalbertogarciap Grcs no había visto la entrevista.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda una noche pendientes de Ecuador, por @maleja_tr https://t.co/qOmFGg59W4 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[No quedan gentelmen ni en el MI6. https://t.co/321GZvoL8c]]></document>
		<document><![CDATA[El Prado, de campaña https://t.co/vKSOCRO4tD]]></document>
		<document><![CDATA[96.000 adolescentes y niños solos pidieron asilo en Europa en 2015 https://t.co/ftcNbV4fMN vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ha muerto Malick Sidibé, un gran artista que te retrataba por 20 euros
Reportaje | El reportero de Mali https://t.co/XozekVVVWE vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@jmgutierrez_PdC gcsss fue una suerte conocerle. bueno, a ti tb ;)]]></document>
		<document><![CDATA[William y Miguel, ambos fueron recaudadores de impuestos. 
Shakespeare y Cervantes, esa es la cuestión https://t.co/xKIcVJyFtc vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El club de fans de Justin se desintegra por sobredosis. https://t.co/hPIOVxShuR]]></document>
		<document><![CDATA[La peor derrota es el desaliento https://t.co/ihCl5gMXPR]]></document>
		<document><![CDATA[Areso, un ejemplo de muchas cosas https://t.co/poHOGcrCLT]]></document>
		<document><![CDATA[El blog de mamas&amp;de papas se hace mayor. Enhorabuena y suerte, Cecilia
La hora de la conciliación real https://t.co/Xn7VrpQ6T8 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo se ha despedido en bilbao con un espectacular arcoiris https://t.co/OAg6Vdxwhl]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de paciencia y puede llegar mi momento.  https://t.co/Jij7TauLXW]]></document>
		<document><![CDATA[La política migratoria de la UE traducida a tres casos reales en Grecia https://t.co/uXyDg9QWiu vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Música para escuchar y para leer. En cualquier canon de la canción de amor Caetano Veloso es invencible https://t.co/9XRD4ZKPcd vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Porque yo lo valgo, inspiracion para el pastelero. @mikeliturriaga  @loreal_es @Loreal https://t.co/yIOkPnmWft]]></document>
		<document><![CDATA[Los vascos que lo cambiaron todo https://t.co/0FJC7PU9tw vía @elcomidista]]></document>
		<document><![CDATA[Y el Master Plan de Zorrozaurre https://t.co/Agj6LL8psS]]></document>
		<document><![CDATA[Entre 2009 y 20013 cerraron en el Reino Unido 4.500 pubs. Y no porque decaiga el amor por la cerveza
https://t.co/yJhDxGX2lp]]></document>
		<document><![CDATA[Está en La tranquila y pastoril Mauleon. https://t.co/rKVimJ6e1Y]]></document>
		<document><![CDATA[y don Jorge? @MuseoOteiza  https://t.co/o6E8fzqcPB]]></document>
		<document><![CDATA[El Cantábrico es así. 
 https://t.co/mLB4b26Cna]]></document>
		<document><![CDATA[Un hallazgo lo de steve jobs. https://t.co/oMEZLDHYql]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas madrugadas odio a algunas personas que están en algunos sitios Bsss @Topocorleone 

 https://t.co/zM0SUbOZK1]]></document>
		<document><![CDATA[Periodicos para el recuerdo.  https://t.co/Fqqa3BCqaE]]></document>
		<document><![CDATA[@lalbertogarciap más que capillitas!]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroblancoa @hora25 Te escucharé, colega]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, se queda en nuestro recuerdo. Con un ejemplar de 'Zurgai' en la mano https://t.co/ACHfAYQJdI]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que un italiano tome café en Starbucks, una cafetera se suicidará" https://t.co/GOeZAxmTrh]]></document>
		<document><![CDATA[El puente, el río, la vida https://t.co/buAHJUUbyt vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[2015, en Málaga; 2016, Bilbao. Siempre Bourgeois.
Louise Bourgeois: bienvenidos al dolor https://t.co/2bgb4K4EoF vía @el_pais]]></document>
	</documents>
</author>