<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[4 millones de barriles de petróleo de #Venezuela varados en puerto porque PDVSA no paga la limpieza de buques-tanque #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[La producción nacional actual de maíz blanco solo cubre el 25% de las necesidades de consumo de #Venezuela #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[La #UCV le dijo NO a Seguros Horizonte #UniVE https://t.co/WBPw1CcI39]]></document>
		<document><![CDATA[Colega de la #UCV, no pongas tu salud en un HORIZONTE sin futuro. Asiste HOY a la consulta de la @APUCV #LoNuestroEsSAMHOI]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los profesores de la #UCV a votar HOY en las sedes de la @APUCV. Defendamos nuestra seguridad social y los derechos de los jubilados]]></document>
		<document><![CDATA[HOY, #26E de 8 am a 6 pm, Consulta de la @APUCV a todos sus agremiados en defensa de nuestro IPP y de los derechos de los jubilados #UCV]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días. HOY, 26 de enero, que no quede un profesor de la #UCV sin participar en la consulta de la @APUCV. A las 8 am abrimos las mesas]]></document>
		<document><![CDATA[Todos. Es por nuestras familias #UCV https://t.co/yt68ElKM01]]></document>
		<document><![CDATA[Las Asociaciones de Profesores del Area Metropolitana de Caracas estamos protestando al frente de la OPSU en defens… https://t.co/o7y29ITek1]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos defendiendo nuestros derechos en la OPSU #UniVe #25E #UCV #Venezuela @APUCV https://t.co/xXu582yIyZ]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda alguna #UniVE #Venezuela https://t.co/EOjbZRxAeJ]]></document>
		<document><![CDATA[Durante el 2016 el consumo de carne de res en #Venezuela cayó de 23 millones de animales a solo 7 millones #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[En diciembre en #Venezuela se necesitaban 18.000 Bs. al día para cubrir la alimentación de una familia de 5 miembros #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[Ni una sola clase hoy. Es por la defensa de tu salud y la de tu familia #UCV #UniVE https://t.co/KbZZrSgSX2]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente firmes en la defensa de nuestros derechos #UniVE #Venezuela https://t.co/02RFBg4tMl]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela #UniVE https://t.co/fdvqL3ji7B]]></document>
		<document><![CDATA[El costo de la canasta alimentaria en #Venezuela aumento 483% entre el 2015 y el 2016 #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrer56 @APUSB La @APUCV realizará una consulta el jueves 26]]></document>
		<document><![CDATA[Miércoles 25E, Paro Nacional de #UniVE. Defendamos los IPP y nuestra seguridad social. No a Seguros Horizonte !!! #LoNuestroEsSAMHOI #UCV]]></document>
		<document><![CDATA[O surgen cambios sustanciales en la dirección política de la oposición democrática en #Venezuela, o la actual pesadilla durará muchos años]]></document>
		<document><![CDATA[El #23DeEnero de 2017 debe asumirse como un punto de inflexión para la oposición democrática en #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[La democracia robolucionaria en acción #Caracas #Venezuela https://t.co/dzMB3StNv7]]></document>
		<document><![CDATA[Más #LogrosDeLaRobolución que destruye a #Venezuela https://t.co/m5v3zteGJE]]></document>
		<document><![CDATA[En #Venezuela siguen muriendo niños por desnutrición y enfermedades prevenibles, como la Difteria #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[En #Venezuela, mientras la Robolución habla falsamente de diálogo, se sigue encarcelando a los que piensan diferente #23DeEnero]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes tenemos convicciones democráticas creemos en el diálogo, pero este tiene que ser honesto y auténtico #Venezuela #23DeEnero]]></document>
		<document><![CDATA[Se conmemora el 59 aniversario de la caída de una dictadura militar en #Venezuela. Hoy, es imperativo hacer caer a la que nos destruye ahora]]></document>
		<document><![CDATA[El Metro de Valencia solo tiene en operación 5 vagones #LogrosDeLaRobolución que destruye a #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[La producción de acero en #Venezuela ha caído 70% #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[En tan solo 3 años, PDVSA ha aumentado la deuda de CITGO en un 170% #LogrosDeLaRobolución que destruye #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela #UCV https://t.co/nexzl8cYcg]]></document>
		<document><![CDATA[@albertojfc Si señor]]></document>
		<document><![CDATA[@albertojfc El único del Málaga, por cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@albertojfc Añor anotó uno]]></document>
		<document><![CDATA[Ausencia de dirección política hace la situación más compleja, pero tarde o temprano la gente tendrá que reaccionar… https://t.co/5BKb37FGEl]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fue un día histórico para el fútbol de #Venezuela. Por primera vez un equipo de una liga europea alineó a 4 jugadores de nuestro país]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más, el #RealMadrid es el Campeón de Invierno de la Liga Española #HalaMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[El primer decreto firmado por Trump fue para limitar el derecho a la salud.  Presagio de lo que le viene a USA ... y me temo que al mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Los #LogrosDeLaRobolución en #Venezuela https://t.co/Bmndn52mx9]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tampoco los juzgo Génesis, lo que espero es que se rebelen. Tu, que has citado aquí a Benjamin Franklin, debería… https://t.co/a6Q8SJB51h]]></document>
		<document><![CDATA[La economía de #Venezuela registró en el 2016 su peor caída en 13 años: contracción de 19% e inflación de 800% #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay es una #Venezuela desmantelada. Vuelta al tweet inicial https://t.co/nE7n8VxEPO]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter no es un aula de clase, pero ciertamente asumo con responsabilidad lo que aquí escribo. Eso también es una… https://t.co/s9KB71Zqao]]></document>
		<document><![CDATA[Están a la vista ... desde el 2010, cuando hicimos recular al "Eterno y Supremo" con su LEU https://t.co/00hmFyfNdf]]></document>
		<document><![CDATA[No solo es lamentable. Hace efectiva la estrategia de un poder que somete al pueblo por hambre. Seguirán hambriento… https://t.co/SKzyXIQeA6]]></document>
		<document><![CDATA[... su avatar es asunto suyo. Cada quien tiene derecho a decidir en cual mentira quiere creer. Yo solo expresé la i… https://t.co/ra1UjBafet]]></document>
		<document><![CDATA[Los esclavos también fueron víctimas ... hasta que decidieron luchar por su libertad #Venezuela https://t.co/mpItaKCQGT]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que cuestiono, y siempre cuestionaré, es la esclavitud voluntaria. No espero que lo entienda alguien que usa de… https://t.co/sAdqpEzCVw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Descalificando? ... Ah ... entiendo,  Ud. es de esos que los chamos llaman "caretabla" ... https://t.co/1VBiwrWpLb]]></document>
		<document><![CDATA["Homo homini lupus" El viejo debate entre Rousseaunianos y Hobbesianos #Venezuela https://t.co/ZDxA2dpbao]]></document>
		<document><![CDATA[En nuestro caso se trata de la defensa de derechos, no se confunda. Los derechos no se mendigan, se defienden… https://t.co/lNiOVfm5Hn]]></document>
		<document><![CDATA[Hay otras formas de superar el hambre, además de la sumisión #Venezuela https://t.co/BHEARLWEiA]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente, una sociedad tiene graves problemas cuando tanta gente a lo único que aspira en la vida es a una bolsa de comida #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Información importante para los profesores de la #UCV afiliados al IPP @APUCV https://t.co/BeBfpTOUqU]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta a los profesores #UCV el jueves 26 en las sedes de la @APUCV. ASISTE !! PARTICIPA !! Defendamos los derech… https://t.co/2qxTQa2h8w]]></document>
		<document><![CDATA[Los #LogrosDeLaRobolución #UCV https://t.co/Bhrr75uF7H]]></document>
		<document><![CDATA["La estupidez insiste" Camus #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[La caída en la producción de vehículos automotores en #Venezuela alcanza un 98% durante los últimos 9 años #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[Atención colegas profesores de la #UCV https://t.co/KhcqkujcT4]]></document>
		<document><![CDATA[La @APUCV convoca a todos sus agremiados #UCV #UniVE https://t.co/cGnkwRvBTW]]></document>
		<document><![CDATA[Asiste a la cosulta de la @APUCV #UCV https://t.co/HzbiQryFG2]]></document>
		<document><![CDATA[Miércoles 25 Enero
Paro Nacional #UniVE 24 horas contra la pretensión gobiernera de imponernos Seguros Horizonte.#LoMioEsSAMHOI #UCV]]></document>
		<document><![CDATA[... y lo siguen siendo en los del siglo XXI https://t.co/6J2qbh0MQO]]></document>
		<document><![CDATA[De todas las cadenas que Maduro ha dado desde que es "Presidente", sin duda alguna la de hoy significó la mayor burla posible a #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo defenderemos como sea #UCV https://t.co/nN9V78cK4n]]></document>
		<document><![CDATA["El objeto de la educación es formar seres aptos para gobernarse a sí mismos y no para ser gobernados por los demás" Spencer #DíaDelMaestro]]></document>
		<document><![CDATA[Es el Día del Maestro en #Venezuela. Felicito a quienes ejercen tan noble profesión, pese a hacerlo hoy en las peores condiciones históricas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si todos ese real del "jueguito de guerra" lo hubiesen usado para encontrar la chatarra rusa que se les perdió en Amazonas? #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto cuestan los "ejercicios militares" de la Robolución, mientras buena parte del pueblo de #Venezuela busca algo de comer en la basura?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor para limpiar la m... del cerebro es la hoja de un libro]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de todo gran cambio sobreviene el caos #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela  #UniVE https://t.co/93Dm3SCUgf]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer, nadie sabe a donde se llevaron detenido a Baduel.  Decía mi abuelita: "así paga el Diablo a quien bien le sirve" #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Técnicos de PDVSA estiman que su producción en el 2017 estará cerca de los mínimos tocados hace 23 años #LogrosDeLaRobolución #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA["... el Comando Anti-Golpe es una OLP contra los opositores" Gral. Cliver Alcalá Cordones #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Más allá de los engaños populistas de la Robolución, en términos reales el salario mínimo en #Venezuela ha caído casi 45%]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer la @APUCV se reunió con la AVERU para analizar y discutir la defensa de los IPP y la seguridad social de los p… https://t.co/rabxNSZCpa]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela #UCV https://t.co/3cUgmw0sGO]]></document>
		<document><![CDATA[Junta Directiva de la @APUCV  reunida con el CU de la #UCV discutiendo sobre la situación del IPP y la seguridad so… https://t.co/6bXNicwMMF]]></document>
		<document><![CDATA[La Revolución quería a #Venezuela entre los primeros países del mundo y lo logró: Superamos a El Salvador y somos el número 1 en homicidios]]></document>
		<document><![CDATA[@ivanxcaracas El problema es querer que las liebres persigan a los perros. La política se hace de abajo hacia arriba, no al revés #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Ok, ya declararon que el tipo abandonó el cargo. ¿Y ahora? #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Zygmunt Bauman alcanzó el máximo estado de liquidez]]></document>
		<document><![CDATA[#UniVE #Venezuela https://t.co/dmAzlpHtp9]]></document>
		<document><![CDATA[Atención #UCV https://t.co/5JrMwsJBm1]]></document>
		<document><![CDATA[#LogrosDeLaRobolución #Venezuela https://t.co/FffECJHO9u]]></document>
		<document><![CDATA[La "política" salarial de Maduro es combustible para la inflación #LogrosDeLaRobolución #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro no compró semillas para alimentos de #Venezuela en el 2017, ni medicinas para enfermos crónicos,  pero comprará armas rusas y chinas]]></document>
		<document><![CDATA[El "Gobierno" de #Venezuela cerró el 2016 sin comprar medicamentos para enfermedades crónicas para el 2017 #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[El último acto en CORPOMIRANDA del nuevo Ministro de Educación de #Venezuela fue lanzar toneladas de pernil podrido por un barranco]]></document>
		<document><![CDATA[Según Federación oficialista de trabajadores petroleros, producción de los crudos más valiosos de #Venezuela cayó en casi 800.000 barriles]]></document>
		<document><![CDATA[En #Venezuela no hubo durante el 2016 siembra de sorgo, pasto, hortalizas y girasol.  Más escasez y hambre en el 2017 #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[Las proyecciones de desnutrición infantil en #Venezuela hacen temer un importante aumento de la mortalidad en niños #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[Expertos estiman que alrededor de 380.000 niños sufrirán desnutrición severa en #Venezuela en el futuro inmediato #LogrosDeLaRobolución]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más probable es que quiera que nos los comamos nosotros en las #UniVE https://t.co/6fMcc0f0pI]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Ministro del MPPEUCT, cuando era estudiante en la ULA, usaba excrementos en sus protestas. Todo un ejemplo cívico para las #UniVE !]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Ministro del MPPEUCT es un sujeto que como Diputado en la AN le lanzaba micrófonos por la cabeza a los que diferían de él #UniVE]]></document>
		<document><![CDATA[Y se instaló la nueva Directiva de la Asamblea Nacional de #Venezuela ... y no se acabó el mundo ...]]></document>
		<document><![CDATA[@profecrisafulli Insisto, su reconcomio es contra la @FAPUV. Mi papel en la @APUCV solo lo pueden evaluar los colegas de la #UCV]]></document>
		<document><![CDATA[Va a la Vicepresidencia para enviar el mensaje de que en #Venezuela mandan los carteles https://t.co/MrU5dPr6TR]]></document>
	</documents>
</author>