<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Señor Toro: ¿cree en serio que disparar en vía pública y matar un ser vivo no es ser un malandro? @BluRadioCo #RetirenPatrocinioJuanSToro]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre los derechos y las especulaciones que llevan a escribir malos artículos. Gran columna de @melbaes, @womenslink https://t.co/BGiBxNUzUU]]></document>
		<document><![CDATA[El uso prudente del perfume debería ser ley. Que horror!]]></document>
		<document><![CDATA[15 de octubre y seguimos sin podcasts de #LosLibros @SenalRadioCo @Jamon_Salve @_carlosherrera ¿Cuánto más hay que esperar?]]></document>
		<document><![CDATA[Un feliz, feliz cumpleaños al queridísimo @samuelescritor. Un abrazo grandísimo!]]></document>
		<document><![CDATA[Una linda entrevista a la escritora María Cristina Restrepo, gracias a @bocasdeceniza por ponerla en su muro. http://t.co/bIEKGacgv2]]></document>
		<document><![CDATA[Capitulo nuevo de #LosLibros con la mexicana Rosa Beltrán. Conectada y feliz este domingo. @SenalRadioCo @Jamon_Salve @valencialibros]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sueño con que se lo den a Margaret Atwood. Si se lo dan a Murkami, blah, no cambia mi mundo. @valencialibros @Jamon_Salve #nobel]]></document>
		<document><![CDATA[La posible payola que se mueve alrededor de las mesas de novedades en las librerías... Tenebroso @valencialibros @Jamon_Salve @RosaBeltranA]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer de 30 años en el XIX es el equivalente a una mujer de 50 años hoy. @RosaBeltranA @valencialibros @Jamon_Salve @SenalRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[Finlandia tiene un promedio de lectura de 46 libros al año Casi uno por semana Colombia 1 al año @SenalRadioCo @valencialibros @Jamon_Salve]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena pregunta la de @RosaBeltranA a @Jamon_Salve. Qué pasa con los personajes escritos por mujeres? @valencialibros @SenalRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran charla con @RosaBeltranA en #LosLibros si no están conectados aún, qué esperan? @SenalRadioCo @valencialibros @Jamon_Salve]]></document>
		<document><![CDATA[Historia de los santos, el Gore como algo aspiracional. @SenalRadioCo #loslibros @RosaBeltranA @valencialibros @Jamon_Salve]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando escribir era mi secreto pudoroso se lo confesé a @RosaBeltranA en Cartagena. @valencialibros @Jamon_Salve cont http://t.co/2RvdnCVSyp]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaBeltranA @valencialibros @Jamon_Salve seguro no se acuerda pero fue la primera vez que alguien puso escritora al lado de mi nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran programa de #LosLibros el de hoy. Gran invitada @RosaBeltranA Grandes presentadores @valencialibros @Jamon_Salve Gracias @SenalRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[La esperanza es lo último que se pierde, pero en el tema de los Podcasts de #LosLibros se me va. @SenalRadioCo @Jamon_Salve @_carlosherrera]]></document>
		<document><![CDATA[Almuercito sano, futón y @jamesdrodriguez en mi tele. Eso sí, extrañando a mi @Santorrado. #HalaMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pobres @jamesdrodriguez está herido... Quién le pegó?]]></document>
		<document><![CDATA[Que pase tan bello el de @jamesdrodriguez y que lindo gol de @Cristiano. #HalaMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que se come el cuento y se lo cree es un hueso. Pocas energías tan malucas como la prepotencia. #NoMeCaeBien]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy indignada @RevistaSoHo. Soy lectora y apoyo la libertad de expresión, pero el #RadarSoho me parece un atropello contra las mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de enterar de lo del app #RadarSoho de @RevistaSoHo y me parece tremendamente criminal machista y peligroso. No entiendo el sentido]]></document>
		<document><![CDATA[Les dejo esta triste y cierta columna de @martaruiz66 sobre la lenta y dolorosa muerte del buen periodismo http://t.co/PugdZFxdml]]></document>
		<document><![CDATA[@samuelescritor gracias, querido. ¡Un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[2017... vienen cosas... libro a la vista... @MegustaleerCo https://t.co/gkYFZuNaEd]]></document>
		<document><![CDATA[Buen artículo de @RevistaSemana sobre el origen de la Navidad y por qué   hemos celebrado estas fechas hace milenios https://t.co/fkWN5k9GNg]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver La La Land y estoy fascinada. Qué belleza. Háganse el favor de verla! #LALALAND @Oscars]]></document>
		<document><![CDATA[Como no recordar el humor que le imprimía Gloria Congote a cada consejo de redacción. Que descanses en paz, querida.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde ya les digo: apoyo total a @ClaudiaLopez Ella es #MiCandidata. Gran entrevista de @elespectador https://t.co/WQeLvKXJTa]]></document>
		<document><![CDATA[@ElCorralGourmet ya no hay papas espiral en su menú. Grave error! Yo venía a su restaurante era por eso. Pésima decisión de negocio.]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuando descubres que @NetflixLAT tiene en su biblioteca "Empire Records", película que marcó tu adolescencia por completo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuantos muertos más faltan presidente @JuanManSantos para que lo de @cafesalud_eps se declare crisis humanitaria?https://t.co/fo3L1Q5tG2]]></document>
		<document><![CDATA[Que noticia más triste. Hasta siempre Bimba. https://t.co/oajitEvLuR]]></document>
		<document><![CDATA[Dos semanas 2 SEMANAS y todavía no me activan el cambio de plan Los veo mal @ETB @ETBsoluciones Aunque nuestros asesores siguen ocupados...]]></document>
		<document><![CDATA[@ETBsoluciones si, ya les escribí. Y llevo 16 minutos esperando al teléfono a que un asesor me atienda. Esto no es serio.]]></document>
		<document><![CDATA[@ETBsoluciones ya lo hice la primera vez que me dijeron hace como siete horas.]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia entre ser Pro-Vida o ser simplemente Pro-Nacimiento. https://t.co/4WDHU9J9xv]]></document>
		<document><![CDATA[Un simple cambio de plan algo sencillo que pedí el 5 de enero. Es 27 y van 5 veces que me aseguran que en 72 horas @ETBsoluciones Mentirosos]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia @luisfuente @arr8888 @churrajpv @rafataibo una cosa es estar sin energía cuando hay luz y es día y otra a esta hora.]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia @luisfuente @arr8888 @churrajpv @rafataibo esto es inaceptable. Esto es Bogotá! No puede ser que estemos cinco horas sin luz]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC @Uaesp @CodensaEnergia @luisfuente @arr8888 @churrajpv @rafataibo han quitado el servicio el miércoles, el jueves y hoy!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC @Uaesp @CodensaEnergia  no electrodoméstico ni comida en nevera que aguante tanto corte. De nuevo hay bebés en estas casas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia que lindos. Ya ni respondes. No dan hora de solución. Seguimos sin luz y ustedes comiendo buñuelos. Acá ni novena tuvimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia tutaina tururumá, se me va a dañar la carne. El jugo, el queso y la leche también. Partida de incompetentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia rico el buñuelo y la natilla? Que bueno! Acá ni siguiera pudimos comer. Llevamos seis horas sin luz. Provecho...]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia @luisfuente @arr8888 @churrajpv @rafataibo son las 9:05pm. Será que hoy reconectan o voy y boto toda la comida de mi nevera?]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfuente @CodensaEnergia @arr8888 @churrajpv @rafataibo no, es que ya no responden. Están enrumbados. Que belleza de día. Gracias Codensa]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia claramente lo posible no es lo suficiente. Pésimo servicio. Esto es el colmo! Pero la cuenta si llega a tiempo y bien cara.]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia se me va a apagar el celular. Gracias por una noche inolvidable. Y sus mamacitas y papacitos también...]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia vamos a completar casi 24 horas sin energía. Que maravilla de empresa. A quién le pasó la cuenta por la comida de la nevera?]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia vamos a completar 24 horas sin energía entonces. Son mediocres. Es increíble que no hayan podido arreglar esto más pronto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Uaesp @AngelicaLozanoC @arr8888 @churrajpv @mmarulo estamos sin servicio desde las 3 OM de ayer. Avisan arreglo hasta las 2pm]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia 3pm? Están jodiendo? No puede ser serio esto! Por dios! 24 horas sin energía? Esto es el colmo!]]></document>
		<document><![CDATA[@vikindio_ @CodensaEnergia pues claro, ayer estaban echando buñuelo y novena y nosotros jodidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es un episodio genial, chécalo: https://t.co/6fVegWE61i https://t.co/Wx5shDHJPV]]></document>
		<document><![CDATA[Gran entrevista de @Santorrado a @jonleeanderson en @RevistaSemana sobre #FidelCasto y el #CheGuevara. https://t.co/wZnLK3xOPA]]></document>
		<document><![CDATA[Y ya va a ser diciembre, y ahora sí se acabó el año... voló este año. En mi casa ya hay árbol. Feliz Navidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Lectura recomendada de @nytimes sobre un tema muy actual. Cómo criar a nuestros hijos https://t.co/fv6syAbGZS]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio me parece más cuestionable que un hombre se case con una mujer que tiene la misma edad de su hija. No creen?]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Serena. Los invito a leer esta carta y a reflexionar.  https://t.co/b0Nz1WPaV2 vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[@samuelescritor gracias querido! Besos!]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras sabias de @Brigittelgb #NiUnaMenos #NoMasViolenciaMachista https://t.co/ggTKeMvO0x]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo sobrevivir al 2016 sin volver a fumar... eso sí es un acto de autocontrol absoluto... #EstoyQueMeFumoUnDedo #Vicio]]></document>
		<document><![CDATA[@MinSaludCol @infopresidencia el tema de @cafesalud_eps no da espera Millones de Colombianos sin acceso a salud, muriéndose Eso es un crimen]]></document>
		<document><![CDATA[@MinSaludCol @infopresidencia tema de @cafesalud_eps es un crimen de lesa humanidad contra millones de personas sin acceso a salud]]></document>
		<document><![CDATA[@MinSaludCol @JuanManSantos hay millones de personas muriendo o en riesgo de morir por falta de acceso a servicios en @cafesalud_eps]]></document>
		<document><![CDATA[@MinSaludCol @JuanManSantos tema de crisis en @cafesalud_eps es un crimen de lesa humanidad contra millones de colombianos]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia desde las 3:30 de la tarde estamos sin luz en el Antiguo Country. Dijeron que volvía a las 7pm. Mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[@CodensaEnergia además, reportan fotos de alumbrado navideño activo y prendido en la zona del Virrey... y los residentes que?]]></document>
		<document><![CDATA[Así el daño sea muy grave, no es serio que llevemos más de cinco horas sin luz en la zona @CodensaEnergia. Se burlan de los clientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy la loca que pasa dos semanas alabando la delicia de Salmón que se comió, para descubrir luego que era atún. #despiste]]></document>
		<document><![CDATA[Un muy feliz cumpleaños a mi queridísimo @nachonotuitea. Los mejores deseos!]]></document>
		<document><![CDATA["El significado nunca está en el centro, siempre está en la periferia" Juan José Millás. @SenalRadioCo @valencialibros @Jamon_Salve]]></document>
		<document><![CDATA[@dinersrevista floja, la verdad es que está floja desde la segunda temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el día de la Guadalupana, la gran diosa Coatlicue a quien seguimos venerando bajo la imagen de Tonantzin. http://t.co/D68A8BswcA]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía seguimos en librerias @MegustaleerCo @Lib_Nacional de Andino. #ElCuadernodeIsabel http://t.co/iMzJuVc2Ww]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomastxa @FIFAcom @kate_abdo divina, muy pila!]]></document>
		<document><![CDATA[@catalinapordios @tan_hg @Huishte @JASS_Meso no está bien que un adulto vea a una niña como un objeto sexual y eso es lo que pasa acá.]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran comercial de una marca de leche en polvo, pero que dice varias verdades sobre la #motherhood y sus tendencias http://t.co/htOQ2mhRv6]]></document>
		<document><![CDATA[@catalinapordios bueno, claro que eso de andar en tacones, perfilarse la nariz, y hacerse bien el crespo, puede ser una arte... jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más bonito del #HayCartagena15: charlar con @Episodios_AG y Marta Sanz frente a la Plaza Santodomingo mientras ellas fumaban un camel.]]></document>
		<document><![CDATA[Patarroyo va a seguir exterminando micos, las corridas vuelven a la Santa María y se lesionó James. Que día tan negro para Colombia!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jamon_Salve ay, obvio que no! Si ni siquiera sacaron a Cerati cantando. Le estas pidiendo peras al olmo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jclugoholt @SenalRadioCo @_carlosherrera sí, ya llené la memoria de mi compu. ¡Qué emoción!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxAndLan @JASS_Meso @catalinapordios la escritora es ama de casa que se engolosinó con La saga Crepúsculo de ahí nace 50 sombras #Labia]]></document>
		<document><![CDATA[Amo los Oscars, siempre los veo. El único año que me los perdí en vivo fue en 2013, porque estaba en el matri de @Ricardo_Zuniga. ;)]]></document>
		<document><![CDATA[El domingo me fue imposible oír #LosLibros con Margarita García. Cuando montan el podcast? @SenalRadioCo @_carlosherrera?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi más reciente artículo en @RevistaArcadia sobre mis dos pasiones: el #ballet y la #maternidad. Invitados a leer. https://t.co/1pkQD4IxeR]]></document>
		<document><![CDATA[La juventud o el universo de la Selfie... veo gente que en lugar de hablar con quien están se pasan horas haciendo cara de pato a la cámara]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy volviendo vieja, no entiendo las nuevas dinámicas sociales...]]></document>
		<document><![CDATA[@NetflixLAT quisiera saber por qué no tienen las nuevas temporadas de @PeppaPigUK. Solo están las primeras dos... gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy puede ser el fin del mundo... Feliz Martes.]]></document>
		<document><![CDATA[Querido @jamesdrodriguez.  Explícame esta foto. Yo sé que todos cometemos errores. ¿Qué significa esto? No me oblig… https://t.co/LxNx5XoMoV]]></document>
		<document><![CDATA[Y una cómo se vuelve a dormir después de esto, con el terror en la venas? Con las palpitaciones?]]></document>
		<document><![CDATA["Tu eres tu propia marca", le dice un man a una chica (ni idea quienes son) mientras le enseña cómo debe tomarse las selfies #selfie101]]></document>
		<document><![CDATA["Todas las personas tienen derecho a disfrutar de TODOS sus derechos" #HumbertoDeLaCalle #HayAcuerdoHayPaz]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena campaña del @MinSaludCol. Porque es un derecho y la decisión es personal. Porque es un tema de dignidad y… https://t.co/70KVdRVLAe]]></document>
		<document><![CDATA[Y porque además le toca a una oír: "pero es que masculinicidio también hay"... Bien @elespectador y @catalinapordios https://t.co/HQhc3Nc1cP]]></document>
	</documents>
</author>