<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN uf que triunfazo, del segundo para abajo todos son perdedores.]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/sc5wm7agzt]]></document>
		<document><![CDATA[@SeptimoDiaTV @Manuel_Teodoro @PoliciaColombia @PoliciaCtagena Tal cual al tema del programa @FiscaliaCol Eso hay q… https://t.co/eL7Sh7Mp8w]]></document>
		<document><![CDATA[@ELIHARKONNEN @PaulomarteloE @uribista1000 @ElUniversalCtg Diego deja de comer, ya está bueno jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @tonykamo @vanedelatorre Que empiece por Vane de la Torre, para que no insulte primeras damas.]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoYacaman es tercero en las #daytona24 #Daytona24xFox se hizo un buen trabajo en condiciones bastante difíciles.]]></document>
		<document><![CDATA[@FNAraujoR @ELTIEMPO @CeDemocratico Ya empezaron con su campaña sucia, lo que si tienen claro es que CD ganará las próximas elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@EDWIN_TOROS @GiGrisales @AlvaroUribeVel La aprueba el Congreso y la cámara y quien la firma al final es Gaviria, reclamale a los otros.]]></document>
		<document><![CDATA[Que aburrimiento tan bravo.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo Dicen cada bobada, porque no dicen que Santos nos tiene jodidos y que ustedes le tapan todo???]]></document>
		<document><![CDATA[Nombre de la película??? @JuanManSantos EL IMPOLUTO, faltó el robo de las elecciones a @OIZuluaga la millonada en p… https://t.co/2Uh8oIG5a1]]></document>
		<document><![CDATA[Te mandar a decir @JuanManSantos @infopresidencia https://t.co/KtLUxO5avx @FNAraujoR @CeDemocratico @merecumbiandofu @uribista1000 @jorvane]]></document>
		<document><![CDATA[#Daytona24xFox #daytona24 Esperemos que a @GustavoYacaman le vaya muy bien está noche y pueda darle la victoria a su equipo, gran piloto.]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioBeleoPe @LINICHIN28 @D_e_v_s @Catmausan @biolucho2005 @MartinezLyda @JuanManSantos No sabe usar el papel higiénico, y está opinando]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce Ya sabemos con quien estas, vas por buen camino, el que se junta con el diablo sale perdiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@josebaqueroh A quien elegímos entonces? Recomiéndanos un candidato.]]></document>
		<document><![CDATA[@jnn59 @VickyDavilaH @WRadioColombia @jsanchezcristo @CIDH @cesarfloreza @fercasa14 @SCarrascalP  Y hace 2 días el bandido de Petro.]]></document>
		<document><![CDATA[@piedadcordoba No sabe su santa madresita, el mal que le hizo a este país.]]></document>
		<document><![CDATA[@SCarrascalP @PGN_COL @DefensoriaCol @mindefensa @JuanManSantos Mientras existan los vándalos, existirá el ESMAD.]]></document>
		<document><![CDATA[@uribista1000 @victor_admon @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz @LuisAlfreRamos @IvanCepedaCast Lo mismo iba a decir jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @uribista1000 @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz @LuisAlfreRamos @IvanCepedaCast Admite con humildad que te dieron un repaso.]]></document>
		<document><![CDATA[@uribista1000 @victor_admon @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz @LuisAlfreRamos @IvanCepedaCast El orgullo de Víctor ha sido destrozado, sorry.]]></document>
		<document><![CDATA[@uribista1000 @victor_admon @BonfanteMaria @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz @LuisAlfreRamos Víctor te cayó la gota fría ja @karina1quintero]]></document>
		<document><![CDATA[@uribista1000 @victor_admon @BonfanteMaria @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz @LuisAlfreRamos Diferencias entre abogado experto y sin graduar.]]></document>
		<document><![CDATA[@uribista1000 @victor_admon @BonfanteMaria @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz @LuisAlfreRamos Yo sabía que esa lista está sospechosa, Víctor?]]></document>
		<document><![CDATA[@camilitaq31 Qué niña tan hermosa, no se como no te vi antes, ya te di seguir. Besos.]]></document>
		<document><![CDATA[@NapoleonCr @victor_admon @WILBERGB @A_OrdonezM @jorvane Ese de tu perfil es alias Eidy del ELN y negociaba con secuestrados, no lo conoces?]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @BonfanteMaria @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz No sabía que trabajaras en la Procuraduría, de donde sacaste esa lista??]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @BonfanteMaria @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz Fuente de la lista por favor, faltaron piedad, petro entre otros de izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@Zuckerundhonig A si, por culpa de el se extinguieron los dinosaurios.]]></document>
		<document><![CDATA[@BonfanteMaria @victor_admon @A_OrdonezM @jorvane @Janelucruz Ahora resulta que el señor tenía que ser brujo, y saberlo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jvelascoboliva1 @MiguelUribeT @EnriquePenalosa Pues que la Procuraduría actúe en derecho, pero déjelo gobernar, cuanto vale revocatorio??]]></document>
		<document><![CDATA[@jvelascoboliva1 @MiguelUribeT @EnriquePenalosa Eso no es suficiente para revocar un alcalde elegido en democracia, una recocha pues.]]></document>
		<document><![CDATA[@jvelascoboliva1 @MiguelUribeT Te parece justo que @EnriquePenalosa pague por 12 años de caos que dejo la izquierda??? Quieren que vuelva??]]></document>
		<document><![CDATA[@wilis_rd @FNAraujoR @fdbedout @pedrosalazar420 @ARZAHE1 @jualver @oterojuliao Atacas al único que trabaja por la ciudad honestamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManoloDuqueV @dumek_turbay Ojalá esto no pase en @TranscaribeSITM https://t.co/AMVbJqKtek una cifra escandalosa @jorvane @uribista1000]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel Cómo hay el envidioso, esperando para insultar, hasta de un evento benefico salen a expulsar su odio sin sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN cuándo la víctima es el hombre, no pasa nada, maltratado quedó.]]></document>
		<document><![CDATA[@GabbyChaves @jpmontoya Mañana a completar la victoria de hoy #Team Colombia #ROCxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[Así lloren y se arrastren los Mamertos, le seguirémos diciendo PRESIDENTE @AlvaroUribeVel porque se lo gano y se lo merece.]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo a @jpmontoya y @GabbyChaves en #ROCxFOX me arreglaron la tarde, muy divertidas esas carreras @FOXSportsArg #MiamiBeach #Cartagena]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanMarquezFARC Te mandan a decir https://t.co/Pzf4qAnjly con la presión de Trump, Santos los va a traicionar, ya lo saben corran duró.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo que después no sea tarde https://t.co/jJHoJSpqUN @PoliciaCtagena @PoliciaColombia @FiscaliaCol @CaiVirtual @victor_admon @jorvane OJO.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo El chiste se cuenta sólo JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[@jbagbam74 @merecumbiandofu @FLOTUS @vanedelatorre Aquí la tienes, un regalo de mi parte. https://t.co/bOzz1lGPKn]]></document>
		<document><![CDATA[@jbagbam74 @merecumbiandofu @FLOTUS @vanedelatorre El trino no está, consigue la foto, esa no la pueden borrar jajajajjajq]]></document>
		<document><![CDATA[@jorvane @PaulomarteloE @victor_admon De eso Víctor no dice nada, como Cristo no es del CD, no llena su odio por Uribe @karina1quintero]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @wilis_rd @Barreja @BonfanteMaria @Janelucruz @loisemagic @DianaMunozC El no tiene complejos por su color de piel, tu si???]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresFelipe No sabía el grado de reacismo de los mamertos, lo digo por todos los mensajes a tu trino, esto es de ideas no de color de piel]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @wilis_rd @A_OrdonezM @jorvane @WILBERGB @Barreja @Delicrz1 @pitibejarano @restrepotata @BonfanteMaria Leer lo que te conviene]]></document>
		<document><![CDATA[@wilis_rd @victor_admon @A_OrdonezM @jorvane @WILBERGB @Barreja @Delicrz1 @pitibejarano @restrepotata @BonfanteMaria Esos no los criticaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@wilis_rd @victor_admon @A_OrdonezM @jorvane @WILBERGB @Barreja @Delicrz1 @pitibejarano @restrepotata @BonfanteMaria Los micos de las farc q]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @WILBERGB @wilis_rd @Barreja @Delicrz1 @pitibejarano @restrepotata @BonfanteMaria Que querías,que Ordóñez fuera brujo]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @WILBERGB @wilis_rd @Barreja @Delicrz1 @pitibejarano @restrepotata @BonfanteMaria Ese caso es del nuevo procurador.]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @WILBERGB @wilis_rd @Barreja @Delicrz1 @pitibejarano @restrepotata @BonfanteMaria Ya lo leí, y no veo lo inmoral.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaCtagena iba en una moto roja vino tinto, con una acompañante. Gracias por la atención brindada.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaCtagena voy por el andén y tiene el descaro de decirme que me quite, lástima no le pude agarrar la placa, le dejo esa queja.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaCtagena comandante un funcionario de la estación chambacu, no se si agente,casi me atropella saliendo del parqueadero de la estacion]]></document>
		<document><![CDATA[@crisprietou @ernestomaciast @lafm https://t.co/sCMQmWsrCm Aquí otra pregunta más completa, respondela.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisprietou @ernestomaciast @lafm https://t.co/N9CgFtxd8w no respondas con otra pregunta, aquí está tu respuesta, no son honestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @BonfanteMaria @Barreja @wilis_rd @WILBERGB @MarielaAlvear @fercasa14 Muy tarde para esas ridiculeces, cínico Santos.]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoRugeles @RevistaSemana Viejo ridículo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto pasa cuando se vende una falsa paz para triunfos personales @JuanManSantos https://t.co/0MAvZ7W7mQ impunidad = inconformismo @jorvane]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJAJAJA Será al derroche JAJAJAJAJAJAJAJAJAJ @JuanManSantos]]></document>
		<document><![CDATA[@crisprietou @ernestomaciast @lafm Y tu como sabes que son honestas?]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @HassNassar @darcyquinnr @lafm @CaracolRadio @PGN_COL @infopresidencia Que será lo que quiere el negro?? Que farc los mate?]]></document>
		<document><![CDATA[@AFBETANCOURT @zonacero @ManoloDuqueV Es increíble la ventaja que nos llevan varias ciudades, trasporte acuático ya, no hay nada que pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Me gusta esa norma, Ojalá la cumplan porque acá en #Cartagena es un infierno vivir en muchos barrios populares @PoliciaCtagena]]></document>
		<document><![CDATA[@BonfanteMaria @victor_admon @jorvane @wilis_rd @MarielaAlvear Bienvenido a que legitime los terroristas de acá, bravo. Que visite a ISIS.]]></document>
		<document><![CDATA[@juandiegobarias @AlvaroUribeVel @AlvaroUribeVal Todavía faltan 2 días, no cantemos victoria todavía.]]></document>
		<document><![CDATA[.@USembassyMadrid https://t.co/sz1tGET3z6 Como van a premiar a un violador, asesino, secuestrador, narco, extorcionista, terrorista.]]></document>
		<document><![CDATA[“Santos convive con la corrupción, la legalizó y fortaleció”: senador @FNAraujoR  https://t.co/Zl6jg5SXoH @CDemocraticoBol @CeDemocratico]]></document>
		<document><![CDATA[@Lskch @Delicrz1 @jualver @victor_admon @jorvane @wilis_rd @Barreja @pitibejarano @lbertoortiz @yollimar35 Que haga la lista de Santos ver.]]></document>
		<document><![CDATA[@NataliaParis_ Extrañas a tulua o al trino?]]></document>
		<document><![CDATA[Me acordé de @ricardopuentesm cuando  leí esto. @uribista1000 @PaulomarteloE @ELIHARKONNEN @jorvane @FNAraujoR… https://t.co/u5nuQKqZlu]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @DianaMunozC @leydelmontes @Susanadleon @dayro_canate @PeBarraza @pitibejarano Todos comen, el sólo no fue.]]></document>
		<document><![CDATA[@luferbahg @UltimaHoraBLU Uribe gran socio de Escobar ??? Jajajajajaja ahora si me hiciste reír, lo de castaño y el das si eso si.]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @Dinarlop @ismaguar @tonhocastellano @cardilared @nomascorruptosc https://t.co/zNmbFjzkS1 Despierten y dejen d llorar]]></document>
		<document><![CDATA[@Caracol1170AM @CaracolRadio Por fin sirvió para algo Silvio.]]></document>
		<document><![CDATA[@JManjarresR @AlvaroUribeVel @DCoronell Ya lo hizo, averiguate.]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @Dinarlop @ismaguar @tonhocastellano @cardilared @nomascorruptosc El único que se pasa por la faja el NO del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @Dinarlop @ismaguar @tonhocastellano @cardilared @nomascorruptosc Y también el único donde se roban las elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[La izquierda está llore que llore, porque se evitó injusticia en contra de @OIZuluaga de Echandia y Santos que robo… https://t.co/XtSZC5cvaP]]></document>
		<document><![CDATA[@gilmARebeca @AlvaroUribeVel Totalmente, @JuanManSantos es un rastrero, traicionero en fin, nada sorprende de semejante miserable.]]></document>
		<document><![CDATA[@JManjarresR @AlvaroUribeVel @DCoronell Si claro la pobre viejecita de Justo Pastor Perafan, no tiene nadita que comer jajaja por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Efra1127 @fanor_rojas @Adribetancourt Tan valiente el NN, le tocó mentar madre pobre idiota pendejo mariano.]]></document>
		<document><![CDATA[@fanor_rojas @Efra1127 @Adribetancourt Habló el que tiene como ídolo a un matón enfermizo y violador como el tal Che Guevara,no tienes moral]]></document>
		<document><![CDATA[@JManjarresR @AlvaroUribeVel @DCoronell Te parece poco ser único proponente para un canal público donde debieron haber varios?]]></document>
		<document><![CDATA[@Efra1127 @fanor_rojas @UltimaHoraBLU @BluRadioCo @Adribetancourt Nunca falta el mamerto calumniador N.N cobarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegocanasc @UltimaHoraBLU @BluRadioCo Con mucho gusto ñoño marica, ve a adelgazar.]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardopuentesm @Rafaelgulloa @lia_fowler A mi también me dicen que soy de ultra derecha,no quiero ni imaginar que le dicenA @_El_Patriota]]></document>
		<document><![CDATA[@diegocanasc @UltimaHoraBLU @BluRadioCo Deja la ignorancia y ponte a leer a ver si aprendes más y engordas menos jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Efra1127 @fanor_rojas @UltimaHoraBLU @BluRadioCo @Adribetancourt Del farc fiscal Montealegre no decían nada verdad? Bandidos doble moral.]]></document>
		<document><![CDATA[@luferbahg @UltimaHoraBLU @FiscaliaCol Estás acusando a la Fiscalía de aceptar sobornos? Ojo llave no sea que te caigan a la casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@andrespausa @UltimaHoraBLU @BluRadioCo Hasta que los bocones odiosos como tu demuestren lo contrario, aporte pruebas o callese.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegocanasc @UltimaHoraBLU @BluRadioCo No hable mierda, todo fue un montaje bien hecho por gobierno para robarse las elecciones, busque.]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_admon @jorvane @WILBERGB @MarielaAlvear @wilis_rd @BonfanteMaria @jualver @lbertoortiz Válida, aceptada.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorvane @ManoloDuqueV @AFBETANCOURT @fabioyezid @Janelucruz @karina1quintero @ELIHARKONNEN @victor_admon @ceroncar @wilis_rd Yo no firmó.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rivasregalone Se complica el tema, pero es mejor eso, a que aplaudan impunidad como lo hacía Obama y Kerry. Después vemos hacemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@natiibedoya Hola hermosa, los mamertos no te van a ayudar, para ellos son niños salvados por los terroristas.]]></document>
	</documents>
</author>