<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que el muro lo pague el karma]]></document>
		<document><![CDATA[@Faitelson_ESPN Castillo y vargas]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos descubren a la criatura que podría ser el ancestro más antiguo del ser humano #Emol https://t.co/1O7az5sFkY vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Loret de Mola - https://t.co/uLuJ3yReGq]]></document>
		<document><![CDATA[Desierto de Atacama: para escapar de la realidad https://t.co/4TK4KOWqll]]></document>
		<document><![CDATA[Acerca del interés nacional https://t.co/W37Bh9L0NW]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente pelea de ROMÁN MIURA.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi libro "Al cabo que ni quería" hablo de como lidiar con las frustraciones amorosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Importante deslindarse. https://t.co/y8KrvbkXCK]]></document>
		<document><![CDATA[psicoanalisis, fin termino y limite https://t.co/d1cnq8tkzO vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@lynnfainchtein @carolina_rocha_ Muy valiente tu posición Lynn. Bravo: Hay que hacer puentes, no muros ni guetos.]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia frente al trumpismo https://t.co/NPmwwuhgUO]]></document>
		<document><![CDATA[Joaquin Sabina - Lo Niego Todo (Official Video) https://t.co/o4ThSeFgUo vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Rola para viernes en la noche Debo - Silvio Rodríguez https://t.co/9fWJaj1c8m vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Llega a Tigres el chileno Eduardo Vargas « Tigres UANL https://t.co/7ucB3otQBs]]></document>
		<document><![CDATA[De concretarse su arribo a Tigres, Vargas sería el tercer fichaje más caro en la historia de México #Emol https://t.co/Ok5WANjn2I vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaba de llega runa oferta de Levitra, ¿Me sabrán algo o hablan al tanteo?]]></document>
		<document><![CDATA[La locura... https://t.co/3QYZSQ90UU]]></document>
		<document><![CDATA[Así es. https://t.co/3nqySqAJsl]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia declara la guerra a Trump https://t.co/DSpx901qX4 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Las cuentas de Peña Nieto https://t.co/DEDNnZOrLU]]></document>
		<document><![CDATA[@ArielKuri Mi querido Ariel. Todo lo que platicábamos hace un par de meses se está cumpliendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@puigcarlos y seguirán...]]></document>
		<document><![CDATA[Vicente Fox en el delirio...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya nos \'chamaquearon\', ¿nos volverán a \'chamaquear\'? https://t.co/IPAELFrvy7]]></document>
		<document><![CDATA[@puigcarlos No entienden que no entienden.]]></document>
		<document><![CDATA[@CiroGomezL @JoseAMeadeK @SHCP_mx No entienden que no entienden.]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo paso: Cancelar toda ayuda económica de USA a México. Cobrarse el muro a lo chino.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ha declarado una guerra comercial (por el momento) contra México. Cancela la reunión a menos que México quiera pagar por el muro.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que con esto quede claro. ¿A qué va Peña con Trump? https://t.co/ZhVVmAKwIL]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que Trump se querrá cobrar con Baja...]]></document>
		<document><![CDATA[Dan latigazos a mujer que quería participar en Cabildo https://t.co/rt3jHrQOc1]]></document>
		<document><![CDATA[Mira al SuperTanker en acción https://t.co/kgTs11aFEP vía @emoltv]]></document>
		<document><![CDATA[Créer en jaladas no te hace una persona espiritual...]]></document>
		<document><![CDATA[Detallan la composición de los meteoritos que formaron la Tierra #Emol https://t.co/52ADK5HhQv vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te vas antes o esperas que te saquen a patadas? Respecto del TLC]]></document>
		<document><![CDATA[México cae 28 lugares en el Índice de Percepción de la Corrupción https://t.co/mz8EgVKpt8]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo las redes organizadas de trols atacan y hostigan a periodistas y activistas en México https://t.co/0kYz1mWmQj vía @AristeguiOnline]]></document>
		<document><![CDATA[El reino de la Postverdad. https://t.co/JEtZwln8tr vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El reino de la Postverdad.: https://t.co/3qXIiCVrRU via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado de 4.30 a 630. Trasmitiremos por youtube la última sesión del seminario Psicoanálisis termino, límite y fin. Todos invitados.]]></document>
		<document><![CDATA[Héctor De Mauleón - https://t.co/lc5tRjFRcx]]></document>
		<document><![CDATA[Salvador García Soto - https://t.co/fSxCb2DMRH]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo satélite envía primeras imágenes de la Tierra https://t.co/pzpKRt8I5U]]></document>
		<document><![CDATA[Con Trump, el mundo más sucio https://t.co/VFGwRHB8bN vía @Excelsior]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo que deja Obama https://t.co/zJj6ijGYvW]]></document>
		<document><![CDATA[La construcción de la posverdad https://t.co/Pq4SQa4bdK]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único bueno de Trump es Melania.]]></document>
		<document><![CDATA[En Washington, miles participan en "Marcha de las Mujeres": MINUTO A MINUTO https://t.co/P1lDcGjDCC]]></document>
		<document><![CDATA[Detectan una misteriosa onda gigante quieta sobre Venus https://t.co/kFUXPZDzta vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[AMLO: “No es ponerse con Sansón a las patadas, pero sí de ejercer la dignidad”; anuncia gira por EU https://t.co/bYVlag6oVf]]></document>
		<document><![CDATA[@hdemauleon Si es ofrenda es tiro por la culata. Con lo que suelte, trump va a tener agarrados a muchos políticos de acá. Como Putin a él.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Chapo es ofrenda, es tiro por la culata. Con lo que suelte, Trump va a tener agarrado a mucho político mexicano, justo como Putin a él]]></document>
		<document><![CDATA[El Chapo y su imperio de sombras https://t.co/rCA0VSYiu4]]></document>
		<document><![CDATA[Un regalo para Trump https://t.co/ngqFNZqYdT]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del Chapo parece ofrenda de paz...]]></document>
		<document><![CDATA[@MauAguirreMX @hdemauleon Era casi enfrente según recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[\'El Chapo\' Guzmán es extraditado a EU https://t.co/b9ETlvtnXS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es así como acaba la democracia? https://t.co/5a0MrJQzmX]]></document>
		<document><![CDATA[AL final Trump y sus "políticas" terminarán cayendo, el problema es el "mientras".]]></document>
		<document><![CDATA[TRUMP día 1: "Iniciaré inmediatamente el proceso para que  los Estados Unidos se retiren del NAFTA".]]></document>
		<document><![CDATA[Ja ja, si le haré mucho caso a quien firma "pormisguevos".]]></document>
		<document><![CDATA[Grupos que se atribuyen la pertenencia del chico de Monterrey e inventan complots, son de lo más repugnante de twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Economía política basada en la evidencia https://t.co/bAilEBW6XF]]></document>
		<document><![CDATA[El laboratorio Roche alertó sobre el uso de medicamento falso en Veracruz desde 2011 https://t.co/VoV8tlf8nk]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre niños que matan niños https://t.co/KS3xwqxGxE vía @Excelsior]]></document>
		<document><![CDATA[Trump como problema, Peña no es solución https://t.co/E4DFMyhe8R]]></document>
		<document><![CDATA[El país de los lamentos y las condenas https://t.co/xhXestPEEP]]></document>
		<document><![CDATA[Apuesto que lo hará. EU podría dejar el TLCAN en seis meses https://t.co/l3AU7DjZzx]]></document>
		<document><![CDATA[El elefante en la sala: la seguridad https://t.co/zpt9ZtVmif]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: Trump amenaza a un buen vecino https://t.co/jRa0DagiUh]]></document>
		<document><![CDATA[Trump, la ansiedad https://t.co/TtA5KdEDjc]]></document>
		<document><![CDATA[NASA alerta que en 2016 la Tierra alcanzó un nuevo récord de calor por tercer año consecutivo #Emol https://t.co/JGbQRXUIhB vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[México, la Cuba de Trump https://t.co/1eYOhuIctY]]></document>
		<document><![CDATA[Jugadores sin equipo… a la Copa del desempleo https://t.co/eNhhAdPtsF]]></document>
		<document><![CDATA[Morelos, donde el narco infiltró la política https://t.co/Gh6BMrQZtv]]></document>
		<document><![CDATA[Sherlock Holmes no es popular: 10 años de guerra | Seguridad https://t.co/tYrRLISQmJ vía @nexosmexico]]></document>
		<document><![CDATA[Transantiago: lecciones de transporte público para la Ciudad de México y la zona metropolitana https://t.co/7V423oRnx4 vía @nexosmexico]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y los nuevos territorios de la política https://t.co/l6yCqOn1vh]]></document>
		<document><![CDATA[La enorme fuerza destructora de Trump https://t.co/RewKNJA9lD]]></document>
		<document><![CDATA[Respuestas posibles a Trump https://t.co/oJjcWqraSW]]></document>
		<document><![CDATA[Tipifica el femicidio en el pololeo: Así es el proyecto de violencia contra la mujer #Emol https://t.co/lVJpg1149q vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalde colombiano queda con 40% de su cuerpo quemado tras pelea con su esposa #Emol https://t.co/zzgyg6DFQZ vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración de amor: Te comparto mi biblioteca.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hay detrás de la balacera del Blue Parrot https://t.co/LogzZ8wqzC]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia de Italia condena a presidio perpetuo a dos militares chilenos por la Operación Cóndor #Emol https://t.co/NKVGGHSPs6 vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[A bloquear: Los que creen que cualquier jalada es un milagro...]]></document>
		<document><![CDATA[Un sueño que era Norteamérica https://t.co/0hZYs31tB5]]></document>
		<document><![CDATA[Los que están felices por la crisis que viene en USA.  Es como decir: "Que bueno que se le está quemando la casa al vecino de arriba"]]></document>
		<document><![CDATA[A los que están felices con la crisis que augura Trump para USA les recuerdo que la economía mexicana depende de USA en más de un 80%.]]></document>
		<document><![CDATA[@GritaLaRojaxFOX Vamos Chile. Los vemos desde México. Fam. Escobar.]]></document>
		<document><![CDATA[TRUMP NO ES MI JEFE Jorge Ramos Ávalos - 14 de Ene - Vía @reforma https://t.co/yjK2i8Rmrt]]></document>
		<document><![CDATA[La fastidiosa intolerancia de lo "correcto" https://t.co/ZtkcUszifv]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo entendernos con un patán https://t.co/Nf9AVGMBB0]]></document>
		<document><![CDATA[La mano dura de Trump https://t.co/1HiSFM2iei]]></document>
		<document><![CDATA[Trump pondrá a bailar a Peña https://t.co/1QOQeX3sHU]]></document>
		<document><![CDATA[No va a cambiar, viene lo peor https://t.co/q77Z6zwGtn]]></document>
		<document><![CDATA[Yuriria Sierra - La era Trump https://t.co/t3h6waZnEU vía @Excelsior]]></document>
		<document><![CDATA[Los 7 mensajes de Trump para México https://t.co/ArfU7AZ0EG]]></document>
		<document><![CDATA[Ilusos quienes piensan a Trump como capitalista negociador, es un predador.]]></document>
	</documents>
</author>