<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (https://t.co/aLwNi00uDr - Este Hombre Encontró Una Billetera En El]]></document>
		<document><![CDATA[pastormanuelfcp@gmail.com https://t.co/s9n4syW3JC]]></document>
		<document><![CDATA[pastormanuelfcp@gmail.com https://t.co/up24MuVQPB]]></document>
		<document><![CDATA[Correo: pastormanuelfcp@gmail.com https://t.co/utXCa99N7N]]></document>
		<document><![CDATA[Correo: pastormanuelfcp@gmail.com https://t.co/FKO9TjE3iV]]></document>
		<document><![CDATA[Agregué un video a una lista de reproducción de @YouTube https://t.co/FGHoXFzeMw Miren que Puñetazo le dio este pastor a la]]></document>
		<document><![CDATA["El acto de amor más grande que se ha hecho en todos los tiempos, se hizo en una Cruz."]]></document>
		<document><![CDATA["Si un huevo se rompe desde afuera, la vida termina.Si se rompe desde adentro, la vida comienza"
Lo mejor siempre empieza desde el interior"]]></document>
		<document><![CDATA[PASTOR MANUEL GONZALEZ . SABIAS DECISIONES PARTE 3: https://t.co/FRWvvWGWQU vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[PASTOR: MANUEL GONZALEZ ... SABIAS DECISIONES PARTE 2: https://t.co/4taE5fWMoL vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es mas grande que tu problema https://t.co/Ofbj1HWzPl]]></document>
		<document><![CDATA[Existe  un problema en los cristianos: 

"NI LO VIEJO TERMINA DE MORIR NI LO NUEVO TERMINA DE NACER."]]></document>
		<document><![CDATA["El evangelio nos llama a que seamos espantosamente honestos sobre el pecado y gloriosamente esperánzados sobre la gracia al mismo tiempo"]]></document>
		<document><![CDATA["El orgullo separa más que la distancia."]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo te ama tal como eres ... Un mentor te ama demasiado para dejarte como eres...]]></document>
		<document><![CDATA["Todo lo que se edifica  con la UNCION... Se destruye con el CARACTER"]]></document>
		<document><![CDATA[PASTOR MANUEL GONZALEZ: FCP SANTIAGO... CUATROS COSAS QUE DEBO CUIDARME ESTE AÑO: https://t.co/1oGZFvZN5M vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[PASTOR MANUEL GONZALEZ:PRIMERA PARTE: CUATROS COSAS QUE DEBO CUIDARME ESTE AÑO: https://t.co/fHsuUm4yCV vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA["La pena del ayer y el miedo al mañana son los dos ladrones que nos roban el hoy."]]></document>
		<document><![CDATA["Fuimos creados a propósito, para un propósito"

Dios  trabaja de manera intencional]]></document>
		<document><![CDATA["La Unción Que A Ti Te Entusiasma, A Otro Puede Irritar"]]></document>
		<document><![CDATA[La Gente Correcta …Valora Tu Tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[HONRA AL QUE HONRA 

"Identifica En Tu Vida A Aquellos Que Son Dignos De Honor."]]></document>
		<document><![CDATA["Un Solo Pensamiento de Dios... Es Una Universidad." 
¡¡¡ TREMENDO!!!]]></document>
		<document><![CDATA["La EVIDENCIA 
de la Obediencia,
Es El CAMBIO."]]></document>
		<document><![CDATA["Ser un niño otra vez es lo mejor que nos puede pasar: Las rodillas raspadas sanan más rápido que los corazones rotos."
Bendecidos]]></document>
		<document><![CDATA["Centra tu atención en lo invisible y eterno. Considera y descansa , pues estas sentado juntamente con El,en los lugares celestiales"]]></document>
		<document><![CDATA["Haz Las Metas De Tu Futuro Tan Grandes… Que El Dolor Del Pasado NO Pueda Entrar"]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @manroxa (https://t.co/Z9U9O8gYIH - Pastor: Manuel González. Tema: TOMAR LA CRUZ DIARIAMENTE..]]></document>
		<document><![CDATA[FAMILIA CON PROPÓSITO https://t.co/Z9U9O8gYIH]]></document>
		<document><![CDATA[EL ORGULLO: "Es una enfermedad elegida"]]></document>
		<document><![CDATA[Si  Crees Haber Encontrado  A Dios Y Tú Vida No Ha Cambiado...
Te Encontraste Con Un Impostor.]]></document>
		<document><![CDATA["Madurez Es La Habilidad Para Discernir Al Ignorante Sin Discutir Con El."

Pilato preguntó... ¿Que es la verdad?
Jesús... Guardo silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[No te preocupes por lo que no entiendas de la Biblia. Preocúpate por aquello que entiendes y no aplicas en tu vida.]]></document>
		<document><![CDATA["La Marca de un Santo no es la Perfección, sino la Consagración."]]></document>
		<document><![CDATA["En el desierto de la aflicción Dios tiene el oasis del consuelo."]]></document>
		<document><![CDATA[Salmo 30:5 "...Por la noche durará el lloro, Y a la mañana vendrá la alegría"]]></document>
		<document><![CDATA["Si no estás bien con Dios, no podrás estar bien con nadie."]]></document>
		<document><![CDATA[Tu nivel intelectual y  tu título profesional te puede llevar a muchos lugares...Pero para entrar al Reino de Dios necesitas nacer de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA["Las arrugas del corazón son las más difíciles de planchar"

"Sobre toda cosa guardada....Guarda tu corazón, de el, mana la vida"]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llegas al límite de tu fuerza, la gracia de Dios está allí para sostenerte.]]></document>
		<document><![CDATA["Deja de contar ovejas. Si no puedes dormir, habla con el Pastor."]]></document>
		<document><![CDATA["Las puertas de la sabiduría nunca están cerradas."]]></document>
		<document><![CDATA[Hechos 17:28 "En El Vivimos, Nos Movemos y Somos"

"Cristo Es Nuestra Tierra"]]></document>
		<document><![CDATA["Si ganas la batalla de la fe.. Habrás ganado todas las demás batallas de la vida"]]></document>
		<document><![CDATA["Yo No Necesito ir al Pasado 
A Buscar Razones Para Vivir....
Cuando con Dios Tengo 
Todo Un Futuro Glorioso Delante de Mi!]]></document>
		<document><![CDATA[..."tú has puesto mis pies en lugar espacioso."
Salmos 31:8]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube de @manroxa https://t.co/ZrzTpsS6Gm Pastor Manuiel Gonzalez... MORIR CON CRISTO...]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito de Jacob... 
" Hay Fracasos que bendicen... Y victorias que corrompen"]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos tratar tan duro como podamos de imitar a Cristo, pero el esfuerzo humano jamás producirá frutos espirituales.]]></document>
		<document><![CDATA[Las decisiones nos ayudan a comenzar, pero la disciplina nos ayuda a terminar...]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestra historia vieja termina con la cruz; nuestra nueva historia comienza con la resurrección."]]></document>
		<document><![CDATA["Tu vida irá hacia delante cuando te apartes de las personas que te arrastran hacia atrás."]]></document>
		<document><![CDATA["Alimenta tu Fe, y tus dudas se morirán de hambre"]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @manroxa (https://t.co/noy8odkw8E - VTS 01 2).]]></document>
		<document><![CDATA[MORIR EN CRISTO https://t.co/noy8odkw8E]]></document>
		<document><![CDATA[Las palabras se las lleva el viento, ¿las acciones? ¡Ni un huracán!]]></document>
		<document><![CDATA[Si tus sueños son grandes es porque también tu capacidad de lograrlos lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[" La fe termina cuando las preocupaciones comienzan y las preocupaciones terminan cuando la fe comienza."]]></document>
		<document><![CDATA["DIOS no sólo llega a tiempo, Él siempre está ahí."]]></document>
		<document><![CDATA[En Santa Ana. California...
Asociación Evangelista Alberto Motessi https://t.co/NgrMIVwG1i]]></document>
		<document><![CDATA["Las princesas inteligentes no se creen los cuentos de los príncipes azules."]]></document>
		<document><![CDATA["No escatimes el perdón: Es imposible caminar con tantas heriditas abiertas."]]></document>
		<document><![CDATA[El Evangelio son buenas nuevas.... 
"Buenas Noticia"

Tanto "profeta" del desastre que anda por allí ...]]></document>
		<document><![CDATA["Dios primero te da cosas pequeñas, para ver si sabes cuidarlas; después te da cosas grandes, si ve que cuidaste las pequeñas."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando tú piensas que todo ha acabado, Dios te dice que todo está empezando."]]></document>
		<document><![CDATA["Seguir cuando crees que no puedes más, es lo que te hace diferente a los demás."
Dios es Bueno.]]></document>
		<document><![CDATA["El amor es más importante que todos los dones espirituales ejercitados en el cuerpo de Cristo."]]></document>
		<document><![CDATA[DISCIPULADO

"Darle acceso al incompetente. ... Es un tremendo error"

2 Timoteo 2: 2" ... Esto encarga a hombres FIELES e IDÓNEOS. .."]]></document>
		<document><![CDATA[" Dios tiene para ti la clave para cada problema, una luz para cada sombra, un remedio para cada dolor y un plan para cada día"
Bendecidos]]></document>
		<document><![CDATA["Es muy agradable ser importante; pero, mucho más importante ser agradable."]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca sabrás que Dios es todo lo que necesitas, hasta que Dios sea todo lo que te quede."]]></document>
		<document><![CDATA["Porque por tus palabras serás justificado, y por tus palabras serás condenado." (Mateo 12:37) 

¡¡Cuidado con lo que hablas!!]]></document>
		<document><![CDATA["Quien se alimenta de ilusiones, se intoxica de decepciones."

Uffff. ....]]></document>
		<document><![CDATA["Dios tiene dos tronos. Uno en lo más alto de los cielos y otro en el más humilde de los corazones."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no tienes claro cual es tu norte... Luego cualquier camino te servirá.
Sean relaciones... Visiones... Congregaciones...]]></document>
		<document><![CDATA["No Hagas Responsable A Dios …de Las Consecuencias de Tus Propias Decisiones."]]></document>
		<document><![CDATA[La Belleza… Llevó A Ester Al Trono. 
El Carácter… La Mantuvo Ahí...]]></document>
		<document><![CDATA["Caracter es el resultado de miles de pequeñas luchas diarias, para vivir de acuerdo a la voluntad de Dios."]]></document>
		<document><![CDATA["En  Dios, a veces lo que parece un final, realmente es un nuevo comienzo."]]></document>
		<document><![CDATA["Para el cristiano, la mejor forma de deletrear "Dios" es: P-A-P-Á."]]></document>
		<document><![CDATA["Dios no elige personas capacitadas, Él capacita a los elegidos."]]></document>
		<document><![CDATA[Tres días que han marcado mi vida:
1.- Cuando nací. 
2.- Cuando nací de nuevo. 
3.- Cuando descubrí el propósito de porque nací.]]></document>
		<document><![CDATA["Recuerda que tu mejor herramienta es la Biblia, tu mayor recurso es tu fe, la paz es tu mayor fortaleza y tu gran amor es Dios."]]></document>
		<document><![CDATA["Deja de ver dónde has estado y comienza a ver a dónde puedes llegar"
No hay límites con Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Mas que ser la estación de la Gracia. Diríamos que es el tiempo donde mayormente esta siendo revelada  la Gracia de Dios. Cristo en vosotros]]></document>
		<document><![CDATA["Dios nunca ha dejado de hablarte, quizá, tú eres quien ha dejado de escucharlo."]]></document>
		<document><![CDATA["Si Alguna Vez Experimentaste lo que es la  Verdadera Honra ...
Te Rehusarás  A Vivir Sin Ella ...

Que importante....]]></document>
		<document><![CDATA["El Mentor Más Sabio…No Puede Mejorar A Un Discípulo Desinteresado"]]></document>
		<document><![CDATA["Cualquier religión se trata del hombre buscando a Dios. Me encanta la Biblia, que trata de Dios buscando al hombre."]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @manroxa (https://t.co/ZrzTpsS6Gm - Pastor Manuiel Gonzalez... MORIR CON CRISTO...).]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy Dios dice: "Sobre ti fijare mis ojos, y sobre ti sera vista mi gloria !!!!"]]></document>
		<document><![CDATA["Las mejores cosas de la vida, justamente no son cosas... Sino que son momentos, emociones, recuerdos y lecciones."]]></document>
		<document><![CDATA["Elimina de tu vida a quien elimina tu sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA["Hemos estado tan ocupados en volver al cielo, que nos hemos olvidado de transformar la tierra."]]></document>
		<document><![CDATA["El antídoto al temor se llama fe"]]></document>
		<document><![CDATA[Pastor Manuiel Gonzalez3er Culto DMG 06 11 2016 Expositor Pastor Manuiel Gonzalez: https://t.co/ZrzTpsS6Gm vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres enviarle un recado al diablo,  pues anótelo  en la suelo de tus zapatos"

Recuerda.. El esta bajo la planta de nuestros pies.]]></document>
		<document><![CDATA["Al final siempre todo sale bien"... 
"Si las cosas no andan bien...Entonces aun no es el final"

Lindo día a todos...]]></document>
		<document><![CDATA["Si crees que Dios está lejos de ti... Pregúntate , ¿Quien se alejó de quién?..."]]></document>
	</documents>
</author>