<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#GrammysEnTNT que talento por optimus prime!! Como no los conocí antes?]]></document>
		<document><![CDATA[@TNTLA @Adele  perfecta como siempre ♡]]></document>
		<document><![CDATA[#GRAMMYs  Suena Hello de Adele :3]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no lo aguanto mas.. no le encuentro ningun sentido andar solo es aburrido solo quiero comprender por que te vas #guachupe]]></document>
		<document><![CDATA[Te volviste indiferente nada era suficiente y a lo nuestro le tuviste que fallar #guachupe]]></document>
		<document><![CDATA[A donde disparo dime mamá! A donde va, la bala que traigo incrustada en el craneo desde que aquel cuento ardía..]]></document>
		<document><![CDATA[Hey tu comadreja, mi corazon palafito te recuerda a gritos ya nadie conmueve tus sonrisas de etiqueta]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy de la escuela de los que escupen pero vaya que he escupido ultimamente a este mundo deprimente. #cianuro]]></document>
		<document><![CDATA[Se que no es culpa de #Turbus pero en verano deberían conservar sus precios, por la demora en sus servicios.]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño mi #Ps4 :( maldito bus que viene atrasado (no retrasado)]]></document>
		<document><![CDATA[@redbipchile que croquetos]]></document>
		<document><![CDATA[@SrJackH o lo cerro por autonomia propia... como yo. Bueno, y un poco de terceros xd]]></document>
		<document><![CDATA[@Vardoc ya es buenas tardes po, o estas en otra parte? Xd de cualquier modo no puedo ver fb]]></document>
		<document><![CDATA[Regla 1 para conservar mi dinero, no comprar juegos nuevos si aun no termino el anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisLarrain @IgualesChile la espero con ansias :D]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisLarrain @IgualesChile me inscribi como voluntaria, espero respuesta :3 Graciasss]]></document>
		<document><![CDATA[#GRAMMYs A que hora los grammys en chile? D: se puede ver por señal online?]]></document>
		<document><![CDATA[199 años para Chile, feliz cumpleaños.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero entrar luego a la U, y saber si realmente podre ser voluntaria de @IgualesChile .. me emociona tanto!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisLarrain leí la entrevista a la Tercera, esta impecable y planteas tus pensamientos de forma directa. Te admiro mucho! Exito en TODO]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnCarretero del carrete a la pegaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente estoy cansada de estar en todo y en nada a la vez...]]></document>
		<document><![CDATA[#PREMIERXESPN el primer gol de Alexis fue.. una decepción xd]]></document>
		<document><![CDATA[@metrodesantiago el mejor mario de la historia de los marios]]></document>
		<document><![CDATA[Soy la unica persona en el mundo que conozco que espera a alguien por meses... otra persona ya estaria con otra persona...]]></document>
		<document><![CDATA[Y si solo estoy perdiendo el tiempo?]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de deprimirme x100... no se que hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno chapalapachala]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno a veces cuando tengo hambre me como una olla]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno yo no de si esto ser delito pero el daño mi honra como hombre que soy]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno me llevo engañao pa chillan]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno por que no me chupai el pico? Asi tal cual me dijo]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno te pago 300 200 lo que tu querai]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno te paseo aunque no tenga pichula #eso]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno vo cachai po, somos tela loooco]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno son bien nitidozz]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno porque son asikalaos]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno porque su buen acento y cultura ♡]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno pprque es avispao]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno porque echa un luki]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno por weas tan sencillas como esta wea]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno ese farol no alumbra no alumbra ese farol (8)]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno le gusta que le metan el pico en el ojo #soabachelehagaalgo]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno disfruta los terremotos]]></document>
		<document><![CDATA[#ComoDetectarAUnChileno su modo de hablar]]></document>
		<document><![CDATA[@QUIEROchile Hola! Como se puede pertenecer al FC de Miranda?:(]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera que tipo mas desagradable xD vaya a molestar a otra persona, ya?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver kosem tranquila mientras espero en la notaria pero un sacohuea me esta molestando :c soabachele haga algo]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera okis, eres de esos q andan haciendo destrozos xD]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera ... ya, de verdad para xD]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera en serio encuentras que el actuar de esos jovenes fue correcto?]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera le aseguro que esos antisociales pagaran el daño que causaron]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera y podrias ejercer acciones civiles para que te paguen los daños causados. Asi de simple]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera  y si fueras el dueño del vehículo destruido?]]></document>
		<document><![CDATA[@J_Sainturat cambie el titular de la noticia no mas... en vez de jovenes puse delincuentes y ya, no quise decir nada mas :s]]></document>
		<document><![CDATA[@MaraolisJose @latercera utilice sus propias palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera fue una comparativa no mas xd]]></document>
		<document><![CDATA[@J_Sainturat @latercera desde nunca, no entiendo tu tuit xd]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera no es ser grave xd o ud se rie cuando matan a alguien?xd]]></document>
		<document><![CDATA[@MaraolisJose @latercera no cambiara el gob avalando conductas de antisociales como estos tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera es facil reir cuando ves de afuera]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera muy ladrones y aprovechadores pueden ser, pero nada te da el derecho de disponer de cosas ajenas]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @cesanteyque @latercera vi un video, en el cual destrozaban un auto xd o tu eres de esos tmb?]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @cesanteyque @latercera los delincuentes no quedaran impunes,ojala xd]]></document>
		<document><![CDATA[@MaraolisJose @latercera bueno, denuncia ps, que haces mirando???]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @cesanteyque @latercera 'justicia ciudadana' ...  que terrible xd en fin, allá tu con tu pensamiento que no comparto para nada]]></document>
		<document><![CDATA[@MaraolisJose @latercera actuaron bien los 'jovenes' segun tu? Por eso la soxiedad esta como esta xddd]]></document>
		<document><![CDATA[@cesanteyque @PedroMuhr @latercera responder ante la justicia? Dah? Igual que estos delincuentes ._. En serio defienden el actuar de esos???]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera o tu eres de esos que va por la calle destrozando autos?]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera y explicame en que parte 'no le doy aguante a uber' y en que parte, le doy aguante a los taxistas]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroMuhr @latercera eso da el derecho de destrozar un vehiculo?xd]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera DELINCUENTES volcarom vehículo de taxista que los enfrento por usar Uber en Vitacura.]]></document>
		<document><![CDATA['Fui ingenuo al pensar que en el paraíso no existia el sufrimiento' #kalinag]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueHaréEl14deFebreroSerá ser feliz con mi compañia :3]]></document>
		<document><![CDATA[#YoComoMacho saldria a buscar... chicas por montón.... ah casi xd]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueHaréEl14deFebreroSerá recibir regalos por mi santo ♡]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueHaréEl14deFebreroSerá ir al cine, sola xD]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueHaréEl14deFebreroSerá estar sola xD]]></document>
		<document><![CDATA[#LoQueHaréEl14deFebreroSerá jugar farcry4 ...]]></document>
		<document><![CDATA[@fantasmitaGhoo ohhh entiendo espero todo estebien]]></document>
		<document><![CDATA[@fantasmitaGhoo ohhh :c salgo a las 2 de la pega:c donde vas?]]></document>
		<document><![CDATA[@fantasmitaGhoo a weno no importa :3 en q play estas jugando? 3 o 4?:3]]></document>
		<document><![CDATA[Eveline es la clave #ResidentEvil7]]></document>
		<document><![CDATA[Jugando #ResidentEvil7biohazard https://t.co/QtfWjg6rs2]]></document>
		<document><![CDATA[@cardinman @adnradiochile me encanta xD la vere entonces :3]]></document>
		<document><![CDATA[@NintendoChile Cual es el blog?]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile Nunca he visto esta serie...  debería?]]></document>
		<document><![CDATA[Se hace tarde y debo decidir, en 19 minutos emprenderé rumbo]]></document>
		<document><![CDATA[Qué debería comprar para jugar toda la tarde? papas fritas? hamburguesa? galletas? estoy confundida :c]]></document>
		<document><![CDATA[En 23 minutos me iré a encerrar a mi casa, compraré provisiones y jugare hasta que me de sueño #ResidentEvil7]]></document>
		<document><![CDATA[@yuyinsnake como es eso? no tengo fb :c]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de comprar una #Ps4 pero .. necesito una #newnintendo3ds para jugar pokemon... y zelda :c]]></document>
		<document><![CDATA[@DmenTe_Cz lamentablemente, pero lo más probable que en tiendas no tan conocidas este un poco mas barato :c]]></document>
		<document><![CDATA[@ZmartGames es... es hermoso!!!!!! LO NECESITOOOOOOOO]]></document>
		<document><![CDATA[Para jugar #CallOfDuty en #PS4 hay que tener plus? soy pobre]]></document>
		<document><![CDATA[Comprar la #ps4 es la mejor decisión que he tomado xd]]></document>
		<document><![CDATA[#ResidentEvil7 es el mejor juego que he jugado (?) al comienzo del año &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Y ... terminé la pega. A matar el rato :c]]></document>
		<document><![CDATA[#Niupreguntashueonas cuando me llaman por telefono y aviso que estoy en el trabajo; que estas haciendo? dah]]></document>
		<document><![CDATA[#Niupreguntashueonas oye te cortaste el pelo ???]]></document>
	</documents>
</author>