<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@hramosallup ¿Hay muchas máscaras en la oposición? https://t.co/eGKaQR4Kyj]]></document>
		<document><![CDATA[FANB cómplices de corrupción en #Venezuela https://t.co/MSlaKVpKeh]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo actuar en un caso de acoso escolar? https://t.co/pRnAM8KdxR]]></document>
		<document><![CDATA[Que no lo van hacer... https://t.co/VcXEC1YZPx]]></document>
		<document><![CDATA["Los bancos recibieron hoy una circular del BCV en el que les informan que habrá una nueva prórroga para el billete de Bs 100"]]></document>
		<document><![CDATA[CHAVISMO LADRÓN https://t.co/3rbvCbls6J]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de abandonar el poder @BarackObama sigue ayudando a los comunistas De #Cuba en contra del pobre pueblo cubano https://t.co/1ghjgaChSa]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoUNTZuIia @manuelrosalesg Liberan a uno y pondrán preso a muchos
Gracias UNT por venderte https://t.co/tAvaA6lURr]]></document>
		<document><![CDATA[@htrparada @MariaCorinaYA el comunismo destruye a la persona, solo sobrevive el envidioso y fracasado https://t.co/lnd94jL2OJ]]></document>
		<document><![CDATA[@parrajg17 @MariaCorinaYA el Chavismo es crimen organizado.. https://t.co/CdbG76PUKz]]></document>
		<document><![CDATA[@aponwaog @MariaCorinaYA el Chavismo es el fascismo del siglo XXI https://t.co/8eeFcGAi49]]></document>
		<document><![CDATA[@josegreghg @MariaCorinaYA Éste hombre es un chavista de las FARC]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa los lobos siempre serán lobos...
Cuídate de ellos y sus crías. https://t.co/ObNNU51Siw]]></document>
		<document><![CDATA[@informe365 Chavismo DESTRUCTOR https://t.co/fWl8gJLkeZ]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Todos toditos LADRONES https://t.co/CyODbq2zUt]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Chavistas en todo han fracasado menos en el robo a Venezuela https://t.co/H9gtNuubv5]]></document>
		<document><![CDATA[Éstas basuras nos han quitado las libertades y hablan de #libertad.
Comunistas basura https://t.co/Tka7KSFWSm]]></document>
		<document><![CDATA[@uguelo @rmriestra ¿Aumento de sueldo?
¡Los precios! ¡imbeciles! ¡los precios! https://t.co/MXW2tEdj5N]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC @cecijubilada ¿Aumento de sueldo?
¡Los precios! ¡imbeciles! ¡los precios! https://t.co/tuDl9NhnTP]]></document>
		<document><![CDATA[@fdelrinconve @cecijubilada ¿Aumento de sueldo?
¡Los precios! ¡imbeciles! ¡los precios! https://t.co/XeTyjJy4j6]]></document>
		<document><![CDATA[@correydilo ¿Aumento de sueldo?
¡Los precios! ¡imbeciles! ¡los precios! https://t.co/WvDQtcl6wD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aumento de sueldo?
¡Los precios! ¡imbeciles! ¡los precios! https://t.co/L1m0Oq41Zi]]></document>
		<document><![CDATA[Mentiras tras mentiras, farsas tras farsa
Puro ladrón https://t.co/hnPB1xXUlr]]></document>
		<document><![CDATA[@AlsinaLeal Para qué creen Ustedes que son las fuerzas armadas?
No lo digo yo lo dijo un comunista: https://t.co/6djhcv7Byn]]></document>
		<document><![CDATA[@ROBERTOJOSOSPI1 @caracasciega @liliantintori el fanatismo carcome el cerebro de los bobos pata en el suelo dirigid… https://t.co/BZlrZ3ZrCi]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del deshielo, Cuba endurece la represión https://t.co/veK5QkXT3h vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas @smgm05 La peor "Oposición" de toda la historia de Venezuela, Así quedará escrito... https://t.co/UsiQ5NYNuM]]></document>
		<document><![CDATA[@dgnb64 y por favor no te compares con Nitu...
Jajajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[@dgnb64 @NituPerez Triste pero muy cierto... Estamos dirigidos por unos ineptos y apoyados por otros bobos parecido… https://t.co/0c3pRW2ViX]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez @ChuoTorrealba @Vladimirala1_gv @HenriFalconLara Actuemos diferentes, los amigos del régimen tienen secu… https://t.co/8Rp7cpaej9]]></document>
		<document><![CDATA[@dgnb64 @NituPerez La MUD agonizando, el 6D del 2015 el mandato era claro... Éstos muerganos politiqueros lo botaro… https://t.co/FEUqRX1seb]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenCM27 @NituPerez @ChuoTorrealba @Vladimirala1_gv @HenriFalconLara @manuelrosalesg KA PEOR OPOSICIÓN DE TODA LA… https://t.co/ujVrYtYXOd]]></document>
		<document><![CDATA[@energia21 @NituPerez @ChuoTorrealba La peor Oposición de toda la historia de Venezuela y del Mundo https://t.co/hxGLG58PxH]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez @ChuoTorrealba @Vladimirala1_gv @HenriFalconLara @MariaCorinaYA No la ponen porque no es corrupta como l… https://t.co/DpKa91dnJK]]></document>
		<document><![CDATA[@dgnb64 @NituPerez Con razón no han podido sacar al Chavismo del poder, todos son unos HDP enchufaos de la "Oposición" en el régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@IdacirapUNT @KarenCM27 @NituPerez @ChuoTorrealba @Vladimirala1_gv @HenriFalconLara CON RAZÓN NO HAN PODIDO SACAR AL CHAVISMO,TODO ENCHUFADO]]></document>
		<document><![CDATA[@WilliamMazinger @Libertarian666 diferencia entre empezar el 2016 y ahora el 2017 https://t.co/TWwnLtH9sF]]></document>
		<document><![CDATA[@CiprianoHeredia @arios7148 ¿Estamos en capitalismo o socialismo? https://t.co/uEBdw9azbL]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estamos en capitalismo o socialismo?
Porqué trabajo-trabajo no alcanza para comer,en cambio mi vecino chavista Vag… https://t.co/X45GHCHlm8]]></document>
		<document><![CDATA[La oposición debe mutar y cambiar, debe ser liderizada por jóvenes de espíritu y cuerpo. https://t.co/icEfXRHhuz]]></document>
		<document><![CDATA[El acabose de los venezolanos... https://t.co/Uv8uAwKi10]]></document>
		<document><![CDATA[Lo juguetes ROBADOS. ..
"Todo SOCIALISTA lleva un ladrón en su interior" https://t.co/c4RTp7B5oV]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael @antonioprosperi Los partidos políticos AD y PJ pactaron con elchavismo https://t.co/Zo40clWZz9]]></document>
		<document><![CDATA[@Diego_Arria @Benhur8a El 2017 tenemos que hacer las cosas diferentes... https://t.co/mYYoUKNVsk]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi y sobretodo jóvenes con espíritu de cambio... https://t.co/iCAjDEdDBZ]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 1977: muere #CharlesChaplin, actor y cineasta británico (n. 1889). https://t.co/jdsdl8BVDp]]></document>
		<document><![CDATA[Ladrones. Todo aquel que se hace llamar socialista tiene un delincuente adentro. https://t.co/khPGVBAw5F]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo en la miseria, y los 
Revolucionarios enriquecidos ( o ROBOlucionarios) 

Arte por @WEIL_caricatura https://t.co/buFM96QfWj]]></document>
		<document><![CDATA[En laa NAVIDAD chavista se oyen más disparos de armas de fuego que de triquitraqui https://t.co/Qfa4TuRleO]]></document>
		<document><![CDATA[Un pueblo con alma de saqueador... Cómplices de los ladrones comunistas. ¿y cuándo todo se acabe? ¿qué vas a comer? https://t.co/oXuOJShZMh]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas de la Sundde generarán más escasez, precios altos y destruirán el nivel de vida https://t.co/BbuZsVP57T https://t.co/jTkd58PKjE]]></document>
		<document><![CDATA[Que impaciente es la gente que está contra la ROBOLUCION... https://t.co/uIvqHlG7DY]]></document>
		<document><![CDATA[@hautgler: Para #VENEZUELA también vendrá un día después de la tiranía... https://t.co/b07SndT8SL]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela llegando al punto de inflexión... https://t.co/vkkcmpoaKv]]></document>
		<document><![CDATA[El SUNDEE una cuerda de ladrones. https://t.co/SGlK0Wp5P2]]></document>
		<document><![CDATA[Entre delincuentes se cuidan las espaldas unos con otros https://t.co/Z52vfVtmuJ]]></document>
		<document><![CDATA[Rebajas no, lo que están es Robando, lo único que saben hacer los chavistas, ROBAR LO QUE NO ES DE ELLOS, LADRONES… https://t.co/CZxL9xgk0N]]></document>
		<document><![CDATA[El desastre de #Venezuela
https://t.co/KilfHnCzDG]]></document>
		<document><![CDATA[Los saqueadores del SUNDEE https://t.co/ZMoV8EE67e]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se criaba a los niños en la antigua Grecia - #Cultura https://t.co/1SWiOaQDL5]]></document>
		<document><![CDATA[@IRE_LEO @enpaiszeta Pobre VENEZUELA y pobre de los venezolanos...Pasando trabajo, hambre, colas https://t.co/TGG9GW2yLB]]></document>
		<document><![CDATA[@AFPespanol: Miles de personas cruzan a Colombia tras la apertura de los pasos peatonales desde Venezuela #AFP https://t.co/nKYYtKlCZd]]></document>
		<document><![CDATA[Regimen venezolano de corte maxista destruye a los venezolanos. https://t.co/avnMYuORtC]]></document>
		<document><![CDATA[Los malos no están en las calles de Venezuela sino en los entes responsables de crear la destrucción ocasionada a l… https://t.co/jGbAG7kQDz]]></document>
		<document><![CDATA[@IRE_LEO @enpaiszeta mira dónde están los dólares del petróleo y los impuestos de los venezolanos.
Yo no defiendo r… https://t.co/WSnLLG9ls3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo hacer plastilina casera para los niños? https://t.co/sNnAXcxvzp https://t.co/HAYW1M2vye]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela cae en hiperinflación y los precios se duplican cada 18 días https://t.co/tYvtyZWbbz https://t.co/NqkNpYUmTe - @el_interes]]></document>
		<document><![CDATA[@ELemmon @antonioprosperi Eran barcos, portaaviones...? https://t.co/LjU1ujcSIE]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjoseparra Eran barcos normales o portaaviones... https://t.co/GnCWR2pbPn]]></document>
		<document><![CDATA[#17D 8:40 pm #Táchira Desmantelan e incendian  Alcaldía de La Fría. Sebin resguarda casa del alcalde Willington Vivas - @mayevillanueva]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gobierno baja el IVA a 10% solo para pagos electrónicos? (tarjetas o transferencias): https://t.co/IATTlBEd1M. https://t.co/zvZmaUntUx]]></document>
		<document><![CDATA[@saberucv: #Mapas #Venezuela #Mapoteca Escuela de #Geología, #Minas y #Geofísica #UCV https://t.co/1drFh7xZpp Acceso abierto #Repositorio]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea Nacional declara responsabilidad política de presidente Maduro https://t.co/QVYO5N9A64]]></document>
		<document><![CDATA[PALO COCHINERO TRAS PALO COCHINERO A VENEZUELA
RUNRUNES Tras el anuncio del presidente de la ... https://t.co/D6PktqL7Hk]]></document>
		<document><![CDATA[MADURO AL ESTILO CUBA // 5-8-1961: #FidelCastro ordenó canje de billetes "para garantizar estabilidad y contra especuladores" #billetesd]]></document>
		<document><![CDATA[HAMBRE PAREJA VENEZUELA... https://t.co/vveqW7qNtM]]></document>
		<document><![CDATA[HAMBRE PAREJA VENEZUELA...]]></document>
		<document><![CDATA[@PresenteVzla @EquipoTAC El régimen comunista robando la alegría a los venezolanos https://t.co/imIwEWXzll]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuentes? Son hampones o son el Sundde https://t.co/K8LJnuhSwk]]></document>
		<document><![CDATA[¿De la CIA viene esa información? Me sorprende que se divulgue noticias en principio falsas https://t.co/WHEnRt95xV]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que nos espera para 2017 y con los mismos comunistas en el. Poder #VENEZUELA https://t.co/AMCD3FpeRx]]></document>
		<document><![CDATA["REALIDAD 2017:

Para enero la escasez, la inflación desorbitada  con billetes de alta ... https://t.co/jtSivcRQgc]]></document>
		<document><![CDATA[“Pasé tres horas haciendo cola en cajeros y me fui sin efectivo” https://t.co/WsuHasKouW]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que faltaba: Sundde llega al taller de Santa lo sanciona y se lleva 5 enanos presos &gt; https://t.co/FcWcEwHNI7  https://t.co/v6OqZMnb5m]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente robaron (en menos de1 mes) cables de CANTV que surte servicio a Valle Alto-Fontanera-Montesverdes. LOS TEQUES - @f_leon836]]></document>
		<document><![CDATA[#Video Cámara de Comercio de Caracas denuncia que 30 mil empresas han cerrado en lo que va de año https://t.co/8qkrbXo3cM]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto!
Di son caimanes del mismo pozo. https://t.co/Dv6duxrs3r]]></document>
		<document><![CDATA[@guerraco Para quienes le quieren endosar las culpas de los fracasos al pueblo, ciudadanos, comunidades
La sal tien… https://t.co/voH2Ti2pVT]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no hay personas que creen en controles de precios y de la economía.
El hambre y la desesperanza camina por Venez… https://t.co/RdlbjjdQpE]]></document>
		<document><![CDATA[¡INDIGNANTE! El dolor de un comerciante con el nuevo Dakazo: “Perdí todo y me voy del país” https://t.co/torhT41XI2]]></document>
		<document><![CDATA[@GenPenaloza @marcasfran391 el peor gobierno de la historia con la peor oposición del Mundo. #VENEZUELA https://t.co/1wR8cT7Yij]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno libera a Yon Goicoechea luego de golpear brutalmente a otros presos políticos: https://t.co/GITxmpbHJ1. https://t.co/m2jJqR8eSg]]></document>
		<document><![CDATA[Banco Central de Venezuela oficializa megadevaluación con billetes de hasta Bs 20 mil: https://t.co/MgEjHAYImS. https://t.co/mLy72GClMn]]></document>
		<document><![CDATA["Sé tu pr palacio o el mundo será tu prisión" John Donne]]></document>
		<document><![CDATA["Sé tu pro palacio o el mundo será tu prisión" John Donne]]></document>
		<document><![CDATA[Ese @ChuoTorrealba fracasó rotundamente. Si fuese honrado renunciaría y le dejaría el camino a los jóvenes que está… https://t.co/95LATCrHdu]]></document>
		<document><![CDATA[#Hambre y #Miseria Regreso de billetes con tres ceros recuerda el fracaso del bolívar ... https://t.co/k5dWXkUOv5]]></document>
		<document><![CDATA[El farsante más grande que aborto #Venezuela https://t.co/WPSW7Lb2yt]]></document>
		<document><![CDATA[Idania Chirinos: "#Venezuela #incomunicada Hay problemas serios en las comunicaciones. No caen las llamadas ... https://t.co/EuhEvoMiEi]]></document>
		<document><![CDATA["Los muertos reciben mas flores que los vivos, porque el arrepentimiento es más fuerte que la gratitud" https://t.co/hG4QPOxAna]]></document>
	</documents>
</author>