<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Acabo de terminar Draft Day. Desde el primer minuto impredecible, completamente recomendada aunque no caces ni media de NFL]]></document>
		<document><![CDATA[@xxtrejo_ pasa, tenes que estar abierta a cambiar. Y nunca es tarde para seguir nada. Historia la voy a hacer en algun momento de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Toda mi secundaria con Historia en la cabeza. Este enero antes de empezarla me anoté en Turismo, sigo dudando https://t.co/jnzKhbsZ5F]]></document>
		<document><![CDATA[Me tengo que repetir a mi mismo. Las peliculas no son la realidad. No existen amores perfectos, no existen finales felices, no no no]]></document>
		<document><![CDATA[en que barrio/s de la ciudad de bs as no te gustari... — Estoy muy bien viviendo donde estoy, y toda mi vida... https://t.co/Ioyy3Y8ljy]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor Obarrio es tremendo pelotudo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es Baradero y no voy]]></document>
		<document><![CDATA[El palermitano o el de Belgrano suele pensar que todo lo que no esté en ambos barrios es villa]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo todavia superar el final de la primera temporada de Skins con Wild World de fondo, Sid y Cassie. Me rompe el corazón]]></document>
		<document><![CDATA[La Davis se está jugando a siete cuadras de casa y no sabía]]></document>
		<document><![CDATA[Que refuerzo de la puta madre Bou, justo para jugar la Copa, ah cierto https://t.co/P0bi5FxlaD]]></document>
		<document><![CDATA[Cada español que diga que ellos son mejores en basket van a tener la siguiente pregunta que se quedaran mudos: "¿y tu medalla?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cabeza me va a asesinar. No puedo boicotearme más pero no puedo pelear en esta guerra injusta.]]></document>
		<document><![CDATA[No me hablo con alguien desde la ultima presidencia de Perón y no salgo con una mina desde los XV de Mirtha]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro de este año: No hay libros de este año que haya leido, asi que recomiendo "Dorados y eternos" de @matiasbaldo del 2016. LIBRAZO]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo día: https://t.co/1c0fs4iOuD]]></document>
		<document><![CDATA[Si depender de vos es depender de un milagro, sabes que estas completamente al horno]]></document>
		<document><![CDATA[La critica me viene muy bien para el futuro y la difusion sirve para que este arte llegue a más personas. Muchas gracias por todo!]]></document>
		<document><![CDATA[Odio estar mal por pelotudeces porque me doy cuenta que son cosas sin importancia realmente y me hace mal igual. La puta que me parió]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito una charla motivadora, filosofica, o de lo que sea. Resumiendo, necesito charlar y conocer]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia no es excusa para nada. Para nada. Cualquier punto del conurbano no es lejos. Solo hay gente que tiene paja de verte]]></document>
		<document><![CDATA[Ya la barba es parte de mi, no me imagino sin ella, y eso que no la tengo tan larga como quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá las personas no me decepcionen más.Me di cuenta que los que realmente están siempre se cuentan con los dedos]]></document>
		<document><![CDATA[Desearía confiar en mi mismo. Desearía quererme, valorarme, tratar de creer que no soy un pelotudo. Pero no puedo, la evidencia es clara]]></document>
		<document><![CDATA[Dale que estoy llegando a casa y no tengo nada que hacer https://t.co/upJdyiWqkW]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo post. Los Venados. Nada es lo que parece en la ciudad. Nadie es quien muestra ser. Una historia de traicion. https://t.co/Pi0YSF1iXq]]></document>
		<document><![CDATA[Che sos aburrido cuando queres levantarte a una? De... — No me levanto a una hace mil años. Y usualmente esc... https://t.co/ImPiTrOzMS]]></document>
		<document><![CDATA[Este año quiero ir a ver si tocan a: El Cuarteto, La Vela, Ciro, Revanchistas, Cruzando el Charco y Salta la Banca.]]></document>
		<document><![CDATA[@chuliebertz si si Invisible, la tocaron en el Rivadavia y en el Sodre de Montevideo. Lo vi en vivo...temazo]]></document>
		<document><![CDATA[@chuliebertz en mayo creo que tocan en Mexico. Yo pensaba que lo sacaban en abril, mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@chuliebertz ¿Hay fecha? ¿Nombre? ¿Algo?]]></document>
		<document><![CDATA[Siento piel de cocodrilo y la voz como un primate, siento piel de cocodrilo, ¡estoy loco de remate!]]></document>
		<document><![CDATA[Te cambio cumbia por amor pero no vendo el corazón porque está lleno de pasión y emociones]]></document>
		<document><![CDATA[@LichiCelenza mira lo embobado que me tiene la sabrosura boricua de Despacito que lo vote por sobre Rodrigo]]></document>
		<document><![CDATA[Sea feliz, escuche un buen rock n roll al máximo volumen]]></document>
		<document><![CDATA[@trinikempny en eso coincido. Pero todos entramos alguna vez sin saber nada, y no está mal, y ojala La La Land meta gente al jazz]]></document>
		<document><![CDATA[@trinikempny todos entramos caretas a nuevos mundos, queda en uno interiorizarte o quedarte careta]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es unico, esto fue pasarle la pija en la cara al DREAM TEAM. Te amo @manuginobili 
https://t.co/ZI6s458uQU]]></document>
		<document><![CDATA[No va a haber equipo en el mundo que me emocione más que la Generación Dorada. Es épico lo que lograron esos muchachos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vieron cuando desean algo tan fuerte, tan pero tan fuerte que solo vivis para soñar y haces calculos de por qué te mereces que te pase?]]></document>
		<document><![CDATA[La melancolia de morir en este mundo y de vivir sin una estúpida razón]]></document>
		<document><![CDATA[Sandro x Leo Mattioli. Gran version, excelente canción 
https://t.co/hViE08wJC9]]></document>
		<document><![CDATA[LA CASA NO ES OTRA COSA QUE UN CEMENTERIO DE HISTORIAS ENTERRADAS EN FOSAS QUE ALGUNOS LLAMAN MEMORIAS]]></document>
		<document><![CDATA[YA SON LAS SEIS CUARENTA Y TRES Y EL CADAVER DEL MINUTO QUE PASÓ]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo video echaron los capos de @Revanchistas27 filmando en varias canchas. Increible. Anotenlos, son genios
https://t.co/TkzfpHeMuz]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana vuelvo a francés...si, señor!]]></document>
		<document><![CDATA[Que cosa de mierda esa pose de estar en contra de todo lo que sea popularmente conocido. Que ganas de ser unicos que tienen eh]]></document>
		<document><![CDATA[Malditos borradores que jamás tendran su vida futura...maldita inseguridad de no terminar las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que no charlo con una mujer con intentos de levante hace mas de un mes]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no pueda, no es que no quiera. Aunque me cueste no es que no pueda. Aunque no arriesgue no es que no sienta ganas de verte morena]]></document>
		<document><![CDATA[@trinikempny pero eso cae de maduro. No obstante tambien sirve de disparador para que mucha gente se interiorice]]></document>
		<document><![CDATA[Un spin-off: "La Herencia" (2013) de Tiempo de matar (1989) de John Grisham. Recomendadisimos los dos]]></document>
		<document><![CDATA[Dia 29. Me crié escuchando este temon de la mejor banda inglesa de los 90s (suck it Blur) https://t.co/TVuB4E0sBj]]></document>
		<document><![CDATA[Común cangrejo en pleno Nueva York @ Lower Manhattan https://t.co/SwIJoCAgNk]]></document>
		<document><![CDATA[El uruguayo dentro mio murió al afirmar que Gardel nació en Toulouse y no en Tacuarembo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Daddy Yankee dice "Pasito a pasito, suavecito suavecito, nos vamo pegando poquito a poquito" siento ganas de bailat con una escoba]]></document>
		<document><![CDATA[@LuBonomo @LichiCelenza me haces cornudo con este? Por favor, @caroperezacebo nos reemplazan cantando Britney a escondidas. Den la cara!]]></document>
		<document><![CDATA[Es excelente pero faltan puntos, comas y todo eso]]></document>
		<document><![CDATA[-Gardel (aunque es frances)
-Goyeneche
-Cacho
-Sandro
-Astor Piazzolla
-Fito

¿Me olvido de alguno?]]></document>
		<document><![CDATA[Enumeremos musicos argentinos que la nueva generación no va a saber lo grandes que fueron]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar para atrás casi siempre paraliza los pies]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno hermano, me voy a dormir que es re tarde creo... — La verdad que si. No podia pegar un ojo  https://t.co/ThUsak0FEi]]></document>
		<document><![CDATA[5 personas con mucha importancia en tu vida — Aparte de mi familia: Paula mi psicologa de chico, ... https://t.co/WWdPCaLNc6]]></document>
		<document><![CDATA[Cuales son tus prioridades ahora? — Estudiar, trabajar, viajar en un futuro cercano, es... https://t.co/QSfNi4gX6D]]></document>
		<document><![CDATA[Te irias a vivir a otro pais? Solo sin tu familia — Haria un intercambio largo o hasta me quedaria unos... https://t.co/ge9MgW9LCV]]></document>
		<document><![CDATA[Crees que la universidad se te va a hacer facil? Ta... — La verdad que no se. En lo academico estoy con expe... https://t.co/m2JEUXpdB6]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor experiencia de la vida? — Tener la oportunidad de viajar, siempre voy a estar... https://t.co/4BLngywyKl]]></document>
		<document><![CDATA[Crees que la educacion publica es de buen nivel en ... — Sin ningún lugar a duda la educación universitaria ... https://t.co/9rP0dwvPz5]]></document>
		<document><![CDATA[Tuviste novia/o? O alguna vez te enamoraste? — Si, tuve novia en septimo grado jajajaja (aunque no... https://t.co/PL5xYfOUH1]]></document>
		<document><![CDATA[Porque elegiste usal? — USAL la había elegido para historia por recomendaci... https://t.co/AbwqHE6JYR]]></document>
		<document><![CDATA[Que te gustaria cambiar de la sociedad o pais en el... — Del país me gustaría cambiar el ventajismo (a pesar... https://t.co/RU3C3xcnWL]]></document>
		<document><![CDATA[Vas a estudiar en uba? — Turismo en la USAL y cuando haga Historia  (en unos... https://t.co/xLOX4J7lby]]></document>
		<document><![CDATA[Momento mas triste de tu vida? — La muerte de mi abuelo, todo mi tercer grado y el d... https://t.co/6hfz9xXzSi]]></document>
		<document><![CDATA[Te vea dando clases en un futuro? — Obviamente  https://t.co/bcICi5aHiE]]></document>
		<document><![CDATA[En que campo laboral pensas dedicarte con turismo? ... — Me veo en la parte de guia turistico, una agencia m... https://t.co/9GCRwr1J0T]]></document>
		<document><![CDATA[Si pudieras elegir una epoca en la que vivir, tipo ... — Si no moriria en la guerra más tarde elegiría la Pa... https://t.co/8udGWUF7NR]]></document>
		<document><![CDATA[Les juro que estoy emocionado con este spot. Grande Corona! Excelente mensaje a los divisionistas
https://t.co/y5iv1ujr4V]]></document>
		<document><![CDATA[Que tema consideres que sabes mucho sobre el tema, ... — River y mi vida personal  https://t.co/HCxiQH7HEk]]></document>
		<document><![CDATA[Te consideras machita en cierto punto? — Una pregunta muy dificil. Me doy cuenta que existe ... https://t.co/dCZbSxkBIh]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca pensaste hacer letras o literatura? — No. Me gusta mucho la literatura, leo, escribo pero... https://t.co/sIqWy95SD9]]></document>
		<document><![CDATA[Que opinas del topless de las 3 chicas en necochea? — A mi parecer el topless no deberia ser ilegal. Segú... https://t.co/gFLVesPaZD]]></document>
		<document><![CDATA[Que carrera elegiste? — Licenciatura en Turismo https://t.co/OVtppjhrnD]]></document>
		<document><![CDATA[Y por sobre todas las cosas la gente no escucha, no debate, solo tira su opinión y si el otro no le da la razón: agrede. Es paupérrimo]]></document>
		<document><![CDATA[Después se discute sobre el topless en pleno siglo XXI, esto no va en una cuestion macro de concepto feminista, sino en sentido común]]></document>
		<document><![CDATA[Sale a discusión los desaparecidos, la dictadura y Malvinas. Son heridas que hay que cerrar y tener memoria pero ir para adelante]]></document>
		<document><![CDATA[Discuten la inmigración con una xenofobia increíble, nunca antes vista]]></document>
		<document><![CDATA[Los tópicos que se estan discutiendo en Argentina hoy en día me dan muchisimo miedo. Noto un viaje al pasado y a la intolerancia que molesta]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero empezar la facultad YA o encontrar trabajo lo antes posible. Estoy harto de estar todo el día al pedo]]></document>
		<document><![CDATA[La paja de usar anteojos es que ni ir al baño podes sin ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Oh malditos extremos entre el ego y la baja autoestima]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que sentarme a digitalizar todo lo que tengo de la novela pero no tengo tiempo. Fuck]]></document>
		<document><![CDATA[Este sabado me asocio a Temperley. Sigo sin creerlo]]></document>
		<document><![CDATA[Si no bailas con el nuevo tema de Fonsi con DY no tenes sangre hermano. El Caribe te hace mover sabroso]]></document>
		<document><![CDATA[Estaria necesitando que alguien me de algo que este buscando, que me rompa la cabeza, que me acompañe en esta locura que es la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Voy pagando mi condena como la de aquella cancion, en mi vida fuiste Paloma, en la tuya un gran error]]></document>
		<document><![CDATA[Un best-seller del NY Times: Como no lei ninguno de los que están elijo uno de él. The Whistler (2016) de Grisham, en lista para leer]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 22 horas todos viendo al decano supongo]]></document>
		<document><![CDATA[Por si quieren ir leyendo: hay varias subidas a https://t.co/u3jfdRlrcW Mil gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[En estos dias probablemente mañana saque una nueva historia en mi blog despues de tanto tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Dia 28. Simplemente ella, oscura, linda, atractiva, vozarron de los Dioses, reina del soul, Amy https://t.co/p5lqPQEzDy]]></document>
	</documents>
</author>