<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT este canal está cayendo en gilipolleces varias que le pueden costar la credibilidad que estaba empezando a tener]]></document>
		<document><![CDATA[@SebaGajardo yo creo que deberían cambiarle el nombre al programa, porque de mercado cada vez hablan menos. Se parece a polos opuestos...]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT con todo lo que ha pasado en esa oficina y se escandalizan por eso?? Pura hipocresía]]></document>
		<document><![CDATA[@melnicksergio los comunistas, por definición, no son demócratas.Lo raro,si son fieles a sus ideales,es que estén en un gobierno democrático]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes si el dinero de los contribuyentes ocupados para los rescates bancarios se hubiera destinado a los fondos de pensiones...]]></document>
		<document><![CDATA[@xdirect_chile @YouTube y el cobre será la excusa, obviamente]]></document>
		<document><![CDATA[@xdirect_chile @YouTube manipulación del peso chileno es evidente; anuncian subida tasas en EU y baja en Chile y peso sigue subiendo]]></document>
		<document><![CDATA[@DFinanciero anuncio subida tasas en EU; anuncio baja tasas en Chile y peso chileno subiendo.Manipulación Chile tremenda.Dirán que el cobre.]]></document>
		<document><![CDATA[Informe Estado Global del Aire 2017 revela que muertes por contaminación en Chile llegaron a 5.900 en 2015 https://t.co/vmiRCQ8t6N]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT esto huele a actuación]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile enviado. Veamos que respuesta me dan]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile mall Florida Center.Sala 6.Poco cuidado, mal olor, butacas en mal estado. Ver foto de la que le to… https://t.co/jofXVtmndy]]></document>
		<document><![CDATA[@con_corvalan hola primo, cómo estás? cuándo puedas le echas un vistazo a un mail que te envié ayer. Gracias y un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@con_corvalan @LaVanguardia muy interesante este artículo]]></document>
		<document><![CDATA[@MultiGremialFA @WSJ lo que casi todos los medios chilenos y el gobierno no informa, lo hace la prensa extranjera]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT absurdo, riesgoso para la salud, primitivo...]]></document>
		<document><![CDATA[@eparquiodelgado al menos no es experimentado en ortografía]]></document>
		<document><![CDATA[@flaviodeusk @melnicksergio @gemmyfag proteger se escribe con "g"]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda falla @VTRsoporte @VTRChile de la semana. Peñalolén. Pésima respuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes no me gustan las levantadas de puño; ni el de la izquierda ni el de la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@PamelaHodarAlba @LauReyes_ @PilarSoberado cómo le fue? llegó el informe?]]></document>
		<document><![CDATA[@jalocu1960 @PilarSoberado @ActualidadRT encuentro muy interesante este artículo, cargado de sentido e invita a la reflexión]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT y finalmente qué contestó?]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioAmpuero @ActualidadRT que llegue rápido]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT los policías podrían hacer su trabajo en vez de dedicarse a la farándula]]></document>
		<document><![CDATA[@araucaniaviva @PilarSoberado entrenamiento terrorista, si no se ataja ahora será tarde. Foto de abajo: etarra entr… https://t.co/nhbClrvP4t]]></document>
		<document><![CDATA[@PilarSoberado @Carabdechile me sumo y solidarizo con Carabineros y Bomberos; dan la vida combatiendo incendios producidos por terroristas]]></document>
		<document><![CDATA[@CHVNoticiascl es terrorismo, por qué no lo quieren ver? los incencios han sido provocados, pruebas por doquier y gobierno no las ve??]]></document>
		<document><![CDATA[@NandoDanconia @rai_pares @juanrallo las debe haber, pues a los transportes públicos les exigen más que a los particulares ( excepto a uber)]]></document>
		<document><![CDATA[@NandoDanconia @rai_pares @juanrallo con accidente refiero a algo que altera el orden de las cosas; tu tío Juan no es un transporte público]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes manda huevos]]></document>
		<document><![CDATA[@rai_pares @NandoDanconia @juanrallo ...exigencias que los encarecen, como prescinde Uber]]></document>
		<document><![CDATA[@rai_pares @NandoDanconia @juanrallo es muy importante que sea barato, me pregunto por qué los taxis no pueden prescindir de las...]]></document>
		<document><![CDATA[@NandoDanconia @rai_pares @juanrallo no es necesario hasta que ocurre algo que lo hace necesario(accidente); luego vienen las lamentaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@rai_pares @juanrallo me gusta Uber, pero creo que a los taxistas deberían darles esas facilidades. Competencia en igualdad de condiciones]]></document>
		<document><![CDATA[@The_Beast_Rival @juanrallo lo mismo que con los combustibles de los tranportes]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT es la realidad de un país víctima de casi contínuas catástrofes]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioBeteta @jlebena @POTUS bien por @POTUS]]></document>
		<document><![CDATA[@PilarSoberado @PamelaHodarAlba me sumo y si puedo subo alguna foto]]></document>
		<document><![CDATA[@PilarSoberado @PamelaHodarAlba cómo irá este tema?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMundoSociedad anda que no hay cosas importantes que discutir en España...]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT bien bonita la casa]]></document>
		<document><![CDATA[Parlamento chileno: imagen en caída libre https://t.co/XQNff633aS]]></document>
		<document><![CDATA[@PamelaHodarAlba @PilarSoberado  pregunto por maltratados equinos de las victorias de Viña.Tema aparentemente abandonado y de gran gravedad]]></document>
		<document><![CDATA[@PamelaHodarAlba @LauReyes_ @PilarSoberado Gracias por responder]]></document>
		<document><![CDATA[@LauReyes_ @PamelaHodarAlba @twittcafechile @radio_festival @RadioRecreoCL @Quintavision y por Av San Martín, quién mucho abarca...]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar @PilarSoberado @cotyreginato @PamelaHodarAlba buena sería  respuesta a tweets ciudadanos con explicación, pesca muelle cerrada]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar @cotyreginato @PilarSoberado @PamelaHodarAlba 0 respuesta y ya más de 1 mes sin trabajar av. S.Martín,… https://t.co/TsYynjpo0A]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar los puestos de artesanía de San Martín con 12 llevan más de un mes paralizados, qué pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar los puestos de artesanía de San Martín con 12 llevan más de un mes paralizados, qué pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespucio_Sur obvio que cobran tag, y con tarifa de saturación, no trabajan en la noche porque tienen que pagar el triple]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespucio_Sur ladrones, cobrando saturación mientras realizan trabajos en hora punta]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespucio_Sur subida del tag la aplican a rajatabla. Si incluyeran eso  en la canasta ipc estaríamos con la inflacción más cara de América]]></document>
		<document><![CDATA[@Vespucio_Sur por qué no trabajan en la noche? más caro no? es mejor que nosotros, pobres we. nos achicharremos en hora punta, sinverguenzas]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT en Chile también]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundocultura no, si lo que siente lo ha dicho, pero la gente también puede elegir qué película ver por las razonas que quiera]]></document>
		<document><![CDATA[No llegaron a trabajar: Cámara no pudo sesionar porque no asistieron  suficientes diputados https://t.co/3Un6Xs4TGL]]></document>
		<document><![CDATA[@juanrallo de acuerdo, pero no se deben tolerar todos los "o incluso"]]></document>
		<document><![CDATA[@melnicksergio por cada mandato, Chile tiene 2,5 años de "gobierno" y 1,5 años de campaña electoral. Cómo se va a avanzar así?]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar @cotyreginato 20 días sin trabajar nuevos puestos de artesanía de Viña; se empieza a ver basura e impac… https://t.co/fLhokCPr9v]]></document>
		<document><![CDATA[@vinadelmar qué pasó con los puestos de artesanía de Avenida San Martín? llevan sin trabajar más de 10 días]]></document>
		<document><![CDATA[@melnicksergio lo raro es que los partidos políticos hayan subido en el último tramo]]></document>
		<document><![CDATA[@jlebena lamentablemente muchos la utilizan como herramienta precisamente para eso, para crear caos y confusión]]></document>
		<document><![CDATA[@XavierPuig Le felicito por su trabajo. Soy español residente en Chile, y aprendo con su material didáctico. Muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Y0rgelys @soynormalvale sí, después de dos años...un poco raro]]></document>
		<document><![CDATA[@blogfotografo hola, necesito enviarte un dm]]></document>
		<document><![CDATA[@alexandrapsico Feliz Navidad y gracias como siempre por tus sabias y prácticas palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile la película SING tiene restricción?]]></document>
		<document><![CDATA[@juanrallo @jointvi todos sabemos q la banca  disfraza ese tipo de cláusulas y no las declara tan abiertamente en las hipotecas, no seamos]]></document>
		<document><![CDATA[@melnicksergio la pena es que sea noticia que alguien solidarice con la violencia, cuando debería darse por hecho]]></document>
		<document><![CDATA[@carozzimencanta Se escribe "Jengibre" y no "Gengibre" https://t.co/slLRrsipO2]]></document>
		<document><![CDATA[@BciSeguros hola, necesito consultar sobre un seguro que me están cobrando en BCI seguros generales]]></document>
		<document><![CDATA[@Mapfre_CL desde hace tiempo que estoy cotizando y no responden los mails ni contactan]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile tampoco en la taquilla del cine]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile no se pueden comprar entradas para mañana sàbado por internet, cineplanet Quilìn]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile no se pueden comprar entradas para mañana sàbado en cineplanet Quilin, tampoco por internet]]></document>
		<document><![CDATA[@jmgoig en qué foro contesta las preguntas?]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoBci entonces no deberían poner una foto de los créditos de starwars ofreciendo descuentos al lado]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoBci @CineplanetChile saben si la película Rogue One corre con esta promoción este sábado 17?]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile a sólo? qué caro!]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile la promoción de redcompra bci no sirve para este sábado?]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile ustedes no responden los tweets de los clientes?]]></document>
		<document><![CDATA[@NintendoAmerica podrían responderme por favor? https://t.co/QTbXJJ3Nlg]]></document>
		<document><![CDATA[@jmgoig pero si el oro va en picada...]]></document>
		<document><![CDATA[@jlebena el punto de vista del cliente es distinto al que está en el otro lado del mesón]]></document>
		<document><![CDATA[@CineplanetChile para este sàbado es vàlido el convenio BCI para película star wars?]]></document>
		<document><![CDATA[@NitnendoAmerica nintendo 3dxl comprada en Chile admite juegos comprados en Europa?]]></document>
		<document><![CDATA[@SolidusAureus Onza oro: U$ 1.162; precio dolar: $ 652. Pesos por onza: $ 760 mil, precio por gramo: $ 24.000. Van… https://t.co/9FvFlNDWf5]]></document>
		<document><![CDATA[@jmgoig  cómo protege mis ahorros un oro que va a la baja? si compro oro hoy y necesito comer mañana, qué hago con el diferencial a la baja?]]></document>
		<document><![CDATA[@jmgoig todo esto, en un contexto en que el oro va en camino de volver a mínimos históricos, resulta un poco paradójico]]></document>
		<document><![CDATA[@CHVNoticiascl es necesario alargar las noticias hasta casi las 11 con esta clase de noticias?]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaAgustina lamentablemente mi decisión de visitarlos se basa en esas opiniones y me gustaría saber cuál es su punto de vista]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaAgustina hola, por qué no responden las opiniones de Tripadvisor?]]></document>
		<document><![CDATA[@juanrallo @ferminadaza68 en realidad es el problema de los promedios, al igual que el PIB per cápita,  un indicador que no refleja realidad]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes la vida no gira en torno a Ronaldo]]></document>
		<document><![CDATA[@HappyandLoaded sí, el problema es que no contestaron a lo que les pregunté y lo hicieron tarde]]></document>
		<document><![CDATA[@planvitalafp @Superpensiones @felicesforrados AFP PLAN VITAL, aun con pagina caida, no se puede distribuir, no responden]]></document>
		<document><![CDATA[@planvitalafp @b878b7e21756472 yo tampoco te recomiendo esta AFP; desde que me cambié son puros problemas,]]></document>
		<document><![CDATA[@felicesforrados @planvitalafp @Superpensiones estoy en las mismas, no contestan los mensajes, twitter, Facebook...da para pensar mal]]></document>
		<document><![CDATA[@planvitalafp no permite cambiarse de fondo por problema de sistema @felicesforrados https://t.co/FMBr82DhQR]]></document>
	</documents>
</author>