<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La verdadera cuestión no es si hay vida después de la muerte, la verdadera cuestión es si tú estás vivo antes de la muerte... Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Si cambias tu tristeza por celebración, entonces también serás capaz de cambiar tu muerte por resurrección... Osho]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes ser otro más que el que eres. Por lo tanto descansa. La existencia te necesita como eres.... Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Busca en tu interior y descubrirás que odio, celos e ira solo existen en la superficie. En lo más intimo de tu ser, solo hay amor.... Osho]]></document>
		<document><![CDATA[El problema del amor es madurar primero, entonces encontrarás una pareja madura; entonces la gente inmadura no te atraerá para nada....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno está dentro de ti, así como el paraíso....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia es la violación de la vida y de la consciencia....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado es un peso y si te apegas a el, no podrás moverte ni un centímetro....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia no puede ser apoyada bajo ningún punto de vista....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[En el momento que renuncias a tus responsabilidades, renuncias también a la libertad...Osho]]></document>
		<document><![CDATA[A través de la violencia no se puede lograr una humanidad pacífica.....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[-El completo esfuerzo de un Jesús, Buddha o un Bodhidharma, no es más que cómo deshacer lo que la sociedad te ha hecho....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Mira a los árboles, los pájaros, las nubes, las estrellas y si tienes ojos serás capaz de ver que toda la existencia es alegría....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[-Nunca interfieras en la vida de nadie y no dejes que nadie interfiera en tu vida....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Ninguna ideología puede ayudar a crear un nuevo mundo,porque la ideologia, es en si mismo la raíz causante de todas las miserias....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Los tontos se ríen de otros. La sabiduría se ríe de si misma....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Se la persona que eres. No intentes ser otra, y seras maduro. La madurez es aceptar la responsabilidad de ser uno mismo....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Si vives con personas poco saludables, ser saludable es peligroso. Si vives con gente loca, ser cuerdo es peligroso....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una gran diferencia entre confianza y creencia. La confianza es personal. La creencia es social....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[-La creatividad es la rebelión más grande de la existencia....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es superior, nadie es inferior, pero tampoco nadie es igual. La gente simplemente es única, incomparable. Tú eres tú, yo soy yo...Osho]]></document>
		<document><![CDATA[-Es hermoso estas solo, también es hermoso estar enamorado, estar con gente. Y ser complementarios, no contradictorios.....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[-La amistad es el amor más puro. Es la mayor forma de amor donde nada se pide, no hay condiciones, donde uno disfruta simplemente dando.Osho]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie tiene el poder de dar dos pasos a la vez; solo puedes dar un paso a la vez....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[1-La pregunta real no es si la vida existe antes de la muerte. La pregunta real es si estas vivo antes de la muerte....Osho]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero instrumento del progreso radica en el factor moral.....
Giuseppe Mazzini]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero progreso consiste en renovarse.....
Alejandro Vinet]]></document>
		<document><![CDATA[Para progresar no basta actuar, hay que saber en que sentido actuar.....
Gustave Le Bon]]></document>
		<document><![CDATA[A cada espíritu de progreso se le oponen un millar de mentes mediocres designadas para custodiar el pasado....
Maurice Maeterlinck]]></document>
		<document><![CDATA[No progresas mejorando lo que ya esta hecho, sino esforzándote por lograr lo que aun queda por hacer......
Khalil Gibran]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso es imposible sin el cambio, y aquellos que no pueden cambiar sus mentes no pueden cambiar nada.
George Bernard Shaw]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso democrático real no es bajar a la élite al nivel de la masa, sinó en elevar el nivel de la masa al de la élite..
Gustave Le Bon]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra progreso no tiene ningún sentido mientras haya niños infelices.
Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo cabe progresar cuando se piensa en grande, sólo es posible avanzar cuando se mira lejos......
José Ortega y Gasset]]></document>
		<document><![CDATA[El progreso y el desarrollo son imposibles si uno sigue haciendo las cosas tal como siempre las ha hecho....
Wayne W. Dyer]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudar al que lo necesita no sólo es parte del deber, sino de la felicidad....  José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[El respeto a la libertad y al pensamiento ajenos, aun del ente más infeliz, es mi fanatismo: si muero, o me matan, será por eso..José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Ver con calma un crimen es cometerlo....  José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Para los niños trabajamos, porque ellos son los que saben querer, porque ellos son la esperanza del mundo...José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad es el derecho que todo hombre tiene a ser honrado, y a pensar y a hablar sin hipocresía.... José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[No nos maltraten, y no se les maltratará. Respeten, y se les respetará. Al acero responde el acero, y la amistad a la amistad..José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[No nos maltraten, y no se les maltratará. Respeten, y se les respetará. Al acero responde el acero, y la amistad a la amistad. . José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[La patria es dicha de todos, y dolor de todos, y cielo para todos, y no feudo ni capellanía de nadie....  José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tres cosas que cada persona debería hacer durante su vida: plantar un árbol, tener un hijo y escribir un libro ...José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero hombre no mira de qué lado se vive mejor, sino de qué lado está el deber..... José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Los bárbaros que todo lo confían a la fuerza y a la violencia nada construyen, porque sus simientes son de odio..  José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho del obrero no puede ser  el odio al capital; es la armonía, la conciliación, el acercamiento común de uno y del otro..Jose Marti]]></document>
		<document><![CDATA[No hay perdón para los actos de odio. El puñal que se clava en nombre de la libertad, se clava en el pecho de la libertad....  José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Vale más un minuto de pie que una vida de rodillas... José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Los odiadores debieran ser declarados traidores a la república. El odio no construye.....José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente un pueblo culto puede ser verdaderamente libre.... José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[“No hay espectáculo, en verdad más odioso, que el de los talentos serviles....  José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad cuesta muy cara, y es necesario, o resignarse a vivir sin ella, o decidirse a comprarla por su precio. José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia mata a los pueblos, por eso es preciso matar a la ignorancia....José Martí]]></document>
		<document><![CDATA[“Es criminal quien sonríe al crimen; quien lo ve y no lo ataca; quien se sienta a su mesa....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Para pedestal, no para sepulcro, se hizo la tierra, puesto que está tendida a nuestros pies...Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi trabajo es cantar todo lo bello, encender el entusiasmo por todo lo noble, admirar y hacer admirar todo lo grande....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[La patria es dicha, dolor y cielo de todos y no feudo ni capellanía de nadie....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños son la esperanza del mundo...Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Los bárbaros que todo lo confían a la fuerza y a la violencia, nada construyen, porque sus simientes son de odio....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho del obrero no puede ser nunca el odio al capital; es la armonía, la conciliación, el acercamiento común de uno y del otro.J Marti]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad es el derecho que tienen las personas de actuar libremente, pensar y hablar sin hipocresía....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad no puede ser fecunda para los pueblos que tienen la frente manchada de sangre.....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad general de un pueblo descansa en la independencia individual de sus habitantes....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hombres se dividen en dos bandos: los que aman y fundan, los que odian y deshacen....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ir delante de los demás, se necesita ver más que ellos....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudar al que lo necesita no sólo es parte del deber, sino de la felicidad....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Haga hombres, quien quiera hacer pueblos.....Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo que se somete, perece. ...Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[La ignorancia mata a los pueblos, y es preciso matar a la ignorancia....
Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy libre solamente en la medida en que reconozco la humanidad y respeto la libertad de todos los hombres que me rodean"..
Mijail Bakunin]]></document>
		<document><![CDATA["Donde mora la libertad, allí está mi patria",,,,
Benjamin Franklin]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando veo la situación de los presos de conciencia, mi libertad me incomoda".....
Abel Pérez Rojas]]></document>
		<document><![CDATA[Una sociedad tiene todos los delincuentes que se merece....E. Golman]]></document>
		<document><![CDATA[Si llevas a cabo una acción vergonzosa, no esperes mantenerla oculta. Aunque lograras esconderla, tu conciencia sabría dónde está..Isocrates]]></document>
		<document><![CDATA[Dichoso aquel que corriendo entre los escollos de la guerra, de la política y de las desgracias públicas, preserva su honor...
Simon Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA[Todos aman la vida, pero el hombre valiente y honrado aprecia más el honor.....
William Shakespeare]]></document>
		<document><![CDATA[La clave de un buen gobierno se basa en la honestidad....Thomas Jefferson.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mentiras meten a la gente en problemas, pero la honestidad es su propia defensa.....David Huddleston.]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre honesto es respetado por todas las partes....William Hazlitt..]]></document>
		<document><![CDATA[Los corazones honestos producen acciones honestas......Brigham Young.]]></document>
		<document><![CDATA[UN gobernante,  es el que se pasa la mitad de su vida haciendo leyes, y la otra mitad ayudando a sus amigos a no cumplirlas...
Noel Clarasó]]></document>
		<document><![CDATA[Los políticos son como los cines de barrio, primero te hacen entrar y después te cambian el programa.......
Enrique Jardiel Poncela]]></document>
		<document><![CDATA["Se puede engañar a parte del pueblo parte del tiempo, pero no se puede engañar a todo el pueblo todo el tiempo"..... Abraham Lincoln]]></document>
		<document><![CDATA[Una sociedad jerarquizada solo es posible si se basa en la pobreza y en la ignorancia....G. Orwell]]></document>
		<document><![CDATA[Donde hay soberbia, allí habrá ignorancia; mas donde hay humildad, habrá sabiduría....Confucio]]></document>
		<document><![CDATA[Donde hay soberbia, allí habrá ignorancia; mas donde hay humildad, habrá sabiduría....Salomon]]></document>
		<document><![CDATA[a ignorancia es la noche de la mente: pero una noche sin luna y sin estrellas....Confucio]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando prosperan las escuelas, todo prospera....Martin Lutero]]></document>
		<document><![CDATA[Enseñar a pensar es una de las principales tareas de la educación ....
E. Rojas.]]></document>
		<document><![CDATA[Educar es elevar al hombre al nivel de su tiempo...Jose Marti.]]></document>
		<document><![CDATA[El arte y la cultura forman otro frente de lucha; escritores y artistas son sus soldados....L. Trotsky]]></document>
		<document><![CDATA[El porvenir está en manos del maestro de escuela...Victor Hugo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien de verdad sabe de qué habla, no encuentra razones para levantar la voz....Leonardo da Vinci]]></document>
		<document><![CDATA[Las naciones marchan hacia su grandeza al mismo paso que avanza su educación....Simon Bolivar.]]></document>
		<document><![CDATA[Después del pan, la educación es la primera necesidad de la gente....
G. Danton]]></document>
		<document><![CDATA[De la sana educación de la juventud, depende la felicidad de las naciones...San Juan Bosco]]></document>
		<document><![CDATA[La educación es, tal vez, la forma más alta de buscar a Dios....
Gabriela Mistral]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre sin estudio es un hombre incompleto....Simon Bolivar.]]></document>
		<document><![CDATA[Educad a los niños y no será necesario castigar a los hombres...Pitagoras]]></document>
	</documents>
</author>