<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La demostración que tuvo @NairoQuinCo en el ascenso de la etapa reina en #VCV es simplemente impresionante. Estamos ante un gigante.]]></document>
		<document><![CDATA[Enorme victoria de @NairoQuinCo en la #VCV! Celebra etapa y liderato en la clasificación general su cumpleaños el 'escarabajo' colombiano.]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'bicitaxis' con motor se convirtieron con el paso del tiempo en un peligro latente para peatones y ciclistas. Es necesaria su regulación]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy de acuerdo con la reglamentación a las bicicletas eléctricas, pero sí, a las que van dirigidas a los 'bicitaxis' con motor.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo la esperanza de que mañana @NairoQuinCo, día de su cumpleaños, logre realizar una gran actuación en la etapa reina de la VCV.]]></document>
		<document><![CDATA[Tras la actuación de hoy, @NairoQuinCo ya está en el Top10 de la CG en la Vuelta a la Comunidad Valenciana a 54" del líder @GregVanAvermaet.]]></document>
		<document><![CDATA[@NairoQuinCo sigue preparando su objetivo y hoy mostró que los errores que tuvo en la temporada pasada, los está mejorando en competencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El gran @tonymartin85, ex campeón del mundo en contrarreloj, fue el ganador de la 2 etapa de La Vuelta a la Comunidad Valenciana. ¡Maestro!]]></document>
		<document><![CDATA[A 'Piscis' Restrepo le hace falta trabajar y mejorar mucho para lograr lo que algún momento consiguió E.Lara con selecciones menores.]]></document>
		<document><![CDATA[De nuevo un resultado adverso para Colombia, que gracias a un juego que poco convence y graves falencias defensivas, pierde ante Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacable el juego de 'Carachito', Duque y Silva. En general el equipo jugó bien, aunque como siempre, hay cosas por corregir.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche quedó demostrado que cuerpo directivo y jugadores están comprometidos con un proyecto. Se vio un equipo que respetaba la camiseta]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial encontró a un @atleticopr que por momentos jugó bien y que asimismo apeló al juego fuerte para mantener el resultado.]]></document>
		<document><![CDATA[Derrota que duele por lo que se mostró en cancha. @MillosFCoficial propuso y manejo el partido, pero lastimosamente la pelota no entró.]]></document>
		<document><![CDATA[¡La espera termino! @MillosFCoficial empieza un nuevo sueño este año, Libertadores, primer examen.

¡Vamos Millos querido!]]></document>
		<document><![CDATA[Subir a la tarifa del taxi en pocas palabras premiar el pésimo servicio que prestan (no todos) pero sí la mayoría.

https://t.co/HxyQebXHhL]]></document>
		<document><![CDATA[Este aspecto necesitaba de mucha más planeación, ahora, hay que replantear las cosas para que no sea un fracaso.
https://t.co/NsDVAwbkYR]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso el marco del estadio José Ferro de @ATOficial en @LibertadoresCup! Ojalá y esta sea la constante durante todo el campeonato.]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha suerte para @NairoQuinCo en el inicio de la Vuelta a la Comunidad Valenciana, que empieza con contrarreloj por equipos. 
#VamosNairo]]></document>
		<document><![CDATA[Termina un partido muy complicado para Colombia. Empate sufrido sobre el final y con un juego que nada convence. Desastroso arbitraje.]]></document>
		<document><![CDATA[Me sorprende gratamente el nivel y el subcampeonato de @oscarsevilla76, quien a pesar de sus años, sigue vigente en la élite del ciclismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@quickstepteam fue el equipo más ganador de @vueltasanjuanok, todos los sprints de la carrera. @tomboonen1, @FndoGaviria y @MaxRicheze.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta @vueltasanjuanok fue el inicio de una gran temporada para nuestros ciclistas colombianos. Ya no sólo es la montaña, también el sprint.]]></document>
		<document><![CDATA[@LauraLondonoT es de las actrices más profesionales en Colombia, además de ser una mujer muy pero muy linda. Saludos https://t.co/0i8E4CLMX6]]></document>
		<document><![CDATA[Se mantiene la tendencia de los últimos súper clásicos, mucho juego fuerte y ganas, pero poco fútbol. Una que otra opción clara de gol.]]></document>
		<document><![CDATA[PT con intensidad de juego. @BocaJrsOficial y @CARPoficial no se guardan nada en el primer súper clásico del año. Mucho juego fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos @BocaJrsOficial! Excepcional ambiente para recibir el primer super clásico del año. 2 colombianos en los 11 iniciales, Pérez y Fabra.]]></document>
		<document><![CDATA[La acreditación de las universidades resulta un proceso donde el más perjudicado es el estudiante. 

https://t.co/G6KxveZxnm]]></document>
		<document><![CDATA[En esta Vuelta a San Juan, @eliaviviani va a soñar con @FndoGaviria por un buen tiempo. Ya son dos etapas que 'Misil' arrebata al italiano.]]></document>
		<document><![CDATA[Con un tiempo de 3h34'44" el gran 'Misil' @FndoGaviria, se queda con la 4 etapa de La Vuelta a San Juan. El colombiano consigue su 2 triunfo]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas figuras pero poco juego, así se podría definir la actualidad del @ManUtd, que desde la partida de Ferguson, nada que retoma el nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManUtd clasifica a la final de la Copa de la Liga ante un @HullCity que hasta el último minuto puso en aprietos al equipo de Mourihno.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Colombia! De ahora en adelante todos los partidos, así sean amistosos, deben ser un objetivo de victoria sí o sí. @Colombia_FCF]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegra que proyectos deportivos como el Inder Medellín tengan futuro, hoy por hoy, son un equipo continental con un excepcional plantel.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el 7 puesto en la contrarreloj, @oscarsevilla76, ahora es 6 en la general a 19" del líder. Qué pedazo de corredor es este español!]]></document>
		<document><![CDATA[Buena contrarreloj para el colombiano Walter Vargas del equipo Inder Medellín, quien ocupó el 5 puesto a 17" del ganador.

#vueltasanjuan]]></document>
		<document><![CDATA[Ese jueguito de la 'bolita' no es más que una tradicional trampa para robar, popular en el centro y sur de la ciudad
https://t.co/BXQWKMZfSo]]></document>
		<document><![CDATA[Triunfazo de Colombia! A pesar de los errores colectivos e individuales de la Selección, se saca un gran resultado de cara a lo que se viene]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha fuerza para @elpumaDarwin, quien durante la 2 etapa en Vuelta a San Juan, sufrió un accidente que le causó trauma craneoencefálico.]]></document>
		<document><![CDATA[PT aceptable para Colombia, lastimosamente no hay claridad en el ataque, pero se puede ganar ante un Brasil que no ha sido superior.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin lugar a duda @oscarsevilla76 ha sido el mejor ciclista extranjero que ha llegado a Colombia. Un corredor que día tras día impresiona.]]></document>
		<document><![CDATA[Asimismo @eliaviviani, campeón mundial en pista, es el líder de la clasificación general. Sin lugar a duda un grupo de lujo en Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Por el momento los mejores velocistas del escenario mundial han sido protagonistas en Vuelta San Juan, ayer, @FndoGaviria, hoy, @tomboonen1.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los clásicomanos más importantes en la historia del ciclismo mundial, @tomboonen1, fue el ganador de la 2 etapa en Vuelta a San Juan.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Colombia! Hay que ganar sí o sí un partido complicado ante un Brasil que siempre es peligroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Duvier Riascos es un jugador muy rápido, potente, la clase de jugador que necesita la delantera de @MillosFCoficial. 

Vamos Millos!]]></document>
		<document><![CDATA[La vida te otorga segundas oportunidades y prueba de ello es Brian Fernández y su nuevo ciclo en @RacingClub tras s… https://t.co/RllSSvNxm1]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarsevilla76 sigue dando de qué hablar en el ciclismo mundial, prueba de ello, su posición dentro del Top10 de la general en San Juan.]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor anoten a Richie Porte como candidato serio a ganar el @LeTour. Obviamente falta mucho, pero su nivel actual es muy bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí señores! @FndoGaviria 'Misil' empieza su temporada con victoria y liderato en la Vuelta a San Juan. ¡Grande Carajo!]]></document>
		<document><![CDATA[La situación de seguridad en @TransMilenio es muy complicada, hay que sumar, la pésima maña 'limosnera' de la gente.
https://t.co/T8XVEsVrD3]]></document>
		<document><![CDATA[El @acmilan de hoy, es un equipo muy desconcentrado, prueba de ello, los juegos ante Torino y Napoli. Se aleja el título del Calcio.]]></document>
		<document><![CDATA[Pésimo resultado para @acmilan! El empuje del ST no sirvió para empatar ante @sscnapoli. Nada que levanta el equipo 'rossonero'.]]></document>
		<document><![CDATA[La Masacre de La Rochela, en Simicota, Santander, es otro hecho que comprueba la fuerte alianza entre AUC y Estado.

https://t.co/Gko4pbxWRM]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez remando contra la corriente, @acmilan pierde 0-2 ante @sscnapoli que juega bien. Jerarquía, eso es lo que falta en el 'rossonero']]></document>
		<document><![CDATA[Lastimosamente ser un líder social en Colombia, es convertirse en un objetivo militar para muchas organizaciones. 

https://t.co/wVUTz0oZ8N]]></document>
		<document><![CDATA[No es por nada, pero @jamesdrodriguez sí hace falta en un @realmadrid que en muchas ocasiones carece de creatividad para llegar al ataque.]]></document>
		<document><![CDATA[@realmadrid, sufriendo, logra ganar un complicado partido a @MalagaCF y termina la primera vuelta de la  @LaLiga como único líder.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer examen positivo para nuestros ciclistas, el @tourdownunder demostró que esta temporada puede ser mucho mejor que la del 2016.]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa para destacar, los cincos colombianos que participaron en el @tourdownunder están ubicados en el top30 de la clasificación general.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una lástima que la estrategia del @TeamSky para ubicar mejor a @Sergio_henao87 en la general, no haya tenido los resultados que esperaban]]></document>
		<document><![CDATA[@estecharu logró defender su posición en el podio y tras la descolgada de Izaguirre, el colombiano es segundo de la clasificación general.]]></document>
		<document><![CDATA[El año pasado Porte quedó con la 'espina' de no haber podido ganar el Tour Down Under, hoy, con una gran forma, prácticamente es el campeón.]]></document>
		<document><![CDATA[Richie Porte de @BMCProTeam pone las condiciones y se adjudica la etapa #5 del Tour Down Under. Asimismo se consolida como líder.]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastián Henao lidera el grupo líder de la carrera.  Los favoritos empiezan a atacar.]]></document>
		<document><![CDATA[Faltan 6 km para la meta y la diferencia con la fuga se reduce a 18". Final bastante emocionante.]]></document>
		<document><![CDATA[Para la etapa de hoy, tengo mucha esperanza en la actuación de @estecharu y Sergio Luis Henao. Seguramente estaremos presentes en el podio.]]></document>
		<document><![CDATA[Para la meta faltan 34 km y por el momento, grupo de cuatro fugados que mantienen una diferencia de 2'50".]]></document>
		<document><![CDATA[Etapa decisiva en @tourdownunder. Final en alto y muchas expectativas con los 'escarabajos' colombianos que quieren estar en el podio.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos cosas, primero, la falta de voluntad por parte del ELN, segundo, no hay que olvidar quién fue Sánchez para Chocó
https://t.co/Zy2vJtiIZ3]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue @estecharu en el podio. El bogotano es tercero y hasta el momento todo marcha sin problemas. Asimismo Porte se mantiene líder.]]></document>
		<document><![CDATA[Durísimo el golpe que sufrió Gorka Izaguirre de @Movistar_Team, segundo de la general, quien a pocos kilómetros tuvo una fuerte caída.]]></document>
		<document><![CDATA[El pequeño @CalebEwan de @OricaScott de nuevo gana etapa en el Tour Down Under, la segunda de esta edición. Excelente sprint.]]></document>
		<document><![CDATA[@Joha_Vica @Futbol_Secretos Sin lugar a duda, de los más grandes en este hermoso deporte.]]></document>
		<document><![CDATA[Últimos 14 km para el final de la etapa y los equipos preparan sus sprinters para llegar bien ubicados a la meta.]]></document>
		<document><![CDATA[Final masivo, así parece ser que va a se el final de la 3 etapa en el Tour Down Under. 25 km para la meta.]]></document>
		<document><![CDATA[Un descuido defensivo por poco le cuesta el partido a Colombia, que sufriendo empata ante un flojo Paraguay. Hay que concretar las opciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué golazo de Domínguez! Este jugador mostró gran nivel hoy y sí sigue así, será figura con Millos en este semestre.]]></document>
		<document><![CDATA[Este equipo pinta bien. Gusta bastante la dispocisión de los jugadores. Domínguez, Quiñonez y Arango, la van a romper. 

Vamos Millos!]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta este @MillosFCoficial, un equipo bien parado y ofensivo. Por el momento, 0-0 ante un complicado rival como Barcelona.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una lástima el percance que tuvo Sergio Henao antes de iniciar el ascenso final. Resto oportunidades de ubicarse mejor en la etapa.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente actuación de @estecharu en la 2 etapa del Tour Down Under. Concentrado y logrando un 3 lugar que lo ubica en el podio.]]></document>
		<document><![CDATA[Grande @estecharu! El colombiano del @OricaScott fue 3 en la etapa y ocupa el mismo puesto en la clasificación general.]]></document>
		<document><![CDATA[El australiano Richie Porte de @BMCProTeam, es el ganador de la etapa #2 de Tour Down Under. Golpe de autoridad en la clasificación general.]]></document>
		<document><![CDATA[Por el momento Sergio Luis Henao nada que conecta al pelotón y @estecharu aguarda para llegar de la mejor manera a los kilómetros finales.]]></document>
		<document><![CDATA[Últimos 10 km y comienza el ascenso. Bien importarte la ubicación en esta parte final de la etapa de cara a la victoria y posición en la CG.]]></document>
		<document><![CDATA[Últimos 18 km de la 2 etapa del Tour Down Under. Por el momento, Sergio Henao, se queda del pelotón tras un supuesto pinchazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy etapa durísima en el Tour Down Under de Australia, final en alto. Oportunidad para que los colombianos se consoliden en la CG.]]></document>
		<document><![CDATA[El Plan Cóndor, una estrategia de exterminio destinada a la opocisión de regímenes militares en Latinoamérica.

 https://t.co/mhhCwfFyeY]]></document>
		<document><![CDATA[Obama nunca debió ganar un Premio Nobel, pues su gobierno siempre estuvo en guerra e invasiones a territorios del Medio Oriente.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y sus leyes que combaten a los inmigrantes son a cada rato señaladas, pero la invasión violenta a Siria por parte de Obama, olvidada?]]></document>
		<document><![CDATA[Hugo Ospina, representante de los taxistas, puede ser un gran responsable en la situación actual con Uber, gracias a su discurso violento.]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos taxistas deben erradicar esta 'plaga' del gremio, la misma que día tras día acaba con el sector.

https://t.co/0VYoh0Bbpl]]></document>
		<document><![CDATA[Me disculpan señores taxistas, pero su gremio está invadido en un gran porcentaje por delincuentes. Cada vez peor. 

https://t.co/N6285KfXDn]]></document>
		<document><![CDATA[@CalebEwan de @OricaScott es el ganador de la primera etapa individual del Tour Down Under y asimismo es el líder de la general.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecho la oportunidad para enviarle un saludo de Feliz Cumpleaños al 'Lancero' Mauricio Soler, un guerrero.

#ElMundoRuedaXSeñal]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta bastante el nuevo equipo de ciclismo, Emiratos Árabes Unidos, un proyecto que seguramente será protagonista en el calendario UCI.]]></document>
		<document><![CDATA[A trasnochar un rato con el Tour Down Under! Vamos 'escarabajos' a seguir conquistando el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para el olvido el PT de @acmilan frente a @TorinoFC_1906, de hecho, perdía 2-0, afortunadamente el ST fue mucho mejor y empató.

ForzaMilan!]]></document>
		<document><![CDATA[Otro caso de intolerancia en un sistema que día tras día va de mal en peor. Situaciones que se repiten a diario. 
https://t.co/zFzGb062py]]></document>
	</documents>
</author>