<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El curso de los años https://t.co/tP10antvhd]]></document>
		<document><![CDATA[Félix de Azúa: «Los Gobiernos están construyendo sociedades muy informadas y analfabetas» https://t.co/IF9Rk8zNV1 vía @elenacdec]]></document>
		<document><![CDATA[Los «momentazos» de los Goya 2017  https://t.co/NR7EkE9lR7 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[@Alikates En Facebook está]]></document>
		<document><![CDATA[La gala de los Premios Goya, en directo: El «monstruo» de Bayona arrasa https://t.co/b1Y79owXj4 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El extesorero de Convergència «era quien nos sugería el dinero que debíamos entregar» https://t.co/O7nRD4LgsQ]]></document>
		<document><![CDATA[La gala de los Premios Goya, en directo https://t.co/yISo1QQeZr]]></document>
		<document><![CDATA[Las películas favoritas a los Goya llegan en números rojos https://t.co/uysaRTxHCF vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Muchísimas ganas de ver «Las bodas de Fígaro» del @teatrelliure: barbero cuarentón y revolucionario https://t.co/J6tMDsGtcX vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que vistió a Picasso https://t.co/ivaIP20KOG vía @abc_es Picasso inacabable, siempre hay cosas desconocidas...]]></document>
		<document><![CDATA[Ignacio Camacho, sobre la conversación de @perezreverte y @dalmauferrer en el @museoreinasofia https://t.co/xhP794VCEc Preciosa columna]]></document>
		<document><![CDATA[La decisión de cubrir con un toldo la Arena de Verona divide a Italia  https://t.co/5MPL6XkJTR vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El gran @javi_noriega estudia todos los cuadros navales de @DalmauFerrer en @espejonav, coincidiendo con la charla… https://t.co/dXCnnRjXAc]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, @manuxcristobal!! @abc_cultura @perezreverte @DalmauFerrer @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Participa en la porra de ABC Play de los Premios Goya https://t.co/8ivohJGyUH vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran canciones perdidas del Holocausto en un archivo universitario https://t.co/CfjHxoIAW8 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Un militar abre fuego en el Louvre contra un hombre tras ser atacado https://t.co/xy29vZNIdT]]></document>
		<document><![CDATA[El Verbolario de @rodrigocor7es esta que se sale https://t.co/TLgBmjk5zC]]></document>
		<document><![CDATA[@raquel_jimenez @perezreverte @dalmauferrer @abc_es Está en Facebook el vídeo completo… ;) Búscalo en mi muro o en el de ABC]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los grandes nombres que estarán en los Premios Goya https://t.co/08FIBPDDpD vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Expresionismo abstracto «made in USA»: los Stones del arte https://t.co/8n0J74tD11 Hay que ir al Guggenheim, por lo que cuenta Nati Pulido]]></document>
		<document><![CDATA[Gran titular: «El documental no es un somnífero para dormir la siesta ante el televisor» https://t.co/N6XGNIW23Q vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Ferrer-Dalmau, a Pérez-Reverte: «Me irrita que se olvide que los catalanes hemos combatido siempre por España»  https://t.co/9wNv5yqpk7]]></document>
		<document><![CDATA[Los «momentazos» del cara a cara histórico entre Ferrer-Dalmau y Pérez-Reverte https://t.co/tBMM12kscZ vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[@jiglesiasgarci @DalmauFerrer @perezreverte gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Dalmau: Que los extranjeros se quejen de cómo pinto las batallas de España me da la vida (risas)
https://t.co/1cqx49hR66 Síguelo x streaming]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Pintar batallas es de facha?
-¡No!
@perezreverte  y @DalmauFerrer https://t.co/gacFAYjsGK]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue aquí por streaming la charla entre Arturo Pérez-Reverte y Ferrer-Dalmau en directo https://t.co/TBFAvyIZ3k vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[En 10 minutos empieza el streaming en @abc_es del evento de @DalmauFerrer y @perezreverte. No te lo pierdas!! https://t.co/kAGoOiNTLr]]></document>
		<document><![CDATA[@Raquel_Jimenez @perezreverte @DalmauFerrer @abc_es y durante]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ha venido el pintor@Dalmauferrer ... podrás seguir el evento desde el Facebook de ABC y desde @abc_cultura https://t.co/MeE6QzAxOe]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para un apasionante viaje por la historia, de la mano de @perezreverte y @DalmauFerrer. Síguelo por stre… https://t.co/eUnmUZcfUr]]></document>
		<document><![CDATA[El Museo Reina Sofía recibe donaciones y depósitos de obras de Marcel Broodthaers https://t.co/JdkMEHtqp2 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Calatrava presenta su primer proyecto en Londres, tres torres en Greenwich https://t.co/d0c77HWOH3 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Eduardo Aute regresa a Madrid desde La Habana para continuar con su recuperación https://t.co/fXuQ3Tnh8z vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[José Luis Sampedro, un pensador más allá del tiempo https://t.co/imVGCfKNA5 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Las batallas más épicas de la historia de España, desde la perspectiva de Augusto Ferrer-Dalmau https://t.co/MmxVCeJchQ]]></document>
		<document><![CDATA[Emerge en Londres un Dalí fuera de mercado desde 1925 https://t.co/vR4OcKT7Xr vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan la tumba de un desconocido escriba real en Egipto https://t.co/aiglBBlpdL vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[«Billy Budd»: Un reino navegante https://t.co/aLBoqvLQwN vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía detiene a tres de los ladrones de los cuadros de Francis Bacon en Madrid https://t.co/MpmAj7yBqk vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Rico, que se sale... Bien dicho https://t.co/CHdPNifY0l cc @jmlucia, (va un elogio parco en veneno, creo, y en él el mucho)]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadanos pide mejor implantacion del @InstCervantes en EEUU. Tiempo para un centro en Washington @CiudadanaMartaR  https://t.co/DfL356ymGF]]></document>
		<document><![CDATA[El comisario Camarasa entrega la placa. Delito: incitación a la lectura  https://t.co/e9LDbTEyLu]]></document>
		<document><![CDATA[Egipto recupera en Londres una estatuilla descubierta por un equipo español y robada en 2013 https://t.co/o87bE6UTJI]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadanos pide en el Congreso más peso para el Instituto Cervantes en Estados Unidos @FMauraB @CiudadanaMartaR  https://t.co/DfL356ymGF]]></document>
		<document><![CDATA[@CorralMilagros @RevistaSemana gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Logran, por primera vez, crear «cristales de tiempo» https://t.co/h9HxuiDifD vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con los abuelos - Arturo Pérez-Reverte https://t.co/15AyE0H76u]]></document>
		<document><![CDATA[El amor de Gloria Fuertes https://t.co/lLHSeGf2iu]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante muerte de Don Quijote en la voz de José Luis Gómez https://t.co/ZxO3GaQqHh]]></document>
		<document><![CDATA[Un libro maravilloso: https://t.co/03XODIeSk0 https://t.co/OqaKqjONWu]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista a @dalmauFerrer: «La gente quiere tener una ventana a la historia de España con mi pintura» https://t.co/4wGYs5wDvF vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Qué historia: La Pax Anza, el triunfo de los españoles frente a navajos, comanches y apaches en 1776 https://t.co/37C8Fq7Way vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Tamariz: «Nunca he perdido la pasión, pero claro, solo tengo 74 años» https://t.co/HxNw7bzLTH Desternillante entrevista de @juliobravo1963]]></document>
		<document><![CDATA[El blog de libros más divertido del mundo https://t.co/03XODIeSk0 vía @abc_es Las irónicas reseñas de la poeta polaca]]></document>
		<document><![CDATA[Muy fan de Szymborska: así respondía a los aspirantes a escritor en un consultorio que editará @Nordica_Libros https://t.co/AO7Ufhy3Wa]]></document>
		<document><![CDATA[Bryan Cranston («Breaking bad») debutará en la escena londinense con «Network» https://t.co/efm1ObYYGJ vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El blog de libros más divertido del mundo https://t.co/tIsxgRA5CP]]></document>
		<document><![CDATA[Más inéditos: Szymborska tenia un consultorio para aspirantes a poeta... ¡¡Y cómo los respondía!! https://t.co/g5ZokXqRty]]></document>
		<document><![CDATA[Muere la actriz Emmanuelle Riva, musa de Alain Resnais y de Michael Haneke https://t.co/OzszgtUgS3 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Los doce papeles que convirtieron a John Hurt en Caballero de la Reina Isabel https://t.co/gQBgB8I2rI]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manuel Bonet: «Nada mexicano nos es ajeno» https://t.co/Hd0wAFOyY1]]></document>
		<document><![CDATA[Charlie Parker contra los ecos del III Reich https://t.co/Mfryj284Zk]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey dedica su cumpleaños a rendir un gran homenaje a Cervantes https://t.co/RI7ROngtVL]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el actor británico John Hurt a los 77 años https://t.co/P9zQnltcGB]]></document>
		<document><![CDATA[Nuria Espert, sobre Celia Mayer: «No estoy segura de que sepa ni leer» https://t.co/RiS3S3KqvF vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Manuel Bonet: «Nada mexicano nos es ajeno» https://t.co/a0dctVhDgk vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Se confirma: Nínive, la antigua capital asiria, reducida a escombros por el Daesh https://t.co/BpIYE6N8ax]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía ordena investigar si la Generalitat de Cataluña obtiene datos de manera ilegal https://t.co/b5dO7R7Zbi]]></document>
		<document><![CDATA[Los WhatsApp de los niños afectados que un día antes predijeron la caída del autobús https://t.co/V3SRjUnJzS vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro vídeos demuestran el acceso a armas de los «yihadistas de Madrid» https://t.co/UTq8qm7B2U vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado: Juan Manuel Bonet, nuevo director del Instituto Cervantes https://t.co/IWPfyABm39 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Deborah Warner: «Para cualquier director de escena, Shakespeare es casi una religión» https://t.co/ewFsiuPqrY vía @juliobravo1963]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el foro «Mujeres de letras» sobre la lectura y la edición en España https://t.co/fqE7i0pi8z vía @abc_es @CEDROenlinea @carlotadelamo]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Mayorga: «Los mapas luchan contra el olvido» https://t.co/gFmkYCroi2 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Álvaro Colomer: «Después del "No a la guerra", los españoles se olvidaron de sus soldados en Irak» https://t.co/qykipVeqS5 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Un videojuego basado en «Apocalypse Now», lo nuevo de Francis Ford Coppola https://t.co/ZuLFd160dB vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[-¡Yo quiero un muro en el palco!
-¡El espectáculo es lamentable!
-¡Porque te ibas a teñir de rubio!
-¡Tú llevas big… https://t.co/y92vbsNXTI]]></document>
		<document><![CDATA[Carmen Linares: «La electrónica también puede engrandecer el flamenco». Así es su nuevo disco https://t.co/JAdHVwPSWE]]></document>
		<document><![CDATA[Un cuento infantil inédito de Mark Twain cobra vida, gran historia de @imartinrodrigo  https://t.co/ZG8xxJrUke]]></document>
		<document><![CDATA[Peña Nieto: «México no pagará ningún muro» https://t.co/MxZQSa1FJF]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias por la imagen;) pero no os perdáis lo mejor, que es lo que dijo el entrevistado… https://t.co/uI74FwlKVP]]></document>
		<document><![CDATA[@HUMORJMNIETO @abc_es buena elección ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Andrés, el jesuita expulsado de España por Carlos III que dio una lección de cultura a Europa https://t.co/Mw0mNx9Kh4 vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Muñoz Machado: «En España hay leyes manifiesto, que no tienen la pretensión de ser aplicadas» https://t.co/Su09lesbpH vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Sale a subasta el único bodegón «puro» atribuido a Velázquez https://t.co/X5vyBbwVtk vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[«La La Land», camino de hacer historia con 14 nominaciones https://t.co/yooieU3MQU vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El cortometraje Timecode, nominado como Mejor Corto Documental https://t.co/JmklJsqZrp vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[@Putoinformatico @JuanGomezJurado @abc_es Más o menos están todos de acuerdo en que nada de obligar. ¡Imaginación!]]></document>
		<document><![CDATA[Pues eso... ! @Putoinformatico @JuanGomezJurado @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[O con pasión... En busca de un canon literario para potenciar la pasión por la lectura https://t.co/xJEWagrBjF vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Las letras, con entusiasmo, entran... https://t.co/dAKq9si2po]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy conoceremos las nominaciones a los Premios Oscar 2017 - ABC.es https://t.co/nku34ZRgUm]]></document>
		<document><![CDATA[Raúl Arévalo y su «Tarde para la ira» adelanta a Bayona en la carrera hacia el Goya https://t.co/Yin9njtxTX vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Si te gusta la historia, no te lo puedes perder https://t.co/4VixfBBg7M]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo esta el mundo... https://t.co/JgUP57UA5q]]></document>
		<document><![CDATA[Precioso vídeo inaugural de la nueva web de los Musei Vaticani https://t.co/lT3fZ3cNx9]]></document>
		<document><![CDATA[Los Museos Vaticanos estrenan una avanzada web «visual y emocional» de 4.000 obras maestras https://t.co/XMqY3VPuzB vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[El Episodio VIII de Star Wars ya tiene título: «The Last Jedi» https://t.co/bsfKRJ3vAv vía @abc_es]]></document>
	</documents>
</author>