<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Quiero verrte]]></document>
		<document><![CDATA[tanto policias por unas tetas? y cuando te roban no vienen ni tus vecinos a ayudarte. Argentina tenia que ser. https://t.co/hZrsDgrigx]]></document>
		<document><![CDATA[Que un vago sin remera le vaya a decir a una mujer que se ponga corpiño me parece lo mas hipócrita del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece tan bajo y decadente que le bardees a una mina por su cuerpo por un vago. El seguro se caga de risa de las dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que linda noche❤❤]]></document>
		<document><![CDATA[Como que me indigna un poco que los hombres puedan mostrar sus pezones y las mujeres no. ¿Por qué hay cuerpos legales y otros no?]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante mica putos]]></document>
		<document><![CDATA[aguante el verde]]></document>
		<document><![CDATA[Leti me obliga a mirar combate y termina recien  las 10  DE LA NOCHE esa mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloAgustin te amo pablo]]></document>
		<document><![CDATA[TENGO UN PELOTUDO https://t.co/xnrIg0dZHJ vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La única que no salió de Posadas este verano soy yo]]></document>
		<document><![CDATA[Literal todas mis amigas estan en br]]></document>
		<document><![CDATA[Te juro que no me llama nada la atención vivir presa de un bebe en un futuro, no entiendo que tiene de lindo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermosa lluvia]]></document>
		<document><![CDATA[Tenia que comprar solo un corpiño y termine comprando un short y una pollera también. Aguante el consumismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si fuera por mi tendría todos los lapices y marcadores del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Odio el colegio, pero no saben lo que me apasiona comprar los útiles y eso]]></document>
		<document><![CDATA[Literal que soy la única que no se fue ni se va a ir de posada este verano]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche no pegue un ojo y me fui a caminar a la costa a las 6am]]></document>
		<document><![CDATA[Llueve en toda la argentina menos en posadas]]></document>
		<document><![CDATA[Por que mierda no llueve?]]></document>
		<document><![CDATA[Los odio a todos]]></document>
		<document><![CDATA[Entre mi wifi que se corta y el chrome que deja de funcionar de la nada no se cual quedarme]]></document>
		<document><![CDATA[Si fuera por mi saldría todos los dias]]></document>
		<document><![CDATA[Que bronca tener que quedarme toda la noche al pedo]]></document>
		<document><![CDATA[Desde las 12 que estoy mirando vídeos en youtube y es lo único que hago en la madrugada últimamente]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que ya le debo plata a una amiga de la última vez que salí y no tenia plata]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien me explique como voy a salir mañana si no tengo un solo peso partido al medio]]></document>
		<document><![CDATA[amo esto https://t.co/SRwqGDzMyq]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que los 10 kilos que baje en el 2016 los subi en lo que va del 2017]]></document>
		<document><![CDATA[hace media hora estoy en casa y ya me quiero ir]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena nocheee]]></document>
		<document><![CDATA[Mis amigas me dicen que si voy a salir de joda a festejar y mi versión de festejo es quedarme mirando mi serie con un kilo de helado]]></document>
		<document><![CDATA[Que feliz que estoyyyy]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer era la única enfermita que no sabia ocupar los palitos y termine comiendo el sushi con tenedor]]></document>
		<document><![CDATA[@Laraa_sat sabes lo que daría por irme de vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Que siga la lluvia porfa que no hay nada mas lindo]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé que este finde iba a salir si o si pero ni flia siempre tiene que cagarla con algo]]></document>
		<document><![CDATA[Encima que estoy reee alpedo ni sueño tengo]]></document>
		<document><![CDATA[Como odio a las personas sanguijuela lpm]]></document>
		<document><![CDATA[Amo la lluvia y mas si es de noche]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que no soy la mejor pero por lo menos me esfuerzo y que se caguen en mi trabajo no está bueno]]></document>
		<document><![CDATA[No se que debería hacer o que pensar]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre pensé que tenia las cosas clarísimas pero ahora estoy mas confundida que nunca]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de irme a vivir en la luna]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vieja justo elige el momento en el que llevo gente a casa para volverse loca]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda vez que corro de la policía pero que buena joda la de ayer]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena serie TheBlacklist, estoy hipnotizada]]></document>
		<document><![CDATA[No me molesta hacer favores pero si no me decis gracias te mando bien a la mierda porque no soporto a la gente mal agradecida]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz año !]]></document>
		<document><![CDATA[Este año voy a ocuparme y preocuparme solamente por mi]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un 2017 lleno de aventuras, viajes, nuevas experiencias]]></document>
		<document><![CDATA[Que mejor que empezar el año con lluvia❤]]></document>
		<document><![CDATA[Cambie demasiado de vida este 2016 la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene un 2017 muuuy interesante]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen tercer tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Como pensé que no iba a salir gasté toda mi plata en pelotudeces y ahora me quiero matar porque mañana voy a salir y no tengo un peso]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que les decís ese vago es una mierda y te dicen no el es re buenito conmigo]]></document>
		<document><![CDATA[Que ilusas con algunas minas, cualquier cuentito se la creen]]></document>
		<document><![CDATA[Hay vagos que nadie les ficha pero le ficho yo y se convierten en brat pitt lrpm]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer vinieron mis compañeros varones y literal hacen menos desastre que las minas]]></document>
		<document><![CDATA[Que bronca me da que los padres de mis amigos sean tan rompebolas, dejen vivir a sus hijos dios mio]]></document>
		<document><![CDATA[Que pendejo de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que mas quiero en este momento es que siga lloviendo]]></document>
		<document><![CDATA[Que alpedo que estoy]]></document>
		<document><![CDATA[@Flantasma1 me alegra todas las madrugadas en las que nadie me da bola]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermana se olvido un par de cremas en casa y nada ahora son mias]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que las amigas de verdad no se separan con una simple pelea]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del viaje mg https://t.co/T9lfKnUAlE]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día que pasa me quiero ir mas a la mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de año parece que deja loco a todo el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá algún vago en Posadas que sepa lo que quiere y no de mil vueltas?]]></document>
		<document><![CDATA[Me doy cuenta de que no tengo ropa para navidad]]></document>
		<document><![CDATA[Por un momento pensé que te importaba, fue re loco]]></document>
		<document><![CDATA[Que loco como de un día para el otro podemos perder todo lo que tenemos]]></document>
		<document><![CDATA[No se si es cansancio, madurez o resignación pero hay cosas que yo no quiero discutir más.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella no buscaba cuentos con un final feliz, sino ser feliz, sin tanto cuento.]]></document>
		<document><![CDATA[Y te quedaste en el 2016 nomas]]></document>
		<document><![CDATA[Que onda que ahora todos hacen rugby]]></document>
		<document><![CDATA[Mis ganas de desaparecer de posadas son increíbles y lo peor es que ni a Paraguay me voy ir estas vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que daría porque las cosas fueran como antes]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala mi cerebro y mi corazón se pusieran de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Chabon de verdad tanto cuesta ir sin vueltas ?]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas claras wey]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo unas ganas de dormir copadisimas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy e dijeron que estoy mas flaca, me hicieron el dia]]></document>
		<document><![CDATA[Lo amo al Polaco en serio]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me esta llevando mas esfuerzo del que pensaba así que espero que valga la pena]]></document>
		<document><![CDATA[Saber que mañana me tengo que levantar a las 8am en plenas vacaciones me dan ganas de matarme]]></document>
		<document><![CDATA[#LaCancionQueNoMeCansa todas las de ariana grande literal]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo el impulso de comprar cosas que de verdad no necesito]]></document>
		<document><![CDATA[A Camila seguro le ofrecieron carrera de solista y rápido se fue a la mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Que onda que todas las minas en las fotos de su recepción salen con las ojeras BLANCAS, un maquillador como la gente por favoe]]></document>
		<document><![CDATA[El debe pensar que yo me voy a dormir todas las noches pensando en el, no se que se cree la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Este vago me persigue mas que mi sombra, literal]]></document>
		<document><![CDATA[Existirá alguien con mas mala suerte que yo? No creo]]></document>
		<document><![CDATA[Este gobierno tendría que ver que onda la calidad y no tanto la cantidad]]></document>
		<document><![CDATA[Con 180 o 300 días de clases el sistema educativo argentino sigue siendo una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de pegar un vuelo a japon]]></document>
	</documents>
</author>