<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia Ay no Petro que pereza]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo 5 horas Melgar - Bogotá enero 1 Increíble cierto? Nada nuevo por demás pero no pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[@FALCAO sabemos que ustedes dan lo mejor en cada partido . Siempre los acompáñanos]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol @Andres_Nieto Muy buena banda sonora. Grandes recuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[#MiBandaSonora muy buen invitado]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol @robertopomboh @ELTIEMPO Quiero que ya sea mañana]]></document>
		<document><![CDATA[#MiBandaSonora Linda historia papuchis. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda, esta final será histórica #VamosChile #SentirseCampeon https://t.co/JGdLfIwK5a]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol @HZfashion @CaracolRadio  Excelente, interesante, ejemplo , tenacidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO vemos esta imagen desde la 134 hacia la autopista https://t.co/JnKhkAm7zq]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Como siempre grandes historias en mi banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Una persona muy interesante hoy en mi banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@VargasvilCol @CaracolRadio Buena Muy buena Banda Sonora. Inmenso personaje mejor persona]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDelEjecutivo2016 https://t.co/g9sHXkgRlK]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDelEjecutivo2016 https://t.co/A2pEVRuznI]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDelEjecutivo2016 La comunicación efectiva es la clave]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDelEjecutivo2016El esfuerzo deber ser un ciclo completo, incluyente y consistente]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDelEjecutivo2016 https://t.co/R1igdBSJeD]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDelEjecutivo2016 https://t.co/lU250FwkzN]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Buena Musica. Maravillosa Banda Sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn Que emotivo escuchar una persona mayor, su tranquilidad, su Paz, su sensibilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@GentePelota  #huaweiconjames quiero  participar Por el Telefono]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn Muy entretenido este ratico. Buena musica]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Que sabor de Gabino para este frio]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA el video de Maia maluna se grabó en Medellín]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA Hoy hubo mucho taxi por que?]]></document>
		<document><![CDATA[@GentePelota Quiero ser ganadora de la camiseta de la selección Colombia para apoyarla en cada juego]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcAnthony Gracias a ti]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Esa voz Grandes recuerdos  esto pinta bien]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn Claudia donde encuentro el audio del programa de hoy? Por demás muy muy bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Que banda sonora tan sabrosa]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia @jsanchezcristo muy buen programa música deliciosa]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Dos muy buenas bandas sonoras. Maturana -Mario Hernández. Ejemplares personajes]]></document>
		<document><![CDATA[@ricky_martin Bienvenido siempre a Colombia . Te admiramos]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout Muy mal la senadora. El debate Es con argumentos no tratando de hacer dano a las personas]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout Buena muy buena entrevista Jose Ramón de la Morera. Imperdible]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn  El medio día es muy agradable con ustedes al oído]]></document>
		<document><![CDATA[@elbuhorafa El medio día es muy agradable con ustedes al oído]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn Felicitaciones. La Mejor propuesta en noticias. Buen equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout Que emoción Herman Peláez.]]></document>
		<document><![CDATA[@fdbedout excelente entrevista Antanas . Feliz regreso]]></document>
		<document><![CDATA[@HaTerminado Se le extraña]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Bello personaje, estampa de nuestra tierra paisa]]></document>
		<document><![CDATA[@GentePelota Feliz ano. Sigan siempre con ese entusiasmo y profesionalismo]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasPelaez siempre pelaez]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasPelaez Por cambiarnos la forma de ver las noticias]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaMoralesM vergüenza para nuestras fuerzas militares que no tienen respaldo de su jefe.]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol gracias por esta banda sonora Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol muy emotiva banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol a veces sin ser los personajes favoritos, todos son seres humanos con maravillosas y mejores historias de vida]]></document>
		<document><![CDATA[#CarlosRaúlYepes Gracias por compartir su esencia]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol siempre maravillosa banda sonora Inmenso personaje]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianMagnoli la tumbada del arbitro no fue a proposito]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Mi banda sonora es plan obligado del fin de semana]]></document>
		<document><![CDATA[#MiBandaSonora listos vámonos con una nueva banda sonora .]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn @CMILANOTICIA @Julietapineres @santilogo @AdrianMagnoli un Muy buen noticiero de lejos el mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA Un Muy buen noticiero. De lejos el mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol uff que arranque. Esta Banda Sonora pinta Muy bien]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapcnn @CMILANOTICIA @Julietapineres @santilogo @AdrianMagnoli Felicitaciones , excelente propuesta]]></document>
		<document><![CDATA[#JusticiaAndresCamargo]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Que bonita señora Que dulzura muy buena banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Inmenso personaje . Linda banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Arden Los cerros de bogota y nadie dice nada. Ni un helicoptero. Negligencia]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol siempre escuchando bellas historias a través de la música]]></document>
		<document><![CDATA[#MiBandaSonora Bella música Mejor historia de vida]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol No lo puedo creer el dr Pardo lo que paso paso.Excelente]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol muy buena banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Un personaje muy interesante. Una vida, una persona y una banda sonora muy esoecial]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo y  donde esta bienestar familiar en la guajira?]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol la billos uyyyyy nos la bailamos todas]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol A vivir que son dos días]]></document>
		<document><![CDATA[“@FernanMartinez: Entrevista para http://t.co/ZSDJBXBLnJ por @MaCamiSanchez 
 http://t.co/nG6baWZjT8”]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol como siempre excelente !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@vanedelatorre En resumen nuestras guerrillas ponen el presidente? Por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@FernanMartinez santos en el país de las maravillas]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel De que pais habla santos? Finlandia?]]></document>
		<document><![CDATA[#GanaZuluagaGanaColombia en que país vive santos ? De Cual habla? Yo quiero vivir ahi]]></document>
		<document><![CDATA[@dianaeme De que pais habla santos ?]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol domingo por la mañana con el ojo aguado con mi banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol que bella historia en esta banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo igual de vergonzoso este supuesto acuerdo a una semana de elecciones q otras cositas de otras campañas]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana lo único claro es la vergonzosa clase dirigente de nuestra Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Que momento más grato con esta banda sonora , y la lloradita que]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Maravillosa banda sonora]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA @OIZuluaga me parece la propuesta . No cesan hostilidades no diálogo]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Que bello personaje Mejor persona]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol no me puedo concentrar en el trabajo.  Que personaje]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol cada Banda Sonora nos hace cercanos a personas en su esencia]]></document>
		<document><![CDATA[Dorada como 40 grados Carretera antes del puerto salgar EL INFIERNO]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá Honda milles de tractomulas y carros CERO policía y ejército , que se hicieron los de la foto del viernes peaje Siberia]]></document>
		<document><![CDATA[Bogota DOrada donde esta la policia de carreteras? Buscando el avion de Malasia?]]></document>
		<document><![CDATA[Dorada monumental trancon .vive Colombia viaje por donde?]]></document>
		<document><![CDATA[#MiBandaSonora Como siempre maravillosa]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA Que magnífica alternativa Noticias serias y con profundidad]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Una Banda Sonora con alta dosis de nostalgia. Pero un mas grande ser humano y Una importante familia para nuestra historia]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol Banda Sonora maravillosa]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol que manera de recordar a Garzón a César Mora a nuestros años maravillosos]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol la vida, la memoria en cada canción en cada palabra]]></document>
		<document><![CDATA[“@ELTIEMPO: Chevron le gana multimillonario juicio a Ecuador http://t.co/ijc1JeTAJD”]]></document>
		<document><![CDATA[@horadelregreso la noticia a escuchar Es q se termino alguna exhaustiva investigacion]]></document>
	</documents>
</author>