<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#AquiNoSeHablaMalDeChavez  @NicolasMaduro @rmenendezp @CamejoDefren @dariovivaspsuv @dcabellor @corpollanos https://t.co/5PLTFs8GDF]]></document>
		<document><![CDATA[#AquiNoSeHablaMalDeChavez @NicolasMaduro @rmenendezp @CamejoDefren  @dariovivaspsuv @corpollanos @lavoz881fm https://t.co/7wgpnnTFEN]]></document>
		<document><![CDATA[#AquiNoSeHablaMalDeChavez con trabajo y conciencia sacaremos a @Venezuela de esta guerra económica @CamejoDefren https://t.co/qM3hx3EV2Q]]></document>
		<document><![CDATA[#PorSiempreFidel extraordinaria vida, una vida en revolución! Dejas un gran legado, comandante amigo!@NicolasMaduro  @CamejoDefren]]></document>
		<document><![CDATA[#PorSiempreFidel Que grande y que duro es despedir a un gigante! Hasta siempre comandante¡! @NicolasMaduro  @rmenendezp @CamejoDefren]]></document>
		<document><![CDATA[#Feliz54YLosQueFaltan Que dios le de sabiduría que nosotros le daremos compañía en la defensa y desarrollo de la patria @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCarazonIndestructible Unidos construyendo #Patria @VillegasPoljak @rmenendezp @CamejoDefren @rubenparra79 https://t.co/Dp0fAC3wJ4]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible unidos en honor al gran comunicador de nuestra historia #Chavez @VillegasPoljak https://t.co/DeXtl1aUUk]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible en CORPOLLANOS activados para la jornada de mañana, por amor a #Venezuela @rmenendezp @CamejoDefren]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible #Danilo estas presente en nuestras lucha, vives,vives,la patria sigue, sigue @NicolasMaduro @CamejoDefren]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible solo con participación y  compromiso  lograremos mantener y defender nuestros logros https://t.co/0U33zkxR2C]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible juntos construyendo patria con amor, firmeza y convicción @CamejoDefren @MorenoMrnl https://t.co/CuSK04HEKv]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible juntos en defensa de los logros de la revolución @CamejoDefren  @rubenparra79 https://t.co/EUHd8lRl0x]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible con pasión compromiso y convicción defendiendo la revolución. @lavoz881fm https://t.co/oay20k54R1]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible somos un pueblo que ama la paz, unidos en un solo objetivo #LaPatria @CamejoDefren https://t.co/6ZlifcjoVd]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible @CamejoDefren @lavoz881fm @MorenoMrnl https://t.co/0fiIVybG6s]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaCorazonIndestructible CORPOLLANOS unidos en rechazo a la agresión de nuestras #Mujeres https://t.co/RTepZV8VJS]]></document>
		<document><![CDATA[Charla informativa de equipo conformado por Corpollanos, CMDNNA, CPNNA, Fiscalía 4ta, Policía Comunal al NEC de la Comuna Piritu Becerra]]></document>
		<document><![CDATA[#ChavismoSeCrece en los momentos en que los intereses de la Patria se ponen en peligro, El Chavismo es compromiso y conviccion, Amor patrio!]]></document>
		<document><![CDATA[#AliPrimera ,  El cantor del pueblo, nuestra inspiración, nuestra rebeldía, que viva por siempre Ali!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@HOJILLA en calabozo cable imagen caído, solo vtv]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones Yulimar, felicitaciones Venezuela! Orgullo venezolano!]]></document>
		<document><![CDATA[Arriba nuestra generación de oro yulimar orgullo venezolano]]></document>
		<document><![CDATA[#BolivarPuebloEnBatalla Por siempre nuestro pueblo sera libre del dominio yanqui, que viva Bolívar que viva Chavez en nuestra mente y corazo]]></document>
		<document><![CDATA[arrecia la ultraderecha rastrera contra los gobiernos progresistas de suramerica,tactica asedio a nuestros lideres. https://t.co/m7UV23geTl]]></document>
		<document><![CDATA[#SomosAntiimperialistas Venezuela firme y soberana,no se doblega a la bota yanqui.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDerechaExpropiaAlPueblo no podrán entender jamas el objetivo de la GMVV, son mercaderes de los pueblos,#LaGMVVNoEsMercancia]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDerechaExpropiaAlPueblo falsantes y oportunistas nunca les ha interesado el pueblo vallen con su paquete chileno pa' otro lado!]]></document>
		<document><![CDATA[Leltad a nuestros principios libertarios, con nuestros actos debemos dar el ejemplo #ConBolivarYChavezXSiempre]]></document>
		<document><![CDATA[medida antipopular aplicada en puesta de la GN Paso Orituco Calabozo-Guarico  a motorizados rurales donde el 70% es el medio tranporte ¿?!!]]></document>
		<document><![CDATA[#2016PatriaYRevolucion medida antipopular en puesto de control de la GN Paso Orituco en Calabozo-Guarico contra motorizados rurales,¡¿.....?]]></document>
		<document><![CDATA[@florentino  te felicito por la claridad en que has resumido este momento histórico! Viva Venezuela! Viva nuestra madre patria.]]></document>
		<document><![CDATA[#ConLaMoralintacta en defensa de lo mas preciado para un revolucionario nuestra PATRIA, firmes y unidos hoy mas que nunca. Por Chavez¡!]]></document>
		<document><![CDATA[#AVotarPorChavez por la patria, por la vida, por nuestros hijos por una sociedad de todos y para todo. Venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[#OctubreDeRevolución sigamos haciendo patria, que nadie se equivoque.]]></document>
		<document><![CDATA[#CorazonDeLaPatria hoy mas que nunca comprometidos con nuestra patria labrando los camino que inicio nuestro gigante]]></document>
		<document><![CDATA[#ConElPuebloCasaXCasa juntos construyendo patria en defensa del legado de Chavez. Viva Venezuela, viva nuestra patria grande.!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ConElPuebloCasaXCasa somos]]></document>
		<document><![CDATA[#CaravanasDeLaVictoria pendientes no nos dejemos manipular son nos pillos que solo quieren y buscan la guerra. Fascista apátridas.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV Mario compartimos tu indignación. No podrán fascistas de ...... dividirnos!]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV #VenezuelaApoyaADiosdado no podrán dividirnos no creemos es sus mentiras seguiremos firmes unidos y trabajando.]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduroNro28 Que grande nuestro Chavez!.]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroVictoriaObrera firmes en esta lucha que inicio nuestro gigante en la reivindicación de los trabajadores concientes haciendo patria!]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroAntimperialista estas contigo presidente obrero en la lucha y compromiso en  la construcción de nuestra patria grande]]></document>
		<document><![CDATA[#HonorYGloriaOtaiza es compromiso de todo revolucionario accionar desde cada trinchera contra todo lo que dañe nuestra patria.]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloChavistaEnBatalla en lucha contra la burocracia y la incapacidad de quienes  enquistados en cargos públicos sabotean desde adentro.]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduroNro25 adelante querido presidente junto a ti  seguiremos defendiendo el legado de nuestro Gigante! Que viva por Chavez!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#AbrilDeLuchasyVictorias de historia y recuerdo, todo converge en un ser maravilloso que nos enseño a valorar aun mas nuestras raíces.CHAVEZ]]></document>
		<document><![CDATA[#VictoriaEnPanama #PueblosUnidosEnLaCumbreUnidad, lucha, batalla y victoria.]]></document>
		<document><![CDATA[#PueblosUnidosEnLaCumbre hoy mas que nunca tenemos patria comandante en la cumbre  quedo claro que nunca mas pisotearan nuestra dignidad]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaHuyesComoCobarde  por siempre unidad, lucha, batalla y VICTORIA! Que viva por siempre nuestro Gigante!]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaHuyesComoCobarde no aguanto la fuerza y la energía de nuestra América unida defensora de la Paz y la autonomía!]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaHuyesComoCobarde es  claro que no leyó el libro que le regalo nuestro gigante es la hipocresía  hecha gente, que triste!]]></document>
		<document><![CDATA[#VictoriososEnPanma #NuncaMasUn11 unidad lucha batalla y victoria que viva la América unida.]]></document>
		<document><![CDATA[#10MillonesVictoriaPopular Venezuela luz del mundo gracias a las enseñanzas de nuestro amado Chavez #ObamaNoTeCreoDerogaYa]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaNoTeCreoDerogaYa el legado de nuestro gigante esta presente en cada fibra de los pueblos de América]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaDerogaElDecretoYa Venezuela libre y soberana luz del mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduroNro24 escuchar a nuestro gigante nos nutre y nos labra el camino #ObamaDetogaElDecretoYa   deja la insolencia Respeta!]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduroNro24 solo nuestro gigante fue capaz de mover la fibra de mundo. Cuan grande fue y es! vive por siempre en nuestro ser.]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduroNro24 #VivaVenezuelaQuerida Socialismo o nada no hay otra opción, que viva por siempre Chavez]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamasElJudasDeAmerica capaz de ir contra sus propios orígenes. Que  miseria humana!]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las reflexiones del Padre Numa Molina sobre los judas que venden al país http://t.co/LTaUOwjBnM vía @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaEsEsperanza pueblo Chavista pueblo patriota contra el imperialismo en defensa de nuestra soberanía #ObamaDerogaElDecretoYa]]></document>
		<document><![CDATA[#AmoMiPais las mujeres de la patria estamos claras que la guerra es a muerte, no nos doblegaran #VenezuelaEsPaz]]></document>
		<document><![CDATA[#MiDecretoParaObamaEs que se ocupe de la violacion de los derechos   humanos en USA y deje a Venezuela  en Paz.]]></document>
		<document><![CDATA[#MiDecretoParaObamaEs venezuela es amor es trabajo es  luz para el mundo #RevolucionEnPaz]]></document>
		<document><![CDATA["@ObamaDerogaYa: ¡GENTE DE PAZ y ALEGRÍA! #NuestraVictoriaEsLaPaz #ObamaDerogaElDecretoYa http://t.co/XtBkagDGbX"]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaDerogaElDecretoYa venezuela somos el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaEsEsperanza #ObamaDerogaElDecretoYa Nuestro comandante nos enseño que pese a cualquier circunstancia debemos mantenernos unidos.]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaEsEsperanza ..y es de todos  la tarea de hacer una patria buena, buena pa´ que vivan todos, con bienestar y sin quejas..#ObamaDero]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaEsEsperanza exportamos amor y solidaridad a nuestros hermanos del mundo, agradecemos su reciprocidad!!Que Viva Nuestro Gigante!!]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaEsEsperanza Nuestra soberania es innegociable somos hombres y mujeres de paz,dispuestos  a defender el legado del gigante!!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoFirmoXLaPaz ResteadaConMaduroEnLaDefensaDeLaPatria]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaDerogaElDecretoYa nuestras mujeres firmes en la defensa de nuestra soberanía..]]></document>
		<document><![CDATA[#ObamaDerogaElDecretoYa firmes en defensa de la patria!!]]></document>
		<document><![CDATA[#EcosocialistasConMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[#RevolucionHaciendoPatria]]></document>
		<document><![CDATA[#ComisionDeLaVerdad]]></document>
		<document><![CDATA[#EnContactoConMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaArmadaDePaz]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaChavistayAntiimperialista]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 #VenezuelaEnPaz:: un profundo repudio al asedio de nuedtras mujeres patriotas.:(]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 #VenezuelaRnPaz:Dialogo y justicia. no a la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaEnPaz: La paz empieza con el dialogo y l dislogo pide justicia.no a la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroHombreDePaz]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVNoticias mujeres en defensa de la revoluciòn, la paz y la convivencia,carajo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Davidovic7 hola manito!!te quiero mucho!!]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVNoticias basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarreaza basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad, camarada]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@JauaMiranda basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad, camarada]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad, camarada]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljakE basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Sibci basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVNoticias basta de anarquía, hay que mostrar al país los nombres de los detenidos para acabar con la impunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@blancaePSUV @PartidoPSUV @Anzoatguiprensa tienen que comenzar a nombrar los presos por los desordenes, no a  la impuinidad carajo]]></document>
		<document><![CDATA[@blancaePSUV @PartidoPSUV @Anzoatguiprensa camarada hay que informar al pueblo lo que estan haciendo estos fascitas en contra de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV los enemigos de la patria buscan  crear caos en las ciudades electoralmente mas fuerte,hay que tomar medidas carajo,]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV muy pendiente mario alerta el saboteo con la electricidad en calabozo es salvaje,las autoridades aqui no sabemos donde estan-]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro pa lante presidente, el pueblo de Chávez estamos contigo, con firmeza y convicción lucharemos por siempre por esta revolución]]></document>
	</documents>
</author>