<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ¿y porqué le dan cabida a este enfermo mental?]]></document>
		<document><![CDATA[Sinónimos de #AlejandroToledo : https://t.co/Rl0YRs5Tbz]]></document>
		<document><![CDATA[#JulianaQuieroTuCorona]]></document>
		<document><![CDATA[@ChinitaMarisel xq otros canales NO mostraron fotos y nombre d poli q mató a 3 lacras?,y xq @atvpe hasta foto d su esposa embarazada mostró?]]></document>
		<document><![CDATA[no se, xq no le creo al hijo de Jorge Cuba nada de lo que dice....]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre @IuliusAlfonsus @WGutierrezPE ese alcalde es un incompetente total...]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanjo_Cas y lo más triste, que seguirán votando por esas lacras, que verguenza ....]]></document>
		<document><![CDATA[@Publimetrope a excepción de corso, los demás son ancianos para el fútbol, solo van a hacer leeeeentos los partidos, han venido a morir acá]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias 500 soles debía está sra. y armaron un circo, xq esa noticia "vende", ahora la victimizan ....]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias solo en este país se victimiza a una conxuda q debe 500 soles, si bien es cierto no es la manera, no se debe hacer un circo]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias si se casaron en México, xq vienen a hacer escándalo acá?, porqué justo ahora?  .. huele a cortina de humo]]></document>
		<document><![CDATA[#RenunciaBasombrío]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita jajajajaja que bruto!!, pongale cero!]]></document>
		<document><![CDATA[@carodabdoub @LATAM_PER la misma historia de siempre, y ni siquieren tienen la cortesía de disculparse, igual de malos que @Avianca]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay @uterofavre creo que ni para capturar al terruco abimael hubieron tantos policías...]]></document>
		<document><![CDATA[@carodabdoub no te pareció mucho espectaculo para capturar a una persona, que ni armada estaba?, cómo no hacen así para atrapar asesinos?]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre iguales si, pero iguales de idiotas...]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @RPPNoticias ayer se vio que ni podía hablar ... Que se recupere sra Leiva.]]></document>
		<document><![CDATA[#MermePrensaConOdebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe más daño hacen esos programas de esto es guerra, combate y demás programas escoria de la tele peruana...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 si así fueran todos los policías en Perú, otra sería la historia, por lo menos nadie se les pondría malcriado]]></document>
		<document><![CDATA[#NoSoyTroll]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @otravezandres como les arde haberse quedado sin un ingreso.. no?, ya superenlo nomás]]></document>
		<document><![CDATA[@Doctor_Angulo claro, torpe por que se dejó grabar ...torpe por que lo agarraron infraganti]]></document>
		<document><![CDATA[@fzavalal @ChinitaMarisel nadine como "funcionaria" de la FAO, y ahora del Solar ministro de cultura... El mundo está patas arriba ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 crítica a Fujimori, pero alaba a Fidel... ¿como hacemos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe ya fracasó @CarlosBasombrio hace rato! 
Cree q a punta de soplos va a arreglar la seguridad ciudadana]]></document>
		<document><![CDATA[#FugoComoNadine]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio ¿famosos?, podrían ser magaly, Beto y Mónica, menos el impresentable de carloncho]]></document>
		<document><![CDATA[@galdosoficial es por cuestiones de la televisión, ellos son los que mandan, en segundo lugar es por similitud de colores @Studio92]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @Carlos_Bruce trabaja que para eso se te paga]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio la prensa peruana como siempre inflando a los jugadores peruanos.... tira de mermeleros]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaFloresA @Xileone atenta @munisanisidro cierren las joyerías, tira de incompetentes, San Isidro, el distrito más inseguro de Lima]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre se juntó una pituca que se creía intocable, con un viejo violento igual que el hijo ...]]></document>
		<document><![CDATA[#TuQueEstudiaste ingeniería sanitaria.. cambia la ducha @ChinoyAdolfo]]></document>
		<document><![CDATA[#TuQueEstudiaste ingeniería eléctrica .. cambiame el foquito .. se haa quemado
=P @ChinoyAdolfo]]></document>
		<document><![CDATA[@goldmanprize convenidos, títeres, q detienen el progreso de un país...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters y si un papá los disciplina como antes, salen a denunciarlos]]></document>
		<document><![CDATA[@Horacon es hora de que sancionen a este tipo de gente de manera ejemplar, mal ejemplo para los demás]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaFloresA para variar @Avianca continúa equivocandose en los equipajes rumbo a rep. dominicana, y lo peor es que se lavan las manos]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE @jimenaperu este enano libero terrucos...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio sería bueno que se den una vuelta por los alrededores del penal de Lurigancho, ya que nunca hay señal de telefonía, ¿raro no?]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita hasta ahora el incompetente @CarlosBasombrio sigue diagnósticando la situación, cree que ofreciendo plata van a caer todos]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre Augusto y Lucar, par de vendidos, lamezuelas]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 jajajaja, está quemada esa flaca, ya eso lo hace por fregar a su instituto... Mala leche]]></document>
		<document><![CDATA[Ese @galdosoficial haciendole campaña a @ppkamigo @Studio92]]></document>
		<document><![CDATA[Se tiene que saber quiénes fueron los malditos que lo asesinaron #YoNoMeOlvidoDelMayorBazan]]></document>
		<document><![CDATA[#DemoliciónMausoleoTerrorista]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no es un día cualquiera, hoy toca ver a @edsperu en concierto! \m/ https://t.co/QhbDdWyUJU]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU el pago por hacerle campana al No a Keiko.... Ese par no tiene ninguna autoridad moral para criticar en adelante]]></document>
		<document><![CDATA[@whatdafaqshow en español: fideo arrebozado con queso derretido XD]]></document>
		<document><![CDATA[@carodabdoub yo no xq trabajo a esa hora XD ojalá ganen!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias seguro no le han dado el dinero que quería, y ya empezó a mentir...]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPreso1509 la mayor escoria humana...]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y entonces que es lo que hay?, Que mostraron las noticias, una foto de otro país?....]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo @elcomercio jajaja esos rojos usando la conocida frase : divide y reinarás ....]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @chaplin2310 @hector_briceno jajaja ¿en serio dijo eso?... Quemenlo y tirenlo al río!]]></document>
		<document><![CDATA[y el @malldelsur ni se manifiesta del tipo de "seguridad" que contratan, apuesto a que ante un delincuente ese tipejo se haría la pichi...]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe q se retracte, xq sino le saco la csm como se la saqué a la pelotuda de mi flaca.... (La traducción de su declaración)]]></document>
		<document><![CDATA[@ChinitaMarisel un zancudo te dio un chape! Jejejeje Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@adolfobolivar4 destruido en segundos! @Studio92 @ChinoyAdolfo]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaRicky]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG deberían cambiar eso, para las 1ras veces debería ser automático, apruebas o no, ya cuando haya un 2do gabinete ahí si]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet @TRICICLODELPERU hasta Susy Díaz estuvo mejor preparada, lo cual demostró sus ganas de servir, en cambio la rojita .....]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet @TRICICLODELPERU jajajajajajajajajajajajaj Me hiciste el día!, @IndiraHuilca No es más bruta xq no entrena, q burra! Póngale 0]]></document>
		<document><![CDATA[@ChinitaMarisel esto se previene cuando aún es niña, ahora es muy tarde ....]]></document>
		<document><![CDATA[Cuádruple accidente en cruce de Angamos con Aviación, en dirección de norte a sur, no heridos @MUNISANBORJA @MuniSurquillo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuádruple accidente en cruce de Angamos con Aviación, en dirección de norte a sur, no heridos @PoliciaPeru @PoliciaChevere @RadioSanBorja]]></document>
		<document><![CDATA[Cuádruple accidente en intersección de Angamos con Aviación, con dirección de norte a sur no heridos @traficorpp @Capital967 @exitosape]]></document>
		<document><![CDATA[El pata corre en la chutana, debe ser de mancha de oropeza...  @Studio92 @ChinoyAdolfo]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters se viene el faenon de @ppkamigo]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @valmenfa para eso pago mis impuestos? , Para q la roja @IndiraHuilca este de vaga hablando del fujimorismo?, Trabaa oe vaga!]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre a mi me dijeron q me consiga un chaleco o un quepi de la policía y lo deje en el carro....]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre @Latina_pe si los detienen van a decir "atentado contra la libertad de prensa" ....]]></document>
		<document><![CDATA[@carodabdoub tiene que disfrutar cada día como si fuera su último día de vida .... XD]]></document>
		<document><![CDATA[@aliciaretto a lo q voy, es xq fujimori, toledo y alan, sólo eran los presidentes y sus 1ras damas, ahora es pareja o familia presidencial]]></document>
		<document><![CDATA[@aliciaretto ¿porque llamar "la familia presidencial"?, Si el que gobierno es ppk, lo mismo decían de cosito y ratine, "pareja presidencial"]]></document>
		<document><![CDATA[@sociedad_ECpe @johanaymedia q pasa con @munisanisidro , matan y roban, donde está la seguridad?, q está haciendo el alcalde? y la policia?]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias y tu debes entender que debes trabajar y dejar de robar camaras ... figureti]]></document>
		<document><![CDATA[@sociedad_ECpe felizmente ya se larga el BURRO de @Ollanta_HumalaT y su jefa @NadineHeredia , dejan un país agonizando en seguridad ....]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @RPPNoticias @Rmcifuentes @alestilojuliana también debería hablar sobre los ODIOS y RENCORES tóxicos ...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio claro pues, @Ollanta_HumalaT  tan inclusivo fuiste, que hasta los delincuentes y asesinos tuvieron la cancha libre, IMCOMPETENTE]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 q va a matar a todos los choros, extorsionadores, marcas y demás lacras...]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @alestilojuliana ¿hay ministro del interior? ¿es en serio?]]></document>
		<document><![CDATA[@paredeselizabe3 jajaja lo dices como si fuera fujimorista, no llegarán seguro, pero el nivel d ustedes seguirá siendo el mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@paredeselizabe3 esa es la gente del @frenteamplio como no tienen otra forma, solo insultan.... q se le va a hacer, ese es su nivel...]]></document>
		<document><![CDATA[@wasapEC los nombres de los dueños... https://t.co/jeMNorBjSt]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio de que estilo habla???? del estilo para robar?, del estilo para ser un pisado?, cual estilo?]]></document>
		<document><![CDATA[@paredeselizabe3 deben ser seguro, pero los terrucos de @FAFrenteAmplio son unas niñitas....]]></document>
		<document><![CDATA[@soper000 no solo en Tacna, en Lima tambien es la misma cagada, a excepcion que si puedes llamar a claro, pero entre movistar nada de nada]]></document>
		<document><![CDATA[que pasa con @MovistarPeru ?, no hay señal!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera cachaco bueno para nada!!! @Ollanta_HumalaT a ti y a tu mujercita @NadineHeredia les esperan muchas denuncias. https://t.co/cb0vzQrUwc]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 lo del @FAFrenteAmplio vienen con sus niñerías, tira de terrucos ridículos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe unico enemigo?, y que hay de los que bloqueas en twitter por no pensar como tu?.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe este tarado lo único q sabe hacer es bloquear a la gente q no coincide con sus ideas en Twitter...]]></document>
		<document><![CDATA[#insultodechibolo "eres adoptado" XD]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe jajajaja q conchudo ese, le dice "monstruo e inhumano", y ¿lo q hace un torero q es?, ¿tierno y muy humano? #tauromaquia @elJuli]]></document>
		<document><![CDATA[@JamminPE buena tío #jammin!]]></document>
		<document><![CDATA[a veces me dan ganas escuchar rpp, luego me acuerdo d @MariellaPatriau hablando d los "pasajeros" d la nave Juno y se me pasa #MarielaPatriu]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe q triste q en Perú, a los verdaderos artistas de profesion, los dejen de lado x colocar a personas q ni saben lo q hacen...]]></document>
	</documents>
</author>