<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ZellenDust esta bien, pero debes saber que no fue aproposito &gt;,.&lt;]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust perdon.. no pense que te lastimaria tanto T.T]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust que dije? Pues no me di cuenta..]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust pueh... perdon por decirte lo que pienso sin que me lo pidieras alv]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust nunca te dije que lo hayas hecho :u
Te di mi opinion, algo completamente diferente^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust pues la verdad no quiero quedar mal con las personas a pesar de que muchas veces lo hice... puede que este mal el odio pero el+]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust aparte, sea sarcasmo o no, es un poco raro, si lo pensas :v]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust primero respondeme si es sarcasmo, con sinceridad, luego te respondo, esta bien?-]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust te pregunte si era sarcasmo we-
Se que significa la palabra odio perfectamente, y no te odio porque si, ya te di las razones^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust xD
No se si la pregunta es sarcasmo, primero que todo(?]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust emmm claro, osea intento que no se enojen conmigo ni nada por el estilo ya que no busco ofenderlas, no veo razon para enojarse^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust se que algun dia lo hare, pero por si no sabes a las personas que odio no les insulto ni busco ofenderlas^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust bien por ti^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust repito, no soy la unica persona que lo hace, no me trates como tarada :v]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust repito que nunca busque ofenderte.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust por algun motivo u otro^^
Todo tiene diferentes motivos, odiar es algo normal en una persona. Si no odias, bien por vos, seras+]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust y no digo que este bien que lo haga.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust ya te respondi esa pregunta^^
Y asi como tu tienes tiempo para perderlo con otra gente yo tengo tiempo para perderlo odiando-]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust a bastantes personas sacas risas, a otras no, como toda persona normal, no vas a quedar bien con todo el mundo, ni yo tampoco :v]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust -seguro que si le respondes a esas personas se pondran muy felices, en vez de perder tiempo hablandome :v]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust simplemente te mencione porque lo hice sin pensar, tenes muchas personas que te aman y no pense que me responderias-]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust +te caen mal, ya qu con esta discusion sopongo que soy una de ellas :v]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust no busque ofenderte en ningun momento, por si lo hice.
Y otra cosa mas, te dije que pases de mi, como con las personas que+]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust no vivo bastante facil y no voy con una sonrisa por la vida.
Si tengo un problema porque "odiar" no es normal, solo dejame+]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust +no me prestes atencion, pasa de mi, como tu haces con las personas que te caen mal, tenes un monton de fans que te aman^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust simplemente no me gusta la mayoria del contenido y en algunas de tus opiniones no estoy de acuerdo^^
Pero+]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust 1. No me hace feliz odiar, pero no soy una persona normal y lo hago.
2. Si vos no odias, yo tambien debo hacerlo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust no, claro que no, pero si no me soporto a una persona que hace algo que no me gusta la verdad es que no puedo amarla^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust conmigo es completamente diferente, si vos no odias bueno, no se que decirte pero no soy la unica persona en el mundo que odia&lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust no vivimos en una fantasia, y hay que aceptarlo-]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust a vos tambien te deben caer mal algunas personas, no mientas, en tu vida tambien odiaste, no es todo de color de rosa :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust ya soy bastante feliz, tengo bae, mejores amigos, un idolo y personas que me apoyan y me quieren, mas feliz no puedo ser^^]]></document>
		<document><![CDATA[@ZellenDust bueno, no pense que me responderias, asi que te voy a reemplazar por miare(?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eso es una pregunta? https://t.co/8mkhwWQQUI]]></document>
		<document><![CDATA[Sinceridad sobre todo :v https://t.co/PJN30suoPl]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo esto ahr https://t.co/41ba5yiP3l]]></document>
		<document><![CDATA[No me acuerdo je https://t.co/SzFR3iSnqL]]></document>
		<document><![CDATA[Lourdes de la muela, tremenda pelotuda gorda bondiola me insulta creida de mierda como si ella fuera la reina del c… https://t.co/HRiJEiqBrH]]></document>
		<document><![CDATA[Con empujones, insultos, qcy :v https://t.co/QcorBIVRYb]]></document>
		<document><![CDATA[Personas que te boludeen :v https://t.co/qexMCPk2Az]]></document>
		<document><![CDATA[Apifobia c: https://t.co/EfIhjK3wii]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me pregunte si por algun robo muero, alguien se preocuparia y lloraria por mi muerte? :,v]]></document>
		<document><![CDATA[Me cague toda cuando aparecio el puto del policia ashuda me asuste mucho xD]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que este es mi mayor miedo. Y creo que este miedo no se puede enfrentar :( https://t.co/ki6OJKo95d]]></document>
		<document><![CDATA[Que pais de mierda que es argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[@Catalinax20 ay porque xD
Hablame cuando quieras uwu]]></document>
		<document><![CDATA[@Tricker_FD aAAAAAAAA A MI ME DARIA VERGUENZA.
Pero si algun dia llego a conocerte, no voy a dudar en acercarme a vos-]]></document>
		<document><![CDATA[Mi gfa dijo que @Tricker_FD se parece a @DalasReview , yo ya no se que pensar de mi gfa xDDDDD]]></document>
		<document><![CDATA[@Tricker_FD pero se que algun dia te abrazare, y ese dia sera el mejor en años c:]]></document>
		<document><![CDATA[@RetrosFreddy @Tricker_FD puedes pasarmelo por md, si no te molesta?]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un hobbit al lado tuyo que verguenza jsjsjjs https://t.co/ug5DQfADEN]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando tricker o midna estan tristes, me senti re mal cuando estaban en el directo de yoi y gente le dijo que se vayan :((;]]></document>
		<document><![CDATA[Me paso y pense lo mismo en el verde hoja xDDDDDD https://t.co/oQJJmSZiAG]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiese sido yo esa chica tampoco me animaria por verguenza je, pero lo voy a tener en cuenta(?? https://t.co/tnjRQl4lID]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estoy triste me pongo a ver mi cconversacion con tricker y me pongo feliz, mil gracias gino-]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de rendirme rapido y odio ser asi-]]></document>
		<document><![CDATA[NI YO ME CREO QUE DSTOY LLORANDO]]></document>
		<document><![CDATA[@FelixBebitx ES EL SEGUNDO CAP Y ESTOY LLORANDO, YA LA ESTOY RECOMENDANDO DIOS]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxFandubs14 @Tricker_FD ya se que es lux plokz-
Lo que yo dije es una cargada que hacemos en arg-]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxFandubs14 @Tricker_FD eso en arg es cristina fernandez de kirchner al reves ahr(?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo Rainbow Nosha Rokubou no Sichinin, la estoy amando c,:]]></document>
		<document><![CDATA[Encima estaba jugando al coi y viene mi tio y dice "nAAAAAA ZARPADO ESE JUEGO" y se pone a jugar y asi siguio el vicio hasta las 8(?]]></document>
		<document><![CDATA[@M4tsu0k4 @Tricker_FD @LuxFandubs14 @Midna_Narof que suerte, felicitaciones ccc,,:]]></document>
		<document><![CDATA[Desde las 12 am hasta ahora las 8 pm, estuve jugando con mi tio, prima y tia al sega y al tlou.
Eso es una familia unida ahr]]></document>
		<document><![CDATA[@Tricker_FD debe molestar pero es una fan, debe ser normal :vvv]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades @Tricker_FD por tu presentacion en el #AEX24! :D]]></document>
		<document><![CDATA[CORNUDA DEFINITIVAMENTE ES UNA CORNUDA https://t.co/OfkXhyY3GB]]></document>
		<document><![CDATA[@FelixBebitx "uy que horror"]]></document>
		<document><![CDATA[@FelixBebitx "uy que horror"]]></document>
		<document><![CDATA[@FelixBebitx "ah cierto que la bestia no tiene pija"]]></document>
		<document><![CDATA[@CryMelanie_ te acordas cuando eramos re unidas?..
Cuando nos sacabamos millones de fotos y jugabamos al tlou? :( https://t.co/P4tMFkcmaE]]></document>
		<document><![CDATA[@CryMelanie_ te acordas de esta foto?..
APARECE TE NECESITO NO PUEDO MAS https://t.co/F1RJGWMhJs]]></document>
		<document><![CDATA[No se que esta pasando con sister y me estoy preocupando mucho ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[@CryMelanie_ al final voy sis cONECTATE PLOKZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hace mucho no se conecta sister, y no responde por wpp me preocupas we @CryMelanie_]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que duelen:
Mas la tercera &lt;/3 https://t.co/kirXdXgm5h]]></document>
		<document><![CDATA[EL CUADERNO MORTAL AJAJJAJAJAJAJAJAJAJJAJA A TODO GAS LOBEZNO HOSTIA VITAL DON PEPE Y LOS GLOBOS]]></document>
		<document><![CDATA[Iba a subir un tweet diciendo "porque twitter me engaña" y escribi "porque tricker me engaña" estoy mal]]></document>
		<document><![CDATA[qUIEN ES ESE HOMBREEEEEEEEEEEE ahr ya paro no peudo mad]]></document>
		<document><![CDATA[Y por eso me pregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Y pienso musho]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas veces me pongo a pensaaarrr]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que dibuja bien y despues ella: https://t.co/yXEAGHYncH]]></document>
		<document><![CDATA[@LaTortahSenpai vas a odiar esa cancion de por vida ahr]]></document>
		<document><![CDATA[River sos lo peor nunca+]]></document>
		<document><![CDATA[@zekkpan @Tricker_FD y @LaTortahSenpai * ahr
Tu nunca me mandaste mensaje alv]]></document>
		<document><![CDATA[amo los mini stalkeos del tricker]]></document>
		<document><![CDATA[INTERNET CHOTO LLEVAME A CASA ASI PUEDO BUSCAR BIEN CTM]]></document>
		<document><![CDATA[@Tricker_FD a veces me pregunto porque ale dibuja tan beio alv
Otra duda existencial(??]]></document>
		<document><![CDATA[quiero ayudar al tricker y tengo un internET CHOTOOOOOO NO ME CARGA NADA]]></document>
		<document><![CDATA[@Tricker_FD no c nada de eso pero voy a averiguar-
Todo por el broh-]]></document>
		<document><![CDATA[@FelixBebitx esto obvio que no hace ninguna referencia hacia gino ahr]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos no saben pero en realidad me llamo May Mercury Travolta Jackson Tyler Rose(?)]]></document>
		<document><![CDATA[Michael jackson experience &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; todo lo que esta bien en el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@majomushiminako @Tricker_FD que beieza *0*]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagine al tricker cantando la de pasion de gavilanes bASTA CJAU]]></document>
		<document><![CDATA[CON ESTO YO SALIA A BAILAR- https://t.co/bAB1i9C1QM]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxFandubs14 @LaTortahSenpai @Tricker_FD oc adios señor lux(?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuxFandubs14 @LaTortahSenpai @Tricker_FD da igual si nunca la escucho no la conoce-]]></document>
		<document><![CDATA[@LaTortahSenpai @LuxFandubs14 @Tricker_FD te doy otra oportunidad(?
Si ahora el @Tricker_FD la conoce ahi me debes algo-
Si no no(?]]></document>
	</documents>
</author>