<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Antes de revolución francesa élites hacían francachelas y fiestas con impuestos al pueblo, similar pasa hoy fiesta taurina #ColombiaSinToreo]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca se vio un despliegue policial tan grande en Bogotá para proteger los asesinos y torturadores de animales #ColombiaSinToreo]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @RevistaSemana y ustedes sigan entrevistando los mismos corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[3.200 policías custodiarán la Plaza de Toros este domingo en Bogotá https://t.co/E6GHgmNrk3  y no hay policías para controlar delincuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Los asistentes al regreso de los toros a Bogotá https://t.co/eW360cdowL vía @ELTIEMPO los barbaros que creen que esto es arte.]]></document>
		<document><![CDATA[Peñalosa prohíbe protestas en los alrededores de la plaza Santamaría https://t.co/CfYsWELkzk vía @ELTIEMPO como buen dictador uribista.]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapalacios solo los enfermos mentales y sociopatas justifican las corridas de toros.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los 5 bancos colombianos que más ganaron en 2016 https://t.co/zqqCKQ3jDZ vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[El parecido entre el discurso de Trump y el de Bane, enemigo de Batman https://t.co/0xrtFES8Gt vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Corrupción Odebrecht: sigan las pistas https://t.co/bwyN5g7LQo vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sabemos por que hay tantos peajes en Colombia, los corruptos negocian más peajes por las coimas https://t.co/SSNnKYX7AG]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia Y a que partidos políticos pertenecen?]]></document>
		<document><![CDATA[Los implicados en casos de corrupción de Odebrecht no se atreven a denunciar a Uribe, saben que sus vidas y las de sus familias peligran.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay en Colombia negocio de corrupción en donde no esten implicados Uribe, sus hijos y sus amigos cercanos.]]></document>
		<document><![CDATA[De la plata que Odebrecht dio por corrupción en Colombia fueron de USD 11,5 Millones y Gabriel García M. cogió 6,5 donde están los otros 5]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia en Colombia y la @FiscaliaCol sólo sirven para salir en los medios y cobrar unos salarios de millonarios #JusticiaCorrupta]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO Que verguenza de país.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando capturan a Alvaro Uribe ?]]></document>
		<document><![CDATA[La @FiscaliaCol al servicio de los corruptos, no investigan a los delincuentes de cuello blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[La @FiscaliaCol  al servicio de los uribistas, cerrando el caso Odebrecht y exonerando a Oscar I. Zuluaga con lo del hacker.]]></document>
		<document><![CDATA[El Fiscal Nestor Humberto Martínez haciendo favores a los uribistas con archivo del caso hacker a Oscar I. Zuluaga @FiscaliaCol]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador Llevan varios días dando vueltas a la misma noticia, será que en Colombia no hay corrupción, que pasó con Reficar, Odebrecht.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Por que la @FiscaliaCol no toca a los politicos corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para cuando la portada de @RevistaSemana con Fernando Londoño llorando por reducirle su esquema de seguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Peñalosa ama los peces como ama los toros, por lo que a ambos les espera el mismo final, por eso no hace nada por evitar las corridas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres apoyar a Claudia López a derrotar la corrupción en las elecciones del 2018?. Únete: https://t.co/dP61VyYdHx #ColombiaSeRespeta]]></document>
		<document><![CDATA[POLÍTICA - Por lo alto, prebendas de congresistas- Edición electrónica Diario del Otún https://t.co/KTkJZp8WOS]]></document>
		<document><![CDATA[Duda sobre Duda https://t.co/W8wRLUDDt1 vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Coincidencias https://t.co/wEFfZybhBn vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia no hay corruptos si no incomprendidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni un solo detenido por corrupción de Reficar y de Odebrecht, para que sirve la @FiscaliaCol ?]]></document>
		<document><![CDATA[A quien le está tapando la @FiscaliaCol en corrupción de Odebrecht, será la los hijos de Uribe?]]></document>
		<document><![CDATA[Alcalde de Bucaramanga a acusa a Vargas Lleras de humillar a los pobres https://t.co/v9k3CM4kX4 vía @elespectador le dice la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana Que los devuelvan para su país a estos reggaetoneros con su música ordinaria, creen pueden venir a matonear las autoridades.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co En Perú si actua la justicia en cambio en Colombia @FiscaliaCol le tapan a los hijos de Uribe.]]></document>
		<document><![CDATA[LOCAL - Maltrato animal sigue rampante- Edición electrónica Diario del Otún https://t.co/jkM2JkL7KI]]></document>
		<document><![CDATA[@Teticaida Ahora se van a alborotar los cristianos por este baile.]]></document>
		<document><![CDATA[@carangoa Y sobretodo en el pavimento sufren demasiado los caballos y con la música de traquetos a todo volumen.]]></document>
		<document><![CDATA[Por la salud mental es mejor NO escuchar medios de comunicación  como @WRadioColombia ya que todos los días le dan pantalla a los uribistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @paulinapulgarin Tradicción de traquetos y prepagos.]]></document>
		<document><![CDATA[Incautan 40 animales marinos en Atlantis Plaza, al norte de Bogotá https://t.co/4i7QSH1mzR vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co El chiste del día https://t.co/vfuy1dB7Ep]]></document>
		<document><![CDATA[Y comenzó el año @jsanchezcristo defendiendo a Peñalosa en la @WRadioColombia , periodismo al servicio de los mismos de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado Un catálogo precioso, todas son hermosas.]]></document>
		<document><![CDATA[#PrediccionesParaEl2017 Los hijos de Alvaro Uribe resultan involucrados en otro escándalo de corrupción y el papi los defiende.]]></document>
		<document><![CDATA[Con el nuevo salario mínimo y la 
 reforma tributaria que nos clavaron y así tenemos el.descaro  de criticar la situación de Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada más aburridor y lobo que los resumenes de fin de año, que mamera.]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia se paga uno de los salarios mínimos más bajos de Latinoamérica https://t.co/kuRHRkCdQP vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[En los acuerdos del salario mínimo siempre imponen el que digan los empresarios, no entiendo a que van las centrales obreras.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaraLopezObre salario mínimo pauperrimo no le da verguenza con los trabajadores de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[No demoran en volarsen del país los Uribe Noguera con ayuda de la fiscalía y algunos medios de comunicación.]]></document>
		<document><![CDATA[@cattleya_scar Hace falta la foto completa del rostro, pedido para el 2017. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cloquis Y que dicen en la @WRadioColombia de esta denuncia?]]></document>
		<document><![CDATA[La bruja de María Isabel defendendo a los hermanos Uribe Noguera, como buena uribista defendiendo los delicuentes poderosos @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Como los congresistas nos clavaron el IVA del 19 % y más impuestos firmemos para que a ellos les bajen el salario  https://t.co/VYKUfNbkC1]]></document>
		<document><![CDATA['Hay que armar una coalición ciudadana': Claudia López  https://t.co/biyO2jPHD3 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[A los colombianos hoy nos clavaron más impuestos y todos tan callados, nos merecemos lo que nos hacen los hampones del congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento los hampones del congreso nos clavan más impuestos a la clase media y a la baja. Hampones que ganan más de 28 millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada fin de año los hijos de Uribe se ven envueltos en un nuevo caso de corrupción, son campeones en estos delitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @ClaudiaLopez sería una excelente presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[Para cuando la portada y publireportaje de la @RevistaSemana con Tomás y Jeronimo Uribe por el caso Odebrecht.]]></document>
		<document><![CDATA[Coca Cola y Postobón ponen sus condiciones en la reforma tributaria y medios como @WRadioColombia le hacen eco, en cambio al pueblo el 19%]]></document>
		<document><![CDATA[Porque será que los hijos de Uribe están implicados en todos los casos de corrupción del gobierno de su papi.]]></document>
		<document><![CDATA[@farideflorez @manuelcristoba4 Eso estoy pensando este año.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana siguen dándole pantalla a los delicuentes de  cuello blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[Un pastor evangélico no hace sino gritarr en su iglesia y se escucha a varias cuadras el escándalo, por que no oraran en silencio?]]></document>
		<document><![CDATA[Los congresistas nos dieron un coscorrón del 19 % a todos los colombianos de aguinaldo navideño.]]></document>
		<document><![CDATA[Inflación por IVA se sentirá más en ingresos bajos que en altos https://t.co/jiJ4orOYBQ vía @ELTIEMPO politicos corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperan la publicación de la @RevistaSemana defendiendo a Vargas Lleras y comentando que el escolta se merecía el cocorrón y el sombrillazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Se debiera cerrar este congreso, son una mano de bandidos que solo benefician los grandes conglomerados.]]></document>
		<document><![CDATA[Se le fue la mano a Vargas Lleras: le propinó coscorrón a uno de sus escoltas https://t.co/LHeEaGtiwx vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Ardila Lulle se salvó del impuesto a las bebidas azucaradas comprando los congresistas y en cambio le clavaron el IVA del 19% al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo a la gente que todavía cree en Uribe, mitómano y sociópata.]]></document>
		<document><![CDATA[Admiten demanda contra el plebiscito por presuntos engaños del 'No' https://t.co/hrOuJdNZ9c vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien que existe @NatGeo_la para no tener que ver los publireportajes de @NoticiasCaracol y @NoticiasRCN a delicuentes de cuello blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto pagó la familia Uribe Noguera por el publireportaje a la @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Los reencauchados https://t.co/vbRnnq6oDX vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[La @RevistaSemana se dedicó a limpiarle los delitos a los delicuentes de cuello blanco, solo hace publireportjes.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana Primero fue Popeye y ahora Andrés Felipe Arias, se volvieron promotores de delicuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Polémica entre la Universidad de los Andes y profesora despedida https://t.co/XM9bu40iN7 y esta es la mejor Universidad del país?]]></document>
		<document><![CDATA[No mas pantalla al bandido de Uribe @NoticiasCaracol @NoticiasRCN @WRadioColombia su ego esta por encima de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[Las dulces mentiras de los congresistas acerca de las bebidas azucaradas https://t.co/3f6qYudmvn vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible ha sido para el Papa sacarle tantos demonios a Alvaro Uribe en tan solo una sesión, se necesitan varios días.]]></document>
		<document><![CDATA[No demora la @FiscaliaCol en indicar que el vigilante es el culpable de la violación y asesinato de Yuliana y liberar a Rafael Uiibe.]]></document>
		<document><![CDATA[Los uribistas creen que todo el mundo son como ellos corruptos y bandidos, como la mayoría son delincuentes empezando por su jefe.]]></document>
		<document><![CDATA[John Lennon- Happy Xmas (War is Over)-subtitulada al español https://t.co/XP9cENJ7Nx vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El emotivo homenaje del presidente Santos a las víctimas del conflicto en la entrega del Nobel de la Paz https://t.co/krs6AomX9q  @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando le dan el premio de la guerra a Uribe la asociación del rifle de USA.]]></document>
		<document><![CDATA[Que dice Julio de @WRadioColombia de la defensa que hacia de hermanos del asesino de #yulianasamboni después de lo encontrado x la fiscalia.]]></document>
		<document><![CDATA[Los medios de comunicación se preocupan más por la familia del violador y asesino que por la familia de la victima, fieles a los poderosos.]]></document>
		<document><![CDATA[Julio en @WRadioColombia defendiendo la familia del presunto violador y asesino de Yuliana, sin esperar las investigaciones de colaboración]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Definitivamente el fanatismo y el odio hacia Venezuela y su gente no tiene límites, amarillismo puro.]]></document>
		<document><![CDATA[Daniel Coronell denunció a Álvaro Uribe por calumnia https://t.co/aHEr0Ppz9x vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando muera prefiero estar al lado de Garcia Marquez y Fidel Castro que al lado de idiotas uribistas que no saben sino repetir a su mesias.]]></document>
		<document><![CDATA[Zidane  es lo mismo de mentiroso que Uribe, dice que quiere poner a jugar a James y Uribe que quiere la paz para Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol le dan demasiada pantalla a los gurreristas de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Da tristeza ver a @JERobledo  haciéndole el juego al Grupo Ardila Lulle con el impuesto a las bebidas azucaradas @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Julio en @WRadioColombia todos los días entrevista los del C.D. siempre haciendole los mandados a Uribe.]]></document>
		<document><![CDATA[Carrera a la refrendación https://t.co/N1jXp2pdQr vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol la misma recompensa que ofrecen x informacion de asesinatos a líderes campesinos, ofrecieron por bicicleta de Carlos Vives.]]></document>
	</documents>
</author>