<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Obituarios 31/01/2017 https://t.co/HOXg3zxfkh https://t.co/oToQCPa2sa]]></document>
		<document><![CDATA[Comité Olímpico de EE. UU. confía que orden de Trump sobre inmigración no afecte al deporte https://t.co/eMktdqCFj7 https://t.co/IztcVbpmF5]]></document>
		<document><![CDATA[Tirador de la mezquita de Québec fue acusado de seis cargos de asesinato https://t.co/BQjEkudpCB https://t.co/INKt2hXWfh]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuentes habrían intentado robar armamento militar de La Casona https://t.co/gp2aFndo5r https://t.co/Q8x1IDRLnf]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ declara inadmisible la declaratoria parlamentaria sobre abandono del cargo de Maduro https://t.co/2r6ErNv4Cf https://t.co/nlqWAAUXXh]]></document>
		<document><![CDATA[Banco de Desarrollo de América Latina entregará USD 1.500 millones para respaldar el postconflicto en Colombia… https://t.co/RiPGnO4G8t]]></document>
		<document><![CDATA[“Hermosa Ingrata”, lo nuevo de Juanes https://t.co/R9Rh4t303O https://t.co/6iTq5ZAqZd]]></document>
		<document><![CDATA[Serenata Voice estrenó su nuevo video “Como no voy a enamorarme” https://t.co/YKMKr1ckuN https://t.co/7XqCq82vPw]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian formalmente desacato del Sebin en ordenes judiciales de excarcelacion https://t.co/0uLAGiilmt https://t.co/dlZQLqlE1b]]></document>
		<document><![CDATA[Obama dice estar "alentado" por el compromiso social en EE. UU. contra medidas migratorias de Trump… https://t.co/CfzhXkzPAK]]></document>
		<document><![CDATA[Tomás Guanipa dice que Maduro quiere copiar el esquema nicaragüense al ilegalizar a partidos de oposición… https://t.co/N7GV5SYuZO]]></document>
		<document><![CDATA[FOTO: EEUU advierte sobre seguridad en aeropuertos venezolanos https://t.co/tTLAPDFXIo https://t.co/sbFp8bcBWK]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas que hablan con el espejo son más inteligentes https://t.co/Dm0rbzMP7w https://t.co/88YoPYBm8a]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Banderas se recupera en su casa tras ser hospitalizado de emergencia https://t.co/rB2s6NJSgC https://t.co/krYTm8N22g]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Colombia informa que más de 4.000 guerrilleros de las FARC se han movilizado a zonas veredales… https://t.co/SX4cm3VS12]]></document>
		<document><![CDATA[Diosdado Cabello sale al paso de los rumores y dice que su salud es “excelente” https://t.co/lvwk5AyDIX https://t.co/ysGNV3ZJLv]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Rivero no jugará la Serie del Caribe 2017 https://t.co/U7TEFomzif https://t.co/Xhblf6m6xv]]></document>
		<document><![CDATA[La lista de los ganadores de los SAG Awards es el pronóstico que necesitas para los Oscar 2017… https://t.co/aDbnVaQxX7]]></document>
		<document><![CDATA[Edgar Ramírez hablando 5 idiomas es todo lo que necesitas ver hoy https://t.co/HQLDmKguUK https://t.co/4e1R7qki3A]]></document>
		<document><![CDATA[Parlamento de Irak pide reciprocidad a medidas antiinmigratorias de Trump https://t.co/nzKLAGvLnZ https://t.co/6nOBtDTkoL]]></document>
		<document><![CDATA[FOTOS: La trágica historia del piloto Santiago Rafael Mujica Palencia https://t.co/3JJFjn4F9U https://t.co/C3iteLVp8K]]></document>
		<document><![CDATA[Los recogidos más favorecedores https://t.co/081dMmi4h9 https://t.co/sZnVSZzJBp]]></document>
		<document><![CDATA[Practica senderismo en algunos de los lugares más bonitos de España https://t.co/CU2OtC2pi9 https://t.co/SWjFuBoxSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos cinco muertos tras un tiroteo en una mezquita de Quebec https://t.co/lWDpGP5WDz https://t.co/snAChfGSBI]]></document>
		<document><![CDATA[Obituarios 30/01/2017 https://t.co/g9KmIVgLR1 https://t.co/UutYeaXniX]]></document>
		<document><![CDATA[Abogado en inmigración asegura que Trump solo “representa a una minoría de EE. UU. a la cual pudo jugar”… https://t.co/tD3KCQBq6T]]></document>
		<document><![CDATA[¡Las estrellas están listas! Así lucieron las celebridades en la alfombra roja de los SAG Awards… https://t.co/V3Q2UmttrH]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach busca la octava corona del Miss Universo para Venezuela https://t.co/E48bjNLNlO https://t.co/dL5fklso5m]]></document>
		<document><![CDATA[Zidane espera recuperar a Modric y a James para la próxima jornada ante el Celta de Vigo https://t.co/a36qyKOVbE https://t.co/LfDFdRMTnk]]></document>
		<document><![CDATA[Trump dice que decreto migratorio no es una prohibición contra musulmanes y que reanudará entrega de visas en 90…… https://t.co/illjbyvY5i]]></document>
		<document><![CDATA[Exministro Benoît Hamon gana las primarias socialistas a la Presidencia de Francia, según resultados provisionales… https://t.co/vfk9T0s8rp]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ellos son los favoritos! Conozca aquí la lista de nominados a los Screen Actors Guild Awards… https://t.co/dKRmHF4Q5a]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro decreta día no laboral el 1 de febrero por el bicentenario de Ezequiel Zamora https://t.co/nNkQNYrvw8 https://t.co/FfCQpUWIuE]]></document>
		<document><![CDATA[Rescatan con vida a 15 mineros en Tanzania luego de pasar tres días atrapados https://t.co/AqclQJjGnd https://t.co/JCgLrzjKok]]></document>
		<document><![CDATA[¡No más cuentas falsas! Vin Diesel se une a Twitter y lo celebra con esta sensual fotografía https://t.co/vJ8VuToQju https://t.co/90m9NFLWfm]]></document>
		<document><![CDATA[Voluntad Popular se mantendrá siempre firme pese a las arremetidas del gobierno https://t.co/SQxlF3k9lg https://t.co/NlskE4ubnj]]></document>
		<document><![CDATA[Federer gana final clásica y se corona en Australia https://t.co/muA5Iaj5eH https://t.co/FIVG0nVzD0]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump aboga por unas "fronteras sólidas" en EE. UU. y critica situación migratoria a Europa… https://t.co/6OIRH0I2X3]]></document>
		<document><![CDATA[Alcaldía de Palavecino benefició a más de 400 familias https://t.co/JE0gsHF4ew https://t.co/PS55Rsj4CY]]></document>
		<document><![CDATA[130 años de la Sociedad Divina Pastora https://t.co/sqqnwK3O2U https://t.co/3zlxe7f7bp]]></document>
		<document><![CDATA[Juez federal suspende temporalmente deportaciones por orden ejecutiva de Donald Trump https://t.co/UsJ9DkL0v7 https://t.co/RvVTdRtYOy]]></document>
		<document><![CDATA[Obituarios 29/11/2016 https://t.co/IXKmzax7VH https://t.co/5LiW6BzmE2]]></document>
		<document><![CDATA[“EE. UU. está yendo demasiado lejos a pesar de ser un país libre”: Lider espiritual islámico a NTN24… https://t.co/XWdg2UPNU3]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos seis fallecidos al estrellarse una avioneta cerca de las costas de la isla Guaraguao, estado Anzoátegui… https://t.co/fD1vatPo8z]]></document>
		<document><![CDATA[Avioneta con destino a Margarita se precipitó y deja 6 muertos https://t.co/XVjpj8C14K https://t.co/FYWRMZppu5]]></document>
		<document><![CDATA[Putin y Trump acuerdan luchar juntos contra el terrorismo yihadista en Siria y normalizar relaciones bilaterales… https://t.co/HEatgbByj8]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Venezuela envía un contingente de 80 brigadistas para sofocar incendios en Chile https://t.co/9EPkjCP0qe https://t.co/onaPe76B0H]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo le tiende la mano a Chile, golpeado por graves incendios https://t.co/EG73EpYfNG https://t.co/8OG3iAsSma]]></document>
		<document><![CDATA[Abatido en enfrentamiento con el Cicpc alias ‘Peligro’, socio de la banda ‘El Coqui’ en la Cota 905 en Caracas… https://t.co/eU2NNneMHQ]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno español está seguro que se resolverá polémica entre México y EE. UU. https://t.co/DOz2kyCEog https://t.co/ierk8pnR2C]]></document>
		<document><![CDATA[Yulimar Rojas ganó oro en Copa del Rey y Reina de Clubes en España https://t.co/v122OqRdTm https://t.co/Z0u8n7bSLC]]></document>
		<document><![CDATA[Presidenta Michelle Bachelet afirma que Chile está dando lucha contra el fuego "sin pausa ni precedentes"… https://t.co/5kYtEoyQEl]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno venezolano llama "hipócrita" a Vargas Lleras y dice que ejercerá acciones por sus declaraciones… https://t.co/m2CRg4OA9e]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Florido exigió a Fiscalía castigar violación a su inmunidad https://t.co/ivn39HflpU https://t.co/2yC9hq613R]]></document>
		<document><![CDATA[Vigilante del Metropolitano metido en robo https://t.co/vkS6K79zzJ https://t.co/yriqgrWBVV]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Ávila: Los acuerdos en el país deben respetar la Constitución https://t.co/lUHL4ndUUq https://t.co/dhrnF3tsBU]]></document>
		<document><![CDATA[AN investigará responsabilidad sobre deterioro vial en Vargas https://t.co/5lcl50ZeeL https://t.co/zXaoX8A5BX]]></document>
		<document><![CDATA[Atrapado por matar a un larense en Yaracuy https://t.co/h3pPzpw5h5 https://t.co/fA9K1iTDHZ]]></document>
		<document><![CDATA[Escritor Joel Dicker cuenta a NTN24 que el éxito de sus libros ha sido gracias a los lectores… https://t.co/TO1rGzVdrK]]></document>
		<document><![CDATA[Expresidente Calderón: "Los mexicanos no nos vamos a dejar de Trump" https://t.co/ugnp1k9jZX https://t.co/aeYbN4Hylo]]></document>
		<document><![CDATA[Mark Zuckerberg recuerda a Trump que EE. UU. "es una nación de inmigrantes" https://t.co/fFbxv2DYcz https://t.co/hqJUH0fKc5]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía de Colombia abre nueva investigación por contrato otorgado a Odebrecht https://t.co/Tscw5ROJhc https://t.co/hJ9mA4W45q]]></document>
		<document><![CDATA[Trump firma una orden para proteger al país de "la entrada de terroristas" https://t.co/CM5IXXxKrc https://t.co/yQhxMMSXUO]]></document>
		<document><![CDATA[Sobornos de Odebrecht en Venezuela ascienden a unos 1.000 millones de dólares https://t.co/KEYB1eDqLm https://t.co/c4jdHZBBuv]]></document>
		<document><![CDATA[Corrupción de Odebrecht en Venezuela supera USD 1.000 millones  https://t.co/0p0FH1H5Mj https://t.co/JRxLlbL5Cw]]></document>
		<document><![CDATA[“Tenemos 11 años de relación y mi sexualidad está muy inactiva” https://t.co/s7a6aSWE4a https://t.co/dokOggYMrL]]></document>
		<document><![CDATA[Regresa la agenda cultural de Barquisimeto https://t.co/0XcGLZdx55 https://t.co/bA9gZDCoLs]]></document>
		<document><![CDATA[Empresario Carlos Slim se pronuncia sobre la tensión diplomática entre EE. UU. y México https://t.co/TVor7jD0TE https://t.co/6oVBCFg3vv]]></document>
		<document><![CDATA[Solicitan a la Defensoría del Pueblo prohibir corridas de toro en San Cristóbal por considerarlas torturas contra…… https://t.co/kSusnSq9GA]]></document>
		<document><![CDATA[La foto del bebé de Maryorie De Sousa y Julián Gil https://t.co/6OsPjulwAU https://t.co/LFILiWWnHC]]></document>
		<document><![CDATA[Internacional Democráta: El diálogo ha servido para dividir a la oposición https://t.co/RqkYdV1Du4 https://t.co/5xUVY45dNc]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que trae Netflix para febrero es mejor que el día de los enamorados https://t.co/BNrva5A3di https://t.co/yR2OV9EijR]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dice la ciencia: esta es la música favotira de tu perro https://t.co/Asv5ZXiCmm https://t.co/WOFSTwy6Kb]]></document>
		<document><![CDATA[Pena máxima para el “Monstruo de Santa Rosa”: Mató y violó a su esposa e hijastros en el Zulia… https://t.co/1T3yIbdPuf]]></document>
		<document><![CDATA[Crudo venezolano sube ligeramente y cierra la semana en USD 45,33 https://t.co/Txbj6J0fhL https://t.co/bgzLpvCuCF]]></document>
		<document><![CDATA[Exigen medida de libertad de Yon Goicoechea en el Palacio de Justicia https://t.co/90fluJ1DAp https://t.co/1bSzIpTRqu]]></document>
		<document><![CDATA[Cuida tus cejas dependiendo de la forma de tu cara https://t.co/MbTkcWd8OH https://t.co/kqnEiVvhUj]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles: El diálogo no dio resultados por culpa del Gobierno https://t.co/tjqvl8Zrzr https://t.co/4yslYeaeCr]]></document>
		<document><![CDATA[FOTOS: En 1785 se decretó el Curato de Cabudare https://t.co/T2WJb1dk4P https://t.co/59ffwkRLEF]]></document>
		<document><![CDATA[Conversatorio sobre la mujer como creadora en el cine https://t.co/kVsSXzCdxd https://t.co/xmvJS9wHed]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionantes imágenes del colapso de un hotel a causa de las fuertes lluvias en Perú https://t.co/UAqmpPkaZR https://t.co/NNwVFRnkJ7]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Trump alista sus medidas más duras contra inmigrantes y musulmanes en EE. UU. https://t.co/5QEdD2fxs4 https://t.co/i1cZgn0eDO]]></document>
		<document><![CDATA[Narcotraficantes colombianos testificarán en EE. UU. contra ‘El Chapo’ https://t.co/FJGK5qpjda https://t.co/1wQEJxy5iJ]]></document>
		<document><![CDATA[Cancillería venezolana aplicó "limpieza": Jubilan a trabajadores para dejar a los "comprometidos con la Revolución…… https://t.co/3yYh7qbshr]]></document>
		<document><![CDATA[Deportivo Lara busca hacer historia en la campaña 2017 https://t.co/SG5tzsB9zv https://t.co/uRIqBb37oA]]></document>
		<document><![CDATA[Presentan cargos formales contra sospechoso de perpetrar tiroteo en aeropuerto de Fort Lauderdale… https://t.co/GNdKSEWIJE]]></document>
		<document><![CDATA[Trump pretende fijar impuesto de 20 % a importaciones mexicanas para pagar muro fronterizo https://t.co/HHMcyZauad https://t.co/cnGp651H6l]]></document>
		<document><![CDATA[Cabudare cumplirá mañana 199 años de fundada https://t.co/5Wnwnu6bIh https://t.co/scHr7JXM2K]]></document>
		<document><![CDATA[WHAT! Ahora Beyoncé será una heroína de Marvel https://t.co/KAIRN8GuUt https://t.co/l4TCDy59En]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Dudamel participará en la Opera de Paris 2017 https://t.co/Fbm6iciIet https://t.co/Ic5IBE3Crl]]></document>
		<document><![CDATA[EN VIVO | Donald Trump explica a republicanos los objetivos de sus órdenes ejecutivas en materia de seguridad e…… https://t.co/Dc27oo24Km]]></document>
		<document><![CDATA[Tanqueros con cargamento de crudo anclados en mar Caribe sin ser despachados por dificultades de Pdvsa para pagar…… https://t.co/KRmY0lLzrs]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles: El diálogo es un monólogo del Gobierno https://t.co/QNJQRGzf3g https://t.co/VfRKm2Gurh]]></document>
		<document><![CDATA[“Aquí no se habla mal de Chávez”, el cartel que colocarán en oficinas del Gobierno https://t.co/w5Yo7LnsQ5 https://t.co/gu0prAb9he]]></document>
		<document><![CDATA[Tres “pequeños” detalles que seguramente te están alejando del éxito https://t.co/sg40XCeXnl https://t.co/st5rZlqmeO]]></document>
		<document><![CDATA[Parlamento rechaza comunicado “injerencista” de la Cancillería Rusa https://t.co/YF6etE5MsH https://t.co/48xza8uli4]]></document>
		<document><![CDATA[Polémica en Holanda por supuesta agresión racista de la Policía contra una abogada de la CIJ https://t.co/uOFHK9q6f0 https://t.co/agY3jgWOQD]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Colombia asegura que las FARC “no han querido” entregar a los menores en sus filas… https://t.co/75dI0onSkx]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 32 años Venezuela recibió por primera vez a San Juan Pablo II https://t.co/AwXmPfB52v https://t.co/52aQoqXuyE]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía investigará si funcionarios recibieron sobornos de Odebrecht https://t.co/t3gEObIa90 https://t.co/Aw4bJb1flo]]></document>
	</documents>
</author>