<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@roberto_floresn @SamsungMexico ya camvia tu monitor a pantalla de plasma los de vulvos ya no se usan]]></document>
		<document><![CDATA[@EddBrave @SamsungMexico ps es k tamvien tu compras en tepito hijo komo cres ke te ban a dar garantia]]></document>
		<document><![CDATA[@sithpete @palaciohierro porke no mejor compras alli en la tienda #haykcaminarchabo]]></document>
		<document><![CDATA[@Lilianace31 @palaciohierro mejor di la verdad  no te alcanso pa comprar alli hija #mejoraltianguis]]></document>
		<document><![CDATA[@KFC_MEXICO @virixima tamvien tu vives donde ni dios padre conose hija pork aki siempre aplican las promosiones]]></document>
		<document><![CDATA[@mizakny @KFC_MEXICO cuestan lo mismo no mams no te valla dar diarrea por comerte una pierna]]></document>
		<document><![CDATA[@vacha7413 @KFC_MEXICO jajajajs metete a cosinarlo tu si lo kieres crudo]]></document>
		<document><![CDATA[@cnma7 @liverpoolmexico @Burbuja_n aki es donde les pregunto #yustedeskehuvieranecho]]></document>
		<document><![CDATA[@VivaTeEscucha @elygarcia720928 jajajaa si solo llebabas un shampu y una toaya pa ke te quejas hija]]></document>
		<document><![CDATA[@edificaverde @interjet uyyy Komo tenias k ir a reunirte Kon el precidente si k te afectaron #chillon]]></document>
		<document><![CDATA[@saulmolinaliv @CaroMartinez40 @EsEstra @AXAMexico @Mariana42858482 @FondoBella @prensaanimal4 estar en la carsel entonses]]></document>
		<document><![CDATA[@saulmolinaliv @CaroMartinez40 @EsEstra @AXAMexico @Mariana42858482 @FondoBella @prensaanimal4 y klaro de forma intensional tods deveriamos]]></document>
		<document><![CDATA[@saulmolinaliv @CaroMartinez40 @EsEstra @AXAMexico @Mariana42858482 @FondoBella @prensaanimal4 matado una araña  o cucaracha?]]></document>
		<document><![CDATA[@saulmolinaliv @CaroMartinez40 @EsEstra @AXAMexico @Mariana42858482 @FondoBella @prensaanimal4 un animal en nuestras vidas o k tu no has]]></document>
		<document><![CDATA[@inovamexico @filha_carmen @Profeco las compradas en tepito no cuentan]]></document>
		<document><![CDATA[ademas estoyseguro k tanto tu @Peaton_No Komo tu @MJA72j se ahn estasionado enun lugar proibido algunaves en su vida @MAPFRE_MX  #doblemoral]]></document>
		<document><![CDATA[@Peaton_No @MJA72j @MAPFRE_MX tu pajina es de respeto a peaton yono veo k los gueyes del coche esten afectando o atropellando a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@expelon_23 @McDonaldsMexico cabron pues k kieres, k te atiendan las 24 oras? Tamvien tiienen k ir a descansar con su familia]]></document>
		<document><![CDATA[@Mirismia @McDonaldsMexico oviamente el calor es por los niños k juegan ademas vas a tragar #noesplaya]]></document>
		<document><![CDATA[@MJA72j @MAPFRE_MX no mams tu esos cabrones andan en chinga todo el dia tienen k descansar #inchedelicado #mejorponteatrabajar #fotografo]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianCabreraS @MAPIMO2 @MundoPatitas @AXAMexico jajajaa no mams el guey ese no mato al perro ademas seguro ni correa llebaba puesta]]></document>
		<document><![CDATA[@moalug @MAPFRE_MX se ve k no tienes nada k aser en lugar de cosas productibas andas tomado fotos de coches]]></document>
		<document><![CDATA[@voltramic @MundoPatitas @PEGASITTA @AXAMexico tienes rason esgar tener un perro es una responsavilidad y seguro no llebaba correapuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@Ferneri06 @ABASEGUROS ps ya pagaselos tu mejor tu tubiste la culpa del choke no tu seguro]]></document>
		<document><![CDATA[@elsiux7 @sofiabelmar @MetLifeMx @MetlifeApesta me late k ni sabes usar el menu del telefono de metlaif poreso nadie te contesta]]></document>
		<document><![CDATA[@ccinta @CandyCrushSaga @chandlerinitaly @Candy ayyy disculpe usted senor de la realesa con cara de nopal igual ke yo  #jijijiji]]></document>
		<document><![CDATA[@ccinta @CandyCrushSaga @chandlerinitaly @Candy ya estas anciano pa andar jugando esas mamadas no chinges]]></document>
		<document><![CDATA[@Nemuka3 @Aeromexico tamvien tu te quieres ir en avion al soriana no mms hay ke caminar mas chabo]]></document>
		<document><![CDATA[@Nutellauu @StarbucksMex mejor preparate un pancho pantera en tu kasa save mas rico]]></document>
		<document><![CDATA[@chrisboxingclub @dominosmx yano compres tus pitsas en el tianguis poreso te dan pura madre ve aun dominos de verdad yno engañes atu hija]]></document>
		<document><![CDATA[@CandyCrushSaga @b3ckyish porke por facebok platiquen en publico para q nos enteremos de sus cochinadas]]></document>
		<document><![CDATA[@maguimartinez @LaRomaDF @RomaNorte3 @Ciudadano_Si yodigo ke tedes unavuelta en Tepi ami me chingaron el estereo de la golf y alli lo vi]]></document>
		<document><![CDATA[@maguimartinez @LaRomaDF @RomaNorte3 @Ciudadano_Si ahora resulta que ahuevo tenemos ke encontrar tu computadora]]></document>
		<document><![CDATA[@maguimartinez @LaRomaDF @RomaNorte3 @Ciudadano_Si en ves de que mejor impulses ala personas a unirse para algo productivo]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandrotyo @Telcel @ServicioTelcel tamvien tu te la pasas viendo videos porno esos te jalan un chingo de saldo #yaparaletequedarasciego]]></document>
		<document><![CDATA[@ChrisJossoan @ServicioTelcel masbien son del banco que te hablan para cobrarte]]></document>
		<document><![CDATA[@Rey_VillaNUeva @Telcel @MovistarMX deverias agradeserles que te marken al menos alguien te llama a tu celular]]></document>
		<document><![CDATA[@gandar333 @infinitum @Telcel @Telmex comprate un alcatel no es culpade telmex a mi sobrino le pasaba lo mismo con su ipone]]></document>
		<document><![CDATA[@ferchboy @ServicioTelcel , tamvien tu te paras alli a la hora que los chavos se van a tragar #nomams]]></document>
		<document><![CDATA[@SriitaBaileys @Hondxnegro deja en paz al peñabot es mi hidolo tiene rason #tasbienpalcaño]]></document>
		<document><![CDATA[@dparamooficial @ulijp26 a mi me cae bien este paramo conose mucho y ps si esta bien mamei y trabado pero pss cada kien]]></document>
		<document><![CDATA[@rlinazasoro @BanorteEscucha apuesto qesos chabitos del banco se levantan mástemprano qtu para tomar la combi oel pesero yllegar asu chamba]]></document>
		<document><![CDATA[@rherna42 @Cinepolis jajajaja ps vas a ver la pelicula no a ser el protagonista tampoko chingues]]></document>
		<document><![CDATA[@Sadie_Rex @AyudaCinepolis tamvien te la pasas todo el dia y semana en el cine no mams ya Ponte a travajar]]></document>
		<document><![CDATA[@meestacionopor @Pedigree_Mex las personas con discapasidad  a veses ni se kieren estasionar en esos lugares no pasanada]]></document>
		<document><![CDATA[@rlinazasoro @BanorteEscucha tamvien meresen desayunar nochingues , yo trabaje dos anos en kentoki y erauna madrisa sinpoder comer]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyEve1 @BanorteEscucha pasa tu por ella tampoko son picsas q lleguen en 30 minutos]]></document>
		<document><![CDATA[@husagar @NestleMX @dolce_gustomx pa sentirse mejor concigo mismo jijijijiji]]></document>
		<document><![CDATA[@husagar @NestleMX @dolce_gustomx tamvien tu compras en tepito o en meabe no mams jajajaja mejor encarga por cb directo tus aparatos]]></document>
		<document><![CDATA[@Cvizuet80 @NestleMX aaaa ese ya esta mordido por tu perro no te agas]]></document>
		<document><![CDATA[@EfrainBerry @NestleMX en las paleterias la michoacana ay buenos helados]]></document>
		<document><![CDATA[@NestleMX @parlucadis seguro compraste chocomilc jajajajatamvien tu no mams]]></document>
		<document><![CDATA[@adrizual @Uber_MEX ya no tienes fondos es eso, estas asta el cuello]]></document>
		<document><![CDATA[@ferchaana10 @ClientesBanamex tamvien tu marcas a las 4 de la manana no mms , mejor Ponte a ver cb directo]]></document>
		<document><![CDATA[@JCGERMAN @MetLifeMx suena ocupado o q?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlSnowM @MetLifeMx ps si no son enchiladas]]></document>
		<document><![CDATA[@DoctorSilli @MetLifeMx tamvien tu quieres cobrar tus consultas caras  q das en farmacias , no mms]]></document>
		<document><![CDATA[@cetflores @CarlsJr ps es q tamvien tu kieres pollo de kentoki no mms, ve a carls por una amburguesa]]></document>
		<document><![CDATA[@carpadecirque @CarlsJrMx  ya no vayas a  las amburguesas de la eskina, ve a carls]]></document>
		<document><![CDATA[@cnhalun @CarlsJrMx  es q tamvien tu te metes a amburguesas don pepe, mejor ve a carls]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlsJr ya venden las amburguesas tri burguer q vi en internet?]]></document>
		<document><![CDATA[@nicoeri81 @NestleFitnessMx @Profeco pos ya mejor cometelo de todas formas ba a salir todo junto y rebuelto en el baño]]></document>
		<document><![CDATA[@MarYsoLytaaa @NestleMX @NestleFitnessMx es bueno pa la dieta yo se lo doy a mi perro spaic]]></document>
		<document><![CDATA[@NestleFitnessMx yo le doy a mi perro spaic su cereal nestle en las mañanas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@HappyHowling @BBVABancomer seguro tu eres duena de @CocaColaMx y no tienes errores verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@HappyHowling @BBVABancomer prefiero esvrivirmal q sentirme mas q unchico que da papelitos en el banco todotrabajo es digno]]></document>
		<document><![CDATA[@HappyHowling @BBVABancomer ami me atienden simpre bien compro ladespensa conla tarjeta yel q entrega papelitos solo hase su chamba #callate]]></document>
		<document><![CDATA[@alexbizzle7 @Megacable  @skymexico tampoko rifa les pregunte por tener programasion por 100 pesos al mes y todo era mas caro]]></document>
		<document><![CDATA[@Megacable mi vieja me acava de pedir q les cansele porq ya no podra ver su nobela estavamos mejor con directivi]]></document>
		<document><![CDATA[@AlhinnaVargas chiaaaaa y cuando me kiera preparar mis miches con sal ke?]]></document>
		<document><![CDATA[@DSMO84 @GNPSeguros ami casa se metieron a rovar ase meses se llevaron todo]]></document>
		<document><![CDATA[@alansvignau @GNPSeguros no tiene pa los angeles asules o caña real?]]></document>
		<document><![CDATA[@LicAranda @WhirlpoolMX ase años compre con daeuo un refri que calentaba mi comida mejor que la estufa ve a comprar un refri a daeuo]]></document>
		<document><![CDATA[@WhirlpoolMX cotisame un tostador y un taladro porfas]]></document>
		<document><![CDATA[@CamilaSamsara @Flor_Rubio es mejor el jugetron]]></document>
		<document><![CDATA[@Arro27Marcela @QualitasSeguro todas son iguales aba cualitas axxa hdi gnp mafre mejor seguros el caballito]]></document>
		<document><![CDATA[@bettoroque @HDISegurosMex @Profeco ami siempre me blokean por andar de metiche te aplicaron la misma jijijiji]]></document>
		<document><![CDATA[@art_RB @HDISegurosMex @Profeco @CondusefMX reclamales en la agensia es mucho tiempo yo compre un chevi y tardaron poco en entregarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@luferoma @Avianca ya mejor organisa tus comidas en el aropuerto]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvarezS_Vic @AM_Escucha @Profeco @SATMX ya mejor ni las esperes diles que te debuelvan el iva mejor en el mero aropuerto]]></document>
		<document><![CDATA[@SmartFitAyuda @tetos_franco mejor usa las de oro pa ke las de bronse?]]></document>
		<document><![CDATA[@MolcajeteMexico @correosdemexico mejor usa facebok o watsap pa ke te manden todo yo aun tengo myespace]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafangulo @ClaroTeAyuda ami casa se metieron. a rovar ase meses y tampoco avia internet cuando regrese]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelocapirucho @Telmex @infinitum @TELMEXSoluciona de donde se callo?]]></document>
		<document><![CDATA[@larturopacheco @lpineda10 @Megacable @Profeco es mejor directivi aa no ya no exciste]]></document>
		<document><![CDATA[@breendhaaaaa @ServicioTelcel @Telcel @edgarjuarezr @ATTMx @jagmx1 ahi ke poner un muro como trumpp para los asesores telcel]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMerry @abuelocapirucho @Telmex a me me hablan de japon no conosco a nadie de haya]]></document>
		<document><![CDATA[@serladen @interjet @interjet_mx ke la mascota pague su boleto]]></document>
		<document><![CDATA[@Telcel porq me marcan de japon? no conosco a nadie haya desde ase meses me pasa]]></document>
		<document><![CDATA[@FordMX ay encuentro la chellen?]]></document>
		<document><![CDATA[@miltonelmostro @QualitasSeguro ni responden , son iguales ke axxa gnp y mafre. mejor seguros el caballito]]></document>
		<document><![CDATA[@bernal_bibi @GNPSeguros asi son todas las pinches aseguradoras mejor camviate a seguros el caballito]]></document>
		<document><![CDATA[@mfherca @AXAMexico @bajajmx @motociclismomex @BikersMx @Revista_Moto camviate a seguros el caballito]]></document>
		<document><![CDATA[@Sportigustav @AXAMexico @AXAResponde @arnemx @DelegacionBJ no sabia que se podian secuestrar banketas , cuanto etan pidiendo de rescate?]]></document>
		<document><![CDATA[@isabelrmiramon @SantanderMx  ya contratales todas pa ke dejen de molestar]]></document>
		<document><![CDATA[@DraTererueda tambien tu andas donde ni dios padre conose  @SantanderMx]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx se ve que era bien puñalon]]></document>
		<document><![CDATA[@Cirque @DiegoAMaradona imviten al tecatito corona ojetes por eso prefiero ir al ataide hermanos o al hermanos fuentes gasca]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNMex ya era hora ke esos changos se pusieran a travajar]]></document>
		<document><![CDATA[@McDonaldsMexico buena recomendasion siempre me reviento una de esas vicmag bien askerosas siempre me lleno saludos macdonald]]></document>
	</documents>
</author>