<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La anécdota de @casciari y el cajero del banco me hizo el día.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de 6 años una nueva final de grand slam entre Federer y Nadal. Paren el mundo. https://t.co/WqR5nvI6Fw]]></document>
		<document><![CDATA[Yo detesto a la gente que tiene el poder de decir lo que es bueno, y lo que es malo también. #SayNoMore]]></document>
		<document><![CDATA[Notaron que los rollingas están en peligro de extinción? Por suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo sin entender cuándo es violación - Revista Anfibia https://t.co/f5WyhFcEev]]></document>
		<document><![CDATA[Con un tipo como Gago en cancha todo es más fácil. Hace todo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta claro que nada puede ser peor que ser gallina, pero ser pincha anda ahí pisandole los talones.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que se me paso reenviar una cadena de Hotmail allá por el 2008/2009 sí no, no se entiende tanta mala suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[No extraño la Libertadores, extraño verlo a EL jugar la Libertadores. https://t.co/EnJbTXZVla]]></document>
		<document><![CDATA[Banco mucho a @gasgaudio en @perroscalle]]></document>
		<document><![CDATA[Las cerealitas son altamente adictivas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando nos vamos a organizar, y vamos a hacer desaparecer a las personas que te revuelven la bombilla cuando les das un mate?]]></document>
		<document><![CDATA[La soledad es eso que sentís cuando encontras un grupo de whatsapp viejo en el que sólo quedaste vos.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi celular le encanta cerrarme las aplicaciones un seg antes de poner enviar, lo que no sabe, es mi deseo de tirarlo contra el suelo.]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa es un invento muy poco generoso, y el tiempo tremendo invento sabandija.]]></document>
		<document><![CDATA[Viajas a las 3:20 d la madrugada, cn resaca, dormis tres horas en un micro, venís a trabajar y se dan el gusto de saludarte cn un "buen día"]]></document>
		<document><![CDATA[Por suerte no me acuerdo de la mitad de las cosas que hice anoche. Si no lo recuerdo no paso, punto.]]></document>
		<document><![CDATA[No tuvieron necesidad de mirarse los unos a los otros para darse cuenta de que ya no estaban completos, ni volverían a estarlo jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[El ahogado más hermoso del mundo https://t.co/PL1NljHVUO]]></document>
		<document><![CDATA[En 15 min en telenoche usaron el término "la grieta" para hablar de política Arg, política de EEUU, y de la separac… https://t.co/tIwTyjTB2y]]></document>
		<document><![CDATA[Veo a todos re vicios con Sons of Anarchy y no puedo evitar pesar: Pobres, todavía no saben que las dos ultimas temporadas son una cagada.]]></document>
		<document><![CDATA[Vendemos las inferiores capítulo 5 https://t.co/gU7kl1bfbL]]></document>
		<document><![CDATA[@matiastotook Na si no se les cae una idea ni para hacer plata. Después les hacen una fiesta privada y lloran jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@matiastotook desde los 15 años la preg es la misma. En Saladillo no cae una novedad ni en joda.]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes @ortegajuli aflojale a los turrones que te están pegando mal amiguita.]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes estas siendo cómplice de la quiniela clandestina https://t.co/tZx2BKQ38n]]></document>
		<document><![CDATA["Gualicho" es una de esas canciones que son perfectas.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por tanto Crónica. https://t.co/JZuCUxfij2]]></document>
		<document><![CDATA[@TanoAngelici cuidando ídolos del club, capitulo 78 https://t.co/ADSJD3GTaR]]></document>
		<document><![CDATA[@VitaliEdu "Vuelve al trabajo Eduardo" https://t.co/xPMTsYjwPR]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos cada vez más fachos uoooo https://t.co/08Y7FUwzH5]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes @MarciEsteban estoy vomitando después de subirme en pedo a la banana]]></document>
		<document><![CDATA[Abstinencia, una historia de amor - Revista Anfibia https://t.co/zWeBSXw0pF]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me acostumbre a poner 2017 voy a tener que poner 2018.]]></document>
		<document><![CDATA[Líbranos del mal - Revista Anfibia https://t.co/D6ybVaYohE]]></document>
		<document><![CDATA[Ay! chinita no llores, vamos pa´l Icho Cruz, donde está la alegría para hacerte reír... https://t.co/aXPcS0rMk0]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te das cuenta, Martín, el sufrimiento que ha tenido que producirse en el mundo para que se haya hecho música así? https://t.co/qCX3LsdTuj]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes hago "cosas" claro https://t.co/j8TroBHTsJ]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes jajajajajajaja saliendo de donde? Jajajajaja del gimnacio? Jajajaja que buen chiste.]]></document>
		<document><![CDATA[Ufff que dormido arrancó el 2017]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora hay que fumarse al primer bebé del año, los primeros turista en llegar a la costa, el primer etc etc etc. https://t.co/8J3LpzFDAR]]></document>
		<document><![CDATA[Son las tres de la tarde y hasta el momento ninguno de mis amigos sobrevivió al 2017, y yo me aburro.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos esquivamos el barro hasta el tercer trago.]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes y te la pusiste.]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes Vos te pones la gorra]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que publica su balance del año en las redes sociales está muy sola, invitenla a brindar a sus casas.]]></document>
		<document><![CDATA[@VitaliEdu desaparece loco, cansas jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me había olvidado lo asqueroso que era el olor al pasar caminando por Angelani.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero mucho a este perro. https://t.co/k7WZoMCVU0]]></document>
		<document><![CDATA[@polibosteroooo pasa, pero en el fondo es buen pibe, aunque no parezca.]]></document>
		<document><![CDATA[@PolloVignolo te duele por la falta de comunicación con el hincha, o por la falta de comunicación con el periodismo?]]></document>
		<document><![CDATA["El tiempo dirá, yo sé que vos vas a  regresar" #GraciasApache https://t.co/1Uh0wl2ZGC]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCavallero y todavía me da el  honor de favearme]]></document>
		<document><![CDATA[Sin dudas @eduardosacheri es uno de mis escritores contemporáneos favoritos. https://t.co/9PkoSN4EAO]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si aprovechan y renuncian todos?]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó la semana que se llena de pelotudos haciendo chistes tipo "No te quiero ver hasta el año que viene" paciencia, son 6 días nada más.]]></document>
		<document><![CDATA[El que inventó la Navidad estába al re pedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@TomQuadrini acordate que no te llenas con sonrisas]]></document>
		<document><![CDATA[No se donde deje la cabeza anoche.]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolPermitido @diarioR Y ellos tiene un presidente, no un delincuente @TanoAngelici]]></document>
		<document><![CDATA[Llega el verano y nos volvemos  todos alcohólicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos estamos de acuerdo en que si venden a Tévez y Gago, el año q viene arrancamos primeros y terminamos últimos, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Y me perdí, en la inmensa quietud...]]></document>
		<document><![CDATA[Hay hinchas de Boca fuera del registro civil, y después se preg porq se quiere ir de Arg, dejen a ese muchacho tranquilo un día en la vida!]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay más de 5 metros de paredón, hay olor a pis.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos sabemos que esta semana vamos a llegar tarde a todos lados, para que poner horarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@VitaliEdu éste año pongo 100 para vos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCavallero La cola ya supera la cuadra y media. POR UN PAN DULCE https://t.co/c7pxG5GkmL]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando es tu cumple amigo? @VitaliEdu  jajajaja https://t.co/3ZhLfhRnBm]]></document>
		<document><![CDATA[La emoción del padre del Polaco por la participación de su hijo en el bailando. https://t.co/BYg7h1ce5n]]></document>
		<document><![CDATA[@JosefinaWllc @cusquenaperu #No #te #voy #a #convidar . Aparte de este lado de Santa Fe sólo nos venden Palermo jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@JosefinaWllc @cusquenaperu Pero yo quiero q me las regalen, para q esta el departamento de Marketing?]]></document>
		<document><![CDATA[@matiastotook mirar eso te hace más limado, ojo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCavallero No sale un pack de regalo para ARG? @cusquenaperu]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de tomar una Cusqueña bien fría.]]></document>
		<document><![CDATA[Háblame de Ídolos. https://t.co/rBQ7Tt2Wj3]]></document>
		<document><![CDATA[Estuve una semana enrroscado tratando de recordar el nombre de un personaje de un libro. Pitilanga y la puta que te parió!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy volví a despedirte en la Boca, como aquella noche en la que nos dabas nuestra 1°copa Sudamericana. Ojalá sea só… https://t.co/ncTM7jGB6t]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCavallero de todas formas son todas iguales y terminas a las 5. https://t.co/JBnGyvOE8Z]]></document>
		<document><![CDATA[Estos muchachos tambn vieron Iron Man https://t.co/pDLAUrOp3c]]></document>
		<document><![CDATA[Si haces una joda en Saladillo estas obligado a ponerle nombre, y no pueden faltar las palabras night o fest.]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no entiendo como La Beriso puede hacer un river.]]></document>
		<document><![CDATA[Salí de cursar ayer a las 23, recién ahora me acuerdo que me olvidé el mousse en la heladera de la facu.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay días que deberían durar 10 Hs, hoy es uno de esos.]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que cuando soñamos con alguien, la otra persona no tiene el mismo sueño. De ser así, estaríamos complicados.]]></document>
		<document><![CDATA[Sos muy pecho central.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez lo más suicida sea decirte la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tres días que la gente hace cola en Plaza Mayor para comprar un pan dulce. Cola por UN PAN DULCE! https://t.co/uwFqpx8m5R]]></document>
		<document><![CDATA[@BeluCortes cuando me reciba te invitaría, pero no venís ni para mi cumple, así que, volá.]]></document>
		<document><![CDATA["Y aquí gracias a Dios uno no creé en lo que oye." https://t.co/FKdWUgV94p]]></document>
		<document><![CDATA[Como me hacen reír los viejos que pelan peine del bolsillo en el baño y cortan]]></document>
		<document><![CDATA[Futuros y pasados te roban el presente.]]></document>
		<document><![CDATA[Banco mucho a @nsalvarrey]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tocan Los Palmeras @VitaliEdu data oficial.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de cometer el error de ponerme zapatillas nuevas sin medias. #SosUnGil]]></document>
		<document><![CDATA[Inolvidable https://t.co/wUOgS9RznN]]></document>
		<document><![CDATA[@JosefinaWllc @angiee_cortes Te hiciste cargo... jajajajaj https://t.co/DsC9rWQyLB]]></document>
		<document><![CDATA[@angiee_cortes Muy mala, solo le puede gustar a alguna rubia hueca q se cree esos cuentitos]]></document>
		<document><![CDATA[@JosefinaWllc Hay otro tw filtrado para vos]]></document>
		<document><![CDATA[@JosefinaWllc #rubia #pepo #IOS #recoleta #AvLasHeras #Alvear  #tarjeta #dorada #no #maneja #efectivo]]></document>
	</documents>
</author>