<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[쯈ueeejeeeeso de Hait칤?]]></document>
		<document><![CDATA[Todos cambiando de canal...]]></document>
		<document><![CDATA[Y aunque sea medio complicada sale para la calle con el escudo y la espada.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aunque le falten tres tornillos es la 칰nica que no anda pendiente de m칤 bolsillo.]]></document>
		<document><![CDATA[No me prometas la luna que yo me conformo con que te quedes conmigo debajo de ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todo es un live.]]></document>
		<document><![CDATA[No soporto m치s vivir en esta zozobra.]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo negar que t칰 me gustas a mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un detox de celular.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si me dejas yo te propongo matrimonio.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu sabes que no quiero perderte.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo tiene todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es un hecho que a partir de este a침o mi vida dar치 el giro que siempre he deseado. Decretado.]]></document>
		<document><![CDATA[@OrlandoPr_ durmiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Jam치s desee tanto abrazar a alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[En su carita maliciosa yo lo veo, que conmigo quiere pecar.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a tener 40 a침os y mi mam치 siempre les dir치 a mis amigos/as "tus amiguitos/as"]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer so침칠 contigo, so침칠 que te besaba, que la ropa te quitaba y a ti te gustaba.]]></document>
		<document><![CDATA[Y dime cuanto dinero est치 noche tu te quisieras ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[El d칤a est치 como para dormirte y despertarte ma침ana.]]></document>
		<document><![CDATA[Bro... Te extra침o 游땩]]></document>
		<document><![CDATA[Odio a la gente que no se sabe medir.]]></document>
		<document><![CDATA[La locura https://t.co/yRgf3wEyYw]]></document>
		<document><![CDATA[Son cuatro a침os con nueve meses saliendo adelante juntos @OrlandoPr_ Te amo, por siempre y para siempre mi vida. Lo eres todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala pudiese estar con los que amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un d칤a especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Cre칤 que eras sangre y yo vino, que 칠ramos comatibles pero ese fue mi error.]]></document>
		<document><![CDATA[Extra침o el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo cambia.]]></document>
		<document><![CDATA[Jugar a la inmadurez ya es viejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que fr칤o.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o te extra침o.]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuando no tienes ganas de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios, me siento lo siguiente a maaaal]]></document>
		<document><![CDATA[Triste y vac칤acon el coraz칩n roto, a ella no le import칩 se enamor칩 de otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una guerra de toma y dame.]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal d칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta lluvia provoca es estar 24/7 contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te quiero aunque no quiera.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es a tu manera.]]></document>
		<document><![CDATA[El homenaje al #chapacoense te rompe el alma.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy est치s, ma침ana no lo sabes.]]></document>
		<document><![CDATA[Sue침o en su m치xima expresi칩n es lo que tengo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[칔ltimamente has cambiado, que ya no se ni quien eres, me causas tantas preguntas...]]></document>
		<document><![CDATA[Me di cuenta que tu me encantas.]]></document>
		<document><![CDATA[Te juro que yo no puedo aguantar esa manera en que caminas, como tu te mueves, como me hipnotizas al bailar, yo solo se que me dominas.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero dormir contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero ver sin ropa como en las fotos de snapchat.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero comer sushi.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ser칤a un domingo de estar acostados viendo pelis.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno m치s y podr칠 respirar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni te imaginas todo lo que te extra침o.]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que el que no estes, es para mi una lecci칩n de vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero ver, te quiero abrazar, besar, sentir que no nos vamos a volver a separar jam치s.]]></document>
		<document><![CDATA[La espera desespera, pero cuando por fin se te da lo que quieres es un un placer de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[El Internet no est치 mierda, esta peor que eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero dormir contigo nene.]]></document>
		<document><![CDATA[Como negar lo que ya est치 hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Ten칤amos diferentes caminos, son cosas del destino.]]></document>
		<document><![CDATA[Dice que me odia, que no me quiere...]]></document>
		<document><![CDATA[Se burlaron en nuestra cara.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sue침o. https://t.co/MfWnTkMgb3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llueve as칤 al otro d칤a lo que me provoca es salir en pijama.]]></document>
		<document><![CDATA[Juras que tienes poderes, que puedes hacer lo que quieres.]]></document>
		<document><![CDATA[Al principio todo fue tan bonito, recuerdo el primer besito, y aunque te necesito nunca te he escrito, porque se como eres.]]></document>
		<document><![CDATA[Le echaste la culpa a la nota cuando amaneciste a mi lado sin ropa.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ir a Disney 游땠]]></document>
		<document><![CDATA[쯈uien dijo amigos si te conozco m치s desnuda que con ropa, s칤 me saludas con besitos en la boca?]]></document>
		<document><![CDATA[Contigo quiero todo y nada a medias.]]></document>
		<document><![CDATA[ESTO! https://t.co/B5fWzGfS8u]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos ya la gente esta activa en la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto. https://t.co/hDTV7Hjcc1]]></document>
		<document><![CDATA[Desde que te conoc칤 no sales de m칤.]]></document>
		<document><![CDATA[La cartera Prada y adentro el Chihuahua.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu ser치s para siempre lo m치s que quiero yo. Yo ser칠 para ti, tu triste recuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Al pasar el tiempo aprend칤, que no era solamente yo, que t칰 sin m칤 puedes ser t칰, pero sin ti no puedo ser yo.]]></document>
		<document><![CDATA[SIETEnido fallas, t칰 tambi칠n.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy enamorado de 4 babys...]]></document>
		<document><![CDATA[Siento que me va a dar como una 칰lcera.]]></document>
		<document><![CDATA[Chamo este tipo es un desgraciado.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es el dialogo real jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras estos dialogan Diosdado haciendo lo que mejor que sabe hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[Este dialogo es otra burla m치s...]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a enumerar todos nuestros errores, cuando llegu칠 a cero todo acabara.]]></document>
		<document><![CDATA[Tipo que mi prop칩sito del mes es rebajar por los memos dos kg]]></document>
		<document><![CDATA[Los oyes celebrar y hasta piensas que no esta pasando nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta vaina nunca va a cambiar. La gente celebrando por el b칠isbol cuando acaban de jodernos con el revocatorio.]]></document>
		<document><![CDATA[Tipo que esperas todo el d칤a para hablar con alguien y esa persona no puede darte ni un minuto de su tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando en dejarme el cabello como lo tengo o pintarmelo de negro? Hmm...]]></document>
		<document><![CDATA[Tu me hiciste brujer칤a, yo soy tuyo y t칰 eres m칤a #Coscu]]></document>
		<document><![CDATA[Y pa tus padres yo soy la pesadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extra침o hoy m치s que nunca chiquitin @OrlandoPr_ eres mi vida entera.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu conmigo sientes que est치s en otra galaxy.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ti arriesgo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Dormir y cuando despierte est칠 donde sue침o estar.]]></document>
		<document><![CDATA[쯊e imaginas vivir con alguien que te dice siempre que haces todo mal?]]></document>
		<document><![CDATA[Te extra침o demasiado .]]></document>
		<document><![CDATA[Deseo un fin de semana contigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuando no tienes ganas de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@orlandopr_ por favor escr칤beme en lo que puedas al otro tel칠fono]]></document>
	</documents>
</author>