<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@gabicerru x favorrrr!!! Eran los accesorios de la Barbie banquera de Antoñita!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno!!! Llegamos al mundo!!! https://t.co/MS2twU7uiJ]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconet x lo menos 20000 dólares te saca!]]></document>
		<document><![CDATA[@gracepenafort Ayyy no mal pensada!!! Era los accesorios de la Barbie banquera de Antonia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual nooo solo importan los bolsos sureños...]]></document>
		<document><![CDATA[La revolución de la alegría consistía en poder tener la heladera prendida las 24 hs!!!! Iiiiupiii!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Eran unos muebles geniales!!! https://t.co/XPATv3Ur58]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede!!! Se puede!!! https://t.co/VMWxuvgH2l]]></document>
		<document><![CDATA[Que horror era esto en la noche kernerista!!! https://t.co/y3Pl66kXaL]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyy pero q bueno todo!!!! https://t.co/bMBkJplA0r]]></document>
		<document><![CDATA[No es q los directivos sean amigos de él...O de él... https://t.co/Atg3BebE1a]]></document>
		<document><![CDATA[Porque son así...vinieron a este mundo a devastar a los argentinos que somos el ombligo del mundo! https://t.co/MJBwXesvA3]]></document>
		<document><![CDATA[Y un mapa!!! Por que no? Salen todos igual https://t.co/CYRuhzFhnb]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien me cuenta para q sirve eso? Es fortuna eso en ya 3 avenidas x lo menos y encima lee la mitad de los autos q… https://t.co/cfjfK0UTGm]]></document>
		<document><![CDATA[Creanlo!!!! Es la más inútil desde allá x el 2001!!! https://t.co/aZNOSTZDRe]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo a esta impresentable le puede pasar!!! https://t.co/bRE1aocMpX]]></document>
		<document><![CDATA[Estuve en Enero y la gente se queja muchísimo. Sólo les queda el turismo extranjero... https://t.co/9opfMHWSh2]]></document>
		<document><![CDATA[@sebameleno y lo mierda q es Clarín también!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que pelotudo q es este panqueque!!! https://t.co/iFEhYncymw]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual no creas, alimentos un 20% más. Restaurantes si son más caros! Ojo q Calafate invierno no es hostil, son días diáfanos y secos!]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual acabo de venir de Ushuaia y El Calafate de vacaciones...Es otra vida...En serio dan ganas de irse!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual la noticia se puede taparrrr o hacer tapa. Para este gobierno la primer opción...]]></document>
		<document><![CDATA[Se mando el mejor chiste en años!!! https://t.co/x4Ah71wRRN]]></document>
		<document><![CDATA[Y es presidente... https://t.co/fpsL0DeQNx]]></document>
		<document><![CDATA[Pero q bueno ehhh!!! https://t.co/XVxugBdjsr]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino lo emocionada q debe estar la familia de George Michael. Ahora se deben sentir reconfortados con este sa… https://t.co/0a1Lm5qufI]]></document>
		<document><![CDATA[@e_scribbler se ve q a @juancampanella le estaba hibernando la pelotudez hace años y se le desperto hace un año más o menos.]]></document>
		<document><![CDATA[Es mucho peor y en muy poco tiempo!!! https://t.co/gpDIhXkJtf]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor equipo en 50 años!!! https://t.co/4pMfMtVWia]]></document>
		<document><![CDATA[Siii la re fiesta del reinado de Jujuy!!! Hermoso todo. https://t.co/5YcXXQvTSM]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos q los monotributistas pueden costearlo!!! Las mineras nooo chicos!!! https://t.co/CpH4lfjfDB]]></document>
		<document><![CDATA[Buenooo cansa hacer mierda todo! No es fácil chicos!! https://t.co/LqjcQbiPjN]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza q esas vidas q lucharon x un futuro mejor no pudieron verlo...Y encima muchos de los culpables fueron… https://t.co/mAv7sZjGKK]]></document>
		<document><![CDATA[Como era eso q emitir estaba tan mal en el gobierno anterior??? https://t.co/1Cooqj3Rtg]]></document>
		<document><![CDATA[Uyyyy q bueno!!!! Q gran gobierno tenemos!!! Que equipo!!!! https://t.co/7zVElFe27F]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconet y son los mismos negros q tienen el tupé de prender las estufas en invierno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Se incendia una metalúrgica en parque industrial en Batán. Estuvo Mau hace unos días inaugurando la fábrica de Havanna. Yetatore!!]]></document>
		<document><![CDATA[Un horror si estosh pobresh se pueden abanicar!! https://t.co/Xui65kBHlA]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble este tipo!!!! https://t.co/fyqiYmeKJp]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede ser más HDP?? https://t.co/TLGgNMwWvC]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no estaba implicado ningún funcionario K....sino todavía estarían sacando cuentas de cuantos niños hubiesen… https://t.co/rZuERFU11S]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado tenés razón!!! Que boludo soy no vi eso!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Claro chicos shólo los bien podemos usharlo... https://t.co/ss7vd9fkMy]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado le agregaría unas hojas de albahaca]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos vienen a acabar con la corrupción... https://t.co/SAxhGhMyFr]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede  creer ya esté oficialismo!!! https://t.co/dSexlX6gF8]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora siii q tenemos funcionarios serios....Que lindo gobierno tenemos... https://t.co/nLWfr2XZz0]]></document>
		<document><![CDATA[La gran reserva moral Argentina...CAMBIEMOS!!! https://t.co/WZImIxAXzM]]></document>
		<document><![CDATA[Van 4 días cortada Figueroa Alcorta para colgar unas luces navideñas del orto!!! 4 dias!!!! Y ni la astucia de abrir Libertador al norte!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@gabicerru si son unos inservibles!!!  Ahora  estoy en Las Heras y se juntan autos x las luces benditas esas. Encima de artisticas 0!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo diría q a la mayoría de los argentinos nos parece q te queda grande el puesto!!! https://t.co/8w6QgTwUc3]]></document>
		<document><![CDATA[Macri para mi ehhh... para mi, tiene bocha de culpabilidades https://t.co/lIMiTcuwtW]]></document>
		<document><![CDATA[Increíblemente es presidente...País generoso!!!! https://t.co/Y9r2VA8FdM]]></document>
		<document><![CDATA[La menos votada para presidente!!! La más pironcha!!!
La más panqueque!!!
La más delirante!!!
La más impresentable!… https://t.co/17uSDnOiBN]]></document>
		<document><![CDATA[La peor mierda de este país...El Grupo Clarin!!!! https://t.co/UdB7ZQXOPY]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyyy si pobrecitos!!! No se cansen... https://t.co/E4zFsLlGUr]]></document>
		<document><![CDATA[Donde están metidos los q se indignaban x los blanqueos K? Ahora no vale haber sido honesto como decían antes??? https://t.co/2OueuXoPWG]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen las buenas Notisss!!!! https://t.co/DINQ9HT9aL]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido al gran equipo PRO!!! https://t.co/iRDqab5Ud8]]></document>
		<document><![CDATA[Los serios y honestos... https://t.co/cq0KfEAHJc]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que estaba para las reuniones de Tupperware...Y que no demoren mucho porque se pone nerviosa ehh https://t.co/w8pNjg01Um]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor equipo....para hacer mierda todo!!! https://t.co/bX8067wzGI]]></document>
		<document><![CDATA[O no invierten xq saben q nos gobiernan los mismos HDP del 2001... https://t.co/rUliDqo4qT]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen gobierno!!!! https://t.co/SdLJ9zOxa0]]></document>
		<document><![CDATA[Te lo debo!!!!  X Dios!!!! https://t.co/akhpJv8fcY]]></document>
		<document><![CDATA[Noooo pero con ellos se acabó el curro chicosss...son gente honesta... https://t.co/T7uC7Z0jFM]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyy si esto lo hubiese hecho algún K...Dios mío!!! https://t.co/NlFISPzQLw]]></document>
		<document><![CDATA[Somos un país de gente muy olvidadiza o muy colonizada x los intereses de los poderosos q hacen con los votantes lo… https://t.co/8R3UPtX0vJ]]></document>
		<document><![CDATA[Los honestos!!! https://t.co/WvjJZjG3X7]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro!!! Siempre dicen lo mismo...y la gilada se indigna pero con el gobierno anterior no con el corta el beneficio https://t.co/bED1AZlfID]]></document>
		<document><![CDATA[@lejabus @TeleCentroAr l
Ponen a todo el mundo 20 mb x 896 sin costo de instalación. A un cliente de 7 años con triple Pack le cobran $2500]]></document>
		<document><![CDATA[@PersonalAr Hola todo bien! No aceptan el canje de puntos x un Pack Internet 30 xq dicen q está agotado???!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@adiospipino @PersonalAr y packs q cuando los vas a comprar te dicen q están agotados!!!!! Que??? Se agota la red??]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede ser más cínico!!! https://t.co/S5fbb7OSxL]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido con la realidad... https://t.co/wNu5YGYuFa]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos se puede! Se puede hacer mierda todo!!! https://t.co/bogEaCMU3r]]></document>
		<document><![CDATA[Canal 13, Grupo Clarin...la gran boosta Argentina!!! https://t.co/j1kblC0RC8]]></document>
		<document><![CDATA[@LaDOSmil17 @nachoviale y a los que le responden hace mucho les robaron las neuronas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhhhh pero la corrupción ya no importa!!! Eso nos indignaba si era algo K https://t.co/lz7KO0K86g]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno todo!!!! https://t.co/dkzZfWipnm]]></document>
		<document><![CDATA[Al facho le encanta ese tipo desagradable!!! https://t.co/60CyCcVjaw]]></document>
		<document><![CDATA[@matump @rayovirtual bue...yo me cruce a Pachano!!! 🙄]]></document>
		<document><![CDATA[LO IMPORTANTE!!!! https://t.co/3xW8Fcf89S]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyyy pero q buenas noticias!!! El mejor equipo en 50 años!!! https://t.co/Bdp4Fn65ve]]></document>
		<document><![CDATA[Pensadora contemporánea!!! Que perlas q nos gobiernan!!! https://t.co/DlncB6F55y]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconet no es indicio!!! Esta totalmente confirrrrmado! Vaga y cascos flojos = KuKa]]></document>
		<document><![CDATA[Lástima q el entretenimiento es cada vez más patético y más consumido... https://t.co/Zmada9MDkj]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnaMenos https://t.co/qlXpsAWXEB]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhh esta en el tema.... https://t.co/Aj6zUSBXUb]]></document>
		<document><![CDATA[@rialjorge @bigbangnw siii la escuela de los 90...]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhh pero q bueno!!! https://t.co/OwP0Ij1oQK]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardoRovira no era q pagando a los holdouts íbamos a tener tasas bajísimas?? #mejorequipoen50años]]></document>
		<document><![CDATA[Cobraba como part time también??? https://t.co/ICtrctYPgJ]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor equipo en 50 años!! Nos van a hundir estos brutos!!! https://t.co/35Q791W6to]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad ploteada del PRO!!! https://t.co/ShMBLdaT5D]]></document>
		<document><![CDATA[Como puede ser q un tipo q hace arte cinematográfico sea tan pero tan pelotudo no? https://t.co/HXF9nHDDMa]]></document>
		<document><![CDATA[Que odio tienen...q gente miserable... https://t.co/CGqId5yNdv]]></document>
		<document><![CDATA[Para el hay paritarias!!! https://t.co/KESaTccHgx]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble! Como todo está hecho para q después los loritos parlantes consumidores de grandes medios repitan y repit… https://t.co/wf8sxW528L]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhh pero te habla de corrupción sin ruborizarse!!!! https://t.co/OMZBOOiRtr]]></document>
	</documents>
</author>