<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Claunubed @lobita0107 la imagen más patética de la semana]]></document>
		<document><![CDATA[@lauritalumaco1 @PatyPaty1951 que mas se puede esperar de una persona tan nefasta e inepta para el paìs.?]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelotec @JosefinGarciah es tan básico este candidato, que da vergüenza ajena]]></document>
		<document><![CDATA[@AldoDuqueSantos  la nuera caval va a librar, ya le pusieron quien la defienda en el cde.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 @pattleyt hay respuestas estúpidas..Y está..Una joya]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 que hay en este gobierno que no sea desprolijo e improvisado?? Casi todo . Prima el amiguismo y nepotismo...ah..Y amenazas]]></document>
		<document><![CDATA[@patricionavia @SenadorGuillier y puede ser removida por el próximo presidente?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio fue removida como ministra por ineptitud. Como es posible que vaya a ocupar un cargo en el cde? Inexplicable]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN @Lizzy_Doolittle y que importa?  Ahora está refugiada en el cde, gracias a su amiguita inepta]]></document>
		<document><![CDATA[@lobita0107 @pmc270973 ojalá que este año rectifiquen y voten correctamente. Tropezar dos veces con la misma piedra?? Basta]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo @jasminvs18 entre ineptas se entienden.]]></document>
		<document><![CDATA[Javiera Blanco al cde. No se demoró mucho en ser apitutada. Veremos dónde aparece Ximena Rincon]]></document>
		<document><![CDATA[@Sergio290519 tienes razón.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile @barbarabricenok para eso la pusieron de vocera..Para desmentir y hablar  vacuidades]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarOrtiz1954 cuando desmienten ,es por que existe culpabilidad]]></document>
		<document><![CDATA[@verito63 que más se le puede pedir a un fisgón descerebrado y lacayo del pc]]></document>
		<document><![CDATA[@IngridCid2 @min_interior @biobio pobre hombre😈, no sabe que hacer. El intimidar es una mala decisión]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermoacuna @DFinanciero debería haberse ido con el zurdo Obama...]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa entonces hay que actuar..Es un peligro.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera o sea, reconoce que es un delito, pero por prescripción se salva...]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN tienen toda la razón...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @arturoleonf con los ancianos que contrató... dificil]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio tener una presidenta yeta..]]></document>
		<document><![CDATA[@RedValparaiso un poco de rigor no estaría mal....Es arrasa y no "arraza"]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl y quien le hace caso??]]></document>
		<document><![CDATA[Rectifico : el concierto de The Beatles, fue en la azotea del edificio de EMI, bautizado posteriormente como Abbey… https://t.co/UUI5g0ev89]]></document>
		<document><![CDATA[No olvidar. Hace 48  años The Beatles tocaron por última vez juntos en la azotea de Apple https://t.co/zOVigaGBa8]]></document>
		<document><![CDATA[@segegob @paulanarvaezo de acuerdo..Pero, siempre tarde..]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol si..Alegría porque al fin termina un bodrio..]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo Muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@CapriSandra @mbachelet es una soberana estupidez y despilfarro irresponsable en momentos de crisis]]></document>
		<document><![CDATA[@mindefchile @min_interior @Ejercito_Chile @EmcoChile @SegegobMaule menos palabras y más acción]]></document>
		<document><![CDATA[@Derechatuitera2 estos vende humos universitarios se aprovecharon del movimiento estudiantil para viajar y ganar dinero .No a la reelección]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie es difícil encontrar en este gobierno un ministro que sea ágil💡, proactivo, con ideas. La excepción el ministro Valdés]]></document>
		<document><![CDATA[@1silveira este guaton parrillero es de escritorio y para engatuzar tontos utiles]]></document>
		<document><![CDATA[@etoledog obvio, cómo se puede confiar en alguien que espía a los demás??]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera y que saca con poner esa cara de víctima???]]></document>
		<document><![CDATA[@1silveira @SenadorGuillier es un payaso voyerista..]]></document>
		<document><![CDATA[@TerraChile lo único raro es que ud. sea presidenta todavía]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroChile de acuerdo. Antes de desperdiciar dinero en faranduleros payasos, mejor es ayudar a compatriotas.]]></document>
		<document><![CDATA[@chileno_libre escogen con pinzas a tontos o tontas útiles]]></document>
		<document><![CDATA[Es necesario que Clerc diga constantemente..Lalo, Lalo...]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioLaHora eso pasa cuando se elige a personas sin capacidad, ni educación...son fácilmente permeables e influenciables.]]></document>
		<document><![CDATA[@andreasm32 le pagan para que diga estupideces... que trabajo¡¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl De acuerdo, pero, seguramente,  otro gobierno actuaria con mas diligencia, inteligencia y rapidez que este.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio también debería agradecer a los lucsick por costear el supertanker una semana mas. Nobleza obliga.]]></document>
		<document><![CDATA[Planificaciòn,organizaciòn,direccion y control.. es lo que le falta a este gobierno.  Brillan por improvisamiento e inepttud.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera debería estar en el escalafón masculino....Es un hombre disfrazado]]></document>
		<document><![CDATA[@lauritalumaco1 @mbachelet @alcaldestacruz  inepta y temerosa..Gran combinación]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol hasta cuándo siguen..?]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol y con este gobierno incapaz e inepto..menos]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl opinión sin importancia de un perdedor.]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie @mmlagoscc esta mujer está cada día más estúpida y desubicada. No solo con las encuestas]]></document>
		<document><![CDATA[@CapriSandra es un programa pésimo,fome y con mujeres que se creen humoristas y sin una caricatura patética]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhuerta32 @SenadorGuillier @RealMauricioG laurel y Hardy..]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie y para ridículos museos zurdos.]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl debería ir....Y no volver]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera cual es la diferencia?  Este o no este..Da lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol grandes pensadores...Y una presidenta yeta]]></document>
		<document><![CDATA[@andresdos esta señora no cuadra las encuestas..Menos va a atinar en sus opiniones.]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl mantenido y caradura..]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol homenaje? Por qué??
  Este borracho es una vergüenza nacional...Luego le sigue la inepta]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie y se hizo millonario gracias a la muerte del papá..]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol picanteria tras picanteria..Quedra decir]]></document>
		<document><![CDATA[@aldocardinali @chichi2105 refundadora de las estupideces,el nepotismo y la ineptitud.]]></document>
		<document><![CDATA[@aldocardinali su fue tan poco hombre como para espiar a un juez,no extraña que ahora culpe a la esposa. Un cara de raja]]></document>
		<document><![CDATA[La carga que deja la inepta.. https://t.co/0D2Bvt5ypD]]></document>
		<document><![CDATA[@SCorreaH @amanepaty y una ministra de la inepta...La apitutada albornoz]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl caszely dijo que jugaba dos partidos..Este es el primero. El chino tiene razón]]></document>
		<document><![CDATA[@soyvalparaiso que miedo..Están molestas..Van a arañar a todo el mundo😵😵😵]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol cual es la novedad?  Lo destacado sería que esté inepto gobierno hiciera algo bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl en lo loca y desadaptada....Sin duda]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb últimamente estás estrellas se están entregando con mucha facilidad a actores que les falta mucho por demostrar.]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano le va a dar instrucciones para que nuestro país se parezca lo más posible a Venezuela...]]></document>
		<document><![CDATA[@lobita0107 @mbachelet despierte sra. O lea la prensa😴. Todas las muertes merecen repudio]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera por elegancia,belleza, sincronización y sencillez..Lejos el ballet]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN hasta en un torneo de barrio hay más partidos......Y se alegran por haber ganado dos partidos y apenas.... Vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa y sobre el asesinato del trabajador quemado...dijo algo??]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo la justicia es una chacota.....No hay caso]]></document>
		<document><![CDATA[@EduContreras @mbachelet como siempre...en la luna]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol nunca va a ir a la cárcel, la suegra hará todas las movidas para que ello no suceda]]></document>
		<document><![CDATA[@SEBASMUGEN @VeronicG__ @CNNChile tiene razón, CNN chile es un canal zurdo y tendencioso]]></document>
		<document><![CDATA[@Carmen_muller es la diferencia entre desarrollo y subdesarrollados. Le dan más importancia al título que a la labor desarrollada.]]></document>
		<document><![CDATA[La China cup es un campeonato chanta con equipos sin ningún peso internacional. Es un cuadrangular pichanguero.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol fue un fracaso absoluto...Cero carisma]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile obvio...Con este gobierno todo se recorta.. Menos el nepotismo y el amiguismo]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera ahora va a necesitar la casa con globos..up]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa y Arcis, cabe en esa categoría?]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile o sea quiere un arresto vacacional...]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol y por extensión podrían hacer lo mismo con los enfermos terminales de punta peuco ,o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl pierde neuronas a cada paso que da...😵😵]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhuerta32 @RealMauricioG otro cordero al corral del PC..]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl huelga de hambre,poner cara de estúpida y victimizarse..Da resultado]]></document>
		<document><![CDATA[@Josefcolagos @SenadorGuillier un chanta poco consecuente..Pero bueno para espiar a los demás]]></document>
		<document><![CDATA[@soychilecl un chanta que defiende reformas retrogradas de este inútil gobierno zurdo]]></document>
		<document><![CDATA[@lobita0107 @Prensa_Karol @Karolcariola @camila_vallejo @Dani_Cicardini da vergüenza ajena ver tanta estupidez circense junta.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera que hagan buenas reformas, sin nepotismo,sin amiguismo, experiencia probada, sin victimizarse. Eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@lobita0107 @JorgeSharp se las dan de progresistas....Y son simples marionetas]]></document>
		<document><![CDATA[@pablolirar a lo menos un tercio de la administración pública son apitutados]]></document>
		<document><![CDATA[@mariael14865545 debe seguir presa..Es una delincuente]]></document>
	</documents>
</author>