<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Consejo: al leer esta encíclica de @malditaternura, recordar primero qué tipo de periodista es él  https://t.co/RkOPJm1pWR]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto sobón diciendo: «Diste en el clavo... Oh, gran @malditaternura!», y se olvidan del periodismo de letrina que hace.]]></document>
		<document><![CDATA[Puede ser despreciable y mucho más, pero... ilegal? No, salvo que contrato con Municipalidad dijera que gratuitamen… https://t.co/sTLxcSRa4a]]></document>
		<document><![CDATA[@fabber @cynmoto @renzorotta @amnesico Al #Metropolitano le importa poco Lima Sur. Cada vez menos buses salen de Matellini...]]></document>
		<document><![CDATA[Tras una larga enfermedad, muere #EmmanuelleRiva https://t.co/8u1DBMb4VG vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Se les sumará Chile? Sería importante que la #AlianzadelPacífico en pleno adopte una posición https://t.co/Uzn8COCFoM]]></document>
		<document><![CDATA[El orgullo de ser parte del #CGBVP... https://t.co/LT8bSzDZQc]]></document>
		<document><![CDATA[Algo se pudre desde hace mucho en #FrecuenciaLetrina... https://t.co/0roLzYgQNt]]></document>
		<document><![CDATA[@PatriciaHoyos1 y a propósito de prófugos... Qué fue de #LelioBalarezo? 21 (VEINTIÚN) meses burlándose de la justicia peruana]]></document>
		<document><![CDATA[...Y no lleva ni una  semana en el poder. https://t.co/CWF0ZuYLz2]]></document>
		<document><![CDATA[Peña Nieto la tiene en bandeja... si aún así no cancela visita a Trump, el pueblo se le levantará, quizás hasta tum… https://t.co/LekvN7IZfj]]></document>
		<document><![CDATA[Y a nivel global la cosa se pondrá peor, con la negación del Cambio Climático por parte de Trump... Cuando llueva,… https://t.co/OGpjMYro2u]]></document>
		<document><![CDATA[Su Majestad siempre será su Majestad... #Federer en la final! #AUSTRALIAxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí te hablan, @malditaternura... https://t.co/wpAJBqHPhr]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el momento parece hasta gracioso, pero luego veremos cómo esas gracias irán fregando al mundo https://t.co/cP9gOdRTCE]]></document>
		<document><![CDATA[Centenares de millones? O sea que protestaron más de 200 MILLONES de mujeres solo en EEUU? La roca del día... https://t.co/xWayHmDBM6]]></document>
		<document><![CDATA[Hay congresistas realmente bestias... Y aún después de ellos viene Alcorta https://t.co/UAbslp5lJZ]]></document>
		<document><![CDATA[Acaso no ves fecha de información? 2009. No ves que dice que resolución la firmaron Alan García y Enrique Cornejo?… https://t.co/Urnbt4A7pn]]></document>
		<document><![CDATA[MENTIRA! Fue viceministro con el APRA... no tiene cargo en actual gestión https://t.co/nL5Ze083jn]]></document>
		<document><![CDATA[30 de mayo?! Demasiada espera por la Quinta Temporada de #houseofcards... pero siempre vale la pena. https://t.co/KtRPzPcT8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Concuerdo con el castigo, pero... cómo expulsarlos del Perú si todos son peruanos? https://t.co/nGt8bDs3G8]]></document>
		<document><![CDATA[@andrea_closa @Balo_U12 @tatobull la alterna siempre se ha permitido más licencias... pero ese naranja como 3er color en la titular, no va.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la corrupción se transmite genéticamente, entonces Keiko será de la misma calaña que el preso de DIROES, no… https://t.co/sh8AQMOwkb]]></document>
		<document><![CDATA[Hazte una, @umbroperu: cambia YA está porquería de diseño! Seremos muy hinchas, pero este bodrio no lo compramos... https://t.co/DjrBoSWA8Y]]></document>
		<document><![CDATA[La cerecita que le faltaba a la nefasta gestión de los Leguía... La peor camiseta que haya tenido la «U». https://t.co/s5pKfevjRz]]></document>
		<document><![CDATA[.@drhuerta Hay alguna contraindicación para el consumo de la stevia?]]></document>
		<document><![CDATA[El uniforme se respeta (por eso no hay que dejar que se moje con la lluvia...) #EstamosHastaLasHuevas https://t.co/SO7C5fybfQ]]></document>
		<document><![CDATA[Una de esas noticias que nunca verás en @ActualidadRT... pero si el proyecto fuera en EEUU...!!! https://t.co/N1ME3ACCPQ]]></document>
		<document><![CDATA[.@carito8699 acabo de ver @angelaleyva12 saliendo de la emergencia de la Good Hope... que se recupere pronto!]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos lo que sembramos, Perú... https://t.co/nVo24BbM6E]]></document>
		<document><![CDATA[@nicolerengifo11 @MuniLima Quien dijo que no podía hacer nada fue Castañeda, no otro... Y vemos qué sí podía hacer algo (aunque tarde)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la Garibaldi 6 de Chorrillos tendremos sesión-exposición conmemorando a nuestros 13 bomberos héroes fusilado… https://t.co/kLpmmH7SYo]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no se van pero ya se comienza a extrañar a esta dupla presidencial... #FarewellObama https://t.co/aJ59UCDX6m]]></document>
		<document><![CDATA[@monvalpa @reniecdigital Un insensato el periodista de @Peru21pe que le insiste tanto a Portocarrero, como si de él dependiera apelar o no]]></document>
		<document><![CDATA[Acá la bestia no es Benito Portocarrero, todo lo contrario... La bestia es el periodista que insiste e insiste en a… https://t.co/DxNLYMFzkA]]></document>
		<document><![CDATA[@carlogoller @malcantara285 @InfobaeEEUU @SusanaVillaran @NadineHeredia en cada elección, como en el caso de esta desgracia de Congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[Y aún no arranca Trump... Lo que se viene en la Bolsa y tipo de cambio para las próximas semanas. https://t.co/YJxJqWjpw8]]></document>
		<document><![CDATA[Agarra esa flor, Perú... no te quejes de ese mamarracho de Congreso fujimorista: TÚ lo elegiste. https://t.co/NmI4bu8N63]]></document>
		<document><![CDATA[Y acaso debemos actuar sólo pensando en si la OCDE lo pide o no? https://t.co/S47Kwnncs2]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del D.Leg. 1332 en cuanto a facultades del Gerente es un disparate: de la noche a la mañana el GG es todopoderos… https://t.co/WMHaFNfgls]]></document>
		<document><![CDATA[Los pobladores de La Molina protestando... https://t.co/sdFkOC4KuZ]]></document>
		<document><![CDATA[Y los catalanes escandalizados con @2010MisterChip por sacar esta información estadística... https://t.co/R4ulAaXkjE]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que reconocer: Bruno Giuffra es de los mejores ministros de PPK. https://t.co/3jMoyybkCW]]></document>
		<document><![CDATA[Y llegaron los #ReyesMagos...  Gaspar, Baltazar y Malhechor. https://t.co/Uokyei3Fzi]]></document>
		<document><![CDATA[#HoyEnElPeruano avalancha de Decretos Legislativos: Creación de Procuraduría General, política penitenciaria, Panamericanos, los CDE..]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de bronce se refiere a que merece una estatua... ni racismo ni machismo. Vemos quién sí es mononeuronal, o al me… https://t.co/lKcMgzxFNi]]></document>
		<document><![CDATA[Chemo diciendo «vuelvo a mi casa»... Agarra esa flor, @trincheranorte. Mejor que ni vaya por Mayorazgo... https://t.co/v7O6hjhdF4]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no tendrás la luz de esa Guerrera... Diantres! https://t.co/KUiBArFkUW]]></document>
		<document><![CDATA[Pero el muy astuto ya se tomó foto en el aeropuerto con la camiseta crema... https://t.co/FNB4q3Bc7j]]></document>
		<document><![CDATA[Polémica decisión: #PPK anuncia reducción de deudas de Alianza Lima y Universitario de Deportes https://t.co/4iwGw1bp9p]]></document>
		<document><![CDATA[#CarlosMoreno fue retirado de puestos de confianza y no de puesto de trabajo, porque falta sentencia en contra... t… https://t.co/6XQ0aJ9ss3]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo... Sin embargo, prensa se presta al circo acusador. https://t.co/s0T2a6yLEn]]></document>
		<document><![CDATA[#Latam ahora atiende al pasajero como empresa low cost... lástima que no cobra como tal. https://t.co/OMNZL0T5wL]]></document>
		<document><![CDATA[Y por donde van, van dejando playas hediondas, nacimientos incendiados... ignorancia y prepotencia. https://t.co/K4aShPGpSp]]></document>
		<document><![CDATA[El orgullo de ser bombero, y más aún de ser miembro de la Garibaldi 6 de Chorrillos, la Decana de Balnearios
https://t.co/v2rjOkupoV]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota que les importa un bledo la razón por la cual uno se ve forzado a pasar por Medicina Legal... https://t.co/0IgKGlhE1j]]></document>
		<document><![CDATA[Brindis? Deseo? Ritual? Qué demonios pasó por la cabeza de esos padres al registrar a hijos! https://t.co/az30SgVgfQ]]></document>
		<document><![CDATA[En Perú nos alegramos porque en la Teletón pasamos de US$ 3 millones, cuando en Chile pasaron los US$ 53 millones..… https://t.co/GDOaNNCJml]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que atendimos la emergencia fue la peor experiencia... y lo más triste es que no aprendimos de la tragedia… https://t.co/75m24bD2zW]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto... todo se polarizó tanto en política, que solo se puede ser o fujimorista o antifujimorista. https://t.co/WkT552gz6s]]></document>
		<document><![CDATA[Triste miseria humana... por su culpa Keiko perdió elección, y ahora se quiere dar de matón. https://t.co/GgIHhCSz8Z]]></document>
		<document><![CDATA[Corrección: Lo que hace el gobierno es dar decretos legislativos, por delegación del Congreso; decreto ley es otro… https://t.co/SYfE4RjIkO]]></document>
		<document><![CDATA[Los cinco principales efectos que tendrá el alza de la UIT el 2017
 https://t.co/htI2it4Eml vía @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Y claro, en los 90s todo fue honradez, tecnología y trabajo... Mal de muchos, consuelo de fujimoristas https://t.co/CAQgH3Ne0h]]></document>
		<document><![CDATA[O sea que Marisol Pérez Tello es culpable de obras externas por las cuales, en el sector, cortaron la luz... Fujimo… https://t.co/jEreAVvu0p]]></document>
		<document><![CDATA[@octbach @LeonTrahtemberg por supuesto que no define la edad, pero dejas abierta una puerta que, a la larga, perjudica antes que beneficiar]]></document>
		<document><![CDATA[Trump demostrando porqué es peor que un mono con metralleta... https://t.co/ZeCFVwxO6R]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonTrahtemberg Mi hijo nació un 29 de julio. Prefiero asumir un año más de educación que marcarlo para siempre por una educación prematura]]></document>
		<document><![CDATA[La más clara explicación de @LeonTrahtemberg sobre porqué no debe promulgarse ley de ingreso escolar prematuro https://t.co/QrmwVCWcuc]]></document>
		<document><![CDATA[@gabriellaperu @eldiarionegro @DiarioAltavoz lo acusan de ser mermelero porque trabajó para Minedu ¿Hizo eso? Jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[Legalmente... Se puede delinquir en defensa del Estado? No. https://t.co/goZ3r24PB1]]></document>
		<document><![CDATA[.@eldiarionegro no tendría que explicar nada si no le inventaran acusaciones... Volvimos al «Miente, miente, que al… https://t.co/S0bhnJft1Y]]></document>
		<document><![CDATA[Ya reestablecieron agua y luz en DIROES, cortados no por fregar sino por obras en alrededores... Chino llorón. https://t.co/wYZQOLgglH]]></document>
		<document><![CDATA[...Y decir que los bomberos llegaron para a hacer bulla y finta? https://t.co/7bco987DvH]]></document>
		<document><![CDATA[#JockeyPlaza dice que plan de evacuación funcionó a la perfección, pero Los Portales exigía pago a autos para salir https://t.co/eTfCUVKgcg]]></document>
		<document><![CDATA[La imagen habla: El Presidente de la República justificándose ante la perdedora de elecciones y ante fujimorista Ca… https://t.co/KvpQpWkBVT]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde, flaco? https://t.co/Z7qJoRSaV3]]></document>
		<document><![CDATA[Amiguito aprista: Siéntete orgulloso de que ya nadie habla de fujimontesinismo... Ahora lo peor es el fujiaprismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y la cuenta oficial de la Comisión tiene la foto de, y SOLO DE, su Presidente... egocentrismo? Para naaaada! https://t.co/HJOUif9X7A]]></document>
		<document><![CDATA[Pero sale de nuestro bolsillo, conchuda! https://t.co/cPWKNUYKW2]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Miguel Llanos llamando espía a @ClaraEOspinaG, y pidiendo su expulsión... Tanta estupidez comprimida en un sol… https://t.co/y8RVDM5GnF]]></document>
		<document><![CDATA[Con cariño para Galarreta... Becerril... Mulder... https://t.co/ELxp2YhTJG]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lindo #Cipriani ofreciéndose como mediador... pero recién se le ocurre luego de la censura. Hipócrita...]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado: a #Castañeda le importa medio rábano el Concejo... sólo toma lista y se larga sin siquiera mencionar ra… https://t.co/veyY8ABg4W]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sabemos quién será mandado a la congeladores fujimorista... https://t.co/Js3Fl4JGOo]]></document>
		<document><![CDATA[Galarreta (otra vez) superando su nivel de cinismo... No te quejes, Perú: tú elegiste esta inmundicia de Congreso. https://t.co/lLXY3QQnrG]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimorismo hablando de inacción ante la corrupción... Gracias Perú por darnos esta inmundicia de Congreso. https://t.co/ALJw1G2KU6]]></document>
		<document><![CDATA[Sorprende que el APRA votara a favor de censura? No... Es el Aprismo de estos tiempos, la hipocresía hecha política. #Saavedra]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso bajándole el dedo al Contralor en 3... 2.... https://t.co/YjxiYv22GJ]]></document>
		<document><![CDATA[Una pregunta cae de madura: para qué existe #PeruCompras?! En Minedu y Congreso se amparan en dicho «filtro» para justificar compras.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto también es violencia de género? Si hubiese sido al revés, de seguro hablaban de tentativa de feminicidio... https://t.co/4ma3X1eS7V]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta expectativa para escuchar a este timorato presidente... La fregaste, #PPK!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo más bien lo veo como el Alfred que salí con el Batman de Adam West. https://t.co/cooBy8Hxpb]]></document>
		<document><![CDATA[Y qué tal si más bien se ponen disruptivos con la programación y sacan sus programas letrina?… https://t.co/fuEoSW4nFz]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué la censura a Jaime Saavedra es censurable | El Derecho al Revés https://t.co/aHQVARLIIc]]></document>
		<document><![CDATA[Otro dato: si muchos (incluidos congresistas) comenzaron a laborar recién a fines de julio, por qué reciben grati c… https://t.co/ZEQuMel0DL]]></document>
		<document><![CDATA[Los famosos influenciadores y sus prostitweets... todo tiene un precio. https://t.co/3b5cVnkjBl]]></document>
		<document><![CDATA[Pero para #MariaBartra, no hay corrupción... La doble moral fujimorismo. https://t.co/13OZtLWIPG]]></document>
		<document><![CDATA[Compran lote de casi 1,000 computadoras, y cada una no baja de S/ 5,100...?! Y le compran a empresa fantasma... https://t.co/msvdVKaSDi]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso actual compró sin licitación computadoras por 5 millones de soles a empresa "fantasma" https://t.co/pTlVIaNYEd vía @larepublica_pe]]></document>
	</documents>
</author>