<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Se vive una vez para ser eternamente libre" QEPD Elkin Ramirez :(]]></document>
		<document><![CDATA[@guiltybodiies pues perdón, no? Jajajaja :(]]></document>
		<document><![CDATA[@guiltybodiies @YouTube ofensivo y escandaloso, ofensivo y escandaloso (8) *baila mientras Valeria lo mira como a un pendejo*]]></document>
		<document><![CDATA[@delirioastenico pues el cumpleaños, Titi, qué pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@delirioastenico mañana nos veremos donde Frenando?]]></document>
		<document><![CDATA[No mamá, estoy demasiado triste como para lavar la loza.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito comprar discos de bandas emo para estar más triste cuando esté triste, los dos de Invierno no son suficientes.]]></document>
		<document><![CDATA["Me ha pasado que, de repente, sólo quiero vivir en ti."]]></document>
		<document><![CDATA[Como tu silueta desaparece entre las sombras. https://t.co/rcL2e2s2Lh]]></document>
		<document><![CDATA[Me desespera sentir como te alejas.]]></document>
		<document><![CDATA[No me importa cuanto hay que esperar, todo el tiempo allí estaré, no me importa cuál es la verdad, sólo no quiero perderte.]]></document>
		<document><![CDATA[Me dan ganas de tatuarme cuando no tengo dinero, ósea siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Con tan sólo verle unos minutos, ya soy feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Fotografía: @strngmxc @ Villavicencio, Colombia https://t.co/cNYuBmE4vR]]></document>
		<document><![CDATA[Nada se compara con un abrazo sincero cuando estás al borde del desespero y no tienes más.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre todos los vinos, tu sabor es el mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Rómpeme la boca, quiebra mis mejillas contra la pared...]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo pensando en que te extraño...]]></document>
		<document><![CDATA[pero por el color de piel como que no me luce... :(]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero aprender a hablar alemán.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mas por decir... #ColombiaSinToreo #BogotaSinToreo #BogotaAntiTaurina #Paz https://t.co/YrNm9wMzpG]]></document>
		<document><![CDATA[¿No te das cuenta de que juntos podemos mover montañas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Batgirlblue la tilde en la o me hizo dar risa por el contexto, lo siento :(]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas del Reino Unido son tan decentes y pacientes, que chimba poder charlar con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me dejes ir...]]></document>
		<document><![CDATA[Los alemanes son un vídeo :(]]></document>
		<document><![CDATA[@strngmxc ese breakdown es delicioso &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[No supe que hacer cuando llegó una alemana diciéndome que si prefería que me hablara en italiano, español o inglés :(]]></document>
		<document><![CDATA[@__sycamore Feliz cumpleañooooooos, espero verte pronto y hacer mucha música jajaja un abrazo enorme &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Entre nosotros existe algo que va más allá...]]></document>
		<document><![CDATA[@ssac101 pues la idea de que una banda empiece a viajar es que la conozcan, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos podemos hacer que el aire se pueda vaciar de miedos.]]></document>
		<document><![CDATA[Te propongo ser felices... nada más.]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevoVideo. https://t.co/jCeo9RqslD]]></document>
		<document><![CDATA[No seré tan frágil, pero ayúdame a ser un poco más fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos situaciones fuertes al mismo tiempo. La vida me odia.]]></document>
		<document><![CDATA[La foto con @Noicanicula_ en Villavo no puede faltar. https://t.co/LuRZoNTCJd]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoTHV Make War, me extraña Nico xd]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy siento que pierdo la cabeza si no estás aquí...]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazo tu mierda impuesta y tus ganas de someter.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mi hermano se lleva los cds de Pxndx. https://t.co/HWeLtBna6V]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de todo lo que nos aleja, en cada momento, traspasas mi alma y te aferras a ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que escucho esa nueva canción de From First To Last, se me sale una lagrimita de la emoción :')]]></document>
		<document><![CDATA[Tu aire es tibio y enamora.]]></document>
		<document><![CDATA["Detrás del consumo de carne, hay víctimas"]]></document>
		<document><![CDATA[Pensarte mientras escucho Brand New...]]></document>
		<document><![CDATA[No sabes bien lo bien qué sabes. Tú haces fantasías realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Embriagadas mis pupilas de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no creo en nada, evito desengaños. Me alejo de todo lo que pueda hacerme daño.]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook me acordó que llevo 7 años de amistad con @aliakamind jajaja lml]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no mata te hace más fuerte, entonces le digo a la muerte: "No seas mujer pa’ no tener que comprometerme."]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuelo decía “Vivir tantos años también es ver morir a muchos, ahí le dejo esa inquietud muchacho.”]]></document>
		<document><![CDATA[QUIERO :( https://t.co/LUvMiqVThf]]></document>
		<document><![CDATA[Hago cuentas de cuánto falta pa´ morirnos y de a cuánto nos toca.]]></document>
		<document><![CDATA[Le quiero cortar el brazo. https://t.co/W4a4Oz2ujf]]></document>
		<document><![CDATA[Tú me das aire para respirar un día más.]]></document>
		<document><![CDATA[Ven y agárrame la mano, fuerte, pero muy fuerte y no me sueltes jamás.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi mente confusa quiero ver tu sutileza...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo la disfruto porque ya probé su fruto y ahora nuestro amor es serio.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando le digo algo lindo y me responde "Jajaja &lt;3" &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;x10000]]></document>
		<document><![CDATA[Marcando las calles de Villavicencio con gueru_05 #Skate #Globe #Streets @ Villavicencio, Colombia https://t.co/DRRLyOLQvw]]></document>
		<document><![CDATA[Toma mis manos, toma mi corazón, toma mi vida... es lo único que tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[En la oscuridad acompáñame, siempre iluminas.]]></document>
		<document><![CDATA[Existen pulsaciones que a distancia se pueden sentir.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero poder tomar tu mano y que no exista nada más alrededor...]]></document>
		<document><![CDATA[La Candy. @ Villavicencio, Colombia https://t.co/PHwEcU10gJ]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta tocar canciones de Arctic Monkeys en batería :)]]></document>
		<document><![CDATA[@__sycamore yo creo que me veo la otra semana con él! y de una por favor!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te siento en mis sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/BXp9thBoXI @__sycamore por qué no llegas rápido? Vamos a tocar esto otra vez jajaja &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me abrazas, siento el cielo aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me alegra las noches.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy llorando ya.]]></document>
		<document><![CDATA[@strngmxc me traen alguito :(]]></document>
		<document><![CDATA[Que desentone :(]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te tengo mi vida es más fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[Borracho de amor por rato, sin tomarme ni un sólo vino.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu sabor me tiene loca la cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no estás conmigo, soy infeliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo respeto te deseo a ti...]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me cansaré de ver Comando Especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer propósito: Aprenderme todas las canciones del Youth de Citizen en batería.]]></document>
		<document><![CDATA[A la hora que se les da por asustarme, que mierda :(]]></document>
		<document><![CDATA[Me entraron ganas de ver otra vez a Architects :(]]></document>
		<document><![CDATA[@guiltybodiies es el corrector]]></document>
		<document><![CDATA[@guiltybodiies ya me abrigo mi señora :(]]></document>
		<document><![CDATA[@_Gueru_ osea que el martes es el puto desquite jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@_Gueru_ cómo que se vende? :(]]></document>
		<document><![CDATA[Pintar en tu cara sonrisas, es la mayor de mis pasiones...]]></document>
		<document><![CDATA[Música. https://t.co/QXE78YygLk]]></document>
		<document><![CDATA[@strngmxc eso espero!]]></document>
		<document><![CDATA[Primer pela del año. Vídeo y malas palabras: _andres_sb_  #Skate #Sk8 #Pain #Hurt #Destroy @… https://t.co/uHzanvJCMS]]></document>
		<document><![CDATA[@strngmxc no se enloquezca que el martes nos abrimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños, I emo you so mosh &lt;3 @_Gueru_ https://t.co/xiarUl0n4G]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustas más que el Jägermeister.]]></document>
		<document><![CDATA[@jajajagonorrea y para patinar son buenos también]]></document>
		<document><![CDATA[@jajajagonorrea los manual están muy ásperos. Se los recomiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Gueru_ @strngmxc jajajajajaja esa era la jugada xd]]></document>
		<document><![CDATA[@strngmxc el martes nos desquitamos Raza :(]]></document>
		<document><![CDATA[Ojos que traicionan almas.]]></document>
	</documents>
</author>