<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Seguro son los que no le pasaban la platica completa a Dugarte. La mafia del Saime le responde al lambucio ese, con… https://t.co/dGoCGC6en5]]></document>
		<document><![CDATA[Ella debería recordar a Begoña Juaristi, que tampoco clasificó por su falta de humildad y empatía. https://t.co/nlIxfPyeMh]]></document>
		<document><![CDATA[Te pareces tanto a mi... que no puedes engañarme! hahaha!. https://t.co/P4Bbz7f7GP]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que discrimina y es un populista. Recuerda que se esta lanzando a la presidencia, esa es la causa, usa el cha… https://t.co/yfao1Qfnjm]]></document>
		<document><![CDATA[3) E insisto, si por populistas le dimos papeles y casas hasta al perro y nos salió mal; no podemos pedirle a otros… https://t.co/b11Um4xMP5]]></document>
		<document><![CDATA[2) Ese tipo está por lanzarse a candidato. Trump y Maduro enseñaron lo útil q es insultar y echarle la culpa a los… https://t.co/kVTfCHb30n]]></document>
		<document><![CDATA[1) Nuestro barranco, es la groseria que hemos empleado como diplomacia con los vecinos. El vice, no es más q un pol… https://t.co/QgCcUN4Qub]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no obliga al gobierno colombiano a hacer lo mismo. Asumamos nuestro barranco. https://t.co/YlZdNcJo3S]]></document>
		<document><![CDATA[Soy musulmana. Soy yoruba. Soy india taina y practico el Vudu. Soy cristiana. Soy JUDIA. Yo deploro la discriminaci… https://t.co/cQWgKcFEZk]]></document>
		<document><![CDATA[No es la solución, pero es el primer paso. https://t.co/CqVe0eRsqe]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se conmemora el dia de las victimas del holocausto, con medidas en contra de los refugiados. Buen trabajo Kushn… https://t.co/Poq4iyCY7Q]]></document>
		<document><![CDATA[Si, sacándolos a ustedes del poder solucionaremos mucho!. https://t.co/8WbQ4PtKuX]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es, nuestra situación es de terror. https://t.co/ObnIBSi7xi]]></document>
		<document><![CDATA[Instituciones en Venezuela?. https://t.co/rkjQ9ZpIrj]]></document>
		<document><![CDATA[Eso pasa cuando tienes abogados que cobran $1800 la hora ;). https://t.co/LzKyeadnBq]]></document>
		<document><![CDATA[@CONCIENCIA555 Mil gracias!.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema no es quien "llena cuadras" es de TODOS. La oposición completa salió trasquilada con el fulano diálogo. https://t.co/7j8hpSMmGn]]></document>
		<document><![CDATA[... y Carneiro se cae a palos... hip hip hurrah!. https://t.co/20UG1U2a0E]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo que creía que lo habia mirado mal durante el baile hahaha! cómo no se convirtió en piedra???. https://t.co/0HGbvTIoq0]]></document>
		<document><![CDATA[Y que vamos a obtener a cambio de alcahuetear a la dictadura?. https://t.co/alMTbLc7iD]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmedinae @GenPenaloza por favor no compartan esto porque NO esta bien... en lo absoluto! es otra muestra de barbarie e injusticia!.]]></document>
		<document><![CDATA[Operacion Lideradas por HP. https://t.co/uyaA4L2d1h]]></document>
		<document><![CDATA[Le preocupa la suerte de sus corruptos, pero que el pueblo coma m... https://t.co/iBFxH8Wi56]]></document>
		<document><![CDATA[Que no nos parecemos coño!!! hasta cuando??? LOL. https://t.co/Q5Xpgh2jOz]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo la felicidad de Rosinés con su abanico de dólares, pero... por qué sonrie la otra pendeja???. https://t.co/PxrTN6cZZi]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullosa de tener un billete de 1,5 dólares, con el que puede comprar un kilo de azúcar (si es que lo consigue). https://t.co/ZCMao9u96W]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez? sin $ el pais seguirá paralizado... como le gusta hablar paja a Nico!. https://t.co/yzKK8R0XGb]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela no hay paz ni en el cementerio, porque profanan las tumbas para vender los huesos!. https://t.co/lFbkSt3TEf]]></document>
		<document><![CDATA[@saveriovivas pedófilo? de dónde saca eso???.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué opina Jorge Rodríguez? creo que a su padre le hicieron algo similar cuando lo detuvieron bajo sospecha de secue… https://t.co/ltE9bvEF9z]]></document>
		<document><![CDATA[Alguna duda de que usan a la gente como rehén?. https://t.co/Nj2A0ZXObw]]></document>
		<document><![CDATA[@RexLomaxQ Quién determinó el precio de 750 bs? el cupo de $200 es anual?.]]></document>
		<document><![CDATA[... servicio técnico de esos, de los chinos, que ellos le desbloquean el teléfono". Eso hice y funcionó. El servici… https://t.co/hqrnkdzDnv]]></document>
		<document><![CDATA[1) Perdí horas llamando al 611 y en un par de tiendas de TMobile. Después de 20 días conseguí a alguien honesto que… https://t.co/E6jfcYKYnR]]></document>
		<document><![CDATA[No es la policia la que debe adelantársele a la delincuencia grandísimo imbécil. Y fue ministro de Interior y Justi… https://t.co/mNYIbzrOr6]]></document>
		<document><![CDATA[Esos son $ estadounidenses. Ven la necesidad de una VERDADERA reforma sanitaria? no hay bolsillo que sin seguro méd… https://t.co/9tP6dGlABZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nada les impide asilarse y hacerse residentes permanentes en 1 año, sólo les quitaron el welfare check que les dió… https://t.co/zUqLS5DTm1]]></document>
		<document><![CDATA[Si complacer a Raúl es hacer lo que pidió Marcos Rubio y ahorrarnos 1 billón en welfare checks, mi enhorabuena! ;) https://t.co/Tvl7yqAWSp]]></document>
		<document><![CDATA[No olvides que al no poder juramentarse Chávez el 10 de enero del 2013, debió asumir Diosdado y llamar a elecciones. https://t.co/OgPMoeJUgG]]></document>
		<document><![CDATA[@TMobileLatino yo compré un tel de contado, me cambié debido al mal servicio, me exigieron comprar una linea, ponerle $100 y esperar 1 mes.]]></document>
		<document><![CDATA[El canal propiedad de Jose Vicente Rangel, decidió censurar la noticia del asesinato del animador. Por qué la sorpr… https://t.co/7s7vnrLSBO]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que les permitan quedarse con los reales. Están creando a un monstruo de algo que ya estaba militarmente… https://t.co/epcFumDGTf]]></document>
		<document><![CDATA[En lo personal me da miedo. Capaz me mudo a Suiza, eliminan los Cantones y se vuelven idiotas... es una maldición q… https://t.co/TRLsXz4s5g]]></document>
		<document><![CDATA[Imagino que se refiere a la oposición, el chavomadurismo siempre ha sido brutalmente sincero en que harán de todo p… https://t.co/qxtpyL3o3L]]></document>
		<document><![CDATA[Marcos Rubio pidió eliminar el "welfare check" de gente que se asilaba y después iba de 15 a 30 veces a Cuba cada a… https://t.co/mwsPBIZWjm]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie les impide pedir asilo, además siguen gozando del beneficio de ser residentes permanentes después de 1 año +… https://t.co/6FW8JbYRAr]]></document>
		<document><![CDATA[Yo NUNCA he llamado a protestar, de hecho me opongo a exponer a la gente, pero... qué nos dijeron Nico&amp;Company ayer?.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que insistan con Rosales, cuando gracias a él Hugo cantaba... y yo sigo siendo el reyyyyy!. https://t.co/09j7iav84q]]></document>
		<document><![CDATA[Lo recibiriamos con las piernas, perdón, los brazos abiertos!  https://t.co/BaTIMADMU7]]></document>
		<document><![CDATA[Una oposición a la medida de Maduro. No le pidan "peras al horno" (sic). https://t.co/q2J3Ql32VD]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué le llamas alcalde a la basura?. https://t.co/Ayk0AbqQv9]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien recuerda que esa rata dijo que daría la cara y al saber que tenian pruebas de corrupción, se fue al "exilio… https://t.co/Vq93zpm39B]]></document>
		<document><![CDATA[Este sigue la tradición de la 4ta: echarle la culpa a los vecinos! hahaha!. https://t.co/OPBTB2cw8c]]></document>
		<document><![CDATA[Carlitos Castaño (desde el infierno) pide que le devuelvas el disfraz! que ya esta bueno! hahaha!. https://t.co/HxmRVrjCBB]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos hacer algo? que necesitan?. https://t.co/7zqecd5GjJ]]></document>
		<document><![CDATA[A esta foto sólo le falta el vals de la muerte de Nino Rota en El Padrino. https://t.co/nMPrH0T5B1]]></document>
		<document><![CDATA[Locura y estupidez, no se les ocurre nada. https://t.co/QzJhx0n01l]]></document>
		<document><![CDATA[Eso va con nosotros?. https://t.co/ur2Aa8GLvX]]></document>
		<document><![CDATA[La 1era impresión fue: "qué hace un guerrillero de las FARC manoteando a unos militares? ahhh, ohhh! es Diosdado! w… https://t.co/lkr9PiwDri]]></document>
		<document><![CDATA[La misión Bernardo Alvarez no fue efectiva. https://t.co/js4Xu385HD]]></document>
		<document><![CDATA[Oposición? cual oposición???. https://t.co/jx6K98CiqB]]></document>
		<document><![CDATA[izquierdas? derechas? blah! blah! gente estúpida! nada te hace más anticomunista que "disfrutar" ese sistema de m..… https://t.co/WGYaUdr1Lg]]></document>
		<document><![CDATA[Tribunal militar decidiendo la "suerte" de civiles? pero no es una dictadura! hahaha! noooo, es una narcodictadura!… https://t.co/QXUkn6ilpi]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, mamaita hizo un trabajo "muy excelente" haciéndola un jardin lleno de Flores! hahaha!. https://t.co/5wxNpf4gG3]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces por qué decretan la "emergencia econónomica"? https://t.co/Xi96azXNLC]]></document>
		<document><![CDATA[Quien quiere el fin pone los medios. Stendhal.]]></document>
		<document><![CDATA[Estan tan orgullosos de su ciencia, como el académico que descubrió la existencia del rey Feretrio. https://t.co/nna0iZEdp1]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué señalan que Tareck es terrorista? es más fácil ver su implicación con la corrupción y el narcotráfico.]]></document>
		<document><![CDATA[Carnet de la patria... mejor un tatuaje con una esvástica Nico, que ya la firma del difunto pasó de moda. https://t.co/8vJ75rw5et]]></document>
		<document><![CDATA[Ahhh ok, Nico abandono el cargo... y??? esa declaratoria era pertinente (aunque nunca fue eficaz) cuando la anunciaron, ya no.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella no sabe cual es el lado correcto, yo tampoco. https://t.co/XkKcB8w8Vs]]></document>
		<document><![CDATA[No, no, no y no. Una cosa es Hezbollah y otra ISIS. Mal diagnóstico, denuncia errada. https://t.co/ecgF9NPiZf]]></document>
		<document><![CDATA[Que bellos esos niños! Dios los bendiga!. https://t.co/2lk8XREaA9]]></document>
		<document><![CDATA["Rosales firme y claro" hahaha! el cinismo y la falta de verguenza son de lado y lado!. https://t.co/83SS28Jbmz]]></document>
		<document><![CDATA[Revolución bonita!. https://t.co/jBEyGcVZau]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un éxito para la dupla PSUV-MUD. https://t.co/qEZ2IdMI38]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás se inaugure algo con 8 años de retraso y millardos perdidos en corrupción. https://t.co/lFiUW5Nejm]]></document>
		<document><![CDATA[Casi 3 años en la cárcel no le hacen bien a nadie. Haz la prueba, capaz te engordas y te mejora el semblante en com… https://t.co/nUKU0AKOdy]]></document>
		<document><![CDATA[Y con los idiomas, morimos un poco nosotros mismos. https://t.co/6MQ0cPw4so]]></document>
		<document><![CDATA[Milicos... el mal eterno en Venezuela. https://t.co/3xlaYJsDib]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve en mis manos el Samsung  J7 y excepto que no es waterproof es lo mismo. Precio? 200 dólares. https://t.co/1g8pr7sjnb]]></document>
		<document><![CDATA[Exacto, ellos están jugando al caos y no se dan cuenta. https://t.co/1W7MFjMLNH]]></document>
		<document><![CDATA[Les dieron el contentillo por el que rogaron... https://t.co/Avo2y4y12O]]></document>
		<document><![CDATA[No, esta medida NO bajó el dólar paralelo ni siquiera artificialmente... es increíble lo eficiente que es la propag… https://t.co/ILGdxIA4qV]]></document>
		<document><![CDATA[Una de 16 que parece de 30 y escribe como prostituta: "mis amores". Patético. https://t.co/kCx4926qN9]]></document>
		<document><![CDATA[Ummm... explica lo de la enfermera que lo vió entrando al Hospital Militar. Cuanto nos cuesta estas patrañas?. https://t.co/wt8MUk9edZ]]></document>
		<document><![CDATA[No hace falta "confesión" eso se sabe. Lo justificarán con los plazos de pago. https://t.co/81N3yJct40]]></document>
		<document><![CDATA[Puede haber uno parcial e ineficiente. No veremos el repunte que ofrecieron los lobbyists de las grandes petroleras. https://t.co/dRN9hvvkOl]]></document>
		<document><![CDATA[Si no me pronuncié sobre la muerte de Bernardo Alvarez, es porque no puedo decir nada bueno de él. Fue una tragedia como docente en la UCV.]]></document>
		<document><![CDATA[Incluso los de derecha. https://t.co/XALyNU6OkM]]></document>
		<document><![CDATA[Los podemistas siempre se superan a sí mismos!. https://t.co/PFSu232enq]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el "cuba libre" me supo a gloria! salud!. https://t.co/hyUnFPcLLx]]></document>
		<document><![CDATA[El infierno debe estar de fiesta...]]></document>
		<document><![CDATA[Me recuerda a uno de mis ex jefes... https://t.co/7DVwhdUTs1]]></document>
		<document><![CDATA[Habló la reencarnación del sultán Suleiman. https://t.co/CD0XjyelKu]]></document>
		<document><![CDATA[El gran logro es que dejaron de insultarse... vaya!. https://t.co/8BRWSFZHv8]]></document>
		<document><![CDATA[Qué se supone que estamos viendo?. https://t.co/ETnRh5eEb9]]></document>
		<document><![CDATA[Cobran unos $2000 por hora... claro que seguirá intentando!. https://t.co/ZyOandjd14]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable, que se hagan testigos. https://t.co/mPiZM2n1WM]]></document>
		<document><![CDATA[El carton de 18 unidades se compra en Chicago por 75 centavos de dólar. Qué salvaje es el socialismo! https://t.co/q8I0MzbYHA]]></document>
	</documents>
</author>