<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Querido Santa… Este año he sido un muy buen niño… https://t.co/Z7ZS3WuHP0]]></document>
		<document><![CDATA[Carajo Panas! @enchufetv es para cagarse de la risa! Felicidades! El @OrlandoH87 es el @KikoCVEoficial de esta Década. Salu2 Desde Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@ComedyCentralLA #4real Y por esta mierda, me quitaron Tosh.0??? #QueCagada   #Tosh0 @danieltosh]]></document>
		<document><![CDATA[La vida nos da y mucho, pero al tiempo nos quita,Ley de vida supongo. RIP Greg Lake,1947-2016 x siempre serás un du… https://t.co/sfwZBDo4jz]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho Maldito Gordo come mierda cobarde! hace cuanto que no te ves el pipi? #Basura https://t.co/8yHBbc3k36]]></document>
		<document><![CDATA[#CorreLaVoz #KingChango #BlanquitoMan #BlanquitoNeedsYourHelp #CancerPaFuera #FuckCancer #MalditoCancer #MamaChango… https://t.co/sYHvXmW7Qs]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenViernes #14Oct #KingChango #BlanquitoMan #BlanquitoNeedsYourHelp #CancerPaFuera #FuckCancer #MalditoCancer… https://t.co/ehhKdEZMRD]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenViernes #14Oct #KingChango #BlanquitoMan #BlanquitoNeedsYourHelp #CancerPaFuera #FuckCancer #MalditoCancer… https://t.co/DXTMlrLVF6]]></document>
		<document><![CDATA[#Ruedalo #NewYork #KingChango #BlanquitoMan #BlanquitoNeedsYourHelp #CancerPaFuera #FuckCancer #MalditoCancer… https://t.co/OcvqLHMoqk]]></document>
		<document><![CDATA[#CorrelaVoz #BlanquitoMan #KingChango #BlaquitoManNeedsYourHelp #CancerPaFuera #FuckCancer #MalditoCancer… https://t.co/KxqqG7JzZ0]]></document>
		<document><![CDATA[Panas, aun podemos poner nuestro granito de arena por el #BlanquitoMan  #CancerPaFuera #FuckCancer #MalditoCancer… https://t.co/ox5NeZiSiQ]]></document>
		<document><![CDATA[Hey @Canal_Sony Hicieron la misma cagada de @WarnerChannelLA, Doblar #Seinfeld ?? QUE TERRIBLE! No lo vuelvo a ver nunca más. By Me. #Sucks]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaDeRonPor que no puedo comprarme 2 de Carta Roja! Carajo! Soy el único que piensa que estan carisimas??? Menos mal que son de aca no?]]></document>
		<document><![CDATA[Las ganas que tengo de meterte un par de coñazos para que respetes, cobarde CDTM. maldito seas! burro come mierda! #MaduroAgresorDeMujeres]]></document>
		<document><![CDATA[@ComedyCentralLa Pero que carajo les paso? Como quitan Tosh.0 así??? Ni se les ocurra meterse con #SouthPark ! #DanielTosh #Fuck #why]]></document>
		<document><![CDATA[En cualquier momento mi trasero se fusiona con mi cama!!!  #DomingoDeFlojera  #TheSimpsons]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsound_muller Bro... Que Mario, ni Call of Dutty o GTA. Zelda es lo máximo por siempre! #Uff]]></document>
		<document><![CDATA[Si a los oficiales de @polisucre_pms Les pagaran por cada choro que agarraran, se la pasarían en la Calle Urimare de El Marqués. By Me.]]></document>
		<document><![CDATA[@callodehacha No es para menos, se sienten mal tratados, cerrar @RottenTomatoes, nunca. Pero si se les pasa la mano. https://t.co/1frGCEeQB9]]></document>
		<document><![CDATA[@Necesidades_ Buenas Tardes. En que precio tiene el cateter para hemodialisis? y Donde se encuentra ubicado? Gracias de antemano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nerliiziitha Disculpa, aun tienes el catéter?, en donde te encuentras ubicada y a cuanto lo tienes? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Horizonte_AlDia   Mejor escrito? Imposible! Así es y así será…]]></document>
		<document><![CDATA[Pero q vaina más buena esta película, Tenia años que no me reía tanto en el cine 10/10 #Deadpool #Marvel #Awesome https://t.co/R7HOs1cYJN]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos de El Marqués, A CAGAR EN BOLSAS SE HA DICHO. 4 días sin agua X la Sanz y C/ Urimare. Buen Trabajo Gobierno inepto y bueno para nada]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves ATENCION - VENTA "PASTILLAS DE EMERGENCIA" #DiaDelMedico.#Caracas #LaCague @porraselo info:0212 8385576 https://t.co/hg7T7lRt9k]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños a mi gran Pana del alma @porraselo  Todo lo mejor para ti hoy y siempre! #Guitars #Music #Curda https://t.co/hEDenTFQJI]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiercoles ATENCION - EN VENTA "PASTILLA DE EMERGENCIA"- POSTINOR, GLANIQUE, NORLEVO.#Caracas info:0212 8385576 https://t.co/xymghsPJ0g]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDiaDeLaMujer @RitaLiverpool @Mariana_Shine @Daya_Love85 @fabianadaly @MariMuraglia82]]></document>
		<document><![CDATA[Que Finooo! Ya Soy Tío! Les presento a Daniel Enrique. Buen Trabajo Brother @DanielCastro_G &amp; @Daya_Love85 #HellYeah https://t.co/GRnZD9UHfg]]></document>
		<document><![CDATA[@fuentesm95  Que hubo amigo, Llama a este Nro.0212-8385576. Pregunta por Jorge. Esta ubicado en Las Mercedes, Caracas. Suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[#JuventudSeriaYProductiva ATENCION: EN VENTA ! Pastillas Genesa , Dixi-35 info.0212-8385576 Caracas @porraselo]]></document>
		<document><![CDATA[#YaNoSomosWarner @YaNoSomosWarner @WarnerChannelLA #noaldoblaje #SubtitulosYa https://t.co/99hl8gJhm5]]></document>
		<document><![CDATA[@williamtorresf  Buena día amigo,Llama a este Nro. 0212-8385576, Pregunta por Jorge El esta ubicado en Las Mercedes, Caracas, Suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@JhomarCPC Que hubo amigo, Llama a este Nro.0212-8385576. Pregunta por Jorge. Esta ubicado en Las Mercedes, Caracas. Suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMujerNuncaPeroNunca #CarnavalesSeguros2016 ATENCION: PATILLAS DE EMERGENCIA, NORLEVO POSTINOR, GLANIQUE. EN VENTA! CARACAS.0212-8385576]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMujerNuncaPeroNunca ATENCION: PATILLAS DE EMERGENCIA, NORLEVO POSTINOR, GLANIQUE. A LA VENTA! SOLO CARACAS.0212-8385576 @porraselo]]></document>
		<document><![CDATA[Buen Viaje Alfredo Escalante. Hasta que nos volvamos a ver pana. https://t.co/TLJs5qxtB9]]></document>
		<document><![CDATA[@Marisabel_R @diana_dagostino El Cambio llego a #Venezuela. El país hablo. No hace falta pelear por unos afiches. https://t.co/DkqTSoqUvj]]></document>
		<document><![CDATA[@AxlV99 Es tu punto de vista y se te respeta amigo, pero no puedes negar el hecho de que algo grande jamás visto, esta por ocurrir… By Me.]]></document>
		<document><![CDATA[Ok… Saliendo del cine por segunda vez, Que Bolas! Huelo una tercera vez. #StarWars  #TheForceAwakens]]></document>
		<document><![CDATA[Por comicios habrá Ley Seca desde el viernes. Siempre vamos sobrios, Sera q esta vez vamos bien "SoNaDoS" a ver si nos da suerte? By Me.]]></document>
		<document><![CDATA[@WarnerChannelLA Definitivamente no le importan los raitings no? 2 semanas sin verlos! Y así me voy a quedar. hasta q #VuelvanALosSubtitulos]]></document>
		<document><![CDATA[@ArianaOtamendi FELIZ CUMPLEAÑOS Disfruta mucho tu día! un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenViernes Amigos #Musicos VENTA DE GARAJE DE INSTRUMENTOS MUSICALES! VISITANOS! #Caracas #ElMarques #Aprovecha https://t.co/S2mCj3jdh8]]></document>
		<document><![CDATA[#YaVieneNoviembreY La gran venta de GARAJE MUSICAL continua! visitanos! https://t.co/S2mCj3jdh8 #Halloween #BuenViernes #Musicos #Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDomingo Amigo músico! Visita ya la gran venta de Garaje Musical.Precios Excelentes! #Caracas #ElMarques https://t.co/PFZWv7dvIq]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves #22Oct Hey amigo músico! No dejes de visitar la gran venta de Garaje Musical. https://t.co/S2mCj3jdh8 #Caracas #Musicos]]></document>
		<document><![CDATA[La Verdad Absoluta sobre #StarWars #TheForceAwakens y #LukeSkywalker... Es que no sabemos un carajo! Nadie Sabe!. Todo lo demás es invento.]]></document>
		<document><![CDATA[Ok. No estuvo mal el Trailer de #StarWarsTheForceAwakens hay cosas que no comprendo, Y una es: Que coño que no muestran a #lukeskywalker!]]></document>
		<document><![CDATA[@panchomelink Jajajajaja!! Te Felicito! Haces lo correcto. Jajajaja Ahora si me caes bien. Prueba Con "Fight Club" no te vas a arrepentir.]]></document>
		<document><![CDATA[@panchomelink Lastima, Te pierdes de historias fenomenales.Aunque nunca se es tarde para probar cosas nuevas, ya que "Twilight" No volverá.]]></document>
		<document><![CDATA[@felixmartin14 @jimdunlopusa Te pasaste pana! suena brutalisimo! Que sigan los éxitos!]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves #musicos #Caracas Por motivo de viaje, VENTA DE GARAJE DE INSTRUMENTOS MUSICALES! Conócelos aquí!→ https://t.co/S2mCj3jdh8]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizJueves Aun no has escuchado a @LianaMalva? Visita http://t.co/aseyRdF7OO Para que tripees! Y ayúdala aquí→https://t.co/x6CoFUU0wN]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes #Musicos Visiten esta página en Facebook! Encontraran Instrumentos musicales a precios solidarios! https://t.co/S2mCj3jdh8]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenViernes Amigos Músicos! Venta de garaje de Instrumentos Musicales! Visitanos! Happy B-Day John Lennon!
https://t.co/S2mCj3jdh8]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos #Musicos de #Caracas #FelizJueves VENTA DE GARAJE DE INSTRUMENTOS MUSICALES! BUENOS PRECIOS! Visitanos! https://t.co/S2mCj3AO8G]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos #Musicos de #Caracas #FelizJueves VENTA DE GARAJE DE INSTRUMENTOS MUSICALES! BUENOS PRECIOS! Visitanos! https://t.co/S2mCj3jdh8]]></document>
		<document><![CDATA[Tal día como Hoy, Hace 23 años, Sale "III Sides To Every Story"@ExtremeBand @nunobettencourt @garycherone @PatBadger5 http://t.co/iv7WEYz5uX]]></document>
		<document><![CDATA[La Panita @LianaMalva Necesita de tu ayuda ,para luego alegrar tu vida con buena Música!. Ruedalo! Tanx!#Venezuela  https://t.co/VEx5YLR221]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Venezuela... y el 6D sera igual, Sucio y Corrupto!. Entonces, Estas listo para la guerra civil que viene? Yo Si #VenezuelaConLeopoldo]]></document>
		<document><![CDATA[Saludo enviado por el gran @jasonelibecker desde Richmond,CA. para mi, en Caracas,Vzla. Paul Jimenez Tanx Brother! https://t.co/3HuFUiLMy4]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias! @HBOLAT Por fin estrenaron "Jersey Boys" La pelicula de #TheFourSeasons  En #venezuela Excelente! @JerseyBoysNews @frankievalli]]></document>
		<document><![CDATA[Bien! El elefante movió una pata..@gunsnroses @joseito_man @DanielCastro_G @Lou_1313  http://t.co/b53fVemRBD]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces John Boyega, aparte de ser el 4to moreno en toda la Galaxia...es el nuevo Jedi? #TheForceAwakens #StarWars http://t.co/dFojZCH4KZ]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños a mi bella y única @Mariana_Shine! Luv u Honey! You Rock!!! Celebremos hasta desmayar! A Bebeerrr!! #HappyBirthday #Drink]]></document>
		<document><![CDATA[No Vale! Acá no está pasando nada...“La mafia del oro en Venezuela - Amazonas Clandestina"  @valendeviaje https://t.co/LmusEs6KJe CDLM!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fuego1947 @Lou_1313 Puta madre! Pues, se les van a poner piche, porque no compro más esa vaina.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosSalas67 No se entiende bien, pero creo que "25 EN 179" es el Nro. de el  poste que está apagado en la C/Urimare Amigo. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Para aquellos q aún no la han escuchado acá les dejo a la pana @LianaMalva (Esperando su single #NadaEsSuficiente) https://t.co/P5jg49Fd5F]]></document>
		<document><![CDATA[@Alabama_Shakes Fu$%ing Amazing Band! No sabes quiénes son? Vacila.  https://t.co/uBGoFyU0Y4]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosSalas67 @elmarquesaldia @CMaracayaldia  Jajajajajaja!!! No creo que lo vaya a extrañar!  Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia @CarlosSalas67 @CMaracayaldia Wiiiiiii!!! Más feliz que una lombriz! Gracias a todos!]]></document>
		<document><![CDATA[Poda de árbol en la C/Urimare EXITO TOTAL!! Muchísimas Gracias! @CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia @CarlosSalas67 @CMaracayaldia]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosSalas67 Si Amigo! se volvio a dañar por las fuertes lluvias de la semana pasada. Mañana te paso el Nro. Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Hey Amigos de @HBOLAT Para cuando veremos la excelente película "JERSEY BOYS" de Clint Eastwood? Pronto, verdad? Ojala! @JerseyBoysNews]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble la presentación de @LianaMalva Una voz hermosa y única, que junto a su banda de optima calidad,es un éxito totalmente asegurado!]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarquesaldia @AlcaldiadeSucre Gracias por el apoyo Vecinos! Ya lo hice, estoy seguro que la Alcaldía ayudara. http://t.co/Lm6v4dpjGY]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia Gracias amigos.Ya en reiteradas oportunidades lo he hecho, Nro. Tickets:9628 y 10908. Lo vuelvo a intentar?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia Que arre$&amp;era! Están cortando todos los arboles de la C/Urimare, menos el mio.Que impotencia!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia ÁRBOL A PUNTO DE CAERSE C/URIMARE EL MARQUES. PERSONAL EN EL SITIO.NO TIENEN ORDENES. AYUDA!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia 4/4 Por favor! No hay alguna manera que se comuniquen con ellos para informarle que vengan??]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia 3/4 Las personas me informaron que no pueden hacerlo, ya que no tienen la orden para la poda!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia 2/4 Están por mi zona ahora mismo, pero no tienen órdenes de ir para la poda del árbol]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia 1/4 Para el día de hoy estaba programada mi poda de árbol en la C/Urimare El Marques.]]></document>
		<document><![CDATA[Agarren Motochoros y ladrones del #HampaDesbordada La ciudad de Caracas está cansada y arrecha de estas basuras. http://t.co/DoheUXNWfb]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @imapsas @ecocaracas @elmarquesaldia @CMaracayaldia No se olviden de mí por fa. Poda en la Calle Urimare, El Marqués. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Vacílense a los panas de @RecklessCCS con su tema #RockinOnSaturdayNight  Hard Rock del bueno! https://t.co/OR4gNPrHLY]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosSalas67 @elmarquesaldia @CMaracayaldia Seria fenomenal tocayo. Acá voy a estar toda la semana. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiadeSucre @elmarquesaldia @CMaracayaldia @CarlosOcariz Perdí las esperanzas de q vengan a cortar el Árbol en la C/Urimare El Marques.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiadeSucre @soymacaracuay @CMaracayaldia @elmarquesaldia Que decepción! Llevo 8 meses esperando que esto pase C/Urimare El Marques.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiadeSucre @soymacaracuay @elmarquesaldia @CMaracayaldia Qué??? En serio? Supuestamente No habían camiones disponibles para podar?]]></document>
		<document><![CDATA[FUUCKK!!!!!! Quien quiere ir conmigo? Venezuela / Colombia. https://t.co/8jVCISTksX]]></document>
		<document><![CDATA[Para lo único que servirá el nuevo  Microsoft Edge será para descargar nuevamente Firefox  o Chrome. Teee hehe…By Me.]]></document>
		<document><![CDATA[Motochoros dando vueltas por la Av. Sanz, El Marqués. listos para robar. Pendientes vecinos! @CMaracayaldia @elmarquesaldia @polisucre_pms]]></document>
		<document><![CDATA[A todas estas basuras humanas #HampaDesbordada No hay que meterlos presos, hay que ELIMINARLOS. O son ellos, o eres tú. Punto.]]></document>
		<document><![CDATA[@DawnOfJusticeES Realmente el de arriba, pero por lo que hemos visto. Será más como el de abajo. Lástima...]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianGarrido93 Un verdadero placer… Becerro anticipado. Feliz semana.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrianGarrido93 Se lo que sientes amigo, no te preocupes. "Twilight" algún día tendrá el honor que deseas. Keep Strong. By Me.]]></document>
		<document><![CDATA[@LokiStrikes Hola, podrías informar la procedencia de esto? Para asegurarnos que no es otro puto rumor. ya estoy cansado de eso. Gracias.]]></document>
	</documents>
</author>