<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@marianorinaldi Pregunto desde la ignorancia la justicia no va a investigar nada? Ningun dirigente va a sufrir consecuencias?]]></document>
		<document><![CDATA[Miro el #Superbowl y me quiero morir.Aca no saben organizar ni un amistoso.Vergüenza.Todavia alguno se rie de la NFL,los yankis saben todo]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasneman @viseradoble CAI no hablo con ningun Chino, el intermediario ahora quiere un "regalito" esto trabó todo. No seamos ingenuos]]></document>
		<document><![CDATA[@LucasScagliola Crack, Tevez también tenia contrato con la Juve. En fin no nos vamos a poner de acuerdo.Si el quiere, se puede hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyDeReyes7L @SomosRojosenTw el mejor mercado es lo q se saco de encima, faltan Ver, Denis, Toledo y Benitez,  para q sea perfecto]]></document>
		<document><![CDATA[@RojoDelRecuerdo si vas analizar solo loa números salis perdiendo.  Fueron muy buenos teniendo en cuenta el plantel q agarro, 4to en la B]]></document>
		<document><![CDATA[@LucasScagliola perdió el puesto. No creo q vuelva a jugar en la selección,  en junio no es el momento ideal para q pegue la vuelta?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta Regresiva✈✈]]></document>
		<document><![CDATA[Los que piensan q esto se arregla con Nery Dominguez y Erviti no entendieron nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasneman En serio pensas q Nery DO MIN GUEZ te arregla esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@dflatorre Habria q hacer como en el rugby.Dsps d los partidos revisar las faltas bruscas y castigar como se debe. Lo mismo Tobio ayer]]></document>
		<document><![CDATA[@Mati_Martinez #ElNuevoRenato o #ElRenatoDeMoyano #RenatoCompi #MatiMoyano Claudio Paul un poroto al lado de ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasneman Si tuviésemos dirigentes elite, conseguis un sponsor y lo traes. Caro son Toledo, SM, Ortiz, etc]]></document>
		<document><![CDATA[22/12/1983 #33Años]]></document>
		<document><![CDATA[@noblex2004 @ComunidadROJA @germancai Valen lo q los pagan.Tan hac años en 1ra y nadie los compra.Con stos jug ya perdimos plata y prestigio]]></document>
		<document><![CDATA[@eltrompetiska @MovimientoIE Imposible saber.Esta claro q no cambiamos para mejor.La mistica d La Doble Visera muy pocos estadios la tienen]]></document>
		<document><![CDATA[@NachoDevitta14 Coincido 100%. Ya vivi muchas veces esa historia,ahora sumar muchos pts cuando nonjugas x nada y les renuevan x eso]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericaATusPies Te quedaste muy corto, Vera Denis Cebolla]]></document>
		<document><![CDATA[Dsps d este papelón histórico el dt se tiene q ir, pero con el se deben ir varios dirigentes y jugadores de peso.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinchoRoldan @alanmbenitez Coincido Martin. Ahora este no es un partido clave, mas alla de la alegria si ganamos no va cambiar nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Puede existir un ser humano q critique a @delpotrojuan ? Lamentablemente en Argentina Si. #PaisDePelotudos]]></document>
		<document><![CDATA[En este país tnemos la suerte d tener a Messi,Del Potro,Maradona y una gran mayoria los"mata".Q pais d mierda.Xq no nacieron en Alaska]]></document>
		<document><![CDATA[@hfeler Coincido Hernan. Asi como también sería bueno apagarle el micrófono a unos cuantos impresentables q desprestigian tu profesión.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lobisao @paladarnegro10 Hay una frase célebre dl filósofo FG q dice:Si la mayoría d la gente dl CAI putea,es q estamos bien]]></document>
		<document><![CDATA[@Lobisao @paladarnegro10 La gente putea dsps q el equipo jugo los 2mejores partidos.Cuando jugo mal, tuvo la suert d sumar y c fue aplaudido]]></document>
		<document><![CDATA[@arielvilacha Un papelon mas de esta dirigencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinchoRoldan Esto no es falta de suerte.  Esto es falta de jerarquía.]]></document>
		<document><![CDATA[@fczyz Disculpa Fernando, que sería sistema profesional puro?]]></document>
		<document><![CDATA[@RFioravanti coincido en todos los puntajes.El mejor partido d la era Milito.SM jugo bien siempre q fue titular, entiende muy bien el juego]]></document>
		<document><![CDATA[@InfiernoRojo No apelen nada. Dejen todo asi, no hagan mas papelones.]]></document>
		<document><![CDATA[@daniarcucci Todos lo matan a Armando Perez. Les recuerdo que AP esta ahi x culpa de ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@herpalavecino Q buena prensa tiene Donoffrio]]></document>
		<document><![CDATA[@HernanSisto @Mr_jir27 Hacela mas fácil,  nombra uno q no sea cómplice, sino no te van alcanzar los tuits]]></document>
		<document><![CDATA[@paladarnegro10 Si, pero la pelota llega al ras del piso. El punto mas alto del centro (ahi debería buscarla) es lejos del área chica.]]></document>
		<document><![CDATA[@paladarnegro10 Uffff pelota complicadisima, muy buen centro. Me gustan los arqueros q arriesgan en esa,pero no es para culparlo]]></document>
		<document><![CDATA[@delrojosiempre Si, el Enzo en el 2000.]]></document>
		<document><![CDATA[Q se pongan el cassette y declaren q es un proyecto a largo plazo y zaraza. Este ciclo esta en estado vegetativo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rsvolpi Varios partidos?  Nunca lo vi jugar bien dsd q llegó Milito. Un ratito con GC nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[A los q dicen se pierde contra equipos inferiores,ven jugar a los rivales?En serio piensan q Toledo Figal Toro Ortiz Benitez Vera son +]]></document>
		<document><![CDATA[Me cuesta entender como Milito le aporta tan poco a este plantel. Y soy generoso.  Mas alla del pobre plantel, lo dl dt es preocupante.]]></document>
		<document><![CDATA[@lauritisbb @maru_cai Las quiero]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaJorgePupi @sebacai745 Para los q soñamos con la 8va,hay q ir escalón x escalón.Necesitamos un campeonato local y dsps ir x la copa]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizCUMpleUniondeMunro 70 Años CUMple el Club mas grande de Vicente Lopez]]></document>
		<document><![CDATA[@paladarnegro10 Las 2 claras q tuvimos ayer, las género Campaña.  Preocupante el nivel. Todo muy previsible.]]></document>
		<document><![CDATA[#SerieAxESPN Gran victoria del Inter. Tremendo Icardi.]]></document>
		<document><![CDATA[#InterJuve Tremendo Icardi, Argentina no tiene otro 9 con esas características.Completisimo,me gustaría verlo en un equipo mas protagonista]]></document>
		<document><![CDATA[Que difícil evaluar a Torrico, técnicamente es muy flojo, pero clave como pocos.]]></document>
		<document><![CDATA[Como esta Mauro eh. Hasta cuando van a seguir con esa boludez q rompió codigos? Quien los tiene en el mundo del fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Papelón Argentina, un desastre x dnd se lo mire. No me vengan con el amor propio ni q faltó Messi. No se puede jugar tan mal.]]></document>
		<document><![CDATA[@estadisticascai Probablemente el mejor partido q vi jugar a @Independiente en mi vida. Fue una exhibición.]]></document>
		<document><![CDATA[@ExJugadoresCAI El de la campera de Talleres es mitad JJLopez y mitad Marcelo Araujo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza @leafernandez11 Espero q pronto estes jugando d nuevo,y asi ver muchos mas festejos como este. #FuerzaL11 https://t.co/A6FNqCrzhC]]></document>
		<document><![CDATA[@hernanpaz @paladarnegro10 Hernan, Mala suerte es que se lesionen, q no se recuperen es culpa de Chiaradia y cia.]]></document>
		<document><![CDATA[Se confirmó la.peor noticia, @leafernandez11  @Independiente Ya esta a pensar en la recuperación. #QueNoLoOpereChiaradia]]></document>
		<document><![CDATA[@diablobig @LucasScagliola Esta claro. Pero es muy preocupante lo mal q se jugo estos 2 partidos. Esperemos q mejore.]]></document>
		<document><![CDATA[@diablobig @LucasScagliola Creo q Gaby necesita que el equipo juegue un gran partido.Hasta ahora no se vio en cancha lo q el pretende]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_jir27 Nunca nos vamos a poner de acuerdo.  Orion fue a rasin y a Guzman no lo fue a buscar nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@diablobig @LucasScagliola Perdón,  q era mucho mas importante para Gaby y el plantel?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_jir27 perdio el puesto con Santillo cabezón.Anda buscar a Guzman Orion sos Independiente no Temperley.Le pasa algo a Campaña y q haces?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_jir27 @CarlitosMaidana Como no va ser malo. 30 años arquero de DyJ. Hay q traer un arquero q pueda ser titular x cualquier cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlitosMaidana No se si tiene condiciones o no, pero es inexplicable que traigan a Arias.]]></document>
		<document><![CDATA[Chau @RusoRodriguez no vuelvas nunca mas. @CARCoficial no se aceptan devoluciones comegato virgen!]]></document>
		<document><![CDATA[@InfiernoRojo @DeLaCunaAlInf @masrojo @OrgulloRojoWeb @Mati_Martinez @arielvilacha Podrian informar en q situación ta Albertengo?Xq no juega]]></document>
		<document><![CDATA[@hernanpaz Ojala Hernan,pero es solo una opinión personal,no hay ningún argumento para fundamentar eso.Preocupante lo d estos 2 partidos]]></document>
		<document><![CDATA[@ERP_CAI @sebasneman Que banco mamita. Q jugadores quedaron fueran de la lisa de los que están inscriptos?]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasneman Impresentables. Lo mas grave es q hay alguno q dice q es un gran arquero. Lo echaron de DyJ.]]></document>
		<document><![CDATA[@EstebanDavanzo @martin_demian @gonpablodg @markbass777 exacto si sacaba campeón ese equipo seria mas q Guardiola y Mourinho juntos]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg Tenes mala memoria. Con river de local no fue nada bueno y con rasin jugo un muy buen pt y pésimo st.]]></document>
		<document><![CDATA[@martin_demian @gonpablodg @EstebanDavanzo @markbass777 Claramente si. Sobran ejemplos.]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg Tanta memoria? Decime 1 si queres, mejor q con Lanus, Central, Arsenal, Tigre]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 No me interesa discutir sobre resultados. Bauza no me gusta y gano 2 Libertadores]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 Sisi esta claro q dsd los resultados no fue bueno.  Nadie discute eso]]></document>
		<document><![CDATA[@locoxelrojoweb Revancha? La Copa Argentina la vemos x tv. La CDTM Pellerano.Esto es Independiente!!! Quedaron eliminados con DyJ]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg del 2002 para aca. Y no hablo de un partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg Nose cuantos años tenes y hace cuanto vas a la cancha,  pero apuesto cualquier cosa q con ningun dt viste jugar mejor al CAI...]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 Discutir a Almiron como dt es saber poco.Sabe un pedazo, lo demostró en todos lados]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 mas alla de gastar 100 palos lejos estaba de tener un plantel para campeón...]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 sin jugar como en el primer semestre fue superior a casi todos...]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 todos ante equipos superiores,  Rasin, Casla y Belgrano.  Desde lo futbolistico...]]></document>
		<document><![CDATA[@gonpablodg @EstebanDavanzo @martin_demian @markbass777 Pésimo no le fue. Los resultados no fueron Buenos.  Se perdieron 3 partidos...]]></document>
		<document><![CDATA[Que va ser de mi vida sin #badminton #Esgrima #NadoSincronizado Que lindos son los #JuegosOlimpicos]]></document>
		<document><![CDATA[@norbertocimino @BeteTisinovich Imposible olvidar esa tarde. Escuchando x la radio Huracan-Central.Q fiesta la vuelta a paso d hombre]]></document>
		<document><![CDATA[Al futbol le hacen falta muchos Velascos, Vigiles, Hernandez.]]></document>
		<document><![CDATA[#JuegosOlimpicos #basketball Tal como lo anticipe el único del Grupo B q ganaba en 4tos iba ser #ESP]]></document>
		<document><![CDATA[@CondeHerrmann Walter,  Ustedes fueron mucho mas q esa medalla de oro. Son un orgullo independientemente de los éxitos]]></document>
		<document><![CDATA[@RFioravanti Maradona deportista? Gran futbolista, tal vez el mejor de todos,  pero como deportista dejo mucho q desear]]></document>
		<document><![CDATA[#JJOORio2016 #basketball #ARG  #USA que no termine nunca. Eternamente Gracias #GeneracionDorada]]></document>
		<document><![CDATA[Eternamente Gracias #GeneracionDorada disfruten este partido. #OrgulloArgentino Gracias x todo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SomosRojosenTw 4-3 y Rigoni Albertengo y Fernández]]></document>
		<document><![CDATA[En dias como hoy me siento como se debe sentir @sanmarinopasion #SMR cada vez q juegan al fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasneman Le hubiésemos ganado a #Esp o  #LTU No lloremos.A jugarse la vida con #USA es la mejor despedida para esta generación]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasneman Que insoportables somos los argentinos.No juegan x nada. Serian muy boludos matarse hoy si en 48 hs juegan x 4tos]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de escuchar la nota de Jose Montesano a Julio Velasco,cuanto tendría q aprender el fútbol argentino de ese tipo por dios.Q claro es!]]></document>
		<document><![CDATA[@RFioravanti si Argentina y Lituania ganan, #ARG no terminaría 2da?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_jir27  jajaja. Las veces q paso con Longaniza.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mati_Martinez @CarlitosMaidana @MartinchoRoldan Alguien sabe q pasa con Albertengo? Junto con LF son los 2 mejores y no juega nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@SebaGonzalez80 Empiezo a dudar y mucho de la capacidad de Milito como DT. No es un problema de nombres,  es un tema de funcionamiento]]></document>
		<document><![CDATA[@MaurooSancho Se nota q no estan preparados para esto. Sus especialidades son hacer programas partidarios y amarillistas]]></document>
		<document><![CDATA[@diariodelrojojg Salvo lo de Vitale es lo mejor q puede parar con lo q tiene a disposición.  Del ideal faltan un 2, Cuesta, Cebolla y PP]]></document>
		<document><![CDATA[@CarbajalGonza @ElizondoOK Coincido. Es una regla que debería modificarse.]]></document>
	</documents>
</author>