<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ndtitulares el papa hablando de hipocritas, mas hipocrita que él, no existe]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb @alecambero que vá, hay incongruencia en este artículo, la AN aprobó el abandono del cargo nosotros debemos exigir elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina, Gabriel López desde la visita de conatel te estas autocensurando, estas llevando solo gente del psuv]]></document>
		<document><![CDATA[El restaurante raro, raro, raro del que vas a oír hablar y mucho https://t.co/OJTuQPXnGA https://t.co/xCEPUVslmj]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb @mariamhabach fue un mensaje a la dictadura de maburro]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente maburro, le escoñetó la vida a otra compatriora, nuestra representante en el miss universe 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@ndtitulares hagan lo que hagano, chillen lo que chillen, con la voluntad devun pueblo arrecho no van a poder]]></document>
		<document><![CDATA[Las libélulas pican? te lo contamos https://t.co/CFpLzbkCOW https://t.co/QZ0johznnA]]></document>
		<document><![CDATA[Las libélulas pican? te lo contamos https://t.co/zjyDMYIg0v https://t.co/aMhsdTtSKc]]></document>
		<document><![CDATA[Las libélulas pican? te lo contamos https://t.co/1Nx6ffeMw5 https://t.co/KboEmdwBxW]]></document>
		<document><![CDATA[Las libélulas pican? te lo contamos https://t.co/y0wtTEIbFf https://t.co/tOtOzJhGlG]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb tienes razón, Ernesto Villegas, ustedes son mayoria, vamos a contarnos]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui reunido en el primer Secretariado Regional de Alianza Bravo Pueblo Anzoategui]]></document>
		<document><![CDATA[que cagada ese cambio de Marinos de Anzoategui, de José Grillito Vargas con Windi Graterol]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina, la AN debe decretar a los miembros del TSJ traidores a la patria por esa sentencia]]></document>
		<document><![CDATA[la memoria y cuenta, fue una verdadera desmemoria y puro cuento]]></document>
		<document><![CDATA[#Rebeliónpopular]]></document>
		<document><![CDATA[donde?, será en las catacumbas del infierno]]></document>
		<document><![CDATA[@hoyquehay si el que del cc recreo hacia las mercedes]]></document>
		<document><![CDATA[@yoyopress hector rodriguez vete a mamar una lumpia, eres tremendo hijo de vaca]]></document>
		<document><![CDATA[por fin se suspendio definitivamente la sesion hoy en el vargas?]]></document>
		<document><![CDATA[@taty_montiel @2006_tiburon @elviagomezr Tatiana acuerdate de Sabana de Uchire, tambien votamos por ti]]></document>
		<document><![CDATA[y todavia hay alguien que dice que esto se parece a una dictadura, no esta es una de las mas cruentas dictaduras]]></document>
		<document><![CDATA[@alociudadano igual que en margarita que dieron vacaciones al personal hotelero en plena temporada navideña]]></document>
		<document><![CDATA[jose bracho, nos invita a los mercados de caracas a ver si hay hambre,, al coño de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina: Bracho precisa la respuesta es tan vulnerable nuestra economia?]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla que Papa un carajo, de la papa del pueblo fue que se burlo]]></document>
		<document><![CDATA[ricardo sanchez mas jala bolas y mueres, en que pais vives mierda?]]></document>
		<document><![CDATA[@danicabello11 @dcabellor @Marlenycdc si hijo de la grandisima debe ser que tienes dificultades ahorita]]></document>
		<document><![CDATA[@ntn24ve a chuo lo van a violar en ese dialogo y este todavia a pedir que el papa verifique eso]]></document>
		<document><![CDATA[Las 2 mejores caricaturas sobre el cacerolazo de Villa Rosa https://t.co/tcfQasR2HZ vía @DiarioTalCual]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb @ovacionve actualicen esa tabla]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb @ovacionve cual es el ejemplo que se le da a los niños y jovenes que practican este deporte?]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb @ovacionve claro no se presento en esa fecha porque iba a salir positivo, no debe jugar por drogo]]></document>
		<document><![CDATA[@crgomezp ok mete preso al gerente del bicentenario de clarines y del caroni en bok de uchire]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb en enero? que te pasa capriles no quieres que te estropeen las fiestas?]]></document>
		<document><![CDATA[y cuando se robaron las tierras de quienes estaban produciendo, llamaron a un acuerdo
?]]></document>
		<document><![CDATA[Roy Dasa "hay que levantar la producciom nacional" eso pasa por acuerdo politico]]></document>
		<document><![CDATA[@enintimo_gv saludos a omar desde sabana de uchire.. Rocio estas bellisima]]></document>
		<document><![CDATA[ahora mas que nunca cobra fuerza el juicio politico y el abandono del cargo por demencia]]></document>
		<document><![CDATA[@ligiadelfin si claro maduro y rangel gomez]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla este tipo debe ser denunciado por crimenes contra la humnidad]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @hramosallup no solamente la inmunidad les van a violar, pero hay que dejarlos para ver si cumplen los acuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[maldito seas nicolas maduro]]></document>
		<document><![CDATA[UNT debe revisarse, primero ricardo sanchez, despues williams ojeda ahora estos dos]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia por lo menos tiene un politico con cojones. Triste por Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@octubrerojo2012 jajaja a la morrocoya  no le permitieron entrar en la reunion y se fue s armar un berrinche]]></document>
		<document><![CDATA[@ntn24ve coño eso lo sabemos todos, queremos saber que es lo que vamos s hacer para revertirlo]]></document>
		<document><![CDATA[al carajo todos los partidos politicos que individualizan la lucha, la unica salida es ls unidad y mas unidad]]></document>
		<document><![CDATA[@diariotalcual ustedes son los culpables por no haberlo hecho la semana pasada, pensando en pajarito preñao]]></document>
		<document><![CDATA[Merentes"aquellos que atacaron la economia les caera la ley divina" rata a ti sera el primero]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb y ya hay un muerto en una agencia de banesco en valencia]]></document>
		<document><![CDATA[bueno a quienes gritaban "calle si dialogo no" llego la hora, vamos todos a la AN]]></document>
		<document><![CDATA[@stalin_gonzalez bueno a quienes 
 confrontacion, llego la hora vamos todos a la AN]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina: lo que pasa diputado es que ustedes al enfriar la calle, se quitaron el apoyo popular]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla la puta madre que lo mal pario]]></document>
		<document><![CDATA[la destitucion de Omar Vizquel como manager de la seleccion, es la mas absurda necedad de un grupo de parasitos burocratas]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina los puentes de acceso a esta poblacion recien colocados se estan cayendo, asi como la culminacion del modulo de salud]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina Dip. Bucaran, lo estamos esperando en sabana de uchire]]></document>
		<document><![CDATA[@diariotalcual y en serio los miembroa de la MUD pensaban que el gobierno iba a cumplir.. que ingenuidad]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Santos y Maduro los nuevos mejores amigos y el pueblo que se joda]]></document>
		<document><![CDATA[#delsaAlaUna tan bella mi delsa, saludos desde sabana de uchire, un beso y palante]]></document>
		<document><![CDATA[@mmalaverm coño yo pensaba que la responsabilidad era del gobierno, resulta que es de la MUD, carajo]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision #gabovzla el pueblo sabe muchas cosas ustedes tienen um mandato trabajen en funcion de eso]]></document>
		<document><![CDATA[@runrunesweb oscariz, la seriedad deben aolicitarla e imponerlas ustedea con actitud]]></document>
		<document><![CDATA[@gabovzla el gobierno va a hacer que suspendan los diputados de amazonas y despues no van a hacer las elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[@glopez_gv la oposicion ha sido muy blandengue en esa mesa, debe mostrar un poco de mas actitud]]></document>
		<document><![CDATA[@justiciasocial @a_metropolitana @jorgerpsuv @gerenciambiente que pasa con los cesta tickets de los jubilados?]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo con razon lo amargado de esta vieja, porque ella es como un home run, no la coje nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb @ovacionve maglio ordoñez va pal salon de la fama, pero de los mas ladrones y saqueadores del pueblo otro hijo de puta rojo]]></document>
		<document><![CDATA[@malvapica que cagada]]></document>
		<document><![CDATA[@lateletuya @leones_cbbc @magallanes_bbc saludos desda sabana de uchire en anzoategui]]></document>
		<document><![CDATA[@lavozvecinal mejor dicho de los narcotraficantes]]></document>
		<document><![CDATA[@lavozvecinal lo que va a pasar es que el tsj emite una sentencia prohibiendo que se hable de estos traquetos]]></document>
		<document><![CDATA[de verdad son tan ingenuos sobre todo capriles que esta esperando una respuesta de parte de maduro al caso de los narcosobrinos?]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb bueno Manuel Rosales, si no se meten con tu familia, no dices ni esta boca es mia?]]></document>
		<document><![CDATA[@360mundo maduro quiere que henry ramos le haga un hijo]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision si eres un angelito ladron, corrupto, saqueador, hambreador del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[a los jubilados de la Alcaldia Metropolitana nos tienen vejados]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb Oscariz, tus declaraciones son bien destempladas, tienes que generarnos confianza]]></document>
		<document><![CDATA[los del tsj que vayan a comer mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@tamara_suju @malvapica bueno ya esto es el colmo, estan burlandose de nosotros y aqui no ha pasado nada, pues demosle duro]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles bueno perl si ustedes mismos quienea estan dirigiendo esta vaina no saben pa donde van, como hacemos mosotros?]]></document>
		<document><![CDATA[@aecarri @adcaracas_ ahora eres adeco, mejor juegate la loteria para vervsi te dan una alcaldia, en ti no creo, solo te falta ser del psuv]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb de verdad no creo que chuo torrealba crea en eso, igual noa van a salir con una de las de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@delsasolorzano presion de calle Delsa es lo unico que tenemos, no hay de otra, se permitio descinflar lo de la carta interamericana]]></document>
		<document><![CDATA[la proxima reunion con la mesa de dialogo es eñ 28 D y todos fuimos felices]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla creo que pecaron de ingenuos, ahora tendremos que esperar la proxima plenaria el 6D, no vengan uds. pa miraflores]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasguanipa coño si, crisis humanitaria y jorge rodriguez va a gastar una cagalera de $ en el megaguiso suena caracas]]></document>
		<document><![CDATA[@julioborges julio yo doy mi voto de condianza a la MUD, pero lo primero es lo primero el RR, lo demas es accesorio]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro que convocaste boca abierta, se dialoga para ver si salimos de la desgracia que tu representas para el pais]]></document>
		<document><![CDATA[@elnacionalweb nojoda Oscariz, los Venezolanos queremos recocatorio, lo demas es accesorio, que te pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[yo quiero hacer una apuesta a ver quien va primero a la carcel, si Capriles o el come 
m... de maduro]]></document>
		<document><![CDATA[@andreina que le paso a la señora canciller? o llevan a este hijo de... para ofender y buscar pleitos]]></document>
		<document><![CDATA[y porque la greñua no se comio el pan de moringa que le prepararon en  la panaderia socialista que inauguro en la candelaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@glopez_gv que gente tan mentirosa da dolor de estomago oirlos, como va a decir que colinda el RR con las regionales]]></document>
		<document><![CDATA[@glopez_gv el sr. dice que es un gobierno responsable, no quiero imaginarme si fuera irresponsable]]></document>
		<document><![CDATA[@primerapagina crisis humanitaria y el gobierno gastando tanto dinero en el circo suena caracas]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision debe reabrirse el caso de la comida podrida de mercal, cero impunidad, prohibido olvidar]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @carlospaparoni asi es aliado u hermano, hay que impulsar con toda fuerza la ley de produccion nacional]]></document>
	</documents>
</author>