<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@sonarfm @rafa_cavada @pablomarquezf regulacion impuestos, seguros, prevision salud a sus choferes, Cantidad de autos circulando, etc]]></document>
		<document><![CDATA[@sonarfm @rafa_cavada @pablomarquezf creo q juntan dos temas distintos en misma  encuesta. El serv es bueno pero falta regulación.]]></document>
		<document><![CDATA[@carolinapinoc despues de la semana que pasará con él?]]></document>
		<document><![CDATA[Si #CMPC ganó 500Mill USD gracias a #Colusión seria bueno que devolviera eso a damnificados x #Incendios en vez de los inútiles $7mil/person]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta mierda que te encuentras en twitter... https://t.co/oaKtaJVJiZ]]></document>
		<document><![CDATA[@enemigo_masas @bibliollama @colomba_roja es que eso mismo es otra forma de monopolio...]]></document>
		<document><![CDATA[@Mherrerasanchez la misma que ademas contaminó lagos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Jbustamante_ muy cierto, aportes reales y concretos no oí:/]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha siento que quedaron cortos...recien activan la burocracia de enviar ministros a la zona. https://t.co/ZWGB2NNLFx]]></document>
		<document><![CDATA[Ministros a la zonas de catastrofes! (Eso debió pasar hace rato) y medidas concretas nada...solo dependemos del #Supertanker??]]></document>
		<document><![CDATA[Con las $$ de robos de politicos corruptos ya tendriamos #avion #SuperTanker   contra incendios x regiones :/]]></document>
		<document><![CDATA[Se agradece tremenda gestión y se lamenta que Chile no tenga sus propios recursos para combatir estas catastrofes https://t.co/F8yz5upifd]]></document>
		<document><![CDATA[@franelacanela ooh!! Quizas quienes llegaran...o se traslada el kiosco rojo xd]]></document>
		<document><![CDATA[#Incendios #ayuda https://t.co/Un2M4Oz7Gn]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo Hurtado, #inmunólogo: El #intestino #enfermo https://t.co/R62n6ztIz9]]></document>
		<document><![CDATA[#Cosquillas jiji #Gato https://t.co/3kERM36srT]]></document>
		<document><![CDATA[Que mierda!! https://t.co/zk6xMfmgn0]]></document>
		<document><![CDATA[#Bienvenidos13 #preguntaleaPedro @pedroengelb lo noto distinto, o cansado, espero este bien quien]]></document>
		<document><![CDATA[#Bienvenidos13 @TonkaTP no interrumpa tanto al médico para que termine la idea...se van de un tema a otro y no avanza en tema central :/]]></document>
		<document><![CDATA[El exorbitante gasto fiscal por jubilaciones de FF.AA.: $3,8 billones entre 2011 y 2015 -  https://t.co/8tkxNNHIT2]]></document>
		<document><![CDATA[@otralechuga la vi ayer, la vendian  en un salon de belleza ubicado en una galeria del centro Stgo entre Agustinas y Moneda]]></document>
		<document><![CDATA[Se me vienen dias pesados...miedo. Necesitaré mucha cafeína o que las noches sean mas largas.]]></document>
		<document><![CDATA[@malaimagen aah q nos quejamos si llueve, si hay sol, si ta nublado...y al final todo el ciclo de estaciones es necesario. Eso no mas :/]]></document>
		<document><![CDATA[El colmo ... https://t.co/iDXRzkv9wU]]></document>
		<document><![CDATA[@malaimagen ni veranista ni invernista no amarillo...naturalista: todo el ciclo es necesario, somos los humanos los disconformes de todo :/]]></document>
		<document><![CDATA[#cigarro #playas #colillas https://t.co/M3QvEYtnqr]]></document>
		<document><![CDATA[Rico día... Temperatura ideal para mi :)]]></document>
		<document><![CDATA[@chrischile será que se necesita cierta "base" educacional que no se da actualmente para que sean provechosos los espectaculos?]]></document>
		<document><![CDATA[Independiente d comuna donde vive el arribista, eso es falta d empatía, desconocimiento/ desinteres del origen y en… https://t.co/GlGNzuiu3d]]></document>
		<document><![CDATA[@richardsandoval jajaja parece que son"transparentes" solo en eso...]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá #Boric se encamine a la  #presidencia algún día #CEP https://t.co/cjaN1vyt53]]></document>
		<document><![CDATA[#CEP No me gusta ningún candidato presidencial ... viejos dinosaurios rancios ladrones, #NoLagos #NoPiñera a #Guillier le falta carácter!]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantó el reportaje de #superchilenos mostrando la hermosa labor de rescate de animales, le ame!!]]></document>
		<document><![CDATA[@omlazo @malaimagen @latercera quedaron pegados en navidad y los reyes magos qui]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido #Añonuevo con vertedero extra incluido :/ https://t.co/7EX0WqT5P0]]></document>
		<document><![CDATA[@carolinapinoc no entendí el diagnóstico pero en definitiva a cuidarse no mas que muchos necesitan de ti y tu buen &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Y en la U Andes les dejan leer autores feministas o siguen con su "Escuela para señoritas" q les enseñan a ser "muj… https://t.co/3JjcPn0Xm7]]></document>
		<document><![CDATA[Y hace poco otro #suicidio en #CostaneraCenter :( https://t.co/Mnd9kNPZ7x]]></document>
		<document><![CDATA[Si es que le cabe en el cerebro esas dos imagenes... https://t.co/r7vJ33shzR]]></document>
		<document><![CDATA[Que mencione remedio y farmacia ojalá https://t.co/8NoyEciNP9]]></document>
		<document><![CDATA[@Sita_Marilyn @AApablaza igual el conductor del #transantiago debiese detenerse a ver si el ciclista estaba bien! X empatia x lo menos]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Santiago en HD 
Lluvia salvadora...el olor a humo x los incendios ya me tenia mal :/]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos van los artistas...no veo nuevas generaciones que los reemplacen como lo valen. Que será de nosostros sin música :(]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo quieren reconciliacion para un solo lado... Ley del embudo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TheHassasin y no traen disco pare negro jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos estar comparando esto, este pais debiera hacer justicia x su pasado y avanzar a un futuro con lo mas imp… https://t.co/tCIThW2Kd3]]></document>
		<document><![CDATA[#MiPobreAngelito clásico navideño https://t.co/d6YQcUqWoL]]></document>
		<document><![CDATA[@HeviaJp hace rato que no veía tanta ignorancia junta, les sugiero averiguar cientificamente del tema y no involucrar política ni creencias]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 excelente decisión incorporar al médico Soto en programa. Se aprende mucho con él.]]></document>
		<document><![CDATA[El ídolo  de @tsotelov https://t.co/B7RQMv8Rvd]]></document>
		<document><![CDATA[En edificios con sistema electrico para todo, algunos optan x usar balones de gas a escondidas x ahorro. #incendio #stgocentro]]></document>
		<document><![CDATA[gente barza que te llama solo  para pedirte favores rancios
q se jodan !!]]></document>
		<document><![CDATA[@clinicadavila tienen call center sin funcionar que no contesta nadie?? :(]]></document>
		<document><![CDATA[#HospitalSanJose necesita dedicación exclusiva y  no regale sus lucas a ineficientes...habrá mejorado el hosp con s… https://t.co/KkzP16TiBc]]></document>
		<document><![CDATA[@TweetPrincipal @GrandesMedios si no me equivoco, el maní ya NO es considerado #FrutoSeco sino q #Leguminosa y no tendría tantos beneficios]]></document>
		<document><![CDATA[Limonada de cúrcuma para prevenir el cáncer https://t.co/x8tcR5da7c vía @labioguia]]></document>
		<document><![CDATA[#PlazaDeArmas de #Santiago creo que representa muy bien la actualidad inmigrante de Chile...]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielCabezasS buen viaje chicos!]]></document>
		<document><![CDATA[Plataforma de Giorgio Jackson para que ciudadanos hagan indicacion al proyecto de Educación Superior https://t.co/jz4WZfHzHF vía @el_dinamo]]></document>
		<document><![CDATA[@Alansareagleeye los niños estan siendo mas concientes...]]></document>
		<document><![CDATA[Parece q se viene una Otitis :( 
#ResfriodeVerano horrible]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño eso de tener "amigas" ... Increible como la gente va cambiando y alejandose poco a poco. Al final, solo eres tú y tus circunstancias]]></document>
		<document><![CDATA[Acá cuidando la comida esta Cuchita jeje https://t.co/mrATGzcYtr]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no era Obvio?? https://t.co/MFaxN8cybW]]></document>
		<document><![CDATA[Canción pegote 
https://t.co/UVNKmSIXvO
Vente pa' aca]]></document>
		<document><![CDATA[#Ñuñoa #perrito perdido RT xfi @F_GarrasyPatas https://t.co/kvYIEmUuRR]]></document>
		<document><![CDATA[Quién no estuvo en las malas, en las buenas  sobra...]]></document>
		<document><![CDATA[y mañana ya es Diciembre!!
:/]]></document>
		<document><![CDATA[@dfarcas @cmbarrig @Karolcariola y cuentenos Sr. Farcas que ha hecho Ud. contra la incipiente delincuencia de su distrito??]]></document>
		<document><![CDATA[Linda despedida homenaje a #Chapecoense ahora en Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[La era esta pariendo un corazón...
Cancion para estos tiempos :/]]></document>
		<document><![CDATA[#RicardoLagos y sus amigos https://t.co/1l8vliIkRy]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos renovando la vida. Unos se van, otros llegan y unos pocos se quedan para siempre...]]></document>
		<document><![CDATA[Impuesto extra que podria destinarse a gasto en sallud publica derivado de Diabetes,obesidad, etc :/ https://t.co/hEkEpdfJpn]]></document>
		<document><![CDATA[Para los casinos, alcohol y armas ...:/ https://t.co/HYrWOGDm5v]]></document>
		<document><![CDATA[@SilvaZaval @Movilh probablemente quiere ser popular... O esta fustrado con su sexualidad. Ojalá vea a un psiquiatra]]></document>
		<document><![CDATA[@carolinapinoc siii. Todos los dias es igual :(]]></document>
		<document><![CDATA[Buena propuesta si queremos formar futuros ciudadanos https://t.co/30BWJeUm6V]]></document>
		<document><![CDATA[A copiar ejemplo https://t.co/R5lNupEPx6]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo las historias detras de la tragedia de #Chapecoense Que Pena x la cresta! Tremendo ejemplo dejaron y Q difícil será para familias]]></document>
		<document><![CDATA[@DTorresMa ánimo...afortunadamente no todos los dias son iguales :/]]></document>
		<document><![CDATA[Molesta tanta publicidad d empresas x #Teleton Son pocos los comerciales entretenidos, hacen de la espera una tortura y sabemos q son falsos]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres infeliz/deprimido/vacío etc.  es solo porq no te has encontrado con estos excelentes compañeros de vida...… https://t.co/jNuAywUkrX]]></document>
		<document><![CDATA[Prox año daré la PSU de nuevo... #NuevosHorizontes académicos porq no!?]]></document>
		<document><![CDATA[Sra. usando palabras: "Tradiciones" "niña" "no tan niña" y firmando con "de Latorre"  dejemoslo hasta acá no mas:/ https://t.co/h6GRgYK0sl]]></document>
		<document><![CDATA[@RocioBenvenuto y la medida debió ser, derivar a la cajera enferma al medico y buscar reemplazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RocioBenvenuto medida sexista machista q rechacé ipso facto. Si quiero me maquillo, no porq lo diga un jefe...ademas no trabajaba de modelo]]></document>
		<document><![CDATA[#Homecenter Tb recuerdo q jefe de local exigió a todas las cajeras maquillarnos xq habia 1 q estando enferma tenia obviamente cara d enferma]]></document>
		<document><![CDATA[Es un tema ese de como las mega empresas comparten sus utilidades con sus trabajadores #Homecenter unido  #Falabella multinacionales]]></document>
		<document><![CDATA[@RocioBenvenuto otra mujer exigiendome que NO cerrara la caja porque habia mucha gente siendo q yo estaba en turno apertura agotada]]></document>
		<document><![CDATA[Yo trabaje en #Homecenter de cajera y recuerdo a una mujer exigiendome q le cargara un mueble porq yo tenia el uniforme y su marido no podia]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaa! Por fiiin libre de pega... Necesito terapia gatuna]]></document>
		<document><![CDATA[#RicardoLagos = #Careraja]]></document>
		<document><![CDATA[#Kast #camilaVallejo / pongase de acuerdo antes de postular a presidencia ...mínimo! https://t.co/RT8OiY3CIC]]></document>
		<document><![CDATA[@lafundacionsol mismos dueños??]]></document>
		<document><![CDATA[Con una mezcla de rabia, pena, incertidumbre, miedos y esperanzas...
año extraño este :/]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja el sistema mas entretenido jeje]]></document>
		<document><![CDATA[Perdido Simba (Golden 10meses, collar azul) última vez visto en Lonquen/Oliveto #Talagante  xfa RT dato +5696570701… https://t.co/wZIPcnVh7n]]></document>
		<document><![CDATA[Perdido Simba (Golden 10meses, collar azul) última vez visto en Lonquen/Oliveto #Talagante  xfa RT dato +5696570701… https://t.co/DBlJngeJ32]]></document>
		<document><![CDATA[Facho pobre o "empresario" que se siente identificado ... No entienden :/ nada q hacer https://t.co/g0ENbThhqd]]></document>
	</documents>
</author>