<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[F.Pizarro (Prep.Arq. @CCDMunicipal ) "Cuando salió lo de Muni, no lo dude. Es un grande que está en el corazón de t… https://t.co/nEBSTJSQSI]]></document>
		<document><![CDATA[F.Pizarro (Prep.Arq. @CCDMunicipal )"En fútbol no hay tiempo para lamentarse.El fin de semana en Cuzco inicia otra… https://t.co/OPrCSCJ7yf]]></document>
		<document><![CDATA[F.Pizarro (Prep.Arq. @CCDMunicipal ) "Este será el año de Erick(Delgado). Aliaga es gran opción. Arteaga y López, e… https://t.co/04d8mgd1fR]]></document>
		<document><![CDATA[P.Aquino:"Volví a jugar y de a pocos voy saliendo de la lesión.La idea es que el DT tenga todas las opciones"… https://t.co/7mFEVhpLy9]]></document>
		<document><![CDATA[J.Sánchez:"Arriba puedo ir en cualquier puesto que el profe decida. Gracias a la gente de @ClubSCristal  por la bie… https://t.co/L5hQTtZGAj]]></document>
		<document><![CDATA[C.Ortiz (@ClubSCristal )"Sí, quise patear el penal pero `Gabi` la agarró y le di el apoyo.Lo importante es que gane… https://t.co/byACpOa6ZR]]></document>
		<document><![CDATA[Con gol de Costa de penal, @ClubSCristal  gana 1 a 0 a Dep.Cali en su presentación En vivo por @GOLPERUoficial https://t.co/Lg9HMyluET]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSCristal y Dep. Cali ya calientan previo al choque por #LaNocheDeLaRazaCeleste El partido va en vivo solo por… https://t.co/iPO808xQVI]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSCristal 2017 presentado. El más aplaudido Carlos Lobatón. Le siguieron Cazulo, Sánchez y Ávila… https://t.co/zLRO7efxOA]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para la presentación de @ClubSCristal versión 2017. #NocheDeLaRazaCeleste En vivo por @GOLPERUoficial https://t.co/5UFx5SxyNQ]]></document>
		<document><![CDATA[Emotivo homenaje a Mellán y Gallardo en la previa de la #NocheDeLaRazaCeleste con la presencia de @julinho11sc… https://t.co/ueA6SANp61]]></document>
		<document><![CDATA[M.Grioni (DT @CCDMunicipal ) "Casi eliminamos al sub campeón de la Copa y aunque no se dio,estoy orgulloso de los m… https://t.co/9CbjGJEk1x]]></document>
		<document><![CDATA[M.Grioni (DT @CCDMunicipal )"Es nuestra responsabilidad levantar el ánimo de los chicos y que se concentren en lo q… https://t.co/N1RBFRasUQ]]></document>
		<document><![CDATA[A.Alfageme (@CCDMunicipal ) "Estuvimos muy cerca y eso llena de pena y bronca. Debe servir como.experiencia y unirn… https://t.co/5ffRuZVqic]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianzelaterry (@CCDMunicipal ) "El debut en el torneo será difícil. @REALGARCILASO se armó bien y de local es du… https://t.co/FmPotHRvkS]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianzelaterry (@CCDMunicipal ) "Dimos todo pero lo que vale es el resultado y nos eliminaron. Hay que olvidarlo… https://t.co/5wGCxPp573]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario 1 (Galliquio) vs. @oncecaldas 2 (Estupiñán y Ortiz). El 2do amistoso inter. de la `U` estuvo en vivo… https://t.co/qhY88vXnSt]]></document>
		<document><![CDATA[Mateo Cardona ( @oncecaldas ) "Vengo de Envigado al `Once` que me da una gran oportunidad. Quiero aprovecharla al m… https://t.co/yatONkOkCt]]></document>
		<document><![CDATA[Mateo Cardona(VOL @oncecaldas )"Me tocó entrar cuando éramos 1 menos para tenerla más. @Universitario fue un rival… https://t.co/5DwOJBdq2d]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Vargas ( @Universitario ) "Quizá me sentiría más cómodo por la banda pero donde el profe me ponga, voy a darme… https://t.co/jYyJ9MO0Fo]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Vargas (@Universitario ) "Es cierto, terminé al lado del `Puma` arengando a mis compañeros. Eso brota. Yo amo… https://t.co/HHKIlqH3pE]]></document>
		<document><![CDATA[Hernán Lisi(DT @oncecaldas ) "Este partido sirve mucho para lo que viene. Me voy contento aunque se pudo liquidar e… https://t.co/YFxxWjTRUi]]></document>
		<document><![CDATA[Hernán Lisi (DT @oncecaldas ) "Le ganamos a un grande como @Universitario que nos complicó mucho sobre todo en la 2… https://t.co/ruPNJZYx2W]]></document>
		<document><![CDATA[En 18 minutos, Estupiñán y Ortiz adelantan a @oncecaldas en el Monumental ante @Universitario (0—2) en vivo solo po… https://t.co/tZxCwmFoFn]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario : Cáceda, Corzo,Rodríguez,Galliquio,Aguirre;Figuera,Vargas,Gómez,Núñez,Manicero y Rengifo.… https://t.co/M4SDvh34QJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario y @oncecaldas ya calientan en el Monumental. El partido en vivo solo por @GOLPERUoficial https://t.co/WssEl41TMY]]></document>
		<document><![CDATA[Fidel Suárez (Ex @Universitario )"Vestir la gloriosa crema al lado de Oblitas, Rojas y Quiroga fue lo mejor que me… https://t.co/ma9DrH6rBL]]></document>
		<document><![CDATA[W.Cartagena (@Club_USMP )"Mañana aprovecharemos para descansar ya que el Lunes retomamos con todo concentrados en e… https://t.co/Pu3wAr2nNs]]></document>
		<document><![CDATA[W.Cartagena (@Club_USMP )"Debutar con A.Atlético será difícil. Es buen equipo y jugamos a la 1pm con un clima que d… https://t.co/pirkb0xzmf]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Álvarez(Def @Club_USMP )"Se ha formado un gran grupo.Hemos ganado 4 de 4 en la `pre`. Eso motiva pero no nos c… https://t.co/j9uWQTE2JR]]></document>
		<document><![CDATA[O.Lavalle(DT @Club_USMP )"Los chicos tienen un merecido descanso mañana.Desde el Lunes trabajamos pensando solo en… https://t.co/pAVsIfJzaQ]]></document>
		<document><![CDATA[O.Lavalle(DT @Club_USMP )"Estoy feliz con mi grupo. Era importante trabajar hoy en el Grau porque debutamos acá con… https://t.co/cCeMhoyWjl]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubALoficial 0 vs. Palestino 2. La Noche Blanquiazul estuvo, desde la.previa, en vivo solo por @GOLPERUoficial https://t.co/grIGKV0jSE]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Bengoechea:"Al público solo agradecerle. Su reacción se entiende. En @ClubALoficial estamos obligados a ganar… https://t.co/vra9Vdt8VT]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Bengoechea: "En.fútbol lo más importante es el resultado. A pesar de ello, hoy el trabajo del grupo me dejó c… https://t.co/1FyaxY1Smf]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación @ClubALoficial "Noche Blanquiazul 2017" La antesala y el partido en vivo por @GOLPERUoficial https://t.co/ArQTvfNrmV]]></document>
		<document><![CDATA[Así luce Sur a dos horas del inicio de la noche blanquiazul. La previa y el partido en vivo solo por… https://t.co/nMQiruI0K1]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexanderSuccar (@Club_USMP )"El préstamo es por 1 año con una claúsula que podría hacerme volver en Julio. Daré m… https://t.co/OP86GsLsZ4]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexanderSuccar (@Club_USMP )"Fue difícil decidir. Opté por San Martín buscando la continuidad necesaria para cons… https://t.co/R1khFafNDe]]></document>
		<document><![CDATA[Elkin Soto(Jugador @oncecaldas )"El título de la Copa 2004 es mi mejor recuerdo. Una alegria enorme que Manizales m… https://t.co/GjQ22skey2]]></document>
		<document><![CDATA[O.Lavalle (DT @Club_USMP ) "La idea de juego en SM es producto de un proyecto de varios años siguiendo una misma fi… https://t.co/x0yq7dUvri]]></document>
		<document><![CDATA[O.Lavalle (DT @Club_USMP ) "Once Caldas es un gran rival. Vi a casi todos mis judores y esa es la idea en estos par… https://t.co/5gp13DhjQO]]></document>
		<document><![CDATA[A.Domínguez(@Club_USMP ) "Anotar para un '9' siempre es importante y hoy ante O.Caldas se me dio.Tengo excelentes p… https://t.co/NVjd8Jwu2p]]></document>
		<document><![CDATA[W.Cartagena: "Le hemos ganado a un gran equipo como es O.Caldas. Ha sido duro pero sirve mucho de cara al inicio de… https://t.co/bHDBMAuBdx]]></document>
		<document><![CDATA[Junior Ponce:"Estamos bien.Con Correa y Chávez alternamos mucho detrás del punta y eso es positivo.El profe nos da… https://t.co/5Moy3jnwJw]]></document>
		<document><![CDATA[Terminó en Santa Anita. @Club_USMP le ganó 1 a 0 a Once Caldas con gol de Alexis Domínguez. El gol e incidencias po… https://t.co/pKvwVEFsFH]]></document>
		<document><![CDATA[Con gol de Alexis Domínguez, @Club_USMP  le gana 1 a 0 a Once Caldas en el inicio del segundo tiempo.… https://t.co/kGCXWjry4s]]></document>
		<document><![CDATA[@HumoBlanco11  Hola, hace un momento estuvimos en vivo con las imágenes. En Gol Central de las 5:00pm volveremos para el 2do Tiempo. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@Club_USMP ante once Caldas: Farro; Arana, Álvarez, Ríos, Ampuero; Cartagena, Guidín, Ponce, Correa, Chávez y Domín… https://t.co/3fERHCO3as]]></document>
		<document><![CDATA[Amistoso @Club_USMP vs. Once Caldas (COL). Imágenes en exvlusiva por @GOLPERUoficial . En 35' del primer tiempo emp… https://t.co/pbnxGYcq0c]]></document>
		<document><![CDATA[M.Grioni(DT @CCDMunicipal )"Cuba jugó hoy 85' con Rosario pero no irá a Ecuador. Llegará bien al inicio del torneo… https://t.co/2JZpvL4KNm]]></document>
		<document><![CDATA[M.Grioni(DT @CCDMunicipal )"Salvo 1 o 2 jugadores, el equipo en Ecuador será el mismo del Lunes. Mañana partimos a… https://t.co/rgGrRLt8T9]]></document>
		<document><![CDATA[M.Grioni(DT @CCDMunicipal ) "Tengo plena confianza en el grupo y sé que podemos clasificar. Muni y su gente se lo m… https://t.co/yZIkJ7rNrx]]></document>
		<document><![CDATA[Alex Magallanes:"Mis dos mejores técnicos fueron peruanos: Oblitas y Navarro. Hay que valorar más al entrenador nac… https://t.co/I8RqIHTbWX]]></document>
		<document><![CDATA[Alex Magallanes:"A @ClubSCristal lo llevo en mi corazón.Inolvidable lo del 97'. Espero que este año le vaya bien en… https://t.co/122T21zqcG]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Techera (DT Uruguayo): "Creo que en la Sub 20 ha faltado una mejor búsqueda de jugadores. Hay que trabajar… https://t.co/PMqjSwsDnl]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Techera(DT Uruguayo)"Creo que Perú(Sub-20) aún tiene chance. Uruguay no explotó aún y la altura siempre lo… https://t.co/KlAoZWQcBJ]]></document>
		<document><![CDATA[José Valenza (Ex Jugador Peruano ) "Debuté en Cienciano a los 15 años y es un club al que siempre llevaré en mi cor… https://t.co/TjoM3gvg6Y]]></document>
		<document><![CDATA[José Valenza(Ex Jugador @Universitario )"Pasé por la 'U' en los 70s con el DT Scarone,Cuellar, Leguía. Qué lindos r… https://t.co/M5kK8M9YPU]]></document>
		<document><![CDATA[Plantel @Universitario 2017 presentado. Juan Vargas, de lejos, el más ovacionado. En vivo solo por @GOLPERUoficial https://t.co/yhwWQp24xy]]></document>
		<document><![CDATA[V.Rivera:"La idea de una Sub20 es nutrir a la mayor en el menor tiempo posible. Miren el caso de Pedro Aquino como… https://t.co/tJ0ibSFPa6]]></document>
		<document><![CDATA[V.Rivera:"Me da gusto ver a Siucho y Ugarriza. Los tuve en la Sub20 2015. Ojalá sigan creciendo.Son chicos con much… https://t.co/uLlX2G7xsP]]></document>
		<document><![CDATA[V.Rivera:"La Sub 20 me dejó buena impresión. Pudieron ser 3pts.pero no creo que haya sido un mal inicio.A pensar en… https://t.co/tRlZ0Wqs9M]]></document>
		<document><![CDATA[@ItaloRegalado9 (Delantero @CCDMunicipal )"Sé que @ACantolao me pidió a préstamo.Yo quiero jugar y donde esté, deja… https://t.co/4Z8ERp8T2i]]></document>
		<document><![CDATA[@ItaloRegalado9 (Delantero @CCDMunicipal )"Competir con Santoya, Rebagliati, Moreno y Sawa es enriquecedor para mi"… https://t.co/vjv3yiaLan]]></document>
		<document><![CDATA[@ItaloRegalado9 (Delantero @CCDMunicipal )"Somos un grupo muy unido y eso es vital. El debut es difícil pero estamo… https://t.co/Oom0h2ZvRY]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que aún no se puede hablar de un 11 titular fijo. De hecho en el ST cambió 9 jugadores. Hoy fue un SC compacto y bien parado atrás.]]></document>
		<document><![CDATA[@GOLPERUoficial @ClubSCristal inició acciones con Vianna,Chávez,Cazulo,Garces,Céspedes,Ballón,Lobatón,Sánchez,Rojas,Sandoval e Ifrán.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosorna  Joel Sánchez, y Rojas iniciaron por bandas. Ray Sandoval detrás de Ifrán. Ávila entró por Sandoval en el 2do tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @Reyner3006 ! @ClubSCristal @GOLPERUoficial  Y las imágenes gracias a la cámara de @CuyaJohann]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosorna Media punta y por momentos como segundo delantero.]]></document>
		<document><![CDATA[Irven Ávila ( @ClubSCristal )"Jugar con la Católica ayuda. Es el nivel que enfrentaremos en la Copa y a ello apunta… https://t.co/EKMMbNbUcs]]></document>
		<document><![CDATA[Irven Ávila ( @ClubSCristal ):"Hay que afinar lo físico y táctico.Por ello el doble turno.La 'pre' es dura pero fun… https://t.co/WGnhPH6EmG]]></document>
		<document><![CDATA[@GOLPERUoficial @ClubSCristal 2 a 2. Llanos y Buonannote (UC). Ifrán y Costa (Cristal) Imágenes exclusivas de GOL P… https://t.co/sWSEsL2kII]]></document>
		<document><![CDATA[M.Heredia:"Aunque descendí, el 2016 tuve regularidad, pero aún no firmo por ningún equipo. Es difícil pero sigo ade… https://t.co/Gh7OQQJvcb]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel Heredia:"Aún no hay algo concreto para continuar mi carrera.Físicamente estoy al 100%, listo para lo que se… https://t.co/LacGcZX5z0]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Cavero(Ex Asistente Tec. @ClubALoficial )"Me gusta el Alianza de este año. Es un gran plantel y tiene muchas v… https://t.co/bjqcSgiB10]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroGutiM27 (VOL @CCDMunicipal ) "A toda la hinchada de Muni le pido que vaya el Lunes. Necesitamos de ellos para… https://t.co/56zIeEbeJH]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroGutiM27 (VOL @CCDMunicipal ) "Jugar contra el sub campeón de América será duro pero motiva. Esta es una gran… https://t.co/v8jwXe7XZj]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroGutiM27 (VOL @CCDMunicipal ) "La 'pre' ha sido durísima pero muy positiva y el grupo se ha unido mucho. Eso e… https://t.co/tdCsWoX8Wo]]></document>
		<document><![CDATA[G.Labarthe (DEL @sportboys ) "Toda mi familia está feliz con mi llegada a Boys. Debuté acá y es especial volver aho… https://t.co/SrIHKjesv0]]></document>
		<document><![CDATA[G.Labarthe (Delantero @sportboys ) "Soy hincha y amo al Boys desde siempre por eso lograr el ascenso sería genial p… https://t.co/ZfdlFj79Xs]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Viera (DT @sportboys )"La hinchada de Boys vive, sufre y da la vida por su equipo. Lo mismo haremos nosotros… https://t.co/wAiFfHb74s]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Viera(DT @sportboys )"Johan (Vásquez) fue jugador mio y si me llamó es porque sabe como trabajo. Este es un g… https://t.co/gKfgJqx2mv]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Viera (DT @sportboys )"Acá solo hay dos posibilidades:Lograr el título o desertar. La última no es una opción… https://t.co/OUzlF27jON]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Viera (DT @sportboys ) "Cuando me mencionan Sport Boys se me pone la piel de gallina. Dirigiré a un grande de… https://t.co/ZuegWuMoJf]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación DT Mario Viera y Gianfranco Labarthe. @sportboys versión 2017. Estuvo en vivo solo por @GOLPERUoficial https://t.co/7NpEV8tYZc]]></document>
		<document><![CDATA[Marlene Leyton(Asistente FIFA)"Hoy el árbitro tiene que ser un atleta más. Por eso 4 veces a la semana trabajamos f… https://t.co/7XqbGteDTr]]></document>
		<document><![CDATA[Marlene Leyton(Asistente FIFA)"Tengo 13 años como asist. FIFA y la mejor experiencia que tuve fue dirigir las Olimp… https://t.co/TF7eQOCAH4]]></document>
		<document><![CDATA[Marlene Leyton(Asistente FIFA)"Me quedan 3 años dirigiendo y quisiera cerrarlos con torneos internacionales FIFA y… https://t.co/3342Bn3EDA]]></document>
		<document><![CDATA[W.Pretel( DEF @ACantolao ) "Quiero consolidarme como jugador en Primera. El profe Silvestri confia en mi y no lo de… https://t.co/x6LmGtU941]]></document>
		<document><![CDATA[W.Pretel(Def @ACantolao )"Los refuerzos le van a dar jerarquía al equipo.Será genial la mezcla de experiencia y juv… https://t.co/9r0KZIgTzu]]></document>
		<document><![CDATA[José Corcuera:"Fueron 3 años y medio muy positivos con @Union_Comercio y me llevo grato recuerdos.Veremos que pasa… https://t.co/UiyC2d876L]]></document>
		<document><![CDATA[José Corcuera: "Estoy entrenando con @agremiados y por mi cuenta en la playa. Físicamente al 100% para lo que se pr… https://t.co/BNVWwqkWrQ]]></document>
		<document><![CDATA[José Corcuera: "Amo y soy hincha de @sportboys pero por ahora no hay nada con el club.Yo no me cierro a ninguna pos… https://t.co/M0x4e1T52H]]></document>
		<document><![CDATA[C.Seminario:"Sería lindo volver a usar la '7' de un grande ( @sportboys )y ponerlo donde siempre debe estar:En 1ra… https://t.co/9gxkrIIVMN]]></document>
		<document><![CDATA[C.Seminario ( @agremiados )"Con @sportboys está muy avanzado todo y me encantaría volver. Es un grande y debe volve… https://t.co/vFAmQWds00]]></document>
		<document><![CDATA[W.Reategui(Ex Asistente FIFA) "Víctor Raez y Raúl López son asistentes con mucha proyección. Les viene bien el SUD… https://t.co/MUjADebeOY]]></document>
		<document><![CDATA[S.Faiffer:"Lo vivido con La Bocana fue muy duro pero cada temporada significa una oportunidad. En eso pienso para e… https://t.co/xyWkZKSOCk]]></document>
		<document><![CDATA[S.Faiffer: "Hay ofertas de 2da DIV. de @sportboys y Manucci. Es muy probable que en uno de los dos siga mi carrera… https://t.co/n05Nb4FDgb]]></document>
	</documents>
</author>