<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Estamos ahora en la reunión del equipo de la Vicepresidencia de Formación dirigida por la camarada María Cristina Iglesias.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. #FelizLunes "de cantos y labores", como nos cantó y nos sigue cantando "Madera".]]></document>
		<document><![CDATA[Falta poco para que comience #DomingoConMaduro, vamos pues #ConMaduroDesdeGuayana]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. #200AñosDeMucuritas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el día de #DomingoConMaduro, no se lo pueden perder, a las 12 m. por @VTVCanal8 #ClaseObreraIndestructible]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, la democracia que el y su gobierno respetan es la de los paramilitares, la sierra para desmembrar seres huma… https://t.co/WCBMzCmVAY]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Hoy celebramos 200 años de la batalla de Mucuritas, allí estaremos. #RevolucionEsEducacion https://t.co/71QjoKCr1y]]></document>
		<document><![CDATA[#RevolucionEsEducacion #UniversidadProductiva]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana en el Saman, estado Apure, conmemoramos 200 años de la batalla de Mucuritas. https://t.co/jA96ql3d7x]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana estaremos en el acto de conmemoración del bicentenario de la batalla de Mucuritas.  #RevolucionEsEducacion https://t.co/nvlRV5F1mY]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana con el equipo político municipal y los equipos parroquiales del PSUV de Achaguas. Campaña Carabobo https://t.co/fljerxifS0]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Mañana sábado 28 conmemoraremos el bicentenario de la batalla de Mucuritas. https://t.co/2MYU5Yl9ld]]></document>
		<document><![CDATA[En la tarde de hoy reunimos los equipos municipal y parroquiales de San Fernando de Apure debate de Campaña Carabobo https://t.co/6OytbT0zTv]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana me reuni con el Equipo Político Municipal de Biruaca, debatiendo la Campaña Carabobo 2017-2021 https://t.co/GmijkooMCJ]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. #AquíNoSeHablaMalDeChávez  https://t.co/RulPS0YgVx]]></document>
		<document><![CDATA[#AquíNoSeHablaMalDeChavez así que nadie se vaya a equivocar con nosotros. https://t.co/NhilNPM63I]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos viendo a nuestro hermano @Dcabellor en @ConElMazoDando #AquiNoSeHablaMalDeChavez https://t.co/JWHbV687Gu]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde nos reunimos con profesores, estudiantes, obreros y administrativos de la UNESR de Biruaca https://t.co/4NX2dLxBov]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estoy reunido con estudiantes, profesores, obreros y administrativos de la UNESR núcleo Biruaca. https://t.co/ZtUpiPbRIz]]></document>
		<document><![CDATA[#AquiNoSeHablaMalDeChavez porque Chávez es independencia, soberanía, justicia social y dignidad de la Patria y del… https://t.co/mEqCxYaPns]]></document>
		<document><![CDATA[A las 9am nos reunimos con el Equipo Político Estadal del PSUV Apure. https://t.co/3X5y12IJGe]]></document>
		<document><![CDATA[Temprano en la mañana estuvimos en programa "En batalla" por Ideológica 90. 5fm y Apure Tv. https://t.co/cfjnK3wXm7]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. De Jules Michelet: "Cada época sueña la siguiente..." Nosotros en revolución construimos el futuro digno que soñamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy con @dariovivas reunimos a equipos de movilización del PSUV en Guárico y Apure. https://t.co/hqKjNxmWBu]]></document>
		<document><![CDATA[Mi artículo de hoy en Ciudad CCS. https://t.co/SuUbsm0Y8c]]></document>
		<document><![CDATA[Lo demostramos ayer cuando llevamos al Comandante Fabricio Ojeda, en Venezuela #HayRevolucionPaRato https://t.co/CSmPkMqhnP]]></document>
		<document><![CDATA[En Calabozo, edo Guárico, encuentro de resp de movilización estadales y municipales del #PSUV de Guárico. https://t.co/NLRek1vsDP]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en Calabozo, para encuentro con responsables de movilización estadales y municipales  del #PSUV del Guárico con @dariovivaspsuv]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Ayer el #PuebloCombativo condujo los restos del Comandante guerrillero Fabricio Ojeda  al Panteón… https://t.co/JIewF5j9at]]></document>
		<document><![CDATA[Desde hoy hasta el miércoles 25 se realiza el curso "Género y Socialismo Feminista", de la @ENFSHugoChavez #ConFabricioAlPanteon]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Fabricio Ojeda se alzó contra la dictadura de Pérez Jiménez y la dictadura puntofijista. Vamos… https://t.co/qJ6kj1Jebq]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos #ConMaduroALasCatacumbas a organizar y a elevar la conciencia socialista del pueblo https://t.co/4iE7db9QUk]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos tod@s mañana a llevar los restos del gran dirigente revolucionario Fabricio Ojeda al Panteón Nacional https://t.co/G8aADSNK2T]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @jsanguinocard postulado por el presidente @NicolasMaduro para la presidencia del BCV. tremendo desafío camarada.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Hoy no se pierdan el #DomingoConMaduro a las 12 m por @VTVcanal8 y con nuestro Presidente Obrero… https://t.co/wKsTdj25TH]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Amilcar Cabral... https://t.co/k504ZAKh1r]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy debatimos sobre el 23 de enero de 1958 con mi batallón de la "Milicia Juana Ramírez" #MiCarnetPorLaPatria https://t.co/oQ3GIS6fzI]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Hoy continua la jornada de registro de #MiCarnetPorLaPatria Vamos a  las plazas Bolívar de todo el país.]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, se fue Obama y la Revolución Bolivariana que quizo destruir y el presidente @NicolasMaduro que quizo de… https://t.co/M0KMu2azw8]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana estuvimos en el programa "Referente Informativo" en TVFANB #MiCarnetPorLaPatria https://t.co/F3vrXWubtz]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento en el programa Referente Informativo desde TvFabn https://t.co/6RtbUEFDyT]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento desde tvfabn https://t.co/Fw7wiU6BNn]]></document>
		<document><![CDATA[Los puntos de registro para el carnet de la Patria estarán ubicados en las plazas Bolívar de todo el país, entre otros espacios. Vamos tod@s]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Hoy comienza el proceso de carnetización del carnet de la Patria, acudamos tod@s l@s venezolanos de bien a registrarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Na' guará llegamos a #1Millon400MilGMVV o sea, a un millón 400 mil viviendas de la Gran Misión Vivienda Venezuela, obra del Gigante Chávez.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuga del Cuartel San Carlos burló el aparato represivo de la Cuarta República | Correo del Orinoco: https://t.co/0zcnoRTkSj]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 19 de enero está cumpliendo 2 años de haber comenzado sus actividades la @ENFSHugoChavez del #PSUV #PorUnaPatriaSeguraYProductiva]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se cumple un año del asesinato del periodista y revolucionario Ricardo Duran. https://t.co/ydD2eDAlDE]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Vamos al #ContraAtaqueChavista en este 2017 con la Campaña de Ofensiva Carabobo y la dirección de… https://t.co/J528ZGGKdd]]></document>
		<document><![CDATA[Tod@s a participar desde el viernes 20 en el proceso de carnetización de la Patria. https://t.co/X1aaPkwA5R]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a mi camarada "El Coplero de Oro" Cristóbal Jiménez, hoy cuando está en su cumpleaños 61. Un abrazo compañero.]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroContactoInternacional Nuestro Presidente Obrero @NicolasMaduro en conferencia de prensa internacional ahora. https://t.co/DBTqd22ecf]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estamos reunidos con el equipo de la Secretaría Ejecutiva de la Presidencia del PSUV. #NuevosCuadrantesDePaz]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. #2017OfensivaEconomica]]></document>
		<document><![CDATA[El lunes 23 haremos justicia con Fabricio Ojeda, llevaremos sus restos al Panteón Nacional en unión cívico militar https://t.co/zVseJkBcjb]]></document>
		<document><![CDATA[Adelante mujeres apureñas, con el espíritu de las heroínas de la Patria. https://t.co/vnXkPBr2Ar]]></document>
		<document><![CDATA[Liberado hoy Oscar López Rivera, luego de 35 años en las cárceles de EEUU. Viva Oscar López Rivera! Viva Puerto Ric… https://t.co/Ikctk83LD1]]></document>
		<document><![CDATA[Mi artículo de hoy en Ciudad CCS #2017RevolucionEconomica https://t.co/o0EF8lzQdc]]></document>
		<document><![CDATA[El 23 de enero iremos en unión cívico militar a llevar los restos de Fabricio Ojeda al Panteón Nacional https://t.co/lOOfc4Cw7h]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizCumpleForoCandanga y mi abrazo siempre solidario, siempre fraterno a mi querida camarada @anat5]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Ayer participamos en la reunión de coordinador@s de sectores sociales del Congreso de la Patria. https://t.co/bYyixD3bKh]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos en la reunión de coordinador@s de movimientos del Congreso de la Patria https://t.co/k2Rw7bKqnA]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde estuvimos en la reunión de coordinador@s de movimientos del Congreso de la Patria. https://t.co/5pyogwISof]]></document>
		<document><![CDATA[Reunidos ahora en el equipo de la Vicepresidencia de Formación del PSUV.  #VenezuelaEnContraofensiva https://t.co/Ct86mfjjeq]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. #VenezuelaEnContraofensiva económicos productiva, social, política y cultural para construir el S… https://t.co/BKgtZO7930]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el camarada presidente @NicolasMaduro presentó su #MensajeAnualAlPueblo cumpliendo con la CRBV.]]></document>
		<document><![CDATA[Para construir el socialismo bolivariano tenemos que formar #MaestrosDeLaPatria como Bolívar, Simón Rodríguez, Prieto y Hugo Chávez.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos en el Tribunal Supremo de Justicia, esperando el Mensaje Anual del Presidente @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Felicidades a tod@s l@s educador@s en su día. Seamos como Bolívar, Simón Rodríguez, Prieto y Chávez; grandes maestros.]]></document>
		<document><![CDATA[El pensamiento militar de Hugo Chávez condujo el Ejercicio de Acción Integral Antiimperialista Zamora 200 de hoy. https://t.co/eAwgv2e7z7]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Cuando Obama renueva su decreto agresivo contra Venezuela, evidencia su odio hacia Venezuela y Latinoamérica. Venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias hermano. https://t.co/pmRahkYiUw]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. De Paulo Freire: "No hay cambio sin sueño, y no hay sueño sin esperanza." #LaPatriaSeDefiende]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Frente a las pretensiones golpistas de la derecha, la unidad debe ser nuestra divisa. #ComandoNacionalAntiGolpeXLaPaz]]></document>
		<document><![CDATA[#ComandoAntiGolpeXLaPaz con la fuerza del pueblo y la CRBV seguiremos derrotando al golpismo fascista.]]></document>
		<document><![CDATA[Adelante camarada @TareckPSUV y #ComandoAntiGolpeXLaPaz durísimo contra los enemigos del pueblo, la Patria y la paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Freddy Guevara dijo que "ya @NicolasMaduro no es el presidente de Venezuela", puedo jurar que tenía "marihuanita" encima.]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierdan esta noche @ConElMazoDando con las orientaciones políticas, informaciones y "mazazos" de @dcabellor #EstaRevolucionEsDeAcero]]></document>
		<document><![CDATA[#EstaRevolucionEsDeAcero]]></document>
		<document><![CDATA[Mi artículo publicado ayer en Ciudad CCS. https://t.co/iwC7ElIyvx]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer participamos en la juramentación del Consejo Legisativo deGuárico con @rerchacin https://t.co/bAy2RhQsdp]]></document>
		<document><![CDATA[@Migdaliahurtad1 Presidenta, @eduardopjpsuv Vicepresidente y Ana Angola Secretaria del Consejo Legisativo de Guárico https://t.co/UcC6ufEpvy]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos. #EstaRevolucionEsDeAcero https://t.co/ID6BIPLjLf]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. Hoy se juramenta en el estado Cojedes el Comando Nacional Antigolpe designado por el presidente @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Que quede clarito: la AN no tiene facultades constitucionales, ni legales, para destituir al Presidente de la República. Lo de hoy es paja!]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroMasSalarioYPensiones, más Independencia y Soberanía, más Socialismo Bolivariano y Chavista.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras la derecha declara que el presidente abandonó el cargo, #MaduroEsSalarioYPensiones esos fachos están desquiciados por el odio.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es mi ADI no joda, pa' lante camaradas. Nos vemos en el Ejercicio de Acción Integral Antiimperialista Zamora 2… https://t.co/2oXmbxtFAL]]></document>
		<document><![CDATA[El acuerdo de la AN hoy sobre el abandono del cargo del Presidente Maduro, aparte de falaz, es ilegal, demagógico e inaplicable.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos ahora en la reunión del Buró Político del PSUV]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos en la primera reunión del año del equipo de la Vicepresidencia de Formación del PSUV. #VenezuelaTrabajoYProducción]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a tod@s. #VenezuelaTrabajoYProduccion esa es la tarea central de nuestra revolución en este periodo @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Saludamos el aumento del 50% del salario mínimo y las pensiones que acaba de anunciar el pdte @NicolasMaduro. https://t.co/Xk2bWzlvcL]]></document>
		<document><![CDATA[8 de enero de 1959 entra triunfante a La Habana el Cdte en Jefe Fidel Castro al frente de las columnas guerrilleras… https://t.co/5Bn6VMZtq5]]></document>
		<document><![CDATA[Y la CIDH? Y Reporteros sin Fronteras? Y Human Right Watch? Y Almagro? Esos pitiyanquis que nos atacan con los DDHH… https://t.co/rl1VJvoRkk]]></document>
		<document><![CDATA[De ahora en adelante #ContactoConMaduro se llamará #LosDomingosConMaduro https://t.co/F5SF2msIhK]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos frente al televisor, viendo #ContactoConMaduro76 con nuestro hermano el presidente @NicolasMaduro https://t.co/sTR6Pitzrb]]></document>
		<document><![CDATA[Mi querida compañera @KeyrinethPSUV feliz cumpleaños...]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduro76 hoy, en unos minutos, con nuestro Presidente Obrero @NicolasMaduro https://t.co/UOjHdfYmFw]]></document>
		<document><![CDATA[No se vayan a perder hoy a las 12 m #ContactoConMaduro https://t.co/TUibA0SVmZ]]></document>
	</documents>
</author>