<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se suben al carro de la victoria que no les pertenece típico de la flojera, menos mal que @lucyanaah Ayudó a nuestr… https://t.co/x5UhSNKnqL]]></document>
		<document><![CDATA[No pues nunca olvidaremos en la miseria que dejó nuestro querido Chile https://t.co/3fjYnKSUZP]]></document>
		<document><![CDATA[@gteillier ¿Cuántos años que TODOS los chilenos pagamos su vida? mejor ni hable de canallas por que hay varios de s… https://t.co/Qy7TEIOb78]]></document>
		<document><![CDATA[Y que hace la Onu Mujer por esto??? ¿Y los Derechos Humanos?? a nadie parece importar https://t.co/lasWe6Kfpq]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Claro...con el y esta presidenta hemos avanzado taaanntooo..]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioPudahuel Si ella debe denunciar ya es casi enfermizo como la molestan siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Y los Sábados no atiende?]]></document>
		<document><![CDATA[Bien hecho @cathy_barriga  demuéstraleslo que vales, algunos son tan mediocres que no resisten ver a una mujer triu… https://t.co/wbNcbZaI2f]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Me podrían confirmar si la oficina ubicada en Costanera Center atiende el día Sabado para pasar un prepago a plan?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es idea mía o no he visto ninguna foto de diputados de la zona y senadores haciendo lo mismo? Creo que no he estad… https://t.co/pUaTEsDW6d]]></document>
		<document><![CDATA[Si es por eso, yo quiero ser Ministra ¿queda alguna vacante? Nótese me gusta trabajar asi que sería bicho raro en e… https://t.co/aEPXcVwBsL]]></document>
		<document><![CDATA[Lo hizo para que ayude a la nuera, asi el CDE no le hará más daño al bebé de mami ni a la familia https://t.co/P10CsFHoIL]]></document>
		<document><![CDATA[Que estresante debe ser para @cathybarriga que siempre la estén molestando que mal por el guionista.  Fuerza Cathy… https://t.co/tj7FLBjEWJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mirarlo y escucharlo a usted Aleuy ya es Terrorismo https://t.co/lTiIz0OVQJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Nacho_GarciaJ Vaya que tienen plata los comuneros poco trabajo harto dinero, Ser Asesino en Chile ganan bastante]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo esto no lo había visto
donde se puede entregar en Stgo? https://t.co/bKUWzn09ik]]></document>
		<document><![CDATA[Y los parlamentarios del "pueblo" cuando? .. Ah no verdad que salieron de vacaciones les importa un bledo el Pueblo… https://t.co/fH7R2prMSY]]></document>
		<document><![CDATA[Estas donaciones deberían llegar a Bomberos que tanto han trabajado y aquellos que lo perdieron todo...pero llega a… https://t.co/7dq2SrM8eQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se supone que estamos en democracia ¿no? y dónde quedó entonces la Libertad de Expresión? hasta los periodistas son… https://t.co/dmUw50vRc7]]></document>
		<document><![CDATA[Seria bueno saber que harán los Derechos Humanos por este caso y hasta dónde presionarán por cárcel para el imbécil https://t.co/WCoY8j90wh]]></document>
		<document><![CDATA[La fama tiene su precio😀 https://t.co/gerrbISBVj]]></document>
		<document><![CDATA[Que rabia no tienen neuronas estos imbéciles que encierran animalitos indefensos... está claro quién es la bestia e… https://t.co/NfH16VFMzH]]></document>
		<document><![CDATA[Las prioridades para ellos están claras, solo les interesa donde se llenen los bolsillos. https://t.co/yksJkieIJP]]></document>
		<document><![CDATA[Abundan estúpidos como este https://t.co/R0wz1mYSYA]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mas lindo ver como los niños se conmueven con tanta tragedia. Dios lo cuide. https://t.co/wSYzcLm3JY]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermoso gesto !!!! Felicidades por siempre !!! https://t.co/ExRoSFm984]]></document>
		<document><![CDATA[Una Héroe como tantos de bomberos, un Abrazo a su Familia y Gracias infinitas https://t.co/i2YZmWPx30]]></document>
		<document><![CDATA[@EduContreras @mbachelet @gabrielboric Boric y sus amigos son parte del Gobierno solo cuando les conviene]]></document>
		<document><![CDATA[No ni urgente ni necesario este gobierno gasta dinero en tonteras pero las cosas urgentes no las toma en considerac… https://t.co/nXquiXrZGZ]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay un mal nacido en algún lugar, este es una escoria más https://t.co/wLMRGQT5h5]]></document>
		<document><![CDATA[Quién habla de Verdad!! acá la única verdad es de este Gobierno deja que se incendie del país y no Hacen NADA. Esa… https://t.co/ncerbnvzMD]]></document>
		<document><![CDATA[La conciencia no lo dejaba dormir, hacer algo bueno ayuda. https://t.co/IoKAruiXlg]]></document>
		<document><![CDATA[Por que tiene que morir gente buena, entregada a su trabajo, esforzada gente linda de Chile. Este Gobierno Carga ya… https://t.co/kmKmAwRjyL]]></document>
		<document><![CDATA[Que los traigan ahora ya !!! https://t.co/KVV9lwtkoO]]></document>
		<document><![CDATA[Cada comentario que leo de esta señora me da verguenza como tan wna !!!! por favor, señora Piense !!!!!! https://t.co/6tQBBTib2h]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso el odio en este país jamás terminará mientras esos resentidos estén vivos, prefieren buscar mierda a dar so… https://t.co/C979ifw3rm]]></document>
		<document><![CDATA[Ella como siempre dando la nota esta vieja no está apta ni para ser presidente de junta de vecinos. https://t.co/KxHsvVgmLX]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo gesto...un Chileno que sabe lo valiosos q son los bomberos https://t.co/EHJCpc2SsX]]></document>
		<document><![CDATA[Y qué quería la señora que la reciban con flores? https://t.co/qqQ8chRckN]]></document>
		<document><![CDATA[Estas sobran... https://t.co/sYJ57fN1AE]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Vidal POR QUE NO TE CALLAS !!! https://t.co/8uiOEYQYuU]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias , lo que el gobierno no hace por suerte alguien puede hacer algo por tanta gente que sufre. https://t.co/V8ykEdxRKq]]></document>
		<document><![CDATA[Esto deberíamos publicarlo en todas las calles  Yo pagaría un PENDON para colocarlo en Alameda https://t.co/gB3NjPkxYS]]></document>
		<document><![CDATA[De las tonteras que se preocupan algunos ah, que les corten la teleserie jajajaja en fin cada loco con su tema https://t.co/nJlqE9FZFu]]></document>
		<document><![CDATA[Este gobierno no entiende nada y menos mal que estamos en democracia se supone que todos tienen derecho a presentar… https://t.co/TwbbmY5ta5]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos un alcalde que dice las cosas claritas !!! https://t.co/D8vLW7BxH9]]></document>
		<document><![CDATA[Es más los Parlamentarios deberían DONAR la mitad de su sueldo para abastecer a Bomberos ,  sería algo bueno de par… https://t.co/JvhnHlIrNv]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin !! uno que tuvo la valentía. !!!!! https://t.co/vShn7T8L36]]></document>
		<document><![CDATA[Y debemos estar felices que se quede?? https://t.co/l0sY6zzT9c]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la gente linda de Chile, ahora solo falta que el gobierno aterrice y también se ponga con dinero y lo necesa… https://t.co/imL2JUu068]]></document>
		<document><![CDATA[@LaGataCecy Hola a qué precio los tienes?]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno el día que tenga un incendio este caballero en su casa que NO vayan los Bomberos y listo ahí aprenderá. DEsgr… https://t.co/wJ1K0sQYce]]></document>
		<document><![CDATA[De muerte para quién para la de la foto? https://t.co/Q7XEaafF2W]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez si funcionaría en Chile, si no han traido el avión no pueden saberlo. https://t.co/YZMpKxzDKG]]></document>
		<document><![CDATA[Señor Alcalde entienda la Presidente y Ministros son unos inútiles no tienen cerebro para entender lo que es una em… https://t.co/jV3uf5RaX5]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos deberían recibir del estado un sueldo, rebaja a los sueldos de los inútiles del parlamento y alcanzaría https://t.co/LvydBBY6lH]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían renunciar todos estos imbéciles https://t.co/Sjfv1zQWxY]]></document>
		<document><![CDATA[Casi una semana después tanto vago en el Gobierno y a ninguno se le ocurrió siquiera sugerir que la señora se pusie… https://t.co/ILfhKtc71F]]></document>
		<document><![CDATA[Desgraciados ..deberían multar s los dueños https://t.co/rPmIUkrwOn]]></document>
		<document><![CDATA[Decir que se parecen es casi un insulto a @PamJiles https://t.co/u2toLkd3jw]]></document>
		<document><![CDATA[Si la Cathy fuera zurda no dirian nada.. https://t.co/sodzHZlgCp]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya..esa es nuevs..presos de vacaciones.... https://t.co/USeSYcekKb]]></document>
		<document><![CDATA[Hace poco pasó lo mismo y habia una pista menos sobre el puente https://t.co/8DmsNH7qYf]]></document>
		<document><![CDATA[@lobita0107 @camila_vallejo @PCdeChile @jjcc_chile @BRP_JJCC No tiene..por lo tanto nada que operar..la cabeza la tiene vacía]]></document>
		<document><![CDATA[Que les descuenten...y si faltan dos veces deberían despedirlos como a todos la diferencia es que ellos son zanganos https://t.co/ih7kDjp8lx]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda deducción... https://t.co/XLRwvBi6WT]]></document>
		<document><![CDATA[@abalosfelipe @Derechatuitera2 @GobiernodeChile @mbachelet Ministro educado, fino todo un caballero para sus respuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE photoshop cruel dejo a la Arganoña tan estirada que parece monia]]></document>
		<document><![CDATA[@DerechaTuitera Que mas se puede esperar del par de pasayos.]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyAntecsor Osea van a ir al parlamento hasta el 22, por que ese montón de flojos no tienen idea lo que es trabajar en forma constante]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Todos ellos unos cerdos asquerosos , no tienen madre, esposas, hijas??Vulgares, Ordinarios TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@Derechatuitera2 Entonces hay que izar bandera a media hasta en señal de duelo por un País que esta señora se ha encargado de hundir.]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie Alguna vez la historia hará lo suyo cuando se cuente la verdad pero algunos sabemos el bien que hizo al país]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTioMamo @MauroMura11 Tanto se quejan de la constitución, Salud y prevision de Pinochet y ningún gobierno posterior ha intentado cambiar]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE Cada día peor, nos escandalizamos de las cosas bellas y naturales como amamantar pero no de escenas XXX en plena calle]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie Tal vez no le avisaron que es la Presidenta y anda sacando la vuelta por ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyAntecsor Como siempre. .todos tienen tejado de vidrio]]></document>
		<document><![CDATA[@josehuaiquimil @ALERTADESISMO siga publicando. .todas son emergencias]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Cuidado @marcoporchile no vaya a ser que después salga algo a la luz que te deje calladito de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez solo se estan asegurando que está bien muerto https://t.co/ltVwEScOTY]]></document>
		<document><![CDATA[@kenzo0_4 @SenadorGuillier y pensar que alguna vez el era un periodista creible hasta que se hizo politico]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN Si quieren tener audiencia mejor hagan programas con valor, no fomentando Odio, al menos este dictador dejó un gran país]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 @DerechaTuitera No se atreven...aun vivimos en dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que sea efectivamente perpetua y no lo dejen salir después de algunos años por "buena conducta". https://t.co/teI72E85Jt]]></document>
		<document><![CDATA[@robertoampuero @DerechaTuitera @mjossandon Bueno tal vez no es tan blanca palomo como dice ser... si el rio suena ..piedras trae..]]></document>
		<document><![CDATA[No generalice .. no todas las mujeres somos wnas... https://t.co/OuIEHLeCIF]]></document>
		<document><![CDATA[Y que le diría entonces Bachelet que se dedicó a destruir el país y a robar? https://t.co/kT1gAGyJX0]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga Ministro Diaz ¿por que no cambia el repertorio? siempre repite lo mismo https://t.co/MoOy7wAZ61]]></document>
		<document><![CDATA[Recién se están dando cuenta? no será algo tarde?? https://t.co/akAGn8pClA]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena noticia Panchito tu programa hace la diferencia, Excelente por tí y tu equipo. https://t.co/kbrDRkBZsk]]></document>
		<document><![CDATA[De haber sabido que ser ocioso era más lucrativo , no trabajaría ni tendría un maruti. https://t.co/1rfDDitGfx]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sería conveniente que toda esta gente que provoca estas búsquedas la hagan pagar los gastos de búsqueda o bien c… https://t.co/BHbOqNJfxs]]></document>
		<document><![CDATA[Ufff... y eso que es democracia se supone libertades. https://t.co/zra4ukx0Qs]]></document>
		<document><![CDATA[No, le pasó la cuenta su arrogancia de creer ser la mejor e intocable]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la mañana comenzaron a atender más tarde de lo habitual. https://t.co/gGptQAJUmj]]></document>
		<document><![CDATA[Un Alcalde con un alto nivel educacional se nota por la forma como escribe y trata a los demás.. Que lástima por Va… https://t.co/uHryloxGHg]]></document>
		<document><![CDATA[@Carabdechile Colon con Sanchez Fontecilla transito regulado por Carabineros]]></document>
		<document><![CDATA[Una delincuente pero obviamente la justicia no la seguirá por que está protegida, Impresentable https://t.co/cItGzSbvx1]]></document>
		<document><![CDATA[No sería una gran pérdida si queda afuera, tal vez nos harían un favor. https://t.co/DvyEWO4Bzq]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre culpando a Pinochet.. tan básico https://t.co/4KLaRZHAnF]]></document>
	</documents>
</author>