<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@vsalmeron eso es delincuencia pura con manto de legalidad!]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron diria robolucionarios, y hay para todo! Son los protagonistas de un guion en los miserables]]></document>
		<document><![CDATA[@FERMINMARMOL sobre todo corrupci贸n y odio, asi abrimos camino para atacar el hambre y la delincuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas caramba, sera que la MUD no ve estos twits, debe hacer presi贸n,nosotros lo nuestro salimos a la calle  apoyamos y  votamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pburelli @SerbinPont de verdad parece comiquita !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@aroliveros guiso a la vista, alguien muy bien conectado lo requiere]]></document>
		<document><![CDATA[@aroliveros es un Cadivito con administraci贸n regional]]></document>
		<document><![CDATA[@pppenaloza excelente!!!! Mejor imposible]]></document>
		<document><![CDATA[@FERMINMARMOL @DarvinsonRojas cuanta corrupci贸n y delincuencia ser谩 duro eliminar todas esas bandas futuro]]></document>
		<document><![CDATA[@HenkelGarcia @rociosanmiguel abrumada parece comiquita, pero es pura perversi贸n para intimidar en tiempos donde ya no hay apoyo popular]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda una verdad bien expresada !!]]></document>
		<document><![CDATA[@CircuitoExitos una gran perdida profesional ... QEPD.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosSocorro @gperozo le sera suficiente la aclaratoria al Se帽or  ?]]></document>
		<document><![CDATA[@vsalmeron totalmente de acuerdo una perdida lamentable ]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaangola @JulioBorges tengo miedo que no considere los herrores que se han cometido desde el@pase de factura q le dio AD a CAP.]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial la noticia es horrible pero "hubieron" es de terror]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioriverog totalmente de acuerdo es NARCOGOBIERNO!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual de verdad Nicolas es despreciable !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@plomoparejo me encanta, ojala y llegue realmente a ser cierto. La corrupci贸n tiene muchos benefactores y desde vieja data,]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs mejor imposible la gala de apropiaci贸n indebida es abominable....]]></document>
		<document><![CDATA[@pburelli @GustavoDudamel  No lo entiendo,su formaci贸n fue en instituciones p煤blicas.Tendr谩 alg煤n resentimiento?O cree que mudo es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey willy definitivamente aun nos falta crecer politicamentey leer la historia objetivamente. Considero no pararles .]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra ladrones como han sido siempre !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pppenaloza es preferible reir a darles el gusto de arrecharse, son miseria pura]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrianavigi solo son basura como los delincuentes que gobiernan]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey buenisimo! Esa es la expresi贸n que resume su miseria!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial recuerden estos son estafadores y malandros nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Zapata_zos mejor descrito imposible]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc @LicettGalietta  da verg眉enza y asco verlo! Que coman ropa robada]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra sii su deseo de destrucci贸n no tiene limite]]></document>
		<document><![CDATA[Con inmenso Cari帽o y Orgullo mis felicitaciones a nuestra Alma Mater UCV]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanAndresMejia @eliaspino @DiarioTalCual bueno triste es la muestra de su ignorancia !]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo ver el documental vzlano CAP una reflexion politica y los errores de una gestion de cambio aun necesaria. Muy buena en mi opini贸n]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda que impactante estamos rodeados de fan谩ticos  asesinos]]></document>
		<document><![CDATA[@HenkelGarcia locos , corruptos y miserables!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla  miserable corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey es lo que es, un desvergonzado y corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericoMartin @cmrondon A que las OLP son lo mas miserable que ha generado este gobierno forajido y corrupto ]]></document>
		<document><![CDATA[@mramirezcabello @CorreodelCaroni ahora la Verguenza armada ira tras indigenas a liquidarlos,los abusos y atropellos son exclusividad de GNB]]></document>
		<document><![CDATA[@NewsVE que cara de tabla este personaje]]></document>
		<document><![CDATA[@VVperiodistas la cara de malandro de este tipo no tiene precio]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma @ReporteYa de verdad da asco y dolor de estomago o铆rlo]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma @ReporteYa de verdad un ladr贸n cuello blanco, cara de tabla, PDVSA estaba grave cuando se la agarraron? .Delincuente miserable]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma @NicolasMaduro @ConCiliaFlores me encanto el comentario.]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey el descaro no tiene limites, no les importa nada, son simplemente delincuentes y ya]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrianavigi @PoleoRafael @LuisFleischman asi es atrapados entre corruptos y venezolanos que quer铆an dinero f谩cil. Ambici贸n mediocre]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEEVideo @Leonardo_Padron @soyfdelrincon.... que valent铆a miserables cobardes , llena de impotencia, lo mas probable este muy mal herida]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma de mi parte tampoco, hay que ver lo que es tratar de conversar con esos malandros y ese equipo lo hace, as铆 que pa' lante .]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma son delincuentes que saben de empresas o trabajo...]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori que increible pedir permiso para apoyar ...gracias a quienes no se rinden en las dificultades!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb pendejo ladr贸n,  si es 茅l quien pone preso a los j贸venes]]></document>
		<document><![CDATA[@reiaresnd @LicettGalietta loca demente, pobre ser]]></document>
		<document><![CDATA[Se帽ores el toda la Rio y sus alrededores nada mejor !!! https://t.co/ISlG0RiQLO]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial @mari_velasquez @NicolasMaduro ya vemos el pocote de gente que la apoya, si no no cobran]]></document>
		<document><![CDATA[Los que vienen atr谩s, Venezuela quiere revocatorio!! Y ya!!! https://t.co/H92IRDpeNi]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando al Elevado de Chuao, es casi imposible https://t.co/xV0mMNZ1sC]]></document>
		<document><![CDATA[En la Rio todo un 茅xito]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros en el comienzo de la concentraci贸n en Caurimare https://t.co/VRQJxCJMEw]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Me inspira la hora de ver a este delincuente pagando sus atrocidades y devolviendo todo lo que se he robado. Que se creer谩?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb que lata con Nicolas , ser谩 nuestro mal recuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital  , lo que tiene es miedo de ser salpicado,]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb @runrunes eso es miedo y abuso del bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb bueno eso es cinismo del bueno....propio de una inepta.]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero Me parece muy bueno la propuesta... Que lo vea]]></document>
		<document><![CDATA[@MackyArenas esta desencajado y desorientado, es inexplicable su posici贸n.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Provea @TarekWiliamSaab  Diosdado y Tarek son c贸mplices de los abusos y rendir谩n cuenta a la justicia,.... La historia lo ha demostrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@GenPenaloza ma帽ana es solo el comienzo]]></document>
		<document><![CDATA[@plomoparejo propio de un gobierno lleno de miedo y perdido si no pueden bajar aqu铆 estamos nosotros, que aun no nos acordonan. La meta ir]]></document>
		<document><![CDATA[@Zapata_zos que vengan a pagar sis delitos y a devolver los reales robados , as铆 de sencillo....]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda jajajaja como todo Chavista es imbecil y cara'e tabla]]></document>
		<document><![CDATA[@NDtitulares jajaja eso le dice la DEA a cabello  a migraci贸n no pasas ni por error.....]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb triste no entiende lo que es deporte y politica. Igual ojala pueda prepararse pero para ganar y no fanfartonear.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosSocorro completamente de acuerdo, su miseria los llevar谩 a su completa extinsi贸n y pagar谩n sus desmanes y atropellos]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroluisflores  dir谩 que para formalizar el revocatorio, hay que esperar que el todo corrupto tribunal supremo indique si la MUD es legal.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb y el cacique de ese nuevo robo ser谩 el todo corrupto Diosdado u otro semejante ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Dios que cosa tan desvergonzada ]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Como un joven puede ser tan letal.... Esto no puede ser religi贸n, es enfermedad y fanatismo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb delincuentes descarados]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero @el_pais seguro es su salario mientras su mamita combat铆a la corrupci贸n y apoyaba la reboluci贸n chavista]]></document>
		<document><![CDATA[@melty_mx estoy impactada,Penny Dreadful no debi贸 terminar as铆,necesitamos la 4 temporada que aclare personajes incluso el mal final de Ives]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles @mauriciomacri mo lo se, Macri se mueve seg煤n su inter茅s, ahora le interesa la secretaria de la OEA. Veremos]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup son asesinos desesperados . Miserables]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda es una insolente llena de miedos y maldad]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb y la m铆a tambi茅n vieja bruja]]></document>
		<document><![CDATA[CNE corrupto excluyo mi firma estoy viva,activa super opositora y me excluyen,viejas brujas tooodaass. Tibisay te llevara el demonio.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb es un sin nombre pobre hombre]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo @huguito puros malandros atropellando al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible asi es esto lo resolvemos  solo los venezolanos y la OEA, sera expectador responsable.]]></document>
		<document><![CDATA[#aprendeIESA Aprendizaje Organizacional. Gesti贸n del Conocimiento,organizaciones que aprenden,organizaciones productoras de conocimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon por favor o铆rlo sin desperdicio]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual yo quiero firmar cuando se comienza ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Sr. Chuo buen dia soy venezolana y quiero q mejoremos no cree usted q un referendum nos ayudaria ustedes estan unidos cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup Sr. Allup buen dia como simple venezolana ocupada en que esto mejore porque no apoyan un referendo definitivamente firmaria]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente!!! Sin desperdicio ]]></document>
		<document><![CDATA[@VVperiodistas de verdad es para llorar y eso q el pasado no era una gran maravilla, tenia cosas q arreglar pero nunca creo se quer铆a esto]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb 仇仇仇definitivamente un c铆nico mas del gobierno corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero @DolarToday XD estos desalmados del gobierno ser谩 que no tienen hijos o familia que quieran y les duela son asesinos]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual cinico y demagogo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb es un desvergonzado y corrupto,tiene q inventar un cuentico para relajarse]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital no puedo creerlo,debe ser una desvergonzada. Como se describe eso?]]></document>
	</documents>
</author>