<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! LA PLATA!! Enfermo renal necesita tratamiento!!! https://t.co/pcxfzcdn4q]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE TRÁNSITO!! LA PLATA!! Bo EL CARMEN labrador desnutrido 3 años se muere https://t.co/Uq8ULF34Sg]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE!! 24/12 se perdió SIMÓN viejito. https://t.co/7PjY7Y7ouS]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE ADOPCIÓN!! perrita tirada a la calle x Director del ROFFO. Cómo se llama este médico p advertir pacientes  https://t.co/GP5ljJsS7p]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! MAR DEL PLATA!! https://t.co/X1c689MBWf]]></document>
		<document><![CDATA[@lavozdelosotros @draquemaria1 @evely_ng @IsaSarubbi @miriam_roberi TOLERANCIA CERO. Penas = humanos p torturadores y asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@refugioenalerta @telefenoticias sigo sosteniendo TOLERANCIA CERO para torturadores y asesinos. Penas = humanos. Cumplimiento efectivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Anotando el nombre https://t.co/scAIgz1pXe]]></document>
		<document><![CDATA[@Transhumant @aclarrabure xq hay mucho $$$ en juego que temen perder.]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaUy @portalmvd colectivero disfrazado de gaucho, ordinario, asqueroso. Se habrá creído q sucede al gran Horacio Guaraní? Lamentable!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los terroristas deben ser juzgados y condenados https://t.co/EIK4x9NA0a]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! SAN FRANCISCO!! CÓRDOBA!!! https://t.co/E8kRjnjRLE]]></document>
		<document><![CDATA[@infobae TOMAS BULAT se lo extraña. Una gran persona. Daba cátedra en todo su accionar. Mi admiración y respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@delfino_lu gracias!! Es bueno saberlo. Los copio. Si me permites, lo comparto.]]></document>
		<document><![CDATA[Quién es el Director del ROFFO para saber cómo atiende a los pacientes? https://t.co/45jS3wazmr]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN! ! CAÑUELAS! ! https://t.co/0djeC4YM9w]]></document>
		<document><![CDATA[@refugioenalerta datos personales, localidad, etc de este asesino que dejó a su perro encerrado en el auto c/36']]></document>
		<document><![CDATA[@CapitanCaceres @quiquemarzoHasta q ls secuestradores,torturadores y asesinos no sean juzgados y condenados, la grieta JAMÁS se va a cerrar]]></document>
		<document><![CDATA[@RosadeLejos6 @Rachelout @celtyv @VickyVillarruel Hasta que los terroristas no sean juzgados y condenados, la grieta JAMÁS se va a cerrar.]]></document>
		<document><![CDATA[@lavozdelosotros @sandravera2015 @mcg1465 @PaoRivero84 @equi2306 nombre y apellido de este médico p tener en cta como trata a los pacientes]]></document>
		<document><![CDATA[@telenoche Santo Biasatti y los secuestros, torturas y asesinatos cometidos x Montoneros siguen impunes. Los padecí en la Facultad Medicina.]]></document>
		<document><![CDATA[POR LA ABOLICIÓN DE LA ESCLAVITUD!!! https://t.co/F0jkO1si57]]></document>
		<document><![CDATA[@SBerensztein @rgillavedra y las víctimas de Montoneros son justificables? Los padecí en la Facultad a estos "jóvenes idealistas" asesinos]]></document>
		<document><![CDATA[@rgillavedra y los secuestros, torturas y asesinatos conetidos x Montoneros son justificables?]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! SAN MARTIN!! UFI 1 a/c HECTOR ENRIQUE SCEBBA. Haga cumplir la ley de maltrato animal. Sea responsable. E… https://t.co/lQdpCxD4u6]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! URGENTE!! La  perrita del ROFFO tirada a la calle x orden del director. ADOPCIÓN!!!  https://t.co/CmQy0nfES6]]></document>
		<document><![CDATA[Esto hacían los "jóvenes idealistas" y encima fueron indemnizados x ser asesinos  https://t.co/jK7qL3ODsA]]></document>
		<document><![CDATA[@SoymisterV @rominamanguel @luisnovaresio alguien me puede informar quién es esa mujer que está en el video con GC?]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que hacían los "jóvenes idealistas" que tanto defienden los "Derechos Humanos" https://t.co/j1g4lR9m3h]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que hacía Montoneros. Esto es lo único que defienden los "Derechos Humanos. : https://t.co/vAJ4cQI5X0]]></document>
		<document><![CDATA[Sin palabras. Todo dicho. https://t.co/hNSDAPKjHK]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! MORENO!! ZAINO doradillo 1.60 mt. 11-6204-6486. https://t.co/6MKFwvp46y]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ParlBXJYcx Están los ignorantes q mataron 1 delfín x selfie. Y los sanguinarios asesinos en JAPÓN q ojalá tengan su karma.]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN! ! LA PLATA! ! ! Se sigue buscando https://t.co/fzbkFhskE2]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! TOLOSA!! LA PLATA!! Se perdió LISA salchicha viejita. https://t.co/izgdmkIED5]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! LA PLATA!! COLLIE tricolor Pepa se perdió 16/1. En tratamiento!!! 221-925881/011-15-61719306. https://t.co/4QuOa9t3Jp]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCION!! LA PLATA!!   Ovejeros en la República de los Niños. Pueden tener familia que los esté buscando!!! https://t.co/CrYfC1A0KX]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! URGENTE!! LA PLATA!! COLLIE perdida 13/12. Rescatada hace 7 años de un criadero x maltrato donde le oper… https://t.co/5Aq7Y7GxJH]]></document>
		<document><![CDATA[COLLIE apareció Cno Centenario. Contacto Guillermina Balverdi. Publicado x Callejeritos Villa Elisa. https://t.co/NRSDudY1Ym]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok la reina de Tolosa, le dicen]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE!! Bo MARÍTIMO!! Fueron abandonados en la calle x sus dueños q se separaron. Lloran mucho!!! 11-2641-6629 https://t.co/n8pxWIsJYb]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!!! LINIERS!! MATADEROS!! Perrito c/operación detrás oreja c/puntos sin sacar. Deteriorado, triste. Busca s… https://t.co/r0qrMNWuY9]]></document>
		<document><![CDATA[@radiomitre ABERRANTE! Amén, de la tortura y crueldad animal que lleva a su asesinato p extraer 1 órgano. Concientizar donación de órganos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION Al poder policial, judicial y político no les conviene resolver la causa d los"sobres".Siguen recaudando.Persiguen a los honestos]]></document>
		<document><![CDATA[@delfino_lu x acá duermen plácidamente...!!]]></document>
		<document><![CDATA[@delfino_lu gracias Luisa tb oro x ti. Siempre tus palabras son tan cálidas. Se te extraña en tv!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jlespert @jvberbotto lo felicito. No soy economista, lo sigo xq aprendo mucho con ud. Mis respetos.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariohoynet Intendente GARRO c/ su actitud inexcusable está demostrando su incapacidad de conducir.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariohoynet Dr ALFREDO LUCHESSI quien c/ hidalguía se hizo cargo de la Sria de Salud q la dejaron MENOS CERO y sin perjudicar a empleados]]></document>
		<document><![CDATA[@diariohoynet Intendente GARRO explique a los contribuyentes platenses semejante atropello al Dr ALFREDO LUCHESSI]]></document>
		<document><![CDATA[@diariohoynet el Profesor Dr Alfredo Luchessi se hizo cargo de 1 Sria que estaba MENOS CERO y la hizo resurgir de las cenizas.]]></document>
		<document><![CDATA[@INESANABRIA @sgfuertes @refuasis @proyectogalgoar @elcampito Pena máxima torturadores asesinos d animales = humanos. Cumplimiento efectivo]]></document>
		<document><![CDATA[@Van_Saskia @CronicaTV Pena máxima para torturadores y asesinos de animales = humanos. Cumplimiento efectivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin!! LIBERTAD A CECILIA!! Tb SANDRA del zoo de CABA y la elefanta PELUSA del zoo de La Plata. O están esperand… https://t.co/5z527QNzKM]]></document>
		<document><![CDATA[@pavesioluis @CaramMar @LeoAnselmi @EquidadFFW Intendente Garro disponga traslado elefanta Pelusa del zoo La Plata al Santuario de Brasil!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pavesioluis @ALERTA_VERDE @notiambientales Tb Libertad a la elefanta Pelusa presa hace 50 años en el zoo de La Plata!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloirossi @radiomitrecba muy feliz año en todos tus emprendimientos! Ya se te extraña en Conversatorio!! Vuelve pronto!!]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! CABA!!! Cerrito y Avda Córdoba. 2 perros aterrados. 1 c/collar verde. https://t.co/U4fSsdDXcv]]></document>
		<document><![CDATA[@CapitanCaceres la "abuela" dice "soldados" terroristas montoneros  asesinos. Respete a los verdaderos soldados de Malvinas.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/K7KxPxpOJc RESCATE URGENTE!! MORENO!! 2 de abril 2610!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@C5N @hersalat URGENTE RESCATE!! MORENO!! 2 de abril 2610]]></document>
		<document><![CDATA[@Winston_Dunhill @PajaritaTW a una la recibe en audiencia privada y a las víctimas en una pública]]></document>
		<document><![CDATA[@Vida_Silvestre estos negros sucios no tienen solución. No quieren aprender. No les interesa. Imbéciles. No sirven.]]></document>
		<document><![CDATA[@igonzalezprieto Con cuánto $$ arreglaron? Estos delincuentes son los que persiguen a los policías honestos. Caraduras. Ineptos.]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! MORON!!! https://t.co/2PnfirUE68]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! LA PLATA!!!https://t.co/SGPm3OtW89]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! QUILMES CENTRO!!! https://t.co/45Ar48LnZr]]></document>
		<document><![CDATA[Comparte para crear conciencia. Vivirías en cárceles de cemento? https://t.co/OJVqTvVV5o]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!! LOMAS DE ZAMORA!!! OMA mestiza maltés 7 años. Murió su mamá humana y la hija no la quiere. Va a la calle… https://t.co/9BVzItbsVm]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE!! BELLA VISTA!!! Perro manso. Una sra le molesta y lo quiere hacer  desaparecer. Río Turbio e/Río 3ro y Sta… https://t.co/klRqpKgTEh]]></document>
		<document><![CDATA[@OrgCAC tel de contacto?]]></document>
		<document><![CDATA[@ArgentinaSoy1 EQUIPARAR penas tortura y asesinato de animales = humanos y LISTADO de estos psicópatas para df y prevenir a la población]]></document>
		<document><![CDATA[@CheGalgo @infobae Urgente  hacer un listado completo de los psicópatas torturadores y asesinos para df a nivel nacional e internacional!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoarg que esta "abuela" no mezcle sus terroristas con los héroes de Malvinas. RESPETO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Nicovicentini @mupaaok dirección, localidad, nro de contacto?]]></document>
		<document><![CDATA[@anitateatro @Revista_PRONTO 2016 Sta Teresita, 2017 la imbecilidad llegó a San Bernardo]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/auQtIZ31Ff Legisladores Quieren tradición? Vean Doma India y aprendan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@izaskunenriquez por qué lo quieren sacrificar? Dónde quieren hacer esta ejecución?]]></document>
		<document><![CDATA[@fastny jajaaa!!! Está buenísimo!!]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCION!! URGENTE!! PARQUE PATRICIOS!!! https://t.co/uSCcF2FCFL]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCION!! URGENTE!!! PARQUE PATRICIOS!!!! https://t.co/Taw9VRkxIm]]></document>
		<document><![CDATA[Marisel Rocco, de La Plata, lo sigue buscando y esperando!!! https://t.co/AzaDhlScpj]]></document>
		<document><![CDATA[@marcela_quilmes publiquen datos personales y localidad para df. Se necesita 1 listado de estos psicópatas torturadores asesinos p publicar!]]></document>
		<document><![CDATA[@refugioenalerta publiquen datos personales de estas torturadoras asesinas para df x FB y Twitter. Se necesita 1 listado de estos psicópatas]]></document>
		<document><![CDATA[@Horlo99 @proyectogalgoar @Pablo_Torello @mariuvidal @mauriciomacri los caballos merecen homenajes! Los hospitales merecen subsidios!]]></document>
		<document><![CDATA[@diogara @proyectogalgoar @Pablo_Torello @mariuvidal @emi_messina dip PABLO TORELLO reflexione Jineteada NO es cultura! No defraude el voto!]]></document>
		<document><![CDATA[@evely_ng @Pablo_Torello @AdoptaUnGalgo @IgualdadAnimal @ursuvargues diputado PABLO TORELLO mire COSQUIN esto SÍ es TRADICIÓN! NO JINETEADA!]]></document>
		<document><![CDATA[@rochy_gomez COSQUIN es TRADICIÓN!!! Jesús María es jineteada crueldad No es tradición]]></document>
		<document><![CDATA[@TV_Publica @AquiCosquinOk este festival SÍ es de interés turístico nacional e internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@TV_Publica @AquiCosquinOk gracias a los artistas que representan la verdadera tradición argentina!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TV_Publica @AquiCosquinOk el mejor festival x lejos! Esto es tradición! Esto es cultura!  Zambas, chacareras y cuecas! Bailandooo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OtikBauman @HPometti @majolina75 @malalafontan @SinZooArgentina @ecologicosmza LIBERTAD a Cecilia!! O están esperando que se muera presa??]]></document>
		<document><![CDATA[@majolina75 @malalafontan @SinZooArgentina @ecologicosmza @YouTube HUGO POMETTI "viva" ud en una cárcel de cemento. LIBERACIÓN d CECILIA YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@proyectogalgoar @Pablo_Torello @mariuvidal @LILIDEOLAVARRIA diputado PABLO TORELLO el caballo merece Homenaje NO tortura!! Se entiende??]]></document>
		<document><![CDATA[@proyectogalgoar @Pablo_Torello @mariuvidal @mauriciomacri @Lipovetzky PABLO TORELLO no defraude al pueblo q lo votó.Jineteada NO tradición]]></document>
		<document><![CDATA[@pato_ymas @proyectogalgoar @Pablo_Torello @mariuvidal @mauriciomacri @BuilSergio dipPABLO TORELLO jineteada es cobardía y crueldad animal!!]]></document>
		<document><![CDATA[@proyectogalgoar @Pablo_Torello @mariuvidal @mauriciomacri @BuilSergio diputado PABLO TORELLO dice jineteada evento menor. NO es tradición!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReformaLey14346 @AmorAnimalTV @elianacouso @matiasmartin PENAS MÁXIMAS TORTURADORES Y ASESINOS = HUMANOS = FBI. CUMPLIMIENTO EFECTIVO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@proyectogalgoar se supone que la Fiesta del Caballo es un homenaje. Jineteada NO es tradición. Es un acto de cobardía y crueldad animal.]]></document>
		<document><![CDATA[@refugioenalerta PENAS MÁXIMAS TORTURADORES Y ASESINOS = HUMANOS = FBI.  CUMPLIMIENTO EFECTIVO.]]></document>
	</documents>
</author>