<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#RockEnBaradero cuando Est치 con los que qu칠res, ni la lluvia te saca la sonrisa @NanJellussich https://t.co/NtHF16fa3C]]></document>
		<document><![CDATA[@InformacionCABJ @OCordobaBBVA  Oscar !!! 칈dolo!!! Te amo mas que al fernet en una noche de calor, feliz cumple!!]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta Gracias por los saludos muchachos춰 los escucho desde San Fernando. Saludos a el se침or Salvatore y toda la banda 游땏游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta Diego Perrotti, por las lesiones, Carlos Marinelli y el japones Takahara]]></document>
		<document><![CDATA[@paradisojm  jajaj corta hace la marta!!...haceme un pibe bigote!!]]></document>
		<document><![CDATA["Arrancamos  video haciendo cosplay de scioli"  jajajaj me hizo la tarde @SebasParadiso]]></document>
		<document><![CDATA[@miguegranados @Cartuchosblue Y PENSAR QUE SE RE칈AN DE MIGUE POR QUE ES FAN DE BOYS OLMI jajajjaa!  칄xitos fiera]]></document>
		<document><![CDATA[Gran PT de @RacingClub aprovechando los errores de la defensa. Se nota la vuelta de DIEGO cocca en la actitud del equipo]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja noooo!!! Errores de tipeo se entendi칩]]></document>
		<document><![CDATA[En defensa por la izq por el lado del pibe franco. Lo mejor de @Independiente. Cuando encaran benitez y meza por las bandas]]></document>
		<document><![CDATA[@titiimartinez @lpqlp_oficial 
Que alg칰n d칤a toquen "candonbe de la tarde" y guru!!! Los amoo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tato_Aguilera vaaamoss!! @NaazaSoLis es tu momento campe칩n!  Demostra que sos el nuevo distinto!!]]></document>
		<document><![CDATA[@arevalo_martin @BocaJrsOficial pero vos decis que viene?! Debe estar esperando ofertas europeas]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta saludos para salvatore de los chicos del club de fans de lali esposito]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta @Marianoasanchez el problema de montoya es que, no ve que en River o boca se te pueden abrir las puertas de otros clubes grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@futpicante @Chivas @boca @espn yo cambiar칤a la pregunta y dir칤a 쯖omo lo va a tomar Almeyda?]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que tratan de siscarnos...游 https://t.co/zNNy8D0F1V]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy debuta la selecci칩n sub 20....A ver tus pergaminos, tu plan de juego?! Demostra que no sos una mala decisi칩n de la AFA]]></document>
		<document><![CDATA[Llamado a la solidaridad: se requiere una pila de argumentos para brancatelli que no da m치s.]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo Dar칤n sobre Juan Jos칠 Campanela " tiene la gran capacidad de reconocer lo inimitable" me encanto!]]></document>
		<document><![CDATA[@fantinofantino erbes, cubas o el mismo bataglia de recuperaci칩n, te daban contras r치pidas y un s칩lido mediocampo]]></document>
		<document><![CDATA[@fantinofantino eso si me parece algo que no debe ser absoluto, un 5 din치mico como Gago te hace la diferencia y uno de recuperaci칩n como]]></document>
		<document><![CDATA[@fantinofantino nose si tendr칤a que ser o no absoluto un 5...Si vamos a los hechos boca desde hace tiempo juega al doble 5.]]></document>
		<document><![CDATA[@prensaobrera @SantiAysine @Pablo_Graf que grande salty...Cuando militaba siempre estaba ah칤 en la lucha..]]></document>
		<document><![CDATA[@magalitajes que profundidad , que un beso te llegue al alma es tener un alcanza con la lengua..jaja noo!! #Derrape]]></document>
		<document><![CDATA[@MairaSol_ uiii no...ensima @PatonGuzman la Est치 rompiendo..]]></document>
		<document><![CDATA[@MairaSol_ @arevalo_martin  va a venir a boca?!...Por que s칤 no lo limpian?]]></document>
		<document><![CDATA[@Elviejo614  que da todo sin pedir nada a cambio y solo se llena con la felicidad de aquella otra alma que encontr칩 en pena]]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan  CORRE FORES.....!! DIGO DELPO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuittera Buscas querido!!! Uno de esos "h칠roes an칩nimos de la sociedad". Sos el m치s grande entre los grandes, un verdadero 칤dolo]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/AjuUtj2XmF @ElCharcoLaPlata @FranCharco gracias por tanto..]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta lucas salvatore que va a pasar con videla che?! Tiene menos protagonismo que jara]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta @RSanchezG1 como no se van a querer ir todos, si el f칰tbol No se sabe si arranca ?! Ahora se van todos para poder jugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@1dayVuelta  un saludo para la gente de la radio!!!. Unos grosos estos pibes. Saludos de 
"La banda de la tortuga dartaniag"]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina jugandole  de igual a igual a Dinamarca,  potencial mundial en handball #VamosGladiadores @CAHandball]]></document>
		<document><![CDATA[@MundoXeneize @RADIOLIBREAM890 obvio que darle al titularidad a @AxelWerner1 hay que bancarlo y traer a   Guido Herrera.tiene mucho futuro]]></document>
		<document><![CDATA[@leopiscu fue presentado como nuevo jugador del @ECVitoria. Mucha suerte leo  y que tu nombre trascienda]]></document>
		<document><![CDATA[Los pibes de boca en olavarria....Al se침or " el lujo es vulgaridad" le gusta esto 游녨 https://t.co/iBum8v5mHm]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuittera #Tevez Cap칩 hace lo que quieras, yo tmb me hubiera ido por esa cantidad es tu vida..Yo! Agradecido]]></document>
		<document><![CDATA[Muri칩 Horacio Guaran칤...Otro grande que nos deja]]></document>
		<document><![CDATA[@ciroylospersas feliz cumple ciro!!!! Gracias por todo lo...Las viejas sensaciones y las actuales]]></document>
		<document><![CDATA[@miguez_pablo @juandechosma  pero no aceptar empates? Poner penales? Corta el "f칰tbol total" de varias selecciones. Hay cosas para arreglar]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma se me complica mucho contar esto en 140 caracteres jaj]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma se piensa mal y ya no pasa por la inclusi칩n al f칰tbol de los nuevos pa칤ses emergentes, si no del dinero que entra a la FIFA]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma eso ya es mala organizaci칩n. Lo de la FIFA, desde las cuentas de Blater, para mi, tiene poca credibilidad hay que recuperarla]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma  el certamen no el f칰tbol, eso gana siempre es un negocio. Pero el certamen pierde seriedad. El tema de los " no empates"]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma entrar칤an alrededor de 600 millones al bolsillo de la Fifa que seguramente los usar치n para el venefico del deporte No?!..]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma tiene que corregir eso.  Otra, se pierde calidad. No se si tanto yo creo que mejorar칤a pero bueno. La entrada de plata]]></document>
		<document><![CDATA[@juandechosma Hola que tal?! Te paso a explicar. La organizaci칩n es un chiste a mi parecer 16 zonas por 3 equipos sin empates.]]></document>
		<document><![CDATA[@InformacionCABJ vayan por GUIDO herrera dirigencia]]></document>
		<document><![CDATA[@InformacionCABJ jajajkaa!! Es un chiste verdad? Porque es lo mas est칰pido que eh le칤do...(enfermo de los Simpson fan치tico de boca)]]></document>
		<document><![CDATA[@GolDeVestuario @AdriSanchez32 y boca puede traer un Central y un arquero]]></document>
		<document><![CDATA[@GolDeVestuario @AdriSanchez32 tambi칠n podes poner al pacho carrizo por izquierda y mover a pavon]]></document>
		<document><![CDATA[@GolDeVestuario @AdriSanchez32  para mi faltan: uno que juegue atr치s de el pipa podes traer un paraguayo o no se. Podes probar a solis!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Juezcentral esos japoneses siempre los retan a todo...Que un d칤a vaya al programa messi]]></document>
		<document><![CDATA[@Elviejo614 feliz cumple...sos una grande!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuitter Hola...Que tal? ..vengo a reclamar el 0,4% del pase de #Tevez por que yo le ense침e a usar el GPS en la  capital. D칠jate de jode]]></document>
		<document><![CDATA[@DLGP_oficial en el mega delivery gracias por tanto pi침ata!!! @Mega983 genios!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyBoca  vana a malvender medio club, no vamos a salir campeones y vamos a recontra putear a algelici]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuittera @CHICHOGROSMAN y si vamos por GUIDO HERRERA!!? digo nada mas...eh digo..]]></document>
		<document><![CDATA[@lamitadmas1 @Augustocesar22 @BocaDeSeleccion u mmm que kilombo que tiene esta dirigencia....uffff]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoFutbol_Ita sos un grande pirlo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora estrellas como huellas, del destino del camino...#callejeros #inocentes #lospibesdecromagnopresentes]]></document>
		<document><![CDATA[PEQUE칌O HOMENAJE A FERNANDO CAVENAGHI  Palabras Incorrectas: peque침o homenaje desde la otra vereda https://t.co/2VzVYUzb6U]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras Incorrectas: peque침o homenaje desde la otra vereda https://t.co/2VzVYUzb6U]]></document>
		<document><![CDATA[@DesfachatadosR lo despido..buscando laburo y con una carrera en periodismo deportivo, un sue침o que tengo de pibe,  Ojala se cumpla.]]></document>
		<document><![CDATA[@InformacionCABJ @JulioPavoni no se si haya algo que aclarar...boca No compite con nada y los chinos tienen toda la plata...punto]]></document>
		<document><![CDATA[@APuroBoca_  sii sii!!!! Este sii papa!!! Lo vengo siguiendo del ascenso es un arquerazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@APuroBoca_ lo que pasa es que cuando le decepci칩n es grande, no hay consuelo que valga. Pero bueno, vuelta de p치gina y  vamos boca!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras #Tevez se  va a china y #cavenaghi se retira...higuain sigue haciendo de las suyas. https://t.co/SA7ZJwrOi8]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy anuncio su retiro...#FernandoCavenaghi uno de los grandes 칤dolos de @CARPoficial y del f칰tbol argentino. Con 8 t칤tulos y 112 goles.]]></document>
		<document><![CDATA[@APuroBoca_ por que duele?! No naci칩 en boca que rodrigo palacio haga lo que quiera que el referente sea guillermo y punto]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades  todos los que me siguen!!! Gracias por toda su compa침칤a! !!  Pasen la genial y que se cumplan sus deseos]]></document>
		<document><![CDATA[Todav칤a no lo aprend칤.... https://t.co/X3ydS46vJ5]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si me dieran una medalla por cada chiste o boludeses que digo... https://t.co/WElnmLE5L7]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras Incorrectas: Los Extra침os: https://t.co/MLwAd8KrYi]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras Incorrectas: Sue침os: https://t.co/Vqx98Asovr Peque침os y grandes cuentos de un compa침ero y muchos otras expresiones nuestras]]></document>
		<document><![CDATA[@APuroBoca_ 
Boca va a buscar un reemplazante para te vez y Est치 en el banco @NaazaSoLis]]></document>
		<document><![CDATA[@Independiente no tiene problemas de t칠cnicos.  TIENE PROBLEMAS DE JUGADORES!!!]]></document>
		<document><![CDATA[O @RacingClub paga la linea o ponen un cartero de DT no les llega el msj a los jugadores]]></document>
		<document><![CDATA[COUDET A @RacingClub, ojala ahora si les "llegue el mensaje" a los jugadores si no el pr칩ximo t칠cnico que sea un cartero.]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuittera @claudiociviello @Superclasico630 y lodeiro?! Y solis?]]></document>
		<document><![CDATA[@delpotrojuan @ciroylospersas sos grande Juan,  desde aquel 2009 que lo sos, te amo ciro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Che, tristeza no te peines, hoy no salis en mi foto..@DLGP_oficial #Aprobe https://t.co/NlEQ9HWF6c]]></document>
		<document><![CDATA[Y un d칤a apareci칩 alonso!!!. Esto te llena de dudas, que carajo hacia ladr칩n do con la 9? Por que sigue mora?]]></document>
		<document><![CDATA[No hay caso, cuando a riber le pones la azul y amarilla, se caga y te pechea las finales]]></document>
		<document><![CDATA[Batalla es higuain disfrazado de arquero!! Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@metroadelantado el kempes cancha de mierda!! Hay que prenderla fuego...has lo tuyo riber]]></document>
		<document><![CDATA[El kempws cancha de mierda. Hay que prenderle fuego!! Riber has lo tuyo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[DE LOS CRADORES DE JUAN PABLO CARRIZO, LLEGA HASTA TU ARCO, AUGUSTO BATALLA!!! Y LA VENGANZA DEL MANCO]]></document>
		<document><![CDATA[Encontr칠 uno de los potreros de tarjeta naranja!!! Esta en c칩rdoba!! https://t.co/4csqIkbrC8]]></document>
		<document><![CDATA[@SabiniMaty @Gustavo_Cima angular esta viejo!!! Guilllermoo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@paradisojm #Respondiendoconnatalia2016 gorda extra침as la chota de tepitenio por las noches? Saludos te quiero mucho &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@DistasioNicolas yo pienso igual. Pero m치s halla de todo fue un hermoso cl치sico desde hace mucho tiempo no se ve칤a Abrazos ma침ana te escucho]]></document>
		<document><![CDATA[@ciroylospersas es lo mas hermosa del mundo como "Azul"]]></document>
		<document><![CDATA[@CARPoficial pierde el partido por los cambios la salida de pity Martinez  y dalesandro fueron claves]]></document>
		<document><![CDATA[@96Kichan @pabloperez_08 @fernandogagome #Tevez  los art칤fices de este gran juegos de @BocaJrsOficial]]></document>
		<document><![CDATA[M치s halla de las cargadas y del resultado. Es el primer superclasico en nuestro donde ambos proponen juego y no es trabado en la mitad.]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioSucesos @juancruzkomar1 Palacios, Reynoso, Gil y Ramos grandes apuestas de @CATalleresdecba y Kudelka. Unos 칤dolos estos pibes!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@bentidiego @salimos_cancha ah dale buen칤simo igual le mande. Gracias por pensar en mi che]]></document>
	</documents>
</author>