<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RValentini @YonGoicoechea VENEZUELA... EL ÚNICO PAÍS DEL MUNDO DONDE LOS NARCOS Y MALANDROS TIENEN PASAPORTE DIPLOMÁTICO.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEEVideo @LuisFlorido @soyfdelrincon GRACIAS FERNANDO POR TU APOYO AL PUEBLO DE VENEZUELA. BENDICIONES. https://t.co/Jevjqktwz8]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioLaPrensa @soyfdelrincon @patriciajaniot @CNNEE  ÉXITOS Y BENDICIONES]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday QUE ESPERANZA LA DE LOS VENEZOLANOS  CON UN PRESIDENTE MALANDRO CORRUPTO LADRON]]></document>
		<document><![CDATA[@cala ASÍ  ES. GRACIAS CALA POR DARNOS ÓPTIMO. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@NotesReport  EN VENEZUELA LOS MALANDROS  SON DIPLOMÁTICOS Y LOS QUE LUCHAN  POR LA LIBERTAD ESTÁN PRESOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday  MAS OBRAS MENOS PALABRAS, ES EL CLAMOR DEL PUEBLO]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla  CUANDO LOS HARÁN PAGAR POR LADRONES Y CORRUPTOS Y LES QUITARAN LO ROBADO PARA DEVOLVÉRSELO AL PUEBLO QUE MUERE DE HAMBRE ENFER.]]></document>
		<document><![CDATA[@crazyglorita ESTAS EN LO CIERTO.]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE  DIOS DE FORTALEZA Y SABIDURÍA PARA QUE LOGREN LA LIBERTAD Y EL PROGRESO DE NUESTRO BELLO PAÍS. NO HABLEN TANTO SEAN MAS D OBRAS]]></document>
		<document><![CDATA[@crazyglorita EN VENEZUELA VIVEN LOS DEL GOBIERNO PORQUE LOS DEMÁS SOBREVIVIMOS. EN EL PAÍS LO QUE SE VE ES MISERIA Y ENFERMEDADES SIN CURA.]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit NO SE QUE SERA LO QUE NO LES PERMITE HABLAR. QUE SE CONOZCAN LAS VERDADES Y YA. LO QUE IMPORTA SON NUESTROS PUEBLOS Y GENTE.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday MIENTRAS LOS GOBIERNOS DEL MUNDO DUERMEN EN LAURELES, EL GOBIERNO FORAJIDO DE VENEZUELA DESTRUYE EL PAÍS Y SU GENTE.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar BENDICIONES EN ESTE NUEVO AÑO.]]></document>
		<document><![CDATA[@crazyglorita QUE EL UNIVERSO CONSPIRE A FAVOR DE NUESTRO PLANETA, A FAVOR DE LOS PUEBLOS QUE SUFREN.]]></document>
		<document><![CDATA[@crazyglorita  PARA EL PUEBLO PASA DE 2800. PARA EL GOBIERNO EL DOLAR PREFERENCIAL.]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE  LE DIERON OXIGENO A LA FALTA DE DINERO DE BCV. POR MALAS POLÍTICA, MEJOR DICHO PORQUE SE ROBARON LOS REALES.]]></document>
		<document><![CDATA[@NotesReport @antenax2 QUE ASÍ SEA PARA QUE LOS DEMÁS SE PIERDAN DEL PAÍS. NOS DEJEN RECONSTRUIR LA DESTRUCCIÓN QUE DEJAN.]]></document>
		<document><![CDATA[@Notidiahora @antenax2  SE A TARDADO YA ESTÁ BUENO DE BURLAS Y ABUSOS]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup ELLOS SON EXPERTOS EN INVENTAR Y DECIR MENTIRAS.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon  IGUAL FERNANDO QUE DIOS NOS BENDIGA CON SALUD, PAZ, PROSPERIDAD, SABIDURÍA, TOLERANCIA Y LIBERTAD.]]></document>
		<document><![CDATA[@benalarcon @crazyglorita @camilocnn @CNNEE  MUY BUENA ENTREVISTA Y MUCHAS VERDADES.]]></document>
		<document><![CDATA[@camilocnn COMPLETAMENTE DE ACUERDO.]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup  ESO ES LO QUE QUIERE EL GOBIERNO DESPRESTIGIAR TODO LO QUE FUNCIONA EN EL PAÍS.]]></document>
		<document><![CDATA[@SuNoticiero  PERO QUE LLEGUEN DE VERDAD. SE DE UNA FAMILIA QUE CANCELO DESDE LA SEMANA PASADA Y AUN NO LES ENTREGAN NADA.]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredoromero @PorHumanidad  TODO SE LO DEBEMOS AL GOBIERNO CORRUPTO Y FORAJIDO QUE TENEMOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday  ES JUSTO QUE HAGAN ALGO SE LO DEBEN A NUESTRA PATRIA. ESE ES SU DEBER PROTEGER AL PUEBLO.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon LAMENTAMOS ESA TRAGEDIA. ESTAMOS CON NUESTROS HERMANOS MEXICANOS. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@SantosIglesia QUE DIOS NOS MIRE CON OJOS DE PIEDAD A LOS VENEZOLANOS Y BENDIGA NUESTRO PAÍS SACANDO LA PLAGA CORRUPTA QUE LO GOBIERNA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE  LA MESA DE DIALOGO ES EL OXÍGENO QUE USA EL GOBIERNO PARA ATROPELLAR AL PUEBLO. ESO ES UNA BURLA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Venezuela_Post ESTE EL GOBIERNO DE LA IMPROVISACIÓN, EL DESCARO Y LA INMORALIDAD.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEEVideo @soyfdelrincon LOS PRIMEROS SON LOS QUE ENVÍA EL GOBIERNO. LOS COLECTIVOS HACEN DESASTRES Y NO HAY LEY.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @theshadow2016 DIOS TENGA MISERICORDIA Y NOS DE FORTALEZA PARA SALIR YA DE ESTE GOBIERNO.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @Carlosmh67 GRACIAS FERNANDO POR TU APOYO. VENEZUELA EN CAOS TOTAL. DIOS NOS PROTEJA Y TE BENDIGA. https://t.co/sRay5OVwTm]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles @NicolasMaduro DEL GOBIERNO. CON ESTO NOS ESTÁN HACIENDO PASAR LA NAVIDAD MÁS INFELICES.]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles @NicolasMaduro  CAMBIARLO PORQUE? SI LOS BILLETES NUEVOS SALEN EL JUEVES. AQUÍ LA GENTE VIVE EL DÍA A DÍA. NO COMO LOS LADRONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar GRACIAS CALA TENGO QUE ORGANIZAR LOS PENSAMIENTOS. LOS CENTÍMETROS. TODO AMIGO. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz QUE BAJO CAÍMOS LOS VENEZOLANOS, AHORA VIVIMOS AL MISMO NIVEL DE LOS MAS DESPOSEÍDOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday ES FÁCIL REGALAR LO QUE NO LES CUESTA A ELLOS, CLARO ELLOS TIENEN DOLATES PREFERENCIALES.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb  feos como ellos nada como los anteriores. De paso tenían mas valor. https://t.co/b2yu1kY4qm]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael Buena esa.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @liliantintori @antonietamlopez GRACIAS FERNANDO POR TU APOYO A MI PAÍS https://t.co/wLDAxKg83n]]></document>
		<document><![CDATA[@yoanisanchez GRACIAS A DIOS, QUE SIGA MOVIENDO CORAZONES PARA QUE SE HAGA  JUSTICIA EN ESTE PAÍS.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar DIOS QUE FÁCIL!!! NOSOTROS TARDAMOS MUCHO AYUDAN LOS NIETOS. BENDICIINES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar @cala GRACIAS BELLO AMIGO BENDICIONES Y ÉXITOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar @cala  GRACIAS POR AYUDARNOS A CRECER Y FORTALECER NUESTRO ESPÍRITU. BENDICIINES.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon  QUE DIOS DE FORTALEZA A SUS FAMILIAS. MUY TRISTE]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb  QUE LEGADO???VIVIR EN LA MISERIA.????]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori A CADA COCHINO LE LLEGA SU HORA. A ESA BESTIA LE LLEGARÁ. POR AHORA SE ESCUDA POR SER UN POBRE DIRECTOR DE CÁRCEL.]]></document>
		<document><![CDATA[@yoanisanchez EL SOL QUE BRILLA HOY EN AMÉRICA LATINA TIENE BRILLO DE ESPERANZA Y LIBERTAD. https://t.co/v2IYSR2s1O]]></document>
		<document><![CDATA[@yoanisanchez EL SOL QUE BRILLA HOY EN AMÉRICA LATINA TIENE BRILLO DE ESPERANZA Y LIBERTAD. https://t.co/c5heR6kmrH]]></document>
		<document><![CDATA[@Notidiahora EL GOBIERNO FORAJIDO, NARCO, VIOLADOR DE DH. LADRÓN CULPA DE SU FRACASO A TODOS. NO SE DAN CUENTA QUE ELLOS SON EL GRAN FRACASO]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE QUEREMOS NO SOLO 7 QUEREMOS  A TODOS LOS PRESOS POLÍTICOS LIBRES.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIEGILIBERTI @soyfdelrincon EN NOMBRE DE DIOS TODO ESTA BIEN. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT @periscopeco CON EL FAVOR DE DIOS QUE SEA LA DAMA SI NO ES ASÍ EL SABRÁ COMO SALIR ADELANTE.  OBAMA  LO EXTRAÑARE.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell EN DIALOGO SOLICITANDO PAZ Y ELLOS SON LOS ESBIRROS. QUE DIOS PROTEJA A NUESTROS MUCHACHOS Y A TODO ESTE PUEBLO]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @FreddyGuevaraC  TIENEN QUE PONERSE LAS PILAS LA IDEA ES QUE SAQUEN LOS PRESOS TODOS NO QUE METAN MAS A LA CÁRCEL.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @FreddyGuevaraC  LA OPOSICIÓN ESTA APORTANDO MUCHO Y EL GOBIERNO APORTA INSULTOS Y AMENAZAS. ESTAMOS MAL.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar ASÍ ES. BENDICIONES https://t.co/gq2pfusSUt]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon  DIOS QUIERA QUE LA MUD NI SE ARRODILLE Y EXIJA NUESTROS DERECHO. https://t.co/6VwhnQnPRA]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar @YouTube GRACIAS CALA,BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar ESTAS EN LO CIERTO. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @soyfdelrincon @delsasolorzano  COBARDES]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @soyfdelrincon NO!!!! EL PRESIDENTE CON LA SOBERBIA QUE SE MANDA. HAY VNZLANOS CON CAPACIDAD DE GOBERNAR NO QUEREMOS UN EXTRANJERO.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon FERNANDO MADURO NO QUIERE NÚMEROS QUIERE EL FÍSICO DE LOS VOTOS https://t.co/0nHOZ1ccUp]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb  ESTE CREE QUE LOS VENEZOLANOS SOMOS BOBOS. POR FAVOR ESE DISCURSO ESTA FUERA DE LUGAR.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon GRACIAS FERNANDO https://t.co/vXhcnDdVfG]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron @CNNEE JE JE JE OCUPADO RASPANDO QUE MAS SE LLEVA.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @liliantintori @MariaCorinaYA @PatrideCeballos  TE VEREMOS. BENDICIONES]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb  LA IDEA DEL GOBERNADOR ES OBLIGARNOS A COMPRAR GASOLINA A PRECIO INTERNACIONAL. NO ES SUFICIENTE SER EL BACHAQUERO MAYOR]]></document>
		<document><![CDATA[@RondonCNE EL TSJ Y EL CNE SON LOS PAYASOS DE ESTE GOBIERNO SE ENCARGAN DE HUMILLAR AL PUEBLO MIENTRAS LOS ENCHUFADOS ROBAN LO POCO QUE HAY.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon FERNANDO LO TRISTE DEL CASO ES QUE NUESTROS HIJOS Y NIETOS, NUESTROS ABUELOS SON LOS QUE PAGAN.  TODO ES UN DESASTRE.]]></document>
		<document><![CDATA[@EvelingTrejo @manuelrosalesg GRACIAS A DIOS]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar COMPLETAMENTE DE ACUERDO CON ELLA CONSTRUYES O DESTRUYES.]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla ACLAREN EL GOBIERNO SANGUIJUELA DE VENEZUELA.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar ASÍ ES. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonickNarvaez AMEN AMEN Y AMEN]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon GRACIAS FERNANDO POR MANTENERNOS INFORMADOS QUEREMOS LA PAZ PARA NUESTROS HERMANOS COLOMBIANOS. https://t.co/SoXFKLADiN]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredoromero EL MANDATO DEL PUEBLO ES MANDATO DE DIOS. LA PAZ SI PERO SIN APLAUDIR LA IMPUNIDAD https://t.co/SCjcBVIT9e]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @JuanManSantos GRACIAS A DIOS https://t.co/RheUj3lSZs]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @soyfdelrincon QUE LLEGUE LA PAZ A NUESTROS HERMANOS COL.  SIN TENER QUE ARRODILLARSE A LA IMPUNIDAD. https://t.co/vJF59vWlgf]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @soyfdelrincon @wordpressdotcom  QUE LOS ANGELES PROTEJAN A ESE HOMBRE PORQUE ES UNA LUCHA ENTRE DAVID Y GOLIAD.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @JJRENDON GRACIAS FERNANDO POR EL APOYO QUE NOS BRINDAS. DIOS TE BENDIGA. https://t.co/gD6jrAX9Jh]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 @OEA_oficial  LOS VENEZOLANOS ESTAMOS SOLOS AGUANTADO ABUSOS Y ATROPELLOS DE ESTE GOBIERNO DICTADOR Y CORRUPTO.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @Vladivillegas @globovision  NO TE VEO HOY NO QUIERO VER ESA CORRUPTA.]]></document>
		<document><![CDATA[@JJRENDON @soyfdelrincon  DIOSSS COMO QUISIERA SALIR YA DE TANTO ABUSO Y TAN  INDOLENTE GOBIERNO CREO QUE YA NO DAMOS PARA MAS.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar @drcamilocruz ASÍ ES. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar GRACIAS POR TU BUENA DISPOSICIÓN PARA AYUDARNOS. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar GRACIAS POR COMPARTIR  ESOS BELLOS MOMENTOS BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar @amazonbooks COMPLETAMENTE DE ACUERDO. BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon FELIZ DÍA DE LA INDEPENDENCIA DE TU TIERRA AMADA https://t.co/lS8gbTuGIs]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon GRACIAS A DIOS TENEMOS AMIGOS INCONDICIONALES COMO TÚ DIOS TE BENDIGA. https://t.co/qzB5IhNLyJ]]></document>
		<document><![CDATA[@SuNoticiero CUALES?LOS QUE VIOLAN A CADA MOMENTO?]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve @thayspenalver  EL GOBIERNO Y LA OPOSICIÓN TIENEN QUE ENTENDER  QUE YA NO HAY TIEMPO PARA MAS PALABRAS EL PUEBLO TIENE HAMBRE.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar @amazonbooks Muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon BUENOS DIAS FERNANDO QUE ESTE DÍA SEA DE ABUNDANTES BENDICIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @ChuoTorrealba  FERNANDO LOCOS ESTAMOS LOS VENEZOLANOS POR LA FALTA DE COMIDA , MEDICINAS Y LOS SUELDOS POR EL SUELO.]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUEMARQUEZP  DONDE ESTARÁN LOS POLÍTICOS CON PANTALONES?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @globovision SI ESTÁN DICIENDO QUE EL PUEBLO TIENE HAMBRE Y MEDIO COME GRACIAS A POLAR.]]></document>
		<document><![CDATA[@CALABienestar lástima!!! Soy alérgica a la puna.]]></document>
	</documents>
</author>