<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FernandoZegarr6 @marian_j Lo tendrá que decir por otro lado. O amenazaron a su familia para no decir nada y solo inmolarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@chicharronpress @LAlbertoArias @enrique_pasquel @milagsalazar @LDavelouis @litolobo A ver que dijo el CAVIAR de derecha...]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC @larepublica_pe Los 2 deben ir presos si finalmente Toledo cae. Pero Maiman tiene el peso del dinero y el PJ peruano "apesta".]]></document>
		<document><![CDATA[@locacalata__ Creo que ya sabían que a Toledo le caía el guante, sus ultimas vacaciones. La despedida. Aunque dicen que se fugo a Israel.]]></document>
		<document><![CDATA[@spechov @Malapalabrero En cárcel Dorada.]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu El FujiSinverguensa va a postular para alcaldía 2018. Ya tiene publicidad en varios sectores.]]></document>
		<document><![CDATA[@RobustControl Exacto,  sin ellos ECOTEVA quedaba en el olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori ya no estará solo en la cárcel. Me pregunto sí Toledo tendrá 1 cárcel dorada igual q fujimori, por haber sido presidente del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@Anaelvir2015 @Peru21pe Al contrario, deberían asegurarle la corona. Es 200% Mujer.]]></document>
		<document><![CDATA[@xbrother7 @AlejVillalobos @MauricioGP @EstebanMarchand A poco se olvidaron que el hombre toma leche procedente de la vaca. Pasteurizada,etc]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @dsalaverryv Solo miren las encuestas. Ladrones y mafiosos. A su mafia no se toca.]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @VictorAndresGB Con el ladron que le robo la maleta a @PopyOlivera]]></document>
		<document><![CDATA[@jfowks @abocajarroperu La familia sobrepasa hasta los DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto pudo ser un terremoto, pero gracias al fruto de la pacificación y estabilidad económica de Alberto Fujimori, fue solo #Temblor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmyenlanada Todo esto es por culpa de la "ideología de genero".]]></document>
		<document><![CDATA[#HagaAlgoSeñorCastañeda #HagaAlgoSeñorCastañeda #HagaAlgoSeñorCastañeda #HagaAlgoSeñorCastañeda Que pague de su bol… https://t.co/BgXNXG5BpI]]></document>
		<document><![CDATA[El PJ espero que los delitos prescribieran. Así funciona estos orcos con ayuda de Ratalan. https://t.co/wf9tLeiwCr]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen Borro el Tuit.]]></document>
		<document><![CDATA[El huaico sigue avanzando.#CastañedaNoTeCorras  #Incapaz https://t.co/hsmudxLbKY]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @Phill_Butters @LuchoCastanedaL Mermelero  de slogan, "NO SE CALLA NADA".]]></document>
		<document><![CDATA[@RobustControl Un detalle, no se cambio ni ropa ni los zapatos, como llego se fue directo a ayudar.]]></document>
		<document><![CDATA[@cutgrd @amari685 Esta en la competencia del alcalde de Lima. El no es solo alcalde del cercado de lima, sino Lima-… https://t.co/T3xL1cDizI]]></document>
		<document><![CDATA[@jradzinsky Me causo gracia que don Vitocho hable de Virreyes. Lo demás sí es compadrazgo, no pueden tocar a sus cachorros empresariales.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb ¿También los va a despedir?.]]></document>
		<document><![CDATA[@nikicita @zurdo_bohemio @sebastianpinera Y lo hizo a su estilo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen Kloaca de la mafía.]]></document>
		<document><![CDATA[@hurgamemoriaPE La casa de Alberto- los tios de Keiko, los locales de FP-APRA.]]></document>
		<document><![CDATA[@coliv222 De Soto: Solo opina a favor de FP. Descalificado de entrada.]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardolipe A @alvarezrodrich quizás.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkuya Deberían hacerle el pare. Trabaja para el estado y se da el lujo de difamar al mismo PPK.]]></document>
		<document><![CDATA[@luzape De la selva su clima cambio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe Este diario se convirtió en el vocero del APRA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Lo hizo a propósito. O ya le esta pasando factura hablar o escribir tantas tonterías. Porque no lo dicen tal cual Perú31.]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru Papa-Piraña uso el estatus de periodista de la calle para jalar a los jovenes que se drogaban para tener relaciones sexuales.]]></document>
		<document><![CDATA[@sigridbazan Como cuando quieres forzar tu homofobia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Así como fuiste vice-presidente del gob. más corrupto Fujimori. La realidad que terminaste por renunciar y la fuga de tu ex-jefe.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolamiglio Empezaron en igual numero de mujeres vs varones. Al final quedaron solo 3 mujeres. @HellsKitchenFOX . https://t.co/SNh5iiyMTp]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @ENRIQUECORNEJOR @APRA_Oficial Guerra en la cloaca.]]></document>
		<document><![CDATA[@SaeNardoni @SoyFilo_ @dneira @CNNEE Que pasa por México.]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @Malapalabrero @hurgamemoriaPE @LimaesNuestra @fujitrolls @DiarioDeCurwen @elpanfletope ¿La candidata para el MINEDU?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen @alfonsobaella Pueden borrarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaraEOspinaG O coimearon menos. Lo dudo. Solo fueron candidatos para una licitación. A menos que se firme para ser candidato a una obra.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @eudmed No tendría nada de malo. Pero los fujimoristas atacan con ese tema a los opositores periodistas. Llamándolos mermeleros.]]></document>
		<document><![CDATA[@ATrollchin @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @ManuelDammert Sí. Es el mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 Parece que Milagros Leiva la esta asesorando.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen Sí fue aprista. 🤠]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeolivos1 @2021_peru @larepublica_pe La coima descifrada de Toledo fue con Camargo Correa y Mariman. Odebrecht va por otro lado.]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano Y la prensa le hace limpieza en entrevistas con preguntas simples. Amigazo de dueños de prensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape Vecinos o Pobladores?.]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo  "Juntara firmas para solidarizarse con Figari. Sera publicado en Expreso."]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardolipe @YouTube Solo aparece para inaugurar obras  sobre valoradas y mal planificadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta Mejor que sea preciso porque el señor Cesar G. podría estar citando mal a los doctores mencionados.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 Impedimento de salida me parece.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasLucar Alan y Toledo ya están fuera del país.]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad Excelente, la bandera del tahuantinsuyo.]]></document>
		<document><![CDATA[@vladynz @CharitoObando @la_chax @IposPeru Ahora todo tiene sentido. https://t.co/C3etUN0BVT]]></document>
		<document><![CDATA[@IposPeru @la_chax @CharitoObando No. Es más se burla.]]></document>
		<document><![CDATA[@la_chax Uy.. Que basura para mentir. Eso no es gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[@andoenpando Y no de la manera más dialogante.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 Curiosidades del idioma. Algún país lo usara.]]></document>
		<document><![CDATA[@perro_calato @elcomercio @eljorobado En serio?. Esa no la sabía. Sera otro critico d MVLL por no vivir en el Perú y criticar al fujimorismo]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 Es una tradición católica.😂😂 https://t.co/JYeqPB4BNQ]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo  Suelen llamarlo hermenéutica.]]></document>
		<document><![CDATA[@LordJimjr @elcomercio 31 Octubre: Feliz Día de la iglesia evangélica. "Todos lleven sus disfraces".]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Ni por casualidad. Si lo haces en nombre FP, quedan bien representados. Cara dura, producto podrido.]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTV Que habla este payaso ODEBRECHT LE REGALO A TU PAPI ALAN EL MONUMENTO A LA CORRUPCIÓN Y TRABAJA CON UD DESDE  1988.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Encorbatado @rfvr2015 @DiarioAltavoz @MarthaChavezC @albertofujimori Si Fujimori ya no estaría en la tierra, es seguro q lo hace santo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Malapalabrero En el cuartel se mando con todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @SUNATOficial @dsalaverryv O ya se los condono el ex-asesor de Keiko.]]></document>
		<document><![CDATA[La primera Obra hecho por Odebrecht en Perú se hizo en 1981 aprox. https://t.co/jBeuB9ckRx]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @aweita_pe  Para salir de dudas prueba de ADN.]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @J3R09 @litolobo Hipotéticas afirmaciones. Lo q intento decir es q, no depende de la religión o condición sexual. #NoEsExcluisivo]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @J3R09 @litolobo No pues si para ti decir LGBTI es ser pedofilo, entonces empezamos mal. Los hechos demuestran lo contrario]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @J3R09 @litolobo  Hablas de Canada."Hay chochera" En el Perú alguien es planteando leyes para la pedofilia?.]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @J3R09 @litolobo En el Perú, no. Supongo que vives en Canada.]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @litolobo @C_Irreverencias Hay gente que sólo pide que se reconozcan condiciones fundamentales. Inventas "hacer pedofilia oondic?]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @J3R09 @litolobo La pedofília es condenable, no depende d la creencia, tampoco d la condición sexual,pastor hetero.Esa es la idea]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @litolobo @C_Irreverencias No entiendes, sucede donde lo veas, no depende o exclusividad es de los homosexuales. Peor, se pretend]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @J3R09 @litolobo Quien lo pretende?. Lo que pasa que sucede hasta con los "pastores". Pretender exclusividad... es deshonesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @GiovannaCP Que cumpla la ley y ya. Tanta alharaca. Alan sigue viviendo en España, cristo de  ODEBRECHT, alguien grita x eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@andoporfe @litolobo @C_Irreverencias Sí hablamos de el ejemplo de la moral heterosexual. https://t.co/cRgYrVd8r6]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen @Lauletras @uterope Dirán que es la prueba contundente para tumbarse a Útero."Suriel aposto por los… https://t.co/u6wDhsD7Ly]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras @uterope Esa publicidad es aleatoria, según sé. Ok no?.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarponcec A la fuerza?. Creo que el que el incrementaría su rudeza hasta podría ser una dictadura. Sí solo juegos mentales.]]></document>
		<document><![CDATA[@cutgrd Si fueran 2 chicas en la playa besandose. Las vería de otra forma.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @mholperu @matrimonioPE @NoticiasLGBT @LGTBNews Lo dice una señora que dice que la gente se auto-secuestra.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que este Kongreso no se divida, todo proyecto de ley a favor de los DDHH para LGBT irán a saco roto. Realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmyenlanada Creo que me he vuelto muy😂 conspiranoico.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmyenlanada No sé, pero raro es que coincida con los paneles fanaticos anti-idelogia de genero. Y si es para provocar más y a más gente?.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador No juega y gana copas, empuja balos y gana copas, el mejor jugador?. Mejor era Pepe de Portugal que gano todo y jugo la final.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 @Cuarto_Poder ADN Alanistas se renuevan?. Nah..(1986-2016) El APRA murió en 1985. si renace, sería con otro nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @ivan_gav Con esa amenaza ya quedo bien claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Panorama no existe. El único capital que tenían era sobre NADINE. https://t.co/DbPMukoV3k]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen Esperamos tu primer vídeo del 2017 al respecto. Parece que el paquete ya esta completo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lisbeth_PLPL @heduardo50 Perdón, no había espacio, postulantes al congreso de la campaña 2016. Muy débil tu argume… https://t.co/MSqEz6BYtj]]></document>
		<document><![CDATA[@Lisbeth_PLPL @heduardo50 El 1er debate no fue 1 vs 1. Fue en general. El GOYO solo participo demás vía telefónica. El segundo debate sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lisbeth_PLPL @heduardo50 Simpatizamos con Julio Guzman, algunas empresas no cocidas y aportes personales de congresistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lisbeth_PLPL @heduardo50 El ejemplo esta bien claro. Y fue en plena campaña. Si la excusa era el Goyo es 1Convicto, la 2da vez x q cambio?😅]]></document>
		<document><![CDATA[@Lisbeth_PLPL @heduardo50 Pregúntale nuevamente XQ Barnechea rechazo ir el 1er debate. Contradicción, ergo, doble discurso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lisbeth_PLPL @heduardo50 Barnechea, 1er debate rechaza al Goyo, "no puedo debatir con convictos...", ultimo debate, debate estando el Goyo]]></document>
	</documents>
</author>