<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@DuniaLudlow @FGV @ONUHabitatMex @AsambleaDF gracias a ti]]></document>
		<document><![CDATA[Que orgullo de Presidente https://t.co/DIvNdoeeOc]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano me doy! Estás muy negativo el día de hoy !! Saludos :)]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano es un esfuerzo importante e innovador. Antes no había nada. Un primer paso que reconozco obviamente todo es perfectible]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano además la #LeyDeViviendaCDMX establece mecanismos para custificar las necesidades esto servirá para accionar adecuadamente]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano porque mala?]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano la #LeyDeViviendaCDMX cuenta con mecanismos para garantizar el derecho a la vivienda digna a los sectores más vulnerables]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano ojalá tus predicciones sean equivocas por el bien de los habitantes y de esta ciudad que está ávida de oferta y diversidad!]]></document>
		<document><![CDATA[@vecinosdelecuau @DelCuauhtemoc un mes pidiendo que pongan luminarias en Río Rhin y siguen sin atender mi solicitud. Calle obscura insegura!]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los detalles de ‘Club de Cuervos’ segunda temporada - https://t.co/dYLx4Yo24w via @Shareaholic @leostopp]]></document>
		<document><![CDATA[@leostopp si lindo fue en Mty ntp]]></document>
		<document><![CDATA[@DuniaLudlow un abrazo! Felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos nueva  #LeyDeViviendaCDMX ! Felicito a la Diputada @DuniaLudlow por su gran labor e impulso. Tu esfuerzo hizo esto posible.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades @DuniaLudlow @AsambleaDF por la aprobación de #LeyDeViviendaCDMX un gran logro! Un paso adelante p garantizar vivienda p todos]]></document>
		<document><![CDATA[@DuniaLudlow felicidades Diputada por la aprobación del dictamen un gran paso rumbo a una nueva ley de vivienda para la CDMX]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a @CentroUrbano @horacio_urbano por el #PremioHyM 2016 fue un evento emotivo y memorable. Gracias por la invitación]]></document>
		<document><![CDATA[@dftrafico una caos por desfile en reforma! No se previeron cierres hagan algo]]></document>
		<document><![CDATA[@reporte_DF donde está la policia de transito reforma está provocando un caos en Tiers!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX más de 10 días y no hacen nada! Rio Rhin sin luces se percibe muy inseguro! https://t.co/lByfHso7Up]]></document>
		<document><![CDATA[Rio Rhin sin luminarias se percibe inseguro! Hasta cuando atenderán esto??? @ManceraMiguelMX @DelCuauhtemoc !! URGE! https://t.co/2puUx7LRBG]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX aún nada. No ponen lámparas. Cuánto tarda una solicitud ??]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX Rio Rhin entre Rio Nazas y Rio Lerma sigue sin luminarias más de 30 fundidas! @DelCuauhtemoc… https://t.co/iBYQKv3N6W]]></document>
		<document><![CDATA[Lectura recomendada!! https://t.co/0FtYsnQjrh]]></document>
		<document><![CDATA[@ONUHabitatMex presente en la reunión regional de @Indesol 2016 https://t.co/xNXbjtZshK]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX gracias desde río Nazas a Río Lerma]]></document>
		<document><![CDATA[@DelCuauhtemoc urgen luminarias en río Rhin! Esta muy obscuro da miedo caminar en la noche]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos @adriana_toro95 !! Que pases excelente fin de semana!]]></document>
		<document><![CDATA[@CastanedaSabido @tvunam @pablovaggione @elefante8mx gracias por la invitación ! Saludos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jasaid claro, se refería a que un plan urbano por muy bueno que sea no hace CD lo q hace CD es la interacción entre las personas Slds!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioMSilva si julio hicieron un ejercicio súper bueno con los presentes mira este: increíble! https://t.co/3wnXzzrywr]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia diálogo de política de vivienda #Habitat3 #NuevaAgendaUrbana con Claudio Acioly https://t.co/F5193YKnxc]]></document>
		<document><![CDATA[El plan no hace ciudad la interrelacion hace ciudad #Clos #habitat3 @ONUHabitatMex https://t.co/OTC8byDHPB]]></document>
		<document><![CDATA[Participo en la presentación del Decálogo para empresas en la Nueva Agenda Urbana @ONUHabitatMex https://t.co/nPucIuoxIn]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando 40 años de @onuhabitat celebrating 40 years of UN Habitat @onuhabitat @ONUHabitatMex https://t.co/S8FmQHaB73]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechando las economías de aglomeración.. ha la Michael Cohen en #Habitat3 "nueva agenda urbana debe hacer menci… https://t.co/QUOEQlsbxY]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando de Mello de Brasil presenta herramientas de recaudación el CEPAC y cesiones onerosas por derechos de construcción #Habitat3]]></document>
		<document><![CDATA[APP's será la forma de buscar préstamos de largo plazo ya que permiten contar con las garantías que permitan minimizar el riesgo]]></document>
		<document><![CDATA[Buscar fuentes de financiamiento alternas a bancos cuyos requisitos son difíciles de cumplir. https://t.co/6FGXwUQruL]]></document>
		<document><![CDATA[Fortalecer al municipio a través de herramientas como préstamos, APP's siempre y cuando su sistema financiero sea sólido #Habitat3]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia el diálogo en financiamiento municipal para aplicar la nueva agenda urbana @ONUHabitatMex #habitat3 https://t.co/H6Jd0TB5Wx]]></document>
		<document><![CDATA[Discusión sobre vivienda accesible y asequible #Habitat3 @ONUHabitatMex  cuales son los grandes retos que enfrentan… https://t.co/UK0Mzut1Y5]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Moreno y @horacio_urbano presentan el Reporte de las Ciudades 2016 @ONUHabitatMex #Habitat3 https://t.co/vP1m4QT6lq]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FloresSergiohf @CanalCongreso gracias por la invitación ese día estaré ya fuera de la cuidad. Alguna otra opción?]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos @cachoecheverri veo que estás en México; trabajamos en Santa Mta hace unos años. Te invito a la ofis de ONU HABITAT MX puedes?]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadoresdelPAN @pancho_burquez_  felicidades Senador! Enhorabuena por la aprobación de la Ley!]]></document>
		<document><![CDATA[Histórico ya tenemos Nueva Ley de Asentamientos humanos. Después de 40 años se aprobó por unanimidad @SEDATU_mx  https://t.co/238JZ9HZKd]]></document>
		<document><![CDATA[Donde estan Los de transits es in caos altavista  30 min para bajar a insurgentes   @dftrafico https://t.co/fHi7ZeP0qB]]></document>
		<document><![CDATA[@jimejiar @Letras_Libres @EnriqueKrauze muy triste!]]></document>
		<document><![CDATA[@ONUHabitatMex firma acuerdo de colaboración con @TecdeMty campus Gdlj para el Diplomado de Prosperidad territorial https://t.co/yTq5wTwBBj]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta en la calle se escuchan las quejas de la llegada de @realDonaldTrump a México. Crees que te daría popularidad @EPN ?? Oooops!]]></document>
		<document><![CDATA[Será que nuestro Presidente @EPN va a explicarnos que hace @realDonaldTrump en nuestro país? De donde saco q esto es benéfico para el país?]]></document>
		<document><![CDATA[El Gob no entiende: Presupuesto 2016: sólo el 7% es p peatones, ciclistas y transporte público https://t.co/f0D4uMxsyg via @Pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[Mira @leostopp vamos haciendo la lista !! https://t.co/EMDvDg7Zj7]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE porque te lo perdiste @leostopp]]></document>
		<document><![CDATA["No Estamos inventando el agua tibia" hemos identificado lo que las ciudades necesitan #Vittrup @ONUHabitatMex #fenamm]]></document>
		<document><![CDATA[Erik Vittrup participa en evento de la FENAMM @ONUHabitatMex "la competencia mundial se dará  entre Cds no países" https://t.co/eo66huWGF3]]></document>
		<document><![CDATA[@vidallerenas gracias por la invitación a participar. Saludos !]]></document>
		<document><![CDATA[Esta ciudad ya es imposible todo el dia atorada en el tráfico. Horas de mi vida perdidas. La mejor alternativa siempre será el metro o bici!]]></document>
		<document><![CDATA[Aspirar a un país igualitario, hacer frente al cambio climático y buscar nuevos modelos d Gobernanza metropolitana Prioridades @osoriochong]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajar juntos para entregar mejores resultados, p contar c instituciones municipales a la altura  @osoriochong]]></document>
		<document><![CDATA[La labor del municipio no se debe centrar en l provisión d servicios si no en la búsqueda d soluciones @osoriochong https://t.co/vqgCptuEXr]]></document>
		<document><![CDATA[@ONUHabitatMex presenta Nva Agenda Urbana: Reunion Nacional p la Nueva Agenda del desarrollo municipal @INAFED_Mx https://t.co/L6pGtTV59j]]></document>
		<document><![CDATA[Quien reduce la vulnerabilidad @CENAPREDMX https://t.co/BqPfxz03Ai]]></document>
		<document><![CDATA[Quien construye la vulnerabilidad? @CENAPREDMX https://t.co/EiPhrtM6zA]]></document>
		<document><![CDATA[@CityResilience, @SEDATU_mx @ONUHabitatMex presentan la Red de Ciudades Resilientes para 18 CDs https://t.co/vEPTOXtvRq]]></document>
		<document><![CDATA[@EGTiburcio presents la Red de Ciudades Resilientes en compañia de Dan Lewis @ONUHabitatMex @CityResilience https://t.co/biMeyf2Z4a]]></document>
		<document><![CDATA[18 serán las ciudades que cuenten con este programa promovido por @SEDATU_mx y desarrollado por @onuhabitat @ONUHabitatMex]]></document>
		<document><![CDATA[México entre las 18 ciudades del mundo que está trabajando un programa de Resiliencia en ciudades @ONUHabitatMex https://t.co/cyVRre7IJ0]]></document>
		<document><![CDATA[Dan Lewis de @onuhabitat presenta el programa de ciudades resilientes para México @ONUHabitatMex https://t.co/SjPvd5NgEh]]></document>
		<document><![CDATA[@MetroCDMX @ManceraMiguelMX @GobCDMX  gracias es metro Chilpancingo en general esa línea]]></document>
		<document><![CDATA[Estaciones de metro deterioradas y sucias los usuarios merecemos transporte digno @ManceraMiguelMX @GobCDMX https://t.co/BEJiaBWaNS]]></document>
		<document><![CDATA[@JosueRM320 gracias saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@SRE_mx México ha establecido metas de mitigación y adaptación para hacer frente al Cambio Climático, se transparentarán acciones @ITDPmx]]></document>
		<document><![CDATA[México sólo contribuye con el 1.4% de las emisiones a nivel global...Relaciones Exteriores]]></document>
		<document><![CDATA[El desarrollo orientado al transporte está contemplado como un compromiso de la Nueva Agenda Urbana @ONUHabitatMex]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo con @SEMARNAT_mx es necesario un cambio de paradigma, llevar a cabo Desarrollos orientados al transporte como política para el CC]]></document>
		<document><![CDATA[Analizaremos como el desarrollo urbano incide en la reducción de emisiones]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy participare en nombre de @ONUHabitatMex en el Foro CDs bajas en carbono Implementando el DOT en Cds Mexicanas https://t.co/SMi5Mrlm7Z]]></document>
		<document><![CDATA[Participa de la Reunión de Expertos sobre Gobernanza Responsable y Tenencia Segura del Suelo https://t.co/sQGIUoz8rI]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia reunión de expertos p el análisis d Gobernanza y tenencia segura de suelo urbano, Costa Rica @ONUHabitatMex https://t.co/sDbrcNTmFQ]]></document>
		<document><![CDATA[@leostopp @EuroFilmAwards hay que verla completa! Muy buena!! Xoxo]]></document>
		<document><![CDATA[Será esta la hora más adecuada para colar obra? Hagan algo!! el tráfico es terrible en Constituyentes  @dftrafico https://t.co/qNCyslkmaN]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno! https://t.co/lrzyeCAkcB]]></document>
		<document><![CDATA[Una forma sutil de decir No Estacionarse https://t.co/VSttPjVwbz]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es hora! Saludos Julio https://t.co/nSAaJYZBvE]]></document>
		<document><![CDATA[@abimaelsalas tal vez es problema de audio. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@dftrafico porq no multan a estos camiones que obstruyen las vías en hrs pico y hacen un trafical? @ManceraMiguelMX https://t.co/PF18FJO3D3]]></document>
		<document><![CDATA[@ONUHabitatMex firma acuerdo de colaboración con Fundacion Hogares https://t.co/m4MWLboKdR]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiochavezqro muchas gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@horacio_urbano @SHFoficial gracias! Un gusto como siempre saludarte!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SHFoficial #ForoInternacionalViviendaCDMX ha sido Insuficiente la política de subsidios.. Hay que redefinir la política de densificacion]]></document>
		<document><![CDATA[@ONUHabitatMex participará en el  #ForoInternacionalViviendaCDMX]]></document>
		<document><![CDATA[Da inicio el #ForoInternacionalViviendaCDMX "necesitamos cambiar el chip de corto plazo" Diputada Dunia Deloya https://t.co/n5tpMsYCBm]]></document>
		<document><![CDATA[@Urbanabanana porfavor jajaj que masacre! Saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esta terrible que masacre a #MiSeleccion #CopaAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[@gabraal84 @dftrafico y tolerantes con los camiones de basura y con los de carga?? Es regulación vial! Y se usa en muchos países]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las causas del tráfico y la contaminación estacionado en insurgentes hra pico @ManceraMiguelMX @dftrafico https://t.co/fd40oiD72r]]></document>
		<document><![CDATA[@ONUHabitatMex entrega la estenografía del Foro por el Derecho a la CD para la Constitución https://t.co/9wLJYZv9BU]]></document>
		<document><![CDATA[@morozca presenta la plataforma CECI herramienta p la capacitación en materia de movilidad urbana https://t.co/PF24whJVhM]]></document>
	</documents>
</author>