<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@elviejomiguelc Los lapsos no son lo que deciden, sino quien da la orden para que se realicen o no.]]></document>
		<document><![CDATA[@Libertarian666 No es cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@vene_bello Yo siempre tuve uno. El retroceso es que te veas OBLIGADO a sacarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado @milivallad #Venezuela o el régimen?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael1Delgado @bonypertinezh Es parte de la burla permanente. #NoEsGobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @mgvb3 Si algunos sectores del infierno se hacen más habitables, bienvenido sea.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Inexacto. Algunos, unos pocos venezolanos, es más preciso.]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv Reporte #6676600. Ni contacto, ni solución.]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial @LaTaTcherOne Decepción es que se decepcionen]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs @_carmenher Por eso nos lo merecimos. Porque no tuvimos la visión suficiente para evitarlo. Al sacarlos el mérito será nuestro]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardormimbela Ah. De ahí fue que salió el "si me matan y me muero" de @manuelrosalesg]]></document>
		<document><![CDATA[@InfobaeAmerica @eduMAW2013 Porque quieren vivir la experiencia venezolana. Tienen 4 años para corregir, no esperen 18.]]></document>
		<document><![CDATA[Carta Democrática fue invocada y les toca ahora a los países decidir qué medidas quieren tomar. ~ @Almagro_OEA2015]]></document>
		<document><![CDATA[@Donaldphil Reverencia: Respeto o admiración que se siente hacia alguien o algo. Temor: Miedo al considerar que algo negativo ocurra.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @hramosallup O sea, los brutos se burlaron de los inteligentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@_RoqueCastro @AlfredoGonzal67 No se puede hablar mal de las lombrices, ni de las culebras.]]></document>
		<document><![CDATA[@delgado_rondon ¿Ya citaron a la constructora y a quien la contrató?]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el cartelito. ¿Qué es hablar mal de Chávez? Debería ser: "No se habla de Chávez" Porque lo que se diga no puede ser bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero @oscarpena @elnuevoherald Dejad que los muertos entierren a sus muertos. Pero, ¿Cómo se puede hablar bien de ese ser?]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaMaria63_Ccs @realDonaldTrump Con la intensidad que midas serás medido.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí se caen solos https://t.co/UvmZUSNQpp]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Será a los empleados, porque al público es difícil que lo callen. Creo...]]></document>
		<document><![CDATA[Hay más esclavitud actualmente que nunca antes en la historia https://t.co/AeTOhnBDPu]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora me entero que hay balas de paz. https://t.co/HE5BlOAJ7m]]></document>
		<document><![CDATA[Tampoco a los estudiantes, ni a los familiares. https://t.co/OPC0EYtEKf]]></document>
		<document><![CDATA[@Libertarian666 Seguro nunca has tenido una perra, al compararla con esta gentuza.]]></document>
		<document><![CDATA[@VenezuelaAnons #SeguimientoVzla Esta noche vamos a sacar información ÚNICA y EXTREMADAMENTE DELICADA + VÍDEO 25/01]]></document>
		<document><![CDATA[@yeyeresiste @ChouTorrealba ¿Impuestas por quién?]]></document>
		<document><![CDATA[@lilibethsandov @Class987FM @Pr1meroJusticia Con lo que hemos visto, no se cuanto valen algunos.]]></document>
		<document><![CDATA[@raulrp100 No ha pretendido. Lo ha hecho y lo dejamos.]]></document>
		<document><![CDATA[No dejarán piedra sobre piedra, si los dejamos. https://t.co/XrzC5aCQtt]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv Desde anoche sin ABA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Humanos? Les queda grande. https://t.co/m4R8v0J4Ko]]></document>
		<document><![CDATA[Es cuestión de probar https://t.co/VflK36fKcI]]></document>
		<document><![CDATA[Mesa d la División Democrática en Maracaibo marchará desde dos puntos: 1 Plaza del Ángel y 2 cruce Av. Fuerzas Armadas con Circunvalación]]></document>
		<document><![CDATA[En la secuencia de la lucha no violenta marchar está entre las acciones de calentamiento. Para ganar hay que inmovilizar y/o estrangular.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaRequena74 @cfdz66 No se si alguien ha escuchado y agradezco a Dios no ocurra.]]></document>
		<document><![CDATA[@jarvi_reyes Ya ellas aclararon que esos no son sus hijos]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue @Martesone Yo desacato, tú desacatas, nosotros desacatan, ellos desacatan...]]></document>
		<document><![CDATA[@MaihenH @Martesone También debemos recordar que por la calidad de esos gobiernos tenemos esta dictadura.]]></document>
		<document><![CDATA[Mesa de la División Democrática en Maracaibo marchará desde dos puntos: 1 Plaza del Ángel y 2 cruce Av. Fuerzas Armadas con Circunvalación]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv ABA como el columpio]]></document>
		<document><![CDATA["Words are loaded pistols." - Jean-Paul Sartre Las palabras son pistolas cargadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ComandoSB @AlessGiuseppe @hcapriles Y a la falta de guáramo de la dirigencia política opositora]]></document>
		<document><![CDATA[@GarcaReinaldo @_Resistencia_R @PresenteVzla @lizardo_jesus @albertoestiburo No humilla el humillador sino quien se deja.]]></document>
		<document><![CDATA[@info_Ve @VersionFinal @NicolasMaduro  Guao. ¡QUÉ NOTICIÓN! ¿A qué hora? Para grabarlo, si no puedo verlo en directo.]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi @JamelbaR Sí pasa, pero a las víctimas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Darwiniano @18justiciero Nada sobra. Esta experiencia es parte de nuestro desarrollo consciencial.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue @PEREZPIRELAURGE  ¡Qué va! Lo que pasa es que le trajo recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoLecturas @GrandesMedios Porque en el sistema Tierra nada sobra.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges @connurydiaz Ay Julio! Ese subconsciente te delata. Hablas de juntos y dices "les" en vez de "nos" ¿Tú no eres venezolano? Pls]]></document>
		<document><![CDATA[@vene_bello #SeguimientoVzla No habrá elecciones en el primer trimestre de este año 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Miles de venezolanos se censan para las misiones con el "carné de la patria" https://t.co/67arTZQuPc vía @economiahoymx CONTROL Y DECEPCIÓN]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - De 170.000 a 2.768 vehículos por año: las cifras de la debacle de la producción de autos en #Venezuela https://t.co/yppjPSzSOn]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 500.000 participantes en la Marcha de Mujeres sobre Washington https://t.co/WbcMz8apmi vía @notimerica]]></document>
		<document><![CDATA[Los mediadores entregan a la oposición de #Venezuela su propuesta para reactivar diálogos https://t.co/247qBAf8rq vía @notimerica]]></document>
		<document><![CDATA[Es mucho el riesgo en #PatriaInsegura https://t.co/5svTr9nLts]]></document>
		<document><![CDATA[@CRITERIOPROPIO Con h. Son unos verdaderos HP #PatriaInsegura]]></document>
		<document><![CDATA["El amor, la amistad, el respeto, no unen tanto a la gente como el odio común hacia algo" - Anton Chekhov]]></document>
		<document><![CDATA[En ese orden https://t.co/kOPGoTwZ0q]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 @Betticaa Pasará igual que con las computadoras de Raúl Reyes.]]></document>
		<document><![CDATA[@CronicaUno @HLGNapita #SeguimientoVzla 17ene “juntas activadoras” para convocar Asamblea Nacional Constituyente en 120 días]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve @GaribaldiGuaro Nada nuevo, ni siquiera el "presunto"]]></document>
		<document><![CDATA[@raforih @DemocritoC Pero vende esperanza. Sino ¿por qué tantas cosas para tenerlo?]]></document>
		<document><![CDATA[Absolutamente. Es más de un filo que del otro. https://t.co/yQzGSIqVIm]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vi las multitudes me asusté. Creí que eran los que buscaban el carné de la patria https://t.co/8XwgVHo8BZ]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @Imag3n @jsdraeo @candybrito @rafaelr70815718 #SaqueoNoEsProtesta]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo @marioeduardov Ya @realDonaldTrump está como @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[@alexvzlalibre @Martesone #PatriaInsegura ¿Y el helicóptero, no ha aparecido?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué estará capturando nuestro satélite Simón Bolívar? https://t.co/BRd7jD46px]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en el diálogo, el único recurso que queda es la presión de calle ~ @hramosallup https://t.co/fEiopJOJP9]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz Entrá en razón. Leé https://t.co/fEiopJOJP9 https://t.co/CEkMptgAHS]]></document>
		<document><![CDATA[@lozadajow Para @NicolasMaduro la burla es su divertimento.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que oigo de @realDonaldTrump  sobre la trasferencia del poder al "pueblo" me suena que ya lo oímos antes en #Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@Orion_fighter Ojalá @EustoquioC adoctrinara con el ejemplo como San Francisco de Asís https://t.co/lyXd9ujwGg]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday @Natthy54 ¿Predijo la presidencia de Trump, la renuncia del Papa, la caída del avión con el equipo de fútbol?]]></document>
		<document><![CDATA[@CEVmedios @Victoriana70_2 Resultados de la siembra del odio]]></document>
		<document><![CDATA[Y trae 18 https://t.co/Fbnq2UAV8j]]></document>
		<document><![CDATA[@WoodyMonsalve ¿Por qué unas se las "pone" y otras se las "coloca"? Al menos pusiste una vez el desparecido verbo "poner".]]></document>
		<document><![CDATA[@info_Ve 
@HectoRodriguez Tendrán que aumentarlo todos los días.]]></document>
		<document><![CDATA[@tostonsito1 #OtraBurlaMás]]></document>
		<document><![CDATA[@maguvera @alcaldeledezma @NicolasMaduro no necesita elementos. Con el TSJ le basta y sobra.]]></document>
		<document><![CDATA[@MayVenezolana @Opositorissima No, @EustoquioC Con lo que los venezolanos hemos producido todos deberíamos ser ricos y vivir mejor con más]]></document>
		<document><![CDATA[@arnoldobenitezc @CaridadCHami @LaCausaRVe @AndresVelasqz Agregar #JubiladosExterior #FamiliaresExterior y Estudiantes &gt; 1 año sin remesas]]></document>
		<document><![CDATA[@VPrimero #SeguimientoVzla Profesores anunciaron paro universitario para la próxima semana]]></document>
		<document><![CDATA[Igual Gómez decía "La cárcel no corrige la ambición política, por eso no se pueden soltar, porque vuelven a empezar" ~ Óscar Yanes]]></document>
		<document><![CDATA[Gómez decía q a los presos políticos hay q dejarlos envejecer en la cárcel, porque ahí les crecen las ganas de llegar al poder ~ Óscar Yanes]]></document>
		<document><![CDATA[@josel_6027 @AnonMundial @fundacolibrive @TITORODRIGUEZZ @ElPoliTwico Dios nunca estuvo separado de él.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconVE BS ¿Cómo sabe @NicolasMaduro a quién entregarlos? Al igual que en todo el país, la mayoría en los barrios lo rechaza.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @celiacruz55 @PadreJosePalmar @VoluntadPopular @MayVenezolana @JoseAGuerra ¿Honrar palabra? @NicolasMaduro no sabe que es eso]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @PadreJosePalmar @VoluntadPopular @GarcaReinaldo @MayVenezolana Ya @NicolasMaduro dijo que fue mamando gallo]]></document>
		<document><![CDATA[@hoynvenezuela @NicolasMaduro cree que él es permanente y por eso estaremos siempre en emergencia, no solo económica sino de todo tipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JusticieroRobi1 @rmriestra Antes ver https://t.co/VnphKoBW9C y https://t.co/1Um7eVnzrg]]></document>
		<document><![CDATA[@Oenomaus04 @DARGRIM369 @manuelrosalesg ¿Y cómo para qué si podrían invitarte? Digo... para saber.]]></document>
		<document><![CDATA[FPV convoca Asamblea: Camino a la Libertad 21 de enero de 2017 https://t.co/W0d7HYEcFX vía @porhumanidad]]></document>
		<document><![CDATA[@chimito2 @maduradascom ¿Por qué no le preguntan directamente a @NicolasMaduro ?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Veremos el aumento d 691,58% d la alcaldía @EvelingTrejo revertido en mejores servicios a Maracaibo o será utilizado en gastos políticos?]]></document>
		<document><![CDATA[El 2016 pagué a la Alcaldía de Maracaibo @EvelingTrejo por impuestos residenciales y servicios Bs. 1936,50 hoy pagué 13389,00. 691,58% más]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @wlebrun56 No les queda más que ser más chavistas que Chávez]]></document>
		<document><![CDATA[Observen la confianza que le tienen los que están cerca https://t.co/ZDnVRGbqqp]]></document>
	</documents>
</author>