<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mi columna: El acuerdo de paz promete participación ciudadana y d las víctimas en la implementación. Hay que cumplir https://t.co/jF0NUGlLCT]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente periodismo datos ProPublica.Cuánto ganan médicos de farmacéuticas? Para replicar @TatianaAndia @pcorrea78  https://t.co/3NAplU5Rii]]></document>
		<document><![CDATA[Corte Suprema inglesa valida salida frente a Brexit afín a la colombiana frente a plebiscito paz: la intervención del Congreso]]></document>
		<document><![CDATA[Un gusto estar dando esta conferencia hoy en Beirut, en American Univ, sobre lecciones Sur-Sur justicia transiciona… https://t.co/j62CKZNLkT]]></document>
		<document><![CDATA[Mis dos lecturas de la incertidumbre sobre Trump y el nuevo desorden mundial. Columna  https://t.co/AUTxoUDUlH]]></document>
		<document><![CDATA[En camino hacia debate radial @Hora20. Cordial invitación 7.30pm cc @Dejusticia https://t.co/PYe9JpXiAq]]></document>
		<document><![CDATA[Si cruzada de uribismo anticorrupción fuera genuina, saldrían en defensa de esta sanción. Pero no lo harán porque q… https://t.co/Rq9KehLm7a]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el antídoto contra corrupción: aplicar la ley. Pero dudo que uribismo  salga en defensa de sanción porque s… https://t.co/Y6JEcI2auA]]></document>
		<document><![CDATA[Para confrontar a políticos autoritarios, hay creerles lo q prometen. Gran artículo xa USA,Colombia.. https://t.co/iSuwhPp8ac @SalcedoRamos]]></document>
		<document><![CDATA[Mi propósito de año nuevo: trabajar más de cerca con pueblos indígenas x paz y ambiente. Arrancamos bien  tras cong… https://t.co/igPqVtZUDu]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia, país del año para  The Economist. Más que merecido. Sólo falta que nos lo creamos. https://t.co/Nfo5LhZti3]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @EccehomoSetrina @elespectador puede ver segmentos de aproxi.2 minutos por cada argumentos en https://t.co/6l7wsgSE8r]]></document>
		<document><![CDATA[Centro Democrático responde Pulla @elespectador diciendo argumentos Sen.Duque azucaradas son sólidos.Aquí los rebato https://t.co/7bNcJiNSNJ]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí estamos trabajando con pueblo kankuamo en su congreso en Guatapurí Cc @Dejusticia https://t.co/lmHoXfyVTi]]></document>
		<document><![CDATA[Estar aquí en Sierra Nevada StaMarta con pueblo kankuamo siempre es fuente de inspiración y esperanza. Habla cabild… https://t.co/A3YzyhBFwf]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @JuanaKweitel por nombramiento como directora ejecutiva @_conectas. Seguiremos colaborando desde @Dejusticia]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible Pulla @elespectador mentiras congresistas bebidas azucaradas https://t.co/McX9TfBASA Másdatos @Dejusticia https://t.co/Gq1tWPTTFO]]></document>
		<document><![CDATA[Mi balance año y mi respuesta a debate sobre progresismo de la igualdad y la diversidad. Columna https://t.co/ka0UvBSpRN vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Cerramos año en Quibdó presentando tutela con comunidades indígenas Bojayá que no pudieron votar en plebiscito paz https://t.co/YiK5PZ8HGw]]></document>
		<document><![CDATA[Revive debate  impuesto saludable sobre bebidas azucaradas. Esencial acoger argumentos técnicos a favor impuesto https://t.co/BjD7rgY8AH]]></document>
		<document><![CDATA[@YolandaRuizRCN De acuerdo Yolanda. El problema es que ni caben en la camisa de fuerza de 140 caracteres. Y así nos va]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras que Inglaterra avanza en impuesto bebidas azucaradas y protege salud, aqui lo bloquea el lobby azucarero https://t.co/jAUGhHCned]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es una de las injusticias contra mujeres que acuerdo paz busca contrarrestar. Atentos a implementación https://t.co/YcGfK9idsr]]></document>
		<document><![CDATA[Debate impuesto gaseosas no se perdió. Es paso hacia debate independiente largo plazo sobre obesidad, hambre y derecho salud @ZuluagaCamila]]></document>
		<document><![CDATA[Debate impuesto gaseosas no se perdió. Es paso hacia debate independiente largo plazo sobre obesidad, hambre y derecho salud @agaviriau]]></document>
		<document><![CDATA[Refuto uno a uno argumentos y datos imprecisos video sen. Duque contra impuesto bebidas azucaradas. 2)Alimentación… https://t.co/BqWP477E9B]]></document>
		<document><![CDATA[Refuto uno a uno los argumentos y datos imprecisos del video Senador Iván Duque contra impuesto bebidas azucaradas… https://t.co/mLUEyyD4U8]]></document>
		<document><![CDATA[Por si fallo Corte no fuera suficiente xa condenar sesgo contra indígenas @SeptimoDiaTV @manuelteodoro7, va esta ve… https://t.co/Jm594wEUyc]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil recae en deforestación Amazonia. Lección para Colombia, que prometió terminar deforestación neta en 2020… https://t.co/WkD99CoTBN]]></document>
		<document><![CDATA[Desde academia y sociedad civil, estaremos atentos a desarrollo y cumplimiento de cronograma desarme y desmovilizac… https://t.co/O0rLFfULTs]]></document>
		<document><![CDATA[Discusión impuesto bebidas azucaradas, nuevo round debate sobre si sector azucarero Colombia es intocable.Mi columna https://t.co/P8J4OWTJrf]]></document>
		<document><![CDATA[Artículo de @Dejusticia que muestra publicidad engañosa de gaseosas, entre lo más leído. Invito leerlo a propósito… https://t.co/YRndoNUie7]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche estaré en @Hora20 debatiendo avances refrendación e implementación acuerdo paz. Cordial invitación 7.45pm cc @Dejusticia]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí rebato una x una,con datos/estudios, críticas imprecisas d video senador @IvanDuque contra impuesto bebidas az… https://t.co/a4qbVfOd6E]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí rebato una x una,con datos y estudios, críticas imprecisas d video senador @IvanDuque contra impuesto bebidas… https://t.co/mm7LBpzsn8]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí rebato una por una, con datos y estudios, críticas imprecisas d video senador @IvanDuque contra impuesto bebid… https://t.co/cZFZfUTzUu]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente video senador @IvanDuque replica imprecisiones y datos parciales de industria bebidas azucaradas y… https://t.co/IrBedvZ2HN]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que dar debate sobre impuestos azucaradas, pero con base en evidencia independiente. Mid respuestas a video sen… https://t.co/K2FmfsRit3]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí respondo una x una, con datos y estudios, críticas imprecisas d video senador @IvanDuque contra impuesto bebid… https://t.co/ZpuqSFz5BJ]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeARestrepo Gracias Jorge pero no di argumentos de elasticidad. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Mi respuesta punto a punto a video de senador Ivan Duque @ZuluagaCamila @jsanchezcristo https://t.co/Evbin9YzYS]]></document>
		<document><![CDATA[Mi respuesta punto a punto a video senador @ivanduque cc @agaviriau https://t.co/Evbin9YzYS]]></document>
		<document><![CDATA[@aramirez1961 @Dejusticia @WRadioColombia ¿Y por qué no debatir las dos cosas al tiempo?]]></document>
		<document><![CDATA[Impuesto a bebidas azucaradas instaló debate sobre comida, salud y lobby industria. @Dejusticia abre sitio web para… https://t.co/SZcSscyV7z]]></document>
		<document><![CDATA[Lobby del azúcar es el único que logra unir a opuestos. Lamentable ver a @JERobledo e @IvanDuque tratando de hundir impuesto a bebidas]]></document>
		<document><![CDATA[Las mentiras d industria y congresistas q buscan hundir impuesto azucaradas. Colaboración @lasillavacia @Dejusticia  https://t.co/HfOIx1audk]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente en este caso ambos defienden intereses especiales en lugar de interés y salud  públicos @agaviriau… https://t.co/4baIXj4FEF]]></document>
		<document><![CDATA[Por si se lo perdió. Nuestro artículo @Dejusticia sobre publicidad engañosa de gaseosas. A propósito debate impuest… https://t.co/qlgn2tmOkJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Dejusticia lanza sitio web con videos, datos y análisis independientes sobre impuesto bebidas azucaradas @MJDuzan… https://t.co/GIuCGWXkxX]]></document>
		<document><![CDATA[@Dejusticia lanza sitio web con videos, datos y análisis independientes sobre impuestos bebidas azucaradas… https://t.co/Nrdiidb6ov]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana es clave para debate bebidas azucaradas. Desde hoy lanzaremos videos @Dejusticia con evidencia y argume… https://t.co/qhnQwjmE6w]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendado artículo sobre importante sentencia de Corte Constitucional sobre dignidad y derechos de trabajadoras s… https://t.co/mXP1r0c5bL]]></document>
		<document><![CDATA[Lobby bebidas azucaradas presiona Congreso para eliminar propuesta impuesto. Urge apoyo academia y soc. civil con i… https://t.co/yq6e4e27vZ]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendada entrevista @MinSaludCol @agaviriau. Académicos y sociedad civil seguiremos apoyando con evidencia y arg… https://t.co/pR5ZzHdNqN]]></document>
		<document><![CDATA[En @Dejusticia seguimos ilustrando debate impuesto azucaradas con base en evidencia que industria y algunos congres… https://t.co/TFJWaVD85s]]></document>
		<document><![CDATA[Publicidad engañosa de gaseosas en Colombia. Artículo de @Dejusticia ilustra debate impuesto azucaradas… https://t.co/7diNSvDFge]]></document>
		<document><![CDATA[Si impuesto bebidas azucaradas se hunde x lobby industria, se confirmaría que somos República Azucarera. Mi columna https://t.co/aCUNk4Z12i]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que superar tusas y concentrarse en posacuerdo, que es tan importante como acuerdo. Mi columna: el día después https://t.co/JWbxHv4foi]]></document>
		<document><![CDATA[Tres. Hay que superar las tusas porque el posacuerdo es tan difícil como el acuerdo https://t.co/b59I22D6hX]]></document>
		<document><![CDATA[@Dejusticia se suma a apoyo con estudio sobre razones legales y de derechos humanos https://t.co/oP25KWSYC1… https://t.co/iVjCTuGqx6]]></document>
		<document><![CDATA[Este domingo estaré analizando situación salud Chocó en @InformantesTV. Cordial invitación Cc @Dejusticia https://t.co/dVonhjk3Fq]]></document>
		<document><![CDATA[Importante leer y analizar estas aclaraciones https://t.co/mRzRGg2rbu]]></document>
		<document><![CDATA[En momentos polarización y confusión política, pueblos indígenas andinos aportan claridad y unidad en congreso anual https://t.co/CNQ5GYQ84D]]></document>
		<document><![CDATA[Así es @agaviriau Matarlo con propaganda de industria disfrazada de evidencia científica como la del video senador… https://t.co/IgpcrMHiSP]]></document>
		<document><![CDATA[Así es. El lobby de la industria y congresistas que replican su mensaje para asegurar  financiación y medios afines https://t.co/AEzYzl8F6p]]></document>
		<document><![CDATA[@MSarralde @ELTIEMPO buena aclaración]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche estaré en debate @Hora20 sobre próximos pasos acuerdo paz y otros temas. Cordial invitación cc @Dejusticia]]></document>
		<document><![CDATA[Verdad impuesto azucaradas esta en esta carta respaldo Univ. Johns Hopkins, no en video q recoge mensajes industria… https://t.co/kZKkKsfOFv]]></document>
		<document><![CDATA[Escuela salud pública más prestigiosa EEUU respalda impuesto bebidas azucaradas. Ojalá senador @IvanDuque estudiara… https://t.co/9DgqziuXAT]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche estaré en @Semanaenvivo debatiendo  futuro de la paz. Cordial invitación 8pm cc @Dejusticia]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva afirmación infundada ANDI contra impuesto azucaradas: Impuesto sí ha tenido efecto positivo en otros lugares https://t.co/pwEbRtUPUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Paradójica crítica ANDI
impuesto:“Habrá afectación muy grande sobre población q consume bebidas azucaradas”  SÍ: población será + saludable!]]></document>
		<document><![CDATA[Especialmente entre las personas menos ricas, que son las que más bajan consumo con impuesto y optan por agua y beb… https://t.co/fDaWs4yBUy]]></document>
		<document><![CDATA[Contradictorio también afirmar que impacta negativamente a los más pobres. Precisamente impacto positivo salud es s… https://t.co/OEuylGt38c]]></document>
		<document><![CDATA[Me temo que tienes razón https://t.co/t4Kd1g3urN]]></document>
		<document><![CDATA[Me uno a reacción de colega @RodrigoUprimny Estos comentarios  intolerantes e indignantes quitan legitimidad a opos… https://t.co/a6sKc2Qlg5]]></document>
		<document><![CDATA[Opciones para implementar y refrendar el nuevo acuerdo de paz. Mi análisis en @RevistaSemana https://t.co/OwMyEXE70D]]></document>
		<document><![CDATA[O como una "autoexterminación" como dijeron algunos en su momento sobre exterminio Unión Patriótica https://t.co/8D76WrXGhL]]></document>
		<document><![CDATA[Lanzando en Bs Aires nuestro nuevo libro: Extractivismo vs. derechos humanos  -Siglo XXI Argentina @Dejusticia  https://t.co/aBMeYuGiIW]]></document>
		<document><![CDATA[Un honor compartir con madres Plaza Mayo en Parque de Memoria Baires. Memorias x construir en posconflicto Colombia https://t.co/8gTwrjV2yq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los seguros políticos y jurídicos de nuevo acuerdo de paz? Mi análisis de lo que viene en @RevistaSemana https://t.co/XAMMUEpDm7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo será implementación y refrendación de nuevo acuerdo paz? Aquí lo explico @JoseMAcevedo @YolandaRuizRCN https://t.co/OwMyEXVIpd]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo será implementación y refrendación de nuevo acuerdo paz? Aquí lo explico cc @Dejusticia @DianaCalderonF  https://t.co/OwMyEXVIpd]]></document>
		<document><![CDATA[Mi análisis @RevistaSemana sobre implementación y refrendación nuevo acuerdo paz. Así serían "candados" del pacto https://t.co/OwMyEXVIpd]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro estudio @Dejusticia sobre conveniencia y justificación de impuestos bebidas azucaradas para proteger derech… https://t.co/AYMD3A0Jpm]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo acuerdo acerca posiciones y propuestas de No y Sí. No volvamos a debate polarizado pre-plebiscito, como si acuerdo no hubiera cambiado]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo acuerdo acerca posiciones y propuestas x No y Sí. No volvamos a debate polarizado pre-plebiscito, como si acuerdo no hubiera cambiado]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 10) Farc y demás partidos no pueden competir por 16 curules en Congreso creadas para dar voz a víctimas más golpeadas por violencia]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 9) Exigencia clara para que Farc contribuyan a desmantelamiento de estructuras narcotráfico]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 8) Exigencia clara para que Farc contribuyan bienes a reparación de víctimas]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 7) Normas más precisas para evitar testigos falsos y persecuciones injustificadas en justicia especial paz]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 6) Todo acuerdo no entra a ser parte de Constitución. Solo normas de derecho humanitario. Para resto se precisan leyes incorporación]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 5) Se precisan condiciones de privación de libertad de personas condenadas por crímenes más graves. Queda claro que es restricción]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 4) se aclara procedimiento para interponer tutelas contra fallos de justicia especial paz. Se evita choque de trenes con Corte Const.]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 3) Se aclara que tribunal especial paz aplica derecho colombiano y lo integra con derecho internacional]]></document>
		<document><![CDATA[Mejora 2) Justicia especial paz ahora es parte de rama judicial, aunque conserva identidad propia. Queda clara responsabilidad magistrados]]></document>
		<document><![CDATA[Comienzo lista de mejoras de nuevo acuerdo, que incorporaron críticas de NO.
1) Límite temporal a la justicia especial para la paz (10 años)]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo acuerdo tiene muchas mejoras y algunas desmejoras. Pero es mejor que anterior en cuanto más preciso y responde muchas dudas d críticos]]></document>
		<document><![CDATA[Un punto q desmejoró es que ahora el nuevo catastro no va a ser automáticamente base de impuestos rurales, medida c… https://t.co/LaRqL0r4dB]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo acuerdo es más preciso que anterior y responde muchas preguntas del NO. Algunas cosas desmejoraron, pero así son negociaciones]]></document>
	</documents>
</author>