<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[hoy a las 21 horas todos invitados al #veranonaranja en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[feliz dia brooo 2 años de una amistad genial :)]]></document>
		<document><![CDATA[a las 22 horas en vivo ire en activatefm.cl]]></document>
		<document><![CDATA[el chile que no conocemos. https://t.co/r9FznFRMfl]]></document>
		<document><![CDATA[ya saben cabros https://t.co/c8bZAOY5DV]]></document>
		<document><![CDATA[@miclaro_cl en sucursal me indicaron que eran mas gb en el plan cosa que no ha sucedido que lleguen]]></document>
		<document><![CDATA[@miclaro_cl me ofrecieron un regalo especial que nadie entrega. en sucursal me indicaron que llamara al 103 https://t.co/DErqE2WoJk]]></document>
		<document><![CDATA[pronto nuevamente en #ActivateFM]]></document>
		<document><![CDATA[@Uber_Chile hola andamos buscando auspicio en @activatefmmusic y queriamos saber si podiamos hacer algo como para regalonear a auditores]]></document>
		<document><![CDATA[amigos artistas, si quieren sonar en nuestra señal activate fm envien sus temas en formato mp3 (no se permiten... https://t.co/d6l00MPHKj]]></document>
		<document><![CDATA[esta es la tontera mas grande del mundo https://t.co/8io3BfUy9X]]></document>
		<document><![CDATA[ojo con el videito de los culpables. es del año pasado no de este año y de estos incendios https://t.co/4gZYvvnsd7]]></document>
		<document><![CDATA[cual es el afan de crear un aviso de que se va a cortar la luz y el agua? gente sin vida que lo unico que quiere... https://t.co/BKZvtmxFPl]]></document>
		<document><![CDATA[yo escucho #forever https://t.co/czz8Tf2yNU]]></document>
		<document><![CDATA[buena noticia #foreversadictos https://t.co/MiCLNck82c]]></document>
		<document><![CDATA[buena cobertura de gonzalo ramirez en canal 24 horas y tvn https://t.co/OKx9db2o5V]]></document>
		<document><![CDATA[en vivo Ely Valdés Ely Valdés Perfil Lleno en https://t.co/3MowOWGlBk https://t.co/pR34vW9fSX]]></document>
		<document><![CDATA[pobre claudia salas. siempre profesional :) https://t.co/yxGGpyVLUz]]></document>
		<document><![CDATA[que tan cerca estamos de esto? https://t.co/vbyAeUgx1w]]></document>
		<document><![CDATA[la realidad del amor https://t.co/eLDZXUIn7X]]></document>
		<document><![CDATA[sigue prendiendo https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[que temaso https://t.co/3DqaHsdfnl]]></document>
		<document><![CDATA[alguien de aca que tenga depa en san alfonso del mar? necesito un favor]]></document>
		<document><![CDATA[me aburri de enterarme de cosas de mi polola por facebook, de todo de sus estados de animo y de cuando no quiere... https://t.co/VG5sAGmJQQ]]></document>
		<document><![CDATA[las redes sociales no son nada. es mejor vivir la vida lejos de ellas y disfrutar cada momento https://t.co/o6RSx1calH]]></document>
		<document><![CDATA[fuegos artificiales en algarrobo chile llegaron como 5 minutos tarde ajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[aprovecho el momento de enviarle a cada uno de ustedes un abrazo y desearles un muy feliz año nuevo. espero que... https://t.co/GSQbfoQ6PN]]></document>
		<document><![CDATA[venga a verme. estoy en la caleta de pescadores de algarrobo]]></document>
		<document><![CDATA[ya en un rato mas nos vamos a algarrobo a la caleta para animar #nonstop en vivo]]></document>
		<document><![CDATA[en 30 minutos mas nos vamos en vivo #nonstop]]></document>
		<document><![CDATA[saludos a todos, recuerden hoy en vivo #nonstop desde las 22 horas estamos desde algarrobo]]></document>
		<document><![CDATA[wena foto junto a Diego Vilo https://t.co/nof40huNuv]]></document>
		<document><![CDATA[en vivo #AFuegoMix en https://t.co/1QAdPvc0q6 o aqui en TuneIn https://t.co/XE5sOIgeEb]]></document>
		<document><![CDATA[este sabado me ire en vivo con #nonstop de año nuevo. despedimos el año en vivo desde algarrobo. nos escuchas en... https://t.co/O44cmPbzSe]]></document>
		<document><![CDATA[amigos locutores o cantantes. vendo o permuto. precio conversable https://t.co/fOvLlzwd7A]]></document>
		<document><![CDATA[amigos anda un link en la web que supuestamente regalan 15 viajes gratis de uber. eso es un virus y roba datos de... https://t.co/ySlsqKI0NC]]></document>
		<document><![CDATA[buscamos gente que quiera ayudarnos y formar parte de la familia de activate fm https://t.co/xp2dF1XXwY]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL consulta mi equipo moto x play es compatible con 4g+ o con banda 700mhz? vivo en pudahuel y tengo plan 4g]]></document>
		<document><![CDATA[desde pedro de valdivia caminando al metro en vivo #eljano en https://t.co/yNlLT9fegN]]></document>
		<document><![CDATA[la mas prendida de chile esta devuelta :) https://t.co/yH0iGKHMlq]]></document>
		<document><![CDATA[algun amigo buena onda que me pueda ayudar a aprender a manejar? lo basico como para tomar el curso de manejo]]></document>
		<document><![CDATA[wow es bastantes años de amistad pero hoy es un dia especial. termina un proceso importante broo. todo el animo del mundo broo]]></document>
		<document><![CDATA[a todos los que comparten la publicacion de los bonos de farkas es mentira https://t.co/TDLKg40gc3]]></document>
		<document><![CDATA[se baja evacuacion preventiva al borde costero de la region del bio bio y en el resto de las regiones sigue en estado de precaucion]]></document>
		<document><![CDATA[aca toda la informacion real y de una fuente confiable. sigalos https://t.co/qjSLPKLCwK]]></document>
		<document><![CDATA[y seguimos con los mejores villancicos hasta la 1 en #nonstop y luego llega Jdam La Melodya con el bailable mas... https://t.co/Q1mwAVeYCQ]]></document>
		<document><![CDATA[seguimos acompañando tu cena en vivo #nonstop. deja tus saludos y buenos deseos aqui]]></document>
		<document><![CDATA[ya comenzamos en vivo #nonstop escuchame en https://t.co/yNlLT9fegN y https://t.co/1QAdPvc0q6 https://t.co/FcWNwlAqwn]]></document>
		<document><![CDATA[ya comenzamos en vivo #nonstop escuchame en https://t.co/yNlLT9fegN y https://t.co/1QAdPvc0q6 https://t.co/45gwdFq4FB]]></document>
		<document><![CDATA[amigos amigas les espero a las 21 horas en punto en un capitulo especial del #nonstop hasta las 00 horas en... https://t.co/u02qSkLcfe]]></document>
		<document><![CDATA[vendo o permuto. precio conversable https://t.co/TuOuQcvDua]]></document>
		<document><![CDATA[chicos vendo o permuto interfaz itrack solo $110.000 . esta impeque no tiene nada de uso]]></document>
		<document><![CDATA[escuchanos tambien en https://t.co/HYkpkf1uwb https://t.co/2wSk5ftm9O]]></document>
		<document><![CDATA[mañana sabado es noche buena y estaremos en #nonstopnavideño en https://t.co/yNlLT9fegN y en... https://t.co/j19GVejz2x]]></document>
		<document><![CDATA[este sabado 24 a las 21 horas estare de turno en #nonstop esperando el viejito hasta las 00 en... https://t.co/69s68F2Hwm]]></document>
		<document><![CDATA[quede para adentro :| https://t.co/GGUrRr1w5i]]></document>
		<document><![CDATA[y desde hoy 00 horas regresa con bombo y platillos #RadioBlinblineo puedes oirnos donde siempre en... https://t.co/pzFKl5YXJ0]]></document>
		<document><![CDATA[siguenos en instagram https://t.co/bgi1sf3zZM]]></document>
		<document><![CDATA[buenos dias mi gente, ojala que tengan un buen dia martes. saludos a todos]]></document>
		<document><![CDATA[en vivo algarrobo]]></document>
		<document><![CDATA[actualmente 36,5 grados en stgo]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja pobre jueza  del chv ajaja https://t.co/BcHmo83KKY]]></document>
		<document><![CDATA[alguien a escuchado radio azucar 96.7fm en rancagua? al menos en pudahuel la puedo escuchar super bien y su... https://t.co/fyWusVkeHI]]></document>
		<document><![CDATA[estamos sin conexion en activate fm]]></document>
		<document><![CDATA[en minutos el #nonstop de #ActivateFM ultimo dia. escuchame en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[me gusta esta promo de colun. volvamos a las tarjetas de invitacion https://t.co/WHr6vinjvu]]></document>
		<document><![CDATA[ya en vivo #nonstop en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[despertar y que tu repartidor de diario tire el diario a tu casa y grite !!!! aqui esta tu diario ctm!!! no tiene... https://t.co/Qf6dwyZfHt]]></document>
		<document><![CDATA[ya en vivo #nonstop en https://t.co/1QAdPvc0q6 con viejo pascuero para leer cartas y sus llamados al 222505254 https://t.co/0kDHiDlWt6]]></document>
		<document><![CDATA[excelente truco para congelar agua https://t.co/7EWA06oDyp]]></document>
		<document><![CDATA[la pura verdad https://t.co/ZflyrbIcDa]]></document>
		<document><![CDATA[pronto novedades en puchojenso radio https://t.co/pCopoG86u6]]></document>
		<document><![CDATA[que buena me encanta #maravillozoo en rec tv]]></document>
		<document><![CDATA[atentos hoy 22 horas en rec tv maravillozooo https://t.co/vlcZe5TeFN]]></document>
		<document><![CDATA[que buena cancion para comenzar este viernes https://t.co/u0Y06Ao8Zf]]></document>
		<document><![CDATA[ahora en vivo #nonstop #Digaseloconuntema y luego el viejo pascuero en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[desde hoy a las 21 horas llegamos con viejo pascuero a #ActivateFM en #Nonstoppascuero en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[bellas palabras de un pro de la poesia Jesusito Pantoja https://t.co/kg4FYq8Le6]]></document>
		<document><![CDATA[comenzamos ya este #nonstop en #ActivateFM en este lunes junto con #ElJano y #Viejopacuero en vivo en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[que buena confesion en metro de valpo https://t.co/XOjKhKD6lE]]></document>
		<document><![CDATA[hola buenas tardes, alguno de ustedes por casualidad no tendra alguna licencia de office 2010 o 2013??]]></document>
		<document><![CDATA[amigos apoyen a este gran artista que necesita de sus likes https://t.co/XVti53ryLw]]></document>
		<document><![CDATA[aca palabras del corazon https://t.co/bochO0tOYt]]></document>
		<document><![CDATA[quien es lagos? un weon que lanza una piedra y se hecha para atras? el transantiago comenzo el año 2005 cambiando... https://t.co/swQ6cZZwUd]]></document>
		<document><![CDATA[que bellas poesias de #EDU https://t.co/NXKfZf0kyD]]></document>
		<document><![CDATA[que buena dennise. ella si es una mina la raja https://t.co/XSfdYBFdgu]]></document>
		<document><![CDATA[aun nos queda programa :) https://t.co/1QAdPvtBhE]]></document>
		<document><![CDATA[en minutos en #nonstop en https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche en vivo #nonstop a las 21 horas en punto por https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[experiencia pollo sahurio ... con carne de hace 20 mil años]]></document>
		<document><![CDATA[lo busque mucho y ya esta. que risa https://t.co/ArKXKPa4Eb]]></document>
		<document><![CDATA[asalto en vivo https://t.co/nYsCEw1Z9T]]></document>
		<document><![CDATA[bienvenidos aca arranca ya #nonstop especial. estamos con incendios forestales cerca de la capital y en nuestros... https://t.co/oLNe6L6lcs]]></document>
		<document><![CDATA[hola buenos dias a todos, como va tu lunes?]]></document>
		<document><![CDATA[y nos vamos al aire en vivo #TuRanking en #ActivateFM https://t.co/1QAdPvc0q6]]></document>
		<document><![CDATA[gente en general. no crea lo que dice la tv de que va a ver un terremoto o un golpe de estado. eso es falso y... https://t.co/yapt9po2YT]]></document>
		<document><![CDATA[todos a ver pasion ilegal :) un excelente video grabado en santiago https://t.co/AKS8T97VnS]]></document>
		<document><![CDATA[escuchando a la querida Ely Valdés Perfil Lleno se le extraña al aire #DuplaPositiva https://t.co/oEzwvxDij9]]></document>
		<document><![CDATA[que genial esta experiencia :) https://t.co/gquaqlaHqH]]></document>
		<document><![CDATA[en radio forever y blinblineo medios le damos la bienvenida a dinesat hardata. ahora si evolucionamos la manera de hacer radio :)]]></document>
	</documents>
</author>