<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Lilyrosasp @uterofavre en tu supina sabiduría Fujimori fue condenado por autoría mediata, no por robo, ni con informe Kroll se determinó]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone era la BAP Quiñones https://t.co/mwEVqHVMn6]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe claro ps cojudon están en las cuentas de tu socio... corrupto, ladrón, vergüenza nacional]]></document>
		<document><![CDATA[El marqués de la cojudez https://t.co/A4yugqngWM]]></document>
		<document><![CDATA[@chiquitasPeru @DiarioDeCurwen periodista de youtube]]></document>
		<document><![CDATA[@BryceArru @Emol las lagunas de Chiclayo, neveria, arca, el nevado San Andrés y más aún]]></document>
		<document><![CDATA[@BryceArru @Emol una vuelta por la sierra de Lima, paisajes muy similares....]]></document>
		<document><![CDATA[Inca...paz, con voz engolada un personaje funesto de opereta, todo para ser un estadista, pero resultó ser un ladró… https://t.co/EhKTbuxLQv]]></document>
		<document><![CDATA[Sin dejar de mencionar a Fuji, que fea patología. https://t.co/z9546nlSL0]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @A_Aguinaga wowww siempre tienen presente a Fujimori, si tan solo tocarán a los que están faenando hoy por hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@ericahenriquezo @GobiernodeChile @Senado_Chile @CamaraDiputados @Carabdechile @rioenlinea consejo de pata, exterminen a los terrucos.]]></document>
		<document><![CDATA[#NormaValverdeR1, toledista a ultranza sólo quisiera que leyeras esto jajajajajajajajaja pero me bloqueó https://t.co/RpM5W2QmYN]]></document>
		<document><![CDATA[@aniluna8a en serio te parece bien, tarde o temprano eso será un caso judicial]]></document>
		<document><![CDATA[@aniluna8a, algo del presente vamos deja a los fujis ve un desfalco en tiempo real https://t.co/ZJXaeZeaSM]]></document>
		<document><![CDATA[@aniluna8a niña eres de Cusco verdad?, Que tal con lo de Chincheros, el estado paga el 80% y lo damos en consecion 40 años, vaya negocio]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone @naval_peru una de las fragatas misileras clase lupo, no se aprecia el numeral, pareciera la Bolognesi por el radar kronos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiAlMasagedi @elhigadodmarita tu argumento se puede aplicar a los musulmanes y su yihad, lee, entiende y luego me cuentas zopenco]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe como que tenemos en mente prioridades para la mayoría, seguridad, salud, educación y un largo etc. No jodan con su webada]]></document>
		<document><![CDATA[@jlopez_chau @SamiAlMasagedi gracias por la corrección, tomenlo como adj.coloq.
Buen dia]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe escribe con uso y abuso de razón, falso valor]]></document>
		<document><![CDATA[@VandameLuis grande loquito haciendo patria]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiAlMasagedi @elhigadodmarita no capta la idea el sopenco, libertades ese es el quid del asunto, lee mínimo el artículo de Perez Reverte]]></document>
		<document><![CDATA[En serio? Siguen con este tema, pregunten qué opinamos de la corrupción?,  improvisación ante desastres naturales,… https://t.co/C6KzbGZmNu]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @CarlosBasombrio osea la chasis de gato es ciudadana con privilegios sobre los demás peruchos. 
Ministros de lujo]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños @viejoreino, mil gracias por cada columna, cada idea...]]></document>
		<document><![CDATA[@rlopezaliaga @alvarezrodrich @_USIL @rauldiezcanseco contra la verdad no hay argumento que valga, cae un falso valor, grande viejo reino!!!]]></document>
		<document><![CDATA[No se por que pensé en la página 11, en Octubre del 68, cuidado que el partido político más antiguo se encaracha y… https://t.co/A2HyQVIuZF]]></document>
		<document><![CDATA[@Aitano38 mucha luz para un pobre y triste, ni rezar, para que? Jalar la cadena y punto, tu crees que esa alimaña rezaría por ti?]]></document>
		<document><![CDATA[@KaBorrero bueno al menos esta en la zona afectada, alguien ha visto al presidente de lujo, ha verdad regalando el billete de todos...]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajajajaja jajajajajajajajaja jajajajajajajajaja jajajajaja jajajajajajajajajajajajajajaj esperen pausa par… https://t.co/FIcosHC8cG]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega Putamadre no sean pendejos una herramienta largamente esperada y no sirve? Al paredón los traidores]]></document>
		<document><![CDATA[@Jaime_Reynoso mira una de tu tío goyo jajajajaj, no les basto con hacer mierda la región https://t.co/LzSjyc3Zvl]]></document>
		<document><![CDATA[@KikeBravoPrado, labor silente la de la Muni, en la época de la tía hasta la sopa salia https://t.co/ksgFpReSwW]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra es que es un héroe peruano, que esperar de quien voló en plena época de los terrucos.... de lujo el vejete]]></document>
		<document><![CDATA[@vcabalg esos deberían ser los últimos en decir algo, 4 años perdidos con la tía vaga, ya no se acuerdan del despelote de su "gestión"]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielitaaa10 @Peru21pe artista?
Por donde? Me basto ver el bodrio de su debut artista las webs]]></document>
		<document><![CDATA[De lujo https://t.co/ZHSsq2F54B]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal, siempre cae de pie este tipo https://t.co/Sqz0ZdpzWS]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan los abortistas deberían ser coherentes y metérse un balazo en la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc @JBCPERU y los embajadores de carrera, no hay que tienen que andar poniendo a cualquiera...cuerpo diplomático diga algo]]></document>
		<document><![CDATA[Vean a los pobrecitos hijos de la laguna, manga de delincuentes https://t.co/JOSSb0kP3c]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F burla es no responder sobre las agendas de su ex jefa, burla es decir q en Venezuela hay democracia, burla es la izquierda]]></document>
		<document><![CDATA[@suriel relax lo que propone Alditus es sólo una salida válida. Ahora que le hagan caso es otra cosa, recuerden alerto de Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto está es una religión de odió https://t.co/gp4GHomxOV]]></document>
		<document><![CDATA[@muyviajero1 @matacaviares que limitada tu visión, bueeee que más esperar de un awebado.]]></document>
		<document><![CDATA[@muyviajero1 @matacaviares opciones respondo a tu nivel pedazo de mierda, naaaa es lunes hoy no atendemos subnormales buen día hijoeputa.]]></document>
		<document><![CDATA[@matacaviares @muyviajero1 bueno la tengo clara al respecto, buen dia]]></document>
		<document><![CDATA[@matacaviares @muyviajero1 ok man pero tocar el tema del Holocausto como joda como que no es....somos gente no argentos]]></document>
		<document><![CDATA[@matacaviares @muyviajero1 un consejo no discutas con un imbécil te hará descender a su nivel y te ganará x experiencia, es un Argento mas]]></document>
		<document><![CDATA[@matacaviares @muyviajero1 por webones como este me pregunto por q mierda los ayudamos en las Falklands.]]></document>
		<document><![CDATA[@GatoRandiano exacto al final la coneja era quien mandaba, ya son webadas ahora el vejete de presidente es otro candelejon]]></document>
		<document><![CDATA[@GatoRandiano que fea vida que la mujer lo mantenga, encima quiere ser presidente el awebado esw]]></document>
		<document><![CDATA[@DorisAzores par de cojudas encima con el pabellón nacional de cabeza, sabrán lo q eso significa, ahora bien calladas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día en Chancay x la pza de armas. había adeptos al moradito recogiendo firmas, todavía no le entra al imbécil ese q no pasa nada con el]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @alvarezrodrich por las webas es, Beto te destruyo en si columna, busca un trabajo honrado si puedes, vendido]]></document>
		<document><![CDATA[@viejoreino todo un héroe tomo la delantera con su heló de transporte abrió paso para el ataque, malditos los q le negaron el digno homenaje]]></document>
		<document><![CDATA[Salió de su escondite la alimaña esa, basura de mierda, todavía no se te ajustan las clavijas... https://t.co/bLhkNLYG1Q]]></document>
		<document><![CDATA[Coherencia que le dicen, ellos si para joder a los demás y cuando los joden caballero apechugar https://t.co/LN37w9ztH4]]></document>
		<document><![CDATA[Vesta rcsm, poco más y éramos una chacra, eso pasa por dar de comer q subnormales, como que ya es tiempo q se largue https://t.co/AtWDvrGtJL]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente como no se le ve así al decrépito presidente de lujo https://t.co/yALEUGW8ky]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe por la putamadre el país se va al carajo y este viejo webon metiéndose en camisa de 11 varas, de lujo decían, vacancia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita no pues, tanta crueldad contra mi Alianza de toda la vida]]></document>
		<document><![CDATA[De lejos la Armada haciendo buen uso de su presupuesto, excelentes compras!!!! https://t.co/XQ5Csax05W]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @MijaelGLP que va a contestar en redes si bloquea a quien opina diferente, gracias por hacer énfasis hijo de ladrón....]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcortaLourdes con actitudes así sólo hacen que se extrañe y valore más a quien si estaba en donde las papas queman....]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega @ppkamigo es una burla tenerlo y no saber en qué lo usan, con todas sus supuestas ventajas]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita los jueces del ayer, los ladrones de hoy, no esperes justicia ni equidad por parte de esos miserables ganapanes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ericahenriquezo @biobio tienen 2 opciones, acabar con la sedición a sangre y fuego o dejar que se expanda como un cáncer...]]></document>
		<document><![CDATA[Como que ya es un poquito demasiado. Mucho dehueve, no hay otros temas en la pucp? https://t.co/JQMxnBR2pt]]></document>
		<document><![CDATA[Un uso opcional para los LAVs https://t.co/NbRb1dL9Qd]]></document>
		<document><![CDATA[@EjercitoPeru bien, ha e años se debió honrar la memoria de toda la tripulación del heló caído, gloria eterna héroes de la patria]]></document>
		<document><![CDATA[Veste fujicaviar, que tal ostra https://t.co/SmbbpIHu5P]]></document>
		<document><![CDATA[El inepto que funge de ministró del interior también está en la webadita que renuncie https://t.co/oH0R9n8rJp]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc @MiloJove nada como la vieja definición maricon dirían antiguamente, caperucita para ser menos ofensivo con el Transformer ese.]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc metiendose sus prístinas lenguas donde el sol no les da, reserva moral jajajaj mermeleros de porquería]]></document>
		<document><![CDATA[@nder_danilo @mlukacs exacto y lo más gracioso la gran mayoría de esos desmemoriados es que se juran la reserva moral del país jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@villa_aspret @PETO184 servil, opresores, esa predica pro comunista te delata, lucha justa es el día a día trabaja y cumple con tu país]]></document>
		<document><![CDATA[@cwincklerv @ericahenriquezo y si pasan parte del dinero de la ley reservada del cobre a prevención de desastres, para que tantas armas]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandolinoc  ya le llegará el momento a ese traidor, como es posible que la gente no se de cuenta del daño hecho al país x este parásito]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandolinoc exacto, desde el día q no acepto su derrota en las urnas me di cuenta que era un pelele, no te olvides del felón DGS]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @SantiagoGasta @DanteGonzalesAO alguien que le diga a este sr que Fujimori no ha sido condenado por violacion a DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandolinoc eso y el día que el inefable marqués de la cojudez escribió conversación en la Catedral.]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya a la mierda, de por si nuestros jueces no son los más brillantes con toda esta basura encima...pésimo pésimo https://t.co/T7MFSJlLp3]]></document>
		<document><![CDATA[Piensen manga de miserables, si están de acuerdo con el aborto metanse un tiro, sean coherentes https://t.co/tk7WfjQ1eM]]></document>
		<document><![CDATA[@jimmybussol todas las anteriores]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena mierda la tal michilena, en fin que esperar de los mercenarios muleros https://t.co/c4MJVAhZc5]]></document>
		<document><![CDATA[@ljcisneros @IuliusAlfonsus no tendrá algún capítulo de cómo vendió la lista de adquisiciones militares en los 70s, traidor a la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sus socios peruanos, suerte de felipillos contemporáneos, pasan piola? https://t.co/CXmF7avacW]]></document>
		<document><![CDATA[Lavo la bandera cuando detuvieron a su hermana y cuñado con billete no declarado? https://t.co/G2myZ88yTA]]></document>
		<document><![CDATA[Y de toda la podredumbre de estas personas no se indignan de todo el despelote actual? https://t.co/1eRBWikkxv]]></document>
		<document><![CDATA[@villa_aspret @PETO184 opresor? Fuira soy un peruano común y silvestre que quiere el bien del pais, sin idioteces de por medio. Anacrónico]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier parecido con la prensa de Perusalem... https://t.co/FAnR23gC6C]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed nos quedaríamos sin políticos, está demora es para tapar a los q detentan el poder, algo así como el volumen perdido del inf. Kroll]]></document>
		<document><![CDATA[En Canadá con Paseo de la República jejejej requisitorias https://t.co/y4GpzFCuq7]]></document>
		<document><![CDATA[@nder_danilo @mlukacs  fujicaviar dícese de lo que trabajaron para el estado en el gobierno de Fuji, cuando cae este se volvieron anti fujis]]></document>
		<document><![CDATA[@mlukacs @Latina_pe @diariocorreo cuando el barco se hunde.....]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU el atuendo según la ocasión, sentido común que le dicen, un Jean, polo y borceguies y la hacia linda para la finta]]></document>
		<document><![CDATA[No se defiende no lo que no se conoce, ojalá el Congreso observe este despropósito....y el ministrote de cultura qu… https://t.co/mcqUOgJqiZ]]></document>
		<document><![CDATA[@atenea2guerrera exacto tanto subnormal suelto en esta jungla, aparte quien te bloquea debe recibir la misma cortesía jejejej]]></document>
		<document><![CDATA[@atenea2guerrera jajaja a mi tmb me tenía bloqueado ni peregrina idea, le extendí la misma cortesía bloqueado jejeje]]></document>
	</documents>
</author>