<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Premios Goya 2017: lista completa de ganadores https://t.co/RqIUqZrTZv via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ganó el #Goya...Eugenio Caballero presentó Un Monstruo Viene a Verme en México https://t.co/11UC6RmYNZ via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[aquí viendo los Goya. fuck my life.]]></document>
		<document><![CDATA[El Aro 3 y Fragmentado luchan por dominar la taquilla  https://t.co/IpjSRbAwO2 via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Va mi texto semanal: Estrenos en Blu-ray y DVD: Gimme Danger de Jim Jarmusch y más https://t.co/D7UyOaPrba via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[terminada. que joya! https://t.co/xINfumuKg0]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de ver por fin, y lo mejor en cine, #HellOrHighWater (#EnemigoDeTodos). Estrena el 10 de febrero vía @CinepolisDist.]]></document>
		<document><![CDATA[lo único que importa hoy es que ya vienen en camino #GimmDanger y el disco de #T2trainspotting. https://t.co/42BCOj0QrS]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé que estaba mejor 21 JUMP STREET. Faltó más Ice Cube.]]></document>
		<document><![CDATA[mi intro a John Hurt fue en #Hellboy cuando tenía 12 años. de las últimas películas que obligué a mi mamá a ver en… https://t.co/cVDBFVBHG3]]></document>
		<document><![CDATA[#CityOfGhosts de los documentales que más espero este año. https://t.co/9F4kLGzjk2]]></document>
		<document><![CDATA[Mi reseña del estreno #ElTamañoSíImporta, vista en el pasado @giffmx: https://t.co/48DCpvA06W https://t.co/z9xC9ohRWo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya el próximo martes llega a DVD #GimmeDanger de Jim Jarmusch. Compra obligada. https://t.co/BhZv1sFoyD]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de trabajar a 5 calles. #CruzAzul https://t.co/7S0uy8fQXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Marty de regreso a su lugar común: ignorado por la Academia. https://t.co/GMjQ8kQzhT]]></document>
		<document><![CDATA[Si LA LA LAND es racista porque el blanco es el que se interesa por salvar al jazz, David Simon también es un blanco supremacista. #Treme]]></document>
		<document><![CDATA[Mi revisión de los extras---&gt; Ahora en Blu-ray: La Fiesta de las Salchichas  https://t.co/UMGsoN21aG vía @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Se celebran los huevos que mostró Cruz Azul y, claro, que se le sacó el empate a un equipo regio cobarde.]]></document>
		<document><![CDATA[También como cada semana reviso "lo más podrido en el Tomatómetro" (21/01/2017) https://t.co/WBBJ7G0Xnu via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Mi columna semanal con estrenos en #Bluray. Ya está #LaFiestaDeLasSalchichas y la #TrilogiaDeApu completa:… https://t.co/h3UBVP55Jo]]></document>
		<document><![CDATA[Los Paraguas de Cherburgo: una de las influencias de La La Land https://t.co/KHWGBzrlqN via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[2 minutos se tardó en anotar Cauteruccio con la Maquina de la #CruzAzul!]]></document>
		<document><![CDATA[#UnMonstruoVieneAVerme es imperdible. Aquí mi reporte de la presentación en México de Eugenio Caballero:… https://t.co/szencDwKWj]]></document>
		<document><![CDATA[ni he visto LA LA LAND, pero esto es obvio. https://t.co/2XaV8JRBlM]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en #bluray una de las mejores del año pasado: #sausageparty https://t.co/S4ncyblcwM]]></document>
		<document><![CDATA[cada que alguien mama a Damien Chazelle como el único cineasta con talento al que le gustan los musicales... https://t.co/XX0LMfetgd]]></document>
		<document><![CDATA[Ya mañana. El que no brinque es un puma maricón!!! #CruzAzul https://t.co/WFbqJwRmHW]]></document>
		<document><![CDATA[@ElmerMMG de hecho Sound City fue hasta cierto punto también autopromoción al disco del mismo nombre]]></document>
		<document><![CDATA[mi artículo semanal con las novedades en #Bluray y #DVD. Esta semana la compra obligada es UNDER THE SHADOW. https://t.co/X8QUejSgJz]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está de regreso @Kyle_MacLachlan en #TwinPeaks! https://t.co/CvvW93Abpl]]></document>
		<document><![CDATA[@charliedelrio confusión y hecho que se pudieron paquetear al ser en sala VIP. :P]]></document>
		<document><![CDATA[buen texto de @sartanadjango. Más allá de Godzilla: otros monstruos del cine fantástico https://t.co/q6TCuQrfdJ via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[@aldocorp sólo me siento tranquilo después del triunfo ante tus rayos...]]></document>
		<document><![CDATA[Que belleza es #UnMonstruoVieneAVerme!!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me habían bateado de una función de prensa pero siempre hay una primera vez. Eso provocó que ya vi #Zoom y no está nada mal.]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de ver #UnMonstruoVieneAVerme en la primera función del año. Estrena @DiamondFilmsMex en un par de semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[era de esperarse. Toretto, el dios de los chacas con carcachas tuneadas y monas de sabores. https://t.co/5xIg8QgHXw]]></document>
		<document><![CDATA[@NotiGoya gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@NotiGoya no habrá otro precio más que el de 800 más cargos?]]></document>
		<document><![CDATA[no se le veía jugar con esta intensidad al Cruz Azul desde hace varios torneos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está mi texto semanal de Estrenos en #Bluray y #DVD: https://t.co/mvDCuTsnkv via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Las distribuidoras mexicanas tienen dos meses para estrenar #Paterson. Ya urge. https://t.co/sZ6GPqupTV]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me dijo Armond White que ni está tan buena #LaLaLand. cc. @elsalonrojo, @Diezmartinez, @AuDupire, @Pennyoliva. 
https://t.co/xRou53Ks3E]]></document>
		<document><![CDATA[hice esta lista de buenos box sets y ediciones especiales. https://t.co/ntXwEB53SQ]]></document>
		<document><![CDATA[No hay elevador más puto lento que el de @parque_tezontle.]]></document>
		<document><![CDATA[Así sí da gusto informarse. Desde 2009 el Cruz Azul no se armaba así de bien!! https://t.co/rixXzbFKZV]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevisté a @DanPovenmire y @mmonogram, creadores de #LaLeyDeMiloMurphy y #PhineasyFerb: https://t.co/U56jqTaRyc https://t.co/JtJMPwGYr3]]></document>
		<document><![CDATA[Para que nos engañamos. Esta es la realidad de la gran mayoría de plataformas de cine; en México diría que de TODAS: https://t.co/rSkiCPe16A]]></document>
		<document><![CDATA[Pues ya nada más falta que saquen la primera de la trilogía de Apu :/ https://t.co/0RsFcHMLgA]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin en mi colección #TwinPeaks https://t.co/Ta3Fi8CNiY]]></document>
		<document><![CDATA[Estas fueron mis 10 películas favoritas de 2016. https://t.co/j224kwIRYr]]></document>
		<document><![CDATA[Estrenos en Blu-ray y DVD: 31 de Rob Zombie, Oasis: Supersonic y más https://t.co/qu60D27bZX via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Para @TomatazosCom revisé los extras del Blu-ray de #ElBuenAmigoGigante (THE BFG) de Steven Spielberg:… https://t.co/B0pufrnMhV]]></document>
		<document><![CDATA[En @TomatazosCom armé una lista con 5 de mis películas favoritas del año, las cuales no se estrenaron en México:… https://t.co/fYPycMHVWl]]></document>
		<document><![CDATA[Se publicó el top 10 de 2016 de @ScreenAnarchy. Por ahí está mi lista personal y mi texto sobre THE NICE GUYS:… https://t.co/BQfHVThmQL]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente trabajo de subtitulaje en el #bluray de #hannibal https://t.co/2WY4g034Yl]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo #hannibal. #bluray https://t.co/AvMuhUmR7v]]></document>
		<document><![CDATA[últimamente los que critican del 'gremio' a Tomatazos son puro desempleado cuyas propias propias páginas están más que muertas.]]></document>
		<document><![CDATA[La película que más espero. Así lucen Ansel Elgort y Jamie Foxx en Baby Driver de Edgar Wright  https://t.co/TLTeqtXn7q via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Escribí un poco de esto---&gt; Guillermo del Toro en Netflix: ¿de qué se trata Trollhunters? https://t.co/3RPX6bfZld vía @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[@sabassbo @TomatazosCom odié esa película :P]]></document>
		<document><![CDATA[ah sí, que chingue a su madre el "Ame" hoy y siempre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[yo sólo espero que Johnny se redima pronto en una de las últimas de Tarantino. https://t.co/lZoL7WT6yE]]></document>
		<document><![CDATA[En @TomatazosCom la lista con mis personajes favoritos del año: https://t.co/FNGuL20Iwc https://t.co/ocBeqpEK82]]></document>
		<document><![CDATA[La maldición de trabajar para Zack Snyder!! https://t.co/DmlzD92kjn]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva del maestro Wes Anderson ya pinta para ser una de mis favoritas. Perros y animación, nada mejor.… https://t.co/MKVmoXzBEm]]></document>
		<document><![CDATA[Tan fácil que es contratar a Bobby Cannavale. Muchas pinches gracias #RogueOne]]></document>
		<document><![CDATA[no mames Marty! deja esto a tus inmaduros amigos de Lucas y Spielberg. https://t.co/xnGtgodv46 via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Acá mis 5 películas favoritas del año. / Las mejores películas de 2016 según el staff de Tomatazos https://t.co/vLKDR2FfZa vía @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[la mejor canción que escuché en el año. Oasis - D'You Know What I Mean? (2016 HD Remaster) https://t.co/SKuIgQ8sp3 via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca que me iba a hacer feliz un regalo de una figura de acción de @diegoluna_. Jajaja pero #RogueOne lo vale!! https://t.co/g9MV5Juq7c]]></document>
		<document><![CDATA[THE NICE GUYS y EVERYBODY WANTS SOME!!, dos de los mejores soundtracks del año.]]></document>
		<document><![CDATA[Rogue One: Una Historia de Star Wars: 5 películas que influenciaron a Gareth Edwards https://t.co/4M09SPhUKZ via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[nada interesante se dijo en la conferencia de #AssassinsCreed. Así debe estar la película.]]></document>
		<document><![CDATA[y eso que la conferencia fue de hueva. https://t.co/bkW9TdQX7F]]></document>
		<document><![CDATA[seguro me faltaron varios, pero ya me quiero ir a ver #RogueOne. https://t.co/lzOnx9mT6o]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana toca conocer al mismísimo Fassby, protagonista de esta JOYA de escena!! https://t.co/6QZXxoBl3r]]></document>
		<document><![CDATA[Y aquí voz de Jay de la Cueva. Vale madres!!! https://t.co/SGbolZ9YCm]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sí celebro que, aunque suene raro, le hayan respetado el título original. https://t.co/ANpizqlIxf]]></document>
		<document><![CDATA[Trey Parker ya es papá y ahora hace la voz del antagonista de #MiVillanoFavorito3. https://t.co/R2TDF6pzJX]]></document>
		<document><![CDATA[Apenas vi #AnimalesFantasticosYDondeEncontrarlos. Johnny Depp ya no puede evitar dar pena ajena, ni cuando sale 1 minuto.]]></document>
		<document><![CDATA[Kirk Douglas celebra su cumpleaños 100 https://t.co/7FOWI6qz0b via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[qué buen trailer y póster. https://t.co/KpJYsAgNmT https://t.co/TiOBnSmKNC]]></document>
		<document><![CDATA[el sábado en @TomatazosCom encuentran la película favorita del año de: @Diezmartinez @elsalonrojo @diazdelavega1 @mentecata_ @AuDupire y más]]></document>
		<document><![CDATA[Seoul Station: 5 datos que debes saber de la precuela de Estación Zombie: Tren a Busan https://t.co/Mk8dkxaGxQ via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Así se va perdiendo la juventud https://t.co/yG4Wh37U5t]]></document>
		<document><![CDATA[El Último Tango en París: Vittorio Storaro desmiente acusaciones a Bertolucci  https://t.co/eiVsjo5v8v via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[También hoy toca ir a la función de prensa de #EstacionZombie #TrenABusan. Estrena el viernes gracias a… https://t.co/1DRcLOYC7B]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy toca entrevistar al director de la excelente #Aquarius! Será distribuida en México por @Interior13Cine a princ… https://t.co/N2D1KZ6DwG]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué genio se le ocurrió mandar la premiere de TRAIN TO BUSAN a Naucalpan?]]></document>
		<document><![CDATA[@Drusko @4DXMEXICO elmachobionico@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[ayer tuve la fortuna de salir pésimo en la foto con George R.R. Martin :D https://t.co/tUhnT7Z3om]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @GRRMspeaking @megustaleermex @FILGuadalajara https://t.co/IH043tmmkp]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para conocer a George R.R. Martin! Buena organización de @megustaleer y @FILGuadalajara https://t.co/RqYGU6lvez]]></document>
		<document><![CDATA[Pasé a comprar 'El caballero de los Siete Reinos' y, de suerte, terminé con boleto para la firma de George R.R. Mar… https://t.co/WYlAScawk4]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge erre erre Martín en México! https://t.co/c6vRWi60Bs]]></document>
		<document><![CDATA[ya en GDL para la charla del gordo #GeorgeRRMartin en la FIL! #GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa ya conoció a Dios... Martin Scorsese conoció al Papa después de la premiere de El Silencio https://t.co/xy0kyiIi5f via @TomatazosCom]]></document>
		<document><![CDATA[Acá unas cuantas líneas, y varias fotos, de la exposición de STANLEY KUBRICK en @CinetecaMexico:… https://t.co/oyPe9duc6K]]></document>
		<document><![CDATA[Fui hoy a la expo de STANLEY KUBRICK y obviamente vale mucho la pena. https://t.co/SVq0qVt0sR]]></document>
	</documents>
</author>