<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@guido_mpj esa es la cereza de la torta]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone @guido_mpj creo que nos vamos a quedar con las ganas lo contundente se lleva a Toledo, Humala y Probablemente PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone @guido_mpj por ahora Toledo está cagado ya hay cuentas trasferencias etc y luego Humala Barata ya confirmó entrega de 3 millones]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanBrionesAste lo destruiste jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@guido_mpj @KarlaCalle tiene una piscina en la cabeza y de cuando en cuando necesita limpiarla]]></document>
		<document><![CDATA[@Gusfergongfg @Politica_ECpe UN HIJO DE PUTA así en mayúsculas]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav por eso ella sabe todo el entripado y algo le sabrá al presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU la pregunta hablara Eliane? Esto está que quema🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra esto recién empieza mira lo que le dice Eliane a PPK en su Facebook https://t.co/dZfBl8ggCU]]></document>
		<document><![CDATA[Muchachos miren lo que le dice Eliane a PPK
CC @AbeAbelo @_gonzalez_jordi @JorgePonceCaraz https://t.co/WtLOOTgRVV]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz buenas tardes Jorge]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo si pero el gringo no es sonso ya tiene experiencia en salirse con la suya, lo recibió como apoyo a su ONG pro agua]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo la traición es que de los 20 millones no le dieron su tajada jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@miquelmarin así es Miguel lo que vale es la experiencia. La experiencia te ayuda a tomar buenas desiciones los estudios son un complemento]]></document>
		<document><![CDATA[@Iraqundo así es, ese es el razonamiento de una persona objetiva. Concuerdo en todo lo dicho]]></document>
		<document><![CDATA[@SCDIAZ1 me preguntaba por qué no entiendes? Y al leer tu TL me di cuenta porque de tu poca comprensión lectora bloqueado]]></document>
		<document><![CDATA[@sgarciaasenjo en serio? parece que lo único que sabes hacer es tomar fotos bloqueada por no saber nada]]></document>
		<document><![CDATA[@_42pe calla mierda regresa al colegio para que entiendas]]></document>
		<document><![CDATA[@SCDIAZ1 el objetivo es claro se debe decir la verdad. Y no repetir estupideces sin averiguar la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@SCDIAZ1 quien ha dicho eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoSativa mira idiota se como dejó el país Fujimori y se como lo recibió también anda con tus cuadritos a metertelos al culo]]></document>
		<document><![CDATA[@dreanval se debe decir la verdad no crear leyendas urbanas para joder a tu enemigo político]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone así es estos cojudos antifujis repiten cada cojudes que escuchan y no leen, no averiguan y me hinchan las bolas con sus cojudeces]]></document>
		<document><![CDATA[@elepejota primero pon tu nombre mierda y no niego los delitos ni las cosas buenas que se hicieron]]></document>
		<document><![CDATA[@alanogiroux mira mierda  mi no me vengas con insultos que yo no insulte  si quieres debatir debatamos con respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@edyerc averigua lee se hicieron muchas cosas bien y cosas terribles pero se debe decir la verdad no mentir]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoSativa no,se diferenciar lo que hizo bien y lo que se hizo mal incluyendo los delitos si tú crees lo contrario bien por ti]]></document>
		<document><![CDATA[Si sigues creyendo que Fujimori se robó 6,000millones renunció por fax y que hubo esterilizaciónes forzadas eres un pobre IDIOTA]]></document>
		<document><![CDATA[Si repites mentiras y te las crees nunca te tomarán en serio,Fujimori hizo cosas malas cometió delitos pero lo que… https://t.co/OSBesE7xDg]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan? Quien escribe los tuits de @Latina_pe https://t.co/bADuIwpVup]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que una persona "instruida" como ud escriba semejante estupidez https://t.co/I6K4P0Pv3S]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega @JVillaStein cómplice sin vergüenza y cara dura]]></document>
		<document><![CDATA[@sinelvicio y quién era primer ministro cuando se firmó el contrato de la interoceánica? Sabía ese ministro de las coimas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @KikeBravoPrado que caigan todos ya estamos hartos de tanto ratero y que sirva de ejemplo para lo de chinchero]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone ese es más difícil]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone pero el fiscal es más lento que pedo de culebra]]></document>
		<document><![CDATA[@arreco69 me doy por servido si meten a Toledo a Humala y su mujer]]></document>
		<document><![CDATA[@arreco69 en serio Arturo?]]></document>
		<document><![CDATA[@BryceArru eso suena al famoso titular "el túnel si existe"]]></document>
		<document><![CDATA[@dmoldauer así es estimado amigo. Cuando tienes tiempo para una visita al Hornero con su respectivo etiqueta negra]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega te tomo la palabra jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega jajaja y luego un seco a la norteña ya te recomendaré el Huequito]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando el almuerzo https://t.co/p7NsUUwDWq]]></document>
		<document><![CDATA[@sinelvicio son tan resistentes porque son las cucarachas de Sudamérica jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo @joselui_noriega eso es verdura]]></document>
		<document><![CDATA[@AbeAbelo @joselui_noriega y le ha vendido el aeropuerto a los chilenos y los cuzqueños bien gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega @AbeAbelo son ladrones de cuello y corbata y saben cómo salirse con la suya eso es lo peor]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed @leo_valra puede caer todo el gabinete si el congreso se pone acucioso]]></document>
		<document><![CDATA[PPK: "Kuntur Wasi es un grupo financieramente muy sólido"
Si esto es cierto porque el estado le dará el dinero para hacer la obra?]]></document>
		<document><![CDATA[Si es así como dices porque el estado le va a financiar la obra? 👇 https://t.co/RfOUgrVhbC]]></document>
		<document><![CDATA[Si te apellidas Nuñez, Mamani y si te roban estas jodido porque el ministro del interior Basombrio solo te atenderá si apellidas Oxenford]]></document>
		<document><![CDATA[@joselui_noriega @karembq la desconfianza empieza porque ya hay investigaciones con el circuito cerrado ejm Toledo. Y la fiscalía nada hace]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz buena tardes Jorge]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanjo_Cas esos cojudos que ahora hablan habrían sido asesinados por SL o muerto de hambre si Fujimori no se compra el pleito]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Quest si pues vamos a desperdiciar 10 años lo advertimos antes de la segund vuelta ahora ya estamos cagados.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Quest el problema es más jodido ya  que el dirige el país también es una tortuga vieja sin energía y tiene todos lo males]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone @LucelCastillo @diariocorreo que le pida ayuda a vagoncio el quiere ser ministro https://t.co/MmahT1z4W2]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra así hay varias de taradas por acá]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz @lordrfadgrmm @JBCPERU  ahí está Jorge una de las mejores columnas de @viejoreino y que le dio urt… https://t.co/Y0SHo1eZe5]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra que cosa Paty]]></document>
		<document><![CDATA[De esos goles @RomarioOnze hacía tres por partido https://t.co/G7RV3BS2E1]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no saben que hacer para seguir lucrando con lo que hicieron sus admirados https://t.co/Bq8tN5hN8S]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich @_USIL @rauldiezcanseco pero envíale el tuit directamente no seas cobarde
CC @viejoreino]]></document>
		<document><![CDATA[Que interpelen a @MartinVizcarraC porque si el pide ir solo hablará lo que el quiere

CC @VictorAndresGB https://t.co/9w3mM1gSpp]]></document>
		<document><![CDATA[@rufone pero la izquierda se lleva las palmas]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 buenos días así como a veces te he jodido por tus comentarios misóginos debo decirte que tu columna estuvo muy buena]]></document>
		<document><![CDATA[@chome así es tenemos de todo por acá]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 es una comparación totalmente idiota de este individuo]]></document>
		<document><![CDATA[@chome de quién estimado ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUECORNEJOR es en serio? Lo que ha hecho el alcalde al eliminar los estacionamientos es favorecer  directamente a los portales]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 ahí va estimado Alberto https://t.co/VrWRXkcN7t]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz buenos días Jorge]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente se tiene que ser muy imbecil para hacer tremenda comparación https://t.co/9aLcWgCBUU]]></document>
		<document><![CDATA[Eso se llama ejercer el poder, porque sino ejerces el poder terminas siendo un pelele. Putin vente para acá https://t.co/PcuGICLirX]]></document>
		<document><![CDATA[@utilitiesperu el moco reclamándole a la baba quién es más viscoso lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[@_gonzalez_jordi @Sr_Quest @MilagrosLeivaG ahorita los bloquea la Sra Leiva]]></document>
		<document><![CDATA[@FMabogado @ceciliablume así es, con la aceptación de lo imputado todo se simplifica]]></document>
		<document><![CDATA[La columna de Río verde https://t.co/vfkJUWpwSz]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un regalo para mi amigo Danilo @dmoldauer https://t.co/sshiELTs1E]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @FMabogado es cierto, si aceptaste que cometiste peculado de uso entonces acepta la sanción, que es, el desafuero]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume los delitos se sancionan Sra Blume]]></document>
		<document><![CDATA[@XavierDominguez @percyweiss pero está buenísima la señorita]]></document>
		<document><![CDATA[@katia1569 @_gonzalez_jordi pero si ella es feliz así quién somos para criticarla]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vez te lo advertimos no verás el aeropuerto de Chinchero en tu perra vida https://t.co/elFPiM3zu4]]></document>
		<document><![CDATA["Yo fui el padre del destrabe" — Alonso Segura, 
Jajaja, tu fuiste el padre del desmadre https://t.co/u9dsyvQ7tM]]></document>
		<document><![CDATA[Alonso Segura: "Yo soy el padre del destrabe". RT creo que se equivocó el es el padre del desmadre 
@mabel_huertas]]></document>
		<document><![CDATA[@Dianasemi de lujo nuestro presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@miquelmarin @RPPNoticias no se porque esta noticia no me alegra a Segura lo eligieron tambien el mejor y estamos hasta las patas]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dice a quien el cartel de Cali le financió la campaña electoral siempre @elcomercio levantando noticias de algui… https://t.co/0Tke26jTMH]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra la voy a ver, no la tenía en agenda]]></document>
		<document><![CDATA[@mlukacs @Juanjo_Cas bueno y uno aprende de los que saben]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra cual película amiga?]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana en serio? Lo que yo veo son puros tontos que cuando un atentado los golpee como en Europa dirán Trump was right]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandomerino es lamentable lo que les hicieron pero después de 40 años no hay caso legal para la justicia es la realidad]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandomerino pero si les dices eso te bloquean y te dicen de la A a la Z]]></document>
		<document><![CDATA[@matacaviares pero el que se la lleva doblada es el agente de Mossad]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre Beto escribe como la PTM que agarre esa flor AAR  https://t.co/0bKzami3To]]></document>
		<document><![CDATA[Como creerte? si el presidente dice que hay que voltear la página https://t.co/NZzZTGnZfo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo siento amigos Colombianos este individuo dejara las carceles vacías de Terroristas 
CC @_El_Patriota… https://t.co/u2eI7lvbRB]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo nadie te ataca solo te piden que TRABAJES y dejes tus tres horas diarias en el golf]]></document>
	</documents>
</author>