<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@q le pida el prestamo a su jefa ex Eya. https://t.co/bkbFM0qR0t]]></document>
		<document><![CDATA[@Magarios es una chorra. No puso una idea y ni un peso. https://t.co/6N8ACUA9Qp]]></document>
		<document><![CDATA[@Genial! Numca lo imaginaron quienes los denostaban. Los rajaron!!! https://t.co/qoDNBFYd16]]></document>
		<document><![CDATA[@Recomiendo ver y escuchar al diputado Olmedo en Morfi co Rosin. Vale la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@Para q se entienda hablo del programa de Metro Banda 3.0 de 8 a 10. Sin Tato. Volve!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Parece q la conductora por tv sigue siendo muy ambigua para congusion del televidente con su cara de nada. No es bueno, es malintencionado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Veo q Tato no esta.No me parece la forma de encarar las noticias tendenciosa. Ayer y hoy. Una pena. La mañana es un bajon gracias a vos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Que hija d mil p. Sin pañabras!!! https://t.co/woeEa4dFq3]]></document>
		<document><![CDATA[@No debe pedir disculpas por decir lo q piensa. Rs un ex militar sin miedo a los zurdos de siempre. https://t.co/enXkKeIz3X]]></document>
		<document><![CDATA[@Pueden darle a Gomez Centurion, a Arribas, etc todo el dia. Son tan obvios!!! No van a voltear a MM.!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@vos vieja llena de odio porque no desapareces de las noticiAs! Quien t sigue bancando? https://t.co/TNCv8c8KCE]]></document>
		<document><![CDATA[@Pobecito El fiscal. Paciencia.!! https://t.co/3xsrrIZ9IE]]></document>
		<document><![CDATA[@quese ocupen de Mujica y d su gobierno. https://t.co/5K239OIbjb]]></document>
		<document><![CDATA[@quien sos unica y autentica? La campora no deberia estar en ningun lado con pecheras p sin ellas.el gobierno provincial y municipal si.]]></document>
		<document><![CDATA[@edtoy comparando no me meto co USA. Q hagan como puedan. Es a tu comentario malicioso q respondo. MM cumplio con t… https://t.co/sjhfZGXaHB]]></document>
		<document><![CDATA[@estas en un error. Lo privado de un presidente hoy pasa a un tetcero en fideicomiso hasta el fin del mandato. Sus… https://t.co/yC5XkiYwVs]]></document>
		<document><![CDATA[Muerto en ataque!! https://t.co/N1CSyiCCNF]]></document>
		<document><![CDATA[@Era hora! Es un camaleón impresentable! https://t.co/2ermdZYIqN]]></document>
		<document><![CDATA[@y Trump no presento su DJ y nombro a toda su familia. Y les paso sus empresas a sus hijos... Q opinas? https://t.co/8qIz4RH4J2]]></document>
		<document><![CDATA[fletararlos a sus paises. https://t.co/ZfgdbcSZ0b]]></document>
		<document><![CDATA[@con todos los zurdos? NO! https://t.co/Ag2eEYlYJR]]></document>
		<document><![CDATA[@saquen añ drogon de las redes!!! Por favor!! https://t.co/MXMXGVuMKU]]></document>
		<document><![CDATA[@Es lo q dejo la malvada para encorajinar todo.!!! https://t.co/gGhl0FXSHq]]></document>
		<document><![CDATA[@Se venden a cualquier cosa q haga de politico. trepador. https://t.co/AgUErRllGm]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuando dejen los negocios de derechos humanos seran creibles!! https://t.co/vwyNg97y0J]]></document>
		<document><![CDATA[@De ustedes q lucran con el cuento de los guerrilleros y nietos. https://t.co/vwyNg97y0J]]></document>
		<document><![CDATA[@Sera igual alos 2 Kerner juntos!!!SOS !! https://t.co/I1OjYkQ46h]]></document>
		<document><![CDATA[@la jefa del grupo d tareas para asesinar.. Y ... Mas!! https://t.co/AqUlJYHQok]]></document>
		<document><![CDATA[@para mi es mas de lo mismo. Mucho sueño para los injustos. https://t.co/BGXSgUCxmg]]></document>
		<document><![CDATA[@Pero teniamos menos pobres q en Alemania!!! https://t.co/q711eGzW6w]]></document>
		<document><![CDATA[@la loca esta jaque a la reina!!!! https://t.co/NSmF3FMWnA]]></document>
		<document><![CDATA[@Si grasas llenos de plata mal habida y trepas especialistas. https://t.co/z2b8y03VDV]]></document>
		<document><![CDATA[@Me quiero ir!!!! https://t.co/Utd5yyphVY]]></document>
		<document><![CDATA[@Este demagogo ignorante dice lo que piensa. Simplismo subrealista. https://t.co/Ogbi4VRE0g]]></document>
		<document><![CDATA[@Esta señora mayor se olvido lo q estudió. https://t.co/ULfbaQA6WP]]></document>
		<document><![CDATA[@por decreto! Correcto!!! https://t.co/RB5cVBumDs]]></document>
		<document><![CDATA[@Cagadas son otras q le pasan por alto. Parece q esta dispuesto a no dejar gobernar. Ni in minuto en paz. El Predid… https://t.co/rOhpINWZxI]]></document>
		<document><![CDATA[@No le da tregua a quien trata a todas luces hacer las cosas bien.Ni un dia pasa q algo sale de la galera.Eso es pe… https://t.co/qKmvUieiRa]]></document>
		<document><![CDATA[@todonoticias #tncentral@q locura tienen por embarrar a toda costa al gobierno sea o no cierto el dato, cierre o no.son bien mala leche.]]></document>
		<document><![CDATA[@porque no se toma unas vacaciones esta señora... https://t.co/dWzBnowoW6]]></document>
		<document><![CDATA[@eso es lo q  nos importa !! https://t.co/6583e3tWIT]]></document>
		<document><![CDATA[@desagrado ella es una resentida incohetente y mal educada. https://t.co/BsXvXuowmq]]></document>
		<document><![CDATA[@periodista q perdió el rumbo. Criticar al President  porque se tomó 7 dias vacaciones en el sur y ella en Terrazas… https://t.co/IONOc6JIqh]]></document>
		<document><![CDATA[@que represion?? Diran los ataques y desmanes de unos dementes pagos mientras la policia esquivaba piedras y demas,… https://t.co/7dJ3YMDLKP]]></document>
		<document><![CDATA[@santosjorgeh #con quien esta esta vez el Papa?]]></document>
		<document><![CDATA[@Que ladrones de decima!! Solo falta encontrar una factura trucha de una Tonelada de papel higienico de la Casa Rosada U$S 10 000!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RegaCarlos #conozco muchos socios de Osde, jubilados jovenes, q piden los remedios en Pami porque son gratis y purden pagarlos con el 40%]]></document>
		<document><![CDATA[@y llenarse la panza. https://t.co/SsTcU1whrV]]></document>
		<document><![CDATA[@demasiada generosidad para tanto odio reinante. https://t.co/FKOiO9dVuU]]></document>
		<document><![CDATA[@quien es rico entones? Desfachatados hipocritas todos. Y Chorros! https://t.co/lhfaQyMe4X]]></document>
		<document><![CDATA[@Pazos deja de boicotear!no ayuda para nada.!
Es año Nuevo! Un dia de paz! https://t.co/cYFvS3K9Xb]]></document>
		<document><![CDATA[@Impensado por mi! https://t.co/7b8RV5jOEE]]></document>
		<document><![CDATA[@mecesita un psiquiatrico ya!!! Con manos atadas detras. https://t.co/BVTVyocf9w]]></document>
		<document><![CDATA[@Urge antecedentes penales de todos los provenientes de paises limitrofes antes de admitirlos en el y trabajo o pro… https://t.co/HzhHBVuEeq]]></document>
		<document><![CDATA[@MorfiTelefe @LauraCasaux@ complicado el reemplazo de Carina q es el Sol! Suerte!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MorfiTelefe #carina@ gran programa! Los felicito a todos!! Q dificil sera reemplazar a la unica Carina q es el sol! Suerte!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fueros de donde? Anyrs ba a estar en prision. Bad informeicion! https://t.co/qfaDlmcNqH]]></document>
		<document><![CDATA[@Hoy es un gran dia! 2 jueces impidieron q la denuncia del Asesinado Fiscal Nisman fuera enterrada junto con el.!!… https://t.co/nDqM4FHfQa]]></document>
		<document><![CDATA[@a Sala ña tien q juzgar por delitos contra los derechos humanos de los juneños! https://t.co/x4FtrQ0vIb]]></document>
		<document><![CDATA[@condenaban por reconocer el sonido de los pasos.. Imaginen ustedes! https://t.co/x4FtrQ0vIb]]></document>
		<document><![CDATA[Año nefasto para ex Eya! Y como broche a dos años, la noticia mas esperada, se investiga la denuncia del giscal ase… https://t.co/bb6Lj8kinw]]></document>
		<document><![CDATA[@hace añares q viene llevandosela de arriba con sus guarangadas mas ofensivas. https://t.co/k9Wk9kzG8Q]]></document>
		<document><![CDATA[@Pegue carolina!! Q duela! Q tomen conciencia!! https://t.co/Nx3gfSyxA8]]></document>
		<document><![CDATA[@los felicito! Basta de notas a los piquetes y escrachadores. https://t.co/kUaPzSbdtb]]></document>
		<document><![CDATA[los policías bien gracias! brillan por su ausencia!!! https://t.co/b9dd8FCqTb]]></document>
		<document><![CDATA[@Quienes agredieron al Presidente en Traful tienen q estar presos..! Es un escandalo!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Es hora q ni Pignanelli ni De Mendiguren dejen de opinar y boicotear al gobierno ya q no son ningunos genios. No s… https://t.co/DjKkbqGLFH]]></document>
		<document><![CDATA[@que cara de piedra!El que no se canso de facturar fue este ladron hasta q se le quebró la mano. Basura amoral y ri… https://t.co/Jgzu496zLY]]></document>
		<document><![CDATA[@Enloquecieron todos, le tienen miedo a Sala? NO TIENEN FUEROS LOS LEGISLADORES DEL PARLASUR.   Ella no asumio por… https://t.co/O929uY69Ud]]></document>
		<document><![CDATA[@pontifex se fue al carajo hace rato. Es ahora un politico argentino o in asesor k? https://t.co/PeeP690FxD]]></document>
		<document><![CDATA[@Castro es un viejo tarado q se hizo kernerista. Cuanto le pagaran? https://t.co/U4it0rufBB]]></document>
		<document><![CDATA[@Estos dos muertos resusitaron? Cuando? Estan muertos. https://t.co/uoGm797aQz]]></document>
		<document><![CDATA[@MorfiTelefe @nuestra Primera Dama, Juliana, ganadora del tenedor de oro a la mejor vestida del año!! Mas q merecido! Es perfecta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bien Fernando! Siempre atento y vigilante! No aflojes!! https://t.co/KKAFGGalZf]]></document>
		<document><![CDATA[@Al fin!!! Basta de vagos y feriados! A trabajar. Estamos en una enorme crisis... Basta de boludear y bardear...pon… https://t.co/ycAT6GQ7dn]]></document>
		<document><![CDATA[@mentiras! Llego de p a los 23. Nondigan pavadas! https://t.co/HH3aaObR8l]]></document>
		<document><![CDATA[@BeltraminCarlos @es nu forro y un bruto q dice coptel por coctel. Ni una idea de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@que pais generoso! Le publican a este ser despreciable. Ni opinó. Es Nadie. https://t.co/KmGtkkx8vd]]></document>
		<document><![CDATA[@Estas de acuerdo que #AbranLaDenunciaDe Nisman? VOTA Y DALE RT PARA QUE VOTEN TODOS YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@a veces hay q saber q no se puede tejer alianzas con quien no se tiene nada en comun. Penoso. https://t.co/xxPph5cqYf]]></document>
		<document><![CDATA[@y como se le dice a massa cuando sale con tremenda demagogia y acompañantes en contra del gobierno con un imposibl… https://t.co/4BMwY0sX55]]></document>
		<document><![CDATA[Ademas aprende a hablar correctamente no es coptel, es cóctel burro. https://t.co/B9xGfgwvK7]]></document>
		<document><![CDATA[Bien controlados son una buena opcion. https://t.co/qrnyBK7ztH]]></document>
		<document><![CDATA[@pobres nosotros todos. Reenes de los bancarios q nunca trabajan por motivos cAmbiantes. Hasta cuando? Banqueros ri… https://t.co/KNyW6Vr4aW]]></document>
		<document><![CDATA[@parece q no les alcanza. Van por masss!! https://t.co/IUtOuuE7dz]]></document>
		<document><![CDATA[@la desubicada de siempre! https://t.co/F09dJslDDq]]></document>
		<document><![CDATA[@pura cháchara. Tiene razon. 2.30 madrugada trabajado en su puesto. Lo interrumpen por algo menor de rutina. El pol… https://t.co/lrRzGErJsT]]></document>
		<document><![CDATA[Error Massa mostro al verdadero. Pura demagogia y política sucia. Se siente presidente y no lo es. Ni. Sera. https://t.co/mze3QDJIZX]]></document>
		<document><![CDATA[@error. Macri al fin se puso el traje de Presidente y va por mas. Se acabo la su actitud Ghandi. Era hora. https://t.co/5ntUP1Q3bT]]></document>
		<document><![CDATA[@segun el pais entero diria yo. Es un trepador sin escrupulos y muchas cosas peores. https://t.co/JNe8X5aMrW]]></document>
		<document><![CDATA[@hasta cuando pieden ocultar q el avion de Carmona es suyo.???]]></document>
		<document><![CDATA[@buenisimo! Q susto!! Estamos en otro peridismo!! https://t.co/E9Bx388LnZ]]></document>
		<document><![CDATA[@coincidimos en este adefesio. https://t.co/YBUAkW8pia]]></document>
		<document><![CDATA[@de q puede servir?No son creíbles en Nada. Estan viviendo en la edad de los deñores feudales y hoy no hay mas subd… https://t.co/yWPS5gJUbj]]></document>
		<document><![CDATA[@Que haga demagogia idiota este señor feudal es inadmisible. https://t.co/vTic2XA1Vc]]></document>
		<document><![CDATA[@y por casa como estuvo? https://t.co/AupOWTeoJT]]></document>
		<document><![CDATA[@sera una joda para video mach? https://t.co/hlxVnjvXI0]]></document>
		<document><![CDATA[@y tiene un 8 !!! Manga de atorrantes y boicoteadores! Asi nos va a ir!!! https://t.co/ZuYAuPOeag]]></document>
		<document><![CDATA[@este monto esta peor esta algo limado. https://t.co/V6HMi0BkmB]]></document>
		<document><![CDATA[@sera otro barbaro de justicia ilegítima. https://t.co/KMYQDLn4CS]]></document>
	</documents>
</author>