<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Oposiciòn Venezolana una especie en extinción" segùn la canciller Delcy, pero quien tiene 80% de rechazo es el Gob Nac. Ilogica la vaina]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Freddy Guevara (@FreddyGuevaraC):

ALERTA: denunciamos que mi escolta Guermis Lara fue detenido el día... https://t.co/ThODZRmlYO]]></document>
		<document><![CDATA[Jóvenes se unen en defensa de sus derechos https://t.co/Z4cJKUb0Gx vía @diariodlosandes / vamos a la construcciòn de un Frente de Lucha]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Hasler Iglesias (@HaslerIglesias):

Comunicado oficial de la FCU-UCV ante la suspensión de las... https://t.co/ipFyOg9OGf]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Hasler Iglesias (@HaslerIglesias):

Llamamos a los estudiantes a movilizarse con rebeldía, y de forma... https://t.co/3JkAEBcPph]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Luis J Martinez R (@MARTINEZLUISUCV):

La UCV no se queda callada ¡Vamos a la calle a defender la... https://t.co/fuGRgdxjTK]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Luis J Martinez R (@MARTINEZLUISUCV):

¡El #17F HAY elecciones en la UCV! El gobierno no entiende que... https://t.co/LGGBS9p99U]]></document>
		<document><![CDATA[Tareck con propiedades y dinero en EEUU ? Eso es falso, el es muy "SOCIALISTA" "ANTI IMPERIALISTA" tiene carnet de la patria y come del CLAP]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted NTN24 Venezuela (@NTN24ve):

El Aissami habría permitido el envío de toneladas de droga hacia Estados... https://t.co/u7M0T2q4MT]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted NTN24 Venezuela (@NTN24ve):

EE. UU. asegura que Al Aissami participó en el envío de mercancías de más... https://t.co/QJmqUVczwL]]></document>
		<document><![CDATA[Es preferible luchar, voto, pancarta, marcha o barricada, a vivir en una cola x comida y en un país sin oportunidades #12F #DiaDeLaJuventud]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Delsa Solorzano (@delsasolorzano):

Hace 3 años varios jóvenes Vzlanos perdieron la vida de manos de... https://t.co/uA08SuFW1J]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Rosmit Mantilla (@rosmitm):

Hoy la juventud tiene muy presente a nuestra Geraldine Moreno. Maduro... https://t.co/Y4rnz9CdoY]]></document>
		<document><![CDATA[Un día como hoy #12F, hace 3años, la DICTADURA le arrebata la vida a Bassil Da Costa #LaJuventudSeRebela CON MADURO NO HAY FUTURO]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nuestra VINOTINTO representa y deja en lo alto a toda la juventud Venezolana. Regalo adelantando #SudamericanoSub20 somos MUNDIALISTAS!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Lumay Barreto (@LumayBarreto):

#VenezuelaCNN y a los venezolanos les niegan los pasaportes por falta... https://t.co/9k4vWjdxsO]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Anthony Daquin (@AnthonyDaquin):

Esta es la denuncia que hizo Misael López y documento. #VenezuelaCNN... https://t.co/UPc2gXWZZo]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno Venezolano no solo trafica con drogas, los pasaportes para terroristas tambièn se convirtio en un negocio redondo #VenezuelaCNN]]></document>
		<document><![CDATA[@PatrideCeballos @anak14 en Trujillo estamos constituyendo el Frente de Lucha Cívica y Ciudadana para organizar y articular...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Nuevo País y Zeta (@enpaiszeta):

Misael López: "En la vida, o eres ladrón o eres policía." #VenezuelaCNN @CNNEE #Conclusiones]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Ismael García (@ismaelprogreso):

@soyfdelrincon mañana solicitare en la plenaria de la Asamblea... https://t.co/Poaf22IFlg]]></document>
		<document><![CDATA[En Vzla no hay material para #Pasaporte pero si hay material para controlar a los ciudadanos con un tal carnet de la patria #VenezuelaCNN]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Únete + UVM (@une7e_uvm):

Desde el Mov Une7e le damos total apoyo a la iniciativa del proyecto ANE,... https://t.co/FCUxDVFca0]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Únete + UVM (@une7e_uvm):

El proceso de inscripción sera hasta hoy, ¡Corre! e Inscribete.... https://t.co/TkJM89QrGl]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Rebeca Costoya (@rebecacostoya):

Cada 20 minutos un venezolano muere en manos de la violencia.... https://t.co/FbFhnrXNPA]]></document>
		<document><![CDATA[De la tarjeta de racionamiento (Cuba 1959) al carnet de la patria en Vzla #MismoTratamiento #Dictadura https://t.co/HvIhW7hsUA]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Javier Chirinos (@Javier_Chirinos):

Desde la Unidad debemos darle repuesta a los venezolanos y asumir... https://t.co/s3J46Clkjd]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted VenezuelaSomosTodos (@ComandoSB):

.@hcapriles: “Me multaron y se me declaró responsabilidad... https://t.co/rrtCiIGgCx]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted #VivanLosEstudiantes (@malvapica):

Arzobispo de Barquisimeto: Pueblo querido  VIVA LA DEMOCRACIA  Y NO... https://t.co/djU5xzaDVg]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que quienes están para proteger la soberanía (FANB) hoy demuestren su poderío para mantener una cupula corrupta en el poder]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Iramarú A. Ruíz (@SoyAle_R):

Hoy el país vivió 2 escenarios, el clamor de la paz en la procesión de la... https://t.co/3prj66eqnZ]]></document>
		<document><![CDATA[Joseph Stalin (Rusia) Vs Nicólas Maduro. Distintas epocas, mismo tratamiento. #HambreRepresiónYFascismo https://t.co/BYme8iYLUB]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted InfoVzla (@InfoVzlaNet):

Arzobispo  de Barquisimeto "El socialismo solo ha ofrecido hambre y miseria a... https://t.co/55Z5k6VE4F]]></document>
		<document><![CDATA[El único que no aguanta hambre en Vzla se llama Nicólas Maduro y su combo! https://t.co/NHzCDHhcVf]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted EP | Mundo (@EP_Mundo):

Ramos Allup: Ejecutivo prepara inhabilitación de Capriles y de la AN... https://t.co/yw0XtvHKrl]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Rocío San Miguel (@rociosanmiguel):

#EsHoraDeDefenderLaPatria Los venezolanos queremos saber q pasa... https://t.co/6nQWNpzjcJ]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Rocío San Miguel (@rociosanmiguel):

A esta hora continua el show político partidista en nombre de la... https://t.co/0SkZ9NzWYZ]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted TV VENEZUELA (@TV_VENEZUELA):

#DivinaPastora #14E Mons. Antonio López Castillo: "Nosotros creemos en... https://t.co/zKRBunb5lr]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted TV VENEZUELA (@TV_VENEZUELA):

#DivinaPastora #14E Mons. Antonio López Castillo: La mayoría de nuestro... https://t.co/5dKVdNbyZM]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted TV VENEZUELA (@TV_VENEZUELA):

#DivinaPastora #14E Mons. Antonio López pide por el pueblo: "El pueblo... https://t.co/NbIZqyG2dn]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Unión Radio (@Unionradionet):

#FueNoticia Conferencia Episcopal: Hay una ola de represión contra... https://t.co/NcJLafMrgC]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Julio Borges (@JulioBorges):

Ahora nos encontramos en la 41 Brigada Blindada del Ejército en... https://t.co/FY4h3CJEf5]]></document>
		<document><![CDATA[En la calle la gente no busca candidatos a Gobernaciones, lo que está buscando es comida y la salida #URGENTE de Nicolas Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Gobierno de Miranda (@gobiernomiranda):

#AlMomento GN dispersa a personas que protestan pacificamente... https://t.co/zLbIsuGTGT]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Inesita Terrible (@inesitaterrible):

Vienen cosas buenas mi estimado @ekbufalo ahora los frívolos van... https://t.co/aznut5138B]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que en Vzla los intereses personales y de poder esten por encima de los valores y principios democraticos del país!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Elides J Rojas L (@ejrl):

Comando antigolpe es el cañón del chavismo para ejecutar la represión dura y... https://t.co/v8xYhYdxbF]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Lorena Martinez (@LorenaCMartinez):

El Pitazo: Madre apureña: “Mis hijos fueron hoy a clases solo con arroz en el estómago”.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted VenezuelaSomosTodos (@ComandoSB):

A ESTA HORA (9:50 AM) 
Efectivos de la GN no permiten el paso de... https://t.co/8Sv9sGn04u]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Nuevo País y Zeta (@enpaiszeta):

.@PoleoRafael: El pronóstico es que El Aissami cumplirá su tarea.... https://t.co/vtLpBlILGA]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jose angel (@angelgruyo):

.La guerra en Venezuela empezó con el gobierno de maduro, el gran perdedor... https://t.co/TfNUTYZYWT]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted InformadorVeraz (@InformadorVeraz):

Ayer el régimen chavista se los llevó presos a ellos y no te... https://t.co/xBSdy0B6y9]]></document>
		<document><![CDATA[La AN - MUD deberían no declarar el "abandono del cargo" sino propiciarlo en la calle, con la gente, sin vacilar ni retroceder!]]></document>
		<document><![CDATA[El "abandono del cargo" aumentará las tensiones y provocara un efecto internacional seguramente. A lo interno ayuda pero no resuelve mucho!]]></document>
		<document><![CDATA[Suponiendo que mañana la AN decreta "abandono del cargo", aja, quien lo ejecuta, quien lo aplica ? TSJ - FANB quien lo saca de Miraflores ?]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted gregorio salazar (@goyosalazar):

Si lo que se quiere es llevar las tensiones con el gbno a grado... https://t.co/LxBXS3fNDg]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Léster Rodríguez (@LesterYomar):

El aumento del 50%, los jóvenes detrás con bolsas de CLAP, el comando... https://t.co/cSD37Ylz0n]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro es sinonimo de irresponsabilidad. No ha terminado de bajar recursos a Gobernaciones y Alcaldías y ya decreta otro aumento salarial]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted León Jurado L. (@leonjura):

El político se convierte en estadista cuando comienza a pensar en las... https://t.co/c04hkTmuTa]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Rocío San Miguel (@rociosanmiguel):

SEBIN a partir de este momento pasa a la orden de Tareck El... https://t.co/OH9NBegEls]]></document>
		<document><![CDATA[@delsasolorzano NO representa el gentilicio Trujillano... Que verguenza! Ese es el premio que le dan por su actitud mercenaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Delsa Solorzano (@delsasolorzano):

Maduro nombró a Hugbel Roa como Ministro de Educación Superior,... https://t.co/uWnySiyVGJ]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q esto es lo que pasara mañana #5E en la AN. Se instalará nueva junta directiva, el PSUV asistira y MUD irá a dialógo el 13E con Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Con mucho sacrificio y haciendo milagro, pero sin perder la esperanza y el optimismo. Aquí están las primeras... https://t.co/aAlpb1UiHi]]></document>
		<document><![CDATA[No hay ambiente navideño. Los unicos traki traki que se escuchan son los que la #Dictadura le esta echando a la gente en #CiudadBolívar.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Reporte Ya (@ReporteYa):

#18D 7:51 pm Tan delicada la situación en Ciudad Bolívar e inaceptable el... https://t.co/A4w6uBGwmP]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted SamuelPetit (@SamuelPetitVera):

"Se están metiendo en mi casa" con gritos pidiendo auxilio, me lo... https://t.co/o6PUJTtC8Z]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala el TSJ decretara nula la medida del canje, pero que va, solo funcionan para ser serviles a la #Dictadura #QueSeVayanTodos]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Luis Mejias Regnault (@LuiSRegnault):

"La derecha, las mafias, el imperialismo" nunca asumen la... https://t.co/z9WOvl7gdj]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Blanca Vera Azaf (@bevavera):

Presidebte Maduro dice que si usted llama al 0800GPueblo le resuelven su... https://t.co/zqJgAFN6iq]]></document>
		<document><![CDATA[La #Dictadura pretende terminar de destruir la poca capacidad adquisitiva de los Venezolanos, quiere dejarnos en la quiebra!]]></document>
		<document><![CDATA[A la #Dictadura comandada por el Colombiano se le olvida que Vzla es una tierra de libertadores, nacimos para ser libres, no esclavos!]]></document>
		<document><![CDATA[#Valera con protestas y saqueos en algunas partes de la ciudad https://t.co/rE2pGOdIXt]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora Saqueos en el centro de la ciudad de Valera y Sabana de Mendoza!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Venezolanos (@venezoIanos):

#AlMomento
Al no tener respuestas del Banco Central de Venezuela en... https://t.co/BSHZMoAqdx]]></document>
		<document><![CDATA[Trancan la vía a la altura del puente san Alejo en Sabana de Mendoza #Trujillo #CanjeBilletes  puntos de ventas en su mayoria NO sirven]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CaraotaDigital (@CaraotaDigital):

Conatos de saqueos en Paseo Orinoco de #Bolívar... https://t.co/Pz8BVuBYdk]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora GNB #Caracas pasa con unas cornetas informando BCV va a recibir dinero ( en la segunda face) 16D https://t.co/7gZrEsjSOt]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted EP | Venezuela (@periodicovzlano):

El “detallito” que envió el Gobierno a Táchira por el cierre de la... https://t.co/OmJ1ooKw7a]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted ReporteroNTN24 (@ReporteroNTN24):

Cajeros no dispensan efectivo. Arrojan error. Banca privada solo... https://t.co/FvVqrGhkSw]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jose Luis Cedeño (@joseph2481):

Protestas en El Callao y Maturín por negativa de bancos y comercios de... https://t.co/QA5JsVGzrl]]></document>
		<document><![CDATA[1. Maduro retira billetes de 100 2. Da plazo 72h 3. cajeros te dan billetes d 100 cuando retiras 4. Nadie los acepta. Y el billete nuevo ?]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CaraotaDigital (@CaraotaDigital):

Huelguistas del Sebin exigen al Nuncio que vaya a El Helicoide... https://t.co/vWptnKFN4U]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted aida beccaria (@aidabeccaria):

A 72 horas de esta locura de los billetes, todavía nadie ha visto el... https://t.co/f7PI7eZyOZ]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted LA GURI (@IsabelGurisa77):

-Puedo pagar el CLAP con tarjeta de débito?
-No solo efectivo.
-Ah bueno... https://t.co/euVTVSuxJw]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Nacional (@ElNacionalWeb):

Convocarán Asamblea Extraordinaria para designar rectores... https://t.co/IOunTTsE9N]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CaraotaDigital (@CaraotaDigital):

Denuncian agresiones de #Politrujillo contra camarógrafo de portal... https://t.co/x0eKt34NT3]]></document>
		<document><![CDATA[La #Dictadura de Nicolas Maduro desprecia a trabajadores de la Alcaldía de Valera al no bajar recursos para pago de deudas laborales]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Blanca Vera Azaf (@bevavera):

Extraoficial: gobierno decidió sacar billetes de Bs. 100 para bajar $... https://t.co/Fm2ZB6IVJu]]></document>
		<document><![CDATA[Como no pensar luego que hay algunos dirigentes de oposición negociando con la #Dictadura, si pasan cosas como las de hoy en la AN.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Hugo Santaromita (@HugoSantaromita):

Hace 17 años el cielo habló con lágrimas. Se producía la tragedia... https://t.co/f4m09OLocr]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Cámara municipal de la #NarcoDictadura en Valera dejó sin sustento a más de mil familias de la Alcaldía]]></document>
		<document><![CDATA[Concejales Maduristas del Municipio Valera al servicio de la #Dictadura se convierten en enemigos de los trabajadores #ApruebenElCredito]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Cristofer Correia (@CCorreiaVE):

Los Dip William Barrientos, Adolfo Superlano y Ricardo Fernández... https://t.co/q93AOAFRri]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara municipal #Madurista de la Alcaldía de Valera se niega a discutir y aprobar credito para pago de los trabajadores]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Fernando del Rincon (@soyfdelrinconVE):

AHORA #SesiónAN: Designación de rector del CNE no cuenta con... https://t.co/Nvep5uWGLs]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Fco. Javier Sánchez (@franja1):

"No conozco ningún precedente de que se pueda entrar a una cumbre sin... https://t.co/zDWT7uPzBz]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Laureano Marquez (@laureanomar):

Yo me niego a creer que Venezuela merezca esta debacle. Ya uno no sabe que decir.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CaraotaDigital (@CaraotaDigital):

¡Delcy se metió por la ventana y los cancilleres salieron por la... https://t.co/qdZZInXKUa]]></document>
		<document><![CDATA[#Humor en tiempos de crisis... https://t.co/aRrjRWFE8X]]></document>
	</documents>
</author>