<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ThelegacyofMose @criticolombia 
Corrupción es lo que se han robado los Uribistas REFICAR ODEBRECHT DNE AIS  ZONAS FRANCAS  LA GUAJIRA...]]></document>
		<document><![CDATA[@ThelegacyofMose @criticolombia 
La deuda externa es un hecho económico que usted no entiende y por eso la confunde con corrupción. ¡Bruto!]]></document>
		<document><![CDATA[@criticolombia @Tw_Sand 
No entiendo... no hay en Colombia un destape de corrupción donde no aparezca Uribe y sus m… https://t.co/qFaVvUG00B]]></document>
		<document><![CDATA[@mariacastro1111 
Lo que se robaron de la salud del Chocó]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr__Fausto @ernestosamperp @JuanManSantos Corruptos ustedes recua de delincuentes que no tienen hojas de vida si n… https://t.co/BlvAAASs1K]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol 
Nos tiene jodidos con los comerciales de ONICOMICOIS y EL PIE DE ATLETA a la hora del almuerzo, mostrando pies podridos]]></document>
		<document><![CDATA[@ivan7051 @RevistaSemana 

Hay que acabe esa fuerza política del corrupto Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[@D_e_v_s @ernestomaciast @JuanManSantos Senadores que solo representan a Uribe quien les regaló la curul, se deben… https://t.co/ddbzqWh68S]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestomaciast @Alfonsomarulan1 @JuanManSantos El cinismo Uribista es sorprendente, miren bien el cartel &gt;&gt;&gt; https://t.co/OOCwtLqL3c]]></document>
		<document><![CDATA[Señores @FiscaliaCol , nadie ha dicho nada de estos niñitos ? https://t.co/GvGNx3cXBl]]></document>
		<document><![CDATA[Y como va el proceso contra este angelito señores  @FiscaliaCol ? https://t.co/ISUGXFEzPY]]></document>
		<document><![CDATA[@eafuentesh @CeDemocratico 

Les duele, son su gente, sus buenos muchachos]]></document>
		<document><![CDATA[@A_OrdonezM @JuanManSantos 

Y lo dice el corrupto que usurpo el cargo y se robo los sueldos y beneficios correspondientes]]></document>
		<document><![CDATA[@lbertoortiz @andrescla 

La gallada del @CDemocrtico solo representan a Uribe, su amo, quien les regaló la curul]]></document>
		<document><![CDATA[@LSanchezAndres @DanielSamperO @GiordanoBrunoFi 
Ella también se ha beneficiado de algunos torcidos, en esa familia nadie se salva]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol 
O esperan contratar un estudio que cueste unos $ 500.000.000
para que les diga lo mismo ?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol 
Así, si le dan a la varilla, no lesionan el puente y se evitan posibles tragedias. 
Desidia o Ignorancia en el IDU ?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol En Bogotá no existen controles de altura para puentes, consistentes en una varilla horizontal de igual altura 20 mts. antes]]></document>
		<document><![CDATA[@Alonrop 
Cada vez se identifican mas el CD y Cambio Radical]]></document>
		<document><![CDATA[@mariacastro1111 
Está imitando la campaña de Trump.
¡ Ojo !]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestomaciast 
Que bueno que denuncie a estos y cumpla con su deber https://t.co/2xblh1Vz0r]]></document>
		<document><![CDATA[@afgalindo @camilo_osorio1 @Osgazu @luisfebarrera @rodrigoguerrerr 

Ojalá le se un cáncer bien verraco a @jcpastrana del que no se pare]]></document>
		<document><![CDATA[@Marianiniecheve 

Esos dos partidos reúnen toda la corrupción de Colombia, si se unen nos joden, se roban  el país en un año]]></document>
		<document><![CDATA[@fcotevillamiza @CambioRadicaI 

Los dos partidos que aglutinan toda la corrupción de Colombia.
Faltan cárceles para meter a sus bandidos]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraVegaP 

Y para iniciar campaña estilo Trump]]></document>
		<document><![CDATA[@hayquejoderseno 
El problema en Colombia es la corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@S118Inn @luisvarela888 
Está imitando la campaña de Trump]]></document>
		<document><![CDATA[La @FiscaliaCol tiene que actuar así los ame, estaremos pendientes los colombianos y la @PGN_COL https://t.co/IsQWQEoBV3]]></document>
		<document><![CDATA[@PALOMINOSCU @luismidetotal @CambioRadicaI 
Para tapar estos escándalos de corrupción, Vargas prendió la mecha con Venezuela al estilo Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[@PALOMINOSCU @luismidetotal 
Lo hizo para tender cortinas de humo sobre lis corruptos que ha avalado]]></document>
		<document><![CDATA[@hayquejoderseno 
Al mejor estilo de Uribe, Vargas Lleras arma polémica con Venezuela para tapar sus escándalos por corrupción en avales]]></document>
		<document><![CDATA[Este quiere ser presidente ? https://t.co/HpyeLiuOCf]]></document>
		<document><![CDATA[Que afortunados https://t.co/gvIOQcTAsk]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoCelisTravel @JoseRLarrarteG  @GustavoBolivar 

Que se puede espera se ese tipo apoyado por los corruptos d3l CD y Cambio Radical]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrosalazar420 @unisinumonteria @IVAPESI @gerpaezm @POMPILIOSILVA 

Por lo que se aprecia, Córdoba es un departamento se CORRUPTOS]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfgalan @majisan 
Ahora si todos sacan las 4 letras.
No sean sacaculativos, respondan...]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonelRojasC @macdonal5 @jnn59 @jualver 

Porque en todo acto de corrupción en Colombia, aparece el nombre de Uribe y es que él la encarna]]></document>
		<document><![CDATA[@macdonal5 @jnn59 
Así se habla Claudia]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisEdu620829 
Tan honesta esta familia no ? https://t.co/QKSqS9lfEw]]></document>
		<document><![CDATA[@un_locombiano 
El ocaso del mesías, su corrupción lo ahoga https://t.co/ci6N7l0EmD]]></document>
		<document><![CDATA[@un_locombiano 
Se acaba el mesías de barro https://t.co/rjgVqi6Lyy]]></document>
		<document><![CDATA[Córdoba es un Departamento paraco ?]]></document>
		<document><![CDATA[@Susanadleon @JuanLozano_R 
Es que la plata ya se la robaron los hijos y amigos de Uribe https://t.co/YUs0DoZ2iU]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, estos angelitos están pasando de agache ante la @FiscaliaCol  o esperan que nos olvidemos ? https://t.co/zeFm9ypqzC]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_Florez @EnriquePenalosa 
El sistema Transmilenio - SIITP es Tercer mundista, obsoleto]]></document>
		<document><![CDATA[@DespiertaAnt @MauricioLizcano 
Que los entreguen así como lo hicieron los paracos de Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[@ev_hugo54 @MiremosaVer @VickyDavilaH @A_OrdonezM @CGurisatti 

Periodismo despreciable al servicio de corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@MiremosaVer @VickyDavilaH @A_OrdonezM @CGurisatti 
Esas alimañas son la causa de muchos males en este país, por tendenciosas noticias]]></document>
		<document><![CDATA[@JAVIERRIVERO12 @SANTAMARIAURIBE 

Hay personas tan ignorantes que ni siquiera conocen el significado de un Nobel.
No tienen válores]]></document>
		<document><![CDATA[@drcata 
Parece que en Córdoba se encuentran agrupados todos los ladrones de cuello blanco de Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@Ceballitos1 @ev_hugo54 @VickyDavilaH @CGurisattiNTN24 @jsanchezcristo 

Estamos jodidos con esas tipejas pro paracas en los medios.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa mujer es una porquería pro paraca https://t.co/bl8fMfVF82]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierBarreraA @A_OrdonezM @VickyDavilaH @elbuhorafa @WRadioColombia @DanielSamperO 

La prwgonera dándole bombo a Ordoñez ?]]></document>
		<document><![CDATA[Este par de niños si aprendieron de papi a hacer dinero https://t.co/ZLuKDUXT6V]]></document>
		<document><![CDATA[@fcotevillamiza @riclatorre 

A la fija un soborno]]></document>
		<document><![CDATA[@marthaepll @riclatorre 
Los paramilitares no entregaron menores...]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana 
Billete, les está aportando bastante billete...]]></document>
		<document><![CDATA[@omizard @RevistaSemana 

Semana cambió su norte, de denunciante serio, paso a defensor de corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio @Inmarcesibles @EspinosaRadio 
Sabemos que sus hijos son Unas ratas, en su gobierno se volvieron multimillonarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio @EspinosaRadio Uribe, respete usted a los colombianos y deje de encubrir a ese par de ratas que tiene de hijos, sabemos como...]]></document>
		<document><![CDATA[Defender al ladrón del agro es ser decente ?
Vaya, vaya... como cambian los valores https://t.co/epz0znW2Yw]]></document>
		<document><![CDATA[@funurbiano @AlvaroUribeVel 
Les organizó autopista a Zona Franca y les aprobaba los contratos que producían comisiones]]></document>
		<document><![CDATA[@SISISISI54 @AlvaroUribeVel 
Lindos los niños emprendedores y bien acompañados, su amigo los libra de testigos molestos]]></document>
		<document><![CDATA[@o_sandovalr 
Esos Uribistas apenas se sienten pillados, corren a buscar a quien echarle la culpa.
jajajajajajajajajajaja
Son sacaculativos]]></document>
		<document><![CDATA[@VozDelPuebloCo_ @JoseRLarrarte  @Cafe__Noticias @1DeLaCruzGil @EricaAnia_ @RegionCaribeCO @KEVINCHICAOSOR
Tiene que ser corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana 
Los afectos para-uribistas, son su esencia, enemiga del gobierno y d las sanas costumbres]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana 
No son odios, ella es enemiga del gobierno y promotora prepago de Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[@EspanaTovio @saludhernandezm 
Esa mujer es un advenediza pro paraca]]></document>
		<document><![CDATA[@AJCardenas3 
Pero compartidos con Tomas Uribe]]></document>
		<document><![CDATA[@luismidetotal @German_Vargas 
Este no amenaza como Uribe, el si le da en la jeta]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora el Senador Uribe del @CeDemocratico  es Fiscal ? Le pide cuentas por Odebrecht a Santos o está muy asustado y tiende cortina de humo..]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador 
Ya @jcvelezuribe  se dio cuenta la clase de bandido que es Alvaro Uribe y como los manipula a todos.
Le costó aprender]]></document>
		<document><![CDATA[@sebacho1991 @ZuluagaCamila @jsanchezcristo 
que porqueria de ser]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillavacia 
nada con esos corruptos uribistas]]></document>
		<document><![CDATA[@ApadillaAnselmo @EspanaTovio 
tan inteligente el corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol 
Enterense de la corrupción de su protegido https://t.co/F3cZeQyR5I]]></document>
		<document><![CDATA[Lean bien señores de @NoticiasCaracol ustedes que presentan como mártir a semejante delincuente https://t.co/KvmSfW4hsZ]]></document>
		<document><![CDATA[@femi_artesanal @VickyDavilaH 
Hay que darle se su propia medicina, ha cuantos ha matoneado ella por los micrófonos y la prensa ?.]]></document>
		<document><![CDATA[@jnn59 @jualver @SCarrascalP @claudioabel2 @lilipiedadvalle 
Los Uribistas dirán ahora que la Fiscalía de EEUU también los persigue.
Pobres.]]></document>
		<document><![CDATA[Jerónimo y Tomas Uribe fueron los que los trajeron.
Cuánto seria la comisión ?
Esos chicos son emprendedores... https://t.co/MHaOJ4IAob]]></document>
		<document><![CDATA[Tomás y Jerónimo Uribe fueron quienes trajeron Odebrecht al país, imaginen la comisión... https://t.co/HWgh7A1pjY]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSMarin @sarango72 @EstebanCarlosM @wrl_66 
Son congresistas sin votos, no representan a nadie, solo a su amo]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaFdaCabal 
Daño el que le hace usted y su pandilla de corruptos al país, con sus mentiras y calumnias.
Ustedes son un cáncer para Col.]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe es un personaje cantinflesco, chilla en la clase alta, jamas dejará de ser un gamin https://t.co/5CHwHn0Ijm]]></document>
		<document><![CDATA[@gusrodfck 
Le dieron la motosierra de oro]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio 
Y los hijos de Uribe recibieron buen soborno]]></document>
		<document><![CDATA[@mercachifle8 @jcvelezuribe 

Uribe lo que toca lo daña.
Es como una venérea, te toca y te infecta]]></document>
		<document><![CDATA[@Libardo_RD 
Es que la defensa del Uribismo se nasa en la calumnia, la mentira y el engaño]]></document>
		<document><![CDATA[@pichurco @CarlosHolmesTru 
Usted o alguien conocido votó por Holmes para el Congreso ?]]></document>
		<document><![CDATA[@jcvelezuribe 
Uribe solo es leal a él y a sus hijos, los demás son desechables]]></document>
		<document><![CDATA[@lbertoortiz @adrisgame @jnn59 @jualver @JavierBarreraA @gurozu @luismidetotal @HELIODOPTERO @HFCardonaG @cesarfloreza 

Es un oportunista]]></document>
		<document><![CDATA[@lazarogome08 @DanielSamperO 

Senadores sin votos serviles servidores de quien los tiene n el cargo]]></document>
		<document><![CDATA[Cree usted que la @FiscaliaCol dejará vencer los términos del proceso de el Apóstol Santiago Uribe ?]]></document>
		<document><![CDATA[Se escuchan rumores de que @FiscaliaCol piensa dejar vencer los términos del proceso del apóstol Santiago Uribe https://t.co/kqceluc6p7]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol @davidrsuan @FARC_EPueblo @infopresidencia @ComisionadoPaz 

En cambio los paracos son héroes del CD
Buenos muchachos...]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado 
Uribe es un verdadero tratado de corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[Si los del @CeDemocratico Olvidaron las mentiras se su campaña, ahí tienen un recordatorio.
Que pandilla de falsos,… https://t.co/uAWdunmm0Z]]></document>
		<document><![CDATA[@OtroPesimista 
Y Uribe cuando se reunía con los Ochoa ?]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaFdaCabal @AngelicaLozanoC 
Que no sea donde la Cabal porque lo matan los paracos por indigente]]></document>
		<document><![CDATA[@ManosLimpiasCo 
Ellos como siempre ahora dirán que el C. de Estado está enmermelado, que es Farcasantos, que es dictadura.
Ridículos...]]></document>
	</documents>
</author>