<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jaimegrijalba @rogerkoza más conocidos como los premios Tolueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@JNNiz viendo bien, se parecen... 🤔]]></document>
		<document><![CDATA[Otro buena versión de un clásico de los chicheros Sabbath es Planet Caravan a cargo de los brutales Pantera. https://t.co/aQskk2hTni]]></document>
		<document><![CDATA[@rogerkoza ¿los vas a cubrir? acá te leo. 🙃]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo buenos covers de otras bandas a los metaleros Sabbath como por ejm. Children Of The Grave de White Zombie. https://t.co/bRi05VUqSL]]></document>
		<document><![CDATA[Los chicheros de Black Sabbath se retiran este fin de semana en Birmingham https://t.co/AVJw1Tmhh6]]></document>
		<document><![CDATA[@rogerkoza gracias por votar en esta encuesta luchada.]]></document>
		<document><![CDATA[El Punk existió gracias a:]]></document>
		<document><![CDATA[...sin embargo, el expresidente siempre ha asumido las acusaciones, entonces es factible una mayor hidalguía en su proceso, incluso vendrá.]]></document>
		<document><![CDATA[Denoto mucha bronca, mezclada con cierto racismo x supuesto, hacia Toledo y esa coima señalada x Barata, sobretodo para deslindar con él...]]></document>
		<document><![CDATA[@jaimegrijalba ojalá todo esos se hayan muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[Rumours: el disco más conocido de Fleetwood Mac cumple 40 años. https://t.co/0pmgcW5HRR]]></document>
		<document><![CDATA[@coslive @lucialopezchile Se ya degeneró ese chiste. Aparte, si Trump apoya a Radiohead, no creo que el grupito lo agradezca.]]></document>
		<document><![CDATA[La racista Maki Miro Quesada es la embajadora peruana en Argentina. El peor enemigo de un peruano es otro... https://t.co/1GcRFyAM1X]]></document>
		<document><![CDATA[Triste mensaje para la cinefilia mundial. El director Raúl Perrone anuncia retiro, ojalá se retracte. https://t.co/7kRMzCR9ww]]></document>
		<document><![CDATA[@raulperrone Maestro, lo apoyo en sus decisiones y siempre estaré pendiente de sus mejores noticias. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué lamentable noticia. Qué acompañe a Fujimori en la Diroes. https://t.co/lZCBArVYcx]]></document>
		<document><![CDATA[¡Viva el Perú generoso! https://t.co/UmGCFK9jBb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién quiere un mixtape, compuesto por uno? Oferta breve. https://t.co/shny1V3qvw]]></document>
		<document><![CDATA[@cArLoSeNrIQdIaZ Creo que el último buen single de DM fue Precious. https://t.co/4Aq5gprvIt]]></document>
		<document><![CDATA[Qué mediocre esa revolución de Depeche Mode.]]></document>
		<document><![CDATA[El hecho que Paterson de Jim Jarmusch haya sido ignorado por los Oscars es tremenda referencia del Trumpismo enquistado ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo un retrasado mental puede comparar la manipulada desaprobación encuestable contra PPK con el comprensible rechazo al fascista Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón Eeuu esta jodido hasta el tuétano. https://t.co/Ql6N9Ap9ap]]></document>
		<document><![CDATA[Que la iglesia tenga voz, voto y además crea q tiene capacidad d decisión en términos educativos revela parte d nuestro atraso. Hildebrandt.]]></document>
		<document><![CDATA[Parece (Sobre Trump) un nacionalista de los años 40. Parece Perón, parece Chávez. Se lo merecen. César Hildebrandt.]]></document>
		<document><![CDATA[La industria del miedo es al final una vieja industria inventada por la religión. César Hildebrandt.]]></document>
		<document><![CDATA[Tuiteando sobre Prefab Sprout, me tiene harto q el video de A Life Of Surprises este vetado para Perú, acá lo subo. https://t.co/j5zqkybizw]]></document>
		<document><![CDATA[@rupuze consulta prefabsproutiana: ¿The Sound Of Crying es una canción pro o anti aborto? saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la sinceridad del buen gusto aplasta, solo te queda relativizar.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé de qué le sirve leer tantos libros a la directora de noticias de Canal N (8) si la programación de su medio es una mierda fujimorista.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se estrena en Lima, Hidden Figures o traducida por acá Talentos Ocultos, una reseña. https://t.co/OEgZHCWCC3]]></document>
		<document><![CDATA[Me largo con la gran música de Michael Lueckner aka Guitar https://t.co/XuIfX92B8G denle una chance si gustan. #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[@rupuze @Aldemarce Mira qué bien. Aunque particularmente no soy muy fan de ellos, sobretodo lo último, la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Regresó Piano Magic! y nadie avisa :(  | Let Me Introduce You from Closure. https://t.co/ly11Y3Wxg9]]></document>
		<document><![CDATA[Temblor en Lima, o mejor dicho un sacudón. Lo bueno es que reanima y conduce a ver otra película je!]]></document>
		<document><![CDATA[Mac Demarco presentará This Old Dog para Mayo https://t.co/gTZ0yI1s4b ojalá 1 d sus rolas sean tan inolvidables como https://t.co/9RbGL7XKiZ]]></document>
		<document><![CDATA[Terminé d ver Downton Abbey. Vaya telenovela inglesa con tantas subtramas como integrantes de reparto. Si así es la televisión, vaya y pase.]]></document>
		<document><![CDATA[L'Art Et La Manière #1 - Mati Diop (29') Larga exposición sobre su carrera de la grata actriz y directora francesa. https://t.co/DHXDgI5LD6]]></document>
		<document><![CDATA[@GriSoriano qué viva el derecho a rascarse uno las bolas. ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva canción de Future Islands: Ran https://t.co/TLydjPPCa7 presenta álbum para Abril: The Far Field.]]></document>
		<document><![CDATA[Ficunam 2017 #Ficunam7 @FICUNAM: (Avance de) Todas Las Películas. https://t.co/WvSwz38Mu1]]></document>
		<document><![CDATA[Albert Serra: "En el cine español no hace falta dinero, sino talento". https://t.co/GYnL6pYbNF]]></document>
		<document><![CDATA[@Jotafrisco un par de algodoncitos en las orejas y todo el apoyo, Jota.]]></document>
		<document><![CDATA[Prescribió #Comunicore, el próximo será #LavaJato . Perú, tierra de mafiosos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿O Ornitólogo de Rodrigues es co-producción mexicana? Mira pues...]]></document>
		<document><![CDATA[Antes que ver esto, prefiero morirme al fondo del mar. https://t.co/wbS1hb4wz4]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que en Setiembre, esta rareza cumplirá 20 años: Cornelius - Fantasma (Full Album) https://t.co/65xd6XpOUR #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[Lima necesita uno urgente, prospectos sobran. https://t.co/KT2eiMSugu]]></document>
		<document><![CDATA[@criticademonica para vacilarse de esta gente, el truco es abrir el enlace y llegar hasta casi el final sin llenar la barra, se lo merecen.]]></document>
		<document><![CDATA[Vale La Pena Soñar. https://t.co/jCyQt9mbaJ]]></document>
		<document><![CDATA[@amotlamini Abrazo. Y qué bueno verte de nuevo por esta red.]]></document>
		<document><![CDATA[@amotlamini https://t.co/nwKArEby1M hay de todo. Saludo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vistas todas las Oscarizables salvo Lion que francamente no me interesa. ¿les pongo puntaje? mmmm bueno del 10 al 1: Fences 4...]]></document>
		<document><![CDATA[El que escribe este publireportaje de mal gusto se llama Joaquín Sarmiento ¿será familia del papanatas del TNT? https://t.co/IrOEodXOSY]]></document>
		<document><![CDATA[No estará en los Oscars pero agarra esta flor para los Grammys,. https://t.co/q7Ub3V8VZf]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una cosa colocha La Mujer Del Animal de Victor Gaviria, q pinta a basura insana. ¿Quién en su sano juicio produce semejantes engendros?]]></document>
		<document><![CDATA[De Lydon, gran frontman d Sex Pistols y Public Image Ltd. recuerdo este mix d The Body https://t.co/CsHaaVGWER cuyo efecto es copiado por...]]></document>
		<document><![CDATA[Phillip Glass (80) y John Lydon (61) cumplen años hoy. A Glass tuve la suerte de mirarlo tocar hace poco, Mad Rush. https://t.co/OAlaC8tMg3]]></document>
		<document><![CDATA[Murió a los 67 años John Wetton, ex bajista de King Crimson. https://t.co/dELImsaXzE Muchas Gracias por RED. https://t.co/7DEitp74HF]]></document>
		<document><![CDATA[Almodovar, presidente de jurado #Cannes2017 espero se lo hayan otorgado más por sus pelas de antaño que los desastres actuales ¿y Zama?]]></document>
		<document><![CDATA[Reciente entrevista al mítico Steve Howe, la guitarra de @yesofficial ad portas de ingresar al Salón de la Fama. https://t.co/ldNU2J4Hvm]]></document>
		<document><![CDATA[Miren quién regreso, si claro siempre se puede esperar lo peor. https://t.co/HosCBRXHya]]></document>
		<document><![CDATA[@AiresyBenson Jajajaaja según Twitter, estás que escribes en italiano. https://t.co/rdsjSQ1ht4]]></document>
		<document><![CDATA[Y arranco la cobertura del #Ficunam7 con La Tierra Aún Se Mueve, la nueva excelente película de Pablo Chavarría. https://t.co/zWyCsf1GKU]]></document>
		<document><![CDATA[Comentario sobre Hidden Figures de Theodore Melfi que se estrena este Jueves en Lima. https://t.co/OEgZHCWCC3]]></document>
		<document><![CDATA[Trailer dl documental Contemporary Color d los hnos. Ross con David Byrne, St. Vincent, quizá se deja ver en Bafici. https://t.co/pg0Oy22acb]]></document>
		<document><![CDATA[@Aldemarce si, tienes razón. Qué horror.]]></document>
		<document><![CDATA[@Aldemarce y eso que no la dirige.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor del #SagAwards de anoche fue que Kevin Costner se llevó uno con Hidden Figures.]]></document>
		<document><![CDATA[Parece museo de cera, ¿no? Sería una pena que repitan los mismos perfiles masculinos como ocurrió en la última Caza… https://t.co/9cR32oVxL3]]></document>
		<document><![CDATA[@criticademonica quizá también es un acercamiento de tal magnitud como el que destaca.]]></document>
		<document><![CDATA[@paolavelav ¿qué viste en estos días? saludos festivaleros.]]></document>
		<document><![CDATA[Un Abrazo a todos los amigos críticos argentinos q retuitean y marcan favoritos de uno. Agradezco con su mejor Rock. https://t.co/VIbk1K41bj]]></document>
		<document><![CDATA[Este artículo decididamente Trumpista, complementa la escasez de grandeza de la tal La la Land. https://t.co/sj8CAJUpDp]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo al revés: Ahora resulta que al Nolanista Paulo Coelho no le gustó La La Land.]]></document>
		<document><![CDATA[Reabran La Lugones. https://t.co/sxLktSuvHI vía @Sala_Lugones]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo respeto pero ¿la película expresa también Cine? https://t.co/PYAm8Rj6Zs]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que los años de los gestores del descuento de Universitario suman la edad de la tierra, je.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Jarvis toma la delantera, parece que ya se olvidaron de Born Of Frustation y Say Something. https://t.co/RiAiQdnOUA]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanVillegas19 es época de Oscars y promocionarse de algún modo. Ahora, lo de Trump con los iraníes es tremendo, quizá próximo a algo peor.]]></document>
		<document><![CDATA[Uy Valdivia en problemas ¿cómo ayudo desde Lima? avisen...]]></document>
		<document><![CDATA[1era. foto de Daniel Day-Lewis en lo nuevo de Paul Thomas Anderson vía @ThePlaylist https://t.co/E1smjwhyxY]]></document>
		<document><![CDATA[Sería feo para Hurt y su extensa carrera que lo recuerden por su última actuación en Jackie de Larraín.]]></document>
		<document><![CDATA[@minyazve aunque sea es rememorar al actor de Cine, lo del Narrador es entrañable pero secundario.]]></document>
		<document><![CDATA[Va ganando Robertito :) https://t.co/7qEleRHeZt https://t.co/2HaBGAdkb3 #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Palestino, primero por lo quien representa y también por ganarle a la vergüenza del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[#RIP John Hurt tomándose el pelo vía Spaceballs de aquella famosa muerte en Alien. https://t.co/2WpwZUnpEa]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció el estupendo actor inglés John Hurt. https://t.co/3g6ENxeaXZ]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncie la sobrexplotación infantil La Cosa, no sea cómplice. https://t.co/Av7220pKlm]]></document>
		<document><![CDATA[@f_solorzano @rogerkoza @elpais_america quizás en esta clase de sobrentendidos impositivos, radica la desunión de algunos ante un mal mayor.]]></document>
		<document><![CDATA[@f_solorzano @rogerkoza @elpais_america pues yo pongo victimizarse que es el origen de alguna manipulación, en este caso anti democrática.]]></document>
		<document><![CDATA[@f_solorzano @rogerkoza @elpais_america por lo que sé, muchos países incluyendo Perú rechazan la matonería Trump, no sirve victimizarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Los de Basildon tienen 0%, rarísimo, no. https://t.co/2HaBGAdkb3]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan fascista Canal 5 que como Perú fue eliminado del sub20, ya dejo de transmitir el campeonato, hijos de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo video de Austra: I Love You More Than You Love Yourself (Official Release) https://t.co/QrpAzgxhP5 #2017 #electropop]]></document>
		<document><![CDATA[Los 80's pertenecieron a]]></document>
		<document><![CDATA[Lisandro Alonso tiene una muy graciosa anécdota sobre Béla Tarr y su manera de empinar el codo a 24 "y medio" Fps x segundo. Es bravo Béla.]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero usar mi lenguaje cinematográfico para repetir algo... Yo no quiero ser aburrido. Béla Tarr. https://t.co/hCOIQd5lhl @ThePlaylist]]></document>
		<document><![CDATA[CARCAJADAS. https://t.co/WNvBV41R6d]]></document>
	</documents>
</author>