<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LauraGM68 no siento vergüenza, estoy orgulloso de mis jugadores.. Dije que vergüenza hemos dado.. Todo el mundo espera lo mejor de RD]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro volvió Ronaldinho para el Barça... Acaba de fichar no como jugador, será la imagen del equipo en toda América y el mun]]></document>
		<document><![CDATA[@LauraGM68  soy Dominicano voy a país peor es la realidad, vergüenza hemos dado estos últimos 3 años]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols ojo al dato, República Dominicana lleva 8 derrotas consecutivas en series del Caribe 2 Licey, 4 escogido, 2 gigantes]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro Ronny Rodríguez es necio jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro César Valdez es muy bueno, aunque sea de relevista hay que llevarlo para el clásico mundial..]]></document>
		<document><![CDATA[@hector_lantigua @Enrique_Rojas1 quien dijo que en el sur no hay ingresos? Cada vez que juegan exhibición en el sur se llenan]]></document>
		<document><![CDATA[@samcastillo28 @Enrique_Rojas1 quien dijo que no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 me gusta la idea merecemos un equipo soy de azua y tenemos tiento debería ser un estadio en bani]]></document>
		<document><![CDATA[@Martinrodriv @VicBaezS y RD cuando empieza si concentración?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro la entrevista que le realizaste a Emilio el Boni en Tendencia en Facebook y instagram la gente esta sorprendía!]]></document>
		<document><![CDATA[@batista_felix @VicBaezS pero práctica]]></document>
		<document><![CDATA[@ByGonchu que te dejes de quejar tanto que tú solo eres aficionado no eres árbitro y jugador menos]]></document>
		<document><![CDATA[@ByGonchu claro como el gol que no le cantaron dejen el chisme el Barça es el mejor equipo del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro háblame del Barcelona y del rey Messi? Ehhhh]]></document>
		<document><![CDATA[@ElFanaticoDom Ariel Peña lanzador que ganó el único juego de la final del año pasado contra escogido]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 y el chapo va ver el partido? Jjjj]]></document>
		<document><![CDATA[@fanquinco @jorgegerman01 confiáramos es Ariel Peña!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro usted sabe inglés verdad? https://t.co/jGgecME7nr]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandrorps @YancenPujols @TigresdelLicey @rogerfederer @realmadrid @FCBarcelona y no dique son el mejor equipo del mundo? Y eliminados?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols entonces eso no es gol? 1-800 berenice? Alo? https://t.co/DII1xDS0ib]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendan las #MissUniverse son 30% belleza y 70% inteligencia y carisma, esto no es por Cáritas]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandrorps @YancenPujols @TigresdelLicey @rogerfederer @realmadrid @FCBarcelona y también eliminados de la copa el Madrid completa ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols jajajaja ahí es que me cura el maestro]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols están abusando con el Barça los árbitros ya es demasiado, penal y Gol no canteo es un abuso! Deben implementar la repetición]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols @ViloriaOliver26 Valdez lanzador más valioso y Alcántara MVP debería ser así]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols El "chipi" Sergio Alcántara 

Batea 
Corre 
Tira 
Apara 
Y baila dembow jajajaja el más completo]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloGarcia09 si así es la pelota se paga con el dirigente y lo sabes]]></document>
		<document><![CDATA[@EFVEL10 @IngArnaldoP jajaja hicieron la fila si ustedes atrás con 20 y nosotros con 22 jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@scicconep @YancenPujols @2010MisterChip hablo con deberían hablan muchos dirigentes, mérito a quien mérito se merece]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols y entonces por qué veo que le entregaron un trofeo Alcántara? O fue por error?]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloGarcia09 que no lo maneje, el Licey ganó atento a ellos Vicente no tuvo que ver mucho en eso.. Todo el mundo sabía qué hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols quien fue el MVP Alcántara o Valdés?]]></document>
		<document><![CDATA[@dSoldevila eso no fue error Alcántara también se lo merecía esa defensa y ese bate fueron fundamentales]]></document>
		<document><![CDATA[@VicBaezS @Enrique_Rojas1 @CesarMValdez pero y no fue Alcántara?]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 @dSoldevila César Valdés es el MVP ganó 2 juegos en el cibao que no es fácil intratable fue el mejor jugador del Licey]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols somos el mejor equipo de Latinoamérica]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols Para mí el juego esta 0-0, aunque este 1-0 a favor del Licey, las Águilas son home club que no se les olvide..]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro si Valdez blanquea por lo menos en 7 innings y gana, sería el MVP? 2 victoria en Santiago son buenas eh?]]></document>
		<document><![CDATA[@moidtorres @YancenPujols @_acelado @JoseEGomezF @Enrique_Rojas1 manny acta no se va parar a batear... Licey que bate y deje el show]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro que se haga la voluntad de Dios, que gane el Licey o que pierdan las Águilas como sea más fácil amen!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols Si las Águilas ganan yo con mucho respeto admito mi derrota y felicitó a sus fanáticos pero si el Licey gana que aran ustedes?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols bueno el zurdo que le entraron a palo, fue quien lanzó el juego contra los gigante el tipo es bueno, pero le fue mal..]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols Quien le puede decir al Licey que el juego ya comenzó? 4-0 las Águilas]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols el dirigente del Licey es un ñame!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols Hoy es el partido más importante de la serie, de Licey no ganar hoy mañana sería el decisivo en Santiago que no es fácil]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols beltre no puede dejar pasar ese picheo]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro no he visto narrador más malo que el de las Águilas disque a casa llena un estudios un poco vacío]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols gracias maestro mis respetos, así me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols el mío también, esa defensa se impone más esos números]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro este es el nuevo logo de los cavs de tanto que pierden... Loss https://t.co/B2HkaJF3qQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 hoy si no hablas del real Madrid jajaja eliminados Adios triplete]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro que le pasa a los cavs? Jajajajaja otra derrota]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols @Alexisjunior74 maestro a donde es que hay que llamar para las querellas?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro se puede pedir cita en la blandino para mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro con permiso! Clase de palo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols coño si!! Ese José oferman es un ñame]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols ese Marlon Arias le hicieron un lío el otro días. No se para que lo meten]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro no me gusta Marlon Arias para esta situación yo meto mi cerrador]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols poco profesional ese tercera base..]]></document>
		<document><![CDATA[@vikingomartell @RealCafemiami @EJerezESPN @kenneth_garay @FirmaEspn jajajaja gran remontada eliminados]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro disculpe mi ignorancia pero cuantas entradas llevan las Águilas sin anotar una carrera desde ayer?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols cuando pitan?]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 @vikingomartell que les oso a su poderoso real Madrid?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro lo acompañó en sus sentimientos!! Eliminados de la copa del rey]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro siento que el nivel de juego de Real Madrid a bajado desde que entró el 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols los números de Messi desde hay sin mucho mejores en menos intentos más tiros convertidos en gol]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro la suerte que nadie llevo un mono al estadio, esta amarillentos]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro 5-0 más palos que una mamajuana Licey!!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols @sacrisleyda repita como esta Mel Rojas? OMG!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols @sacrisleyda y Juan Francisco como está desde el juego 4?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro dele un RT a esta foto por favor y saludos!! https://t.co/0k6oK7JOsj]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro las águilas se supieron poner su uniforme hoy, amarillo como lo que sabemos así van a jugar hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro hoy vale repeticiones ni toques que valgan Licey gana fácil..]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols @HugoCotes y con cavs que pasó?]]></document>
		<document><![CDATA[@RealCarlosGomez @Enrique_Rojas1 @Encadwin en MLB ni NBA y menos NFL suspenden un partido de serie final.  Pase lo que pase. Profesionalismo]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols Ayer hicieron 11 carreras hicieron pila de bulla, hoy le llevamos 9 normal a palo!]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols ese señor no se puede tocar, no todos los hombres se tocan]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro hábleme del boni? Con razón solo sirve para tocar no la pasa del cuadro 0.50]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols Wow!! Ese dirigente  con razón ando casi todos los equipos por malo]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols vuelve el jodido Toque después de ese rally, ahora viene BB y batean pa doble y se acabo el innings]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols espero que el dirigente no vuelta a mandar un toque más]]></document>
		<document><![CDATA[El Licey que se valla para el diablo!! haciendo sufrir a uno jugando su basura de béisbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols pero cuando sacarn el picher cundo le hagan 10?]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 @PujolsFive la mejor manera de rendirle tributo es jugando]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 @PujolsFive una serie final no se puede cancelar un partido pase lo que pase eso es así lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[@Joeljimenez79 @Enrique_Rojas1 pues créalo es oficial lamentablemente fue Yordano]]></document>
		<document><![CDATA[@DiederichJmnez el lo sabe él solo pone las que les conviene]]></document>
		<document><![CDATA[@DiederichJmnez el doble por primera base, no tuvo una revisión justa y la de tercera si y eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiederichJmnez las únicas que no son claras son las que no son a su favor]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols El Licey que meta pa mañana, así no se puede ganar.. En el cibao es difícil sucia!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 visión en tercera bases todos los ángulos y en primera con el doble no aparecieron tantos Ángulos. Deja el show Enrique]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols esos sucios]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro ahora aparecieron pila de cámaras en esta liga he?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols mala calidad de cámaras en el cibao Wow que vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols en el cibao son bien sucios]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro a lacuent es que le van a dar un pelotazo a Juan Carlos Pérez?]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro y entonces? https://t.co/gp5pVfGfgI]]></document>
		<document><![CDATA[@YancenPujols maestro escríbalo con tinta china, el Licey ganara el campeonato este año, le va demostrar a manny acta que Licey es Licey..]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 @LIDOMRD @DRSportsOn eso es normal en este país]]></document>
	</documents>
</author>