<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Definitivamente los fachos viven en un mundo paralelo. https://t.co/qKPPqh8xlW]]></document>
		<document><![CDATA[@astr0naughty y a mí me agradabas :(]]></document>
		<document><![CDATA[@mcortessU No se podía decir de mejor forma. Crack.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 hay una tendencia preliminar, claro está. Pero las posibles conclusiones que derivan de esto son muy discutibles.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 pero los otros 15 me pueden decir que les gusta el blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 ..resultados son representativos en mi grupo familiar.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 Si quiero saber cuál es el color favorito de todos los de mi familia (siendo 20, por ej) no puedo encuestar a 5 y decir que los..]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 Siempre termina generalizando en un aspecto en particular.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 Pero no termina por ser representativo, por el simple hecho de que se consulta a sólo una muestra, no a toda la población xD.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 En ningún momento di como opción las que nombraste.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 puta, esos estudios no son de fiar completamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 No, no existe. Las condiciones bajo las cuales se define tienen un carácter muy subjetivo y persiguen otro fin.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 clase media po jajaja, invento culiao aspiracional.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 además, esta estadística es confusa. Los parámetros no son claros, ni menos cómo se realizó. ¿Tienes la fuente?]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 decir que "no son pueblo" es muy diferente a no ser "el equipo del pueblo".]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 Y si ahora me dices esto, es porque ni siquiera entendiste lo que escribiste.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 En él te dirigías exclusivamente al hincha, tratándolo generalizadamente como ABC1. El error es notorio.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 Te creo que la institución tenga un carácter burgués -al igual que CC y UC, por ej-, pero en el texto no te referías a eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 Dile a un cabro chico de Cerro Navia que no le alcanza para una polera de la feria que su equipo y sus hinchas son ABC1.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 @SebaDinamarca Los 2 primeros párrafos te los doy, hasta por ahí. Sigue siendo un análisis muy simplista.]]></document>
		<document><![CDATA[@danjara91 @SebaDinamarca con qué cara le dices a otra persona que no tiene cerebro po hueón. ¿Cachai la tremenda mierda que escribiste?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Le siguen chupando el pico al cagón pecho frío de la Gata Fernández por ser goleador en un equipo lleno de bostas el semestre pasado?]]></document>
		<document><![CDATA[Espinoza sería un monstruo si el que lo acompaña hiciera la pega mejor que Reyes.]]></document>
		<document><![CDATA[@andres_nomas siento que falta un wing por izquierda y derecha para profundizar mucho más y ampliar el frente de ataque.]]></document>
		<document><![CDATA[Acá en Twitter deberían ponerse a ver algo más de fútbol en vez de buscar todo en Wikipedia.]]></document>
		<document><![CDATA[Lorenzetti es de los pocos que se acerca con la intención de asociarse con sus compañeros. De todas formas, es al que más critican. Da risa.]]></document>
		<document><![CDATA[@elm11guel no digai nah, que fue el goleador del torneo pasado (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@Fuenzalida_M10 @KingAlvaroR23 Creo que es una definición muy simplista y no abarca completamente a lo que se refiere.]]></document>
		<document><![CDATA[@elm11guel @ElitoCorrales jajaja película culiá, suena muy bacán. La veré.]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 y por qué Klopp o Sampaoli no pueden ser admirados por ellos, o inclusive Conte?]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera de eso, aguante el profesor Tuchel conchetumare.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué difícil ha sido para el Dortmund cerrar los partidos. Y varias veces le ha costado. Es cosa de ver su lugar en la Bundesliga.]]></document>
		<document><![CDATA[@rorrock_azul No creo que Aubameyang, Weigl o Dembélé sigan si llegan ofertas de clubes como el Real Madrid, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los defensores más infravalorados en el mundo debe ser Sokratis.]]></document>
		<document><![CDATA[Una maravilla lo que está jugando Dembélé en el Dortmund.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que más apena es que el último semestre había sido buenísimo, con equipo convencido en una idea y un nivel de juego increíble.]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdaderamente triste el último mes que ha tenido el Liverpool. De alguna forma este equipo debe levantar.]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 ¿quiénes y cómo son los líricos?]]></document>
		<document><![CDATA[@puchamaite no quiero:( acá está bacán porque llueve, así que ven túuuu]]></document>
		<document><![CDATA[Partidazo de Montillo hasta el momento. No se puede creer que en Azul-Azul se hayan mostrado contrarios a su regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[@GerytaMolina Yo quería ver a Punketo (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@GerytaMolina Yo igual quedé feliz con Tye. A lo último aún tenía fe en que ganaría Sami, pero fue un jobber más de Taker.]]></document>
		<document><![CDATA[@GerytaMolina yo esperando a Samoa Joe, Finn Bálor o a Nakamura, y sale este conchesumadre. Me quería morir.]]></document>
		<document><![CDATA[@k_guzman_l lo traigo feliz, y que se pelee con todos no más jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@k_guzman_l sin respeto los giles culiaos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 3 semanas todos se deshacían en elogios hacia él. Váyanse a la chucha.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el momento en que los imbéciles aprovechan para burlarse de Klopp. El resto de la temporada sólo quedaba agachar la cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble la mala racha que ha tenido el Liverpool en este año. Hay que levantar, muchachos @LFC.]]></document>
		<document><![CDATA[Ésta debe ser la mejor autocrítica en lo que va de año. https://t.co/QcBT1zm333]]></document>
		<document><![CDATA[La riqueza es acumulada por las forestales a través de la explotación de los trabajadores que viven en la miseria. https://t.co/52nGoU2nZB]]></document>
		<document><![CDATA[Supiera este hueón el nivel de pobreza que hay en la región por culpa de las forestales que "dan trabajo". https://t.co/52nGoU2nZB]]></document>
		<document><![CDATA[Los Monstruitos - Matar gente https://t.co/P7jGZU2O29]]></document>
		<document><![CDATA[Los Monstruitos - La quintaesencia del proletariado https://t.co/Bra6OQQ5t1]]></document>
		<document><![CDATA[Silvio Rodriguez - Te doy una canción https://t.co/deQfEQZXnK]]></document>
		<document><![CDATA[@camilapazr_ había que hacerlo hermanita]]></document>
		<document><![CDATA[@camilapazr_ temas wenos nuevos por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@cristobalrojas los buenos estamos con Juan Román.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabar con el capitalismo es la única forma de salvar este planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no es un problema plenamente natural. Nuevamente la lucha es entre capital y humanidad. No vendan una realidad que no es.]]></document>
		<document><![CDATA[Los incendios no se generan por obra de magia. Las empresas forestales tienen la culpa de que la zona centro-sur esté en llamas.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón; DON Eduardo Berizzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mané hace muchísima falta. No hay otro jugador que en su posición haga un cambio de ritmo como él, lo cual es muy necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las fichas a la FA Cup y a ganarle al Chelsea para tener alguna chance en la Premier League.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué manera de errar goles Sturridge. Mal partido de él y de Coutinho, sumado a las pocas variantes para romper la defensa del Southampton.]]></document>
		<document><![CDATA[@ayanezca @KingAlvaroR23 @Javi31azul Aguante Marcelo González Godoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué ser más infeliz 
el que mandó a disparar 
sabiendo cómo evitar 
una matanza de vil]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad no había un técnico mejor que Héctor Robles para dirigir a la Sub-20?]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno rechazó dos créditos del BID para prevenir incendios “porque eran de Bachelet” https://t.co/BPrnCk7Fjw]]></document>
		<document><![CDATA[Acabar con el capitalismo es la única forma de salvar el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa exacerbada al libre mercado llega a causar náuseas. Los intereses de grandes grupos económicos se ven totalmente reflejadas aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[La prensa al servicio de la burguesía tildando de catastrófica la salida de EE.UU. del TPP y las consecuencias que esto traería.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor de todo es que a fin de año elegirán al saco huea de Piñera como presidente. Me quiero matar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá desaparezca este país reconchesumadre lleno de fachos.]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de hacer campaña política así enfermo reculiao fascista. https://t.co/DJISHTUrBE]]></document>
		<document><![CDATA[@pelicanomatinal Hay gente pidiendo a Farkas. Creo que eso es más ridículo aún.]]></document>
		<document><![CDATA[@conceptotactica Claro, eso es verdad. Pero hace mucha falta un jugador con esas características.]]></document>
		<document><![CDATA[@KingAlvaroR23 Heller, Aguad y Fuentes coincidieron en Iberia también, o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@conceptotactica Me hubiese gustado ver a Iván Rozas. También le daría variantes como el disparo de media distancia cuando no hay espacios.]]></document>
		<document><![CDATA[Igual es rara esa relación entre Heller, Sabino Aguad y Ronald Fuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Heller contactando a Sabino Aguad para que se le salve la gestión. Nunca antes visto (?).]]></document>
		<document><![CDATA[Vienen los zorrones culiaos abajistas de Villa Cariño. Digno final para un festival de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@solecortes__ la edad (?)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó con la cuenta @HoneckerRDA? No la encuentro, y eso me está preocupando mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gran partido de los Spurs. Popovich es un maestro.]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, y por sobre todo, fascista.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, la misma Hillary Clinton, la misma genocida, racista y psicópata.]]></document>
		<document><![CDATA[La #WomensMarch (y el apoyo desde otros países) está horriblemente condicionado por el juego de la prensa que hizo campaña por Hillary.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no hubo una #WomensMarch cuando Obama y Hillary Clinton (desde su posición) mataban a miles de mujeres en Medio Oriente?]]></document>
		<document><![CDATA[@angelkaiser14 @LaMediaInglesa Y la defensa bien gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@granpaolo quizá un poco en el primero, pero en el 2do para nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@granpaolo de hecho, en el primero hubo muchos errores en la defensa del City. El segundo fue una genialidad del Tottenham.]]></document>
		<document><![CDATA[Walker sacando el centro solo y Alli entrando solo a cabecear. Lo que ha sido la defensa de Guardiola en el City.]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa del City haciendo lo de siempre: nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué grandioso pase de De Bruyne en el gol de Sané. Aunque bueno, Lloris dejó mucho que desear.]]></document>
		<document><![CDATA[@javierLander23 @udechile @chopitobony Salió hace poco. Creo que llevaron a otro en su posición.]]></document>
		<document><![CDATA[Junior Fernandes fue marginado de Dinamo Zagreb. Muévanse rápido po giles @udechile @chopitobony.]]></document>
		<document><![CDATA[@RARA_AVIS7 Es ridículo pedirle a Robles que haga lo que hace Sampaoli, por ejemplo. Creo que es evidente por qué.]]></document>
		<document><![CDATA[@PQMISSCMP31 ¿En qué momento insinué cómo quiero que juegue este equipo?]]></document>
		<document><![CDATA[Ah, y después son los mismos que dicen que hay más de una forma para jugar al fútbol.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente pidiéndole a Robles jugar como Bielsa, Sampaoli o Guardiola. Así de ridículos son.]]></document>
	</documents>
</author>