<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@osoriochong @911mexico anoche reporte un incendio.  Una hora después me llamaron para saber la ubicación. Porqué no podemos ser mejores?]]></document>
		<document><![CDATA[@eugeniadebayle @thebeautyeffect mil gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@eugeniadebayle hola Eugenia, no llego mi revista de enero.  Le envié Twitter a tu gente y no me contestaron. Saludos Mónica Torres]]></document>
		<document><![CDATA[@Ovillafana @thebeautyeffect Buenos  días! No me llego la revista de enero]]></document>
		<document><![CDATA[@thebeautyeffect hola,  no llego mi revista de enero. Mi nombre Mónica Torres Cuevas. Podrían checarlo?  Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermochoa @periscopeco a mi también me gusta mucho tu estilo. Feliz año y muchos triunfos en tu vida!]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaFedMx hay un joven sobre la carretera de Acapulco a Chilpancingo, km 277 aproximadamente, toreando coches, en estado inconveniente.]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaMorenoValle quisiera que este Sr. Fuera nuestro Secretario de Educacion Publica https://t.co/lA8VheT7xk]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan  qué me sirve este folio? Yo quiero que la Delegación arregle las luminarias]]></document>
		<document><![CDATA[@Del_Coyoacan De qué me sirve este folio si la Deleg lo da x concluido. Lo que quiero es que las luminarias funcionen.]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacán Envié foto tomada hace rato donde se ve una luminaria fundida. Es mentira de la delegación. No cambiaron luminarias]]></document>
		<document><![CDATA[@AGUCDMX @Del_Coyoacan recibí información de que mi solicitud fue atendida después de más de un año. Osea ya arreglaron luminarias?]]></document>
		<document><![CDATA[@italiannismx nopales quemados, huevo sobre cocidos, queso chicloso https://t.co/gdihIKdUKc]]></document>
		<document><![CDATA[@italiannismx nopales quemados, queso chicloso, tortilla quemada https://t.co/0z5ecKxN6X]]></document>
		<document><![CDATA[@rocioenamor me puedes decir el nombre y autor del poema que leíste dedicado a las mujeres? Me estremecio]]></document>
		<document><![CDATA[No se pueden perder mirar la luna esta noche. Esta gigante y hermosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@eugeniadebayle @thebeautyeffect quiero la revista. Dónde la venden?]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX @UCS_CDMX muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX dónde se reportan coches abandonados para que se los lleve la grúa?]]></document>
		<document><![CDATA[@HoroscopoViral correcto!]]></document>
		<document><![CDATA[@UCS_CDMX muchas gracias! De hecho venían corriendo en contrasentido sobre el carril del lado derecho de poniente a oriente.]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX con tanto derecho que se les ha dado a los ciclistas ahora los corredores invaden río churubusco. No se vale!]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX dos personas corriendo (ejercitándose)dentro de río churubusco a la altura de alberca olímpica.  Riesgo para ellos y automovil]]></document>
		<document><![CDATA[@CONADE el único que tuvo que botear para pagar su boleto a Río.  Vergüenza deberían tener .]]></document>
		<document><![CDATA[Ni mejores ni peores, solo diferentes! https://t.co/H8SZZUNh7T]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN @PoliciaFedMx  porqué no les pones un alto a los "maestros" ahora ya hasta tenemos que financiar su movimiento?  Pidieron $50 en caseta]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE la penúltima caseta antes de llegar a Acapulco tomada x "maestros" con palos. Cobran 50 pesos por dejar pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE me indican que la caseta palo blanco esta tomada x maestros.  Voy de acapulco a la CD de México.  Quiero saber si es cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE exactamente dónde?  Vamos regresando de acapulco]]></document>
		<document><![CDATA[@CheesecakeFMX @speedymiguelito Los del sur de la Ciudad los esperamos con ansias je!]]></document>
		<document><![CDATA[@mx_df @CheesecakeFMX en dónde?]]></document>
		<document><![CDATA[@Asiomasfunky @SkyAlertMx totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@SkyAlertMx @ndanielgh no sonó mi alerta y no me digan que xq fue leve! Fue de 6 grados.]]></document>
		<document><![CDATA[Mas triste no se puede.......vergüenza México]]></document>
		<document><![CDATA[@sushiroll_mx parece q no hay gerente en millet.  Sin soya en las mesas, baños sucios, pedido para llevar incompleto.  Qué pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@VisitAcapulco cielo despejado! https://t.co/DqeCClvgf0]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX desde julio 2015 hice reporte 072015-192328. TODAS las luminarias de mi calle están fundidas y 4 robos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sacmex Muy molestos, llevamos más de dos horas esperando que nos atiendan. Son unos burocratas.  Oficina de Div. Del Norte y Río Churubus]]></document>
		<document><![CDATA[@FAhorro busco tamiflu]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es Gracias Papa Francisco por venir a conocernos!]]></document>
		<document><![CDATA[Y nosotros cuándo?  Desde julio he insistido en cambio de luminarias. Tenemos fundidas 6 de 7. Folio 072015-192328 https://t.co/FL2KqqnN8b]]></document>
		<document><![CDATA[Mil gracias Chef! ☺]]></document>
		<document><![CDATA[El error de Miss Universo no tiene perdón.]]></document>
		<document><![CDATA[@PasteleriaAmado gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@PasteleriaAmado hola. Podrías repetir la receta de las galletas de genjibre? No alcance a anotar unas cantidades. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Mi #SkyAlert detectó SISMO de intensidad DÉBIL en Oaxaca Capital el  17/Dic/15 13:51:07
Descárgala en https://t.co/nRXHZC3LHs]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @monitocu La #AGUCDMX gestionará ante dependencia competente, su folio es 072015-192328  , estaremos en contacto]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX desde el mes de julio tengo núm de reporte para cambio de luminarias y no han venido. He mandado varios tweets y solo me dan avion]]></document>
		<document><![CDATA[¡Yuju! Acabo de unirme a un intercambio de regalos en https://t.co/oCSXtlYb4p... ¡No puedo esperar, esto va a ser divertido!]]></document>
		<document><![CDATA[A unas horas de comenzar el Iroman de Cozumel. Muchísimos extranjeros en el evento. 17 horas, 2000 participantes. https://t.co/gQRuHhu6ih]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan buenas tardes. Ya se olvidaron de la solicitud de luminarias y los amantes de lo ajeno ya nos visitaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi #SkyAlert detectó SISMO de intensidaden Oaxaca Capital el  22/Nov/15 02:11:13
Descárgala en https://t.co/nRXHZC3LHs]]></document>
		<document><![CDATA[@palaciohierro también quiero comentar que compre en buen fin y no tenían los productos, me pidieron espere 15 dias. Si los pague!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChurreriaElMoro que decepción de churros en el moro de palacio de hierro polaco. Tiesos, como cartones. Nada q ver con el original.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a todos los médicos! Xq nunca pierdan su calidad humana. Un día pueden estar en el asiento de enfrente!]]></document>
		<document><![CDATA[@Del_Coyoacan @sernalui @072CDMX Buenos días. Desde 18 de julio reporté 5 luminarias fundidas de 7 que hay en mi calle. Folio 072015 192328]]></document>
		<document><![CDATA[Mi #SkyAlert detectó SISMO de intensidad MODERADA en Pinotepa Nacional el  07/Oct/15 01:42:19
Descárgala en https://t.co/nRXHZC3LHs]]></document>
		<document><![CDATA[@hbdaoficial @VisitAcapulco Un hermoso atardecer http://t.co/E6sZR6v4Wk]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE podrían informarme cómo se encuentra la autopista del sol? Es seguro circular por ahí?  Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan gracias, según yo, los dos folios son x el mismo asunto. Entonces no me manden tweet diciendo q ya esta resuelto.]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan las luminarias siguen fundidas. Tengo dos folios 092015-250550 y 072015-192328. A quien quieren engañar?]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan desde el 18 de julio lo reporte y no hemos visto ningún avance.]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @alfonsorojas @Del_Coyoacan   yo llevo casi 3  meses esperando q cambien luminarias de mi calle.  Son 7 y 5 están fundidas]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX Gracias x sus atenciones. Buena tarde]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX mil gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX @Del_Coyoacan  seguimos en espera de que nos atiendan. Dos meses y seguimos sin luminarias.]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX @sernalui patrulla abandonada sin placas en calle Leo y osa menor, Prado churubusco. Coyoacan? http://t.co/lu4S5P0Q27]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMansionMex O sea q ya incluyen la papa al horno como guarnición sin costo extra? Excelente! Escucharon mi petición]]></document>
		<document><![CDATA[@VisitAcapulco la quebrada! http://t.co/ZU0g8sw6wE]]></document>
		<document><![CDATA[@StarbucksMex piensas q por ser starbucks son infalibles? Compré dos cafés del día para llevar y estaban muy quemados. Horribles!]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX me podrían informar el horario de los parquimetros en la Condesa?]]></document>
		<document><![CDATA[@samsungmobilemx gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX muchas gracias por su atención. Seguimos en espera.]]></document>
		<document><![CDATA[@072AvialCDMX ya lo hice y no han atendido mi solicitud desde el 18 de julio. Mi folio es 072015-192328]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMansionMex porqué no incluyen como guarnición en los cortes la papa al horno?]]></document>
		<document><![CDATA[Solo los zurdos entendemos esta foto 😄 feliz día compañeros!! http://t.co/CUJUCOXIVC]]></document>
		<document><![CDATA[Es bueno saberlo: http://t.co/Z43YweTbom]]></document>
		<document><![CDATA[@elsirenitoAca en especial la atención de Rita, q siempre nos atiende y Max.]]></document>
		<document><![CDATA[@elsirenitoAca ayer confirmé lo q siempre he pensado: los mejores en Diamante, excelente servicio, mariscos frescos y buenos precios]]></document>
		<document><![CDATA[@CostaBus_Aca me encanto! Descubriendo Acapulco]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @Del_Coyoacan mil gracias x sus atenciones]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX buenos días! Me podrían informar en q paso va mi solicitud?]]></document>
		<document><![CDATA[Día! http://t.co/lySuzjI2lU]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX muchísimas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX son dos al final de la calle, pegado al río. La calle tiene reja, podrían decirnos cuando vienen para estar pendientes?]]></document>
		<document><![CDATA[@072GDF buen día! Dónde puedo solicitar servicio para cambio de luminarias fundidas? En calle Cefeo, prado churubusco. Coyoacan]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas grato es q mi hijo me lo haya enviado! http://t.co/f6yV7tF7eF]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer criada por homosexuales pide al gobierno proteger el verdadero matrimonio  http://t.co/dllEAqlSu2 vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[@CheesecakeFMX Tache desde el recibimiento, el servicio, el sabor. Pero lo peor fue la espera para q llevaran nuestros platillos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CheesecakeFMX y seguimos aquí! El servicio lentisimo]]></document>
		<document><![CDATA[@NTelevisa_com a quién se le ocurre autorizar verificentro en un bajo puente de rio churubusco y las Torres?P que tengamos filas en lateral?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gladienis yo también!]]></document>
		<document><![CDATA[@iamdelafuente Pobre!]]></document>
		<document><![CDATA[Para seguirlos al pie de la letra: Hábitos que rejuvenecen http://t.co/aRmq5ERtNN]]></document>
		<document><![CDATA[Acapulcoo, allá voy!]]></document>
		<document><![CDATA[@AcapulcoDiamant @Visitacapulco un regalo de la naturaleza http://t.co/7AjpMDq8vM]]></document>
	</documents>
</author>