<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Monolocus eso creen muchos comunistas de sus campos de concentración. Lo creen en 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel914PM LOL]]></document>
		<document><![CDATA[@mundodeportivo a este ritmo de hacer el ridículo no sé si llegáis a final de temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[La narración de mierda de cada semana. Parece TV3.]]></document>
		<document><![CDATA[@Quevoy85 Sí, muy bueno. No le pesa nada la camiseta.]]></document>
		<document><![CDATA[@sport yo creo que dice "mucho morro".]]></document>
		<document><![CDATA[Si sigue lloviendo, nos van a pagar por encender la luz.]]></document>
		<document><![CDATA[Kovacic, renovar, clásusula de mil millones.]]></document>
		<document><![CDATA[@AdventureoBird @JosPastr jajaj, recuerdo la anécdota, la contó Pablo en la Ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepillogrillo67 con esa foto da igual que haya hecho chanchullos o no, bastante culpable es xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Cofritan pero con techo, a ver si se van a mojar xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Cofritan ¿es la grada del Dortmund?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarmeBarcelo me parece un horror todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Armunho @clemente_al @Jon_GoRo @ch1qu1rd en plena campaña de desbloqueos tuve que bloquear a ese tipo. Troll de gran pureza, advierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloharour @podemitatc No, desde luego.]]></document>
		<document><![CDATA[@Astro_CAN algún Garzón. De allí salieron huyendo xD]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioe77 jajaj, pues descansa.]]></document>
		<document><![CDATA[@freddieHG99 jaja, sí :_) Creo que ahí tienen una pérdida de votos importante.]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si construís un proyecto popular, que no hacéis nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_Or2 probablemente. Contrato fijo por tres días a la semana tiene...]]></document>
		<document><![CDATA[@Albert_Foxxx cómo no, tenía que pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[@SextaNocheTV los errejonistas queremos menos anuncios :P]]></document>
		<document><![CDATA[@Pantolomeo @JosPastr @Lois13513 luego no son garantía de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Decir que un ejemplo es malo no implica estar en contra del espíritu del ejemplo. #justsaying]]></document>
		<document><![CDATA[@Alfonso35232186 @danielodriozola sí y que no ha podido mejorarlo porque no puede ir al extranjero o algo así muy loco xD]]></document>
		<document><![CDATA[@jmdelalamo @ch1qu1rd @Armunho es mucho mejor argumento pro inmigración que fuera criado por padres armenios. Creo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ch1qu1rd @Armunho de hecho, se volvieron a Siria al poco tiempo, creo. Menos mal que no se lo llevaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Armunho sí, sería otra cosa y yo tendría que usar PC y estaría hasta las bolas. O tal vez habría algo mejor. No creo xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Armunho no sé, tal vez los otros dos cofundadores... xD O existiría otra cosa. Es una hipótesis muy loca. Pero habrá mejores ejemplos fijo.]]></document>
		<document><![CDATA[@bigsaurio esa ha estado bien, sí xD Es consciente de que no sabe bien inglés pero no lo aprende porque no puede aquí o algo xD]]></document>
		<document><![CDATA[@AdventureoBird desde luego, especialmente si ellos no son capaces de crear esos puestos de trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fulcanelli8 pero claro, luego critican al ministro de Educación si dice q hay que elegir estudios pensando en el futuro y no en los gustos]]></document>
		<document><![CDATA[@osc_sm ¡racista!]]></document>
		<document><![CDATA[@Armunho sí, su padre puso la semilla y ahí acabó su influencia para que Jobs fuera Jobs xD]]></document>
		<document><![CDATA[@osc_sm no, pero lo ponen para demostrar que Trump (que legisla contra países musulmanes) se equivoca. Y es un mal ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fulcanelli8 bueno, ha elegido bien profesión :D]]></document>
		<document><![CDATA[@khal_no @JosPastr ha dicho que algunos compañeros bilingües habían encontrado trabajos mejores. Todo dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[@bigsaurio claro. Las estadísticas dicen que con estudios universitarios tienen menos paro y mejores sueldos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr @Lois13513 yo sí lo creo, sí. Muchos títulos no valen nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr Económicas y Formación de Profesorado.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un chaval titulado emigra a Londres y acaba de camarero, es un fracaso de la universidad (culpa de Rajoy, claro) #L6Ndesiguales]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si el problema van a ser de las titulaciones españolas, que no permiten a todos encontrar trabajos bien remunerados. #L6Ndesiguales]]></document>
		<document><![CDATA[Un joven con licenciatura y master trabaja por 700 euros al mes. Dice que los compañeros que han emigrado han acabado igual. #L6Ndesiguales]]></document>
		<document><![CDATA[@RutxeRutxevilar sí y fue criado por armenios. Y luego hay ejemplos de sobra.]]></document>
		<document><![CDATA[@PablSolli @facua claro, para poder colocar a amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay que eliminar las subvenciones a @facua?]]></document>
		<document><![CDATA[@rubenfdez claro, y habría otro señor igualmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioGoBe exacto, hay ejemplos mucho mejores que Jobs.]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioGoBe bueno, habría otra cosa, espero. Sería duro tener que usar un PC :P]]></document>
		<document><![CDATA[Y, dicho sea de paso, Jobs de musulmán tenía cero. Seguro que encuentran mejores ejemplos.]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente su padre era sirio, al que no sé si llegó a conocer. Su madre era estadounidense, de origen europeo.]]></document>
		<document><![CDATA[He visto diez veces la foto de Steve Jobs "hijo de inmigrantes sirios". Mal ejemplo, para Jobs eso fue una mera anécdota.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería un temporadón de House of Cards o Borgen.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta pensar que todo lo del PSOE estaba desde el principio planificado por Sánchez, que ahora volverá como el ave fénix anticasta.]]></document>
		<document><![CDATA[@oneto_p y un fantoche.]]></document>
		<document><![CDATA[@velardedaoiz "la ciudad se ha convertido en un gran negocio", denuncian. Insuperabla.]]></document>
		<document><![CDATA[@JMJG1982 fatal lo pasé.]]></document>
		<document><![CDATA[@Googlepex jajaj, está bien, para humillar y eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Pepe Navarro no es el padre del hijo de Ivonne Reyes https://t.co/VVcpMMJ7Mi]]></document>
		<document><![CDATA[El otro día soñé que teníais razón en algo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando '1984' es el libro más vendido en Amazon, se muere John Hurt.]]></document>
		<document><![CDATA[@khal_no sí, desde luego. El otro día hablaban de "pobreza vegetal". No creas que pasan vergüenza xD]]></document>
		<document><![CDATA[@fjliebana @ignacio727 jjajajaj XD Que no, que hay que poner las cosas bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, lo correcto es "megavatio-hora" no "megavatio/hora", que no tiene sentido. Apunte de @ignacio727.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroPavon_ @alvariteus @margravehank jajajja, gracias xD]]></document>
		<document><![CDATA[@alvariteus @margravehank @AlvaroPavon_ yo hice un gráfico de cómo baja xD https://t.co/BzyBbnTzsD]]></document>
		<document><![CDATA[@albertora81 @ostinus77 cierto. Alguno tuve, aunque mi ordenador sufría un poco para moverlo :|]]></document>
		<document><![CDATA[@Joseph_P_Brener @ostinus77 @YouTube jajaj, a mí me lo dejaron también. Vamos, copiaron y eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@DGLucas8 @ostinus77 jajaj, un poquito, tampoco tanto xD]]></document>
		<document><![CDATA[@DGLucas8 @ostinus77 jaja, bienvenido. A mí es que el baloncesto tardó en gustarme :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ostinus77 jaja, a ese no. De deportes al principio a pocos. PcFútbol y cosas así. De baloncesto, nada hasta el NBA Live y NBA Jam.]]></document>
		<document><![CDATA[@ostinus77 ahora a veces doy paseos por la carretera con el GTA. Relajante :D]]></document>
		<document><![CDATA[@jmdelalamo @ostinus77 @YouTube recuerdo que me gustaba el Lotus, no entiendo el motivo :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ostinus77 @YouTube espectacular :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ostinus77 jajaj, vaya :D Molaba mucho, de mis primeros juegos de conducción. Tal vez el primero. Y sigo sin carnet xD]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD los cabrones son un peligro, porque generan otros cabrones, o grandes escritores, que también.]]></document>
		<document><![CDATA[@ostinus77 la primera vez que lo jugué creo que tenía 12 colores. Daba igual, vicio xD]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD @YouTube jjaja, madre mía.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosEstebanRD jajaj, también fue buena ocasión el romance fracasado con su sobrina, por el que pensó en suicidarse. Hubo oportunidades]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que a Hitler de niño le dijeron esa chorrada de que "si te critican, es que lo estás haciendo bien".]]></document>
		<document><![CDATA[@ignacio727 jajaj, vaya cacao xD Hasta por la imagen podrían haber adivinado el error :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ignacio727 con razón. Y la que he puesto yo no tenía sentido. Hay que cuidar estas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel_Marbella @amjorge15 jaja, espero que lo veamos, es el momento, claramente :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ignacio727 disculpe que no pueda cambiarlo. Para la próxima. Gracias por el apunte.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignacio727 ajá, lo he visto representado con un guión "megavatio-hora" o MWh. Creo que es lo que debí poner.]]></document>
		<document><![CDATA[@amjorge15 jaja, pues Endesa, Iberdrola y Gas Natural Fenosa, por ejemplo xD Ahora me siento mal :D Era consejo, no encargo xD]]></document>
		<document><![CDATA[@ignacio727 explíquelo más, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@amjorge15 ojalá un gráfico de cuánto ganan las eléctricas en España y en el extranjero, porque siempre meten todos los beneficios juntos.]]></document>
		<document><![CDATA[@velardedaoiz y ahí meten beneficios en el extranjero, cómo no.]]></document>
		<document><![CDATA[@maribelbotoah @MarinoMdcc jajaj, eso y que bajaría el precio :D]]></document>
		<document><![CDATA[@LolitaLobby jjaja, está anunciando el futuro xD]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloharour @agarzon jajaj, ha llovido y ha bajado el precio de la luz. Se ha cumplido todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía razón, hijos de puta https://t.co/JHuMkQNHwY]]></document>
		<document><![CDATA[Más o menos fue así https://t.co/rgCPLEXqkB]]></document>
		<document><![CDATA[@andresscarlatti jajaj, esa estuvo bien xD]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente que descubrió ayer que las renovables dependen de la meteorología que te explica en un segundo por qué la luz está cara. La leche.]]></document>
		<document><![CDATA[@LolitaLobby @BBCBreaking y el nudo no lo entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GomezPumar @Albert_Foxxx pues es la élite por aquí, dice xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Albert_Foxxx @libre_mercado vaya, la intelectualidad de Twitter, una vez más, no tenía ni puta idea.]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina tiene el PIB per cápita que España tenía en 1989 y para ello argentinos trabajan las mismas horas q nosot… https://t.co/TfnWG4zJn6]]></document>
	</documents>
</author>