<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vista del Campo de Mucuritas #BatallaDeMucuritas Apure - Achaguas https://t.co/fFVIalHTJO]]></document>
		<document><![CDATA[En el Campo de Mucuritas también Fernando Tovar hizo presencia https://t.co/O03axc2CXa]]></document>
		<document><![CDATA[Campo de Mucuritas https://t.co/H5SnljdjSz]]></document>
		<document><![CDATA[Con música llanera se amenizo el reconocido Bicentenario de Mucuritas  #EnMucuritasElImperioMordioElPolco… https://t.co/FvG9wPwvfE]]></document>
		<document><![CDATA[Multitud de patriotas Apureños conmemoran Bicentenario de Mucuritas  #EnMucuritasElImperioMordioElPolco… https://t.co/B8tABpJWu4]]></document>
		<document><![CDATA[Bicentenario de Batalla de Mucuritas reaviva la historia patria del Pueblo Apureño… https://t.co/F9QLhO8Zjw]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue las ctas de @RCarrizalezPSUV @OPadronPSUV @OZambranoPSUV @SolfredissPSUV @JGuevaraPSUV @DBlancopsuv… https://t.co/ZR4th1Lex2]]></document>
		<document><![CDATA[Te recomiendo seguir las cuentas: @EnjambreApure @EnjambreElorza @EnjambreSanFdo @Oscar_Vivas @RCarrizalezPSUV… https://t.co/RtzDmjfnXV]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Mayor de Alimentación Apure alcanza 2.471TM de alimentos distribuidas en los que va de… https://t.co/QnXOPmhQ7u]]></document>
		<document><![CDATA[#HOY No te pierdas desde el medio día por @VTVcanal8 el Programa del Presidente Obrero @NicolasMaduro los… https://t.co/g2ui79pfWZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Carnet de la Patria? Alcance tecnológico al servicio de las necesidades sociales del Pueblo #SacateTuCarnet https://t.co/s4CTGBxGwh]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo Movilizado en Apure #SacaTuCarnet @RCarrizalezPSUV https://t.co/SrSAgbVjjY]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @isleyita 42 niñ@s de la E.B Ana Leonor Mayol recibieron su morral bolivariano y fulll dotado… https://t.co/bgVvkMcvGX]]></document>
		<document><![CDATA[Siembra de Frijol en Apure https://t.co/yxWVuHXrl8]]></document>
		<document><![CDATA[Inclusión Educativa #MorralesBolivarianos a niños y niñas apureñas https://t.co/ROT3mhzkSk]]></document>
		<document><![CDATA[István Camilo #Amazonas #Selva #Venezuela https://t.co/7U6qoCIMhW]]></document>
		<document><![CDATA[Apure, Ejercicio Anti-Imperialista Zamora 200. Unión Cívico Militar @RCarrizalezPSUV https://t.co/iSi1P31xc3]]></document>
		<document><![CDATA[#APURE | Ejercicio de Acción Integral Antimperialista Zamora 200 Comprueba nuestro apresto operacional… https://t.co/ra9KzXZM3h]]></document>
		<document><![CDATA[#EsHoraDeDefenderLaPatria Ejercicio de Acción Integral Antimperialista Zamora 200 es Unión Cívico Militar en la Pat… https://t.co/xsd8d8ZHIo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Independencia y soberanía no será vulnerada por ninguna fuerza extranjera #EsHoraDeDefenderLaPatria   https://t.co/jRAAJkuc6I]]></document>
		<document><![CDATA[#HOY: Vía @OZambranoPSUV  en Rueda de Prensa desde Apure "El año 2017 será un año de victoria para el pueblo apureñ… https://t.co/fWElgjiw7y]]></document>
		<document><![CDATA[Playa Cristal Cinaruco Apure https://t.co/4jU1TaX7Hp]]></document>
		<document><![CDATA[Turismo e Inclusión Social. Hato El Cedral Apure. #ecoturismo https://t.co/o85BFkGCXa]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciamos nuestro programa de Turismo Social 2017. 40 trabajadores del sector alimentación. Atractivo @HatoElCedral… https://t.co/6wx7GU0YjJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ASISTE: Rueda de Prensa 13/01/17 9:00AM  @BloqueDePatria de #Apure en Respaldo a la Revolución Bolivariana y al Pr… https://t.co/4dvLJqyfxP]]></document>
		<document><![CDATA[Hato El Cedral - Apure Ecoturismo en #TierraAsombrosa https://t.co/l6AD3fbLJe]]></document>
		<document><![CDATA[Lideres comunitarios de la parroquia del Peñalver agradecieron al Gobierno Bolivariano por la modernización del sum… https://t.co/BXFhJz9uyr]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de @RCarrizalezPSUV y @CorpoelecAPU entregan al pueblo #Arichuna obra que optimizara sumistro de electrici… https://t.co/rzdtUOlNVi]]></document>
		<document><![CDATA[Pesca para el año https://t.co/yBn5v5CtAw]]></document>
		<document><![CDATA[#HOY: Camaradas 8pm programa @ConElMazoDando. Ante la locura de la derecha, calma y cordura  @RCarrizalezPSUV #EstaRevoluciónEsDeAcero]]></document>
		<document><![CDATA[Con el mejor receptor Venezolano y del mundo del Béisbol #SalvadorPerez junto a mis talentosos… https://t.co/JtwrD1Q0An]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Río Claro - Apure Vzla https://t.co/SCUQtYCI3f]]></document>
		<document><![CDATA[#AgendaOfensivaCarabobo 2017 será un Año de Victorias,  Solo el pueblo salva al pueblo. https://t.co/fPTBkCawy7]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Revolución Bolivariana no se detendrá porque está cobijada por un pueblo valiente @NicolasMaduro… https://t.co/a6UxZGQcgy]]></document>
		<document><![CDATA[#AdiosALaIntolerancia 
Puso plazo, al Presidente, sacó a Bolívar, a Chávez y al pueblo de la AN, esta semana se va… https://t.co/7WAINXqLsb]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Apure a Carache - Trujillo #Familia #Travesía https://t.co/qCTbry3RnD]]></document>
		<document><![CDATA[Travesía Apartadero  Timotes https://t.co/ZkdHZBIg01]]></document>
		<document><![CDATA[Parada Obligatoria en Apartadero Los Criollos muertos de Frío junto a su cachorro Coday.… https://t.co/6Zl0yt2GOB]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando al pie de monte barines. https://t.co/A925zZOOnE]]></document>
		<document><![CDATA[#HOY Cumple Lisandrito 8 años. El István Camilo de la familia. Felicidad, salud y éxito campeón https://t.co/clkkdegDL6]]></document>
		<document><![CDATA[Elorza. Simplemente Elorza. Más allá de Mantecal y más acá de la Trinidad. Si la vez desde San… https://t.co/kfZOHKJmtM]]></document>
		<document><![CDATA[#HOY Junto a @BermudezRJJ @GuelniMorillo @LuisFSilva33 y @Jagonzalez_CRBZ trabajadores de @Inatur_Vzla donamos jugu… https://t.co/vdO84nFc3r]]></document>
		<document><![CDATA[Simón https://t.co/jOZw73mZrF]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermano Mauricio y su conocimiento de la pesca y yo canaleteando en pleno Caicara https://t.co/1tX0rm9Wk9]]></document>
		<document><![CDATA[Raíces en Río Caicara - Laguna Hermosa Apure Mantecal https://t.co/irh5tebBak]]></document>
		<document><![CDATA[Multitud Respaldando gestión de @RCarrizalezPSUV y opadronpsuv #SanFdoBonito @ApureALaCarga https://t.co/MzmafYgmef]]></document>
		<document><![CDATA[#Apure Paseo y Paisajismo Los Centauros gracias @RCarrizalezPSUV y opadronpsuv https://t.co/oqtvuZygo8]]></document>
		<document><![CDATA["En una fortaleza sitiada toda disidencia es traición" (San Ignacio de Loyola) @RCarrizalezPSUV #RodriguezTorresFalsoChavismo]]></document>
		<document><![CDATA[Las coincidencia de la Familia Torres y los de VP y PJ comprueban su pacto político #RodriguezTorresFalsoChavismo @RodriguezT4F]]></document>
		<document><![CDATA[En Apure el Gobierno le pertenece a @RCarrizalezPSUV  y no permitiremos que los oportunistas causen daños #RodriguezTorresFalsoChavismo]]></document>
		<document><![CDATA[@OZambranoPSUV @RCarrizalezPSUV   @NicmerEvans El Sr. Nicmer es tan falso que fue apoyo al proceso hasta el día de los botaron de la EVP]]></document>
		<document><![CDATA[@OZambranoPSUV @NicmerEvans Este Sr. Defensor de los indefendible dió un giro de la Revolución cuando lo destituyeron de la EVP]]></document>
		<document><![CDATA[@OZambranoPSUV  Lapo sigamos con la Verdad, @NicmerEvans defensor de este caso, debe ocuparse del defalco en la EVP y La denuncia en la CGR]]></document>
		<document><![CDATA[@OZambranoPSUV @juancrcandanga Jorge Rodríguez Alto Apure además anda sumergido en todos los délitos que se puedan cometer en la frontera]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Los atuendos de nuestros llaneros #Identidad  #Trabajo #Campo #Apureñidad… https://t.co/uXB5a1J1hb]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure El canoero Lauro Carrillo representado en una magnífica obra de la Ingeniería… https://t.co/U1oU2IXD55]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure La felicidad y libertad en el Apure Inmenso #TierraAsombrosa https://t.co/lydk5TUZZb]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Te gustan las fotografías auténticas?. En Apure es el escenario ideal para retratar… https://t.co/5rM3LSaJ7H]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Nuestra biodiversidad mayor atracción de los 76.500km2 de asombro Apureño… https://t.co/c05UUrSW07]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Elorza a orillas del caudaloso Río Arauca.  #TierraAsombrosa https://t.co/YU7NeutIDh]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Nuestros paisajes se definen por sus inmensos horizontes  #TierraAsombrosa https://t.co/IkkTqVyOCQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Una tierra con deslumbrantes  paisajes naturales #TierraAsombrosa @Marlenycdc https://t.co/9VapWXXL4K]]></document>
		<document><![CDATA[#DerechaMalandra Lo sucedido en #Guasdualito es el mío guión de la Guarimba. A todos los responsables se les aplica… https://t.co/r0Vi0WJtWq]]></document>
		<document><![CDATA[#Guasdualito Violencia por sujetos identificados con PJ, VP y el Malandro Jorge Rodríguez sólo buscan la irritación… https://t.co/vXVStWVfBx]]></document>
		<document><![CDATA[La oposición fascista en #Páez Guasdualito destruyó agencias bancarias y dicen  que son "Políticos". Actos terroris… https://t.co/o9VtOZjOQk]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo Chavista en Ccs #Apure. #PuebloResteaoEnCaracas #Mary #Coromoto #Lisandro https://t.co/bWnwQaJhrW]]></document>
		<document><![CDATA[Únete al Enjambre de Apure y sé un activista Comunicacional Digital https://t.co/spnwgiNO0z]]></document>
		<document><![CDATA[15 años. Feliz cumpleaño hija Juliam Nickolle. #Vida #Familia #Prosperidad #Exito #Futuro https://t.co/eBldLfqo0h]]></document>
		<document><![CDATA[Simón e István idos a su último día de escuela del #2016 https://t.co/K5vACApea0]]></document>
		<document><![CDATA[#ConoceApure Plaza Bolívar de Biruaca Vívela #TierraAsombrosa https://t.co/kmQAutZjEn]]></document>
		<document><![CDATA[Simón Emilio  con un mega morrocoy Biruaca - Apure https://t.co/kcbLbDztGy]]></document>
		<document><![CDATA[#SanFernando | Juventud en movimiento en la Plaza Bolívar. Recreación, deporte, jornada de limpieza y concienciació… https://t.co/MQ5i8v24r3]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarLe34910037 Correcto camarada, sigamos adelante con nuestro Proyecto Nacional que tiene como objetivo superar la ilógica del Capital]]></document>
		<document><![CDATA[Convicción de vencer en las dificultades y adversidades clave del Gral. del Pueblo (Ezequiel Zamora) 157 años… https://t.co/riKXLTY26f]]></document>
		<document><![CDATA[#APURE Puesta en marcha del Complejo de la Misión #BNBT X @NicolasMaduro  redundará en mayor beneficio al Pueblo… https://t.co/g1ciqr9k47]]></document>
		<document><![CDATA[La burguesía siempre ha aplicado la usura al pueblo para generar su riqueza y propiedades  #SantaInesVictoriaSiempre https://t.co/HJX6FoINyH]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela ha sido un país clave en el fortalecimiento del Mercosur por eso su desmedido ataque de los Neoliberales… https://t.co/0H6Em0ez4S]]></document>
		<document><![CDATA[Capacitación en Comunicación Digital a Militantes del @PartidoPSUV del Municipio Pedro Camejo junto a @PLealPSUV… https://t.co/Iuu2ohg0b6]]></document>
		<document><![CDATA[¡#GMBNBT no se detiene!
La planta de mortero en el corredor Bravos de #Apure, beneficiará a más de 87.560 habs.… https://t.co/OikMEsPcSu]]></document>
		<document><![CDATA[Poder comunal fuerza Indestructible para transustanciar #Difunde https://t.co/XV51VBGPKX]]></document>
		<document><![CDATA[Juventud arcilla de la Revolución Bolivariana #Difunde https://t.co/VfF1A2aHvl]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres del pueblo sustancia del proceso de transformación nacional #Difunde https://t.co/lnRpbmGFdW]]></document>
		<document><![CDATA[Poder Popular es simplemente el poder de la gente #Difunde https://t.co/SgY9JmIaMB]]></document>
		<document><![CDATA[Apure será sede del Circuito Suramericano de Voleibol de Playa 2017 https://t.co/v2jho8ZRz8 @RCarrizalezPSUV]]></document>
		<document><![CDATA[#APURE | San Fernando te ofrece en su inmenso Paseo Libertador un ambiente armónico con nuestra Navidad #Visitala https://t.co/c6smy5qUki]]></document>
		<document><![CDATA[# HOY Te invitamos a la Gran Tradición Sanfernandina (Iluminación del Paseo Libertador) Hora 6:00pm #NavidadEnApure https://t.co/aChaYRtIPA]]></document>
		<document><![CDATA[La Revolución Bolivariana y el pueblo Venezolano se enorgullece por otra victoria  #PetroleoJustoLogroDeMaduro https://t.co/UFZHxuVqrw]]></document>
		<document><![CDATA[Dos gigantes, en dos siglos, dos Revoluciones que cambiaron la vida a millones de patriotas #FidelYChavezXSiempre https://t.co/ID6OG8QMoI]]></document>
		<document><![CDATA[Artesanos del Tachira a máxima creatividad en FitVen 2016 https://t.co/jDVd9L5HhR]]></document>
		<document><![CDATA[Nos impregnastes tu lucha contra el imperialismo y nos dejas ideas y teorías para construir una mejor humanidad… https://t.co/ZsvhBuC4x2]]></document>
		<document><![CDATA[Hugo Chávez con su sabiduría creó y le dió carácter de Ley a la Feria Internacional de Turismo #Margarita2016 https://t.co/U7CKtrvCjE]]></document>
		<document><![CDATA[#FitVen2016 | Un detalle de esta Feria Internacional de Turismo en Margarita 2016 https://t.co/ds2YOd4vQP]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 11 años 25/11/2005 gracias a Dios, a la Rev. Bolivariana y mi hermosa Madre María Solórzano egrese de la ULA https://t.co/0xFuXpg9Fk]]></document>
		<document><![CDATA[En la construcción de la Revolucionario puede quedar un camarada, pero se multiplica el sueño de seguir Luchando. https://t.co/P4DrlgYaHt]]></document>
		<document><![CDATA[La oligarquía no ha callado ni callara la voz del movimiento popular venezolano #DíaDeLosMártiresBolivarianos https://t.co/L4vGqhH8SF]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaDeLosMártiresBolivarianos  Tú lucha es la nuestra y la de las grandes mayoría de la patria de Chávez y Bolívar https://t.co/dBrMAynQ6r]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra de la inmensidad de nuestra Vzla y el patriotismo de su gente https://t.co/xjInGODjj8]]></document>
		<document><![CDATA[#APURE Es una tierra legendaria y Chavista y por eso #HOY ratifica Venezuela Corazón Indestructible… https://t.co/n89KcRq0gV]]></document>
		<document><![CDATA[#APURE GMAS profundiza trabajo para suministrar alimentos al pueblo Apureño #LosClapEnExpansion https://t.co/s5KBmM9ZwK]]></document>
		<document><![CDATA[CABELLO "La juventud es nuestra generación de relevo" así lo expresó el 1er Vicepresidente del @PartidoPSUV en el… https://t.co/Ch6o9gFtlU]]></document>
	</documents>
</author>