<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @leqm30 Potencia y claridad el discurso del Lcdo. Rafael Briceño en esta fecha Patria. Otra razón más para sentirnos orgullosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @leqm30 Conocer a Marco personalmente, es conocer un verdadero personaje. Cuando visite  #NúcleoTrujillo no deje de visitarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @Educacion_MPPD @leqm30 @prensaFANB La historia del Gral. del Pueblo es cautivante. Murió apenas a sus 43 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Éxito paisano en tu nueva lucha. https://t.co/P5eNg7CrZO]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @thaismariella @leqm30 @Educacion_MPPD @ceofanb @prensaFANB El #NúcleoTrujillo prendió sus motores y sigue en marcha este 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[que mal....sigo confiando en los Tigres https://t.co/ico0t2xvgV]]></document>
		<document><![CDATA[Si tenemos planes para este año y no están alineados a los planes del Señor, en vano edificaremos. Él sabe lo mejor… https://t.co/GPZAPNcSgE]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría tiene una en casa. Sin fanatismo se puede leer y, encontrar grandes verdades para nuestro propio bien y… https://t.co/ZgztdP0vaG]]></document>
		<document><![CDATA[@mspenitenciario Hay que seguir haciendo por los privados de libertad del país y el mundo. Felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Sacarías tiempo para enseñar a otros del Evangelio de Salvación. https://t.co/KIiboPu1Q6]]></document>
		<document><![CDATA[No es su imagen lo que importa, aunque es importante, el Poder, Gloria y Soberania esta en su Palabra https://t.co/t91H8W7vFf]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz navidad y un prospero año nuevo al mundo entero. Que El Único Dios Creador y Soberano del cielo y la tierra n… https://t.co/kex6tskqbj]]></document>
		<document><![CDATA[Buen trabajo del Prof. Orea y los integrantes de la Coral del Núcleo Trujillo. Felicitaciones. https://t.co/Adh4Xwy1rk]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen trabajo sigue realizando la Coord. de Enfermería del Núcleo Trujillo. https://t.co/0PGTGTKb1j]]></document>
		<document><![CDATA[Por todo lo alto cada uno de los participantes del Núcleo Trujillo, Samar Humeidan y Juan Carlos Albornoz. Felicita… https://t.co/BbwA85sSwC]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente el Taller de Literatura. El ambiente fue perfecto para conocer un poquito más sobre este bello y eterno a… https://t.co/hFk3q7gpmk]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso acto del Festival. En especial los niños de la EN Francisca Arevalo disfrutaron cada tiempo. Felicitaciones. https://t.co/0Xrf7f7HZO]]></document>
		<document><![CDATA[Buen trabajo el de la Lcda. Mirtha Palma. https://t.co/ReqBeZ35Zj]]></document>
		<document><![CDATA[El Taller despejó muchas dudas en cuanto al tema del RR. Muchas preguntas y grandes respuestas. Les recomiendo no f… https://t.co/SJnvQB52Bo]]></document>
		<document><![CDATA[En la mañana es una delicia...gracias a Dios por el café. https://t.co/YGURCyJ29m]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando Saludos hermano Diosdado. Este 19 inicia la semana aniversaria de la UNEFA Trujillo. Esperamos lo recuerdes en tu programa.]]></document>
		<document><![CDATA[La UNEFA Trujillo es una puerta de la esperanza para el joven venezolano que quiere desarrollarse profesionalmente. https://t.co/JLtyfG1eiD]]></document>
		<document><![CDATA[@EmpresasPolar sera la producción, pero en la distribución no creo trabajen el 100%]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo equipo el de Venezuela en baloncesto. Por los vientos que soplan huele a medalla en la olimpiada de Brasil. https://t.co/t3WDReU656]]></document>
		<document><![CDATA[Espectacular Acto de Grado de la Unefa Trujillo en el Club Italven de Valera. Felicitaciones a los graduandos. https://t.co/6KeZIgZARO]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es arduo y agotador, pero adelante que vale la pena luchar por el país. #NúcleoTrujillo https://t.co/8kB17NEMRs]]></document>
		<document><![CDATA[@Nuvipa1 Un reino dividido no prevalece. Igualmente un país dividido es imposible desarrollarse. Ese es parte del secreto de las potencias.]]></document>
		<document><![CDATA[Con saqueos no vamos a ganar nada. Los trujillanos no somos así. Son unos pocos los que fomentan la anarquía. https://t.co/2pX9bRDBU5]]></document>
		<document><![CDATA[@MASCOTASDECALLE @raymacaricatura Con la actual situación de escases, muchos animales son echados a calle por falta de comida. Lamentable.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí con mis amigos Argenis y Robinson, descansandito este final de semana, viendo la tele Diciembre un mes de mucha bendición.Dios es bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@dcabellor Saludos hermano...Dios te ayude a seguir adelante en tu trabajo por Venezuela. Dios bendiga a tu familia, amigos y compañeros.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Sr presidente Dios le de mas sabiduría para guiar al país. Y que los cambios que necesite hacer en su gabinete sea el mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV Mario, necesitamos ocupar más espacios en los medios privados ya que los alternativos no dan para atacar tanta desinformación]]></document>
		<document><![CDATA[@ejBlasco @perpetuok Y Colombia aprovecha para producir más y más droga con el amparo del gobierno. A quien van a engañar con tanta mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[@jaarreaza Adelante Jorge sigue trabajando en beneficio del pueblo en contra de tanto especulador y codicioso. Te pido leas Proverbios 11:26]]></document>
		<document><![CDATA[@Nuvipa1 Queridos hermanos. Venezuela necesita una oposición seria y responsables. Venezuela necesita a NUVIPA para crecer y vivir en paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @napoleonbravo Más y más mentiras solo hacen que la oposición siga perdiendo la poca credibilidad que tiene Basta de mentiras]]></document>
		<document><![CDATA[@dayralambis Debes revisar las declaraciones del portavoz de La Casa Blanca en torno a los nombres de los implicados en este incautamiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Dios bendiga Venezuela y de paz a todos los venezolan@s que reciben su vivienda. Hecho único en el mundo. Adelante presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@krissbraud @OJOVENE Eso esta pasando y hay que solucionarlo. La cuestión es quien esta fomentando estas situaciones. El gobierno no es.]]></document>
		<document><![CDATA[@OJOVENE @JuanManSantos Pasaba en Venezuela en tiempos de la cuarta. Con fallas pero el gobierno bolivariano atiende a los más necesitados.]]></document>
		<document><![CDATA[@OJOVENE @JuanManSantos Ojala el pueblo colombiano en su inmensa mayoría despierte de la pesadilla que tiene con esos gobiernos derechistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ @JJRENDON El fiscal Nieves se vendió a Leopoldo. Como siempre quieren asignar la culpa y responsabilidad a otros a Luisa O D]]></document>
		<document><![CDATA[@JJRENDON @prodavinci Mientras siga la guerra económica Venezuela se vera afectada. El que no se afecta es el pueblo valiente venezolano.]]></document>
		<document><![CDATA[@JJRENDON Es una farsa por la manera como el fiscal llevo la acusación. 16 años es muy poco para Leopoldo quien mato a mas de 40 personas.]]></document>
		<document><![CDATA[@OJOVENE @JuanManSantos Colombia con tantos problemas y Juan Manuel metiéndose donde no lo llaman. Presidente JMS ocúpese de sus problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos @JJRENDON Preocupado esta porque no han podido meter a los internacionalistas a sabotear las elecciones 6D. Venezuela es paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial @JJRENDON Y Colombia la principal productora de drogas del mundo. Claro eso no importa, pero que usen a Venezuela si.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue ¿A quien quieren engañar con ese tipo de informaciones? El pueblo mayoritariamente de Venezuela a madurado. No se engañen.]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup Los partidos de la derecha y los independientes tienen garantizada una derrota aplastante por parte del chavismo este 6D.]]></document>
		<document><![CDATA[@partidoUNT Les costara caro a la oposición no haber incluido las tarjetas de partidos como AD entre otros. De paso divididos como nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[No dejemos que nadie nos quite la paz que tenemos en Venezuela. Dile no a los políticos que siembran incertidumbre en nuestro pueblo querido]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 Hasta donde llegaran por codicia por las ansias de poder solo pensando en sus interes y los de su grupo. Dios bendiga Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@TVesAlDia Saludos hermanos la señal de Tves NO SE VE desde hace varias semanas en Betijoque estado Trujillo. Necesitamos ver el canal.]]></document>
		<document><![CDATA[@sol651 @NoticiasVenezue Hasta cuando seguirán mintiendo. Dios cuide a Venezuela y siga la paz que tenemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZORAIDA40243782 @GenPenaloza @callesalida @jose_m4a1 Robando no creo. Están descubriendo a los acaparadores para aumentar los precios.]]></document>
		<document><![CDATA[@francesca6864 @GenPenaloza @icom756yaesu @iluminati_49 @G8CKNorrisVzla Se ven bien vestidos de esa manera.Hay que respetar a los militares]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv @rhm1947 Si se atreven en Venezuela van ha encontrar a otro Vietnam. Son millones unidos para defender la Patria de Bolívar.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos una nación bendecida por Dios como nadie otra. La mayor riqueza del país esta en su gente. Alabado sea Dios. https://t.co/B73SD5HhF9]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve No creo que el gobierno cierre las Universidades Autónomas. El gobierno a incrementado en esta década la matricula estudiantil univ]]></document>
		<document><![CDATA[@elimpulsocom Hay que ver para creer.En estos tiempos con tanto político desacreditado y mentiroso las palabras son solamente puras palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@noticierovv Por eso la oposición esta mal en Venezuela. Para nadie es un secreto que el acaparamiento lo usan como bandera política.]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando Dios permita siga la paz en Venezuela en estos tiempo pre-electorales. Castigo a los agitadores extremistas en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Las profecías Bíblicas siguen cumpliéndose, antes de la 2da llegada de Cristo. Daniel, Mateo y Apocalipsis tiene detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @NicolasMaduro Hasta que el gobierno colombiano deje su irresponsabilidad y tome las medidas necesarias en su territorio.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Siguen mezclando la mala política y las casas de estudio. Para nadie es un secreto que la lucha de los rectores es política]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT ES LAMENTABLE ESTE ACCIDENTE. DIOS DE PAZ EN MEDIO DE ESTA TORMENTA A SUS FAMILIARES Y AMIGOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue que interesante...]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Ojala la oposición terrorista tome conciencia y se arrepientan de su mal proceder en contra del gobierno y pueblo venezolano.]]></document>
		<document><![CDATA[#ContactoConMaduroNro45 Saludos hermano Presidente. Dios le bendiga grandemente y que le siga dando sabiduría para guiar esta hermosa nacion]]></document>
		<document><![CDATA[@MarialciraMatuT Muchas gracias Marialcira, gracias por responderme. Dios te bendiga eternamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Tiene toda la razón Tibisay Lucena ya que los ex presidentes solo vienen a Venezuela a velar por sus intereses y no los del pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@unionradionet Eso no se lo creen ni ellos mismo. Venezuela ha cambiado y conoce de la guerra económica con el fin de derrocar al gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@laradiodelsur Mientras alguna nación se crea con el derecho de intervenir en otra, seguirán las guerras, siendo el pueblo el mas afectado.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 Es increíble hasta donde se puede llegar por las ansias de poder. Condolencias a la familia de Eleazar. Castigo a los culpables.]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez No saben que inventar para tomar los recursos de Venezuela. Deberían intervenir en Colombia el principal productor de drogas.]]></document>
		<document><![CDATA[@perroyranalibro @MarialciraMatuT  @albaciudad @minculturave @RADIOTIUNAFM @Celarg @TVLecturas Quiero publicar unos poemas, qué hago.]]></document>
		<document><![CDATA[@rhm1947 Esa formula da como resultado una verdadera locura cuerda hahaha]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Que bueno Presidente...Dios le de mas sabiduría y discernimiento para guiar nuestra querida Patria. Cristo le bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jose_A1407 Sin ofensas hermano querido. Pienso que todo ser humano merece respeto y existen mejores formas de comunicarnos y entendernos.]]></document>
		<document><![CDATA[@EipVenezuela @laparraga Este principio se le debe enseñar a los jefes de información de muchos medios de comunicación en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@TVesAlDia Señores d TVes su señal en la población de Betijoque Estado Trujillo municipio Rafael Rangel esta caida desde hace varias semanas]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve Que no vengas a Venezuela con la intención d crear 1 ambiente negativo en el campo electoral La mayoría en Venezuela es Socialista.]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo Hombres libres en Venezuela queremos, pero privación de libertad a todos los que infringen la ley. Castigo a los culpables.]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo El mundo sabe que Leopoldo es responsable d las guarimbas y las muertes y heridos q provocaron. Nadie cree que el es inocente]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT El ejercito Ruso adelanto el trabajo en pocas semanas en contra del EI cosa que no hicieron los EUA en más de 1 año EUA fraude]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Estas acciones del gobierno de EUA es solo un maquillaje. Con el potencial militar que tienen pudieron haberlo hecho antes.]]></document>
		<document><![CDATA[@LanceroXXI @susyroro @manuelabolivar @melsymag @ludmivallenilla Dios no permita lleguen a Venezuela a gobernar este tipo de gente egoístas]]></document>
		<document><![CDATA[@dalabestia @Azalealuna @ActualidadRT El espacio en esta herramienta comunicacional es limitado para este tipo de especificaciones. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfaMistico @DrodriguezVen Es que el ayudar a la gente con actividades sociales dirigida mayormente a los desposeídos, siempre lo han hecho]]></document>
		<document><![CDATA[@DrodriguezVen Es demencial la actitud de la oposición en especial los acaparadores que juegan al hambre del pueblo. Dios bendiga Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@antvvenezuela Estos operativos no deben cesar, deben darle continuidad en especial en las zonas de mayor peligro e influencia delictiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @gestionperfecta Dios le guarde y bendiga Presidente. Dios es bueno no lo olvide.]]></document>
		<document><![CDATA[@Azalealuna @ActualidadRT Gracias a Dios q en Venezuela se han dado pasos gigantescos para entender mejor el campo politico-comunicacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@antvvenezuela Estuvimos a un paso de clasificar a los JO Brasil 2016. En el repechaje nos desquitamos. Éxito selección nacional de voleibol]]></document>
		<document><![CDATA[@Azalealuna @ActualidadRT El pueblo de USA no digiere el verdadero contenido de la información. Están sedados comunicacionalmente y ciegos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT USA tanto tiempo en Siria y poco terminaron por hacer, mientras q los rusos en unos dias lograron un gran avance contra el EI]]></document>
		<document><![CDATA[@FederalVeloz @susyroro si vemos en especial aquellos funcionarios públicos q usan su eminencia para robar. No por ellos podemos generalizar]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando mientras la oposición extremista no de paso a reconocer los logros del gobierno Bolivariano,seguirán alejando sus seguidores]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Sr Presidente mano dura contra los funcionarios públicos que están siendo cómplices de los acaparadores e industriales.]]></document>
	</documents>
</author>