<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SensiblePost Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 5 (15:17) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[MORALZARZAL EN COMUN, INVITA A SU ASAMBLEA ABIERTA.
QUE RARO, A MI ME HAN BLOQUEADO. FUNDADOR DE IZQUIERDA UNIDA, E… https://t.co/GDyZnN18QK]]></document>
		<document><![CDATA[QUIEN ES EL LUMBRERAS QUE ME BLOQUEA E INVITAN A SU ASAMBLEA ABIERTA. SIENDO PROPIETARIO DE UNA CASA EN MORALZARZAL. ALGUIEN SABE?]]></document>
		<document><![CDATA[@IU_Moralzarzal Me ha bloqueado, Moralzarzal en comun, a la vez que invitan a su asamblea abierta..2002,7 CAMARADAS DEL P.C.E.,CREAMOS, I.U.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucenaPascual GRAVE, LA LIBERTAD DE EXPRESION, M.E.C. ME BLOQUEA, A LA VEZ QUE INVITA A TODOS/AS.EN 2002,7 CAMARADAS DEL P,C,E,.CREAMOS I.U]]></document>
		<document><![CDATA[MORALZARZAL EN COMUN, INVITA A SU ASAMBLEA. NO ES MUY DEMOCRATICO.BLOQUEARME, FUIMOS 7 CAMARADAS LOS FUNDADORES DE I.U.]]></document>
		<document><![CDATA[Zaz - Le long de la route https://t.co/lMpE6iaFL2 vía @YouTube
DIVINA]]></document>
		<document><![CDATA[Zaz - Eblouie par la nuit https://t.co/0C9nQmPCAa vía @YouTubCOMO ME GUSTA , Y A HAYDEE Y MUCHOS/AS]]></document>
		<document><![CDATA[@GanemosMoral YO IRIA, PERO ME DICEN QUE ESO ES AMENAZAR]]></document>
		<document><![CDATA[Aerosmith - Love In An Elevator https://t.co/jZBfwTijPO vía @YouTube
ENORMES]]></document>
		<document><![CDATA[Queen - We Will Rock You (Official Video) https://t.co/6lFseRUdxa vía @YouTube
GRANDIOSOS]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Paloma Chamorro, un símbolo de la movida madrileña https://t.co/oUTtxKE1yt vía @el_pais
DEP. GRACIAS PALOMA POR TU APOYO A LA MUSICA]]></document>
		<document><![CDATA[La Diputación de Valencia investiga si un funcionario lleva 10 años cobrando sin trabajar https://t.co/pQ7AtzacDB vía @el_pai]]></document>
		<document><![CDATA[La CUP dice que el 95% de la ley de transitoriedad ya está a punto https://t.co/f0lEEAbSaV vía @el_pais
AY, ME DUELE ESPAÑA]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial | Huida al izquierdismo https://t.co/kK9tY4p1d2 vía @el_pais
AL MENOS, ROBAN MENOS.]]></document>
		<document><![CDATA[YO SIEMPRE HE VOTADO, P.C.E,DESPUES IZQUIERDA UNIDA Y AHORA UNIDOS PODEMOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Unidos Podemos pide medidas en el sistema de la luz y estudiar la nacionalización de las eléctricas | Diario Público https://t.co/8WM9Dfb4Mv]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal descarta modificar el actual sistema que determina los precios de la electricidad | Diario Público https://t.co/KELndCnEMZ
VOTA P.P.]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Mary Tyler Moore, una de las primeras actrices cómicas de la televisión norteamericana | Diario Público https://t.co/rkm5ZvRy5o
DEP]]></document>
		<document><![CDATA[El desafío de los penes erectos en el cine | Diario Público https://t.co/wbEkaMepUk
QUE SOCIEDAD MAS HIPOCRITICA]]></document>
		<document><![CDATA[La oposición denuncia una maniobra del PP de Cifuentes para tapar la corrupción en Madrid | Diario Público https://t.co/bIwKeRFxHf]]></document>
		<document><![CDATA[Vidal dimite como senador por el escándalo de los datos fiscales ilegales | Diario Público https://t.co/lTd8KVI7IF
 PAIS, QUE DIRIA FORGES.]]></document>
		<document><![CDATA[Carmena alerta de "la vulneración de derechos humanos"con Trump recordando lo que pasó con Hitler | Diario Público https://t.co/KA3xRDDE9W]]></document>
		<document><![CDATA[Benoît Hamon, la última esperanza de llevar la izquierda al Elíseo | Diario Público https://t.co/1xD0DfllZm
MEJOR QUE MARINE LE PEN.]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez va al “choque de trenes” en las primarias del PSOE | Diario Público https://t.co/78fWGP5EZW
TUVO ARRESTOS. ME GUSTA]]></document>
		<document><![CDATA[Crece el temor en el PSOE a que el partido vaya a la ruptura o la escisión | Diario Público https://t.co/Ha2pgszisF
MALDITO S, POLITICOS,]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (07:14) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@iMaletasDeViaje Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@posttruthphilo Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@KathrynKaska Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@joanverger10 Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 4, unfollowers: 1 (23:11) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco IREMOS AL SUPREMO EN CASASION, Y CON SUERTE TE PAGARE TU OTRA MITAD. 525.000 EUROS, ME ROBO, ISABEL OLIART DELGADO DE TORRES]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco DE ACUERDO A LA AUDIENCIA PROVINCIAL, GANARAS, YO IRE DIJO ISABEL, IREMOS EN CASACION AL SUPREMO, IGUAL GANAS, PERO DIJO,...]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco MORETOS, DESPACHO DE SU PADRE , ESTABA HASTA EL ABOGADO DEL EMERITO REY DON JUAN CARLOS. TE DAMOS LA MITAD, SI NO ESTAS DE]]></document>
		<document><![CDATA[Y OLVIDABA, JOAQUIN, ME DESPIDE, EL FINIQUITO, DOÑA ISABEL OLIART, QUE PREVIAMENTE FALSFICOS MIS CONTRATOS. EN UNA RATONERA ME DIJO ESTO]]></document>
		<document><![CDATA[SI MIENTO, TRIBUNALES DE JUSTICIA, O EL POLIGRAFO]]></document>
		<document><![CDATA[MUCHAS HORAS, PERDI A MIS HIJAS, LA FE EN EL HOMBRE. EL Y DESPUES LOS DEMAS. ESE , QUE LO NIEGA TODO. https://t.co/TZOA4h79JT]]></document>
		<document><![CDATA[DORMIMOS JUNTOS, NADA SEXUAL, ENTERAMOS A SU PADRE Y MADRE]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco ESTUVIERA SOLA. . ESE ES SABINA, EL MAS INTELIGENTE Y LISTO QUE HE CONOCIDO, Y EL MAS MALVADO. Y QUE  SEA FELIZ SI PUEDE]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco SU MADRID LA TRAJO A UNA RESIDENCIA A MADRID, LA VISITABA SU EX- LUCIA. EN NAVIDADES ME LA TRAIA A CASA, PARA QUE NO EST]]></document>
		<document><![CDATA[NIEGO MENTIR
HASTA SIEMPRE
QUE DIGAN ALGO ESOS/AS, SEPULCROS BLANQUEADO.]]></document>
		<document><![CDATA[IR DE IZQUIERDA, Y CENAR CON LETIZIA Y FELIPE, SERIAN INTIMOS , Y NO LO SABIA. LA MAGA, AL DIA SIGUIENTE, LE LLEVO LA REPUBLICA]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco @YouTube TODO EL ESTRIBILLO LO PLAGIO, Y HAY MUCHAS MAS .DIOS SALVE A SABINA,GRAN ESTAFADOR, PERO GUSTA.]]></document>
		<document><![CDATA[Juana la loca - Joaquín Sabina https://t.co/XTObL2Eoo1 vía @YouTube
DE SUS PRIMEROS JUICIOS, POR PLAGIOS, QUE PERDIO, Y TUVO QUE INDEMNIZAR]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco NO ES EL MAS RICO EL QUE MAS TIENE, SINO, EL QUE MENOS NECESITA, . VIVO SOLO. CONCIENCIA MUY, MUY TRANQUILO. ALLA CADA UNO.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco ALGO QUE NO ME CREO. EL DINERO NOLO ESM TODO, ME DEBEN MUCHOS EUROS, ELLOS SABEN. PEROY FELIZ.NO ES EL MAS RICO, SINO EL QUE]]></document>
		<document><![CDATA[YO, CERRE MI OFICINA EN 2004, NO TENIA  GANAS DE MANEJAR ARTISTAS, QUE NO ME GUSTABAN. PERO PODIA SEGUIR, PERO NO PUEDO REPRENSENTAR, ALGO..]]></document>
		<document><![CDATA[@Al_Iks PERO MUY BUENO, Y SUPO IRSE SIN RUIDO]]></document>
		<document><![CDATA[JOAQUÍN SABINA "SIETE CRISANTEMOS", https://t.co/a0nk4jnvEe vía @YouTube
EN TIEMPO TAN OSCUROS SALEN FALSOS PROFETAS,......]]></document>
		<document><![CDATA[@Cachimba53Paco EN EL ANTIGUO,PALACIO DE DEPORTES, SE LEVANTO EL PELUQUIN, Y DIJO ADIOS. Y ESTEBA EN LO MAS ALTO. PERO ERA COHERENTE.]]></document>
		<document><![CDATA[DECIA MI QUERIDO, HABER CUANDO SALE GENTE NUEVA, QUE NOS ECHE DE LOS ESCENARIOS. OTRA MAS DE SUS , LO NIEGO TODO. LLUIS LLACH, A LOS 65 AÑOS]]></document>
		<document><![CDATA[Zaz - Eblouie par la nuit https://t.co/0C9nQmPCAa vía @YouTube
 SENCILLAMENTE, FANTASTICA, SI GRANDES LEYVA , BENJAMI, FUE SU PRIMER EXITO]]></document>
		<document><![CDATA[Zaz - Je Veux https://t.co/tfpf8CM6Xe vía @YouTube
TEMAZO, MILONES DE DISCOS VENDIDOS EN EL MUNDO ENTERO, Y NO ES DE USA.]]></document>
		<document><![CDATA[Vidéokid : ZAZ - La Fée https://t.co/WqZp0LBtkq vía @YouTube
HUELE A FRESCO, DIVINA]]></document>
		<document><![CDATA[Zaz - Le long de la route https://t.co/lMpE6iaFL2 vía @YouTube
DIVINA
GENTE JOVEN CREADORES,AUTORES]]></document>
		<document><![CDATA[Amel Bent - Ma philosophie https://t.co/bSJe5toYnm vía @YouTube
DIVINA
VIENTOS FRESCOS, Y ES AUTORA]]></document>
		<document><![CDATA[LA HISTORIA NO SE PUEDE BORRAR, PERO, PEDIR PERDON, NO ES TAN DIFICIL.]]></document>
		<document><![CDATA[@SensiblePost Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@syoukaiojisan Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@ngcineclasico Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (15:08) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[LA TRAMPA - Te echo de menos (RockoPop) https://t.co/0Cv0BMRlPN vía @YouTube
TRABAJARON, CON UN SERVIDOR]]></document>
		<document><![CDATA[Eva Cassidy - You've Changed https://t.co/xqRxOuCC9h vía @YouTube
DIVINA]]></document>
		<document><![CDATA[Gloria Trevi - Quítame La Ropa (Lyric Video) https://t.co/oVrNAGvIus vía @YouTube
DIOSA]]></document>
		<document><![CDATA[La primera mentira - Silvio Rodriguez https://t.co/Bx7Lm2SHl4 vía @YouTube
GENIO DE LOS GENIOS]]></document>
		<document><![CDATA[Lazywall - Invincible (Official Video) https://t.co/45TOoj4nO3 vía @YouTube
MAESTROS]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago y Luis Auserón - Las Malas Lenguas (Videoclip) https://t.co/EPoVKCpBv6 vía @YouTube
LOS DOS HERMANOS]]></document>
		<document><![CDATA[Señoritas on Fire - Concierto Sala Galileo Galilei (12/04/2014) https://t.co/YEX296y6aB vía @YouTube
ELLAS
SEÑORITAS ON FIRE]]></document>
		<document><![CDATA[Hilario Camacho - Final de viaje (Directo) https://t.co/kZNqly86MF vía @YouTube
MAESTRO Y GRAN AMIGO
DEP]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate - Silvio Rodríguez https://t.co/gSSVyiSPEh vía @YouTube
GENIO DE LOS GENIOS]]></document>
		<document><![CDATA[En el último trago - VERONICA VALOIS PROJETO TODO MUNDO QUER AMOR https://t.co/ti1c0wD5Gc vía @YouTube
DIVINA]]></document>
		<document><![CDATA[El Lago de los Cisnes - Chaikovski https://t.co/PIuSfoiyzo vía @YouTube
GRAN MAESTRO]]></document>
		<document><![CDATA[Johann Sebastian Bach - Tocata y fuga en re menor BWV 565 https://t.co/h6ee0RYH3T vía @YouTube
GENIO]]></document>
		<document><![CDATA["Poetas andaluces de ahora" Aguaviva https://t.co/egN1eqbqGo vía @YouTube
GRANDES]]></document>
		<document><![CDATA[Bob Dylan - Oh Sister (Oh, hermana) [Español] https://t.co/2qJzYlje0E vía @YouTube
MAESTRO DE MAESTROS]]></document>
		<document><![CDATA[Georges Brassens: Rien a jeter https://t.co/WAC6tLM5C2 vía @YouTube
MAESTRO DE LOS GRANDES]]></document>
		<document><![CDATA[Yo No Me Llamo Javier -- Los Toreros Muertos https://t.co/9o45dZ6ibj vía @YouTube
PABLO, GENIO]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Vives - Gota Fria https://t.co/ZrtUTN0eFf vía @YouTube
NO SE SI HIZO ALGO MAS, PERO CON ESTA LA PEGO FUERTE]]></document>
		<document><![CDATA[Radio Futura - La estatua del jardín botánico (Directo) https://t.co/MEi4vAakGZ vía @YouTube
LOS MEJORES DE LA MOVIDA DE LOS 80]]></document>
		<document><![CDATA[LOS SECRETOS - Sobre un vidrio mojado (Popgrama) https://t.co/1szK46t9eL vía @YouTube
MAESTROS
EL TEMA CREO QUE EL AUTOR ERA UN MEXICANO]]></document>
		<document><![CDATA[LAS RUEDAS en La2 on the Rock (1994) https://t.co/apOjWaAWFw vía @YouTub
AFYVE, EN SU LISTA DE SINGLE, Y NI SIQUIERA EXISTIA. RECUERDOS]]></document>
		<document><![CDATA[Manu Chao lanza tres canciones nuevas https://t.co/gGJ4n7neBv vía @el_pais
QUE SE HAN BUENAS, PORFA]]></document>
		<document><![CDATA[Celtas Cortos - Cuentame Un Cuento - videoclip https://t.co/E59EN1nkLc vía @YouTube
MAESTROS]]></document>
		<document><![CDATA[Dos izquierdas incompatibles se la juegan en Francia https://t.co/ZhTftdef93 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El rebelde Benoît Hamon, favorito a liderar el socialismo francés en las presidenciales | Diario Público https://t.co/xiJYz3xCEw]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós papá - Los Ronaldos https://t.co/J7XrizV9i6 vía @YouTube
GRANDES]]></document>
		<document><![CDATA[Patxi López da la "bienvenida al debate" de las primarias a Pedro Sánchez | Diario Público https://t.co/xLqcbi7Ohs]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'restos' de UPyD eligen mañana a su nueva dirección | Diario Público https://t.co/FzpPV70vhU]]></document>
		<document><![CDATA[@IndustriSurplus Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@huntpost1 Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@chopper914 Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@similiegirls Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@musicmoneypromo Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@AliciaRufina Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@SilviaMartuska Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 7, unfollowers: 3 (07:06) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@_THExD0GFATHER_ Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
		<document><![CDATA[@DeAlberobodas Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/BrQ05TVBdF]]></document>
	</documents>
</author>