<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[NUNCA HE AMADO TANTO UNA DISCIPLINA. ESTOY ENAMORADAAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[AMO EL POLEDANCE DEMASIADO]]></document>
		<document><![CDATA[Esto deberia tener una opcion "nadie me gusta" https://t.co/k6uURoZKgJ]]></document>
		<document><![CDATA[Osea burda de inmadura yo pero bueno]]></document>
		<document><![CDATA[Que caliweba cuando terminaste con un carajo y una amiga tuya se hace amiga de el también]]></document>
		<document><![CDATA[MEJOR ME QUEDO SOLA Y ME VOU PA LA CALLE. VOY A VIVIR MI VIDA LOCA SIN NADIE QUE ME FALLEEEEEEE. SOLA SOLA SOLA]]></document>
		<document><![CDATA[Ya entiendo tu elección en mujeres https://t.co/ax5V5sLQzL]]></document>
		<document><![CDATA[Me dio diabetes. Solo digo esto pq soy una cinica y estoy sola https://t.co/CwSfoIFr7w]]></document>
		<document><![CDATA[Hay veces que simplemente las cosas no tenían que ser. Y aceptar eso nos duele, pero es lo que nos deja continuar]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que tanto? La gente hace cosas peores por amor que por marihuana]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer me dio un pequeño ataque psicotico, pero ya todo esta controlado muchachos]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no sabes controlar tus habilidades motoras y te rasguñas tu misma la cara]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy al final acepte cosas que ya sabia pero era muy cobarde para asimilarlas]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento demasiado bien y demasiado liberada]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien se siente despertar y haber cortado absolutamente todos los lazos]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo borre de todos lados... Y como hago para borrarlo de mi corazon?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida seria demasiado vacia y triste sin las personas que amo y que me apoyan cada vez que entro en hueco]]></document>
		<document><![CDATA[No se que seria sin mis amigos]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero desaparecer]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero dejar de existir]]></document>
		<document><![CDATA[El corazon se me pone chiquito cada vez que pienso en el. Y no se porque]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dias en los que una juega a ser modelo, hoy fue uno de esos https://t.co/J8EfpygTkF]]></document>
		<document><![CDATA[Es que ni te stalkeo porque ya la vida hace que me aparezcas hadta en la sopa.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me dijeron que tenia las cejas muy bonitas y me senti culpable. Tuve la necesidad de quitarme el maquillaje y mostrar su forma real.]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor!! Es urgente! https://t.co/W225dqaQ8N]]></document>
		<document><![CDATA[Yo se que no les importa, pero igual les cuento. Estoy triste]]></document>
		<document><![CDATA[El dia que dices que vas a tomartelo con calma y tener buenas vibras, el metro se retrasa, desalojan tu vagon, llegas y la cola del bus....]]></document>
		<document><![CDATA[Y APENAS SON LAS 9.30 AM. Asi que tranquila que queda dia para que se siga cagando, te sigas arrechando y te sigan dando ganas de llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[... kilometrica, te sale una foto de tu ex con la novia en el feed, tu reproductor pasa todas las canciones que te recuerdan a el]]></document>
		<document><![CDATA[El dia que dices que vas a tomartelo con calma y tener buenas vibras, el metro se retrasa, desalojan tu vagon, llegas y la cola del bus...]]></document>
		<document><![CDATA[Esto está peor que las cadenas del Messenger del 2010 https://t.co/SkHXxureBQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos puso romántico https://t.co/k2pjPsIdsD]]></document>
		<document><![CDATA[@chiiquiii_ gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Pero no, solo me gusta mucho sobarme la barriga]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me sobo tanto la barriga que la gente que me ve en la calle debe pensar que estoy embarazada y estoy sobando a mi bebe]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero unos mariachis el 14 de febrero]]></document>
		<document><![CDATA[No es que yo quiera que alguien me regale rosas y chocolates el 14f y me vaya a buscar a la uni y vayamos a una cita... Pero si quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Me sorprende cuando me entero q equis persona dijo que si cosas chimbas o feas de mi cuando yo ni pendiente de esa persona ni pq tanto odio]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy un poquito triste no lo voy a negar]]></document>
		<document><![CDATA[Misión lograda, ya me paré]]></document>
		<document><![CDATA[Si okey, ya me desperté... Pero ahora quien me para de mi cama?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que necesito es una buena sesion de ejercicio que haga que me quiera morir y no me deje pensar en nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[Pemsarte todo el tiempo es como llevar a cuestas a un muerto]]></document>
		<document><![CDATA[Los dias que me levanto y veo que lo primero que pense no fue en el, me contento mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Porque quiero y porque puedo]]></document>
		<document><![CDATA["Se volvio loca y no avisó"]]></document>
		<document><![CDATA[Niñitos no hay que asumir cosas sin tener toda la información, porque van a pasar muchas arrecheras]]></document>
		<document><![CDATA[@vickycardozo1 existen los puntos medios entre la dieta y una ponchera de cereal, no se si alguien te lo habia comentado]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan nuestra pag en instagram!! https://t.co/aQx4OvxU1D donde proximamente estaremos vendiendo cuadernos y libretas con diseños originales]]></document>
		<document><![CDATA[Tambien sirve si eres un chico que quiere deshcerse de su dignidad, orgullo y cualquier otra cosa que se pueda perder con una muchacha]]></document>
		<document><![CDATA[Los espero!! No se la pierdan si quieren ir arrastrando su dignidad por el piso 😃]]></document>
		<document><![CDATA[Proximamente estare dictando la clase "Formas de perder la dignidad con un chamo 101" los martes y jueves en la escuela de la gente patetica]]></document>
		<document><![CDATA[Como le digo que lo quiero ver]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que provoca decirkes https://t.co/l1ym6LbtS8]]></document>
		<document><![CDATA[DONDE QUEDÓ EL ROMANTICISMO]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo de ustedes es sexo]]></document>
		<document><![CDATA[Pero entonces porque no ir a un lugar el cual sea comodo para los dos, en vez de tu meterme en tu casa y yo no se si me vas a violar o que]]></document>
		<document><![CDATA[En vez de que me invitaran puro a casa de ellos a "ver películas". "No va a pasar nada que tu no quieras te lo juro"]]></document>
		<document><![CDATA[A mi me encantaría que me invitaran a una cita de verdad, así fuera a un parque a comer sanduches con queso, para hablar, para conocernos]]></document>
		<document><![CDATA[Cuamdo se meten con mos pies https://t.co/6qp4beRyOa]]></document>
		<document><![CDATA[Ya empezaron con laa teorias de conspiración https://t.co/FsQyZhu8Tx]]></document>
		<document><![CDATA[Les cuento que me estoy riendo muchisimo]]></document>
		<document><![CDATA["El pais cayendose a pedazos y ustedes llorando por un concurso de belleza". BUENO PERO ANDA A MATAR A MADURO TU PUEA]]></document>
		<document><![CDATA[Me meto como 5 veces al dia en su perfil de Instagram]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela dandola, sas sas]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no les estoy pidiendo su opinión. Porque no se callan y ya]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se que pensé que iba a pasar, honestamente]]></document>
		<document><![CDATA[Todos mis horoscopos dicen que este año voy a nadar en plata... Donde esta mi plata?]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a ir a explotarles esa vaina adentro del cuarto. Animales enfermos]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es lo que oasa cuando despiertan a vero un jueves a las 12 con malditos fuegos artificiales]]></document>
		<document><![CDATA[Persona subnormal enferma que te pasa. Metete esa vaina por el culo]]></document>
		<document><![CDATA[Al lado de mi edificio. Es un fuckin jueves animal arrastrado de monte. Yo tambien voy a empazar a lanzar algo pero van a ser tiros (con)]]></document>
		<document><![CDATA[Hermano hay un golpe de estado o que carajo? Si no porque hay un maldito mamahuevo lanzando fuegos artificiales desde hace media hora (con)]]></document>
		<document><![CDATA[JAJJAJAJAJAJAJJAJAJA NOOO YA SE LES FUE DE LAS MANOS https://t.co/U8E9uhQpGJ]]></document>
		<document><![CDATA[Chama devuelvete estas jodida. Te regalo un pabellón y todo https://t.co/oJpQJB4nBN]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me puse a llorar en el pole ):]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente hay hombres que piensan con el pene]]></document>
		<document><![CDATA[Equis literalmente este trimestre solo estudire ire al pole y al gym]]></document>
		<document><![CDATA[Como le digo que lo quiero ver]]></document>
		<document><![CDATA[@Reptilectric420 en serio? Nunca lo habria imaginado. Creo que esa imagen cambio mi percepción de la vida entera]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces si les cae mal alguien NO SEAN HIPOCRITAS y simplemente no los busquen ni les hablen y ya. Ustedes en su peo y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Su boca empieza a escupir mil mierdas sobre ti. Y tu ni idea viviendo un cuento de fantasias pensando que la persona es depinga (cont)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor de este mundo es la gente hipocrita. Personas que de frente te buscan, te tratan bien, te jalan bolas y en lo que te volteas (cont)]]></document>
		<document><![CDATA[SI NO TIENEN HISOPOS EN SUS CASAS YO SE LOS REGALOOOOOO. ECHENSE AGUA OXIGENADAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[QUE LE ESTA PASANDO AL MUNDO YA DOS PERSONAS ME DIJERON QUE CANTO BIEN MIENTRAS IBA EN EL METRO]]></document>
		<document><![CDATA[No tienen idea de como me rei con esto https://t.co/a54xAvqu3j]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardoy92 yo creo]]></document>
		<document><![CDATA[El sexo vende pero no enamora]]></document>
		<document><![CDATA[Tratando de averiguar para quien son sus historias]]></document>
		<document><![CDATA[El sol me esta pegando en el culito https://t.co/ap0jHPVNzS]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo amigos porque no quiero tener amigos. Prefiero estar sola a tener q estar fingiendo conversaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Pijama day durmiendo en la uni https://t.co/7GgzBeqaVv]]></document>
		<document><![CDATA[Yo les digo, apagar la alarma y acostarse y ponerse a usar el teléfono sin quedarse dormido es lo más complicado que se puede tratar d hacer]]></document>
		<document><![CDATA[Tratan de vender su marca personal sin saber quiénes son]]></document>
		<document><![CDATA[Los dias pasan con una rapidez vertiginosa]]></document>
		<document><![CDATA[~Shameless self promotion~. Siganme en insta que la vida es una. https://t.co/LgSWkQTFkj . Dale que no hay perdida https://t.co/65EkH8Y1K1]]></document>
		<document><![CDATA[Mamagueva sea, entiende que no te puedo sacar de mi cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va yo me muriera de la pena hasta el 2021 si me pasa esto https://t.co/lxWscywSih]]></document>
		<document><![CDATA[Le voy a mandar un mensaje a un muchacho bonito del salon por el chat de la pagina del aula virtual de la universidad #VeronicaLaLoca]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy en clases de computacion y ustedes creen que hay alguien parandole bolas a la profesora?]]></document>
	</documents>
</author>