<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Josefina_28 cuál es la fuente de origen.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe bendito Barata ojalá que delates a otros peces gordos mas.]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Barata fue quien confesó haber sobornado a Alejandro Toledo https://t.co/pUg161tnBI vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[El negocio está en la adenda, por Fernando Rospigliosi https://t.co/rAuofwLNIN vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica que lo envien a piedras gordas. La ley se aplica a todos por igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Alejandro Toledo: El detrás de cámaras de la Interoceánica https://t.co/ED4AkD2cNV vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@leodeperu no queda otra, directo a piedras gordas.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmirandam ojalá sea el doctor bamba.]]></document>
		<document><![CDATA[De soborno de US$20 mlls., Alejandro Toledo habría recibido 11 https://t.co/hSGXUo7PMm vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@Malapalabrero ojalá que delate a algún pez gordo.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ que lo investiguen y si fuera culpable que vaya a piedras gordas. En Perú no soportamos la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera @elcomercio cuidado con este sujeto, ya falta poco para ver preso a otro pez gordo.]]></document>
		<document><![CDATA[Expresidente Alejandro Toledo recibió US$ 20 millones en sobornos de Odebrecht https://t.co/gf5fHPfUYX vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe esa comisión jaja seguro que si encuentran algo lo archivaran jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula ya fueron no más contratos con el Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB mayor celeridad en estos asuntos antes de que desaparezca todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía pide prisión preventiva para Jessica Tejada https://t.co/Kl2a9NnzSX vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Los aviones que luchan contra los incendios forestales en Chile https://t.co/aloAWvRCDc vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC en Brasil su Ejecutivo Marcelo O. ya está preso y en Perú los peces gordos aún no están presos y la empresa sigue operando.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe no es necesario ampliar, mas bien recorten a un periodo de 3 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe y que espera la policía para enmarrocarla.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe embarguen esos activos y congelen sus cuentan.]]></document>
		<document><![CDATA[La Candelaria: vírgenes y diablos se encuentran https://t.co/bJRIKWv3qd vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe sólo en Perú sucede esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe hace rato era, prisión preventiva se cumple en un penal y no en una clínica.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios impunidad total.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 no tenemos Alcalde y no hay quien ponga orden y autoridad en nuestra ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @ppkamigo eso es tener bien puestos los pantalones.]]></document>
		<document><![CDATA[@dabugattas16 @NicolasLucar ese contrato se firmó en el gobierno de los nacionalistas. Es un gran negocio.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU mano blanda para los soborneros no pues, en cambio con empresas pequeñas al instante les cae la ley.]]></document>
		<document><![CDATA[Aráoz designó a Jorge Cuba en comité de Pro Inversión el 2010 https://t.co/ZhkPAVF7Md vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Scarface: Diego Luna sería el protagonista del remake https://t.co/pUN0mLuXJF vía @Radio_Oxigeno]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe que de malo tiene, está bien pedir la vacancia adjuntando los requisitos. Tanto rollo que veo hoy en día.]]></document>
		<document><![CDATA[Brasileñas cobraron S/ 553 millones en pagos adicionales https://t.co/BNMEWgEwPi vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra @elcomercio le tienen miedo a la empresa Brasileña...]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @GiovannaCP impunidad total en su máximo esplendor.]]></document>
		<document><![CDATA[Comisión de Ética aprobó investigar a Carlos Bruce | Actualidad | Canal N https://t.co/Z0NASPGgm0 vía @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @ppkamigo tío como vas a decir eso, eres el presidente o no. Toma decisiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe total impunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe está posteando desde Madrid jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC @larepublica_pe ya lo tenían en la mira, ojalá delate a algún pez gordo o se inmolará.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra esperaremos los nombres de los peces gordos en Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[Último minuto: Jorge Cuba el prófugo vía telefónica @Cuarto_Poder dice se pone a dispocisión.]]></document>
		<document><![CDATA[@andoenpando @rmapalacios @jgodoym y ahora lo tilda de rata que tal conchudazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmirandam jaja buena colega te hiciste una jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe era su amigazo de antaño.]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece y ahora que diran...]]></document>
		<document><![CDATA[GfK: más de la mitad de la población cree que expresidentes recibieron coimas de Odebrecht https://t.co/sS8cam9Fuw vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@PedroSanchezH @rmirandam @dabugattas16 ya regresará enmarrocado]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe  una prisión preventiva para Ecoteva acaso no saben la transferencia de Camargo C. A Maiman y éste compro casa a Tolebrio.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio un buen actor. Mis condolencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ que sea recluído en un penal y no en una clínica.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @CsarNakazaki su cliente está hoy preso.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe muy bien y que extraditen tambien a los que salieron del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio el parque de las aguas en Lima es un buen lugar para visitar.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe y quién ofreció la coima?.]]></document>
		<document><![CDATA[Parque de las Leyendas: altos funcionarios se duplicaron sueldo https://t.co/Sx6EcZAZCU vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape Veo las detenciones sólo de los peces chicos y mas no así capturan al pez gordo. Tampoco allanan las oficinas de Odebrecht.]]></document>
		<document><![CDATA[@MigracionesPe me parece bien y además hay que digitalizarlo el acervo existente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra esperemos que capturen algún pez gordito.]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Odebrecht: la Fiscalía allana casa de Jessica Tejada, pareja de Jorge Cuba https://t.co/1zKpNElj4A vía @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC y ahora resulta que todos se fueron a EE.UU. Capturen a esos prófugos de una vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru atrapen a los peces gordos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @mariomejiah esta bien la medida.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe inmolarse x alguien creo que ya es una costumbre conocida jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr ojalá dicten prisión preventiva adjuntando las pruebas suficientes.]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarRomeroC @larepublica_pe haber ps vayamos a los hechos y diga el nombre de los peces gordos voimeros.]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu ya no es creíble su bla bla bla.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc piensa que hace frío.]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht: dictan prisión preventiva por 18 meses para Luyo https://t.co/ZAriCWCNYH vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso violó normas para acelerar compra de 980 computadoras https://t.co/JL6m0F5Zaa vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las 19 comisiones que ningún banco puede cobrar | Actualidad | Canal N https://t.co/1wwA7ffePA vía @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[Perú destaca propuesta gastronómica en FITUR 2017 https://t.co/ADhZTinxnV vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@Poder_Judicial_ ordenen más detenciones de los peces gordos antes que huyan.]]></document>
		<document><![CDATA[Procuraduría solicitó que Alejandro Toledo pida permiso judicial para viajar https://t.co/xMwcC0WR6u vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos ver peces gordos. https://t.co/JTI1OBc3aM]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht: Policía allanó casa de Jorge Cuba pero no lo halló https://t.co/Tww2d21TJ2 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht: detienen al primer funcionario peruano por el megacaso de corrupción https://t.co/fhjoi5FIJl @noticiAmerica]]></document>
		<document><![CDATA[@rmirandam pues si, es sólo  un alfil, queremos ver peces gordos.]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht: detienen a ex titular del comité para metro de Lima https://t.co/OYAlGDEhvs vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias que descaro.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio que congelen todo, embarguen todo y envíen a su país a empresas Brasileñas, allí hagan su agosto. Porque al Perú se le respeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Odebrecht: Marcharon para pedir sanciones a responsables https://t.co/PTesvOUSl0 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ entre ellos está AF.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe pero el caso supongo que seguirá en el expediente.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe eso es una miseria.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias que demuestre con documentos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MidisPeru @MuniLima @QaliWarma @CunaMasPeru @juntosperu @pension65_peru @foncodesmidis  Lima la ciudad de los Reyes. !Feliz Aniversario!]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @mariomejiah @AlejandroToledo estamos en Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@Malapalabrero es una mentirosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo ahí esta ps el pinocho.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe juez y parte.]]></document>
		<document><![CDATA[Morales Bermúdez condenado a cadena perpetua por Plan Cóndor https://t.co/oktspqD0Ko vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera @noakeikope y cuando van a extraditar a esos familiares que están en Japón?.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe cada día me entero muchas cosas. Se vienen días inesperados.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica no me parece correcto, deberían pedir que reabran su caso adjuntando nuevos elementos e investigarlo a fondo.]]></document>
		<document><![CDATA[@EjercitoPeru muy bien así debe ser.]]></document>
		<document><![CDATA[@gcaballeror @ronaldgamarra no estará pagando algún favor?.]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 hace rato debieron pedirlo. Que no ven los indicios que sale a diario?. Camargo Correa depositó a Maiman.]]></document>
		<document><![CDATA[@IposPeru @claudiacisneros no hay seriedad. Es su misma gente.]]></document>
	</documents>
</author>