<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@PrezRosas que es top ventas?? Yo no lo vi sinceramente y eso q tenía la promo de los 40]]></document>
		<document><![CDATA[@PrezRosas 1) al público general no le llega (buen teatro para saber q pasaría en europa) 2) mucho eurofan defensor y poco comprador]]></document>
		<document><![CDATA[@PrezRosas pues mira... Manel ha sacado tema en iTunes y ha sido en Eurovisión con la acogida más fría... lo q confirma q ...]]></document>
		<document><![CDATA[Mira @eurovision_tve "No dinero para pre en condiciones. Para JL Moreno, fútbol, bodrio José Mota sí, pero un espec… https://t.co/jDXvCj1rPI]]></document>
		<document><![CDATA[@jazztel_es Llevo semanas escribiendoos para poner una reclamación, ¿no me vais a responder? @CNMCtelecos @CNMC_ES]]></document>
		<document><![CDATA[Iría a ver a la súper @RoserMR Con @RaykoCabrera aunque el no lo sepa todavía jajajajaja https://t.co/5SB1jlciwp]]></document>
		<document><![CDATA[@borjateran not agree... cuando les interesó no importó la carcel. Ahora les escuece pero si hubiera reaparecido en t5 la hubieran peloteado]]></document>
		<document><![CDATA[ISABEL PANTOJA a Eurovisión!!!!!!!! #PantojaEH @IsabelPantoja_  la calidad artística es innegable. Y según la ley ha cumplido así que.. ole!]]></document>
		<document><![CDATA[@VeronicaLAIO @guitar_javi suerteeeeee dejadlos con la boca abierta con vuestro talento!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 @Bluper @ManelNMusic todos sabemos q está aquí pq la discográfica ha decidido q esto da promo gratis. Como Edurne. No lo viven]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente se me hacen muuuuuy largos los tiempos entre actuación y actuación en @TuCaraMSuena #TCMS13 Que vuelva a premiar la música xfa]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mia @MaikaBarbero Momento Critico en inglés suena BRUTAL!!!!!! :O]]></document>
		<document><![CDATA[#EspañaEsMirelaer pollito @26calimero26 y sin estar anunciada en novedades :P prepararas propuesta latina si gana? https://t.co/ernTYCl68R]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 @YouTube Me fascina y me encanta a partes iguales!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito @RokoOficial GANAS DE MAS ROKO!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@viikygil @EuroGreenRoom @PeopleFm_Spain @IsaacUE @agarsan86  se puede oir en algun sitio el programa grabado??? gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@odiomalley sabes algo de si tiene penado sacarnos disquito bueno?? Hace mil del cinderella]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a los coros y al carisma de Canco que han ganado la gala hoy #TCMS12 Ey llevábamos dos semanas sin ver la repetición de llum!!]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mía @RosaLopez hoy!!! Madre mía!!!!! #TCMS12  TE HAS SALIDO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@antena3com sabe que hoy se juega mucho y esta controlando las publicidades de @TuCaraMSuena como se nota!!!! #TCMS12]]></document>
		<document><![CDATA[La semana pasada vi @CavernicolaNovo y ni la mitad de risas que con @_YolandaRamos_ #LaCavernicola. La obra que más he disfrutado. Vuelve!]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 @MirelaCofficial jefe, se sabe Manel? Qson los unicos que estan a la venta.Me da que mucho tuit-defensor y poco comprador]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguelahc92 @JonacheMM Totalmente, pero A PRIORI, ¿conincidimos en que las tablas a la hora de subirse a un escenario tan grande ayudan?]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguelahc92 @JonacheMM Dije con tablas O que pise fuerte....  comparad el acústico de Manel con (2:15 es &lt;3) https://t.co/edQmgLaPXL]]></document>
		<document><![CDATA[@MirelaCofficial @PastoraSoler @sanchezohlsson Que bonito!!! Y que recuerdos del Gente de Primera, que grandes actuaciones nos regalásteis!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MirelaCofficial ahora 4!!!! Y sin la promoción de otros!!!! Esto pinta bien!!!!! Vamos Mirela!!! Todos CONTIGO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 mira q te sigo...pero opiniones así hacen q artistas de renombre piensen presentarse. Creo q este articulo destruye + q aporta]]></document>
		<document><![CDATA[@eurospaincom  gran análisis de @JonacheMM con el tema Manel, hay que llevar gente con tablas o q pise con fuerza y tenga aplomo.No un novel]]></document>
		<document><![CDATA[@PrezRosas una duda... en ningún momento el producto te recuerda a Suecia 2016 y que volvemos a ir tarde??? Sin ofender]]></document>
		<document><![CDATA[@odisjoberg si, pero llevado a eurovisión este año es ir un año tarde con lo q ya se vio. A nosotros nos funciona azúcar moreno, civera...]]></document>
		<document><![CDATA[@odisjoberg no crees que es nuestro intento de creernos modernos y ser como Suecia el año pasado... es q hasta mismo look...]]></document>
		<document><![CDATA[Voy con @MirelaCofficial y @sanchezohlsson es un sonido que se identifica con España.ñ!!! #Los6DeObjetivoEurovision https://t.co/j1xf1gnA8h]]></document>
		<document><![CDATA[@gemaconga de donde es esa chaqueta tan chula???? Que mi madre quería una igual!! Gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@irenemahia habéis hecho historia y sentado un precedente muy peligroso para vuestros jefes... Sí se puede hacer algo con calidad y gusto]]></document>
		<document><![CDATA[@JOEMANdelRIO Hay dos artistas de la interna que no vienen de discográfica.]]></document>
		<document><![CDATA[@TaliJavi @ManelNMusic Claro! No era una crítica. Suerte que tienen él, Jefferson y Paula respecto a Mirela, Maika...]]></document>
		<document><![CDATA[@TaliJavi @ManelNMusic (cont) que ha pensado que presentarlo a Eurovision es la mejor forma de promocionar a un artista novel. OJO!]]></document>
		<document><![CDATA[@TaliJavi @ManelNMusic Su mayor baza tb incluye una radio que nos va a taladrar con sus tema desde YA... y una discográfica (cont)]]></document>
		<document><![CDATA[A falta de oír y ver las propuestas completas, voy con @MirelaCofficial #EurocastingFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Toñi y Fede que si dimitis quien lo haría mejor que vosotros?? vaya PRE se han montado @csrvllj @irenemahia @PalomaGQuiros #EurocastingFinal]]></document>
		<document><![CDATA[@40Andaya @vanesaklein @fruelaofficial @JaviAn_Oficial Es curioso q los invitéis pero no pinchéis sus canciones q es de lo q realmente viven]]></document>
		<document><![CDATA[@eurovision_tve @azucarmoreno Con la pintaza que tiene lo que estais preparando no entiendo que no se emita en TV con los canales que hay]]></document>
		<document><![CDATA[@aetuiter toma ya. Asi como reflexion de media tarde... jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Si Mirela y Coral tiene un grupo de whatsapp este el momento de añadir a Brequette #EuroFinalistas]]></document>
		<document><![CDATA[@irenemahia Ordas de eurofans que se quejarán de que uno (o dos) de los favoritos iniciales se queden a las puertas. Sed fuertes! :P jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[La cara de @irenemahia no engaña.. ella misma sabe lo que se les viene encima... #EuroFinalistas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien ha visto a Pepe Herrero y a Rafa Blas juntos alguna vez? Yo creo que son la misma persona... #Eurofinalistas]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 ya... pero podemos intuirlo con un 90% de prob de acertar no crees? Mediaticamente en redes la cosa se ha movido entre 3]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 tb creo que Nito, mi duda es a quien de los 3 favos se cargan. No creo que un jurado se cargue a los 3 mas votados del publico]]></document>
		<document><![CDATA[Que maravilla la @OCRTVE no entiendo que no se potencie mas para que podamos disfrutarlos!!! #60anostve]]></document>
		<document><![CDATA[@Martisima_SoyYo a Eurovision! Que gran profesional y que saber estar! De nuestras grandes, ojala se la reconociera como toca #60añosTVE]]></document>
		<document><![CDATA[Ehhhh @TuCaraMSuena esta semana tocaba el programa de freddy mercury en rumaria, la que viene el de llum de luis aguile!! #TCMS10]]></document>
		<document><![CDATA[@TwitterEspanol pq estan desapareciendo TT del top esta noche???]]></document>
		<document><![CDATA[@jazztel_es Me tenéis muy harto, llevo un mes y medio reclamándoos un router, ¿me lo estáis retrasando para darme una sorpresa en reyes?]]></document>
		<document><![CDATA[@Magitorras @DaniFdez No entiendo videos de sweet, etc donde grabáis acústico en estudio y luego poneis playback y grabais video,pierde todo]]></document>
		<document><![CDATA[@Granbomba es una vergüenza qhagas reir a costa de ridiculizar a otros. Basta ya de usar a la gente para vuestras mierdas. Haz tu el imbecil]]></document>
		<document><![CDATA[@eurospaincom @BrequetteCassie @BAREI_MUSIC @ROYAL_SOUND Si hubiera terminado con una ida de olla tipo EDM a lo bestia ya TOP total]]></document>
		<document><![CDATA[@somosyoigo Hola! se me ha roto el móvil y necesito desviar las llamadas de mi terminal (pero no puedo hacerlo con el código ¿me ayudais?]]></document>
		<document><![CDATA[@Eurovisong pues eso estaría genial :) te lo agradecería bastante]]></document>
		<document><![CDATA[@eurovision_tve Por favor! una playlist con los 30 temas sería posible? O  alguna opción de reproducir uno tras otro :( #EurocastingVotaYa]]></document>
		<document><![CDATA[@Inforenfe ok, muchas gracias por la respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Inforenfe he mirado para varios dias esta semana y tampoco. es una retirada definitiva o es solo puntual unos dias? gracias por la respuest]]></document>
		<document><![CDATA[@Inforenfe hola! se ha cancelado el ave de madrid a requena/utiel de primera hora? el que salia sobre las 6.30?? gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando acaba #TCM9 tengo miedo... nunca se si va a aprecer freddy mercury en rumania, llum de luis aguile o gangan style... hoy toca el 3ro]]></document>
		<document><![CDATA[#TCMS9 @TuCaraMSuena tengo una peticion para @_YolandaRamos_  y @silviabril porfaaaaaa cc/ mr pulsador @ismaelagudo  https://t.co/UwBXwBmtZk]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 Quien te iba a decir que votarías por Javián para ir a @eurovision_tve !!! #CaliSorpresasTeDaLaVida jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que fuerte! Ya puedo decir que he estado en uno de los restaurantes de @pesadillacocina Me fui sin cenar #pesadillaportuguesa]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviAn_Oficial no es un poco raro que te vieramos diciendo que eras "heavy" y te vendiste x dar imagen de latin lover y ahora saques esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@odisjoberg luego llega mayo y llorramos los bottoms que nos comemos...]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es arte. Humor del bueno. https://t.co/Ipl7I4kyA1]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de enterar de lo de "la rubia de Sagunto" y por cosas así me encanta la guasa española... jajajajajaj https://t.co/RWngPa9CyL]]></document>
		<document><![CDATA[Que loco todo @AHSFX I love it!! #finalChapter]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 otro de los principales contras de la cancion es la interprete en directo y como se desenvuelve en el medio. Como MP3 perfecta]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo a @EsBeatrizLuengo desde #MiGeneracion y me encanta ver como cada dia mas gente la descubre y valora como la gran artista que es #TCMS8]]></document>
		<document><![CDATA[Tu Teletienda Me Suena @TuCaraMSuena #tcms8 os estais pasando.. galletas, correos, pasteleria...]]></document>
		<document><![CDATA[@Fnac_ESP Hola! Estoy comprando en la web y me aparece que para un producto esta disponible la opción BlackFriday, pero no se aplica, ayuda!]]></document>
		<document><![CDATA[Mira que me considero amante de la musica, pero creo que no hay un programa musical que me aburra mas que @lavoztelecinco  #estoeslavoz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando eres muy genial y te va la marcha... jajajaja https://t.co/tSwPdw6LIG]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 representacion puedan acceder a la gala. El problema vendra si en la interna aparece alguna barei de turno sin respaldo]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 el eurocsting es donde brequette tiene cabida y para lo que se ha hecho. Para artistas sin discografica ni agencia de (cont)]]></document>
		<document><![CDATA[@jazztel_es Toda la mañana sin internet y peleándome por teléfono. A la 3ra me confirmais que hay un daño en el sector (CP 28010) ¿solución?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo añadiría 1campaña de concienciación. Nos falta educación y respeto tratando y entendiendo el bien q hacen este t… https://t.co/idKC31FLVu]]></document>
		<document><![CDATA[@26calimero26 @RuthLorenzo1 llega a cantar Pain y noche redonda ❤]]></document>
		<document><![CDATA[@YTanRicamente independiente de las imitaciones ha tenido cagadas gordas. Te ves tu 15 años en tu trabajo cagandola asi??? #profesionalidad]]></document>
		<document><![CDATA[@YTanRicamente 15años y todos seguimos con el sentimiento 'pobrecilla'.igual su carrena no arranca pq no despega y se fortalece como artista]]></document>
		<document><![CDATA[@RuthLorenzo1 oirte cantar ALWAYS de nuevo sería la leche!!!!!! y Pain y Love Is Dead. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@LukaEurovisionS ha sido corista de Soraya y jurado nacional... asi que conoce el mundillo...]]></document>
		<document><![CDATA[@LukaEurovisionS Llevo AÑOS proponiendo a Verónica Ferreiro (reeeeina del jazz patrio) a eleccion interna/entrevistas de e-s y nada. Ademas]]></document>
		<document><![CDATA[@ListenAnyway @lapelopony @CanterlotFantas alucino con tus diseños y con tus impresiones]]></document>
		<document><![CDATA[Es innecasario el mal rollo que genera el jurado de @MasterChef_es Se cargan el la competicion sana y entretenimiento #MasterChefCelebrity]]></document>
		<document><![CDATA[@csrvllj @HoraPuntaTVE bueno... por esa regla de tres TVE hace años deberia haber invalidado esta cantada https://t.co/Z6cYHJkfXK]]></document>
		<document><![CDATA[Alucinando con la ida de olla de @AHSFX este año. Despues de temporadas mediocres han vuelto a sus orígenes. A LU CI NAN DO]]></document>
		<document><![CDATA[#LoMejorDeOT uno de mis duos favoritos @veroboxmusic y @Chenoaoficial con Stop. Love It]]></document>
		<document><![CDATA[@vanadiss_es @RoserMR pero es concierto de ella??? Y no avisais con mas tiempo?? No entiendo...]]></document>
		<document><![CDATA[@luciamp marca de poty... ese coreografo se quedo anclado en los 90... pero principios principios.. a mi me dio hasta verguenza verlos.]]></document>
		<document><![CDATA[@davidbisbal @Chenoaoficial conclusión: sigue siendo el malo de la peli.]]></document>
		<document><![CDATA[@davidbisbal "aconsejado" por su management a limpiar su imagen en directo con el tema de @Chenoaoficial y ocurre e… https://t.co/07XaFkvUP2]]></document>
		<document><![CDATA[Lo confieso, tengo debilidad por @veroboxmusic #ConciertoOT]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede organizar 1concierto de este calibre tan rapido y con tan poco ensayos.pena de cierre de reencuentro #conciertoOt #SufrocomoGeno]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de #conciertoOt es volver a @rtve  apostar por la musica en prime time!!!!! @OT_Reencuentro]]></document>
	</documents>
</author>