<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[prefiero mil veces a 1 persona como aida nizar, que a 1 como gibaja y daniela #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[Gibaja es 1 tio que al principio hace gracia, pero que al final acabas hasta los cojones de el. #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[Allison me parece que quiere ir de mala y en cuanto puedan la nominaran #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[Daniela Blume Va de lider y se esta ganando que a la primera nominacion se vaya a la calle. #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[aless gibaja siempre esta en contra del bullyng, pero permite que vayan todos en contra de Aida? #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[olvido hormigos buscando sitio en el debate para asi poder salir en tv!! #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[elettra humilde?? si serias humilde no lo dirias, lo demostrarias #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[Daniela y elettra me parecen unas cobardes, se unen para machacar a 1 persona. #DBT5GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[algun cul칟 me puede explicar lo que siente cuando le roban en 1 partido??
luego llaman llorones a los del madrid.jajajjajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand haber si con suerte hoy es la ultima vez que sales en tv @veleznazarena.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand @barvelez @veleznazarena cuando acusan a 1 hijo de violento cuando es MENTIRA, tambien es duro.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand @veleznazarena si no quieres saber nada de @balfederico, porque hablas de el??]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand lo que tiene que hacer @veleznazarena es llevar al psiquiatrico a @barvelez y que vaya ella tambien, que las hace falta.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand @barvelez  si yo tuviera 1 mama tan loca como @veleznazarena la llevaria a 1 psiquiatrico.]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero mucho photoshop en la imagen de @barvelez]]></document>
		<document><![CDATA[me encantaria tener el acento vasco, 1 lastima que siendo vasca no tenga ese acento tan bonito. #8apellidosvascos]]></document>
		<document><![CDATA[me encanta #8apellidosvascos]]></document>
		<document><![CDATA[Neymar quejandose del arbitro jajjaja]]></document>
		<document><![CDATA[cuantos jugadores del barsa se van a quejar hoy del arbitro??]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand  todo lo que cuenta @veleznazarena son mentiras.]]></document>
		<document><![CDATA[@primiciasyacom me alegro mucho de que el polaco lleve a juicio al Dipy.]]></document>
		<document><![CDATA[@primiciasyacom @barvelez @dieschwartzman anda buscando famosos con dinero para que la mantengan.]]></document>
		<document><![CDATA[espero que el alaves llegue a la final y que el barcelona no tenga que recurrir al arbitro para que les ayude como hace siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[el barcelona llorando por el resultado del sorteo en 3...2...1...]]></document>
		<document><![CDATA[seguro que en el sorteo queda
atletico- celta
alaves-barcelona
lo importante es facilitar las cosas al barcelona.]]></document>
		<document><![CDATA[Aless metiendo mierda en contra de Aida!! #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[42 dias para ir al pueblo...que ganas tengo!!]]></document>
		<document><![CDATA[solo queda 1 mes para reunirme con el endocrino y saber si todo esta bien.]]></document>
		<document><![CDATA[me encanta aida!! no paro de reirme con ella!! 
-Hola, quien eres??
-la mujer de tu vida.
jajajajjaja #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[me encanta que Aida Nizar este en Gh #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudad_com la que se tiene que tratar es @veleznazarena que esta igual de loca  que su hija.]]></document>
		<document><![CDATA[@elprogramadear yo paso de ver a @TSanchisG prefiero ver espejo publico que esta mas interesante.]]></document>
		<document><![CDATA[@elprogramadear este tio cansa mucho, con tal de salir en tv se indigna con cualquiera.]]></document>
		<document><![CDATA[no pasa nada, como dicen los cules (cuando no ganan la copa del rey) esta copa no es tan importante.]]></document>
		<document><![CDATA[vamos Ramos estos son tus minutos, mete gol!! #RealMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[danilo te llega oxigeno al cerebro?? ya es la 2춿 vez que marca gol en propia.]]></document>
		<document><![CDATA[danilo, largate del madrid!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Real madrid!! a por la remontada!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudad_com que le pregunten al dipy por los golpes que le daba a su mujer.]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudad_com eres desagradable @veleznazarena]]></document>
		<document><![CDATA[@bigbangnw @balfederico muy bien fede!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeldebritoOk este tipo estuvo 30 a침os sin reconocer a su hijo mayor, me parece vergonzoso que pida la tenencia de su hijo peque침o.]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero el dipy quiere ir al bailando y esta buscando prensa.]]></document>
		<document><![CDATA[me sorpre de la poca dignidad que tiene la novia de 1 futbolista "B.M"]]></document>
		<document><![CDATA[jese tus hijos siempre van a estar ah칤, Aurah solo va a estar mientras tengas dinero, en cuanto se te acabe te manda a la mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[jese cuando dejes el futbol o estes en 1 equipo muy inferior al Psg o al real madrid y aurah te deje,te arrepentiras de no ver a tus hijos.]]></document>
		<document><![CDATA[soy del real madrid pero Jese nunca me ha caido bien, como se le ocurre permitir que su novia aurah le diga que no vea  a sus hijos??]]></document>
		<document><![CDATA[to침o buscando todo el rato que le enfoquen para decir tonterias. #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o buscando protagonismo #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o entre robar y traicionar, cual de los 2 es peor?? #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o tu alguna vez te has preocupado de tus representados?? #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o das mucha pena #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[kiko matamoros cuando salgas de plat칩 vete al ba침o a limpiarte la lengua, que la tienes muy sucia de chuparle el culo a to침o #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o sanchis das verguenza!! #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[@jj252662013 no se ha demostrado, por eso he puesto "presuntamente".]]></document>
		<document><![CDATA[To침o a 1 persona que tu le querias mucho presuntamente le has robado, asi que no eres el mas indicado para hablar #DBT2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[48 dias para estar cerca de *J* que ganas tengo de que llegue ese dia.]]></document>
		<document><![CDATA[48 dias para estar cerca de *J*]]></document>
		<document><![CDATA[que ganas tengo de ver a *J* y *M*
游눛游눝]]></document>
		<document><![CDATA[menos de 50 dias para volver al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[la musica es la mejor medicina para los momentos de bajon, es escuchar musica y me olvido de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[estar en la calle, aunque sean 5 minutos me ayuda a despejarme.]]></document>
		<document><![CDATA[que ganas tengo de ir ma침ana al trabajo de mi prima y despejarme 1 rato.]]></document>
		<document><![CDATA[os ha pasado alguna vez estar a oscuras en casa y que tengais la sensacion de que os persiguen??]]></document>
		<document><![CDATA[tienes la opcion de salvarte tu mismo de 1 nominacion y salvas a tu amigo?
igual soy egoista pero yo me hubiera salvado a mi. #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[lo he puesto y se ha cumplido, to침o la ha cagado #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o la lia en la despedida, fijo!! #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[los unicos que aplauden a to침o son sus familiares jajjajajaja #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o la gente no te quiere pesado!! #Gala4Ghvip5]]></document>
		<document><![CDATA[a mi me gusta 1 madrile침o y te puedo garantizar to침o sanchis que no es chulo. es mucho mejor persona que tu. #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o los madrile침os no son chulos, muchos madrile침os tienen educacion tu NO. #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o todos loa madrile침os no son chulos, tu lo que eres es tonto. #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[To침o tu no has echo estrategia porque no sirves ni para ellon para ser estratega hay que ser inteligente, tu no lo eres #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o  reventado, chulo y prepotente. #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o esta reventado #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[@KikoMatamoros te arrepientes de haber defendido a to침o, despues del desprecio que  te ha echo cuando se ha enterado que le defendias?]]></document>
		<document><![CDATA[venga to침o no hagas tanta fuerza para que te salgan lagrimas que igual te cagas encima #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o estas muy reventado #Gala3GHVIP5 solo le aplaude la familia.]]></document>
		<document><![CDATA[a To침o le abuchean en plat칩 #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[to침o abucheado en plat칩 #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[@ghoficial el ya se veia siendo su representante #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[gran trabajo el de los esparto침os jajajaja #Gala4GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[caparros no me cae bien, me parece a mi que quiere ser 1 copia de carlos lozano #Gala2GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[@ghoficial to침o]]></document>
		<document><![CDATA[el atardecer de Madrid me tiene enamorada.]]></document>
		<document><![CDATA[@LosAngeles_ok  @veleznazarena todos loa hombres son inportantes para ti, sobre todo si tienen dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[@MoskitaMuertaOk pobre chico va a acabar muy mal.]]></document>
		<document><![CDATA[las 5 de la ma침ana y yo no puedo dormir...]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero que pesada esta loca @veleznazarena que deje de colgarse de @balfederico y @laufer4]]></document>
		<document><![CDATA[el @realmadrid es capaz de remontar este partido y mucho mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@eltreceoficial las 2 son ridiculas!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TeleShowcom mucha envidia tiene mimi.]]></document>
		<document><![CDATA[@eltreceoficial las 2 son ridiculas.]]></document>
		<document><![CDATA[@yaespectaculos se pelean de verdad o lo hacen para tener prensa??]]></document>
		<document><![CDATA[hermana de to침o te recuerdo que elettra le dio 2  y to침o a elettra 3!! #Limite1GHVIP5]]></document>
		<document><![CDATA[lo unico que necesito es ver a alguno de los 2.]]></document>
		<document><![CDATA[@ratingcero puedes estar tranquila @veleznazarena que ningun hombre se va a querer cruzar con la loca de @barvelez]]></document>
		<document><![CDATA[to침o 76% a tu casita el jueves!!]]></document>
		<document><![CDATA[4 a침os de amor?? jajaja y las fotos a las botineras que?]]></document>
		<document><![CDATA[to침o supuestamente roba y encima ahora lo quieren poner de pobrecito. #DBT1GHVIP5]]></document>
	</documents>
</author>