<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Video de alianza @JuanManSantos @FARC_EPaz y comunistas. https://t.co/xa0K1zFZWL @CHRISTIANDAES6 @The__Bosch @_El_Patriota @AntoniaCastaa]]></document>
		<document><![CDATA[@AntoniaCastaa Ahí están pintados, y se las dan de humanistas y defensores de DDHH.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaNocheNTN24 @Anibal_Guerra_ Golpe a la democracia. Queda herida de muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArevSandra @_El_Patriota @Timochenko_FARC @FARC_EPaz @fergussondavid  Les hicieron el trasbordo ideológico inadvertido.]]></document>
		<document><![CDATA[@MJDuzan se avergonzaba de ser colombiana cuando ganó el NO, pero no  le avergüenza aplaudir a @Timochenko_FARC @_El_Patriota]]></document>
		<document><![CDATA[@Semanaenvivo hace apología del terrorismo, invitando y aplaudiendo a @Timochenko_FARC, por 6 décadas de terror. @santiagotop]]></document>
		<document><![CDATA[@Semanaenvivo @MJDuzan @RevistaSemana @CABLENOTICIAS Apología del terrorismo. Invitan al criminal @Timochenko_FARC]]></document>
		<document><![CDATA[Dice @Timochenko_FARC que fueron obligados a las armas. Supongo que Garavito también fue obligado a violar y asesinar niños. Hipocresía.]]></document>
		<document><![CDATA[@Timochenko_FARC, jefe de la pandilla criminal @FARC_EPaz, legitimando 60 años de terror. @_El_Patriota… https://t.co/W7OWKogo06]]></document>
		<document><![CDATA[@saul_santoyo @LuisAlfreRamos Cuatro testigos del cartel de falsos testigos, todos se cayeron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Si_a_laPaz @LuisAlfreRamos @cmbustamante No lo apoyó. Como gobernador, tuvo la facultad de iniciar diálogos. Eso no era delito.]]></document>
		<document><![CDATA[@PSalabarria @LuisAlfreRamos @cmbustamante ¿No es inocente? Cuatro testigos falsos, todos se cayeron.]]></document>
		<document><![CDATA[@The__Bosch Los criminales de las @FARC_EPaz terminarán convertidos en héroes, y nosotros en verdugos.]]></document>
		<document><![CDATA[@natiibedoya @JuanManSantos @Timochenko_FARC @AlvaroUribeVel @OIZuluaga De pronto le tienden la trampa al propio Santos.]]></document>
		<document><![CDATA[@FARC_EPaz @FARC_EPueblo Definitivamente, se le hace trampa a la ciudadanía.]]></document>
		<document><![CDATA[@CHRISTIANDAES6 @linamarch4 @_El_Patriota @NicOcampo20 @AlejandroToroOc Son ellos mismos. No se quejan de @FARC_EPaz]]></document>
		<document><![CDATA[@Anibal_Guerra_ Esos terroristas saben aprovechar el caos que ellos mismos crean. Está calculado.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel Cuidado. Es una trampa de @JuanManSantos y terroristas de @FARC_EPaz]]></document>
		<document><![CDATA[No a toma del poder por terroristas de @FARC_EPaz. Respeten la democracia.@CHRISTIANDAES6 @_El_Patriota… https://t.co/88ZzhKOrRV]]></document>
		<document><![CDATA[@andresusugamar @JERobledo Y todavía dicen que el Polo no está en el Gobierno, jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@COMEMAJUNCHE @periodicovzlano @liliantintori A los 43 fallecidos los mató el régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@fuerzauribistat @_El_Patriota @ThaniaVegaP @PaolaHolguin @A_OrdonezM Pobreza para todos.]]></document>
		<document><![CDATA[#ColombiaALaCalle29Oct ¡NO ES NO! No a Comunismo de @Timochenko_FARC . @CHRISTIANDAES6 @dgfergus @The__Bosch  @_El_Patriota @Anibal_Guerra_]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @Cegall @dannyarenilla92 @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC ¿No puede haber críticas ni reservas a los acuerdos?]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @Cegall @dannyarenilla92 @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC ¿Esos son argumentos? ¿Señalar como para al contradictor?]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @Cegall @dannyarenilla92 @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC O sea que los acuerdos sí eran un chantaje.]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @dannyarenilla92 @Cegall @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC Sin justicia no puede haber paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @dannyarenilla92 @Cegall @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC ¿En qué país vive? Claro que fueron presos, ocho años.]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @dannyarenilla92 @Cegall @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC No amamos la guerra. Sólo que no aceptamos el rodó o nada de FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @dannyarenilla92 @Cegall @Carlozada_FARC @IvanMarquezFARC Qué falta de respeto a las diferencias. Pero se dicen demócratas.]]></document>
		<document><![CDATA[@360RadioCo El Carlos Alirio Buitrago, del ELN.]]></document>
		<document><![CDATA[@piedrahitab Fijate donde dice Asignación única de normalización. Nos van a salir caros, encima de todo. https://t.co/JdAVKkBMgb]]></document>
		<document><![CDATA[@Teleantioquia @piedrahitab Pero además, el partido de las FARC recibirá 7.000 millones anuales.]]></document>
		<document><![CDATA[@Teleantioquia @piedrahitab De hecho, creo que serán dos millones.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos ya en @Telemedellin, en el programa #PuntodeGiroTM, hablando sobre el plebiscito. @_El_Patriota @CHRISTIANDAES6]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanMarquezFARC Entonces, empecemos por contarle a la gente que las ZRC y ZPC serán territorios sin presencia del Estado, de control FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@CHRISTIANDAES6 @mario_sabato No sea tan HP. Nos robaron esa medalla.]]></document>
		<document><![CDATA[@CHRISTIANDAES6 @mario_sabato ¿No sacó medalla Puerta?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel Puro Marxismo cultural. En el solo subtítulo se hace patente la ideologización, cuando hablan de «no hegemónicas...»]]></document>
		<document><![CDATA[@ClistenesCol @juanes Ole, cambiemos por un segundo de tema. Todo el mundo parece loquito ya con esta vaina.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexizquierdo8 @juanes @karenmartinez ¿Quién dijo que son sus camaradas? Hasta dónde está llegando el fanatismo, ole.]]></document>
		<document><![CDATA[@cyberdisidencia @juanes Ole, dejen tanto resentiniento. Hoy en día, cualquiera puede viajar por fuera. Y @juanes tiene casa aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@MBuitrago01 @juanes @karenmartinez Dejen la bobada, ole. No pensar igual no lo convierte en comunista. Dejen el fanatismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanes @ArleibyJimenez @PaoPaz_ No saben nada de @juanes , solo son resentidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RAFAELURUEA @VIKA_0106 Varios millones de euros entraron desde el Chavismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a @_El_Patriota, @Doctor_Fausto y @cmbustamante. Acuerdos de La Habana: Del Terrorismo al Asalto del Poder. https://t.co/cdZXseNPKO]]></document>
		<document><![CDATA[@cmbustamante @AlejoNext @Andrescorlop Tómale un pantallazo al FB de tu amigo, porque estos mamertos farianos van a seguir jodiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejoNext @cmbustamante Acabo de hablar con amigos de Yarumal y lo confirmaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Imprudente_ @AlejoNext @cmbustamante ¿Ahora es mentira que los grupos guerrilleros jamás renuncian a la violencia en el mundo entero?]]></document>
		<document><![CDATA[@CHUPA_FLUJO @cmbustamante @mindefensa ¿Ahora es ridículo denunciar actos terroristas? Se nota que no le enseñaron a respetar a las mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO ¿Y a dónde fueron a parar las armas nuevas? Seguirán combinando formas de lucha: FARC en el Estado y ELN en la lucha armada.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO Así demuestra su talante totalitario, de bolchevique twitero. La oposición democrática es legítima y necesaria.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElUltimoDiaDeLaGuerra es la farsa idealista más grande de la Historia. Acuerdos de poder no darán la paz. #ElUltimoDiaDeLaGuerra]]></document>
		<document><![CDATA[@socialibre @ernestoyamhure Acusando y amenazando. La cobardía de los mamertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@socialibre @carlosfgalan @JulioBorges Se nota su talante totalitario y antidemocrático, al insultar y ofender a quienes piensan diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[@socialibre @ColombiaDerecha Llama cavernícolas a quietness somos de derecha, pero al mismo tiempo escribe insultos y amenazas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Caro847Caro @AlfredoRamosM @AlvaroUribeVel Es para que la paz no.sea una paz con impunidad, de premios con poder  a las @FARC_EPaz.]]></document>
		<document><![CDATA[@hernandrc @AlfredoRamosM @AlvaroUribeVel Con @AlvaroUribeVel , Colombia no tenía déficit fiscal de U$150.000 millones, y en ascenso.]]></document>
		<document><![CDATA[@merecumbiandofu @fergussondavid @FalsoPositivo77 Apuesto a que debe ser super pacifista, al mismo tiempo que habla de matar uribistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@fergussondavid @CHRISTIANDAES6 El típico argumento mamerto: «es con los bandidos que se negocia». No señor. A los bandidos se les somete.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lordbyrongp @fergussondavid @eguinperez No. Solo gente que no está de acuerdo con renuncia del Estado democrático a derrotar a terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti Más fariano no podría ser. Resistencia civil es contra la llegada de los narcoasesinos al poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Hey, ¿y el sátrapa de @JuanManSantos  qué hace un viernes por la noche? ¿Borrar tweets con el sobrino?]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto Paradojas del Poder y la Estabilidad, mi columna de hoy en @elcolombiano . https://t.co/Lc9M29zSRf]]></document>
		<document><![CDATA[A las 8:30 p.m., en Detrás del Poder, de @Teleantioquia , hablaremos sobre el proceso de negociación entre el Gobierno y el ELN.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @yobero108 @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel Lo invito a visitar https://t.co/dYok4cugbK . Información sobre ataques y muertes.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @yobero108 @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel Joven, en varias regiones está ocurriendo otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @yobero108 @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel Muchos. Cumpliendo el deber y en combate, no mientras generales daban la espalda.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @gloriaypatria @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel ¿Antes? ¿O ahora mismo? En este momento están calladas las FARC, por estrategia.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @yobero108 @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel Lo que queremos es que no haya más rendición del Estado de Derecho al terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @yobero108 @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel Imagínese que las FARC le asesinaron a su padre, amigo hipster despistado.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyesFernando @CGurisattiNTN24 No queremos paz con impunidad para terroristas. Y la ciudadanía merece respeto, señor amigo de terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyesFernando @CGurisattiNTN24 Los cientos de miles que salimos a la calle, nos expresamos contra este gobierno corrupto y traidor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyesFernando @CGurisattiNTN24 No hace falta amenazar ni pagar para hacer oposición democrática y ejercer ciudadanía, señor amigo de FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyesFernando @CGurisattiNTN24Marchamos espontáneamente y en libertad. No hace falta dinero para marchar contra el presidente del 13%, jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ReyesFernando @CGurisattiNTN24 No señor. El paro armado fue de los aliados de las FARC en negocio de droga. Y nadie nos pagó por marchar.]]></document>
		<document><![CDATA[@aleltbd @CGurisattiNTN24 @BonellPatinoE Porque fue la marcha más multitudinaria y comprometida de todas. Asistimos más de 300.000.]]></document>
		<document><![CDATA[@karlsounds @CGurisattiNTN24 @AlvaroUribeVel Lo que queremos es paz sin impunidad, sin la entrega del poder del Estado a las FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@MuneraArmando Esa es la labor que estamos cumpliendo con @TrincheraAcadeP . No más Comunismo en las aulas. https://t.co/dWgZGIR2of]]></document>
		<document><![CDATA[@CLOPEZanalista @JPEcheverry ¿La guerra que alentamos? No, es la guerra que seguiremos teniendo, gracias a la entrega del Estado a FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti Otro guerrillero y terrorista enmermelado.]]></document>
		<document><![CDATA[@AABenedetti En Medellín fuimos 350.000 patriotas comprometidos, que estamos hartos de políticos como usted, arrodillados al narcoterrorismo]]></document>
		<document><![CDATA[@ContraGodarria @lavricrandaller @AnderUseche @_El_Patriota Y se convirtieron en el único límite al embate totalitario de las FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@ContraGodarria @_El_Patriota @piedadcordoba No señor. Se defiende en la calle y en espacios de debate, contra el Comunismo totalitario.]]></document>
		<document><![CDATA[@GMedellin63 @tomasuribeEco @cmbustamante @PaolaHolguin Y como no hay argumentos, entonces proceden a insultar y ofender.]]></document>
		<document><![CDATA[@DrBanner84 @tomasuribeEco El Comunismo es inaceptable para cualquier individuo que valora su libertad y el fruto de su trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@dazulzul @JuanPazRever @MargaritaRepo @AlfredoRamosM @sergioheld Se colaron los «colectivos sociales» en el presupuesto participativo.]]></document>
		<document><![CDATA[@_El_Patriota Excelente iniciativa. Debemos ir en la dirección de España, que condena exaltación del terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GutierrezCorena @villasonia01 @_El_Patriota @AlvaroUribeVel @FNAraujoR Por el éxito de la ofensiva es que disminuyó en tamaño el ELN.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WfkhnrLWR9 @_El_Patriota Te comparto mi columna de hoy en @elcolombiano .]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WfkhnrLWR9 Comparto mi columna de hoy en @elcolombiano : El nuevo mundo multipolar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Andrescandla @FicoGutierrez Claro. No me cabe la menor duda. Le tienen miedo a Andrés Úsuga, porque es opositor.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/YDe1TW5Xqd Comparto mi columna de hoy en @elcolombiano , sobre la nueva Asamblea Nacional de Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@limadipala @AlvaroUribeVel ¿Paz?¿Cuál paz? Si viniera la tal paz, las @FARC_EPaz no estarían comprando armas nuevas.]]></document>
		<document><![CDATA[@coma_chet @AlvaroUribeVel No podía faltar el totalitario guerrillero.]]></document>
		<document><![CDATA[@diyonandres @honohenriquez @Criticonpaisa @CeDemocratico El que teme no tener apoyo, es el Gobierno, que pretende que lo legitime el 13%.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicOcampo20 Fiscal mafioso y corrupto.]]></document>
		<document><![CDATA[@DixonGF80 @mauriciomacri ¿Y no le parecieron ladrones los K?]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Q8MF8eIHNT @AlvaroUribeVel Comparto mi comentario a editorial de @elcolombiano, sobre derrotas de izquierda en América Latina.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/lp4TmCeU57 @MariaCorinaYA Comparto mi breve comentario en @elcolombiano ,sobre la derrota de la izquierda en América Latina.]]></document>
	</documents>
</author>