<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@atutobarrios gracias por tu valioso aporte a @maestriacomdgt]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos los nuevos estudiantes de  @maestriacomdgt de @comsabana que hoy están en la inducción. Les deseamos mu… https://t.co/ygHxgtxMXk]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @javieraborda, quien defendió su tesis de @maestriacomdgt de @comsabana y obtuvo calificación Nota… https://t.co/chI9HILDfW]]></document>
		<document><![CDATA[Muy productiva mi participación en el VIII Congreso Internacional Latina de Comunicación. Como siempre, interesante… https://t.co/zB1s2XJpZU]]></document>
		<document><![CDATA[@mtascon Me gustaría escribirle la propuesta formal para que dicte la lección inaugural de @maestriacomdgt ¿A dónde puedo escribirle?]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado @mtascon Quiero invitarlo a dictar la Lección inaugural de la V cohorte de Maestría en Periodismo y Com Digital. Necesito su email.]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado @mtascon Quiero invitarlo a dictar la Lección Inaugural de la V cohorte de @maestriacomdgt Por favor deme su email para contactarlo]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a Enyis López quien defendió exitosamente su tesis de @maestriacomdgt en @comsabana. Un ejemplo de c… https://t.co/XebTJgyKoJ]]></document>
		<document><![CDATA[Los conmovedores mensajes entre Nairo y un niño con Cáncer https://t.co/WNq0Ohbqdi vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[MinHacienda, Mauricio Cårdenas, habla en @comsabana del cambio de paradigma de la economía colombiana: impulso a industria nal. y turismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy orgullosos por la tesis laureada de @hellasmar , estudiante de @maestriacomdgt de @comsabana ¡Felicitaciones! https://t.co/ptWikK13fT]]></document>
		<document><![CDATA[@coberdigital @unisabana @maestriacomdgt @Ferrocarrilero @javieraborda ¡¡¡Felicitaciones!!!]]></document>
		<document><![CDATA["Para contar algo es más importante el criterio y el ingenio que el presupuesto", dice Sánchez Tabernero en @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente Juan Manuel Santos cierra el Congreso Mundial de Medios. Defiende libertad de prensa. #WNC16 https://t.co/tbyhXTjbNq]]></document>
		<document><![CDATA[Mario García, experto en rediseño de periódicos: pronto los periódicos impresos quedarán para fines de semana. https://t.co/B8NBQTOSLe]]></document>
		<document><![CDATA[El director del periódico alemån que coordinó la investigación de los Panama Papers, cuenta cómo lograron hacerlo. https://t.co/gznRf9JWJ2]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos la presión de ser los primeros, pero la prioridad es comprobar los datos y no caer en error", @murraymatt, The Wall Street Journal.]]></document>
		<document><![CDATA[Principios para los editores:  credibilidad, verificación, servicio, basarse en hechos, relevancia. Marcelo Rech, World Editors Forum.]]></document>
		<document><![CDATA["Los medios deben pasar de los clicks a los clocks", dice Juan Senor, de Media Consulting Group. Publicidad por display agoniza #WNC16]]></document>
		<document><![CDATA[Apostando a publicidad interactiva, La Presse, de Canadá, ha logrado que el 82% de sus ingresos vengan del mundo digital. #CMC16]]></document>
		<document><![CDATA[Louis Dreyfus, CEO de Le Monde basa el éxito en independencia y calidad. Sus apuestas: innovación, inversión en contenido y diversificación.]]></document>
		<document><![CDATA[El periodismo de solución, que refleja problemas y opciones de cómo resolverlos, es lo que buscan los usuarios, dice informe de Wan-Ifra.]]></document>
		<document><![CDATA["Los medios cometimos el error histórico de dar gratis nuestro trabajo a los lectores del digital", Roberto Pombo, El Tiempo. #WNC16]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a redes sociales los venezolanos se informan, porque al 40% de la gente solo llega prensa oficialista y al otro 60%, autocensurados.]]></document>
		<document><![CDATA[Editores de medios de Colombia, Ecuador, México y Venezuela debaten sobre desafíos tecnológicos y conómicos hoy. https://t.co/mIVgHUa3Lm]]></document>
		<document><![CDATA[Novaya Gazeta, de Rusia, recibe Pluma de Oro de la Libertad de prensa por mantener independencia informativa #WNC16 https://t.co/ce2qi9WAbB]]></document>
		<document><![CDATA[@comsabana y @maestriacomdgt presentes en el Congreso Mundial de Periódicos #WNC16 https://t.co/gDcwEclYpo]]></document>
		<document><![CDATA["La muerte de una persona es tragedia. La muerte de cientos, una estadística". Los periodistas deben cubrir cada persona sin importar bando.]]></document>
		<document><![CDATA[@philchet afiema que nunca han sido mås importantes los valores medulares del periodismo: explicar, contextualizar, buscar la verdad #WNC16]]></document>
		<document><![CDATA[@philchet señala la necesidad de velar por la calidad informativa y de controlar las emociones al reportear procesos de paz, para no sesgar.]]></document>
		<document><![CDATA[Lecciones de mesa sobre Libertad de prensa en Congreso Mundial de medios: se necesita formación para minimizar riesgos de cubrir conflictos.]]></document>
		<document><![CDATA[@atutobarrios Felicitaciones por tu título de doctor. Un gran logro. Muchos éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@maestriacomdgt @Sdelimaruiz @julianae100 @kayograco Muchos éxitos. @comsabana y @unisabana siempre serán su casa. Felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@librosyletras Jorge Consuegra hizo una gran labor por la cultura de este país. Fue gran periodista y un buen hombre. Siempre lo recordaré.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @ouali, organizador de #WebCongress y profesor de @maestriacomdgt. Más de 600 asistentes al evento. https://t.co/ZQyBq47mnC]]></document>
		<document><![CDATA[Recoger datos y analizarlos, bigdata, la  verificación, y buenos contenidos, aplica tanto al marketing como al periodismo. #WebCongress]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que pensar en  audiencias centenials, que buscan contenidos adaptativos, dice @camiloreportero en #WebCongress https://t.co/DrQUWpn6S3]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros profes de @maestriacomdgt @camiloreportero y @ouali en el Panel de Tendencias Digitales en #WebCongress https://t.co/T4Tig7EU4e]]></document>
		<document><![CDATA[Pamela Goggia @pamelaGB, de Twitter  tumba mitos de esta red: videos largos sí sirven y ayudan a incrementar métricas de marca #Webcongress]]></document>
		<document><![CDATA[Conocer al usuario y hacer marketing personalizado funciona, pero es dificil. Solución: inteligencia artificial, dice Wes Finley, CocaCola]]></document>
		<document><![CDATA[Coca Cola es pionera en marketing de contenido, una forma de info. que el 68% de usuarios considera positiva.  #WebCongress @maestriacomdgt]]></document>
		<document><![CDATA[Según @camaracomerbog 9 de cada 10 empresas no tienen estrategia de comercio digital. No es solo cambio de canal sino de modelo de negocio.]]></document>
		<document><![CDATA[Lleno total en @webcongres. En este momento habla Gerardo  Peña ,  de Instagram, una comunidad con 3.5 billlones de interacciones x dia.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @ginnamorelo Muy merecido Premio Ortega y Gasset. Un honor tenerte como profesora en @maestriacomdgt @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @kayograco, quien tuvo calificación notable en sustentación de tesis @maestriacomdgt @comsabana https://t.co/kqE9ecGm00]]></document>
		<document><![CDATA[Juliana Enriquez defendió con éxito su tesis. Felicitaciones. Pronto recibirá su título de magister @maestriacomdgt https://t.co/iyTmt0eESl]]></document>
		<document><![CDATA[@calderonwiliams Te deseo muchos más éxitos de los que ya has cosechado. Es un honor tener egresados como tu en @maestriacomdgt @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @calderonwiliams desde hoy magister en Periodismo y comunicación digital de @comsabana  @unisabana https://t.co/TSBAid3yzR]]></document>
		<document><![CDATA[@LewisAcunaA Gracias y un fuerte abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@comsabana Mil gracias. Detalles Sabana que enamoran.]]></document>
		<document><![CDATA[@ComSocialVilla  Con gusto: liliana.gutierrez1@unisabana.edu.co]]></document>
		<document><![CDATA[@ronnyrojas dice: un buen trabajo de periodismo de datos es interés público, inédito, revela información contundente, comprobable.#EpiCdR]]></document>
		<document><![CDATA[@atutobarrios Muchas gracias. Ha sido un gran esfuerzo de 31 colegas latinoamericanos, coordinados por @rsalaverria]]></document>
		<document><![CDATA[@rsalaverria sin tu coordinación y apoyo este valioso libro no sería posible. Gracias por permitirnos ser parte de #ciberoamérica]]></document>
		<document><![CDATA[@victorgap @lilianagc3 de @comsabana escribieron capítulo Colombia de Ciberperiodismo en Iberoamérica @FTelefonicaCo https://t.co/UTHflS0UDA]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullosa por estar entre los autores de Ciberperiodismo en Iberoamérica #Ciberoamérica con @rsalaverria a la cabeza https://t.co/UTHflS0UDA]]></document>
		<document><![CDATA["Llevar información veraz es la principal función del periodista y no sucumbir a la inmediatez", dice @LoraWmedia en @comsabana @unisabana]]></document>
		<document><![CDATA[@LoraWmedia reclama falta de periodistas bilingues en L.A. que cuenten historias profundas de su contexto, en inglés https://t.co/Dpj8zENgmw]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimando detalles para Quien quiere ser Diplomado. Conduce el profe Valderrama en #PeriodistaComSabana @comsabana https://t.co/Gwea9kwBtM]]></document>
		<document><![CDATA[El 95 por ciento de periodistas usa Twitter, pero solo el 5 lo sabe utilizar aprovechando los filtros, explica @DiegoASantos en @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoASantos habla de herramientas digitales indispensables para periodistas en #PeriodistaComSabana @unisabana https://t.co/2FoWKSVN1A]]></document>
		<document><![CDATA[La periodista Gloria Valencia aconseja a estudiantes @comsabana nunca parar de aprender: los temas hay que entenderlos para escribirlos bien]]></document>
		<document><![CDATA[La periodista Gloria Valencia cuenta cómo hizo su libro sobre Interbolsa en #DiadelPeriodista @comsabana @unisabana https://t.co/gehPYmS8xR]]></document>
		<document><![CDATA["Solo cuando un periodista gana  respeto y confianza de sus fuentes puede hacer una gran investigación", dice Gloria Valencia en @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[@albertocairo alerta sobre la necesidad de tener sentido crítico frente a los datos en @MaePerComDig  @unisabana https://t.co/bKpGSbhxiT]]></document>
		<document><![CDATA[Las Facultades de Comunicación y Periodismo tienen el compromiso de firmar personas capaces de analizar números y datos, dice @albertocairo]]></document>
		<document><![CDATA[@albertocairo abre la cuarta cohorte de  @MaePerComDig  de @comsabana explicando periodismo de datos y visualización https://t.co/kKLnDYO7EO]]></document>
		<document><![CDATA[La visualización no solo sirve para contar historias sino para encontrar pistas para investigarlas,  dice @albertocairo en @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[La infografía no debe pensarse para simplificar sino para aclarar la información, dice @albertocairo en @unisabana @alumnisabana]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier persona debería tener 4 habilidades, dice @albertocairo en @comsabana @unisabana https://t.co/lRGu0Zws6R]]></document>
		<document><![CDATA[@albertocairo habla de Visualización de datos a egresados @comsabana Esta tarde abrirá la 4a cohorte  @MaePerComDig https://t.co/zs2SJWP7uB]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido @albertocairo a @comsabana @unisabana  En breve en la Jornada de Actualización de egresados. https://t.co/Wki2ZMFy2i]]></document>
		<document><![CDATA[@calderonwiliams @MaePerComDig @comsabana @unisabana Es fåcil con estudiantes responsables, brillantes y buenos seres humanos como tú.]]></document>
		<document><![CDATA[@auramavega Puedes ver el producto en https://t.co/Jp2QvPX2Jo  El trabajo que lo sustenta estarå luego en el repositorio de @unisabana]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a @calderonwiliams por Tesis laureada: La hora de las víctimas @MaePerComDig  @comsabana y @unisabana https://t.co/zgyg3gnp2U]]></document>
		<document><![CDATA[@jualpi3 Mil gracias eb nonbre de @MaePerComDig]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante... ¿Será lo mismo en Colombia? https://t.co/h43Pf82Imv]]></document>
		<document><![CDATA[A las 3:00 p.m. @sebastiansilvac @MaePerComDig hablará de periodismo de religión en internet Sigue la transmisión en https://t.co/18Q5J3GyX2]]></document>
		<document><![CDATA[@alerost @coberdigital @rsalaverria @jjyaguache @utpl Es cierto. Un gran trabajo de Ramón coordinando a todos los colegas para esta obra.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayúdamos a difundir la información de Maestría en la Universidad de la Sabana https://t.co/iYOV4bTlyK vía @publimetrocol @sergiollanoa]]></document>
		<document><![CDATA[@HangoutsPer  @frankrey_98 @sebastiansilvac @kfghjksjgu @lsofiamp Que el premio quede en nuestros estudiantes, ese es el mejor incentivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Trece grupos controlan los medios en Colombia. Son dueños del poder económico e informativo en el país, revela @poderopedia en @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[Si no invierte en uno mismo para capacitarse, el proyecto digital fracasará, afirma Pellecer en #SemanaCom  @comsabana @MaePerComDig]]></document>
		<document><![CDATA[En lo digital quedarán  quienes hagan periodismo de calidad con modelo de negocio, dice Martin Rodriguez Pellecer #SemanaCom  @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[Repensar la cadena de valor del proyecto periodistico digital es a veces mås importante que el modelo de negocio, dice @jlori en #SemanaCom]]></document>
		<document><![CDATA[No ser adicto a redes, pero sacarles provecho y trabajar la marca personal, dice @MauricioJaramil en #SemanaCom  @comsabana @MaePerComDig]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que hacer proyectos digitales sustentables, no un hobby", dice @MauricioJaramil  en #SemanaCom @MaePerComDig https://t.co/8oEuKPDAjZ]]></document>
		<document><![CDATA[@HangoutsPer es un espacio para reflexionar y llenar los vacíos digitales que tenemos los periodistas, dice @MauricioJaramil  en @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza Hangouts de periodismo #SemanaCom de @comsabana @MaePerComDig Expertos de España y USA hablan de modelos de negocio en periodismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@alejandrodusa acabo de retwitear a Sergio Llano con la programación.]]></document>
		<document><![CDATA[Productos creativos, en el 5o puesto de los mås transados mundialmente Lo aprovechamos? Se pregunta el senador  Duque @comsabana #SemanaCom]]></document>
		<document><![CDATA[El senador Iván Duque abre la #SemanaCom hablando de la Economía Naranja en @comsabana @MaePerComDig https://t.co/e3xl2FfWg0]]></document>
		<document><![CDATA[Una super #SemanaCom de @comsabana Inaugura la viceministra TIC, Carolina Hoyos. No se la pierdan. https://t.co/cMxWY2Y1rK]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza #semanacom de @comsabana  Cuatro días para aprender de emprendimientos periodísticos y de comunicación.  Los esperamos.]]></document>
		<document><![CDATA[La mala hora de las humanidades http://t.co/KKfAw3TIkw vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroj_ramirez me encantaría que contara su experiencia con @elespanolcom en la Maestria en Periodismo y Comunicación digital en Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroj_ramirez felicitaciones por @elespanolcom un medio muy inspirador para mantener vivo el periodismo libre y de gran calidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a los nuevos magisteres en Periodismo y Com Digital @MaePerComDig  @comsabana @unisabana  EXITOS!!! http://t.co/VI8JSytaQ4]]></document>
		<document><![CDATA[Cooperativas campesinas de agricultura en Bogotá y promover turismo para beneficiar a la región, propone Peñalosa en @unisabana @comsabana]]></document>
		<document><![CDATA[Solo 5% de jóvenes de Cund. acceden a estudios superiores. Alianza con universidades, pide Nancy Patricia Gutiérrez  @Unisabanaradio]]></document>
	</documents>
</author>