<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡YA BASTA! que nuestra gente  emigre a otros países huyendo de la crisis en la que nos sumergió Maduro, pronto les daremos la bienvenida.]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos merecemos un país de paz y futuro luchando juntos en las calles lo lograremos #FelizLunes #30Ene]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenasNoches Lograr la Venezuela de progreso es nuestro principal objetivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Repudiamos la agresión que sufrieron feligreses y vecinos de nuestra parroquia 23 de enero durante la misa por parte de colectivos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando los vecinos del #23deEnero tendrán que seguir viviendo bajo la zozobra de los colectivos armados que gobiernan el sector.]]></document>
		<document><![CDATA[#LeyDeBarrios es el inicio de la verdadera transformación social para nuestro pueblo que vive hoy en los barrios de Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos soluciones efectivas a esta crisis ¡Ya basta de tanta soportar tanta miseria de este régimen! queremos #·EleccionesYA]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando con el pueblo e las calles lograremos construir el país de futuro y progreso que merecemos.]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos empresas de barrios que hagan buena la mano de obra local, el albañil; el carpintero; el bodeguero; el fer… https://t.co/1sGnWOkyht]]></document>
		<document><![CDATA[Asumimos el reto con la comunidad organizada y los consejos comunales, avancemos hacia una sola ciudad para todos por igual. #LeyDeBarrios]]></document>
		<document><![CDATA[Entregar títulos pero urbanizar con todos los servicios públicos funcionando. #LeyDeBarrios https://t.co/qpLPwJBAt4]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera transformación en nuestras ciudades nos va a permitir salir adelante y progresar más temprano que tarde
#FelizDomingo #29Ene]]></document>
		<document><![CDATA[La #LeyDeBarrios  establece darles la propiedad de la tierra a los habitantes de barrios consolidados. #BuenasNoches https://t.co/LfbW04RuEG]]></document>
		<document><![CDATA[#LeyDeBarrios en casi 2 décadas de gobierno supuestamente revolucionario, no hemos tenido una verdadera política de desarrollo urbano.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy son miles los vzlanos que sufren las calamidades de la crisis y el gob hace caso omiso al sufrimiento del pueblo ¿Hasta cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que asumir como valientes el gran cambio que se aproxima a Vzla, pronto dejaremos de padecer los maltratos de este "revolución"]]></document>
		<document><![CDATA[La grave crisis que vivimos cada día se hace mas insostenible. Solución ¡VOTO POPULAR! #EleccionesYA https://t.co/ve8U1ytpb9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos vzlanos tienen que salir de país buscando un mejor futuro? porque este gob que nos robó la calidad de vida https://t.co/bwPUVoX9oP]]></document>
		<document><![CDATA[La #LeyDeBarrios te otorga el derecho de proteger tu techo y el de tu familia.]]></document>
		<document><![CDATA[El título de propiedad de tu vivienda te lo da la #LeyDeBarrios no un carnet de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada venezolano merece ser dueño de lo obtenido con esfuerzo, lucha y trabajo #LeyDeBarrios]]></document>
		<document><![CDATA[La #LeyDeBarrios garantiza al pueblo derechos y beneficios que Nicolás Maduro les niega al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 3 millones de familias serán beneficiadas por la #LeyDeBarrios, serán dueños de lo que con esfuerzo y trabajo se han ganado.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los venezolanos, merecemos un país prospero y de progreso ¡juntos los vamos a lograr!  #FelizSabado #28Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela pronto tendrá un nuevo despertar y será gracias a la lucha del pueblo en la calle #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro trabajo esta en las calles con el pueblo hasta lograr salir de este régimen que nos oprime y recuperemos a Vzla #EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[La @AsambleaVE seguirá en las calles cumpliendo nuestro compromiso de cambio y progreso con el pueblo. https://t.co/4QSndeAThl]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más de 3.100.000 venezolanos se encuentran comiendo deshechos de la basura.- #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno una vez más demuestra que no le importan los problemas que sufre el pueblo venezolano.- #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno a través de los CLAP solo pudo distribuir 351 mil Ton de comida que solo alcanzan para 11 días.- #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[El primer problema para el 70,8% de los venezolanos es la Escasez, el Desabastecimiento y el Alto costo de la vida.- #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy por sus políticas erradas en materia de alimentación hay venezolanos comiendo de la basura.- #GobienoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[Por cada venezolano que hoy come de la basura hay alguien en el Gobierno que se ha hecho rico.- #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[Por más que intente socavar las ganas de cambio del pueblo, no dejaremos de luchar por recuperar la Vzla que merecemos #BuenViernes #27Ene]]></document>
		<document><![CDATA[La UIP revela violaciones a los DDHH de los parlamentarios en 2016: Venezuela en considerable aumento
https://t.co/DYAZprFWZJ]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos un Vzla de paz y que decida su futuro con el pueblo en las calles y ejerciendo con libertad el derecho al voto #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy existen 3 millones de venezolanos que están comiendo desechos de la basura.- #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[Como @NicolasMaduro premia a los ineficientes, cuidado y no envía a @FreddyBernal al Min. de Alimentación. #GobiernoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyBernal engañó al país diciendo que en Octubre de 2016 los anaqueles estarían llenos de azúcar.- #GobienoDeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde está la harina de maíz precocida, el azúcar y la pasta que @FreddyBernal prometió para Octubre 2016?… https://t.co/CmXQ43jmfo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra lucha es hoy aquí #ANenPetare y en todo el país para que se realicen elecciones libres y el pueblo decida.]]></document>
		<document><![CDATA[Finaliza esta #SesiónAN desde el Parque Deportivo Mesuca. Gracias vecinos por acompañar a esta #ANenPetare https://t.co/8csmZ1p0NN]]></document>
		<document><![CDATA[Aprobado en 1era discusión Proyecto de Ley de regularización de propiedad de Tierra Urbana y Urbanización de Barrios Populares #ANenPetare]]></document>
		<document><![CDATA[Aprobado por unanimidad acuerdo en rechazo al comunicado de la Cancillería de la Federación Rusa sobre situaciónpolítica en Vzla #ANenPetare]]></document>
		<document><![CDATA[Los rusos le décimos que respete a esta @AsambleaVe que fue electa demicraticamente por la soberanía popular el pasado 6D #ANenPetare]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia debate sobre la propuesta de acuerdo en rechazo al comunicado de la Cancillería de la Federación Rusa sobre Vzla #ANenPetare]]></document>
		<document><![CDATA[Con el quórum requerido de parlamentarios y pueblo iniciamos está #SesiónAN desde Mesuca #ANenPetare https://t.co/oaY4lIyMmT]]></document>
		<document><![CDATA[Te presentamos el orden del día que estaremos debatiendo en la #SesiónAN de hoy #26Ene desde Petare. https://t.co/CQLRbJKaD7]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas cifras de la gestión de Maduro: En 2016 ocurrieron 28.500 homicidios en Venezuela  #EleccionesYA #CELACRD2017]]></document>
		<document><![CDATA[Los vzlanos nos queremos expresar mediante el voto, porque no aguantamos más a un gob incapaz de darnos soluciones #FelizJueves #26Ene]]></document>
		<document><![CDATA[¡YA BASTA! que este gob persiga a todo aquel que piense distinto y quiera una Vzla mejor, cuando el hampa reina en las calles  #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro compromiso es con el pueblo, y junto a ellos restableceremos la democracia que nos han robado.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos frente a un gob que siente el rechazo del pueblo y su mecanismo de defensa es la represión ¡YA BASTA! #EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[Los vzlanos estamos de acuerdo en que la salida a la crisis es el VOTO ¡juntos recuperaremos nuestro derecho! #EleccionesYA]]></document>
		<document><![CDATA[El régimen de Nicolás Maduro nos convirtió en una de las naciones mas corruptas e inseguras del mundo #EleccionesYa https://t.co/2rjOxuvrBi]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea Nacional venció los obstáculos del Gobierno y sesionó en Guárico https://t.co/CBe2p9fX2y]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas cifras de la gestión de Maduro: inflación acumulada de 4000% en los últimos tres años. El pueblo exige elecciones ya. #CelacRD2017]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno de Venezuela pretende socavar al Poder Legislativo mediante el Tribunal Supremo que controla políticamente #CelacRD2017]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás Maduro pisotea la voluntad del pueblo venezolano y desconoce a Asamblea Nacional que fue legítimamente electa #CELACRD2017]]></document>
		<document><![CDATA[El voto popular es la única vía que tenemos los venezolanos para lograr un cambio  y superar la terrible crisis que vivimos #CELACRD2017]]></document>
		<document><![CDATA[Exigimos a los Presidentes reunidos en #CELACRD2017  que se pronuncien a favor de la realización de elecciones en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Al pueblo nos toca actuar en unidad hasta retomar  el derecho al voto como camino para sacar al país de la crisis #EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[Estaremos permanentemente en las calles hasta ser escuchados y recobrar nuestros derechos secuestrados #FelizMieercoles #25Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Como venezolanos tenemos derecho a protestar pacíficamente y exigir que se respeten los derechos del pueblo #EleccionesYA #BuenasNoches]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos de #Vargas han denunciado desde 2010 que el puente de Guanape estaba cediendo. #CarneiroNoPuedeConVargas]]></document>
		<document><![CDATA[Carneiro sabía que el puente estaba cediendo y la solución fue agregarle más asfalto para tapar el desnivel. #CarneiroNoPuedeConVargas]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 2 niñas murieron arrolladas por falta de mantenimiento al túnel peatonal, ahora se cae el puente por lo mismo. #CarneiroNoPuedeConVargas]]></document>
		<document><![CDATA[Ante los atropellos de este Gobierno el pueblo hoy más que nunca seguirá en las calles #EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[Los varguenses tienen que sufrir la desidia de un gobernador que ignoró sus denuncias  y ahora vemos el resultado d… https://t.co/Xs9VIVYc30]]></document>
		<document><![CDATA[Tomás Straka (historiador): "a partir de 1958 ese sueño de democracia se hizo realidad y el pueblo pudo elegir" #SesiónAN]]></document>
		<document><![CDATA[El #23Ene demuestra que no existen retos que los venezolanos no podamos superar, y como en 1958 lo logramos, el 2017 no será la excepción.]]></document>
		<document><![CDATA[Culmina está #SesiónAN y se convoca para el día jueves #26E https://t.co/KPMR7e5xre]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges: "el 23 de enero se demostró que estando juntos, podemos salir de cualquier problema" #SesiónAN]]></document>
		<document><![CDATA[Tomás Straka (historiador): "la misión que hoy concierne a todos es retomar la democracia" #SesiónAN https://t.co/Y84ZmH3Ijb]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia está #SesiónAN Especial con motivo del aniversario del #23E de 1958. https://t.co/Iiw8vdZIXV]]></document>
		<document><![CDATA[No dejaron que llegáramos ayer al CNE y hoy el pueblo tranca la autopista en forma de protesta #EleccionesYa https://t.co/GqkKsw7VNA]]></document>
		<document><![CDATA[Vendrán mucha más protestas que agarran por sorpresa al Gobierno #EleccionesYA https://t.co/Q2e6pGK9mF]]></document>
		<document><![CDATA[Te presentamos el orden del día de la #SesiónAN Especial de hoy #24Ene https://t.co/DfWv7b8h3Q]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que el Gobierno evite que el pueblo marche, más venezolanos saldremos a las calles. #EleccionesYA https://t.co/5Ly9MHEZij]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es una de las muchas protestas que hoy comenzamos a dar #EleccionesYa https://t.co/3tRCujY4Xg]]></document>
		<document><![CDATA[Seguiremos en las calles hasta lograr recuperar los derechos de los venezolanos #EleccionesYA https://t.co/HsM5Yt88c6]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la autopista #FranciscoFajardo nos encontramos pidiendo #EleccionesYA https://t.co/KsUd9NMwA8]]></document>
		<document><![CDATA[Los vzlanos queremos un nuevo gob que termine con las colas, la escasez, la violencia y nos garantice  calidad de vida #EleccionesYA]]></document>
		<document><![CDATA[El camino a la paz y el progreso es a través de elecciones. Sólo unidos lograremos que se respeten nuestros derechos #FelizMartes #24Ene]]></document>
		<document><![CDATA[El camino a la paz y el progreso es a través de elecciones. Sólo unidos lograremos que se respeten nuestros derecho… https://t.co/4IXoptNE6Q]]></document>
		<document><![CDATA[El voto es la única arma lícita que tiene el pueblo para acabar con el chantaje y la represión que representa Maduro #EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[Nos mantendremos en las calles hasta que podamos ejercer nuestro sagrado derecho a votar como lo establece la CRBV #EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro quiere meterle al pueblo un bozal de arepa con los Clap mafiosos y el carnet de la patria. Basta de humillación! 
#VzlaExigeVotarYa]]></document>
		<document><![CDATA["El CNE debería se un árbitro imparcial que garantice el derecho a votar de los venezolanos" #VzlaExigeVotarYa https://t.co/xUqlikusGO]]></document>
		<document><![CDATA[En las calles vimos un pueblo que quiere un nuevo gob que nos saque de esta grave crisis que vivimos y pide… https://t.co/vm4bsHcQ9V]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estuvimos en las calles por todos esos vzlanos que sueñan con un país libre de violencia, libre de inseguridad.… https://t.co/WKU0sbpQfu]]></document>
		<document><![CDATA[#AlMomento Dip. de la @AsambleaVE entregamos documento a Rector Luis Emilio Rondón. #VzlaExigeVotarYa https://t.co/ez8wy9NKC5]]></document>
		<document><![CDATA[Por los más de 100 mil asesinados durante el peor Gobierno que ha tenido el país, hoy juntos vamos a la calle… https://t.co/M63K3R8xYG]]></document>
		<document><![CDATA["Solo juntos como pueblo podemos rescatar nuestros derechos y salvar a Vzla de las garras de estos corruptos"… https://t.co/qyuRh6DWqC]]></document>
		<document><![CDATA[Ya salimos desde #SantaMonica junto al pueblo que se canso de padecer las miserias de este gob y quiere votar.… https://t.co/1WN88y3kwP]]></document>
		<document><![CDATA["Aquí está el pueblo en las calles manifestando su rechazo a un gob que nos tiene secuestrado el derecho a votar"… https://t.co/u1ornjfCIP]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos historia siguiendo el ejemplo de nuestros padres y abuelos y salgamos hoy a exigir que se vaya el dictador #VzlaExigeVotarYa]]></document>
		<document><![CDATA["El #23Ene  de 1958 el pueblo salió a las calles a exigir democracia, este #23Ene de 2017 se repite la historia"… https://t.co/dwu7cV51tL]]></document>
		<document><![CDATA[#AlMomento el miedo que le tiene el gob al pueblo ya tiene 7 estaciones del #MetroDeCaracas cerradas #VzlaExigeVotarYa]]></document>
		<document><![CDATA[Falta comida, medicinas, seguridad, libertad pero no valentía! Todos a exigir que se respete nuestro derecho al vot… https://t.co/6HF8hcIxRU]]></document>
	</documents>
</author>