<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@crclaramunt weon, peludas y con esa línea rancia de quemado del trajebaño 😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Movilh @evelynmatthei @Muni_provi ay, igual la encontré ternurilla]]></document>
		<document><![CDATA[@rosarioguinez lo encontré espectacular 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@fusstta enteras peludas ctm 😷😷😷]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentro tan cerdas las piernas de hombre, cómo pueden las hetero aguantar esa huea]]></document>
		<document><![CDATA[@PCFardella no tengo internes acá]]></document>
		<document><![CDATA[@fusstta @JMEEKSOFFICIAL es brigido, igual bacan que las rrss sean responsables de la reinsercion de un preso]]></document>
		<document><![CDATA[Jeremy Meeks (@JMEEKSOFFICIAL) debutó por fin, brigido que todo haya resultado 😱 https://t.co/DcXIZsR5Jy]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal puta, es una interpretación linda, pero no suele ser la intención según yo]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal o haitianos son de nuestra raza? Pueblos originarios peruanos?]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal no es eso lo que se le dice, se le dice básicamente que no tiene derecho a ser racista porque no es rubio]]></document>
		<document><![CDATA[@PCFardella eso iba a hacer de hecho jajajajaa]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilovenka según yo ese contenido depende del receptor- estoy leyendo un documento del movilh que habla de condición]]></document>
		<document><![CDATA[Qué chucha lo intolerante a la gente que ando hoy día]]></document>
		<document><![CDATA[Me genera conflicto hablar de "condición homosexual"; suena ofensivo, pero estrictamente no lo es.]]></document>
		<document><![CDATA[@nahuelacevedop @PCFardella más que eso es un "puedes ser de derecha pero se la estás chupando a los que te tienen pobre"]]></document>
		<document><![CDATA[@PCFardella @nahuelacevedop mmm no justifica y sigue siendo aweonado?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cco_Tango20 @shegoelbigoteee cuál es la necesidad de insultar con homofobia, por la chucha]]></document>
		<document><![CDATA[@ExNihiIoNihiI ojo que es treintonas porque si es treintón es todo un campeón]]></document>
		<document><![CDATA[@rosariosilvas de hecho es comentario típico de página de noticias, el tema no ha salido en mi familia]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio @nikipittet cacha, pensé que esto delito no pasaba 😱]]></document>
		<document><![CDATA[@paulavlzla @elfrente_amplio comparte el link po]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche leí sobre interseccionalidad y límites del feminismo y amanecí full "para todas o nada" https://t.co/6UDE9agGzh]]></document>
		<document><![CDATA[Han cachado la gente q se ríe de los racistas chilenos como "con qué cara si son todos negros los weones"

Qué se sentirá ser así de hueón?]]></document>
		<document><![CDATA[@iamnotbeck ni cagando se canceló, la gente lo va a amar igual]]></document>
		<document><![CDATA[Me podría haber leído cuatro libros en el tiempo que pasé puteando a Arenito y a CHV

No me arrepiento]]></document>
		<document><![CDATA[@Vanessamunozy no sé a mi la caña de cerveza o vino me deja postrada tres días]]></document>
		<document><![CDATA[@iamnotbeck no la cacho a ella, pero me acaba de pasar lo mismo con un libro de Emma Goldman, qué sucede]]></document>
		<document><![CDATA[@Vanessamunozy yo quiero dejar de tomar pisco 😱 pero al final tomo tanta chela para compensar que me hago más mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@iamnotbeck me lo compré y me decepcionó 
Igual tendría varias copias en mi casa para regalarle a los invitados]]></document>
		<document><![CDATA[@iamnotbeck encontré que ese libro no dice nada muy groundbreaking]]></document>
		<document><![CDATA[@Vanessamunozy a nosotras siempre nos dicen que somos un matrimonio 😳]]></document>
		<document><![CDATA[@Vanessamunozy me pasa con la Nicole y la práctica 😂😂😂 espérala con la comida lista y una piscola hecha (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cabros, hubo 56 denuncias en el CNTV contra #PrimerPlano. Puro orgullo LGBTQ 💖 https://t.co/60QoteYn4p]]></document>
		<document><![CDATA[Martina Petric me puso like, demasiada emoción https://t.co/6PR90RR6eb]]></document>
		<document><![CDATA[@nikipittet vamos por 20 más 😘]]></document>
		<document><![CDATA[Dos años en años de lesbiana son como las bodas de plata]]></document>
		<document><![CDATA[@M_Gonzz99 Graciadecimientos!]]></document>
		<document><![CDATA[Dos años con ella :) https://t.co/hEMzMLQ9BJ]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que me explique el problema con Katy Perry porfa, hace poco dejé mi etapa "el pop es malo" y no cacho nada]]></document>
		<document><![CDATA[@ANDRESALVARO242 @Contralobos les pido que dejen de mencionarme, ya intenté hacerle ver a este sr que hay que dar respeto para recibirlo]]></document>
		<document><![CDATA[POR QUÉ CHUCHA SE ME ACABÓ EL INTERNET EL DIA DE LOS GRAMMYS]]></document>
		<document><![CDATA[Toma @arenitop lee un poco pa que dejes de dar vergüenza en la tele

 https://t.co/GWsDyQzy0b]]></document>
		<document><![CDATA[@LesboSpice en el gringo había una weona que le echaba ceniza de cigarro a su comida como condimento]]></document>
		<document><![CDATA[Estas weas eran la única razón por la que veía Next https://t.co/hoy97fzN9c]]></document>
		<document><![CDATA[Mis planes para nuestro aniversario de 2 años (mañana) y el 14 de febrero son whatsapearme con la @nikipittet 😢]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam obvio, pero preguntaste por qué nadie les cree y es por eso]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam cuando deciden dejar de sentirse atraídos nadie les compra pq así no funciona la atracción, más probable es q estén reprimiendose]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam ya, igual aplica lo mismo, si un gay se enamora de una mujer se entiende que sexualidad fluye y el amor es libre, pero cuando (..)]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam además de que no se enamoró de una mujer, sólo "decidió" ya no ser gay, por eso nadie le cree y dicen que se está reprimiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam 1. Él dijo que su homosexualidad se debió a un desbalance emocional, y que el amor entre hombres no existe. Homofobia ambos.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam lo siento, pero no es inofensiva la ignorancia en estos temas]]></document>
		<document><![CDATA[@csar_vasquezz @latercera @Marcha_Movilh venida a que llevó a TV abierta un discurso homófobo y pro "curas" para la homosexualidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcha_Movilh @latercera era irónico.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera @Marcha_Movilh súper intolerante desearle que esté cómodo y feliz. Neonazis. https://t.co/4zrbnkcsKv]]></document>
		<document><![CDATA[@InsertCoinBar @nikipittet ctmre los 25 meses se celebran allá si o si.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que jurando que cacha, habla de la "identidad de género" de Arenito 

Sigue participando]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam que haga lo que quiera, pero al que le gustan los hombres no le dejan de gustar porque no lo quiera.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaroam loco no es identidad de género, es orientación sexual 

Y no, no le creo]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal @jijarav él dijo que era científico y gracia del señor- a la vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@rosarioguinez sabrá que el sushipleto no vale como sushi?]]></document>
		<document><![CDATA[@jijarav @jahormazabal no puede la tv abierta presentar como buena la "cura homosexual" y no hacerse cargo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jijarav @jahormazabal discurso de odio ellos deben dirigir la entrevista y desmarcarse de éste]]></document>
		<document><![CDATA[@jijarav @jahormazabal los contenidos de los programas que se emiten son directamente responsabilidad suya, si un invitado lleva (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@jijarav @jahormazabal están hablando de un estándar bajísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@jijarav @jahormazabal y los anfitriones para qué están?]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal ahí me pillaste, pero en ambos casos es responsable el canal]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal no fue por lo mismo, acá se canceló por una wea independiente de las críticas]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal lo de él filo, pero no puedes tener a alguien hablando de que se curó de su homosexualidad en tv abierta sin prevenciones]]></document>
		<document><![CDATA[@jahormazabal me dicen que denunciar al cntv y funar el miss reef es opresión y limitar la libre expresión]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en Chile, la TV abierta lleva ex gays. Insisto, somos un pueblito evangélico. https://t.co/zLFW5quVnI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Usar los conductos regulares de expresión es oprimir? Supongo que en la dictadura fuiste parte de la resistencia entonces.]]></document>
		<document><![CDATA[Quién diría que los que hicieron necesario garantizar la libertad de expresión como derecho, iban a ser los que más manosean el concepto]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos ojalá pueda abrir los ojos algún día al daño que hace. Que los unicornios lo bendigan.]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos ¿Es usted médico? ¿Psiquiatra? No. Es un fanático cegado por el dogma que no es capaz de ver cuando ofende a otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos la TV abierta no puede denostar a una comunidad entera, por eso se denuncia. Garabatos son censurables y esto no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos @Alefontanez quizás no odia, pero sí que ofende. Usted me ha ofendido más de una vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos tratar a la gente de enferma y desviada es amor??? Si es por eso ódieme, por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos de lo correcto PARA USTED. Para mí es lo correcto, y que me digan enferma es obviamente ofensivo]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos el CNTV se llena de denuncias por gente que habla con garabatos y yo no puedo denunciar cuando se denigra a toda mi comunidad?]]></document>
		<document><![CDATA[@elotroenemigo es que no soporto la estupidez de exigir que uno respete su opinión cuando te están tratando de enferma]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos usted puede faltarme el respeto con libertad y yo no puedo responder porque tengo que respetar su opinión. Ve la falla?]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos o sea no era hombre antes? Y esa opinión de que ante "Dios" soy nada tengo que respetarla sólo por ser una opinión? Absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA["Oye, eres enferma por querer a quien quieres, pero yo no, y no es malo que te lo diga"

Ok. https://t.co/RNXCutADCT]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos a usted le gustaría que le dijeran que el amor que siente por su mujer es una enfermedad? Le parece positivo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos dar testimonio favorable a la terapia de reconversión pone en riesgo de que ellas se realicen, generando daño irreversible]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos soy homosexual, al hablar de curar la homosexualidad me están diciendo enferma.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cxttbrielss es el CNTV, existe para que la ciudadanía exprese su molestia. Ah y te recomendaría averiguar qué es la libertad de expresión.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué tengo que respetar la opinión de alguien que me considera enferma? https://t.co/9RW3hGfUlu]]></document>
		<document><![CDATA[@Contralobos no, cuando esa opinión pone en riesgo la salud mental de miles de miembros de la comunidad. Prioridades.]]></document>
		<document><![CDATA[@vidaal23 no es una opinión inofensiva, la reconversión daña irreversiblemente a los niños y la está publicitando]]></document>
		<document><![CDATA[@loquebotolaola de hecho algo de eso hay]]></document>
		<document><![CDATA[@vidaal23 lo que haga o deje de hacer ese personaje no me puede importar menos, me preocupa el discurso detrás]]></document>
		<document><![CDATA[@vidaal23 me sentí ofendida, pero más que eso, me preocupa la cantidad de padres que lo vieron y pensarán que reconversión funciona]]></document>
		<document><![CDATA[@loquebotolaola lamentablemente es LA vía que existe para manifestarse contra el contenido de la tv abierta. Se usa lo que se tiene nomas]]></document>
		<document><![CDATA[@vidaal23 el CNTV es el conducto regular de denuncia para cualquier queja, incluso de unas menos serias que esta.]]></document>
		<document><![CDATA[@rosarioguinez y mostrando a padres a lo largo de Chile que si llevan lo suficiente a la iglesia, "curarán"  al hijo gay. Peligrosísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pajaritadedios_ lo mismo yo, me demoré un par de pololos en asumir que no había cómo hacer que me gustaran los hombres]]></document>
		<document><![CDATA[@pajaritadedios_ que yo o algún conocido caiga en esas terapias del mal]]></document>
		<document><![CDATA[#PrimerPlano denunciemos al CNTV por faltas a la dignidad de las personas, la democracia y el pluralismo. Link… https://t.co/nwhcqyDrar]]></document>
	</documents>
</author>