<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hay personas que son artistas, algunas otras son arte en sí mismas.]]></document>
		<document><![CDATA[Una canción es el testimonio de un romance.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo cariño por ti, no te asustes.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se insertan unas clavículas y unos hombros coquetos en una canción? Sean serias.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué feo canta quien no siente lo que canta.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie en su sano juicio combina chile y chocolate.

Yo aconsejando a un amigo mientras me como un mole.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú novio, el que pregunta por el precio de la comida y las bebidas en el restaurant.]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted es feo, hágala reír. Mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella, la que hubiera amado tanto, la que hechizó de música mi alma; me pide con ternura que la olvide, que la olvide sin odios y sin llan...]]></document>
		<document><![CDATA[A uno le dicen hasta primo en Facebook y yo así de, ¿quién putas es éste?]]></document>
		<document><![CDATA[La magia no se acaba, se esconde.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando escucho a un "artista" hablar de una "propuesta", me hace pensar que debe ser más un hartista.]]></document>
		<document><![CDATA[Las más grandes decepciones que una persona puede sufrir son las de sus propias opiniones.]]></document>
		<document><![CDATA[El proyecto al que más te resistes, traerá tu mayor crecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es el puente entre tú y todo.]]></document>
		<document><![CDATA[No tienes límites.]]></document>
		<document><![CDATA[Mentimos mejor cuando nos mentimos a nosotros mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Cuál es su mayor defecto?
—Me meto en conversaciones ajenas.
—Le estoy preguntando a él. 
—Perdón.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se queda sentadito en su corazón mientras te escribe, era él.]]></document>
		<document><![CDATA[Vine al lanzamiento de un artistas y me da ganas de lanzar al de convers con traje por la ventana.]]></document>
		<document><![CDATA[–¿Y está guapa?
–Pues puede escribir sobre el amor sin levantar el puño.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se acomodan tanto el cabello la mujeres cuando platican con uno? Sean serias.]]></document>
		<document><![CDATA[Toma, ponte mis lentes, para que me mires tan bonito como yo a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos lo que nos pone la piel chinita.]]></document>
		<document><![CDATA[Que nunca se acaben esos ojos que te hacen mirar el cielo a dos centímetros de distancia, volar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una mujer te pregunta algo, es porque ya tiene el marco teórico y la bibliografía en la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[Una relación es de dos, no de todo el mundo en una red y dos individuos.]]></document>
		<document><![CDATA[El cuento más barato comienza con un "perdón, acabo de ver tu mensaje".]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta la gente que dice lo que piensa, pero más la que dice lo que siente.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ese tipo de trabajo detestable, el cual puede ser resuelto con una guitarra, despeinado y en chones desde la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay lugares a los que pertenecemos más que aquel en el cual despertamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me pasó la hora de levantarme, ¿Y ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un café.

En la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todo esto acabe lo único que me dolerá, es no haberte enseñado el lado calientito de no pensar tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ama a alguien que sea más amable contigo, que tu contigo misma.]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué canción se me fue tanto amor que traigo tanta hambre?]]></document>
		<document><![CDATA[De lo único que estoy seguro sobre el sufrimiento por amor, es que no se debe a la otra persona.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida como los besos, si no cierras los ojos, no la sientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer de calidad, necesita un hombre con cualidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te suena tonto, vas en el camino correcto.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi tuit anterior es, muy, muy chavorruco.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se acuerdan cuando dejaban a sus novios por sus estados en un chat? Yo también.]]></document>
		<document><![CDATA[¿No les pasa que les caga la gente que siempre tiene que demostrar?]]></document>
		<document><![CDATA[Los días en los que no hubo tiempo, son aquellos donde también hay el suficiente como para decir lo contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[Las mariposas en el estómago es el nuevo monstruo debajo de la cama.]]></document>
		<document><![CDATA[No me toquen, ando muy presente.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy poético, lo digo en serio.]]></document>
		<document><![CDATA[Más se encuentra cuando menos se busca.]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter es para los que preferimos los monólogos.]]></document>
		<document><![CDATA[Para erotismos, el amor bonito.]]></document>
		<document><![CDATA[Y estamos esas personas que nacimos para dar más amor del que alguna vez recibiremos de regreso.]]></document>
		<document><![CDATA[@JahelMorga @DePocasLetras ¿Existen los días sin música? ¡No es retórica!]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes no saben nada de la vida si nunca les han compuesto una canción.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una persona ocupada y que a veces no se quiere ocupar.]]></document>
		<document><![CDATA[A vivir se aprende haciéndolo al máximo.]]></document>
		<document><![CDATA[No te metas a mis sueños si no estarás en realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no es la mejor hora, pero fumarse un cigarro y pasearse en bóxers por tu departamento tomándote un café, no tiene igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todo vibra, es momento de levantar el pie y dar un segundo paso; mirar más hacia adentro.]]></document>
		<document><![CDATA[Recordarte es repetirme.]]></document>
		<document><![CDATA[–"El único miedo que tengo a las personas es que me hagan perder el tiempo". Decía mi abuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Querer hacer es lo mismo que no hacer nada. Empieza a invitar gente a tus proyectos cuando los estés realmente haciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me equivoco; la mejor repuesta a los impulsos de algunas personas es nuestra apatía.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi niño interior no debe tomar café.]]></document>
		<document><![CDATA[@Tripeada No más que usted oiga ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[No gracias, eso no me enamora.]]></document>
		<document><![CDATA[–Me das ganas; de esas, de las tontas. Tú ya sabes.]]></document>
		<document><![CDATA[Tus labios estaban mojados como si los hubiera besado el rocío.]]></document>
		<document><![CDATA[Y están esas personas a las que te dan ganas de quererlas.]]></document>
		<document><![CDATA[–Puto el vecino, que ya empezó con sus música jodida. Decía mi abuelo. Me levantaba y le cerraba la ventana.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien invíteme a un cigarro; sé que no debo, pero se me antoja con este libro y esta música que me inspira.]]></document>
		<document><![CDATA[Somos el instante que decidimos detener.]]></document>
		<document><![CDATA[–El aire nos hacía reír; juntaba la mirada de nuestros ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabaja por lo que quieres, nadie lo hará por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo fue, es y será una idea.]]></document>
		<document><![CDATA[Por siempre preferiré a las personas que preguntan a las que arman supuestos en sus cabezas.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días. https://t.co/nQcB0MfF3O]]></document>
		<document><![CDATA[–Permíteme, te manchaste con un cachito de mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin ti puedo, pero quiero hacerlo contigo. 

El amor bonito.]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguimos esperando a esa persona que sepa amar bien,  bonito y sin chingaderas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te duermes en tus laureles y se llevan a tu crush. https://t.co/z6G3NT9bQv]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes crear un personaje si no estás dispuesto a dejar a tu ego fuera de el.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de querer jugar conmigo, es que no traigo pilas para eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Si siguiéramos realmente nuestros corazones, no estaríamos en el lugar que estamos ahora mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta cantar tu canción cuando estoy solo, porque me recuerda cuánto te amo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien no va de la mano de Dios, no va a ninguna parte.]]></document>
		<document><![CDATA[-Te presento a mi amor platónico.
-¿tu crush?
-No, amor, platónico. Crushes tengo muchos.]]></document>
		<document><![CDATA[Escoge a tus amigos, decía mi madre. Escoge a tus socios, decía mi padre. Escoge tu destino, decía mi maestro.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé qué voy a hacer mañana pero quiero que estés.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me acaba de ocurrir un plan millonario para el retiro. 

*sopla el humo de su cigarro.]]></document>
		<document><![CDATA[El equilibrio no es tan solo un par de piernas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada suspiro es como un sorbo de vida del que uno se deshace.]]></document>
		<document><![CDATA[El cielo es más perfecto con los ojos cerrados y en silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no se enamora de la hermosa envoltura de un regalo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué vacío es el arte sin la experiencia del dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[Me fumaré un cigarro, pensando que son tus labios a los que beso.]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de dopamina no le cae mal a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Te extraño. Tú sabes quién eres.]]></document>
		<document><![CDATA[El arte y el amor son la misma cosa: es el proceso de verte a ti mismo en cosas que no eres tú.]]></document>
		<document><![CDATA[No es dependencia, se llama amor.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema real comienza cuando queremos recibir lo mismo de vuelta.]]></document>
	</documents>
</author>