<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡50 Años! Matrimonio; primera institución divina creada después del hombre y la mujer,para formar una sola carne. https://t.co/57gPpLocdK]]></document>
		<document><![CDATA[La posición contraria, claro puede dejar muchos dólares y un "prestigio" ramplón ( Y "Aristeguis" hay varios, eh)...]]></document>
		<document><![CDATA[Aclaro, disyuntiva en comunicación. Primero la Patria y después el oficio, máximo q la información es manipulada, racista y antimexicana]]></document>
		<document><![CDATA[Disyuntiva hoy en el País.¿Qué es más importante,ser mexicano o ser periodista? Ligada a otra pregunta: ¿Qué fue primero?...]]></document>
		<document><![CDATA["EPN no grabó conversación con Trump": Verticalidad Gob.Mexicano dignifica prestigio internacional."El tramposo, cae al pozo"]]></document>
		<document><![CDATA["Todos somos México" dijeron hermanos latinos de América.Esa solidaridad debemos intensificarla a lo interno.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buen día. A pesar de los nubarrones el Sol sale para todos.La solidaridad de América con México, un respiro agradable]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Piensan en Puebla que la ratificación de Diódoro en la Secretaría de Gobierno es para seguir gobernando con Moreno Valle. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[En una hora + estaré en el altar agradeciendo 50 años de amor ininterrumpido con mi esposa Celina.Vida nada me debes,Vida estamos en paz!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es cumple de mi hijo Gibe le felicito fuerte abrazo larga vida.]]></document>
		<document><![CDATA[El Sol en todo su esplendor.El que brilla,protege a este hermoso Pais. Mazunte Oax. https://t.co/0zHxWdNuUw]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Falleció el "Papá de Bimbo" L. Servitje. Se están yendo los creativos de México, saldrán nuevos con su ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Buscar un TLC con Inglaterra, es magnífico y con más potencias mundiales.La globalización nos hará libres del tutelaje gringo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vaticinan que el viernes NO darán Gasolinazo.Y omiten que programas de apoyo como Liconsa continúa beneficiando a marginados.Eso no lo ven]]></document>
		<document><![CDATA[Que divulgue EPN conversación dijo AMLO.Siendo Presidente ¿divulgaría mojarle  una oreja a Trump.?De payaso a payaso]]></document>
		<document><![CDATA[Dice la Iguana10 hoy…. https://t.co/KjqKnOK5Mw]]></document>
		<document><![CDATA[Las pillerías del PAN son peor que la de otros partidos,porque son miasmas recicladas, pero sofisticadas en la corrupción científica]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo pronto es un "activo" para los enemigos del PAN que lo harán reventar en el momento preciso.No antes, ni después]]></document>
		<document><![CDATA["Asume Gali y omite deuda" en Puebla. En el pecado llevará su penitencia cuando alguien defina jurídicamente el adeudo súpermillonario]]></document>
		<document><![CDATA[No digo más…… Iguana10 hoy https://t.co/pBXV0bOVbl]]></document>
		<document><![CDATA[Y agitar es un delito social, afecta a terceros y es inadmisible en época de crisis nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Otra gran mayoría está en el extranjero y son "campesinos nailon" esas agrupaciones son fantasmas creadas para agitar]]></document>
		<document><![CDATA[El sector campesino prácticamente ha desaparecido en México.Nuestros "campesinos" están en zonas urbanas en sub- trabajos]]></document>
		<document><![CDATA[Hola."Caos vial en Bucareli."Campesinos" promueven marcha" ¿Quién mueve a esas gentes.Porque campesinos ya no hay en el campo"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Xque no hablamos de que EPN amplió cobertura a + mexicanos tengan leche a pesolitro?Liconsa]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Se avizora evitar el gasolinazo de febrero y todos se "montan en la predicción" para apantallar que están informados.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noches a todos, que tengan un descanso plácido y reparador para continuar los avatares de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta riqueza y belleza d litoral q tenemos en México ¿Quién teme a Donald Trump?…(Sn.Agustinillo MazunteOaxaca) https://t.co/Cmgw1phFAO]]></document>
		<document><![CDATA[Si tenemos la oportunidad de independizarnos un mucho de los Estados Unidos, revisemos nuestra democracia a fondo, para virar 90 grados]]></document>
		<document><![CDATA[Combatir NO X decreto la corrupción sino con acciones concretas.Elevar de EX gobernadores convictos a escalas superiores de ajusticiados]]></document>
		<document><![CDATA[Gastar menos en partidos y politiquería electoral, modificando la estructura de la democracia o cambiarla por otro modelo,menos corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[Comer, beber, vestir lo que el País produce. Crear refinerías para aspirar a bajar precio a las gasolinas algún día.]]></document>
		<document><![CDATA[Y producir más. Que den incentivos fiscales a empresas mexicanas como las tiene USA aquí. Creer + en lo Hecho en México]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es buena medida.Rechazar lo que USA produce:comida chatarra,bebidas igual, ropa de marca maquillada en Mex.Consumir lo nuestro, es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[Por donde quiera Oaxaca es bella. San Agustinillo Mazunte, Visítela https://t.co/PkTopDdKSE]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Francia vuelve a ganar Miss Universo.Alguna vez -quizás la más bella- se quedó en México para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[El tristemente famoso "Gob.del Cambio" fue el más nefasto d los últimos 50 años:Caos,inseguridad,corrupción,e insolente pérdida de autoridad]]></document>
		<document><![CDATA[La impunidad en el País ya es una ciencia, que le garantiza a los ambiciosos arribar al poder y convertirse en nuevo multimillonario]]></document>
		<document><![CDATA[Jurídicos oaxaqueños deben colaborar para que la justicia sea expedita, paguen con cárcel y recuperen algo de lo extraído ilegalmente]]></document>
		<document><![CDATA[Tampoco es justo que nueva administración se la pase investigando y persiguiendo mediocres y rateros.Y el colmo ¡pagando deudas ajenas!]]></document>
		<document><![CDATA[Cué dejó endeudado y en bancarrota el Estado.Dinero hubo ¿dónde está?¿Sus ratas son públicas?Hasta su mediocridad es delito grave]]></document>
		<document><![CDATA[Apenas 30 días y ya acusan de que Cué "intentó" desviar 290 MDP ¿Xqué serán tan lentos para consolidar lo obvio? antes de que "desaparezca"]]></document>
		<document><![CDATA[Vistámonos de Tricolor y de nuestra UNIDAD surgirá un ¡Gigante! @OaxacaPrensa  @Oaxaca_Politico  @Televisa_Prensa https://t.co/bDZbeo1rOw]]></document>
		<document><![CDATA[@Televisa_Prensa   @JoseCardenas1  @RicardoAlemanMx  @OaxacaPrensa  @Oaxaca_Digital   @OaxacaesNoticia   mañoso... https://t.co/C5CBlyZS0u]]></document>
		<document><![CDATA[Mañoso….. dice la Iguana10 hoy https://t.co/GWm6qVJJMs]]></document>
		<document><![CDATA[En crisis graves la UNIDAD no es una simple quimera. Es un inexorable decreto del destino. México unido, es invencible.]]></document>
		<document><![CDATA[Planea AMLO hacer "Una gira por los Estados Unidos" …Para llevar agua a su molino, seguramente]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está marcado ….dice la Iguana10 hoy. https://t.co/tYyQg98LKy]]></document>
		<document><![CDATA[Hayan irregularidades por mil Mdp pa Malova…¿Y que nos cuentan de Gabino Cué? o ¿Es una blanca palomita?]]></document>
		<document><![CDATA[Chauvinismo macho….. dice la Iguana10 hoy https://t.co/uG8CneysCF]]></document>
		<document><![CDATA[En las playas de Oax. salen tortugas a desovar  X las mañanas frente al turismo, vea las huellas https://t.co/kLNf7hSFaS]]></document>
		<document><![CDATA[Esa cubeta con huevos de tortuga en la foto anterior me la mostró un extranjero radicado en Mazunte, según él para protegerlas (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Los desperdicios conque las alimentan están contaminados, a veces llevan vidrios. El Estado debe intervenir es un ecocidio]]></document>
		<document><![CDATA[Tortugas se mueren de hambre en Mazunte,según veterinario privado atestigua el hecho. ¿De quién depende?]]></document>
		<document><![CDATA[En museo d Tortuga en Mazunte Oax, maltratan a las tortugas y en playas roban sus huevos https://t.co/DLxuqE4wYP]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en vez de bendiciones o maldiciones, se envía un tuit y ya está.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buen día. Un simple tuit mueve los mercados internacionales hoy. Las redes sociales es el imperialismo de la  época.]]></document>
		<document><![CDATA[Speedy González cuando ellos van,nosotros ya regresamos…. https://t.co/gypTvYcWv6]]></document>
		<document><![CDATA[El Peje ya tiene a Moctezuma. Le falta Cuauhtémoc (Blanco) y Guilcamina (Chepina) para completar el cuadro…Que tal eh?]]></document>
		<document><![CDATA[No estamos en guerra con EU. No se alarmen.Las aguas tienen que regresar a su cauce.Confianza es la premisa.Hay que darla]]></document>
		<document><![CDATA[No se asusten,no hagan caso de Cárdenas ni del Peje. Quienes tienen la responsabilidad saben qué pasos dar.El peso se recupera.Buena señal]]></document>
		<document><![CDATA[Deberíamos abrir con China un nuevo TLC al fin ellos ya tienen una muralla no querrán poner + muros.Y Chong sería candidato idóneo Priísta]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo discípulo del monstruo magisterial;El sindicato de la UABJO ejerce su derecho de piso en Industria del Chantaje]]></document>
		<document><![CDATA[Otro de los "más buscados" César Duarte se ampara ¿cómo le hace su abogado para contactarlo? ¿ Y la PGR?]]></document>
		<document><![CDATA["Iremos a Tribunales por Muro"dice AMLO…Otro loco que también se cree ya Presidente y vocifera estupideces]]></document>
		<document><![CDATA[No es solo el TLC es México y China como raza. Es la política de un desadaptado social que inicia una era negra para México]]></document>
		<document><![CDATA[Buen Día (?). División y Odio entre gringos y mexicanos está fomentando Trump con sus incendiarios discursos de inicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump quiere ponerle "Fin a la desigualdad en EU deportando migrantes que según él son indeseables"…Incrementando ODIO entre países]]></document>
		<document><![CDATA[@Televisa_Prensa   @JoseCardenas1  @RicardoAlemanMx @OaxacaesNoticia   @OaxacaPrensa   @Oaxaca_Digital   ¿Y la Mafi… https://t.co/I46xdSssRk]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y la Mafia?….   pregunta la Iguana10 hoy https://t.co/i79Gqcnsc3]]></document>
		<document><![CDATA[Como bien se dijo "¡Contra la injusticia y la impunidad!…Ni perdón, ni olvido"]]></document>
		<document><![CDATA[Como nunca Oaxaca está pulverizada, destruída, mancillada. Y lo peor, los culpables; Libres, lozanos e impunes.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabía Ud. que Gabino dejó en quiebra al Estado? pregúntele al bolero del zócalo, al comerciante,al pequeño empresario,al ama de casa…¡Uf!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Qué sublimes son los gringos cuando se preocupan si Trump lleva mascota o no a la Casa Blanca.]]></document>
		<document><![CDATA[Por desgracia hay muchas prioridades. Pero el deporte no es menor, ante educación, seguridad y trabajo.Es una válvula necesaria]]></document>
		<document><![CDATA[El fútbol o el béisbol show, es una válvula de escape social.Toda capital la requiere pero es muy caro sostener un deporte profe$ional]]></document>
		<document><![CDATA[Hola.Ayer fui al fut y constaté q ya tenemos Estadio y un equipo (Alebrijes) pero no tenemos futbolistas. Afición: los 5 mil de siempre]]></document>
		<document><![CDATA[No cuentes los amaneceres.Deja que los amaneceres cuenten…Y cuenten mucho https://t.co/iIVEvWtN7v]]></document>
		<document><![CDATA[Es todo por hoy, que pasen buena noche. Que el sueño repare el día de la Trumpada que tuvimos hoy.]]></document>
		<document><![CDATA["A mi manera" bailó Trump con su esposa. La misma,bailará con todo el mundo….]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora exigen que hablen con Trump, los que criticaron su visita a México como candidato...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero a los gringos y a Trump menos. Pero a las gringas y a Melania ¡Uf y recontra Uf!]]></document>
		<document><![CDATA[Dice la Iguana10 hoy…. https://t.co/CQpIsvM5NQ]]></document>
		<document><![CDATA[Si la democracia lo permite, dicen unos ¿Quién dice que en México vivimos en democracia? Partidocracia no es lo mismo….]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Puede llegar un "loco de derecha" al poder, pero uno de Izquierda, está en mafia, si lo deja pasar...]]></document>
		<document><![CDATA[@Televisa_Prensa    @JoseCardenas1  @RicardoAlemanMx  @OaxacaPrensa  @Oaxaca_Digital   Al César lo que es del César https://t.co/XrPShy91Sn]]></document>
		<document><![CDATA[Al César lo que es del César…. https://t.co/kyzOhtPOJD]]></document>
		<document><![CDATA[Murió el que disparó en escuela d Monterrey. El "Bronco" investiga al arma y a quién la fabricó, rápido y furioso...]]></document>
		<document><![CDATA[Tiroteo en escuela de NL…Balacera en CanCún…¿Estamos en una película de vaqueros, o qué?]]></document>
		<document><![CDATA[@Televisa_Prensa  @JoseCardenas1  @RicardoAlemanMx  @OaxacaPrensa  @Oaxaca_Digital    Diablito reventón https://t.co/4iSnNfAmyg]]></document>
		<document><![CDATA[El diablito reventón... https://t.co/RpVJqe5vRk]]></document>
		<document><![CDATA[En el País,no hay ya empresas ni industria que requiera de publicidad impresa. La TV es la que sigue en pérdida de audiencia y vigencia]]></document>
		<document><![CDATA[Un diario puede ser rentable sólo p sostener imagen de un poderoso económico. Como empresa un fracaso.]]></document>
		<document><![CDATA[Por que la impresión de un diario son toneladas de papel, material no renovable y sumamente caro.Dejó de ser rentable excepto p los ricos]]></document>
		<document><![CDATA[Las redes sociales, el internet, la inmediatez de la información irán acabando con los periódicos impresos.Tarde o temprano.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que el periódico La Jornada desaparezca? Es un arma de poder y hay muchos millonarios en el País, que la necesitan.Será rescatado]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buen día (?) ¿Derecho de piso en Can- Cún? Casi todo el país es "piso" de la delincuencia organizada.]]></document>
		<document><![CDATA[Tweenjoy: Cómo escribir tweets personalizados con más de 140 caracteres https://t.co/krcqbaOtDu]]></document>
		<document><![CDATA[La Revolución d nuestros abuelos en 1910 una de las armas fue el mimeógrafo, Hoy son las Redes sociales….]]></document>
		<document><![CDATA[Son diferentes pero en todas el País se cimbra y sus estructuras evolucionan. Ojalá que sea para bien]]></document>
	</documents>
</author>