<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Trump, periodistas y democracia, por @ramonlobo https://t.co/tgwfLGZXET vía @elperiodico]]></document>
		<document><![CDATA[Sobrevivir en el mundo del yo, yo, yo https://t.co/0Dj3QG1Naz vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[“Hay que trazar la línea entre discurso de odio y opinión política” https://t.co/cYR1P73WYY vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La ultraderecha avanza en Europa: el caso de Polonia https://t.co/uJox4xt9B9 vía @unexplanations]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | La edad de oro americana; por Martín Caparrós https://t.co/jDgwTO1kju vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los 19 franquistas que el gobierno español no quiere ver en los tribunales https://t.co/9nIlNijGR9 vía @vicenewsES]]></document>
		<document><![CDATA[Las guerras secretas de Gran Bretaña: sólo los británicos están perpetuamente en guerra https://t.co/DuVg6Fpt1X vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Zygmunt Bauman - Sobre desigualdad, democracia y políticos: "La política ya no tiene poder" https://t.co/rRugvmB7Ii vía @ssociologos]]></document>
		<document><![CDATA[Bauman: "En el mundo actual todas las ideas de felicidad acaban en una tienda" https://t.co/M0sS6gwIIz vía @Papel_EM]]></document>
		<document><![CDATA[Balance 2016. Medios y redes sociales: la imaginación (y las mentiras) al poder https://t.co/y0fql5W35c vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[El populismo sigue al acecho: en 2017 puede sorprender en varias elecciones https://t.co/C2NEf3Ok6Z vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[ANÁLISIS | ¿Llegó la hora de resucitar la economía keynesiana? https://t.co/W7ckPhO7q4 vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | La invitación de Martín Lutero; por Manuel Fraijó https://t.co/4FvHsfrvfy vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El "excepcionalismo" de los EE. UU. - Vía @clarincom -  https://t.co/wtutoZ6wN3]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | El fin del comunismo; por Antonio Elorza https://t.co/h0x8a3YHZy vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La troika de la posguerra en Siria y todos los laberintos de Trump - Vía @MundoClarin -  https://t.co/5Lc1mKeDDv]]></document>
		<document><![CDATA[La troika de la posguerra en Siria y todos los laberintos de Trump  - Vía @MundoClarin -  https://t.co/DMgf6CYPt1]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnoescepticismos https://t.co/ES0IZKBQhu vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Los recuerdos del último de los 2.800 norteamericanos de la Brigada Lincoln https://t.co/WjH6SBGEyV vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[«El batallón Lincoln fue utilizado como carne de cañón en la batalla del Jarama» https://t.co/lBJf7n7tCi vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Mis viajes por Trumplandia https://t.co/omAR1ypXqh vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Decenas de miles de niños, en peligro de morir por hambre por la guerra en Nigeria https://t.co/pT6zIIQmbi vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[El legado de Castro y la envidia de muchas naciones: los servicios sociales cubanos https://t.co/V2tcws8nF9 vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Google, la democracia y la verdad sobre las búsquedas en internet https://t.co/PyOQPRCPmQ vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | La URSS desapareció de repente: no creas que la democracia occidental durará para siempre, @paulmasonnews https://t.co/UC3RuDq1BS]]></document>
		<document><![CDATA[Políticas de tres gobiernos permiten avances en Pisa | EL MONTONERO https://t.co/wmzKnwauh4]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG 
Sabemos que la prevencion es el mejor tratamiento.DR WALTER NAVARRO MURGUEYTIO Presidente Sociedad Peruana de Quemaduras]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG  
A las 10.00 am con presencia de algunas autoridades, actividad de bien social en vista de tantos muertos por quemaduras.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG 
Le solicito apoyo en el Lanzamiento de Gran Campaña Nacional de Prevención de Quemaduras sera 15 de diciembre en el Loayza]]></document>
		<document><![CDATA[La tan temida inflación, a la vuelta de la esquina  https://t.co/5er7q6WyXC vía @elblogsalmon]]></document>
		<document><![CDATA[Heredia no sería la única persona blindada por la FAO https://t.co/rkM9Rxigrr vía @Lucidez.pe]]></document>
		<document><![CDATA['Referendos incómodos': Italia decidirá el futuro de su parlamentarismo: https://t.co/TftVfqa73D vía @SputnikMundo]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir en una burbuja: mundos a medida en la aldea global https://t.co/z2b5oHYXJB vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Carlo Ginzburg, tras las huellas de los olvidados de la historia https://t.co/M8ck9T6oL3 vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[La publipolítica | Periódico Diagonal https://t.co/dtgDMJdFpx]]></document>
		<document><![CDATA[Mis viajes por Trumplandia https://t.co/omAR1ypXqh vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | Para acabar con el populismo; por Olivier Bot https://t.co/8DYx8MtBCg vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Desentrañan un mecanismo clave del telar de la memoria https://t.co/pdxJJT6lsy vía @LANACION @norabar]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que inventó el futuro https://t.co/ia79QaQZ7z vía @revistaenie]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la izquierda hoy en América Latina? https://t.co/dm12jDxpdp vía @revistaenie]]></document>
		<document><![CDATA[Pesimismo de la razón https://t.co/LhzSD5qlsm vía @revistaenie]]></document>
		<document><![CDATA[Derrames de petróleo: ¿Sabotaje o negligencia? https://t.co/8ZyjsYxg8N]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez claves que explican el nuevo Sistema Mundial | OtraMirada https://t.co/fT4MoD4XMs vía @otramiradaperu]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | La élite global y la nación-estado; por Niall Ferguson https://t.co/j6NlMMQtMj vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Saida, el rostro de la hambruna en Yemen https://t.co/lYI1YSDjwK vía @elperiodico]]></document>
		<document><![CDATA[Y en el Peru cuando? Vicepresidente Chen: Gobierno impulsa desarrollo de la biotecnología https://t.co/lRd1Ct9SrA]]></document>
		<document><![CDATA[“La mayoría de universidades del mundo van a desaparecer” https://t.co/2WYxW9TU1e vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La peor pesadilla de las grandes farmacéuticas https://t.co/St9yAvGk9h vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[¡Es para dividiros, idiotas! - https://t.co/TMUbJ6q4fc]]></document>
		<document><![CDATA[“El espejo de lo que somos”, por Giulio Valz–Gen https://t.co/LaaiUIXFae vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Datos abiertos y salud, conclusiones extraídas del IODC 2016 | https://t.co/ClkN8htGcG https://t.co/AH5vkwmM2O vía @datosgob]]></document>
		<document><![CDATA[La transformación de la socialdemocracia alemana desde el abandono del marxismo https://t.co/1Ryz57QHc6 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE no es socialdemócrata https://t.co/Gzs1S8m2UG vía @voz_populi]]></document>
		<document><![CDATA[conociendo Periscope - La Cuadra Universitaria https://t.co/3Ki2ozUkwc]]></document>
		<document><![CDATA[Capitalismo: el malestar de un sistema  en entredicho https://t.co/9OmEzoYNY1 vía @LANACION @elyblog]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Bayer, Monsanto y compañía: agricultura como si no hubiera un mañana https://t.co/q0ICzcnLlA vía @Ultima_Llamada_]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro persigue palabras https://t.co/EE6AIL1K7C vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando todo puede ser pirateado https://t.co/ADqTDj2hov vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El FMI teme una ola de populismo por la debilidad económica global https://t.co/DNdlgrFl3z vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Yoshinori Ohsumi gana el premio Nobel de Medicina 2016 por iluminar el sistema de reciclaje del cuerpo https://t.co/j2MrmR9ji8 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La increíble historia del primer ordenador que viajó al espacio https://t.co/82NhGfvuTB vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ganador del Nobel de Física: Me tropecé con el descubrimiento https://t.co/RL6emhGjtT vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[La autofagia como una clave para el envejecimiento saludable https://t.co/MEhGAfVkdV vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[El desconcierto » Más vale un PSOE roto que un PSOE de izquierdas https://t.co/R7sEBrHBGQ]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Es el momento de Unidos Podemos, por @agarzon https://t.co/9k5OEt1FJC vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | La rebelión contra la globalización; por Miguel Otero Iglesias https://t.co/153oLANc1o vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[JM Álvarez: Creíamos que ya no quedaba nada por privatizar cua... https://t.co/jkSP1cgYef]]></document>
		<document><![CDATA[Trump tuitea de madrugada y eso no es lo peor - https://t.co/kShBrACB2Z]]></document>
		<document><![CDATA[Martínez-Aldama: “En UE el carácter colectivo de sicav se refleja en que son abiertas no en su número de inversores” https://t.co/A1431gy3vX]]></document>
		<document><![CDATA[Las consecuencias de la gentrificación y de la turistificación de las ciudades en EEUU y España https://t.co/M3YZviuWAe]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | El TTIP tal vez esté muerto, pero nos espera algo peor, por George Monbiot  https://t.co/1NPbqPCSd5 vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no nos queda tiempo para luchar contra el cambio climático y es, en parte, por Hillary Clinton https://t.co/YZOcKibV6l vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[El analgésico que provocó una epidemia de heroinómanos https://t.co/j9PIfDy28k vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[El núcleo del Mal. La élite del poder en Estados Unidos https://t.co/dI3wWibkwn vía @RevPolemos]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Berardi (Bifo): Racismo blanco, fascismo islamista y guerra civil global https://t.co/vKlANfGT2g vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[UNAM sube 32 lugares ranking QS World; es una de las 150 mejores universidades del mundo https://t.co/0cCkJLU16T vía @Pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[Marx llevaba bastante razón https://t.co/ovztBHqQk9 vía @nuevatribuna]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que los medios de información no dicen sobre las elecciones en EEUU https://t.co/jePzMxIfsS vía @nuevatribuna]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando fuimos refugiados: la Europa del miedo https://t.co/rwR3ezsEbk vía @nuevatribuna]]></document>
		<document><![CDATA[El dilema de Sánchez: acercarse a Iglesias o rendirse ante Rajoy https://t.co/uQSPjOGo2N]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tres días el mundo está en default ambiental https://t.co/akDK9aXjjV vía @LANACION @laurarocha]]></document>
		<document><![CDATA[La mitad de los trabajadores en Perú recibe menos del salario mínimo https://t.co/LHNr8Vkpob vía @Gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[La peor pesadilla de las grandes farmacéuticas https://t.co/St9yAvGk9h vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Crean las primeras neuronas artificiales que funcionan como las biológicas https://t.co/tyD3QMK1fl vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Hugh Herr, el hombre biónico que tiene el secreto de la innovación https://t.co/LOazaPGZQP vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Estamos ante el fin del orden mundial, por @paulmasonnews https://t.co/lv5ewxUyug vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo indicador para medir el desarrollo: el Índice de Desarrollo Socioeconómico (IDSE) - https://t.co/XSPUF6pzQ6]]></document>
		<document><![CDATA[Las formas de la medicina caníbal https://t.co/Lfo5gmefOi vía @revistaenie]]></document>
		<document><![CDATA[¿Está Rusia intentando hacer a Trump presidente de Estados Unidos? https://t.co/Wxw2TWqLx9 vía @eldiarioCultura]]></document>
		<document><![CDATA[¿El poder para la gente? https://t.co/zJqrXfiD0I vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Dominio público » La evolución pendiente https://t.co/VuCA0gDO2t]]></document>
		<document><![CDATA[Republicanismo y Democracia - Documents https://t.co/zw8oxKQ5bb]]></document>
		<document><![CDATA[Republicanismo y Democracia - Documents https://t.co/zw8oxKQ5bb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es España una democracia? - Vicenç Navarro https://t.co/ggzPgCUP0v vía @amuyshondt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hacia dónde va la impresión 3D? https://t.co/yopeWGbUS0 vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis | La nueva rebelión de los tártaros; por JORGE EDUARDO BENAVIDES https://t.co/6St3B88Sz4 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho economistas y administradores en el gabinete de Kuczynski https://t.co/2T6hz2xoVI vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Un aficionado desmonta la millonaria industria de la ‘ciencia de la felicidad’ | Materia https://t.co/vgHOsZVFIT]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que tiene la receta para ser feliz https://t.co/ipk6vPTmGp vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos españoles desvelan una nueva clave del envejecimiento https://t.co/xGtB1XRV0w vía @el_pais]]></document>
	</documents>
</author>