<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cuando te das cuenta que nada ha cambiado en años https://t.co/dOLmppaEcd #h]]></document>
		<document><![CDATA[Odontofobia: Miedo a la cirugía dental #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te das cuenta de un error ortográfico #h https://t.co/9eJT8F2uVA]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca olvidaré ese día tan hermoso #h https://t.co/m8GrVoN4xe]]></document>
		<document><![CDATA[Frase: vivimos en una época donde nuestras únicas necesidades son cosas innecesarias, Oscar Wilde #h]]></document>
		<document><![CDATA[Prosofobia: Miedo al progreso #h]]></document>
		<document><![CDATA["La ignorancia puede ser curada, pero la estupidez es eterna". Matt Artson #h]]></document>
		<document><![CDATA[Sabías que: cuando colocas un caracol en la oreja no escuchas el mar solo escuchas tu sangre fluir #h]]></document>
		<document><![CDATA["El destino se ríe de las probabilidades" Edward Bulwer-Lytton #h]]></document>
		<document><![CDATA[Me contestó un whatsapp a las 3 de la mañana https://t.co/h2xdFRivlT #h]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas silenciosas que son mucho más interesantes que los mejores oradores. (Benjamin Disraeli) #h]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas que duermen entre 6 y 7 horas al día, tienen una vida más larga que las que duermen 8 horas o más #h]]></document>
		<document><![CDATA[Si no saliste así de casa de tu novia fracasaste como hombre https://t.co/yE6LlJIHtU #h]]></document>
		<document><![CDATA[Zeusofobia Miedo a seres superiores, como dioses #h]]></document>
		<document><![CDATA[Si profe es cierto yo me comí la tarea #h https://t.co/WfSRr5r1pf]]></document>
		<document><![CDATA[Tachofobia: Miedo a la velocidad #h]]></document>
		<document><![CDATA[Dios creo el mundo en 20 min el render fue el que tardo 7 días https://t.co/Przmuucp3Y #h]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes los recuerdan? https://t.co/0SBkUWVUhY #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el que te gusta esta detrás #h https://t.co/huumedwSo7]]></document>
		<document><![CDATA[Como vemos nosotros a los perros y como los ven los chinos  https://t.co/d8kE079Rij #h]]></document>
		<document><![CDATA[Solo existe una fórmula para tener éxito en cualquier cosa y es darlo absolutamente todo. (Vince Lombardi) #h]]></document>
		<document><![CDATA[Si hiciste esto con estos papelitos venga un abrazo https://t.co/f67EqCZz2L #h]]></document>
		<document><![CDATA[#Animales - Se conocen cerca de 1000 especies de alacranes a nivel mundial #h]]></document>
		<document><![CDATA[Lockiofobia: Miedo al parto #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te abraza la persona que te gusta #h https://t.co/Usc72m5jn4]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las mujeres se despiertan con los cabellos óptimos, el 67% tendrá un buen día #h]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tomar conciencia de las cosas https://t.co/KAR9ScClfo #h]]></document>
		<document><![CDATA[El peso promedio de un iceberg es de 20 millones de toneladas #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el intenso te dice y cuando salimos #h https://t.co/6Bzk7Bufqm]]></document>
		<document><![CDATA[Traumatofobia: Miedo a las lesiones #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una cucaracha toca a un ser humano, esta corre rápidamente a ocultarse y limpiar del asco #h]]></document>
		<document><![CDATA[Amanda Miguel - Así no te amará jamás #h #deayer https://t.co/sYgTK9Q4p8]]></document>
		<document><![CDATA[Explíquenme qué clase de trauma infantil sufrieron esas mujeres que se depilan las ceja... https://t.co/L21bTESUcb #h]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre que está nadando contra la corriente conoce lo fuerte que es. (Woodrow Wilson) #h]]></document>
		<document><![CDATA[Like si tu también te movías junto con el control https://t.co/s6LeJYz4De #h]]></document>
		<document><![CDATA[Parafobia: Miedo a la perversión sexual #h]]></document>
		<document><![CDATA[Un koala puede vivir toda su vida sin tomar agua #h]]></document>
		<document><![CDATA[La ventaja de ser inteligente es que se puede fingir ser imbécil https://t.co/3tcIZw48Sd #h]]></document>
		<document><![CDATA[Las amigas de verdad son como las estrellas https://t.co/rUfK09OCUE #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando encuentras a alguien que entiende lo raro que eres https://t.co/XJM6TuyGoN #h]]></document>
		<document><![CDATA[Una forma de ser feliz es ignorar a la gente pendeja #h https://t.co/M3UYU2pa7g]]></document>
		<document><![CDATA[Phagofobia: Miedo a tragar #h]]></document>
		<document><![CDATA[Jugar cartas, usar crucigramas y usar el computador pueden ayudarte a reducir el riesgo de padecer demencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Al tomar agua fría quemamos calorías: creamos un desbalance térmico que obliga al cuerpo a calentarse, más o menos son 60 calorías por vaso]]></document>
		<document><![CDATA[Soteriofobia : Miedo a la dependencia de otras personas #h]]></document>
		<document><![CDATA[Karina - Se Como Duele #h #deayer https://t.co/MIMctHbubK]]></document>
		<document><![CDATA[Los delfines del río Amazonas son los únicos animales conocidos que tienen sexo por sus orificios nasales #h]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos dirán que es photoshop #h https://t.co/thZfKivehg]]></document>
		<document><![CDATA[Para que no vengas con la excusa de que te quedaste sin pila en la calle https://t.co/MpBaIKuTC6 #h]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cartera es como una cebolla, cuando la abro me hace llorar #h https://t.co/lqaoWNZMzn]]></document>
		<document><![CDATA[#Pisis: siempre sabe lo que quiere pero también sabe si lo merece o no #h]]></document>
		<document><![CDATA[#Geminis: su vida siempre es una fiesta #h]]></document>
		<document><![CDATA[#Virgo: son personas tranquilas y tímidas, pero si quieren algo los conocerás como son #h]]></document>
		<document><![CDATA[Visitando a la abuela 2.0, Tanta realidad abruma! #h https://t.co/0gxmIeUBB2]]></document>
		<document><![CDATA[Las manzanas benefician la reducción del peso corporal y proporcionan una sensación mayor de saciedad #h]]></document>
		<document><![CDATA[Regalos para navidad cual se anota desde ya! pedidos por aquí https://t.co/uR9QqwxO0A #h]]></document>
		<document><![CDATA[No confundas el sexo con el amor el sexo si existe  https://t.co/MbAEUep3Zs #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo amaneció mi amor?? #h https://t.co/aZNXuwWNE2]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás solo en casa duchándote y oyes un ruido #h https://t.co/ghlwZot4by]]></document>
		<document><![CDATA[Mamarracho: persona que viste grotescamente y vive de forma ridícula #h]]></document>
		<document><![CDATA[#Animales - La lombriz tiene 10 corazones situados a los lados del cuerpo]]></document>
		<document><![CDATA[#Pisis: perder un amigo para ellos es terrible #h]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá y los mosquitos chuparan grasa y no sangre #h https://t.co/W3EhNevZTO]]></document>
		<document><![CDATA[#Tauro: prefieren las relaciones largas y sólidas #h]]></document>
		<document><![CDATA[El frenillo que va debajo de la lengua sirve para que uno no se la trague y se ahogue con ella #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando somos varios y queda un solo pedazo de pizza en la mesa https://t.co/2WJdiyKTMF #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tardas en entender un chiste #h https://t.co/CJ3buuxgsL]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta 1929 dentro de la Coca-cola había cocaína #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te das cuenta que este perro tiene más estilo que tu #h https://t.co/KJMtI942Qh]]></document>
		<document><![CDATA[Desodorante en mis tiempos tu abuelo se echaba limón #h https://t.co/KCLAFnjwLD]]></document>
		<document><![CDATA[El esqueleto humano sigue creciendo hasta los 35 años de edad, después comienza a encogerse #h]]></document>
		<document><![CDATA[Eleutherofobia: Miedo a la libertad #h]]></document>
		<document><![CDATA[Macho que se respeta le agarra el culo a su mujer en publico https://t.co/py8pPRmq09 #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado a quien ayudas, no todos son agradecidos https://t.co/n6CZl6bjuG #h]]></document>
		<document><![CDATA[Palomas en un mundo paralelo con humanos #h https://t.co/QZwlBbkaZB]]></document>
		<document><![CDATA[Kainofobia: Miedo a cualquier cosa nueva #h]]></document>
		<document><![CDATA[Yo cuando no quiero ir a clases #h https://t.co/vnYNqMmQTF]]></document>
		<document><![CDATA[Le dije que nunca había sentido algo así y me creyó https://t.co/yYmZISeoSh #h]]></document>
		<document><![CDATA[Actriz porno, pelirroja, preciosa y… peligrosa (FOTOS) https://t.co/OfZ4KwyXLg *Siguemeytesigo]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas con ojos azules proceden de un único ancestro #h]]></document>
		<document><![CDATA[Santana: Pienso en la música como en un menú. No puedo comer lo mismo todos los días #h]]></document>
		<document><![CDATA[LUCIFER vamos a la casa https://t.co/dwlNXghNBk #h]]></document>
		<document><![CDATA[Si las abejas ganaran el salario mínimo un frasco de miel podría costar 182.000 dólares #h]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosidades: El caballo mas viejo llego a los 64 años de edad #h]]></document>
		<document><![CDATA[#Leo: los leos son impulsivos así que debes saber como calmarlos #h]]></document>
		<document><![CDATA[Nephofobia: Miedo a las nubes #h]]></document>
		<document><![CDATA[Se toman foto en las tetas tienen 2 k en instagram y ya se creen modelos #h https://t.co/X6jb00fC7q]]></document>
		<document><![CDATA[#Tauro: siempre son los que quieren ganar porque en realidad son malos perdedores #h]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cuerpo y su costumbre de confundir una pequeña siesta con un coma profundo https://t.co/Ar52UNPMIE #h]]></document>
		<document><![CDATA[La silla eléctrica fue inventada por un dentista #h]]></document>
		<document><![CDATA[El único animal que se puede ver desde el espacio son los corales #h]]></document>
		<document><![CDATA[Hierofobia: Miedo a los sacerdotes o las cosas sagradas #h]]></document>
		<document><![CDATA[Se vende jirafa bebé, a veces ladra pero debe ser por el calor #h https://t.co/UFZkC6Vqnk]]></document>
		<document><![CDATA[Quien come y siempre queda con hambre https://t.co/OLXWbAkcKM #h]]></document>
		<document><![CDATA[Hominofobia: Miedo a los hombres #h]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosidades: Las personas inteligentes tienen menos amigos pues confían menos en la gente #h]]></document>
		<document><![CDATA[Los zancudos serían más útiles si chuparán grasa https://t.co/Wj99VoOuw5 #h]]></document>
		<document><![CDATA[#Geminis: el signo con más estilo #h]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una mujer entra en un juego online #h https://t.co/poC5vmBUmv]]></document>
		<document><![CDATA[El escudo de Colombia tiene incluido el mapa de Panamá #h]]></document>
	</documents>
</author>