<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@toninievas persigue tus sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[@toninievas como fue la señora ahí diciendo no os dais pena en fin no entiende el arte y el espectáculo pero tu eres un tío fiertr5]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer se lío en mi pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[He bloqueado a ALesisimo el kepingo por difamasiones Asia mi persona y oseanía.]]></document>
		<document><![CDATA[@GeniiusZy se nota que te jodió lo q te dijo son sus fans no subnormales.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed cuando lol era una basura pues antes eso era la moda, yo te invito venderé todo por ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@arabic_minger con los 10 de ahora sigues estando buena, sonríe princesa.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed vete a dofus te invito yo lo del premium.]]></document>
		<document><![CDATA[@toninievas ayer saliste en el yutubers ese oju q risa.]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan cuando el momento justo en el que  https://t.co/rU1nvpNxgD]]></document>
		<document><![CDATA[Never forget podía habernos pasado a. cualquiera https://t.co/SkPHSLGE9w]]></document>
		<document><![CDATA[@OtoVans tienes un aifon seguro, cacho hierro ya mismo.tendre q.ponermelp.]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién m3 shipeais pero shipeo sincero.]]></document>
		<document><![CDATA[@albiicorrales te ahogas en un vaso de agua fijate que yo te veo alta y todo en las fotos.]]></document>
		<document><![CDATA[Jas a experimento socologico bro tipical spanish dont quer arriquitaun.]]></document>
		<document><![CDATA[Doy rts disuasorios para q la hente no me acribille por mis tuits.]]></document>
		<document><![CDATA[Plazaspaña donde estaba en Madrid o en barna?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás en la casa de los padres de tu chica. https://t.co/f8zrPq2Ybe]]></document>
		<document><![CDATA[Blessed es una tremenda chica adorable que coge los estándares sociales de belleza y salta a la comba con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@autistaqueen aborten misión vuelvan a la nave aborten misión repito retiraaaaadaaaaaa.]]></document>
		<document><![CDATA[@autistaqueen la calidad gusta y enamora.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed novia abre dms no puedo desde aquí]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed cual de ellos??? Ooooooohhhhhhhh]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed ahora mismo. *la besa apasionadsmente*.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed linda ven para acá tremendos labios morra.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos años tiene blessed? Es para decir según q . cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed de lo q me sale de los cojonazos, si te gusta bien si no le echas azúcar.]]></document>
		<document><![CDATA[Vais de q sois fuertes emocionalmente y a la . mínima tirais de descalifacion en fin.]]></document>
		<document><![CDATA[@jadamaYT q me llevas, tienes cara de zombie.]]></document>
		<document><![CDATA[@jadamaYT en verdad? Aprende a escribir y de paso pintate ese trocillo de canas q tienes bro, https://t.co/7zwOwMprlr.pedro picapiedra.]]></document>
		<document><![CDATA[-Es una broma, no te enfades. 

Es que igual puede que esté supersensible y me ralle :) :).]]></document>
		<document><![CDATA[@jadamaYT no puedo estar.más de acuerdo, creéme.]]></document>
		<document><![CDATA[Decidme una buena app para trapicheos digo compra-venta.]]></document>
		<document><![CDATA[@jadamaYT ella guapísima y la foto tambn...]]></document>
		<document><![CDATA[@albiicorrales mi móvil m3 hace un poco hablar como alguien apretao espero que me entiendas]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed bienvenida al club.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed no no al revés eres lindisima quien no te va a tirar todo el cañote.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed jjajajjajaja cagarro q buena]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed ni caso te doy bola yo amor]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed @blackcigarrete y quien no va a zorrear a una chica tn relindicima amo a ve.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed y psreciad tooo adorable pero jajajaja ekisde lol]]></document>
		<document><![CDATA[@atomkaos_ favillo y pa tu casa ninia.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed y déjale de quitarles los chalequillos a tu primo grande, te.sobran.10 cms de manga tentera o no.]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed va va q.mañana hay examen de.conocimiento vaa]]></document>
		<document><![CDATA[Le ha dado fav hasta 'la emeashe', bueno ya me voy a dormir ehto e demasiao.]]></document>
		<document><![CDATA[Han ganado la batalla pero quea mucha guerra toavía, la vida es una carrera de fondo no de sprint.  YAASSSSS.]]></document>
		<document><![CDATA[No le cuentes cuentos a quien sabe de historias;).]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed q no te piquen las chinches a tus 13 años es bueno dormir ermión jreinllierr]]></document>
		<document><![CDATA[@atomkaos_ cuando te digan perrito meneas el rabito. 😉😉😉]]></document>
		<document><![CDATA[Eh vaquero, tu eres el que?]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed ah mira me ha tocado la graciosilla de turno enga chao es tarde dientes y a mimí q viene el coco.]]></document>
		<document><![CDATA[@albiicorrales Kuan ti tiempo te queao con el?]]></document>
		<document><![CDATA[@bIesseed si pudiera pff lo haría sin titubearlo 2 veces, de donde eres?]]></document>
		<document><![CDATA[@autistaking quien cojones te ha preguntado frijolito.]]></document>
		<document><![CDATA[@itsabysky osea participas y lo creas.]]></document>
		<document><![CDATA[@autistaqueen metiendote con los blanquitos? Ah ah bad grrrrl.  ✋✋✋]]></document>
		<document><![CDATA[@itsabysky cuando impones el genero y lo promueves 👌👌👌]]></document>
		<document><![CDATA[@atomkaos_ seguro q hace nada te reirías con.mis tuits but te comieron la cabeza y vende más meterte conmigo ;).]]></document>
		<document><![CDATA[Y 28 meeeendi la relindisima no me.presta atención en fin chao.]]></document>
		<document><![CDATA[@orslok Cuando tu colega del pueblo llega a tu ciudad y quiere impactar.]]></document>
		<document><![CDATA[@itsabysky No te digo que no,.también puede ser.]]></document>
		<document><![CDATA[El aifon te hace moreno, ya lo dije chao pescao.]]></document>
		<document><![CDATA[@itsabysky grandes las tetazas de la del . medio.]]></document>
		<document><![CDATA[@iagocampa que pasteloso eres mcho.]]></document>
		<document><![CDATA[@__tomoonandback totalmente mood mio de hace 2 días.]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaKittieChaos en realidad*. Y yo q malegro.]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaKittieChaos @MafaldaGrupo en el fondo muy en el fondo eres buena gente y no das tanta imagen de .pelirosa creida]]></document>
		<document><![CDATA[@grrrlpower__ maybe para ciertas pelis q vendan necesitan más hombres y tal.]]></document>
		<document><![CDATA[@grrrlpower__ quizás es porque trabajan más q.las mujeres pero si da q reflexionar.]]></document>
		<document><![CDATA[@ana_morgade guapísima mía eres lo más bonito te amo relájate amor tu no necesitas estar ni ahí vales.muchisimo no lo olvides y lo sabes tq.]]></document>
		<document><![CDATA[El traje a Dani le queda corto de mangas eso o no me gusta. #goyas2017]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de criticar los Goya but son tan aburridos que no puedo ni verlos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Parrramarta pff carillo eh,.y por qé te decsnstast por él?]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba stalkeando a gente de mi insti y acabo de dar 2 favs y ._. Estoy muerto... q idiota soy.]]></document>
		<document><![CDATA[Copiadisimo but es lo q hay.  https://t.co/VFwYR49bh1]]></document>
		<document><![CDATA[@Parrramarta ah gracias cuantía te costo?]]></document>
		<document><![CDATA[Kid keo de chico bailaba bien lo admito]]></document>
		<document><![CDATA[@VideojuegosGAME basura comercial para sacar dinero, esperaré críticas.]]></document>
		<document><![CDATA[El psoe apoyo a el pp y el pp fue.miu votado por todos ekisde  jeje 😋😋😋#Goyas2017]]></document>
		<document><![CDATA[@Alicciaa28 te he visto bien y tampoco eres para tanto ni nada del otro mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alicciaa28 moment es momento en catalán, de nada por el dato.]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaKittieChaos @wiki_savage y eso es bueno o malo]]></document>
		<document><![CDATA[@Alicciaa28 es el moment voy a hacerte sincero eres muy guapa eres de Málaga????]]></document>
		<document><![CDATA[Vive el momento y no existe el mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[@rtve @toninievas ¿Y los blancos qué? ¿no se habla? la pelota es mía y ya no jugáis más.]]></document>
		<document><![CDATA[@noepc Por qué*. La corrección es gratis. 🤙🤙]]></document>
		<document><![CDATA[voy de primera y me tratan de segunda ..]]></document>
		<document><![CDATA[Vais de maduro y me jode, pero si esas tenemos, por mí vale, juego.]]></document>
		<document><![CDATA[5 Notificaciones

Actualizo.

4. ¿?¿?¿?¿?¿?¿?¿?]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero Antes qe no, a Fiebre. :3]]></document>
		<document><![CDATA[@autistaqueen ¿Cuanto por él? cuanto. Me derrito qué cosita.. awwwww, achuchable mordisqueable frotable acariciable cosquillable.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en Málaga vi a un Ricky Edit en plan 1,87-1,88cms, le casqué una fotiviri por la espalda pero pff no se le veían las gafas y la borré.]]></document>
		<document><![CDATA[Ricky Edit ha pasado de ser el tuitero de moda que todos se metían con él a ser el típico yotuber hate con sus respects tuits hate.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay amigos, os queda mucho que aprender de Tito Anywhere.]]></document>
		<document><![CDATA[Quién es este chico tan lindo es para casarme con él si alguien sabe que me haga un llama-cobro.

https://t.co/TvP0AOfnIm]]></document>
		<document><![CDATA[Te desbloqueo.

Veo que me llamas enfermo.

Te vuelvo a bloquear tío, es que no aprendes macho, si te parece te dejo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GeniiusZy No sirve de precedente para que nos sexualicen así, pero poco se habla, no son unas tetazas hipersexualizadas desde siempre tm.]]></document>
		<document><![CDATA[@autistaqueen vale, me acabo de dar cuenta, bastante bueno la verdad, okey.]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo de que a Luciano no le pega la novia, lo he dicho con toda la buena fe y mi propia opinión y tal, no entréis a saco ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Aveces os obcecáis con los youtubers y sus legiones o sus movidas y dais toooooda la pena rlly.]]></document>
	</documents>
</author>