<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ @el_dinamo rara la cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo y tras las rejas cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo cdr]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa mejor persigan a los terroristas]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera y JAK necesita 35000 firmas para presentarse como independiente. Súper justo!!!  @joseantoniokast]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio es una vergüenza nacional]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo y es mentira que están aliados con las FARC?]]></document>
		<document><![CDATA[Y acá hay muchos que quieren tener un gobierno socialista como ese https://t.co/1DJvEVgZr3]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio que bueno, así no se opaca la celebración de las glorias Navales]]></document>
		<document><![CDATA[@godofredo1951 @jennette42 @mjossandon les caen las penas del infierno]]></document>
		<document><![CDATA[@MikeMikeTango @el_dinamo y si está en riesgo la vida del bebé, la naturaleza verá,pero hay muchos inviables que han nacido]]></document>
		<document><![CDATA[@MikeMikeTango @el_dinamo si está en riesgo la vida de la madre, la legislación vigente permite actuar y hacer todo lo posible por salvarla]]></document>
		<document><![CDATA[@MikeMikeTango @el_dinamo afortunadamente no he estado en esa situación, pero yo no tengo el derecho a decidir por una vida que no es mia]]></document>
		<document><![CDATA[@asainzb @el_dinamo ese es Orrego]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile i susto, acá está presente las FARC, PC y más]]></document>
		<document><![CDATA[@CHVNoticiascl que desgracia más grande]]></document>
		<document><![CDATA[@MikeMikeTango @el_dinamo deja que esos niños decidan si quieren vivir. Por qué tenemos que decidir por ellos? Bien egoísta tú]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE dios los proteja]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN son unos asesinos]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile porque es inconstitucional poh ignorante]]></document>
		<document><![CDATA[@CHVNoticiascl yo también estoy preocupada, pero eso no quiere decir que esté haciendo bien las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@InfluyamosChile no me extrañaria que fuesen de los Mapuches-FARC los que han provocado este desastre]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo que vergüenza está venganza asquerosa]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo what?? Pero si murió después de un partido de basket de un paro, en la cárcel pública. Hay testigos, qué más quieren?]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo es el principio del aborto libre]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosMolinaLo1 @el_dinamo tienes la razón, es el principio del aborto libre]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl el museo de la memoria??? Para que se llenen de mentiras? Que vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo espera que Nazca y dejal@ decidir]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 que tiene de prioritario la igualdad de género?]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera el peor desde la UP]]></document>
		<document><![CDATA[@AgriculturaFM por qué, si se sabe que algunos Mapuches se han entrenado en las FARC junto con PC, no se hace nada al respecto?]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 que bueno porque ese personaje no se lo merece]]></document>
		<document><![CDATA[@onemichile de verdad hay gente que lo apagaría con ramas? O creen que somos...]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 basta de odiosidades, los DDHH son para todos y le justicia debe ser igual]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa que rabia, el PC siempre defendiendo lo indefendible]]></document>
		<document><![CDATA[@roskildss @GobiernodeChile el presidente de Colombia le entregó una serie de archivos con nombres y todo, y ahí están, en una oficina]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN por qué la defienden? Me perdí algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo cuándo van a dejar de defender delincuentes y se ponen del lado de las víctimas?]]></document>
		<document><![CDATA[@patricioplaza7 @Cooperativa en cualquier institución escencial para la defensa nacional]]></document>
		<document><![CDATA[@ccarvajalpe @AgriculturaFM la presidenta sabe que las FARC y el PC están involucrados , y no ha hecho nada]]></document>
		<document><![CDATA[@ce3gp @AgriculturaFM las FARCy el PC]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN ya, no será mucho! Mi imagino que los van a felicitar]]></document>
		<document><![CDATA[@FdoBustemante así es Chilito y con gente como tú no se puede esperar mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol me imagino que todos han sido castigados llevándolos a la cárcel de máxima seguridad? O eso es solo para Álvaro Corbalán?]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol solo tienen que cumplir con la ley, la amnistía y la prescripción]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeCa51588532 @Emol me imagino que su papá era un hombre taaaan bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE pero si es tan simpática...que pena]]></document>
		<document><![CDATA[@PamJiles sus amiguitos de FPMR robaron, mataron, torturaron y ahora viven de los privilegios que les da el estado]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasignaciomo7 @alcatraz1267 @PamJiles perdón pero se tomaron el poder pq la gente de la calle (el pueblo) y el congreso se los rogó]]></document>
		<document><![CDATA[@Isabel_Spindola @ahoranoticiasAN @gonzalezquerra está equivocada. Nos está gobernador la extrema izquierda y su revolución]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile creo que soy de las pocas mujeres que no le puede importar menos el tema de la muñeca. Un chiste y listo pq tanto show]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo cero comparación, no tienen nada que ver]]></document>
		<document><![CDATA[@MemorialPaine @AFEPChile @INDAP_Chile @inddhh @MuseoDDHHChile y siguen botando la plata @carmen_hertz @MinagriRM @dibam_cl]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl que espanto. Y de nuevo suena el Sename por ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa 264 plantas para uso personal? Jajaja yia]]></document>
		<document><![CDATA[@EduPichanguero @DIARIOCHILE ponen en un altar a personajes realmente malvados, pero el Shileno cree todo lo que le dicen]]></document>
		<document><![CDATA[@DIARIOCHILE y qué hacía V.Jara atacando a Carabineros desde una universidad donde no estudiaba? Saben que murió un carabinero en ese enfren]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile por algo no se investigo denunciado por el pres de Colombia... Relación FARC-Mov.Mapuches y PC]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 espero que sea objetivo]]></document>
		<document><![CDATA[@CHYMIALABS @SosNinosename1 @24HorasTVN y cómo los Chilenos olvidamos rápido, va a seguir igual! Pobres niños]]></document>
		<document><![CDATA[Una vergüenza, esto muestra la poca cultura y falta de educación de algunos https://t.co/EzyzUp32H8]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN una mujer que le falta el respeto a la autoridad]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN hasta cuándo van a seguir haciendo atrocidades en el Sename?]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo bien egoísta su pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN podrían poner una foto de la niña como para viralizarla]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 paren de darle créditos a ese dictador asesino]]></document>
		<document><![CDATA[@Contacto_C13 @T13 pq no lo muestran fusilando? Si es lo que mejor sabía hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN y dale con la tontera]]></document>
		<document><![CDATA[@reddeemergencia @lun @biobio @TerraChile @CHVNoticiascl mientras no salga una contestadora dic:"si Ud. Necesita una ambulancia marque 1"...]]></document>
		<document><![CDATA[@robertoampuero porque tienen el cerebro lavado desde pequeños, da lo mismo ser inconsecuentes]]></document>
		<document><![CDATA[NO + militares condenados injustamente https://t.co/3gsRNY9aLL]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile y por esas cosas vale la vida de muchos Cubanos?]]></document>
		<document><![CDATA[Presidenta Bachelet realiza patética condolencia por la muerte del dictador Fidel Castro https://t.co/NOsNqaZCIY]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile le van a sacar más trapitos al sol]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo no puede ser que aún no modifiquen la ley. A esa edad debieran pagar con cárcel]]></document>
		<document><![CDATA[@Arqueros @Pinochet_1973 @mbachelet y lo trata de presidente siendo que es un dictador]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN toda la razón]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa son de la misma cuna]]></document>
		<document><![CDATA[@el_dinamo no me parece nada de extraño]]></document>
		<document><![CDATA[@TVN y tvn lo va a dejar como héroe]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa un Ángel con una metralleta en el brazo]]></document>
		<document><![CDATA[@24HorasTVN uno de los dictadores mas crueles y asesinos de la historia, violador de DDHH y esa comunista lo defiende. Misma basura]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera pero no tienen papel higiénico ni artículos básicos]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN inconscientes. Él violó sistemáticamente los DDHH]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_a_Rendon @adnradiochile @penalolen @Orrego lo siento mucho pero el Sr. Allende es el principal responsable de la violencia en la épo]]></document>
		<document><![CDATA[@rgmscl @berni_mj es que me carga hasta que lo nombren jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@rgmscl @sicomoquieras @latercera viejo cobarde no mas...una vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa zurdos infonsexuentes! Defienden los DDHH de los delincuentes pero no de las víctimas. Pena de muerte para violadores]]></document>
		<document><![CDATA[@TVN qué basura van a decir ahora? Ojalá no sea un programa de la izquierda, aunque de TVN no espero mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_a_Rendon @adnradiochile y cuál es tu lucha?]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza tontita? a ti te faltaa... con gente mal educada no hablo]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio que lo deporten]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza dejan harto que desear]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza es válido a partir del 2009, no te voy a seguir el cuento que me aburriste]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza es válido desde 2009 y si fuera desde el 91 tampoco es retroactivo]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza que pena me das, de verdad cero educación. Revisa y preguntale a un profesional cuándo se firmó, te vas a sorpren]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza yo te hablo del estatuto de roma que Chile firmó el 2009 y no es retroactivo]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarooooz @Dane_BS cuando necesitas información por Ej. De dónde pusieron una bomba, si]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarooooz @Dane_BS algunos bien merecidos, otros no y varios mentirosos]]></document>
		<document><![CDATA[@caro__2301 @Jorgeespinoza delitos de lesa humanidad? No aplican en Chile antes del 2009, pero los jueces prevarican y no cumplen con la ley]]></document>
	</documents>
</author>