<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Caromunozb esta no es la forma de protestar]]></document>
		<document><![CDATA[@trump_with muchos exitos en su nuevo reto esperamos ayudas para combatir el narcotrafico en colombia]]></document>
		<document><![CDATA[La quema del carro particular es terrorismo al estilo farc cuando hacian los retenes ilegales]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto los desmovilizados de las ont farc tienen autorizacion del estado para combatir disidencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasUno no hay q regalar enseñe a pezcar]]></document>
		<document><![CDATA[Para que decomisaron a los peces del acuario si los sacrificaron?]]></document>
		<document><![CDATA[Plan pistola contra miembros de la fuerza publica la unica paz que veo es la del nobel]]></document>
		<document><![CDATA[@golgritagol en ibague santafe 2 tolima 1. En el murillo toro tolima 2 santafe 0 #laligaxRCN]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles los quiere llevar al castrochavismo]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos cual solidaridad los cubanos estan de fiesta]]></document>
		<document><![CDATA[@VickyDavilaH planteo de dos posibilidades]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel para la firma de la paz]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyBarreras un pais en paz en manos de criminales gobernado por alias timochenco]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga alguien dice por eso tenemos qie hacer la paz  (y la justicia?)]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaColombia paz en su tumba a nuestro  heroe]]></document>
		<document><![CDATA[@Josid1Ro @BluRadioCo philippe en honor a los equilibristas]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO por el bien del pais trabajen no sean flojos]]></document>
		<document><![CDATA[@CGurisattiNTN24 son tercos y chantagistas]]></document>
		<document><![CDATA[@CGurisattiNTN24  costumbre]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaBogota mis felicitaciones a la policia nal]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaValenciaL la mayoria se enlistaron al ELN]]></document>
		<document><![CDATA[#ELNLiberenlosYa libertad ya para todos los secuestrados]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA una victima mas que quedara en la impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel estamos a otro nivel lo mejor de lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol total impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaValenciaL @PalomaSenadora: (si) (no) esa debe ser la pregunta en el plebiscito]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaValenciaL @PalomaSenadora: Que miembros de las farc que cometieron delitos de lesa humanidad paguen sus penas en centro de reclusión.]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaValenciaL @PalomaSenadora, entonces el plebiscito es para que el pueblo legitime la impunidad acordada.]]></document>
		<document><![CDATA[@ruben_hozman el miedo es dejar el negocio del narcotrafico]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaSenadora nada esta acordado hasta cuando se firmen los acuetdos y cuales son esos acuerdos?]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel espectacular]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel señores del jurado afinen sus oidos]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel jesus esta a otro nivel]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel que pasa con ese jurado no lo puede creer siga adelante junior tiene talento y esta a otro nivel]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel por carolina?]]></document>
		<document><![CDATA[#AOtroNivel la cancion no fue la adecuada el coro le quito tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol esta demostrado el terrorismo no tiene fronteras el mundo debe unir esfuerzos para combatirlo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN el pueblo es el que sufre las consecuencias por la pesima administracion de los gobernantes de turno]]></document>
		<document><![CDATA[@CLAUDIABAHAMON y que van a feriar?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN  esto significa que los negociadores del gobierno estan sobrando]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo esto significa que los negociadores del gobierno estan sobrando y  es una burla para los colombianos]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN tengo una propuesta nos vamos todos a las zonas de concentracion de las farc y hasta cuando firmen la paz retornamos a casa]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el gobierno se arrodilla ante los terroristas estos incrementan su accinar delictivo]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto la prohibicion del porte de armas fue iniciativa del señor presidente o de timochenco.]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes exclusivas: Así fue el acto político de las Farc en La Guajira https://t.co/SgECEzJ6Sc vía @NoticiasRCN]]></document>
		<document><![CDATA[@BluVerdeCO @EnriquePenalosa Es obligación de todos proteger el medio ambiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO sabia decision por el bien de la institucion]]></document>
		<document><![CDATA[En plena ola de violencia del ELN, Iván Cepeda rinde homenaje al terrorismo https://t.co/L1ThrP29xR vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[FOTO: Esta es la imagen que incomoda a Juan Manuel Santos por dejar su pasado al descubierto https://t.co/F0rVAkRpiq]]></document>
		<document><![CDATA[Subterraneo elevado da lo mismo pero que lo inicien ya #MananasBLU]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN si por que     no sabemos que es lo que se esta negociando]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es viernes cultural]]></document>
		<document><![CDATA[Cual sera la distraccion de maduro con el bloque de la frontera?]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que en esa reunión no hay garantías, las condiciones no están dadas para una reunión con el dictador    https://t.co/wc8iewm6Tx]]></document>
		<document><![CDATA[gobierno arrodillado https://t.co/1417dyzQGr]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo las intenciones de las farc,  quiere la paz pero no entregara las armas y no pagaran con cárcel,  por sus crímenes]]></document>
		<document><![CDATA[@Doramary76T dra buenas tardes ya esta en colombia como le fue.]]></document>
		<document><![CDATA[Temblor en brazil de 7,1 grados]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en la  recta final de tu voto depende el futuro de Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga la mayoría de los  votantes se encuentran en zonas marginadas, como, ciudad bolívar, las comunas,  que plan ofrecen]]></document>
		<document><![CDATA[11 de noviembre en cartagena]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga @ColmundoRadio cuenten con nuestros votos]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos apoyar a los estudiantes de la san martín, por el cierre de la facultad de medicina quedan 1.553 estudiantes a la deriva]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga @ColmundoRadio  no descuidar las regiones, no al fallo de la haya]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga @ColmundoRadio le están dando mas garantias a los delincuentes que a los que arriesgan la vida por nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[@OIZuluaga @ColmundoRadio apoyen a nuestros soldados que están muy desmotivados.]]></document>
		<document><![CDATA[SILENCIO COSTOSO - El Colombiano http://t.co/6XU3mcNhwF vía @elcolombiano]]></document>
		<document><![CDATA[@yossanchez soy un fan numero uno me encanta su profesionalismo]]></document>
		<document><![CDATA["Las FARC han puesto precio a nuestras vidas”, denuncian “Samir2 y “Karina&amp;rd http://t.co/CWoIferD1m vía @AlvaroUribeVel]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara de Representantes aprobó reforma al fuero militar http://t.co/Tn86JWgyhA vía @NoticiasCaracol]]></document>
		<document><![CDATA[Los que marchen mañana estan apoyando a los terroristas de las farc (son complices del terrorismo no a la impunidad)]]></document>
		<document><![CDATA[Personería inicia indagación a funcionarios del IDU por cobro de valorización http://t.co/2qBjD4Bs6u]]></document>
		<document><![CDATA["Criminales están dispuestos a atentar contra sistema electoral": Gobierno | http://t.co/0kWGiIUg http://t.co/qZoyjD3J vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo por que estan afanados en negociar con terroristas y con tantas garantias]]></document>
		<document><![CDATA[@BluradioCo @PalomaValenciaL @alvaroforero que no quieren negociar quieren estatus politico]]></document>
		<document><![CDATA[@vickydavilalafm creo que no están haciendo política están mostrando la realidad que estamos viviendo ante una guerrilla envalentonada]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel al actual gobierno les importa un pepino la muerte de nustros soldados y policias]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los tres policías muertos por ataque en La Guajira http://t.co/zY0SCnHo  vía @NoticiasCaracol]]></document>
		<document><![CDATA[Ejército desmanteló siete campamentos clandestinos de las Farc - Ejercito Nacional de Colombia http://t.co/i8Kb6GEo vía @COL_EJERCITO]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué los Colombianos somos pobres? (Programa La Línea): http://t.co/HWM8pu5g vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[Tarjeta de Año Nuevo para enviar gratis | Mágicas postales animadas gratis para toda ocasión | http://t.co/LCY5ylWv: http://t.co/LFcqp2P6]]></document>
		<document><![CDATA[#EnEstasVacaciones Gustavo va a armar un grupo que se llame 'Don Petro' http://t.co/XLguQ2G7 vía @BluradioCo]]></document>
		<document><![CDATA[Disminuye capacidad logística y armada de organizaciones terroristas - Ejercito Nacional de Colombia http://t.co/nSHG1eM2 vía @COL_EJERCITO]]></document>
		<document><![CDATA[feliz navidad y que el niño dios les de muchos regalos]]></document>
		<document><![CDATA[Operación E - entrevistas con el equipo: http://t.co/dWd1ui6C vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[para mañana un feliz día a todos]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazan fuero porque se lesionan intereses económicos: FF. MM. http://t.co/CgPstgEr vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Tres Escuelas tienen nuevos Comandantes - Ejercito Nacional de Colombia http://t.co/00NOtSYl vía @COL_EJERCITO]]></document>
		<document><![CDATA[Fe En La Causa Con Todas Nuestras Fuerzas. Nueva Campaña Institucional: http://t.co/DfmMhnMG vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Pastrana no asistirá a debate sobre fallo de La Haya en Cámara http://t.co/xXrRWa51 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los mapas de Colombia señalan 1.141.748 Km2.  En consecuencia, desde 1810 hasta hoy hemos perdido casi la mitad de nuestro territorio]]></document>
		<document><![CDATA[Saludo a las tropas de la divisa púrpura: http://t.co/g40APZn2 vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso pidió al Gobierno desconocer fallo de La Haya http://t.co/eRMLwwvu vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia: virgen a la venta, ¿quién quiere su porción de territorio? http://t.co/oJ1zq6bc]]></document>
		<document><![CDATA[hoy coronamos]]></document>
		<document><![CDATA[muy bien por nacional]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es mejor para colombia obama o romney..?]]></document>
		<document><![CDATA[El que busca un amigo sin defectos se queda sin amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien por nuestra selección podemos soñar en brasil 2014]]></document>
		<document><![CDATA[Una aventura es más bonita si no miramos el tiempo en el reloj" ¿ paz en su tumba nos deja un gran legado]]></document>
	</documents>
</author>