<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Natrioshka más de uno pensara que te refieres a @JuanManSantos y a @MrblackChampeta "El Presidenteeee"]]></document>
		<document><![CDATA[Grave noticia que no protejan a @ClaudiaLopez,  que dice ud @JuanManSantos  ..  @NattiRueda hay que denunciar en lo… https://t.co/eCuGmELKdc]]></document>
		<document><![CDATA[@pamelaospina ese era el sobre de la ganadora]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANA7306950 espera espera ese era sobre de la ganadora]]></document>
		<document><![CDATA[@ALESOLPERIODIST pa muestra un botón]]></document>
		<document><![CDATA[@ALESOLPERIODIST que las respuestas no pesen tanto como la belleza,  elegancia y seguridad. Igual en su momento Paulina respondió mal]]></document>
		<document><![CDATA[#Harveynolavasacagar donde gane Colombia festejamos media hora después!!  2 veces no nos la hace. @narinodeportivo @oficialHASSAM @pocasexy]]></document>
		<document><![CDATA[@ALESOLPERIODIST yo creo que Colombia Gana..  "pongale fe"]]></document>
		<document><![CDATA[#Harveynolavasacagar Entre Colombia y Francia se juega final de miss universo, se va a penalties? @narinodeportivo @pocasexy @oficialHASSAM]]></document>
		<document><![CDATA[Todo va a quedar entre Colombia y Francia https://t.co/oMSNuvW2HV]]></document>
		<document><![CDATA[#Harveynolavasacagar todas las plumas pendientes!!  @pocasexy @oficialHASSAM @narinodeportivo]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy tu que decías que íbamos a dejar de hablar de fútbol jajaja https://t.co/7XLnrHEfAh]]></document>
		<document><![CDATA[@CorrupcionCo fuera bueno colocar a que partido político pertenecen muy segura/ son de @CambioRadicaI]]></document>
		<document><![CDATA[@Natrioshka @HumoVolcanico amiga,  pase página,  lucero fue grande,  pero ya pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialHASSAM @krakentitan que tristeza da.. Es como si los sueños que creamos de juventud se agrietaran..  Tantos recuerdos. Tantos tragos]]></document>
		<document><![CDATA[@krakentitan vas Vestido de Cristal a la gloria de Dios #titan #lutoenelrock  QEPD @pamelaospina @juankiss67]]></document>
		<document><![CDATA[Con tristeza x fallecimiento de #titan Elkin, vocalista de Kraken, Lenguaje de su piel SU voz aún no ha muerto!! Que tristeza. @krakentitan]]></document>
		<document><![CDATA[@DCoronell :Si Otalora queda en la @FiscaliaCol o se vuelve Magistrado,  demuestra que @CorrupcionCo no para.… https://t.co/nBIsoZ6C98]]></document>
		<document><![CDATA[@Natrioshka vecina Cabal quedo Campeón eso si es pa celebrar quite le la mano a esa niña y déjela que célebre @juanscabal campeón!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Oeeeoeoeoee @juanscabal Oeeeoeoeoee  Campeón!!! Campeón!!! que alegría que coseches triunfos para ti y para los Colombianos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreSanchez_F @rogerfederer todo un caballero,  "si hubiera empate me sentiría orgulloso de  compartir el trofeo con @RafaelNadal"]]></document>
		<document><![CDATA[#locosxlatransparencia así es @camiloromero ,  siga adelante Gobernador,  #Narino lo necesita. https://t.co/NGEHcDJ81x]]></document>
		<document><![CDATA[@JournalistDC pienso que si, como siempre ha sido, sin embargo es más sobre la guerra contra el terrorismo en nombre de religión y petróleo]]></document>
		<document><![CDATA[@Natrioshka ese reportero debería tener una #muertesocial y ya nadie hacerle caso ni escucharlo ni leerlo ni nada.  Un don nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios quiera sea así y no sean los IDIOTAS ÚTILES  para hacer cortinas de humo sobre tanta @CorrupcionCo https://t.co/A7lYU9R0O3]]></document>
		<document><![CDATA[@NattiRueda lo bueno es que @EnriquePenalosa dice que los índices de inseguridad han disminuido. Él es como la mamá… https://t.co/Ql7cEf4FDu]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá los IDIOTAS ÚTILES no sean la noticia de toda la semana,  con tanta @CorrupcionCo por sacar a flote, ojalá es… https://t.co/s0WyJf3sh2]]></document>
		<document><![CDATA[@ComuTricolor a que hora juega?]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy de acuerdo!!  -  y el vasito donde lo venden??  
😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermoso es el fútbol Goooool de TOT 4-3 WYC  quería que gane el WYC pero esto es Fútbol!!!  @CuyigansPasto @espn]]></document>
		<document><![CDATA[Goooool del TOT 3-WYC 3 por eso me encanta el fútbol Ingles @CuyigansPasto]]></document>
		<document><![CDATA[Goooool de WYC 3-2 TOT,  por eso me encanta el fútbol Ingles. @CuyigansPasto]]></document>
		<document><![CDATA[A mi no me gusta cobrar pero con esta clasificación de @FCFSeleccionCol sub20  me da un  fresquito ante tanto triunfalista @HumoVolcanico]]></document>
		<document><![CDATA[@dianamolinap amiga no has viajado en @VivaColombiaco allí se ve eso y es normal..Los Pastusos somos muy gomelos solo por @Avianca  jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[#futbolsub20 cambie d canal x @patronbermudez q reportero tan peleón deje hablar,cuando ud habla no quiere q lo interrumpan. @SaqueLargoWin]]></document>
		<document><![CDATA[@TimoFARC @FARC_EPueblo   uds no tienen pq tenerlos,  liberenlos,  no se ve bien, no está bien, son un partido político o son Farc Guerrilla]]></document>
		<document><![CDATA[@NairoQuinCo Que no se diga que no tiene estilo, le falta practicar su revés y esta listo para jugar con… https://t.co/EjGSRlhWGT]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza para el fútbol Colombiano..  Era mejor que este en Alemania en equipo de punta y no en España en equip… https://t.co/8h31yCcoVB]]></document>
		<document><![CDATA[@Natrioshka y como amanecida sin bañarse..  Oliendo a cigarrillo ese cabello]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy es pq te lo templas mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@HumoVolcanico para mi Casale actuó de mala fe y no debió criticar así al Pasto]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy fue en serio esa historia?  Que viejas locas]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy esa frase es de un video de una vieja youtuver tienes el video de pronto,  me hiciste reir]]></document>
		<document><![CDATA[@HumoVolcanico @realmadrid recuerda "que solo se odia, lo querido"]]></document>
		<document><![CDATA[Y otros preocupados por un toro,  teniendo 40 billones de corrupción por protestar y un reforma tributaria de mierd… https://t.co/Np28E1qe9Z]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy me quede esperando!!]]></document>
		<document><![CDATA[@paulaadvei se está recargando el Policía jajaja.  Amiga en Colombia depende el sector hasta a los policías los roban.  Como en toda parte.]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo,  @joseflabio debe de aclarar el tema,  porque el que calla, otorga!!  Y no le viene bien a este gran Té… https://t.co/7wpbe6yiTD]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa se ESCANDALIZAN X los toros y tenemos más de 40BILLONES que nadie protesta.Dejen el show mediático.  IDIOTAS UTILES]]></document>
		<document><![CDATA[@WilsonRuizR @JDBC__ acaso eres machista?  Las mujeres deben y pueden ser iguales]]></document>
		<document><![CDATA[Repito,  @EnriquePenalosa cambie de community manager para que no tenga que corregir después.  @NattiRueda… https://t.co/eYhMBbdIUl]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia tema del dia: la policía hoy está estorcionando, si le das más poder al poder más duro te van a venir a joder. @MolotovBanda]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia sumo en Mongolia!!! En USA o hawai hay demostraciones pero no de este campeonato que volvió a ganar Japón]]></document>
		<document><![CDATA[Mejorate pronto @elpumaDarwin  estas para grandes cosas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo lindo del Fútbol..  Y ahora que van a decir? https://t.co/x248ag5ZiC]]></document>
		<document><![CDATA[@angelamrobledo actualidad panamericana es una página que genera noticias falsas para vender publicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@narinodeportivo Germancito se sabe pq lo retiraron?  Un saludo.]]></document>
		<document><![CDATA[@estereofonica no los conocía, gracias x seguir.]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialHASSAM malo el de Leticia ,  te recomiendo leer Navidad Negra en Historia de Colombia.Te aseguro no vuelves a hacer chistes de Pasto]]></document>
		<document><![CDATA[@Natrioshka pelean pq son del América Es como si no hubieran peleado en años con alguien dela A. Ñeros en el estadio y en las redes.Que asco]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy paselo por DM yo la bloqueo con gusto :)]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupa como los ñeros del América van al estadio y los otros se quedan en redes insultando.Dejen su Historia,construyan su Presente.]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy por ejemplo el Tejo]]></document>
		<document><![CDATA[@HumoVolcanico no me disgusta.. Si sucede..  Es un buen combo]]></document>
		<document><![CDATA[Si pq @JuanManSantos,  no mira al sur ni queriendo.  Hace cuanto no va x Nariño? https://t.co/uTghjaJ1tX]]></document>
		<document><![CDATA[⚡ Trump firma sus primeras órdenes ejecutivas.  Esperemos sus primeros 100 días a ver con que tanto no sorprende

https://t.co/LP3Ljo2oLw]]></document>
		<document><![CDATA[@angelamrobledo lo malo y lo peor de todo es que con el nuevo código les dieron aún más poder.  "más duro te van a venir a joder"]]></document>
		<document><![CDATA[@oficialHASSAM que dura don Proculo??]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy el menor]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy y  bien rica que si es]]></document>
		<document><![CDATA[Ya acabaron de criticar a @realDonaldTrump ??  Parecen viejas chismosas.  Critiquen su política no su vestimenta.]]></document>
		<document><![CDATA[No sean tan triunfalista,  déjelo terminar el torneo y después opinamos y si es el caso acostamos pa sacarlo. https://t.co/daRZqc0JsD]]></document>
		<document><![CDATA[@acordnarino yo creo que en el 2016 ellos nos tuvieron de hijos..  No recuerdo bien como terminaron esos partidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@acordnarino ok,  es su opinión y la respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Que manía tenemos los Colombianos de ir sacando a técnicos, sobre todo uno q nos a llevado a 2 mundiales y a sido c… https://t.co/zCDgKO3uIV]]></document>
		<document><![CDATA[@dianamolinap @MarioRobertoP los indicadores, no les permite registrar todos los robos. A @PoliciaColombia  los castigan x incremento casos]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy por favor ejemplo de un twitazo jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa con los Policías?  Si no están matando, están robando. Solo malas noticias. @PoliciaColombia @CaracolTV @NattiRueda @DefensoriaCol]]></document>
		<document><![CDATA[@kelly_david la Sub 20 se caracteriza por ser muy "correlona"  rápido y con un poco falta de formación pero si con mucha técnica por mostrar]]></document>
		<document><![CDATA[@NattiRueda corrijo cerca a la DIAN]]></document>
		<document><![CDATA[@NattiRueda fuerte explosion en la DIAN de la 7ma con 34]]></document>
		<document><![CDATA[@juanitovt mi esposa dixe lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[⚡ Hollywood y su falta de igualdad de género,  debe haber Equipares sobre todo en el gobierno, @camiloromero 

https://t.co/eRUiHcAzge]]></document>
		<document><![CDATA[@dianamolinap @ChrisCordobaMD @jorgelopezsalaz hice esta búsqueda y en los verdes no está @navarrowolff  votando po… https://t.co/VXixRhqaPk]]></document>
		<document><![CDATA[@alcaldiapasto @pvobando  por favor colocar seguridad prioritaria en alrededores del estadio contra vandalo-hincha… https://t.co/l9LxTzyFIo]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez  excelentes todos,  cuente con mi firma y mi voz a voz para socializar con más gente]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy ah bueno ya por eso,  yo dije andabas chicaneando con 2 novios.  Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@camiloromero @PGN_COL hay casos sobre todo costa norte que definitivamente la corrupción tiene bachilleres y analfabetas gobernando.]]></document>
		<document><![CDATA[@dianamolinap @ChrisCordobaMD creo que @navarrowolff no voto a favor de la reforma tributaria..  De los demás estoy de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Marca mas fresca, mas simple, mas moderna, muy bonita, me gusto mucho!! https://t.co/wi3N0IacQM]]></document>
		<document><![CDATA[@pocasexy busque bien,  sin prisa y con calma.]]></document>
		<document><![CDATA[#soldaditosdedios #salientv #consusis #guerreritosafortunados https://t.co/zDRoAAv5PP]]></document>
		<document><![CDATA[@cejaspobladas de celia??  Jajaja chiquito y Orejon!!  Metalero???  Jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@cejaspobladas  Susi's jajaja,  motorraton igualito!!  Apendejada por la vida..  Muchos bobos manejando.  Cejitips!!  #vagabunda]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente partido tanto para Cuadrado como para Largo a Sánchez @ComuTricolor]]></document>
		<document><![CDATA[Y los transportes aéreos también hasta 50.000 por tarifa administrativa,  no quiero pensar cuanto x gasolina. https://t.co/xCtVypaYXl]]></document>
		<document><![CDATA[Se estaba demorando,  cuantos pueblos presionados por las Farc para que voten x ella? 2018 pinta bueno con tanta co… https://t.co/o9EPRjjMNV]]></document>
		<document><![CDATA[Ni multiplicar,  coloque 10mil colados día y le da 600Millones mes, en un año no llega a ser 100milmillones.  Ud bo… https://t.co/KRZ7xfQiwM]]></document>
		<document><![CDATA[Esto indica que las redes sociales funcionan @WayraCo https://t.co/jbyU5JM18X]]></document>
		<document><![CDATA[Filtraron por el nombre de la cuenta padre!!!  Wawww que hallazgo https://t.co/jrTUHbAuFt]]></document>
	</documents>
</author>