<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En serio ¿aún hay gente que escucha Panic! at the disco? o_O?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un póster de Noel Gallagher AHORA! debo tener uno &gt;:c]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que escucharé el Innuendo otra vez :)]]></document>
		<document><![CDATA[Oooooh, SIGLOS que no escuchaba esta canción! me siento muy vieja :D ♡

https://t.co/IPJy8jmMlN]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría hablar como Brian May o como Noel Gallagher, y sé que son muy distintos ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba escuchando el Innuendo, y terminé escuchando la discografía completa de Queen :v ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Taaaaaaaaaan aburridos que son los Simpson ahora. Eran tan chéveres :/]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que me recuerda que yo quería conocer a Adam Lambert en el hotel, pero el muy muy se fue al concierto de Rihanna en el Nacional &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[Magnífico /o/ :D los amo tanto :') ♡

https://t.co/nOi9xPzs3R]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me aburrí de ver las caras raras de Winona Ryder en todas partes -_-]]></document>
		<document><![CDATA[No es de mi gusto Peter Cetera (ni Chicago), pero bueno, mucho mejor que el reguetón.]]></document>
		<document><![CDATA[Una tristeza la partida de John Wetton, se le va a extrañar mucho, pero ya no sufrirá donde está ahora. Que en paz descanse. #RIPJohnWetton]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca estuve tan aburrida de mi vida como para tener una cuenta en ask.fm :B]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad en otras palabras: terminaré como tú o: y voy a ser Shiny /o/ ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Tampoco escucho muy seguido (casi nunca) "Sittin' here in silence (on my own)" porque me deprime un poco :/]]></document>
		<document><![CDATA[No escucho muy seguido "Stop crying your heart out" de Oasis porque me emociono y me da pena, me cuesta evitarlo :c]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de que con pelo largo me veo como Till Lindemann en Mann gegen mann xD JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay tiempo para esto :D :D :D ♡ 

https://t.co/fOpIrltcOU]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpido, sensual y fotogénico David Tennant D:]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad nada, una película muuuuuy antigua que no has visto ^_^]]></document>
		<document><![CDATA[sólo me  falta el telescopio y Grace Kelly :v]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, última canción que escucho por hoy y me largo a dormir /o/ 

https://t.co/8pw79SIQlk]]></document>
		<document><![CDATA[Al igual que me carga la gente que manda indirectas por redes sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[Me carga esa gente que comparte imágenes haters diciendo: "soy yo!" :B]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué algunos tienen ese afán de matar a alguien por redes sociales? en serio ¿qué demonios les pasa? :/]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta este video, y está demás decir que la canción también :D ♡

https://t.co/h2tNUIr7Hn]]></document>
		<document><![CDATA[Más malo que la versión en inglés de Engel :v]]></document>
		<document><![CDATA[Engel de Rammstein es de las más populares de la banda, pero también es de las que menos me gustan. No quiero decir que sea mala, claro :)]]></document>
		<document><![CDATA[Los Simpson me recordaron que debo ver mi película favorita un día de estos ♡]]></document>
		<document><![CDATA[La espera por el regreso de Rammstein a Chile también fue larga (6 años) pero no fui al concierto :c aunque tuve mi premio, y no me quejo :3]]></document>
		<document><![CDATA[La espera más larga de mi vida son los 7 años por el regreso de Queen a Chile, la segunda sería por el nuevo disco de Rammstein :B]]></document>
		<document><![CDATA[El trailer #2 de Rammstein: Paris está muy bello, HER-MO-SO ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Otro trailer! :D y es más hermoso *w* ♡ /o/

https://t.co/31u0BCKfn0]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad bueno, ahí van todas las pistas: es floja, asquerosa y ama Queen :D]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad nop o: sólo hablo de la tipa asquerosa a la que le duele la cabeza o:]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad nop, es una tipa (humana) muy floja y asquerosamente ojerosa :D]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad te daría otra pista pero es muy fácil]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad una tipa, humana, no es gata ni ningún otro animal (ni ser de otro planeta) :v]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad es una tipa floja, muy floja. La más floja del universo]]></document>
		<document><![CDATA[Adivinen a quién le duele la cabeza de nuevo :D]]></document>
		<document><![CDATA[AsÍ que lo pensaré, mientras tanto manden pizza y papas fritas!]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras más largo tenga el pelo, más grande es mi tentación de dejarme chasquilla como hace unos años, claro que con pelo largo esta vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay ciertas cosas difíciles de superar en la vida, Doomsday por ejemplo. Rose Tyler... demonios &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad algún día aprenderé :)]]></document>
		<document><![CDATA[@florfrachia19 @YouTube exacto :D]]></document>
		<document><![CDATA[The prophet's song dura 8 minutos con 21 segundos, y cuando la escucho parece de 4 min. Que estafa más grande &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[Abrí la ventana y entró la alergia. Bale berga la bida &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[Brian May es de los hombres más maravillosos del universo.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque "Teo Torriatte" es una canción bellísima, y mi pobre kokoro no soporta tanta emoción :'v ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hay tiempo para Queen :D ♡

https://t.co/snyxtehpWQ]]></document>
		<document><![CDATA[yo quiero estar ahí AHORA!!!!! :'( ♡ https://t.co/5HpM8KzjX3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Liam Gallagher en Lollapalooza Paris? D:]]></document>
		<document><![CDATA[Algo bueno que haga por alguien al menos una vez en el milenio :v JAJAJA xD]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que he hecho bien en la vida: contagiarle Oasis a mi mamá /o/ ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Ver el video "Lyla" de Oasis me recuerda cuando tenía 16 años y quería que mi fiesta de graduación fuera así, con Oasis tocando :'( &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad tengo taaaanto por ver :D JAJA xD las veré algún día :)]]></document>
		<document><![CDATA[Clásico! :D JAJAJA me encanta! xD ♡

https://t.co/qMJglHruvc]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin! "Rammstein: Paris" se estrenará el 23 de marzo. Hallelujah /o/ ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día volveré a ver Dragon Ball Z, la última vez fue hace 4 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook me dice que debería cambiar mi foto de perfil porque lleva mucho tiempo. Lo siento, pero Flake Lorenz se quedará un bueeeen rato :/]]></document>
		<document><![CDATA[Hola de nuevo. Estoy escuchando Queen, de nuevo, y siento tanto amor como la primera vez que los escuché ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Los discos setenteros de Queen son la belleza en su máxima expresión ♡]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad no sabía que los extras de película de horror fueran lindos o: y me encantaron los videos :D ^_^]]></document>
		<document><![CDATA[Manden pizza, hamburguesas y papas fritas! :(]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo Flake Lorenz, aunque tu nariz sea difícil de dibujar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me da algo de pena escuchar Zerstören de Rammstein porque recuerdo que la cantaron en el concierto del año pasado, al que no fui :( &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[No es broma, de verdad quiero ir a Alemania para ver a Flake Lorenz presentando su libro :'(]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero ir a Berlín para ver a Flake Lorenz presentando su libro! :C]]></document>
		<document><![CDATA[@beck_squad quién sabe porqué, mientras no hables en lengua desconocida, todo bien :v]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como cantar las canciones de Rammstein imitando los gestos y voz de Till Lindemann xD JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[Espero Rammstein vuelva pronto a Chile porque iré esta vez :) quiero cantar,  emocionarme al máximo y asarme en ese concierto :D]]></document>
		<document><![CDATA[Como es el cumpleaños de Till Lindemann, debo recordar ESE día otra vez (aún estoy brillando, y gracias por esta fe… https://t.co/x7PRXt3dWG]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz cumpleaños Till Lindemann! y que Rammstein saque el bendito disco ya! /o/ (fotos del gran día ♡) https://t.co/4uRzbbuJNF]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo ver ninguna película, teleserie o lo que sea donde salga Benjamín Vicuña, no soporto a ese tipo.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito ver esto por millonésima vez en la vida :D ♡

https://t.co/Fpxk3yQ1Wx]]></document>
		<document><![CDATA[Es hora de iniciar el 2017 jugando Pokémon /o/ ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Y es hora de empezar el 2017 escuchando Oasis /o/ ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque igual me pasaron cosas buenas en el 2016, lo pasé mal casi todo el año, pero no todo fue terrible :)]]></document>
		<document><![CDATA[y no nos llevemos mal como cierto año anterior...]]></document>
		<document><![CDATA[Así que esto es el 2017. Espero que nos llevemos bien :)]]></document>
		<document><![CDATA[Primeros minutos del 2017 y ya tengo sueño xD]]></document>
		<document><![CDATA[y que este año no sea peor que el 2016 /o/]]></document>
		<document><![CDATA[Confieso que me parece bastante chulo escribir estados con colores en facebook :/]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpidos fuegos artificiales, ya paren!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz año nuevo a todos! /o/]]></document>
		<document><![CDATA[Noel Gallagher en Lollapalooza. De los más grandes momentos del 2016, jamás olvidaré ese día :) ♡ https://t.co/xmcCJKGvJn]]></document>
		<document><![CDATA[y  #ParaEl2017Quiero puro escuchar el disco nuevo de Liam y Noel Gallagher, lo que más importa del año que viene /o/ ♡]]></document>
		<document><![CDATA[#ParaEl2017Quiero que Rammstein saque disco nuevo o vuelva a Chile, esos imbéciles alegraron mi 2016 y quiero más! :c ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Por ahora espero muchas cosas geniales del 2017: disco de Noel Gallagher, disco de Liam Gallagher y posible disco de Rammstein  /o/]]></document>
		<document><![CDATA[Si Rammstein vuelve a Chile (el 2017 o cuando sea) iré a verlos al hotel otra vez porque me faltan las firmas de Richard y Oliver &gt;:c]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque si Rammstein no saca el disco el 2017, espero que vuelvan a Chile entonces, con eso me conformo :D :D :D]]></document>
		<document><![CDATA[y por mucho que no quiera esperar al 2018 por el disco de Rammstein, terminaré haciéndolo igual porque disco nuevo u_u]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá Rammstein saque el disco nuevo el 2017, no quiero esperar al 2018 :(]]></document>
		<document><![CDATA[Bromas, bromas everywhere. Y cada vez son menos creíbles :/]]></document>
		<document><![CDATA[En serio, me repugna cuando la gente dice "shii", "chi" o "tí" en vez de "sí" ¿qué demonios les pasa? D:]]></document>
		<document><![CDATA[Horrible en cuanto a cantidad de muertes en el año, y una que otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@NajashMercury a mí se me fue Bowie, Pete Burns y Greg Lake. Hasta Jer Bulsara se fue, pero está con Freddie al menos ♡]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte de Bowie a inicios de este año era una señal de que el 2016 iba a ser horrible :/ Descansa en paz, Carrie Fisher.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hicimos para merecer la transmisión de un concierto de Lucho Jara? :/]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta ^_^ ♡

https://t.co/9xEA1eL5Rb]]></document>
	</documents>
</author>