<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El universo es perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Estupidez nivel Peñalosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo nuestro fue tan efímero que no podría asegurar que alguna vez existió.]]></document>
		<document><![CDATA[No es rencor, es amor propio.]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en una sociedad mentalmente enferma.]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunadamente ningún otro preso sufre de frío y hambre. Imbéciles. https://t.co/1YqCFCMUTl]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que me emputa y es la gente sin palabra.]]></document>
		<document><![CDATA[La moda de estos días es ser irreverente para llamar la atención, cuando ya la obtienen, se vuelven uno más del montón.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo realmente importante es que ya no importa.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde el punto donde lo mire, Peñalosa es lo peor que le pudo pasar a Bogotá.]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño. https://t.co/Qv50FdIooS]]></document>
		<document><![CDATA[«Después de la tormenta viene la calma» falso de toda falsedad.]]></document>
		<document><![CDATA[Irse y dejar ir.]]></document>
		<document><![CDATA[De malas es escuchar la alarma el lunes festivo y no el resto de la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me toca ir elegante. https://t.co/r6FWd9oxL5]]></document>
		<document><![CDATA[La nada es todo para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Ganas infinitas de unas empanadas de la cima.]]></document>
		<document><![CDATA[Es bastante difícil ignorar o tolerar a un Uribista, en serio.]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunadamente al día de hoy no he escuchado la canción de «la bicicleta».]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá debería tener metro, metro cable, tranvía y el concierto de Guns and Roses.]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá está estancada con pensamientos arcaicos como los de Peñaloser y los que votaron por el.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería un hermoso regalo de cumpleaños ver a Guns 'n' Roses.]]></document>
		<document><![CDATA[Los boyacenses siempre luchando por nuestros derechos y los demás seguimos mirando como lo hacen.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí se poner a pensar, gracias a los boyacenses es que está nación puede llamarse independiente.]]></document>
		<document><![CDATA[No es orgullo es falta de interés.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre tuve la esperanza de que el paso de 50 años de conflicto en este país, lo había cambiado un poco. Pero no...]]></document>
		<document><![CDATA[Saberse la letra completa de un reggaeton y además cantarla, debería ser considerado un delito.]]></document>
		<document><![CDATA[De Cali para Marte, la colombiana que conquista el universo desde la NASA https://t.co/Dt5rB42Lgs vía @BluRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el único argumento estos días, es no tener ninguno.]]></document>
		<document><![CDATA[Para mi, la paz sí es el camino.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo siempre que veo llorar a alguien. https://t.co/uOUZnCPNGj]]></document>
		<document><![CDATA[Ésta sensación me resulta conocida.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo realmente importante es y será la disposición para hacer las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[No has terminado de llegar y ya te has ido.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que le explique a mi cama que aún no estoy en vacaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Autoproclamarse inteligente, gracioso y loco. No te hace ni más inteligente, ni gracioso ni loco.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me dicen que no me estrese... https://t.co/o8C61AnA2k]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que iría a un concierto de No Doubt sin dudarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero tener un perro para llamarlo Fluffy.]]></document>
		<document><![CDATA[@XimenAtomica yo, en el amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Y este será todo el amor que reciba este año. https://t.co/ndQNgiUEki]]></document>
		<document><![CDATA[Por un mundo lleno de perritos que no hagan tanto popó.]]></document>
		<document><![CDATA[Una sociedad acostumbrada a la violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[En este país todo absolutamente todo funciona a las malas. Que tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no nos siga gobernando la ignorancia #PodemosDetenerVentaETB]]></document>
		<document><![CDATA[La estupidez o la rosca no tiene límites. https://t.co/Ugo64DugsI]]></document>
		<document><![CDATA[Aún retumban en mi cabeza los vestigios de su personalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[La única y más importante razón para quedarse es para cambiarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy difícil encontrar razones para quedarse en este país.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Porqué en el cine, siempre me toca el que mueve los pies sin cesar detrás mio? ¿Porqué Dios, porqué?]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo no ha hecho la tarea que le corresponde.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo hacen para enamorarse?]]></document>
		<document><![CDATA[Dejen de ponerle atención al payaso de Uribe y verán que nos lo quitamos de encima.]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes de contemplar el amanecer por el afán de ir a trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay momentos hermosos de la vida que son captados gracias a la visión humana y la memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente hay cosas de la vida que no pueden ser captadas con ninguna cámara de alta definición.]]></document>
		<document><![CDATA[Reciclando moldes...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermoso reloj despertador :D https://t.co/asvQQgfFeP]]></document>
		<document><![CDATA[De tanto buscar no encontré.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente fue una noche memorable.]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente soy más sueño que persona.]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes son muy graciosos, ninguno de los que votó por Peñalosa miró los estudios o títulos que tenía para votar por el.]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiada exigencia deja poco espacio para la creatividad.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de Batman vs. Superman, es el director con su recorte y reencauche de las otras películas, únicamente por vender.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElAstroZombie tenemos que cuadrar cuando, porque si son necesarias :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ElAstroZombie jejje no Branddd cómo se te ocurre]]></document>
		<document><![CDATA[¿Porqué hacen tuits graciosos justo en este momento?]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede vivir atado a alguien que no está presente, mucho menos si no está presente si quiera de corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente queriendo una relación bonita y duradera, pero a la primera oportunidad de que eso suceda salen huyendo. 
— Yo, siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy totalmente enamorada de ti: ¡Comida!.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es para los que aún lo siguen intentando.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tan mal estoy, sí me río de los cuenta chistes de sábados felices?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz día a todos aquellos hombres que nos alegran la vida!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi corazón siempre será glam, no hay nada que hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por un mundo sin tiempos gramaticales! Existe el ahora y nada más.]]></document>
		<document><![CDATA[El pasado es tan solo eso, un tiempo gramatical.]]></document>
		<document><![CDATA[Querer con todo y el alma. Así debe ser sin importar nada.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Valdrá la pena insistir en lo que se quiere?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué los animales son tan hermosos? No merecemos vivir junto a semejante belleza.]]></document>
		<document><![CDATA[El periodismo de mi país es cosa seria.]]></document>
		<document><![CDATA[Música basura y la que hace Silvestre Dangond.]]></document>
		<document><![CDATA[King Crimson para sanar las heridas, siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[La música es mi pastor, nada me faltará.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una muy buena foto y reflexión. JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[Son días tristes cuando van a haber tantos conciertos memorables, seguidos y no se puede ir.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto dinero le habrán prometido a Peñaloser por construir en la reserva Van der Hammen?]]></document>
		<document><![CDATA[No dejarse contaminar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay padres que aman a sus hijos y no lo andan publicando todo el tiempo en Facebook. Aprendan.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ay! Yes es una banda de mucho amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobretodo a las personas que siempre están ahí: familia y amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier día es un buen día para demostrar el amor que uno siente.]]></document>
		<document><![CDATA[El huevo frito es la ley.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Recuerdan cuándo dije que lo volvería a intentar? Bueno... Pues ya no.]]></document>
		<document><![CDATA[Peñalosa el hijo bobo y favorito de Uribe.]]></document>
		<document><![CDATA[El poder predictivo de la intuición. Nuestro poder de obviar la intuición.]]></document>
		<document><![CDATA[Marzo, Mayo y todos los meses.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo me dice que Abril será mi mes de pobreza, con tanto concierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeña Lulu &lt;3 https://t.co/Fdt0o7r1NV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se nos van los grandes? ¿Por qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá ¿cómo vamos?, treinta y un días de gestión  https://t.co/8GprMspWWy]]></document>
	</documents>
</author>