<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@idanilca @sofiadelperu @canalN_ @Vitocho @YouTube Ambigüedad de VAGB para definirse en política es por eso guarda fraternal gratitud #Apra]]></document>
		<document><![CDATA[@ssaenzb @Junior_0311 Ni siquiera un poquito. Pides un imposible. ¿De dónde van a sacar algo que nunca tuvieron? #naranjetes]]></document>
		<document><![CDATA[@mancora2017 @salvajedigital @juliogagop Sabemos!Querrán negarla pero la historia está escrita y en videos¿Cómo olvidar miseria fujimorista?]]></document>
		<document><![CDATA[@juliogagop Caradura o idiota ¿quieres negar la miseria moral en la q cayó el fujimontesinismo y políticos oportunistas corruptos como tú?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras @Zegarra_Peru Quien la debe la paga; a corruptos no se les blinda por su culpa tenemos médicos, profesores y policías mal pagados]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioDeCurwen Cómo entender a #naranjetes que niegan el reconocimiento mundial que tiene su líder ubicado como 7mo presidente más corrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioMurder ¿Incólume? junto a tu compañero Velasquez, FN archivador y prensa concentrada blindaron a AGP contra MegaComision hasta hoy!]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelus @Milleruriol #naranjetes atorrantes no tienen dignidad la cambiaron por un taper hablan de fuga y corrupción los q batieron récord]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc #naranjetes negacionistas cuando hablan de fuga y de corrupción se embarran en su propia miseria y decadencia moral. No aprenden.]]></document>
		<document><![CDATA[@jdebela Por supuesto habrán algunos distraídos, olvidadizos selectivos, indolentes y negacionistas pero la historia nos refresca la memoria]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelus Fuga del Chino acompañado de hermanos y cuñados con renuncia por fax y derrota para el senado japonés: deshonra fujimorista infame]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_R Se quieren poner de perfil pero sus antecedentes y la historia los registran como los más corruptos y autoritarios sin comparación.]]></document>
		<document><![CDATA[@Memerex_Peru Caraduras querrán vengarse de los 4 Suyos #naranjetes van a atacar se la juraron a ATM y AGP astuto llama a compinches #Ratas.]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu Ahora toca denunciarlo publicamente hasta llevar ante la justicia al infame exFN José Antonio Pelaez Bardalez #FiscalArchivador]]></document>
		<document><![CDATA[@aspauzarazuri Así es del #MudoVago se puede esperar cualquier barbaridad como la de llamar vago a otro alcalde.]]></document>
		<document><![CDATA[@DelaPuenteJuan @FiscaliaPeru Espero si siguen trabajando así los próximos nombres serán los demas peces gordos que ya están evidenciados.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarmenazapata @La_Libera_Lucia Coincidimos estimado Oscar pero cambié de canal y me puse a ver otra cosa. Vitocho ya es #NeoFujimorista.]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu Y en #ComisiónLavaJato Mulder y #NeoFujimoristas conspirando para blindar al impune Alan Garcia y no investigar régimen AFF-VMT]]></document>
		<document><![CDATA[@mioperversa @luisfranco_2014 Payaso el #MudoCiegoSordoYManco jugando #michi]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeikope Alianza fujialanista para blindar al impune Alan Garcia mientras no se investigue al régimen fujimontesinista #LavaJato]]></document>
		<document><![CDATA[@mianpaco @Gyf96Rony @hurgamemoriaPE Cierto. Esa marcha fue contra el autoritarismo corrupto y asesino del régimen oprobioso de AFF-VMT.]]></document>
		<document><![CDATA[@ssaenzb Cierto. Hay que enviar a la cárcel a todos los peces gordos o sea a los ex presidentes y ministros involucrados en la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alehandromagno @Imapax @Peru21pe Corrupto impune el #MudoCiegoSordoYManco hablando de vagos el más vago de todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@LordJimjr Obstruccionistas puestos al descubierto por enésima vez. No tienen vergüenza ni amor por el Perú sólo les importa sacar provecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ #NPortada Luis Thais: "lo que más se necesita en el país es ética" creo mas bien que primero debe castigarse a políticos corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura de hoy, viernes 3 de febrero del 2017 Congreso #Naranjete circo hazmereír da cólera https://t.co/Eu9Uw1YYEr vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta Quien dijo: "deprimirse es de perdedores" lo dijo la misma @KeikoFujimori.]]></document>
		<document><![CDATA[Impunidad insolente de amarillos. Lacra contra el país por el robo al erario sufrido q dificulta cubrir gasto efici… https://t.co/qOPfD3ZRm3]]></document>
		<document><![CDATA[En Radio San Borja  GlatzerTuesta tratará sobre mentira: Ideología de Género Ahora https://t.co/7EbhbTLbUt vía @radiosdeperu]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/vmumEG9emQ MTC Martin Vizcarra responde y hace precisiones sobre Aeropuerto Internacional del Cuzco #ChincheroVa]]></document>
		<document><![CDATA[@Undolordepartos @SolCn Sí publicidad pagada por el Mudo podría servirle como estrategia para enmudecer críticas por obras cuestionadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera Se esperaba pasara de todos modos con Albrecht(exChimpunCallao) de presidente y escudero Mulder #MetoLasManosAlFuego en Comisión]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu @Senamhiperu A tomar precausiones: bloqueador, sombrero, anteojos y sombrillas si vamos  y aún estemos en la calle bajo sol]]></document>
		<document><![CDATA[@Mobeca Caradura este delincuente político impune que debió ser investigado, denunciado y preso pero fue excluido x gestión abogado exfiscal]]></document>
		<document><![CDATA[@idanilca @LaSara007 @neuman10000 @Federicosalazar Lo más triste es q este "líder de opinión" alaba al dictador y corrupción qya es crónica]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ #NPortada Díganle al sr Chipoco que el ex congresista Pari investigó la corrupción de Lava Jato y fue archivado por los escuderos.]]></document>
		<document><![CDATA[@grimmaldito17 @SolCn A la #MafiaAmarilla no le costó nada lo q han pagado para salir libres salió de los 21 Millo Soles q robaron a la MML]]></document>
		<document><![CDATA[@miracomome #Incinerado Mulder tiene como rol de vida ser escudero del #TioAlan y mantenerlo impune x cualquier hecho corrupto investigado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru_Noticias Ahora ver q no tengan beneficios ni "facilidades" para usar celular sino todo sigue igual y estos facinerosos harán su maldad]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn Comprobado existe cierte prensa mudista q calla o soslaya tremendo caso de corrupción no solo #Comunicore sino además actuación dl PJ]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym Ahí vemos a Martha Chávez, Rey, Baella, Castañeda, Del Castillo y otros modelos que nadie debe tomar en serio ni seguir.]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym Quien con maldad dijo: "homosexuales no son hijos de Dios" y promueve junto a evangélicos arrogantes mentira de ideología de género]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoGEsc Cuando nos preguntamos ¿por qué tanta corrupción? la respuesta salta: impunidad en la Justicia y silencio cómplice de prensa muda]]></document>
		<document><![CDATA[@renegaste1 Buen deseo pero reflexionemos en prioridad de los electores limeños que en mayoría prefieren obras (inútiles) no importa q robe.]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 No hay dudas; la corrupción en el Perú es un negocio vil e impune para quien puede comprar jueces.]]></document>
		<document><![CDATA[@MTC_GobPeru @YouTube Los #naranjetes pierden su pretexto para seguir adelante con su ataque al gobierno #ChincheroVa]]></document>
		<document><![CDATA[@Junior_0311 @canalN_ Así es. Pero una golondrina...ya sabes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Junior_0311 @canalN_ Es lo que la indignación por corrupción impune de Castañeda, Alan, Chacon, hnos Fujimori,Albrecht y otros nos produce.]]></document>
		<document><![CDATA[@prensapalacio A taparle la boca a los #naranjetes que obstruyen manipulando la verdad antojadizamente. #ChincheroVa por #Cuzco y #Peru]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ No solo #EnPortada,Fairlie y Secada están deprimidos x descarada impunidad amarilla #Comunicore avalada x jueces tbn todo el Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@RoblesWilfredo @jatirado Encima Trump tiene como pretexto el narcotráfico sin control q penetra todos los estamentos de la Sociedad #Mexico]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Creo que #LeyDelSilencio: callas o mueres garantiza impunidad a AGP ya vimos inmolarse de Mantilla a Facundo incluso Mulder.]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeHerreraCaj Cierto. Es la #BateriaDelTioAlan disponible para los corruptos fujalanmudistas. #Comunicore]]></document>
		<document><![CDATA[@idanilca Indignante que los #naranjetes obstruyan y después quieran manipular con sobonería al pueblo cuzqueño.]]></document>
		<document><![CDATA[@castellanosce @imFred_ ¡Esforcemos para ser felices!]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe #naranjetes #CRFP y #PandillaFujiTroll conspiran abiertamente contra gobierno y país. Confirmada ejecución plan de vacancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@GarayarDC @eudmed @LuzSalgado_R @elcomercio A ver si "analiza" y responde impunidad de AGP y sus compinches a los que éste llama "ratas"]]></document>
		<document><![CDATA[@mariomejiah Recordar q al Mudo lo excluyeron de investigación x "gestión" de su abogado ex fiscal Mateo Castañeda y blindaje de prensa muda]]></document>
		<document><![CDATA[AGP y Barata se reunieron muchas veces ¿cuál fue la razón? ¿se hicieron amigotes o hubo aceitada? #LaPlataLlegaSola… https://t.co/VjaUDtggd7]]></document>
		<document><![CDATA[Con esa expresión #HombreDeFuego prendió fósforo que lo incineró. AGP recibió "coima" con #CristoDelGordovago valor… https://t.co/FXnLIroez6]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym Otro congresista Guía ahora se disculpa justificando que se hizo eco de pedido evangélico. ¡Debe ser expulsado ya! @ppkamigo]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe ¿Disculpas? Ya muy tarde. Este #naranjete debe ser expulsado de bancada ppkausa. @ppkamigo]]></document>
		<document><![CDATA[@mancora2017 @elcomercio @renezp No queda otra cosa que hacer; la expulsión es necesaria.]]></document>
		<document><![CDATA[@whuacasi No fueron 73 congresistas #naranjetes también los hay en otras bancadas. ¡Increíble pero cierto! Ahi están lan pruebas: dos de PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @tromepe Primero exigir rectificación y luego denuncia por difamación.]]></document>
		<document><![CDATA[@hecola6 @mirthatwit  @Avaaz @BarackObama Sabían quien era @realDonaldTrump hasta latinos votaron por él; acá casi elegimos una autoritaria.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Moisés Guía es un infiltrado en la bancada ppkausa y juega para el enemigo obstruccionista #naranjete]]></document>
		<document><![CDATA[@PPKbancada @moisesguiap #naranjete infiltrado entre ppkausas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Zegarra_Peru Resoluciones y decretos de urgencia son evidencias que hay que seguir junto con las rutas del dinero y colaboradores #TioAlan]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Sigue en marcha ese plan. Todo vale para el #NeoFujimorismo #CRFP #mototaxi]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarmenazapata @LaVanguardia @arzobispado No solo escándalos de secuestradores pederastas sino también curas prostibularios y pornógrafos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Entonces los 30 Mill de Soles no fue un pago adelantado de una parte de la indemnización sino un soborno?… https://t.co/GCCTT4UzuC]]></document>
		<document><![CDATA[Conciencia sucia persigue al #TioAlan https://t.co/NAAg8aTCNM]]></document>
		<document><![CDATA[Ya hemos visto de esto bastante.Lógica de quien facilitó #LaPlataLlegaSola pa su jefe,se embolsicó alguito y ahora… https://t.co/i1jWbQ3FgR]]></document>
		<document><![CDATA[Magaly M. muy crítica contra mermeleros aquí reunida muy feliz con quienes regalan la mermelada, periodistas amigos… https://t.co/1MQzlOChPX]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 @altavoz Un cuento corto de @DanielUrresti1 quien muestra su enfoque a favor, en palabras de su abuela, sobre igualdad de género]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoEspichan Visto: #TioAlan y la #BateriaDelTioAlan en acción para blindarlo y a los alanistas corruptos. #LeyDelSilencio #CallasOMueres]]></document>
		<document><![CDATA[Reportaje Perdido de Alan García Pérez: Recordar Y Difundir Su Cínico Discurso https://t.co/4daU10uJ1M vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sabemos: #Odebrecht usó estructura para sobornar y ejecutar pagos vía Ctas secretas a funcionarios medios así #LaPlataLlegaSola #Apra]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/MaqXWYaDRV ¿Hay buenas noticias sobre hacer Justicia en nuestro país?Estamos esperando q así sea y por fin se persiga a impunes]]></document>
		<document><![CDATA[@jucenaf @hectorbecerrilr @lamula A anteriores errores ortográficos:
"haber" en vez de: a ver;
ahora suma "desiciones" 
 en vez: decisiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@nightbeach24 @TubinoCarlos Parece no darse cuenta de sus actos q dañan al pais los ha deslumbrado espejismo de votos inflados y 72 curules.]]></document>
		<document><![CDATA[@AiaPaec @gerardolipe Yo lamento ignorancia de @Perudefensavida para usar nuestro idioma y querer arrogarse que saben lo que no saben.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarcíaPeru https://t.co/fW0kN39cwS …Diga lo q quiera pero la memoria colectiva está registrada vía Internet y otros medios #NoOlvidamos]]></document>
		<document><![CDATA[Evidencia de cómo coordinaba AGP con JDC, C90 y algunos otros parlamentarios para blindarse y luego salir a decir q… https://t.co/hNul14jhLg]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta Es natural q existen personas gay,lesbianas y otras como hermafroditas,intersexuales etc y nadie las ha "abolido" @Perudefensavida]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta @RPPNoticias Abrogarse significa: abolirse o derogarse y no lo que quiere expresar @Perudefensavida:"arrogarse para sí la actitud"]]></document>
		<document><![CDATA[#Fujimoristas se pusieron de perfil pero Gob de AFF hizo obras con #Odebrecht esto iba a saltar de todos modos y no… https://t.co/tCfrJhgOPS]]></document>
		<document><![CDATA[@EZegarra3 Cierto el confundido #naranjete Rey se hace notar con "argumentos" homofóbicos ¿será para no mostrar ausencia de capacidad #BCPR?]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia USA detecta Ctas sospechosas #JorgeCuba ahora "decide" volver y "aclara" q su pareja evidente testaferra "… https://t.co/aSJM3dmH5I]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, impunidad ofende dignidad por la justicia y lo peor q ya se van dando señales q seguirá siendo impune #AGP… https://t.co/2gBQSuKsuT]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosaranaviva @Peru21pe ¿Crees que AGP usa cuentas bancarias simples para recibir coimas? Recordemos Ctas secretas Gran Caimán #Siragusa]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Recordemos al entonces FN José A. Peláez Bardález quien muy "solícito" pidió lo mismo, viajó al exterior y "no encontró" nada #AGP]]></document>
		<document><![CDATA[@salvajedigital @AlanGarciaPeru Notorios testaferros y ahora se proponen como chivos expiatorios estilo Mantilla o Facundo #LeyDelSilencio]]></document>
		<document><![CDATA[@hijadelcallao #Odebrecht hizo arreglo con quien tenía poder y decisión q asegure retorno d "inversion" (coima)depósito iba Cta testaferros]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @heduardo50 @jgodoym Bueno, esperemos ya falta poco para saber las novedades que promete #DTP]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Sin comparación,fujimontesinismo secuestró:PJ,JNE,FA y PNP,compró diarios,empresarios,golpe y robo al Estado y reelección y+]]></document>
		<document><![CDATA[@parejajorge @jettablack85 @MilagrosLeivaG Ya solo falta que el pueblo haga Justicia contra los corruptos que saquean nuestros bolsillos.]]></document>
		<document><![CDATA[@javi270270 Ahí está el detalle que faltaba. Hijos de AGP, JVQ, NAVA y otros alanistas trabajando con y para la corrupción obras #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Como borregos algunos repiten #IdeologíaDeGenero la mentira manipuladora y ruin contra igualdad de DD de hombres y mujeres.]]></document>
	</documents>
</author>