<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jejeje tal cual https://t.co/6DX6jSRTC7]]></document>
		<document><![CDATA[La Universidad de Columbia ofrece un curso gratuito online en periodismo de investigación https://t.co/Z4SxQvYYpg]]></document>
		<document><![CDATA["Nació dos días antes que su madre la pariera": lo nuevo de Nicolás Maduro https://t.co/X0PchXmS59]]></document>
		<document><![CDATA[Desde hoy, la donación de órganos es obligatoria https://t.co/O1AglTeaf4]]></document>
		<document><![CDATA[Es q es muy diferente cuando son prestados. Empiezan a llorar y  mami y papi tomen al bebe. Jejeje https://t.co/LegLFLZbPL]]></document>
		<document><![CDATA[RCN insultó a Andrés Parra y a los actores de El Comandante - Las2orillas https://t.co/1HkaL99qnI]]></document>
		<document><![CDATA[Óscar Iván Zuluaga, la soledad de un candidato https://t.co/mqtQVtHnBO]]></document>
		<document><![CDATA[Tener licencia de conducción y SOAT, nuevas medidas para las bicicletas eléctricas https://t.co/0SB3uTVNzq]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué energía tan...!!!! Genial https://t.co/VIXP3YepdI]]></document>
		<document><![CDATA[Campaña en redes contra serie de Caracol sobre 'Popeye', sicario de Escobar https://t.co/0ypOevnedK]]></document>
		<document><![CDATA[Los consumidores boicotean a Starbucks por apoyar a los refugiados https://t.co/dvQ7ySEK11]]></document>
		<document><![CDATA[De la A a la Z: Reglas de Ortografía en PDF https://t.co/hu1fwq8qh2]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo!! https://t.co/QYXxMa4GKZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué fracasó el lanzamiento de la serie ‘El comandante’? https://t.co/ZV23PUECeL]]></document>
		<document><![CDATA[Eleven de ‘Stranger Things’ visitará Colombia en mayo https://t.co/hDkIXcSetA]]></document>
		<document><![CDATA[Gerencia de la Felicidad: Un nuevo paradigma en Relaciones Humanas https://t.co/Z1idt0mUHA]]></document>
		<document><![CDATA[¿IVA de 19% es inconstitucional? https://t.co/HYTYN0X3i8]]></document>
		<document><![CDATA[Renunciaron todos los jefes del Departamento de Estado norteamericano https://t.co/5RF7TK2FD8]]></document>
		<document><![CDATA[Volvió a nevar, 10 años después, en parte alta del volcán Nevado del Ruiz https://t.co/gZyxnTNXlK]]></document>
		<document><![CDATA[Corte Constitucional admitió demanda al Código de Policía https://t.co/R4HfuTlnVz]]></document>
		<document><![CDATA[Julian Navarro esta serie me mata cada dís más https://t.co/U7A2Vzk9pA]]></document>
		<document><![CDATA[Una bacteria hipervirulenta aparece en hospitales de Colombia https://t.co/Hx5d06KZPg]]></document>
		<document><![CDATA[Canadá le abre las puertas a los refugiados sin importar su religión https://t.co/kVrLWnAUxM]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Andres Buitrago Arias ya estas haciendo videos?? Hejehe https://t.co/IW67N26pr2]]></document>
		<document><![CDATA[Un estudio asegura que los niños se portan peor cuando están con su mamá https://t.co/bf0jCOEpjA]]></document>
		<document><![CDATA[@Hoyporhoy11am dice @cesaralo "yo estaría d acuerdo en abolir las preguntas.Es un concurso d belleza no d intelectualidad"+Belleza-intelect!]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpidos!!!!!! https://t.co/JNjjydDZuj]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Geoff Nichols, teclista del grupo Black Sabbath, a los 68 años https://t.co/HTAzQTXv4g]]></document>
		<document><![CDATA[México no quiere el muro de Trump, pero ¿México si le puso un alto muro y con púas incluidas a Guatemala? [Fotos] https://t.co/F7pCLWtfec]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay detrás del desprecio de Melania hacia Trump https://t.co/lNwaAYcqIC]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá tendrá una ‘fumatón’ de marihuana en protesta por el nuevo código de Policía https://t.co/FoqaFsrU6h]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tiene un dinerito extra? Estas 4 opciones de inversión le garantizan rentabilidad https://t.co/wjoFHFBDOD]]></document>
		<document><![CDATA[Aumentan pena de 18 a 24 años de cárcel a Samuel Moreno https://t.co/EmtamSHD3g]]></document>
		<document><![CDATA[Policia de Tránsito es la entidad mas corrupta del pais: Coronel Juan Francisco Pelaez https://t.co/sUMNUHSELm]]></document>
		<document><![CDATA[Contratistas ya no tendrán que pagar anticipadamente la planilla de salud y pensión https://t.co/dImCIloozW]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump firma la orden para la construcción del muro en la frontera de Estados Unidos con México https://t.co/H4Jit9keg6]]></document>
		<document><![CDATA[Trump prohíbe a la Agencia de Protección Medioambiental informar a la prensa https://t.co/4TR4ZpKDwy]]></document>
		<document><![CDATA[Trump prohíbe a la Agencia de Protección Medioambiental informar a la prensa https://t.co/UETW3fC6S3]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce a los escritores que participarán en El gozo de leer Cien años de soledad https://t.co/pOb8OIEaAZ]]></document>
		<document><![CDATA[Camila Cordoba Viviana Maruri Ignacio Córdoba CorReb Javier https://t.co/RoodMv2BHM]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a cuatro integrantes de Marcha Patriótica en Córdoba https://t.co/kv14iNajEC]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian golazo del exprocurador Ordóñez https://t.co/xtY0aynfGZ]]></document>
		<document><![CDATA[Los canales de Venecia congelados por primera vez en la historia https://t.co/2ecBrzBZgJ]]></document>
		<document><![CDATA[Iván, hermano de Samuel Moreno, se vuelve pastor - KienyKe https://t.co/iuGo0cIBa0]]></document>
		<document><![CDATA[Ex procurador confiesa toda la verdad sobre los 43 estudiantes. Es peor de lo que imaginábamos https://t.co/S0u07ZRBAt]]></document>
		<document><![CDATA[El lenguaje periodístico para hablar de discapacidades https://t.co/SllKhOjmcN]]></document>
		<document><![CDATA[Neruda, la nueva joya de Pablo Larraín https://t.co/eWPks7D8fq]]></document>
		<document><![CDATA[Estas serían las predicciones de Nostradamus para el 2017 https://t.co/KbvqEdyqtm]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el sociólogo Zygmunt Bauman https://t.co/tvSPE40HWQ]]></document>
		<document><![CDATA[Talleres en línea para cubrir derechos humanos en América Latina https://t.co/CrTe7xjmUS]]></document>
		<document><![CDATA[Kingston lanza memoria USB con la capacidad más alta del mundo (#CES2017) https://t.co/qg26gOknjo]]></document>
		<document><![CDATA[Camila Cordoba mi hermana es muy sabía jejeje https://t.co/GNVmvw7BoO]]></document>
		<document><![CDATA[se siente enferma en Jamundí https://t.co/Ex4fOxBM39]]></document>
		<document><![CDATA[Autónoma de Barcelona ofrece curso en democracia y políticas públicas https://t.co/zZrR3U91ZZ]]></document>
		<document><![CDATA[La Universidad de Harvard ofrece gratis este curso en línea de fotografía https://t.co/JfskFdk3fK]]></document>
		<document><![CDATA[La Universidad de Harvard ofrece gratis este curso en línea de fotografía https://t.co/dkck5qOKAH]]></document>
		<document><![CDATA[No solo los que quieren su revocatoria won petristas. https://t.co/rqnmDHTgIP]]></document>
		<document><![CDATA[Petristas comienzan en forma la campaña para revocar a Enrique Peñalosa https://t.co/VjzL9bwxZo]]></document>
		<document><![CDATA[10 cursos de Neurociencias gratis y online https://t.co/lwE6NzEMhH]]></document>
		<document><![CDATA[Guerra en Siria: gobierno y rebeldes llegan a un acuerdo de cese el fuego - BBC Mundo https://t.co/PazENzFNCK]]></document>
		<document><![CDATA[Dan ‘luz verde’ a recolección de firmas para bajar sueldo de congresistas https://t.co/CfoBSgEbVh]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo de Estado podría decretar la nulidad de elección del gobernador de Sucre https://t.co/7AaSWV4YJL]]></document>
		<document><![CDATA[La chica que está siempre soltera no será fácil de amar, pero valdrá la pena https://t.co/opeL7FglvY]]></document>
		<document><![CDATA[Científico de la NASA dice que pronto se probará que vivimos en una simulación informática https://t.co/XkqajACYzL]]></document>
		<document><![CDATA[Películas eróticas francesas para ver en pareja y llegar al éxtasis | Cultura Colectiva https://t.co/eZnYrx2IV5]]></document>
		<document><![CDATA[Triunfo del No en el plebiscito permitió corregir el acuerdo de paz: Rodrigo Londoño https://t.co/XuPzjBzOhJ]]></document>
		<document><![CDATA[(IMÁGENES) "Sumando ausencias", la bandera que cubrió la Plaza de Bolívar https://t.co/GFAVw0WvPD]]></document>
		<document><![CDATA[Los municipios sí se pueden oponer a proyectos mineros: Corte Constitucional https://t.co/D4tWwh7DMc]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo de Estado reintegró a la vida política a Piedad Córdoba https://t.co/5zGlCp80s3]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Fausto Cabrera, actor y director español enamorado de Colombia https://t.co/kf5iSLdtYj]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN: Gobierno y ELN instalarán mesa de conversación el 27 de octubre https://t.co/H9FQx2N3NO]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí les dejo. Lean bien. Lo propuesto en algunos puntos por este hombre es lo mismo del acuerdo pero con... https://t.co/xmofDPsWqB]]></document>
		<document><![CDATA[Amenazados magistrados que pidieron investigar a Uribe por paramilitarismo https://t.co/F6FgzjnK8b]]></document>
		<document><![CDATA[Vladimir Putin declara la Guerra Fría a Barack Obama https://t.co/ixbFDJiSJJ]]></document>
		<document><![CDATA[Niño de una nueva raza humana vive en China https://t.co/OasTyTHuUO]]></document>
		<document><![CDATA[Fabian Bohorquez https://t.co/P9ypEePdo0]]></document>
		<document><![CDATA[Este jueves habrá jornada de reclutamiento en todo el país https://t.co/nDGM7RwFxS]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando estrategia de manipulación en 5...4...3...2..1 " Uribismo dice que en campaña no tuvieron garantías y... https://t.co/konyhg3bAI]]></document>
		<document><![CDATA[Bruto!!! ¿Cómo lleva una bebé de tres meses en una moto? https://t.co/ubbycIJhnQ]]></document>
		<document><![CDATA[Jejejejejeje mucho.... ejjeejje https://t.co/OlVtvnruPX]]></document>
		<document><![CDATA[Películas para reconfortar un corazón roto que puedes ver en Netflix https://t.co/CkwEjfohde]]></document>
		<document><![CDATA[Que fácil https://t.co/X0ptRYbHH4]]></document>
		<document><![CDATA[Jóvenes acampan indefinidamente en Plaza de Bolívar para pedir que salven acuerdo con Farc https://t.co/AMYHVlthNH]]></document>
		<document><![CDATA[Pobrecitos, se nota que este fin de semana les toca trasnochar. Es que eso de copiar del Acuerdo de la Habana a... https://t.co/d5bT2X64zT]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad? Pensé que estaba leyendo Actualidad Panamericana. https://t.co/71gZsDSR4r]]></document>
		<document><![CDATA[Ya casi puede morir en PAZ. :) https://t.co/67RMPBnSzp]]></document>
		<document><![CDATA[Milena Acevedo https://t.co/WYt5dJFEda]]></document>
		<document><![CDATA[¿Álvaro Uribe regaña a Vélez por revelar la estrategia del No? https://t.co/159ZKtLO1u]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se podría repetir el plebiscito por la paz? https://t.co/EyzbUhuupc]]></document>
		<document><![CDATA[Plebiscito no es necesario para refrendar acuerdo de paz: Contralor https://t.co/BbTU30gxxj]]></document>
		<document><![CDATA[Decisión de reabrir los acuerdos es de las Farc y no del Gobierno: Canciller https://t.co/kHC42oeFJC]]></document>
		<document><![CDATA[Informaciones e Inscripciones - Ejercito Nacional de Colombia https://t.co/g2P5v5vi6u]]></document>
		<document><![CDATA[Picos de la Sierra Nevada, recuperados por el paso de Matthew https://t.co/iakdzoLHos]]></document>
		<document><![CDATA[En una multitudinaria marcha de silencio y de velas encendidas los jóvenes piden paz - Las2orillas https://t.co/3cmSJ01xO7]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me hace pensar que si hay esperanza y que más tarde que temprano lograremos empezar a construir un país en PAZ. https://t.co/iygKJBDGA3]]></document>
		<document><![CDATA[“La paz de Colombia está cerca y la vamos a alcanzar”: Santos https://t.co/d2KgmCa5Hi]]></document>
		<document><![CDATA[“La sociedad que votó por el NO tiene una deuda con nuestros derechos”: víctimas de Bojayá https://t.co/Uhh30FLRJ6]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue sin recogerse la basura en sectores del norte de Bogotá https://t.co/R7HhnECcEG]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual!!!! https://t.co/2aJ5tBOgge]]></document>
		<document><![CDATA[Tras resultados del plebiscito, Gina Parody renuncia al Ministerio de Educación https://t.co/CiE9KGqhBT]]></document>
	</documents>
</author>