<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y ahora saco los brazos con la cara... https://t.co/AXu3KOWTrs]]></document>
		<document><![CDATA[@BAPartCiudadana @bacomuna15 esto no es participar, esto es una pelotudes]]></document>
		<document><![CDATA[@CasaRosadaAR usan siempre la misma (i)lógica: las cuotas sin interés eran una ilusión...]]></document>
		<document><![CDATA[@CasaRosadaAR Totalmente lógico: la gente que sigue a Carrio odia a la Argentina.]]></document>
		<document><![CDATA[Bono: CGT apoya a La Bancaria ante bloqueo oficial - https://t.co/EeNap1EmUY https://t.co/prvbeWOE8U]]></document>
		<document><![CDATA[Malísima la última actualización del #Iphone6 Me cagó el teléfono...]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Brieger y Juan Carlos Monedero - Triunfo del NO en Colombia. Regreso del neoliberalismo https://t.co/VOKti3rQ9r]]></document>
		<document><![CDATA[Córdoba se llenó de ollas populares https://t.co/ztlSQ1JRx9]]></document>
		<document><![CDATA[Qué haces si un libro que tenés en casa te parece una porquería? Lo tiras? Lo regalas? Lo dejas de adorno?]]></document>
		<document><![CDATA[Nada más sexy que una mente fresca y un corazón en llamas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Anuromano @zetadice que venga acá y ponga #macrigato]]></document>
		<document><![CDATA[@GabyLibardi @robdnavarro porque son vagos, dicen; los caraduras tienen respuesta para todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de sacar GANACIAS también era una metáfora?]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoleuco @chocolatesmilka caradura vos y tu papito]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no está más amenazada la seguridad del presidente que sale a timbrear por los barrios con Antonia? Si. Te toman de boludo, dice mi amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[-Che, se nos cayó lo del colectivo...
-No pasa nada, sale timbreos truchos con Antonia...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Profe Romero (@romerodiario):

Hablemos de #CampañaDelMiedo y del Dream Team de inútiles que manejan la... https://t.co/0UZFQSmdOl]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

Financiar la fuga con deuda es gastarte en falopa la plata de... https://t.co/GapdJ1X9yx]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien se acuerda de la moneda de  5 ctvs?]]></document>
		<document><![CDATA[#alertaaerolieas Gabriela Cerruti la rompe.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Profe Romero (@romerodiario):

Clarín en tapa dice que el empresario allanado era hombre de Aníbal... https://t.co/U31RxbJgKF]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

12 móviles de Gendarmería, decenas de efectivos, custodios,... https://t.co/qqEkLDOBhR]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Destape (@eldestapeweb):

El supuesto testaferro de @FernandezAnibal denunciado por Carrió aportó a... https://t.co/6A8Ho0hTfG]]></document>
		<document><![CDATA[Qué miedo tenía Nelson Castro...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

Funcionarios le dirán a un juez que entregaban efectivo sin... https://t.co/6lRi0gqF4e]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CasaRosada 2003-2015 (@CasaRosadaAR):

Para el acto de hoy a @mauriciomacri le armaron un set con un... https://t.co/SdHxa7Rntj]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Pablo Ferreyra (@PabloRFerreyra):

#AHORA "Tanto @UNICEFargentina como muchos espacios sociales y... https://t.co/YTThjQerSz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el mundo se pone obscuro, se pone lento, todo mal: por el mundo yo no me dejo desanimar!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Destape (@eldestapeweb):

Increíble: @Stolbizer culpó al cambio climático por la inflación y la... https://t.co/6uUEksNS0a]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca aprendió el inglés (el exorcismo será hoy)]]></document>
		<document><![CDATA[No me creo q todo haya ido tan mal (prueba el efecto de resucitar!)]]></document>
		<document><![CDATA[Entra a mi jardín (esa nena no es un ángel)]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted AdolfoPérez Esquivel (@PrensaPEsquivel):

¿Porqué #Cambiemos dice lo q los británicos quieren? ¿Para... https://t.co/CcKyQLr3Zi]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted AdolfoPérez Esquivel (@PrensaPEsquivel):

#Macri confunde diálogo con entrega de nuestra soberanía y... https://t.co/qZE6smAWkP]]></document>
		<document><![CDATA[Un cross / un flash (es igual)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tengo un cosito adentro del panaloncito, y vos tenés una cosita adentro de la pollerita...]]></document>
		<document><![CDATA[No más por hoy! (de verdad)]]></document>
		<document><![CDATA[@TeleCentroAyuda devuelvan la señal caraduras!]]></document>
		<document><![CDATA[Situación actual: si estornudo muero.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Profe Romero (@romerodiario):

Quemar 60 mil cunas; entregar soberanía sobre Malvinas; subir servicios... https://t.co/wATgyfhguV]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

La revancha de ellos es prender fuego 60.000 cunas para bebés... https://t.co/mdFO438BOX]]></document>
		<document><![CDATA[@robdnavarro @EPoliticaC5N en Villa Crespo #TELECENTRO no funciona el sonido. No puedo ver el programa!]]></document>
		<document><![CDATA[#santagabriela en Villa Crespo TELECENTRO el único canal SIN SONIDO es C5N, el resto funciona bárbaro. Casualidad?]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Roberto Navarro (@robdnavarro):

Rescataron a 54 víctimas de trata de las manos de Carlos Morales... https://t.co/k6RkUyQi2E]]></document>
		<document><![CDATA[Me duelen la patria y mi entrepierna (no sé cuál de los dos más)]]></document>
		<document><![CDATA[5 dinastías rechazaste! Qué malo que sos! (Kanishka)]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que haya una versión de Queso Ruso por #tanbionica, es como una meditación guiada a cargo de #adolfhitler]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Carlos Heller (@CarlosHeller):

El proyecto neoliberal comienza a mostrar sus efectos perversos. La... https://t.co/kOoPnQLmcW]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Pipino (@adiospipino):

La quiero mucho a esta chilena. https://t.co/aAVy9skB52 https://t.co/AJ2Cpm3bRh]]></document>
		<document><![CDATA[Fijate de qué lado de la mecha te encontrás - con tanto humo el bello fiero fuego no se ve...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Gabriela Cerruti (@gabicerru):

La UIF está manejada por María Pía Monkes Calcaterra, sobrina de Macri... https://t.co/3Ui3ueJb6y]]></document>
		<document><![CDATA[Los carceleros de la humanidad no me atraparan - dos veces con la misma red...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te rechacen, sigue adelante y no olvides dar las gracias, porque pocas cosas hay en este mundo más sinceras que un rechazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@cruzeduardonor1 te quiero mucho Edu! #elamorvencealodio]]></document>
		<document><![CDATA[El Gurka, el Gurka, a todos los asusta!]]></document>
		<document><![CDATA[@lucasllach @fedesturze pobre argumento porque según él tweet la operación se pudo hacer!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Nano (@nanothompson):

"Señores, fue un placer haber hundido el país con ustedes" https://t.co/9WOxNOBhdy https://t.co/QyScGHQQEd]]></document>
		<document><![CDATA[@gabimichetti y vos sos ejemplo de caradurismo e incogibilidad extrema!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Gustavo Sylvestre (@Gatosylvestre):

Esta Noche a las 21hs M1 en @C5N Ayer fue la Jueza Forms, hoy el... https://t.co/mtRu8hykJv]]></document>
		<document><![CDATA[Vos te querías comprar un perro?]]></document>
		<document><![CDATA[Sepan disculpar las molestias. Estamos trabajando para restablecer el estado de bienestar.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito entrar en contacto con alguien q practique o enseñe MEDITACION TRASCENDENTAL (MT). Alguien en la red?]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Feli A (@AGUIRREFELI):

Ups!!! Q malo C5n no quiere mostrar su programación en Córdoba... https://t.co/uF8VcadNL4]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Flor (@bastaflorencia):

Te quejabas d las novelas d Andrea del Boca en la TV pública y ahora contratan... https://t.co/Nsms7Bh1wK]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

Lo hicieron. Parece mentira pero lo hicieron en menos de 9... https://t.co/nvUepv9g4n]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

Barras de ventas minoristas y curva de inflación. Adiviná... https://t.co/vd7YmrPgIa]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Roberto Navarro (@robdnavarro):

Una democracia en la que Stolbizer con el 4% de los votos y Carrió,... https://t.co/hxmOlu5BTn]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ya fué (antes, hoy y después)]]></document>
		<document><![CDATA[Adoro la teletransportación...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Periodista de Perón (@PeriodistaPeron):

Según la ONU. Según Stolbizer. https://t.co/qYYFa2r2Gh https://t.co/Yz0KW1yWRy]]></document>
		<document><![CDATA[Los días del perro negro pasarán...]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo te digo: Ey, bancate ese defecto!]]></document>
		<document><![CDATA[Los dinosaurios vivos también votan?]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Roberto Navarro (@robdnavarro):

Desde los 70 que no acusaban a un político de subversivo Los medios ya... https://t.co/XtKep8EXww]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Economía Política (@EPoliticaC5N):

Más trampas a los trabajadores: volvieron los tickets canasta. Te... https://t.co/UMuvRZi2bC]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta Mirtha Legrand si las mucamas también votan...]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Dios por la genialidad de García...]]></document>
		<document><![CDATA[Cada cual tiene un "trip" en el bocho; difícil que lleguemos a ponernos deacueeerdo...]]></document>
		<document><![CDATA[-Limonada?
-Por favor.
-La preparé para ti...
-Eres mi mejor amigo Tommy!]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Profe Romero (@romerodiario):

Pedir trabajo para el pueblo pacificamente ¿es desestabilizar?... https://t.co/9fl4kVK1II]]></document>
		<document><![CDATA[Me escapé, sin pensar; escuche los Beatles y me fuí a buscar la soledad (y vos también estabas verde)]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy - es - vier - nes! Dormir dormir dormi - ir!]]></document>
		<document><![CDATA[Será que nací en el sur. Será que encendí la luz...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Destape (@eldestapeweb):

Gendarmería reprimió con balas de goma a manifestantes que reclamaban... https://t.co/uG1XhDDZ9K]]></document>
		<document><![CDATA[Las chicas tienen un lugar donde viven esas cosas q asombran. Los chicos tienen un lugar donde ir a conversar...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted El Destape (@eldestapeweb):

Para Jorge Lanata, el tarifazo es sólo "una sensación".... https://t.co/FCaiuqqKER]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero volverme tan loco...]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Horacio Torres ✌ (@Horacio246):

El modelo económico de Macri explicado en tres noticias de hoy... https://t.co/sGhFca8scK]]></document>
		<document><![CDATA[Luchar contra el neoliberalismo te hace mejor persona. Sabelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Roberto Navarro (@robdnavarro):

Los medios más prestigiosos del mundo durísimos con el gobierno que... https://t.co/wekc3rTWSY]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene agujeros que no ves, 
picaduras de escorpión 
que oculta un maquillaje de inocencia...]]></document>
		<document><![CDATA[Hola; si, me escucho todo Piano Bar más o menos bien pero cuando Fito corea en el puente de Cerca de la Revolución explota todo!]]></document>
		<document><![CDATA[La voz de García en Piano Bar te rasca el cerebro!]]></document>
		<document><![CDATA[@wwnicolas matate gordo hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Política Argentina (@PolArg):

#Cambiemos | @marquitospena delizó que el Gobierno no apelará la... https://t.co/BDoGJsqvWi]]></document>
		<document><![CDATA[Antes reclamaban por Julio López y ahora se van a cruzar a Miguelito paseando al perro. Viste q no eran lo mismo, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo día para ir a comprar medialunas y encontrarte con Etchecolatz en la panadería... Bienvenido, mi amigo, a Argentina (la desaparecida)!]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying La Casa Desaparecida de Fito Páez ♫ https://t.co/aAg2RQasmq]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying Yo No Quiero Volverme Tan Loco de Charly García 
Te amo García! ♫ https://t.co/TEamUh9gA8]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying Vos También Estabas Verde de Charly García ♫ https://t.co/0AJNjFvo1b]]></document>
	</documents>
</author>