<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que dicen salta la talanqueera ? Compartelo https://t.co/2UN82r2mz0]]></document>
		<document><![CDATA[Fredy Bernal: “Comida para los Clap hay, lo que falta es mejorar la distribución” https://t.co/wJBUWuMbzx @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA["@ConElMazoDando: Dejan sin subsidio de medicinas a miles de jubilados argentinos https://t.co/nBqjab9fKY https://t.co/s5HQD8svmd"]]></document>
		<document><![CDATA["@maperezpirela: Conozca nombre por nombre nueva junta directiva de PDVSA https://t.co/ecsZtpDwlG @la_iguanatv"]]></document>
		<document><![CDATA[“Yo nunca prostituí a nadie”: dice venezolana acusada por trata de mujeres en Panamá https://t.co/qmwQEa1Oda vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Jueces federales de otros cuatro estados cuestionan la orden ejecutiva de Trump https://t.co/vaoQIgKtwQ vía @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Sepa por qué el pueblo rechaza a la MUD y las verdaderas causas del estancamiento del diálogo https://t.co/gPvyOYDcPM @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Que significa veneco para los colombianos ?Compartelo https://t.co/sHqlZ6RiCG]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro anuncia apertura de 2 estaciones de gasolina de @PDVSA en Apure y 1 en Santa Elena de Uairén en mone https://t.co/KrDQP2iqFA]]></document>
		<document><![CDATA[Burger King admite el uso de carne de caballo en hamburguesas, Whoppers!!! https://t.co/J8OMzscuYB]]></document>
		<document><![CDATA[Un Cicpc y 4 delincuentes muertos durante enfrentamiento en Carabobo https://t.co/aZH9i2X2TF via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Caso “Veneco”: Maduro Exige a vicepresidente colombiano que se retracte y pida disculpas https://t.co/WpfUtHtYkr @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[El toma y dame entre Ramos Allup y la tuitera “Inesita terrible”: Con llamado a la guerra incluido https://t.co/lv5IFroMsm @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[¡Bicentenario de Zamora! Ejecutivo Nacional decreta 1 de febrero día de júbilo https://t.co/va3Hd8UkRy]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro: Desde el lunes 30 de enero entran en circulación nacional billetes de 5 y 10 mil bolívares https://t.co/WPhJVhfCZ5]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro: Divisas no petroleras van a un Fondo Central para invertir en el desarrollo del país… https://t.co/vdRcRbFfO0"]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional declaró “inadmisible” recurso de nulidad contra la AN solicitado por el Psuv https://t.co/wOleWSmC9O vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro repudió campaña de xenofobia impulsada por vicepresidente colombiano https://t.co/P3gEZkBFUq]]></document>
		<document><![CDATA[Oído al tambor: el Plan de expansión de los Clap comienza el 1 de febrero https://t.co/1SAJHNIhQH @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Opositores bien molestos ante las marchas sorpresas y nuevos llamados de Capriles ( guarimbas) https://t.co/uhdWfX4Z73 @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[JVR: oposición rehúye a la mesa de diálogo por temor a perder el apoyo de sectores radicalizados https://t.co/DpZxFFCXCf]]></document>
		<document><![CDATA[AQUÍ LOS TIENES! Los programas de los que NO podrás disfrutar en Directv a partir de febrero  https://t.co/UMBpm8JN4s]]></document>
		<document><![CDATA[Tras atacar estacionamiento del Cicpc con una granada arrojan otra en sede de Patrulleros en Chirica https://t.co/LAgf54CJn3 @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuentes ejecutaron robo masivo en la urbanización Miranda https://t.co/CdLWNveQGl vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Fanb reafirma compromiso con orden constitucional ante provocaciones de sectores radicale https://t.co/5F57eoGZ2l https://t.co/LTry3JKuyF"]]></document>
		<document><![CDATA[Gobernadora Caryl Bertho calificó d exitosa jornada de tramitación del Carnet de la Patria https://t.co/OmLBVDA7q5 https://t.co/E1N071LMRg]]></document>
		<document><![CDATA[Horror en Catia: Chamo de 23 años mató a sus padres y a sus dos hermanos menores de edad https://t.co/DBZcL4j09d @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[#LoMasLeido 2 millones 829 mil 20 de estudiantes de matricula estudiantil universitaria https://t.co/ovHLzZ9BT3 https://t.co/M8wCDMsSiE"]]></document>
		<document><![CDATA["Cada uno de los programas y series por canal que no se verán en Directv desde febrero https://t.co/mf3g03Z094 https://t.co/XuYiOUexaR"]]></document>
		<document><![CDATA["@laradiodelsur: La madre de Donald Trump... una inmigrante ilegal https://t.co/hccjwnU1M7"]]></document>
		<document><![CDATA[" Países No Alineados rechazan acciones ilegales de Israel contra Palestina https://t.co/tfiCOoZbEh https://t.co/cIRXXwrSIK"]]></document>
		<document><![CDATA[Vicepresidente de Colombia no pedirá disculpas a Venezuela por el uso del “veneco” https://t.co/8BMpxUtSsc https://t.co/UCEBL6i3wc"]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinato de ex concejal del PSUV en Lara podría tener conexiones políticas https://t.co/ExNpIDOTgO vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Otro caricaturista opositor critica a la MUD en su trabajo https://t.co/nPc28r1fLP @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[último momento: Usuarios de las redes sociales reportan caída masiva de Facebook e Instagram https://t.co/LDxLHkjFIA @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[En video: ¿Se cancelará a la MUD como partido político? ( impugnación) https://t.co/GZ8MJgUP4v @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[¡TE LO CONTAMOS! El poderoso mensaje que envía Leonardo Padrón a los líderes de oposición https://t.co/3aR6QRLo5N vía @maduradascom]]></document>
		<document><![CDATA[¡Atentos! La razón por la que aviones militares sobrevolaron Caracas este sábado https://t.co/1VkjWXej2a vía @]]></document>
		<document><![CDATA["¡Todavía hay Chance! Registro del Carnet de la Patria se extiende todo el mes de febrero https://t.co/zn8rqdnKYn https://t.co/aPYZYCaFrp"]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller agradeció digna postura de IU ante obsesión salvaje de Almagro contra Venezuela https://t.co/QyRrSPCikq https://t.co/40WTju5QOD"]]></document>
		<document><![CDATA[": ¡Un país catire! La espléndida y racista propuesta de Manuel Rosales (+video) https://t.co/8FGbLMPww3 https://t.co/H7v7sJzcTC"]]></document>
		<document><![CDATA[" Misión venezolana parte a Chile para contribuir a atender emergencia por incendios - https://t.co/kZpgytmM9X https://t.co/MLb1ormb2a"]]></document>
		<document><![CDATA["Venezuela se une al júbilo del pueblo chino por celebrarse el Año Nuevo del Gallo https://t.co/7VuSh1xOyI https://t.co/vkHI5QkvxG"]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA | Reportan fuga masiva  en la cárcel el Rodeo 1 https://t.co/ySxMPerGgM via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido asesino de un profesor del Colegio Internacional de Caracas https://t.co/yk1VxN01SA via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[¡LAMENTABLE! Muere niño de 8 años tras recibir un batazo en caimanera de béisbol de Maracaibo https://t.co/9DJEg90NWA vía @maduradascom]]></document>
		<document><![CDATA[Con estos 7 datos sáquele el jugo a WhatsApp ( uso de datos) https://t.co/9SnqX8XkoR @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO | Lanzan granadas en Cicpc y comisaría en San Félix https://t.co/0XS98rcNC1]]></document>
		<document><![CDATA[Reverol: Justo enviamos 80 expertos en incendios a Chile, inducen un incendio en el Warairarepano https://t.co/yJ5bUNubfe @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Imputarán a hombre por muerte de sus padres y dos hermanos en Caracas https://t.co/vPJ9DfdrcS via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[¿Apocalipsis? Un enorme cuerpo celeste se dirige a la Tierra https://t.co/RcvUeq9C5W @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Avioneta se precipitó en Guanta con seis personas a bordo: rescatado dos cadáveres https://t.co/DEy8JviuGx @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a alias “pan de leche”, homicida del funcionario de PoliMiranda caído en Kennedy https://t.co/GA2P5NSv35 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan a empleada del banco Sofitasa estrangulada y sepultada en Mérida https://t.co/RjhWT9sXDi]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes: Medio privado mexicano se burla del Comandante Chávez ( detalles) https://t.co/2NvURC5Nf4 @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[¡PURA PASIÓN! “No te prometo una vida perfecta”: El mensaje de Vanessa Senior a su nueva novia https://t.co/E8SdaQL8Ee vía @maduradascom]]></document>
		<document><![CDATA[Golpe a los bachaqueros: dos toneladas y media de comida en dos cuartos ( Pérez Bonalde) https://t.co/XCN79iw6Zn @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Vicepresidente colombiano lanzó fuertes críticas a Nicolás Maduro https://t.co/FktzXf29Wv via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela ejercerá acciones por declaraciones del vicepresidente colombiano ( venecos) https://t.co/P8oth2mFtE @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de su vivienda en Catia: Asesinan a madre, padre e hijos de comisario del Cicpc https://t.co/uUxLo6XPer @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Video: Mariam Habach reacciona rapidito ante resbalón en desfile de traje de baño ( Miss Universo) https://t.co/QfRMHVq6Ue @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello: Oposición pide elecciones y ni siquiera tienen un partido (+fraude MUD) https://t.co/yG94govVsc https://t.co/r4wQdME3Bf"]]></document>
		<document><![CDATA["Gmvv ha entregado cerca de 200 mil viviendas a familias colombianas https://t.co/55JgKcU9Ia https://t.co/tjSBVrSOdk"]]></document>
		<document><![CDATA[Pollo, carne, leche, café y medicina: Todo lo que llegó a Puerto Cabello https://t.co/Crk4bLPD7u @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia pidió disculpas a venezolanos ofendidos pero le hizo un llamado a Maduro https://t.co/A2VqwaAu0h https://t.co/yOhnQx9FV4"]]></document>
		<document><![CDATA[Ácida crítica d periodista venezolano contra Mariam Habach: No debe ganar el Miss Universo https://t.co/qdjkiABuF2 https://t.co/XcnkkZAzlD]]></document>
		<document><![CDATA["Irán responde a Trump con la misma moneda: Prohibirán el ingreso al país a ciudadanos de EE.UU.… https://t.co/Hgq3xf3yAg"]]></document>
		<document><![CDATA[Renunció al partido VP la diputada María Gabriela Hernández https://t.co/5YmPZXk7hg via @800noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Conatel anunció oficialmente procedimiento administrativo a Globovision https://t.co/xoReZUfqTS @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[@manaure_33. Fe y esperanza solo Dios tiene el poder y en el debes confiar el te devolverá tu hijo sano y salvo confia y nunca pierdas la fe]]></document>
		<document><![CDATA[La reacción de la Canciller Holguín ante “los venecos” del vicepresidente colombiano https://t.co/5a0fLrVoHX @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA["Ahora venezolanos lo pensarán dos veces antes de irse a Miami por nueva medida de Trump https://t.co/Yt1Fu6U0SS https://t.co/Tz4McZl8UQ"]]></document>
		<document><![CDATA["@NDtitulares: Zulay Aguirre: La Polar nos ha hecho las cosas difíciles con los Clap - https://t.co/GcNJHlHbrO https://t.co/oYFW9o8Z5v"]]></document>
		<document><![CDATA[" ¡VENEZUELA SE RESPETA! Vicepresidente de Colombia en ojo del huracán por xenófobo (+COMUNICADO) #Lechuguinos… https://t.co/yUnGi8aBNQ"]]></document>
		<document><![CDATA["@NicolasMaduro: Aprobé Bs 25 mil millones para cancelación de 46 mil 526 prestaciones sociales del año 2… https://t.co/Cpehc5JxyD"]]></document>
		<document><![CDATA[Quedó grabado en este video: Cayó avioneta en un río y murieron sus tripulantes ( Australia) https://t.co/dn5eXrBV9b @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Histórico: CNE emite primera acta de nacimiento con doble maternidad ( Lucha LGBT) https://t.co/St32ncB5Qh @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Foto: Este chamo se hizo pasar por GNB para sacar rapidito el carnet de la Patria https://t.co/UoEnsztxYh @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[¡ÚLTIMA HORA! Retienen en Maiquetía al diputado Luis Florido https://t.co/rDsu74GyNC vía @maduradascom]]></document>
		<document><![CDATA[Atención maestros: Recibirán los aumentos salariales establecidos en su convención colectiva https://t.co/x9Y4FS7PTj @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Impacto positivo: “Se recuperan los precios del petróleo” ( Del Pino) https://t.co/rkrloYId6Y @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Deshojando la Margarita? Lo que dijo Capriles sobre una nueva candidatura a la gobernación https://t.co/1Hv08VsW4s @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[CHOQUE MÚLTIPLE: 1 MUERTO Y 8 HERIDOS EN BAJADA DE EL TAMBOR ( FOTOS IMPACTANTES) https://t.co/ygVlerQyFH @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Foto: Detenido estudiante que amenazó de muerte con una pistola a sus compañeros de clases https://t.co/EGVthLAXRB @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles admite que tiene abandonada la gobernacion: Compartelo https://t.co/tbxcIqbNSI]]></document>
		<document><![CDATA[¡Un país catire! La espléndida y racista propuesta de Manuel Rosales (+video) https://t.co/vhed2gW7y0]]></document>
		<document><![CDATA[¿Existe una planilla en jornadas del Carnet de la Patria para disolver la AN? Acá la verdad ( Clap) https://t.co/tRgXtH0IiE @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Sí van las elecciones de gobernadores, alcaldes y presidente: Héctor Rodríguez ( detalles) https://t.co/M7ej1eXt0x @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo anuncio: Extienden el proceso para sacar el Carnet de la Patria https://t.co/49cZJxceMX @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Protestan contra alcalde de Miami-Dade por acatar orden de detención de inmigrantes https://t.co/cm7l7sACm9]]></document>
		<document><![CDATA[Sepa cuándo Banco de Venezuela realizará jornadas especiales para dar tarjeta Hogares de la Patria https://t.co/QL15OIAg10 @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Pasajeros lincharon a delincuente:https://t.co/n2Gyv8AS3T]]></document>
		<document><![CDATA[Vea aquí si es parte de los nuevos beneficiarios de la Gran Misión Hogares de la Patria https://t.co/03jqkKwHgC]]></document>
		<document><![CDATA[video: Los gritos que recibió Ramos Allup al llegar a Margarita ( foto) https://t.co/Ub6RwfdK6a @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[¡ATENCIÓN! Venezolanos que vivan ilegalmente en Miami podrán ser detenidos tras orden de Trump https://t.co/6Q0JMY91oS vía @maduradascom]]></document>
		<document><![CDATA[le interesa: Verifique las tarifas y los planes movilnet siguiendo estos pasos https://t.co/Sj4Qac4OVt @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Véalo: Plan Harina en Guárico produce 150 mil kilos diarios https://t.co/jDVBndSTFK]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las 51 obras públicas que tiene previstas realizar el Gobierno Nacional https://t.co/pCKTZwTgej]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en el metro de CARACAS este viernes? Entérese ( tuits) https://t.co/jSCN3wztue @la_iguanatv]]></document>
		<document><![CDATA[Banda de ladrones de cacao tras asesinato de hermana de diputada del PSUV en Barlovento https://t.co/nFFN88272w @la_iguanatv]]></document>
	</documents>
</author>