<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#BabyBoomFarc no es tan chévere como lo pintan....]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosduque si? sobretodo por el comercial de las naranjas....]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaMundialContraElCancer es propicio dar gracias a Dios por los milagros hechos a través de estos Santos en el cie… https://t.co/5x0ATP5IGb]]></document>
		<document><![CDATA[#Injusto #SeguridadCiudadana #FedericoCuentaConVos el colmo de los jueces!!! https://t.co/ZJ478uyOSN]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoLiberal @rdeserpa @HoracioJSerpa @ConcejoDeBogota @HoracioSerpa @hectorolimpo @RositadeSerpa @PrensaSerpa y su futuro será mejor aún]]></document>
		<document><![CDATA[@untalcharlie de acuerdo! Están como locos por las vías estos taxistas y nadie les hace control/sanción #DiaSinCarroYSinMoto]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto deberían hacer control/sanción velocidad hoy a los taxistas #DiaSinCarroYSinMoto @alejandromayam… https://t.co/BaceSNCFSg]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan llevando los agitadores profesionales que nosotros ya sabemos que nunca protestarán con ideas!… https://t.co/OvrhTgMH6P]]></document>
		<document><![CDATA[Ya todos sabemos que infiltran agitadores profesionales para hacer esto,#CumbreDePremiosNobelDePaz no fue la excepc… https://t.co/qiSBBto7wR]]></document>
		<document><![CDATA[No tenemos #CulturaVial y la #SeguridadVial es asunto de todos https://t.co/X4fg9vJlYG]]></document>
		<document><![CDATA[Por Dios #DiaSinCarroYSinMoto increíble! https://t.co/xKahyCFMC8]]></document>
		<document><![CDATA[Y hoy también es el día de la llama de amor de la #VirgendelaCandelaria importante devoción para quienes creemos en… https://t.co/HyZwHKrtFE]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota__DC también entraron agitadores profesionales a la #CumbreDePremiosNobelDePaz no hay derecho! #Respeto #CulturaCiudadana]]></document>
		<document><![CDATA[#DiasinCarro deberían controlar la velocidad a los taxistas que como tienen las vías libres andan a mil… https://t.co/Ijwyshm2po]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaSinCarroYSinMoto un Viceministro que se 'baja' de sus carros sin lugar a dudas es de registrar. https://t.co/iJRpBLZkqR]]></document>
		<document><![CDATA[@nubiacamacho @ErikaFontalvo @Angelapinzon @wilmacalderon increíble cómo pese a las adversidades, son felices.]]></document>
		<document><![CDATA[Si, es una posición respetable en el periodismo porque en el afán "de la chiva" se publican entrevistas que nada ap… https://t.co/Y7nNuZIhR5]]></document>
		<document><![CDATA[@VLADDO @matadoreltiempo y por qué creen que no sucede? Sencillo: no hay motivación y herramientas comunicativas para abrir los noticieros!]]></document>
		<document><![CDATA[@Hora20 @AABenedetti #DebateHora20 quiero ver quiénes son los congresistas que promoverán la legislación #NoAlMaltratoAnimal]]></document>
		<document><![CDATA[Lo máximo #UnGalónEsUnGalón https://t.co/i1p7kIJDMO]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa super esa medida! Vamos a ver cuántos caen en sanción.]]></document>
		<document><![CDATA[@Anitavelez9 pues tenaz esto que les pasó... deberían dar ejemplo de #SeguridadVial @alejandromayam]]></document>
		<document><![CDATA[#RadioNacional77 felicitaciones a la casa de la radio pública en Colombia. Tejer identidad nacional no es una tarea fácil @RadNalCo abrazos!]]></document>
		<document><![CDATA[@matadoreltiempo lo máximo. Es:  Inmediatez, capacidad de descripción e imaginación, responsabilidad y adrenalina.]]></document>
		<document><![CDATA[@deseretoficial #DeseretEnColombia  chévere saber cómo triunfa una colombiana en EEUU. En @CaracolRadio fue un hit esta mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabodelascasas muy buen trabajo. #Pulido #Colorido]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniverse conclusión: las respuestas sí aportan para los jurados.]]></document>
		<document><![CDATA[@IbarraSocarras interesados todo un país que quiere ver a su reina triunfar!]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenDuque yo no le entendí bien aquellos de "los dos presidentes"... creo que en el mundo poco de política doméstica #MissUniversoXRCN]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniverse #MissColombia mañana dirán "yo creo que fueron los nervios"... y sí, debe ser...]]></document>
		<document><![CDATA[@InformantesTV #GeneralNaranjo @Gr_Naranjo seguro que dejará una huella en la @ViceColombia porque tiene madera y conocimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pero lo que hizo @petrogustavo le parece perfecto... ir con agitadores profesionales a "protestar"???… https://t.co/Ey8O0qZb2G]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué nos pasa? Que no hay #CulturaVial https://t.co/YMdh1mdSxh]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor invocación para saber que Dios nunca nos deja solos en los nuevos caminos a emprender. https://t.co/rMKzGb5lVF]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa historia #Salmos #Biblia #Dios https://t.co/VTuOpMbCPG]]></document>
		<document><![CDATA[#Sol #Atardecer #AnoNuevoChino en #Colombia las maravillas del Universo #Gracias a Dios por el espectáculo de la na… https://t.co/8xLWE3WX1d]]></document>
		<document><![CDATA[@luciabastidasu  así es si @petrogustavo propusiera el debate sería sobre ideas @EnriquePenalosa]]></document>
		<document><![CDATA[En las elecciones para la Presidencia 2018 en Colombia contará demasiado el apoyo de #EEUU a un candidato y solo el @CeDemocratico lo tiene!]]></document>
		<document><![CDATA[No invite su celular al baño - Blogs El Tiempo https://t.co/Wqan18DBto vía @eltiempoblogs soy del 95% a partir de hoy seré del 5% #celular]]></document>
		<document><![CDATA[Complicada la situación... https://t.co/ylCdZBcJZ1]]></document>
		<document><![CDATA[@DidierChica ojalá sea la última #ColombiaSinToreo]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAlMaltratoAnimal @GeneralNietoR @PoliciaBogota qué tal este uniformado atacando a un ser indefenso #perro.… https://t.co/rr9wE0zcjc]]></document>
		<document><![CDATA[Magistrado Vargas no este indeciso, la vida de cualquier ser vivo debe ser su prioridad #ColombiaSinToreo https://t.co/E6qZvdSPoP]]></document>
		<document><![CDATA[Obtuve:Analítica y perceptiva!  https://t.co/JCMByDkwoX vía @play_buzz #Divertido #Inteliegencia]]></document>
		<document><![CDATA[@PLinero muy buena tarea!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#Frases sin propuestas, pero en fin... el pueblo decide lo que los políticos les proponen https://t.co/vJvjbA3rlq]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinosaRadio ahhhh ese era el verdadero motivo por el cual @petrogustavo y @HOLLMANMORRIS estaban TAN interesados en ir, @EnriquePenalosa]]></document>
		<document><![CDATA[@jcontrerasa @petrogustavo pueden protestar pacíficamente sin llevar los típicos agitadores profesionales que llevan siempre @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@zonafranca @HOLLMANMORRIS @Bogota @Dia_TV #ZonaFranca sabemos que hay agitadores profesionales en todas las manifestaciones ¿Para qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Sabias palabras de @Pontifex_es #TodoComunica https://t.co/ROmzeQ01Vw]]></document>
		<document><![CDATA[Fiesta? Cuando apuñalan a un ser vivo que siente? Cuando cortan orejas de un ser vivo? #NoMasCorridas… https://t.co/ijfEkieNlI]]></document>
		<document><![CDATA[@avivamiento así es.]]></document>
		<document><![CDATA[De qué nos aterramos si cada vez que van @petrogustavo y @HOLLMANMORRIS aparecen los agitadores profesionales, raro… https://t.co/WELmdpYVli]]></document>
		<document><![CDATA[Los mismos que agredieron a los taurinos son agitadores profesionales que viven de manifestación en manifestación #ColombiaSinToreo]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que conocer cómo va el mercado de la movilidad para tomar medidas para hacer proyección de política… https://t.co/5u8ItMPGDy]]></document>
		<document><![CDATA[Entre tanto en Barranquilla... @Carnaval_SA #Bando2017 #QuienLoViveEsQuienLoGoza otro mundo... https://t.co/KNDfhR6hfx]]></document>
		<document><![CDATA[#LaEraTrump @MELANIATRUMP sabe que el mundo la observará y comparará, lamentáblemente. https://t.co/ALyQbsN0rF]]></document>
		<document><![CDATA[Definitívamente los verdaderos amigos se conocen en los momentos difíciles.]]></document>
		<document><![CDATA[@vanedelatorre #Fuerza que los grandes seres como tu, siempre tienen la protección Divina!!! Todo es un aprendizaje.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio #NoAlMaltratoAnimal qué bueno que los magistrados se ocupen de estos asuntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que el gobierno en ningún escenario analizó la posibilidad del #BabyBoomFariano @JairoLibreros]]></document>
		<document><![CDATA[@UniNoticias difícil manejo #CambioClimatico]]></document>
		<document><![CDATA[El regalo, las escaleras y el saludo: mira las diferencias de protocolo entre los Obama y los Trump https://t.co/qnET95jfbZ vía @UniNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[De las últimas fotografías de Pete Souza @BarackObama #Nostalgia #Incertidumbre https://t.co/NfO6BQI7Bd]]></document>
		<document><![CDATA[@TimoFARC importante que emane esos sentimientos de su corazón porque es parte de empezar a vivir en la legalidad.]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha contra la corrupción https://t.co/BXdFrM220o vía @ELTIEMPO de acuerdo con @luisfelipehenao. Que ropongan otros asuntos en campaña]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpDia1 #LaEraTrump un empresario Presidente de los #EEUU que ojalá no piense manejar la política como un negoci… https://t.co/GrYaz44Nr0]]></document>
		<document><![CDATA[#Ciclista debe respetar la normatividad. Falta pedagogía porque muchos se pasan semáforos en rojo y andan en contra… https://t.co/7V8J3df7dj]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraVegaP es parte de la no censura y la libertad de expresión de esas minorías @rcnradio #NoAlMaltratoAnimal]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que debe haber una equivocación. Yamid nunca ha estado de acuerdo con el toreo. https://t.co/ilzDWOM0go]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht poco o nada importaba la navegabilidad del Río Magdalena en Colombia. Nada de obras en lugares en riesgo por el cambio climático!]]></document>
		<document><![CDATA[@MELANIATRUMP sostiene la biblia e @IvankaTrump eleva plegarias al Altísimo #LaEraTrump #Inauguration #Incertidumbre https://t.co/TG1IlaP424]]></document>
		<document><![CDATA[#Inauguration a las 12 pm, simbología del tiempo de la tierra en el Universo, jura @realDonaldTrump como Presidente de los #EEUU]]></document>
		<document><![CDATA[#LaEraTrump por esas lecturas bíblicas sabemos por qué #EEUU es la potencia del mundo escogida por Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Así no es #EEUU #Inauguration #TrumpInauguration grupo de encapuchados vestidos de negro ¿A cuántos representan? https://t.co/5Lnvikm1po]]></document>
		<document><![CDATA[@Bocarejo_JP @Bogota #Bici @jebedoya la unión hace la fuerza!]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes valen más que mil palabras... #TrumpInauguration #Inauguration #Incertidumbre #RealPower #HardPower https://t.co/xicrZ88CYI]]></document>
		<document><![CDATA[Definitívamente en la diplomacia cuenta muchísimo el lenguaje corporal #LaEraTrump #TrumpInauguration #Inauguration https://t.co/XOyXTUXRCJ]]></document>
		<document><![CDATA[En aprietos por un regalo protocolario @FLOTUS #TrumpInauguration]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpInauguration no veo a @realDonaldTrump cumpliendo el estricto protocolo de los #EEUU]]></document>
		<document><![CDATA[#LaEraTrump @realDonaldTrump maneja las relaciones con Putin como si fuera un negocio y no se da cuenta que entró en un juego de poder real!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuciaEBaena @Yanelda  esto es maltrato animal y el Universo nos clama proteger a estos seres indefensos.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaEraTrump es importante el análisis y el contexto. @NoticiasCaracol lo ha hecho en las últimas emisiones @juanrobertovarg #Inauguration]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dios mio qué nos espera con @realDonaldTrump? #Incertidumbre #Potencia #SistemaInternacional #Inauguration punto de inflexión en el mundo?]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosvives qué bueno que por fin lo veamos con casco...... @Bocarejo_JP #LaBicicleta #Bici]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hacer sondeos sin #ciberseguridad? A leguas se nota que no hubo tal protección. https://t.co/hCXu5UcRs3]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo @manolitosalazar y lo hacen para que los medios de comunicación les registren sus desmanes en… https://t.co/6NIYB6Uy8m]]></document>
		<document><![CDATA[@tatianaduplat una persona que ingresa a unas estadísticas de suicidio y una persona más que le hará mucha falta a una familia.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Luego no era la de @Bogota__DC? https://t.co/yxX9hqdIke]]></document>
		<document><![CDATA[@PinzonBuenoEmb @TheICCFGroup @ParquesColombia bien merecido logro para alguien que ha dado mucho por nuestro país.]]></document>
		<document><![CDATA[Programación neurolingüística🙄 https://t.co/BSHM2k5vMz]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta que @SectorMovilidad tenga los eje de mensaje que se construyeron en equipo con la @ansvcol para la ciud… https://t.co/Z0iBu2a4eb]]></document>
		<document><![CDATA[#BarranquillaSinArroyos porque cuando vamos de visita uno ni idea por dónde pasan... https://t.co/9H8TVVyCFs]]></document>
		<document><![CDATA[Se le notó la inseguridad con el protocolo de Estado pese a que lo guiaban #Inauguration https://t.co/LaIE1jUHOb]]></document>
		<document><![CDATA[@yalenajacome @fundacionsemana y dónde se compra la miel? @dumek_turbay]]></document>
		<document><![CDATA[No hay justificación para el maltrato de los toros. Deberían pensar en que son seres vivos y les duele una punzada #BogotáMejorSinToreo]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAlMaltratoAnimal me alegro que el Alcalde @EnriquePenalosa proteja a los seres indefensos como son los toros… https://t.co/X92MMsk19z]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfgalan qué pereza... prefiero propuestas en seguridad ciudadana y movilidad segura @juanmanuelgalan]]></document>
		<document><![CDATA[@mcamachoc no entiendo esto Miguel.... @JuanDiegoAlvira]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanLalindeG si. Siempre dispuesto a trabajar y con el compromiso de hacer lo mejor!]]></document>
	</documents>
</author>