<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Una buena reflexión para terminar la semana. Si todo es de todos... nuestra oración de la mañana en canción. https://t.co/QY3yQZse0U]]></document>
		<document><![CDATA[@alehoppp Genial Houston... Los alumnos van a ser una gran ayuda... sin ninguna duda. Yo quiero ir a esas clases a resolverlo Feliz comienzo]]></document>
		<document><![CDATA[Semana de la Paz de los Escolapios de Alcalá de Henares - Dream! Alcalá https://t.co/NaB2sY64zP]]></document>
		<document><![CDATA[@alehoppp No podía ser de otra manera. A reciclarse toca!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Línea del tiempo para nuestro comienzo de proyecto. "Y en este castillo..." https://t.co/0SPSRRbcSO]]></document>
		<document><![CDATA[ANYA - Una Tierna Historia de Superación (Corto Animado) https://t.co/sdeloXtTcg vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra oración de esta mañana tenía mucho ritmo, nos ha gustado a todos. El mundo es de todos y todos cabemos en el https://t.co/KSgA8xHjic]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores... los abrazos de oso. https://t.co/MGnuQCkp0c]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuntamiento de Alcalá de Henares: Por una comunicación de transporte público para los vecinos del... https://t.co/tOiX1Su6PU vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[Una película curiosa.“TRAILER PASTEL DE PERA CON LAVANDA CASTELLANO” en @Vimeo https://t.co/G6vhKlpthk]]></document>
		<document><![CDATA[7 Errores en la crianza que impiden a los niños llegar a ser exitosos. https://t.co/afdwX3fSkF vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[@estoesLaMODA Me encanta vuestro disco. Ya tengo el mío... mañana estreno la camiseta!! Suerte chicos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mis chicos mandando un saludo desde el Parlamento en Bruselas. https://t.co/uwUBqnmQwn]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizado el curso de ABP ya tengo mi insignia. Me gustan estos cursos #ABP de @educaINTEF . Son geniales. https://t.co/Zdupm0Qe6n]]></document>
		<document><![CDATA[La empatía, la solidaridad, la asertividad y el trabajo en equipo también se pueden aprender en los centros educativos]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo los fines de semana de tres días pueden contribuir a salvar el mundo https://t.co/G2wDBy6RoM vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Recapitulamos lo aprendido con un folio gitatorio, donde todos los grupos comparten lo aprendido. El potavoz luego… https://t.co/v4GAzBv3Fw]]></document>
		<document><![CDATA[Otra entrada nueva en el blog. Estos chic@s no paran de aprender. La maga de la naturaleza les enseñó muchas cosas. https://t.co/WMhkWYdQWJ]]></document>
		<document><![CDATA[Otra entrada nueva en el blog. Estos chic@s no paran de aprender. La maga de la naturaleza les enseñó muchas cosas. https://t.co/WMhkWXWfy9]]></document>
		<document><![CDATA[Para los fans de las Zascanduri mañana en Torrejón y gratuita. https://t.co/TLOzEvW5Iv]]></document>
		<document><![CDATA[Fairphone: un teléfono móvil libre y solidario https://t.co/b2tfH6Lfb0 vía @deotramanera_co]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que si... No dudamos de vuestro estado de forma. Un saludo campeón. https://t.co/qHJsY78b18]]></document>
		<document><![CDATA[En marcha mi segunda tarea del curso #CooperaMooc Los grupos ya tienen sus nombres y sus propios carteles. ¡Genial!  https://t.co/btOM8vO5w0]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros amigos los Ematis... Cuando las matemáticas son divertidas y hasta fáciles. https://t.co/tR7wDMC2AD]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá que tenerlas muy a mano. Gracias compis!! https://t.co/a0SSyeWKTk]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pena que nos socialicemos para el consumo común y no para el bien común. Nuestras compras influyen y mucho en otras injusticias sociales]]></document>
		<document><![CDATA[Once mujeres y niñas, embarazadas por abusos de cascos azules en Congo https://t.co/fhRpshKx2c vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Muy triste tener que ver situaciones tan deshumanizadoras e injustas en los tiempos que estamos. Aprovechándose del débil  #mujerescongo]]></document>
		<document><![CDATA[La Sexta el programa de Salvados entrevista a la asociación ALBOAN que ayuda a las mujeres violadas en el Congo #mujerescongo]]></document>
		<document><![CDATA[Esta sería mi última aportación al curso #ABP_INTEF. Mi Elevator Pitch sobre un posible proyecto de aprendizaje  https://t.co/7bb7q2cJ8c]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloSotoca Me alegra mucho saber que estás tan innovador. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[@alehoppp Qué suerte tienen tus alumnos y compis de tenerte de profesora.]]></document>
		<document><![CDATA[Deberes, padres y profes Algo no estamos haciendo bien. https://t.co/sPlYKdjGOH vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tengo mi primera tarea del curso Aprendizaje Cooperativo. Con  muchas ganas de poner todo lo aprendido en prácti… https://t.co/08KJEtVgGm]]></document>
		<document><![CDATA[Pixar estrena 'Piper', uno de los cortos más bonitos de Disney https://t.co/FC3ynlvdIr vía @ElHuffPost]]></document>
		<document><![CDATA[@alehoppp Muy buen trabajo Ale. Ya nos enseñarás tu puesta en práctica en el aula.]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha Los inadaptados - Single de Juan Perro en #AppleMusic. https://t.co/MNbwr7RLaA]]></document>
		<document><![CDATA[El Don Juan Tenorio en Alcalá en su 32 edición.#DonJuanenAlcala https://t.co/UcalpOPUPq]]></document>
		<document><![CDATA[Como enseñar significa no dejar nunca de aprender aquí está mi nuevo trajajo #CooperaMooc https://t.co/OlHOB2UXdR #MiSitioWebPro #AsíDeFacil]]></document>
		<document><![CDATA[@alehoppp Innovando... no podía ser de otra manera. Ya nos enseñarás lo aprendido.]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Juan Luengo, alma mater de CAJE. Una gran pérdida en el tejido social de Alcalá D.EP. https://t.co/ROEzcVkGZr vía @lalunadealcala]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué significan realmente las reválidas?Nuestros alumnos no se las merecen, es volver a algo arcaico. https://t.co/HM2IChxri9 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[“No estamos preparando a los niños de hoy para lo difícil” https://t.co/AKeQ6NgeZr vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Después de ponernos nombre empezamos nuestro cuaderno de campo de la semilla que hemos plantado.Así es fácil ver co… https://t.co/u2rZ6XAAaX]]></document>
		<document><![CDATA[El búho Raider, la erizo Susi Petardo, el ciervo Tarzán, Cloe el mapache, Mila la osa y Jorge el Zorro. https://t.co/c8SmcgV8gJ]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde de trabajo cooperativo en el aula. Han elegido entre todos su nombre del grupo y lo han dibujado en un cartel… https://t.co/rMtb0hzwrZ]]></document>
		<document><![CDATA[19 de Octubre Día Mundial contra el cáncer de mama. Por todas las valientes que cada día luchan contra contra esta enfermedad #sumatealrosa]]></document>
		<document><![CDATA[Cuestión de Actitud. SE POSITIVO SIEMPRE, saldrás ganando!
https://t.co/sstwMcWjjq]]></document>
		<document><![CDATA[¿COLOR CARNE? https://t.co/D2GxOOzslF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Los dinosaurios toman La Dehesa en Alcalá de Henares https://t.co/AsIMQsMxFa vía @lalunadealcala]]></document>
		<document><![CDATA[@unamamacom @EscolapiosADH  Me encanta!! Esas tardes de manualidades son muy buenas y siempre se acuerdan luego de lo aprendido. ¡Bravo!]]></document>
		<document><![CDATA[Celebra el Día Internacional de la Sonrisa con una muy grande. SONRÍE!! https://t.co/WMsoI2U55l]]></document>
		<document><![CDATA[Ut Medieval- Música para nuesrtro mercado medieval de Alcalá de Heanres, no te lo puedes perder https://t.co/Ki1pxIwYIZ vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Hablamos de educación. Educar emocionando,desde la entrega, innovando y compartiendo vivencias...https://t.co/nbwZAv2OX6 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Morat, Para arender a quererte. Un vídeo muy bonito. No lo dejes de ver!!!
https://t.co/5d7KzdWwOW]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves 6, 18:00 h.
Rinconete y Cortadillo Légolas Colectivo Escénico
Taller para niñas y niños de 6 a 11 años.
BPM… https://t.co/9Mwn1nVu2r]]></document>
		<document><![CDATA[Conciencia y libertad. https://t.co/KKxpRE8sfg]]></document>
		<document><![CDATA[Respira... Si te sientes enojado, no estalles, sólo respira https://t.co/Ym113pJlD0 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Los peluqueros que han revolucionado Alcalá con su vídeo https://t.co/G1Dsqu3IB2]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen fotográfico: Foto oficial de las escuelas del Rugby Alcalá - Dream! Alcalá https://t.co/BI98kvhYVs]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen fotográfico: Foto oficial de las escuelas del Rugby Alcalá - Dream! Alcalá ¡¡¡¡¡ GRAN CLUB!!!!¡https://t.co/BI98kvhYVs]]></document>
		<document><![CDATA[@EscolapiosADH Mi hija sigue nerviosa pero encantada de la experiencia... y no hizo mas que empezar. GRACIAS!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ayto. de Alcalá de Henares: No más atropellos - https://t.co/CF4XUVAk0q vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendizaje basado en Proyectos... Necesitamos cambiar las formas de enseñar y aprender https://t.co/I9yWLOyNz9 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El plan de Suecia contra el consumo desaforado: bajar los impuestos sobre las reparaciones https://t.co/siKrWITaWa vía @eldiarioInt]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying Care for de Delorentos ♫ https://t.co/vWRVP7EPff]]></document>
		<document><![CDATA[Así te cambia la vida si pasas un mes entero sin quejarte https://t.co/73d9TGMeLG vía @icon_elpais]]></document>
		<document><![CDATA[La titánica lucha de una médica contra el poder de las farmacéuticas https://t.co/XxF2u9zL2J vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Colesterol, un arma secreta del cerebro para proteger la memoria
https://t.co/LLmewAi2Jt]]></document>
		<document><![CDATA[@alehoppp Como buena profe que eres y con la sonrisa por bandera]]></document>
		<document><![CDATA[Izal versionan a Supersubmarina - 06/09/16, Hoy empieza todo con Ángel Carmona - RTVE.es A la Carta https://t.co/qjxyfaSWUq vía @rtve]]></document>
		<document><![CDATA[Los "micromachismos" en el deporte. A ver si así se entiende... https://t.co/LVl0MhLoZd vía @wordpressdotcom]]></document>
		<document><![CDATA[Gigante 2016!!! Con grupos que me han hecho saltar mucho. Siempre apostaré por la música @estoesLaMODA https://t.co/UNRDtMF7UA]]></document>
		<document><![CDATA[Diez consejos para empezar bien el curso. https://t.co/Of9g8XG9gc]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy vuelta al colegio... nuevas caras, nueva dirección, nuevos proyectos y ganas renovadas para comenzar un nuevo curso 2016/2017.]]></document>
		<document><![CDATA[La actuación de nuestras chicas. Qué grandes son!! https://t.co/6KL66WzBe1]]></document>
		<document><![CDATA[Vino popular después de la misa por el patrón del.pueblo#fuentecén2016 https://t.co/dJSD3H1NDz]]></document>
		<document><![CDATA[Desfile de peñas y comienzo del.pregón en el pueblo#fuentecén2016 https://t.co/34L0I8MnX0]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bien que se pasan los días en el pueblo...#fuentecén2016 https://t.co/hiwaSVm5Bd]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde pelota mano.#fuentecén2016 https://t.co/zlzFA9Y07s]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche Gymkana del terror. El pueblo a oscuras y muchos niños, jóvenes y mayores con linternas corriendo por el pueblo. ¡Superándonos!]]></document>
		<document><![CDATA[@picotaragudo  Sois geniales...cada año os superáis. A por la V Travesía!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda el rugby es un gran deporte...https://t.co/Q29j1EJeZi]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena los profes que tengan el enemigo en casa. Yo disfruto creando con mis compañeros.  https://t.co/5vU82s5W7e vía @fracasoescolar2]]></document>
		<document><![CDATA[#NowPlaying Sin Avisar de La Vela Puerca ♫ https://t.co/xmUGS8vXo6]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tocan en la Sala Penélope.
Para No Verte Más de La Vela Puerca ♫ https://t.co/SAO1mz0SPs]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WoCTbxYzP8 Buenos días]]></document>
		<document><![CDATA[Venga ahora en español. Míralo por curiosidad!!!
 https://t.co/Q06nOPPDOB]]></document>
		<document><![CDATA[Qué triste que los niños tengan que vivir esto en el mundo "desarrollo" que nos consideramos. "https://t.co/l9QyQwwi2z]]></document>
		<document><![CDATA[III CIUDAD DEPORTIVA ALCALA DE HENARES. MADRID. Pero se quedó en promesas... https://t.co/5tEsfWavCL vía @Issuu]]></document>
		<document><![CDATA[@ADComplutense @carmenma_gm Felicidades chicos por la victoria.]]></document>
		<document><![CDATA[El curso 2016-17 comenzará el 8 de septiembre en Infantil, Primaria y Especial https://t.co/gOTuqNCA8L vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz de lo bien que lo han hecho mis chicos del colegio. ME ENCANTAN!!! Como crecen... otro curso que se va...
https://t.co/5GdkNEYQvr]]></document>
		<document><![CDATA[De qué grupo son tus hijos? Este verano juega y crea más... ve menos la tv. https://t.co/WHb6ilizyJ https://t.co/oHlq8JX2wq]]></document>
		<document><![CDATA[La música mejora la capacidad de lenguaje de los bebés @lavanguardia https://t.co/R5emQlNsFA]]></document>
		<document><![CDATA[Un fin de semana muy animado y para todos los gustos.
https://t.co/EXBInABsJu]]></document>
		<document><![CDATA[Lotte Reiniger, pionera en el cine de animación https://t.co/hGPsvfAl0p vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Queridos.... maestros https://t.co/J6AhVZYQCs vía @La_SER]]></document>
		<document><![CDATA[La MODA y el IDJ piden ayuda a los jóvenes burgaleses para grabar 'Nómadas' https://t.co/MY1VAuskmZ vía @burgosconecta]]></document>
		<document><![CDATA[RICARDO III Otra gran obra para una gran compañía!! Y excelente equipo. https://t.co/D5iish19g6]]></document>
	</documents>
</author>