<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@CNNChile don @RicardoLagos con respeto se lo digo, vayase a su casa, disfrute su familia y escriba sus memorias. Ya fue...]]></document>
		<document><![CDATA[@Carolina_Rinald no le tenía fé pero parace que la lleva todo el rato.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera para los apitutados q no tienen pega fuera del Estado ¡por supuesto!]]></document>
		<document><![CDATA[PPD valora modificación al sistema de refichaje anunciada por el Servel https://t.co/u1a2pxg9cp vía @emol apitutados nivel 1 @PPD_Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl @PatoFdez q manera  estar perdido Sr Frez.]]></document>
		<document><![CDATA[@mdonosoa62 en Valparaíso no sirvió, en Copiapó la gente aún vive en el desastre, en Tocopilla ni hablar...suma y sigue]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarabricenok  Yo "pongo" una ficha que Adimark Febrero viene xon menos de 15% apoyo al Gobierno.Acercándose al histórico Toledo, Maduro.]]></document>
		<document><![CDATA[@patolabarcac @ricardo65365509 si. Pero de aquí a Nov se llevaran el Estado para la casa. Y apernarán en cargos públicos innamovibles....]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl @GobiernodeChile @mbachelet le faltó decir Misión Cumplida y nos vemos en Caburga!]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeTarud don Jorge cómo se puede asegurar que donación de Dubai llegue efectivamente a los afectados? Favor tenga ojo y gracias 1.000!]]></document>
		<document><![CDATA[@matiasdelrio @barbarabricenok lo que está pasando con el Servel]]></document>
		<document><![CDATA[@carreragonzalo eso ahora, pues en 10 años se lleva toda la AFP. Coticen en Perú 5 años (un mínimo)y mejor se llevan la plata.]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarabricenok en que minuto Chile se fué tan a la "cresta" con sus autoridades. Ya necesitamos casi un exorsismo...]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 @biobio mal. Llegará el tiempo de responder...]]></document>
		<document><![CDATA[RD acusa"persecución política" hacia ellos en Providencia https://t.co/SuIEu5BQxt vía @emol mala labor RD les tenía fé! Mal @GiorgioJackson]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisMesina1 para q aprendas "Luchito" la rent se mide en el largo plazo... https://t.co/fYetgEB8FS]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 @JorgeTarud lástima q está en la vereda equivocada. Bien Tarud]]></document>
		<document><![CDATA[Querida @lucyanaah, hay un apitutado en @conaf_minagri diciendo q el #supertanker no vuela bajo.. https://t.co/wCt1rpBGx5]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteChile cuanto correo trucho y irá salir de esta operación. Dará para un libro y seguro de todos los colores...@CamaraDiputados]]></document>
		<document><![CDATA[@cnpchile @Jdavidovich y eso q fué el año de la Productividad según @mbachelet]]></document>
		<document><![CDATA[@AvanzaChile @Jdavidovich ojo q hay vaaaaruos q desean expropiar "a nombre del pueblo"]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera @barbarabricenok así es y hay vaaaarios exponentes de todos los colores...]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera @barbarabricenok por 8 palos mensuales (sin dedicación)hasta 75 años hasta yo me vuelvo Socialista y me lleni de vocación pública]]></document>
		<document><![CDATA[@esteban28gb @Quillaico @nelsonavila y en Cartagena no hay redes móviles?]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonavila gracias don Nelson, cuando escuche hablar a @aleguillier le aviso...]]></document>
		<document><![CDATA[@DFinanciero @hbravog llegará a los afectados?? Lo dudo
...]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 nombrar un ex personero el cual ex antes debe inhabilitarse es un ejemplo de "apitutamiento político ideológico" impresentable]]></document>
		<document><![CDATA[Que grande @BomberosdeChile un ejemplo para todos y un tapa boca para los políticos del Congreso. Eso es amar a tu patria y al prójimo!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile pensaste q pasaría piola no?]]></document>
		<document><![CDATA[Claro y preciso.Muchos con misma opinión y de diferentes colores,ideologías, credos. Felicitaciones @carreragonzalo 
https://t.co/GisASY8SjA]]></document>
		<document><![CDATA[@aleguillier alguna postura por el nombramiento de Javiera Blanco? La actuación del @GobiernodeChile en incendio? Financiamiento  OAS?...]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 @carreragonzalo te das cuenta? Es de no creerlo y en nuestras narices!!!...CDR]]></document>
		<document><![CDATA[La sillita musical en los políticos es una burla. Cornejo en Providencia y Blanco en @GobiernodeChile son sólo un ejemplo @EvelynAlcaldesa]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 jajajajaj y la CIA, NASA, TRUMP, MERKEL todos preocupados de @mbachelet andaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 necesita vivir pués]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual https://t.co/9Bn3wTdxZv]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/s8mzBjrqAQ]]></document>
		<document><![CDATA[@sangre_hi amigo Sebastián Terrorismo tiene como fin último, el infundir Terror, eso es lo que se ha vivido estas 2 semanas.]]></document>
		<document><![CDATA[@mvacarezza @hbravog me dicen facho,estudie en Liceo,marche contra la Dictadura,vote x Concetación y desde 2010 voto @sebastianpinera y qué?]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera la corrupción en el @GobiernodeChile se basa en prescribir delitos. Nada más inmoral, pensar que votamos por ellos muchos años...]]></document>
		<document><![CDATA[@sangre_hi de "Terrorismo", el apellido lo inventan los políticos para lavar cerebros.]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Cruz de Cuca (Chillán) se inicia un foco nuevo 15 km incendio más cercano. Capaz digan q volo chispa todo l tramo? Andaaa. Terrorismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 vamos y nos tomamos un café en La Moneda]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarabricenok para reírse un rato en medio de tanta tragedia... https://t.co/i294pvjp7I]]></document>
		<document><![CDATA[@elliberocl @barbarabricenok nuestra Presidenta debe acostarse pensando en q "cagada" nueva le espera mañana. De no creer @mbachelet]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio md recuerda Venezuela o Castro en sus mejores días. Se pasaron y eso q se llenan la boca con la Dictadura.]]></document>
		<document><![CDATA[@elquenoaporta jajajajaj tranquilos, miremos adelante
..]]></document>
		<document><![CDATA[@hansfiebig prefiero elimine la @CamaraDiputados pura lacra]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile ahora, durante el Gobierno de Piñera ni lo pescaron...]]></document>
		<document><![CDATA[@presidencia_cl @GobiernodeChile @mbachelet @min_interior @Sub_Interior q pasa con FFAA q no tienen autoriz. para atrapar a los terroristas?]]></document>
		<document><![CDATA[Pres de la Cámara y Senado descartan convocar al Congreso en febrero https://t.co/Zb0QUZ8o9B vía @emol vacac+ importantes @CamaraDiputados]]></document>
		<document><![CDATA[Querida red, interesante reflexión sobre el manejo de conflictos. https://t.co/0cXUTS53o5]]></document>
		<document><![CDATA[@taemsoldier vamos #ELluchin !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pschaulsohn @jg_valdes Sábado semana pasada en la noche... la hago corta. https://t.co/bDHvZkubUc]]></document>
		<document><![CDATA[@aalemanye @carreragonzalo pero si el.hombre ya está senil. Q mejor foto para apagar sus argumentos. https://t.co/nacNRbkVgq]]></document>
		<document><![CDATA[@HeraldoMunoz @IsabelStMalo por lo.menos ya no tweetea q está viendo fútbol Ministro. Estamos avanzando...]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoLagos @roberto_saa solo los privados don Ricardo. Solo los privados....]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciperez1 13 meses y contando....]]></document>
		<document><![CDATA[@Claunubed @mdonosoa62 @GiorgioJackson ahí están nuestros impuestos. Regio!!]]></document>
		<document><![CDATA[@valmendra tal cual por eso muchos chilenos están entregando la ayuda directamente!]]></document>
		<document><![CDATA[@PizarroMauro @ceciperez1 como dijo una tweetera...el #supertanker apareció apagando la "leceras" q hablaba el Mini… https://t.co/rQLLYfJLk2]]></document>
		<document><![CDATA[#enacional Ayer entregando ayuda en Vichuquén gente la tiene clara. Focos empezaron 1 semana antes,se han apagado con privados y #supertank]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo señal internacional a Mario Fernández en @estadonacional no sé si llorar o lanzarme por la ventana. Tal cual el @GobiernodeChile hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@RiosSerino @mgarcia318 @DesafioChile ni en países desarrollados donde el retorno de imptos está a la vista, he oído semejante horror.]]></document>
		<document><![CDATA[Gob anuncia envío proyecto q crea Servicio Nacional Forestal (Sernafor) https://t.co/8uwa327a3c vía@emol @GobiernodeChile +lacra para Estado]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteChile La foto es el manual típico de asesores. Todos flaqueando a la presidenta para demostrar liderazgo. De los 70s, nadie le cree]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile @min_interior @Sub_Interior tarde señores. La gente se las arregló sola la primera semana cin plata de privados...]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosUrbinaD @manuelotec @juanplaza69 @rbascu1 @HumbertoRiveros 13 meses y contando Sr Plaza.]]></document>
		<document><![CDATA[@GM_Dus2016 @robertoampuero @JorgeTarud @Cooperativa tienes un punto de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile sometiendo largas filas a damnificados para llenar una ficha de papel en el siglo XXI.Vergonzoso. @JorgeTarud @onemichile]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol la comparacion más clara es que uno llego 1 semana antes. Corta.]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile pide $$ x ayuda. La q quiera y se pueda pero ni uno a traves de uds. Indignados preferimos #levantemoschile. @JorgeTarud]]></document>
		<document><![CDATA[@paulanarvaezo @CruzRojaChilena y el reconocimiento a nuestra compatriota @lucyanaah cuando sería?]]></document>
		<document><![CDATA[Querida @lucyanaah a falta de agradecimiento institucional. Gracias Totales!!!! https://t.co/yCjOvCdf1g]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliadeChile @Carabdechile @PDI_CHILE acá tienen otro iluminado. https://t.co/Atn58nAnXs]]></document>
		<document><![CDATA[@tere_marinovic alcanza para 2.500 casas con un valor de $40 mills c/u. Juegue!! Dónde firmo...]]></document>
		<document><![CDATA[Peaje de Llayllay y Lampa camiones parados con ayuda porque "no saben nada" sobre gratuidad para carga con ayuda. @JorgeTarud @mtt_chile]]></document>
		<document><![CDATA[@segegob @paulanarvaezo @mbachelet son tan culpables como los causantes del incendio... https://t.co/6PFGtjdUZV]]></document>
		<document><![CDATA[Aplicando conceptos... https://t.co/oRHtY1f8eL]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile @paulanarvaezo no es así, no trate de convencer.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeTarud esto es una comedia de idiotas! Nada q hacer...]]></document>
		<document><![CDATA[@xitorrescautivo los USS150 mills de multa alcanzan para construir 2.500 casas por un costo de $40 mills c/u. Seremos capaces ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteChile son 2.500 casas nuevas por un valor de $40 mills c/u. Enviemos todo a las zonas afectadas ya!]]></document>
		<document><![CDATA[Los USS150mills q pagará CMPC alcanza para construir 2.500 casas x $40mills c/u.Seremos capaces d proceder? @barbarabricenok @melnicksergio]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl lo que salen los 30 diputados adicionales al año. Y creo super tank es mejor!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteChile q vaya directo a los afectados]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile Min está superado. Debe ser reemplazado rápidamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@TVN @mxperez @Hdecristo @Mega @radiosdechile_ los nuevos 30 diputados son $ 4.000 mills al año]]></document>
		<document><![CDATA[Con los USS 10 mills al año q saldrán los nuevos 30 diputados, paramos Sta Olga. Basta ya de botar la plata en políticos! @GobiernodeChile]]></document>
		<document><![CDATA[Valdés el Gob hará reasignación en ppto: "Primero está el incendio" https://t.co/bB2OwZ8uxU vía @emol NO + diputados (30) ahí uss10 mill]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet viendo @tvn señal internacional, situación en Chaimávida 8va región es sólo comparable a guerra tipo Siria o Irak. Intencional.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol con la sensación, pero con los bolsillos repletos papaaa...@CamaraDiputados]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet @GobiernodeChile @segegob para su conocimiento... https://t.co/Lmt9y1rfPv]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile que llegue antes de Marzo por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisMesina1 el mismo estudio que uso para cambiar todos al fondo E? Incompetente. Haga algo útil!]]></document>
		<document><![CDATA[@felipzuniga tu estupidez traspaso las fronteras. Hazte ver! @pschile @fideldiputado]]></document>
		<document><![CDATA[@tv_mauricio @mbachelet muy tarde. Estado de Sitio ahora!! @GobiernodeChile]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol q los tenga en sus cincuencias @GobiernodeChile]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera @barbarabricenok @HeraldoMunoz por que cresta no trajeron el.avión desde un principio? 0 eficiencia y puros apitutados en Conaf!!]]></document>
	</documents>
</author>