<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@tomatinrojas Grande Profe escuchandolo en la @radiolaclave]]></document>
		<document><![CDATA[Una hora para #final #AusOpen #FedererNadal]]></document>
		<document><![CDATA[@INDChileOficial exito suena mejor que suerte! #VamosChile]]></document>
		<document><![CDATA[@RNchile @RojoEdwards ayuda les vamos a llevar a uds pa que se la toben y pongan mensajes en facebook imbeciles]]></document>
		<document><![CDATA[@RojoEdwards no puedes ser mas imbecil]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps ya pues espero sus foos con las tribunas superiores con butakas y no madera y clavos Roland Garros les dijeron]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps muestre una foto kon butakas en las tribunas superiores no hay Tipico Vhileno que se mete al cuete a hablar chao]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps asi que no hable sin saber señor queda en ridiculo, Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps soy de los que asiste a todas las series de Davis en Chile tengo derecho a quejarme sorry quizas usted No]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps porke desde esa fecha no se ha invertido nada en las tribunas de arriba! Saludos y ahora tampoko solo pintura]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps muestrame alguna foto kon las tribunas completas con butakas y listo! Eso no ha sucedido!]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps vivo al lado del nacional no es necesario siguen las mismas tribunas de madera con clavos oxidados arriba!]]></document>
		<document><![CDATA[@arielmontecinos @AndCamps wena meruane apaga la luz! Has ido a alguna seie de copa davis o algun futuro al nacional?]]></document>
		<document><![CDATA[@AndCamps @adnradiochile Vaya al Court y sientese en las tribunas de arriba de Madera vieja y con Clavos oxidados como en la Serie con R Dom]]></document>
		<document><![CDATA[@AndCamps Solamente la pista no las tribunas segun tengo entendido]]></document>
		<document><![CDATA[@_COCH_OFICIAL Con el rico Super Court Central que tenemos NIKAGANDO #ConRespeto]]></document>
		<document><![CDATA[@Mane_Frezza Creo que quizas hay gente que con esos pesitos podria parar la olla por unos cuantos Dias! Ponerse en los zapatos del otro!]]></document>
		<document><![CDATA[@INDChileOficial ¿y los que pagamos entrada general nos seguiremos sentando en Maderas con Clavos oxidados? @ChileCopaDavis]]></document>
		<document><![CDATA[@caneoc @CONMEBOL @Cooperativa Jugar con el resultado puesto! Tipico de la Conmebol]]></document>
		<document><![CDATA[@alebravoh Acuerdense que legislan para el pueblo no para ustedes mismos Giles]]></document>
		<document><![CDATA[@robertotiznado la respuesta no ayuda mucho! nadie da un paso aka en Chile!]]></document>
		<document><![CDATA[@DeVichuquen @mmlagoscc "Odio Zurdo" cambiaros mierda por kaka pa responder les dire]]></document>
		<document><![CDATA[@rgana ojo con el doping entonces]]></document>
		<document><![CDATA[Emocion en las palabras de @IgnacioCasale en #dakarXFox #VamosChile Grande Perro]]></document>
		<document><![CDATA[@bianchileiton es idea mia que la cancha esta llena de hoyos? Sera que la ocupan para lanzar el martillo? #larojaxmega]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGraficoChile Con lo arreglado que estaba el sorteo nos tocaba con Alemaniae Italia en el mismo grupo]]></document>
		<document><![CDATA[#DecimeQueseSiente https://t.co/W6ZajhMs2Z]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Anda a arreglar alcoholemias mejor]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDakarianaEnVivo Guardemos la compostura!!! #Dakar2017]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDakarianaEnVivo Zona de Neutralizacion para larga!!! #Dakar2017]]></document>
		<document><![CDATA[@lavasqup @FabioRiosM Su equipo aposto por sacar mas puntos esta semana no llendo a Australia, debiese minimo pensar en llegar a semis!]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickDuranDuran yooooooooo y es la mas esperada!!]]></document>
		<document><![CDATA[@damauad @chilevision @chvdeportes @ahoranoticiasAN @TVN 10 dias mas todos subiendose al carro de la victoria #LaDakarianaEnVivo #Dakar2017]]></document>
		<document><![CDATA[@damauad @chilevision @chvdeportes  en @ahoranoticiasAN  fueron 3 segundos sin imagenes! #LaDakarianaEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickDuranDuran es la especial mas esperada #LaDakarianaEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDakarianaEnVivo El Video de los que arrancaron de Sainz ayer @ErickDuranDuran https://t.co/3rgmP7omRt]]></document>
		<document><![CDATA[El #Dakar2017 recien comienza! https://t.co/tQJ2Y175ci]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardoSaa1471 Exacto dos equipos Pinochetistas :)]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDakarianaEnVivo aca esta el Vinculo del canal Boliviano https://t.co/2nCDxKMilP]]></document>
		<document><![CDATA[Se quema mi Puertas Negras querido :(]]></document>
		<document><![CDATA[En @t13 dicen que el #Dakar2017 lo corren solo dos chilenos! @ErickDuranDuran Que Verguenza! #LaDakarianaEnVivo]]></document>
		<document><![CDATA[@ErickDuranDuran #LaDakarianaEnVivo Quintanilla https://t.co/Cdr47SdL8L]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDakarianaEnVivo sera esta la demora de Helder Rodrigues? https://t.co/pK9USvCeJq]]></document>
		<document><![CDATA[Espectacular un año mas!!! @ErickDuranDuran dejandolo todo #ladakarianaenvivo]]></document>
		<document><![CDATA[@MasAllaOficial Adios Amigos de mediodia! se les extrañara! #SeHundeElBarco]]></document>
		<document><![CDATA[#SeHundeElBarco @MasAllaOficial Pajarito y Poli Premio los gritones?]]></document>
		<document><![CDATA[Michelle Bachelet: Hagan un TRASPLANTE DE HÍGADO VIVO PARA MI HIJO ELOY TAPIA, YO SERÉ EL DO... https://t.co/9iUElyQkTj vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioUniverso Nunka Mas Sintonizare Universo se Cambio de vereda! a la de los que apoyaron la tortura asesinatos y desapariciones Chao]]></document>
		<document><![CDATA[@DataFactoryLA @TeamMessi y sigue sin copas]]></document>
		<document><![CDATA[48 horas nefastas de la Radio Chilena, se acaba hoy @horadeltaco y mañana @MasAllaOficial #Nosomosnada #SeHundeElBarco #TacoPM]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @horadeltaco incluidos @NegraCesante @DoctorPichangas y todos los que nos alegraron mañana y tarde #VamosTodavia]]></document>
		<document><![CDATA[@horadeltaco grandes! Se les agradece todos estos años en que nos acompañaron @nacholira @patomunoz @sesnaola @bianchileiton etc se pasaron!]]></document>
		<document><![CDATA[#UnTrasplanteDeHigadoParaEloyTapia AHORA! https://t.co/30BFwYInZx]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRoja Mucho representante en los post]]></document>
		<document><![CDATA[#modotermómetro #noperdonar nunka ayudaron]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando es la ceremonia ecumenica para los Presos de la Ex Penitenciaria? o para ellos no alkanza? #PuntaPeuco]]></document>
		<document><![CDATA[#TacoPM Significa Taco Patricio Muñoz? @patomunoz @nacholira @horadeltaco]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente hora para reparar las luz del paso de cebra en Larrain con Amado nervo @nacholira @patomunoz @horadeltaco https://t.co/ACn9tIXWs5]]></document>
		<document><![CDATA[Que se preocupen mas de buscar estado para @LaRoja, en vez de crear una cambio en la conducta Xenofoba del Hincha es #Pesimo @MasAllaOficial]]></document>
		<document><![CDATA[#CooperativaEsChile @pelotazo ¿Colo Colo jugo menos partidos que le falto campeonato? #Andaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@MasAllaOficial @nacho_abarca @WaldeMendez @MarceloDiazAlm Marcelo Diaz quiere que Colo Colo clasifique al Mundial de Clubes por Copa Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@rgana lo vi vs Yamacita y si quizas bajando un par de kilos mejore el desplazamiento, Pero es un Tanke!]]></document>
		<document><![CDATA[Tabilo se mando tremenda semana se bajo al Primer sembrado del Torneo y Levanta la Copa en Singles, Espera jugar la Final del Dobles! Uff!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PajaritoValdes ellas las perseguidas! Weon kara de raja]]></document>
		<document><![CDATA[#CerebrosDelMal solo mostro lo pesimo de nuestra justicia!]]></document>
		<document><![CDATA[#CerebrosDelMal encuentro que no deja nada solo mostro un violador en serie]]></document>
		<document><![CDATA[#cerebrosdelmal gente ql basura]]></document>
		<document><![CDATA[@MandarinaProd los felicito por sus 45 segundos de critica!]]></document>
		<document><![CDATA[@MandarinaProd no vi critica hablante solo entrevista! Voz en off contando! me cargan los programas asi pk no hablan de antes d #vivabatista]]></document>
		<document><![CDATA[#LaUltimaCuba @solleyton y cero critica a guantanamo centro de tortura! Pero pa mostr critica a la revolucion no duda]]></document>
		<document><![CDATA[@solleyton al parecer todo era mejor kon la dictadura de batista segun #laultimacuba solo tirar mierda a la revolucion]]></document>
		<document><![CDATA[@hacedordehambre voy el finde del 19 a sn antonio! Se viene el pan kon papas! Gracias por el Datazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@mriverocris @hacedordehambre @RecomiendoChile @LugaresQHablan el hacedor de hambre me da mucha hambre jajaja y el pato muy chistoso!]]></document>
		<document><![CDATA[@recomiendochile y @LugaresQHablan definitivamente son los mejores programas de Canal 13]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubStgo1904 a que hora comienzan la Qualy para el Futuro 7 (2)? @Tenischile]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGraficoChile son bien mal intencionados! Ya aclaraton ke fue solo el viento! Amarillentos! Dedikense a la farandula]]></document>
		<document><![CDATA[@AleTabilo_Tenis esperamos verte en Stgo La proxima semana exito el fin de semana!]]></document>
		<document><![CDATA[La brutal experiencia policial de un pequeño empresario y sus trabajadores en Vitacura https://t.co/sCsk17JAKt]]></document>
		<document><![CDATA[[Video] Hace ocho meses un vidente fue a la televisión brasileña y vaticinó la tragedia del Chapecoense https://t.co/4SxJjdKtFg  LA CAGO]]></document>
		<document><![CDATA[Unios https://t.co/LjhpqBb3go]]></document>
		<document><![CDATA[@MasAllaOficial @GuillermoLeFort @WaldeMendez @MarceloDiazAlm Todos Tristes #ForzaChapecoense De un Wanderino! Aguante la Verde]]></document>
		<document><![CDATA[#Chapecoense que pena lo que ha sucedido!]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoMonteroT @CDF_cl aca da lo mismo lo que grita un energumeno desde la galeria, aca lo grave es que sea compañero de Profesion!]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoMonteroT @CDF_cl Lo que tu llamas hacerse hombre es faltar el respeto kon lo mas bajo de un ser humano! me asombra la poca empatia]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoMonteroT @CDF_cl no soy de la catolica,lo de Pavez lo debe arreglar el no su Capitan! Es de poco hombre no dar la cara #TodosJueganxCDF]]></document>
		<document><![CDATA[@CDF_cl esto lo debiese hacer Pavez no Paredes, solo demuestra lo ultimo que es como persona ese tipo de Pavez #TodosJueganxCDF]]></document>
		<document><![CDATA[@danielaseguel3 como hincha de Wanderers y del Tenis te mando mis condolencias! Eres una luchadora y saldras adelante! Arriba Pantera!]]></document>
		<document><![CDATA[@tenischileno bien se extrañaban los torneos Futuros en Chile!]]></document>
		<document><![CDATA[@tenischileno son 2 torneos en stgo?]]></document>
		<document><![CDATA[@patomunoz @nacholira Nosotros enla U teniamos que hacer un Videojuego un compañero puso al final de su juego! GANASTES!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChampionsLeague @PSG_English @ECavaniOfficial dedito para arriba]]></document>
		<document><![CDATA[@FabioRiosM No somos Nada los que estamos en la pega :/]]></document>
		<document><![CDATA[Escuche Lafrentz Presidente de Rangers en Nota de venta CDF, me interesa mucho ver quienes venden la Gallina de los huevos de Oro de Sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[@patomunoz Lafrentz es presidente de Santiago Wanderers no de Rangers #CooperativaEsChile @pelotazo]]></document>
		<document><![CDATA[@difamadores ql penkas no le han bajado ni medio litro al ponche! #PurosGiles]]></document>
		<document><![CDATA[@FabioRiosM alto dato yo veo ese reves que le trabajo Duarte]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Duarte por el reves!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGraficoChile Ahora estan apurados!]]></document>
		<document><![CDATA[@cgonzalezlucay que haga campaña en el Chiflon del Diablo PESIMA SU GESTION EN DEPORTES!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lienlaf1 y la alerta de chaquetero]]></document>
	</documents>
</author>