<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Uno de los momentos mas emocionantes de mi vida. https://t.co/DfRFlJTlJ5]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos asi de primera padada veo dos faltas de ortograf칤a, un acento sin poner una v que es una b 游땸]]></document>
		<document><![CDATA[Participa ya en el sorteo de un Macbook Pro Touch Bar de Apple con @ktuin https://t.co/YVad0QGiy4 #SorteoApple]]></document>
		<document><![CDATA[@ZubiTennis cual es la hora prevista para Nadal hoy?
Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann grande Chuli !!!
Maratoniano por el mundo !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AskPlayStation es que el micro sale como inhabilitado y no podemos hablar cuando estamos jugando en grupo desde la PS TV. Hay soluci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[@AskPlayStation tenemos PS4 en el sal칩n y PS TV en otra habitaci칩n que utilizamos para el juego a distancia, el problema (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@PreguntaPlay es que el micro sale como inhabilitado y no podemos hablar cuando estamos jugando en grupo desde la PS TV. Hay soluci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[@PreguntaPlay tenemos PS4 en el sal칩n y PS TV en otra habitaci칩n que utilizamos para el juego a distancia, el problema (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@rcdcarabanchel ayer una nueva victoria del Infantil B, muy bien equipo !!! https://t.co/6Ilij8UWT6]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann pasadlo bien, recuerdos para Pili]]></document>
		<document><![CDATA[#Marat칩nDePar칤s https://t.co/UOLCWstIn1]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann Grande Chuli, no desfalleces nunca, esa es la actitud !!
Algun dia mereces conseguir ese sub 3h !!
Abarzo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioGarciaGil @Chulipann @ffm_marathon Vamos Chuli a petarlo y a disfrutar en alemania. Quemos sub 3h !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann muy buena tirada Chuli, ultima semana dura de entrenos y luego a bajar piston para llegar descansado]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann bien Chuli, a entrenar bien estas semanas y luego a por el sub 3h]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos fue una pena porque tuve unas piernas inmejorables, si no llega a ser por lo del flato habria hecho MMP.]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos que es lo de los ultimos dias 120+ XXX, hacer 2' descanso y luego lo otro?
Las patas mejor que ninguna maraton, cero molestias]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos 5' tienen que picar...
Yo hago siempre despu칠s de estirar. Como es el reto? Cuanto tiempo es el dia 1? Cuanto sumas cada dia?]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos no hiciste Madrid-Segovia este a침o, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix porque no se atendi칩 la reclamaci칩n espa침ola entonces para descalificarlos?]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos si en la semana de ver sino pasa nada hasta el dia D. Que tal el HR, es fiable? Sigues en China?]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos ya veo que ha caido el Fenix 3 游땎]]></document>
		<document><![CDATA[@rcdcarabanchel hoy es el segundo d칤a de entrenos de mi hijo en este club centenario, felicidades y a por otros 100 !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FcoJoseCaro pues puedes empezar haciendo las suplencias de Mart칤n Barreiro, sois clavaditos 游땎 https://t.co/qMzQguOUcR]]></document>
		<document><![CDATA[@FcoJoseCaro que gran meteor칩logo ha perdido este pa칤s contigo !!! Todav칤a estas a tiempo de encauzar tu carrera profesional Paco !!! 游땎]]></document>
		<document><![CDATA[@LaloAlzueta gracias por esa pasi칩n que le pones, esperemos seguir escuch치ndote en breve.]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos hostias tio que ya hoy !!!
Disfruta todo lo que puedas 游땸]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix tiene que haber de todo en la vi침a del se침or]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisAndes @MerrellSpain molan !!
Donde las compraste?]]></document>
		<document><![CDATA[Merienda pre MAPOMA.
Ma침ana vamos a por la numero 11 y decima consecutiva. https://t.co/N2aOuJIldM]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisAndes @ENIXsandals el domingo corrimos Abel y yo una media en Seattle en un parque natural y un muchacho la hizo con esas chanclas 游땸]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix muy cansino con el tema blanco !!
A ver si mete Torres y te vas a la cama contento]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos estas hecho una estrella tuitera !!!
Que ma침ana te salga una bonita carrera, a disfrutar !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann 3:30 sin preparar esta de pm, enhorabuena !!!
La medalla de los chinos feucha 游땎]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann a por ello Chuli, tiene que ser toda una experiencia. P치salo bien !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PreguntaPlay restricci칩n de edad, como puedo cambiarl el ps plus a mi cuenta? tenemos las dos usuarios en la misma ps4]]></document>
		<document><![CDATA[@PreguntaPlay compre ps plus ayer y por error lo vincul칠 a la cuenta de mi hijo en la ps4, Ahora no puedo jugar online a juegos por (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[#fiestasnopiensescorre vamos a ver si hay suerte.
Lo hago sin pensar mientras corro 游땎 https://t.co/9foiOt1wb5]]></document>
		<document><![CDATA[@PreguntaPlay restricci칩n de edad, como puedo cambiarl el ps plus a mi cuenta? tenemos las dos usuarios en la mismos ps4]]></document>
		<document><![CDATA[@PreguntaPlay compre ps plus ayer y por error lo vincul칠 a la cuenta de mi hijo en la ps4, Ahora no puedo jugar online a juegos por (sigue)]]></document>
		<document><![CDATA[@AskPlayStation ahora no puedo jugar online a muchos juegos, me dice que no tengo edad, como puedo cambiar el psn plus a mi cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[@AskPlayStation tenemos dos cuentas en una PS4, ayer compr칠 PSN plus y lo agregu칠 a la cuenta de mi hijo por error. Sigue en siguiente twuit]]></document>
		<document><![CDATA[@pablolaso @JayceeCarroll muy muy GRANDE]]></document>
		<document><![CDATA[@Slaughter44 que grande eres !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos unas muesca mal Abel, parece que hoy no era el dia. Ahora a descansar]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos el tiempo pasa muy r치pido, demasiado...]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos @fortsu ya no hay problemas en la aduana al comprar en esta tienda como pasaba antes?]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann animo Jesus, hay que tenerlos bien puestos para acabar as칤, grande !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@elzelu11 @maratonvalencia vas por buen camino, ya que menos, vamos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@antoalix por done se puede ver el IM?]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann @ChiMarathon que grande Jesus, envidia de tu trayectoria maratoniana.
Buena carrera para ma침ana.]]></document>
		<document><![CDATA[@movistar_es como se puede acceder a los canales favoritos desde el mando sin tener que ir a configuraci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[@jmherrero74 @MaratonZaragoza enhorabuena makina !!!
Y encima en casa que da mas gustito. Lo mismo nos vemos por Sevilla...]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos muy merecido.
Enhorabuena. Grande !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos @deiforg Siro&amp;Antunez, que gran dupla de comentaristas. #madredelamorhermoso]]></document>
		<document><![CDATA[@Mayerra muy chulo el montaje fotogr치fico !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Slaughter44 gracias por todo, siempre en nuestros corazones. Mucha suerte en tu nueva etapa. Grande !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano XIII http://t.co/AsrGdvMSs0]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos que paso con las zapas? Te han dado otras?]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano XII http://t.co/AaR7EQeCGb]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos @madridsegovia no paras macho, vaya vicio tienes 游땸]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a tele a la carta de @tve he podido ver la final de la gran @caro_marin2, que grande !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano XI http://t.co/mjCe2mT1ao]]></document>
		<document><![CDATA[@alespinar @bragator Alex estabais haciendo unas cuestecellas? 游땸]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano X http://t.co/8JVtxeZXbl]]></document>
		<document><![CDATA[Carrera muy recomendable, este a침o repetiremos https://t.co/eYFFhyPoPf]]></document>
		<document><![CDATA[@elzelu11 @abeldefrutos @alespinar @betocg2001 madre m칤a JL, esto me parece del siglo pasado 游땸 
Lo pasamos bien !!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisAndes @SubidaVeleta pasalo bien Luis !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano IX]]></document>
		<document><![CDATA[Todav칤a lo recuerdo como si fuera ayer, solo en casa llorando de emoci칩n en la ultima recta.   https://t.co/Ko3V1Uw352]]></document>
		<document><![CDATA[@OrtografiaReal @aruizay joder Agus contigo aprendo ortograf칤a tofos los d칤as 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano VIII http://t.co/erKvilwFt4]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano VII http://t.co/awxikmH8Yv]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos lamadrequetepario Abel, muy muy grande !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano VI http://t.co/fj3nsD3UoF]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano V http://t.co/Wy5QzuLWC7]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano IV http://t.co/HdgcjLVtfg]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano III http://t.co/Q8LYHke6ji]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano II http://t.co/ehmsJveNDq]]></document>
		<document><![CDATA[Las bicicletas son para el verano. http://t.co/sF462fVecJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Mayerra lo he comentado con los amigos de la Dehesa y se han quedado igual de helados que yo. Mucho 치nimo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mayerra DEP, un abrazo para la familia.]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos ah칤 ese pantal칩n...
Pasarlo bien !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos pelos de punta Abel, muy grande. Enhorabuena !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos @LuisAndes a pasarlo bien ma침ana chavales. Beber mucho !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann grande Jesus, de mayor quiero ser como tu]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Real, hasta el final !! #quierounlumia http://t.co/o6qKzVYGLQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer nos mojamos un poco en MAPOMA pero como se consigui칩 el objetivo import칩 poco http://t.co/eDpORktdC3]]></document>
		<document><![CDATA[Ma침ana a por mi 10춹 MAPOMA consecutivo, barrunto sufrimiento, parece que ser치 d칤a de perros... http://t.co/sF3FRSi37a]]></document>
		<document><![CDATA[@Iberia viajo de Viena a Madrid,me han regalado una tarta, pasa control en mi mochila como equipaje de mano? o hay algun problema con ella?]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann @Vienna_Marathon chula la equipacion, que disfrutes !!]]></document>
		<document><![CDATA[@circoprice esperando el espect치culo http://t.co/60dxzqYDQb]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos no te funciona el tema que pillaste?]]></document>
		<document><![CDATA["El ministerio del tiempo", serie de calidad en TVE 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@L0boaullador bonitas fotos para el recuerdo, enhorabuena crack !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chulipann que grande Chuli, de mayor quiero ser como tu 游땎]]></document>
		<document><![CDATA[@abeldefrutos las limpiaras un poco no 游땧 disfruta el domingo !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La peli argentina Relatos Salvajes 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioGarciaGil le he dado a rechazar tu solicitud de seguirme sin querer...vuelve a envi치rmela]]></document>
	</documents>
</author>