<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El pejismo radical únicamente tolera panegíricos cursis a AMLO, pleitesía y sumisión a su palabra y discurso. Nada más]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando AMLO recibe críticas, fanáticos del pejismo no reconocen amigos, hermanos, compañeros. Obnubilados por el fundamentalismo, atacan]]></document>
		<document><![CDATA[Basta leer los tuits a los que  @julioastillero da RT para apreciar de cerca la intolerancia y radicalismo de lo peor del lopezobradorismo]]></document>
		<document><![CDATA[Un sector del lopezobradorismo, echando mano al recurso retórico preferido de Trump, la falacia de falso dilema, discute con detractores]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre he considerado a AMLO el gran líder social de México. Sin embargo, un sector de sus seguidores envilece su imagen, por intolerantes]]></document>
		<document><![CDATA[Es antropofagia política devorar a sus camaradas y compañeros de lucha de MORENA, por criticar al 'Líder' https://t.co/VJz7MRnV1Z]]></document>
		<document><![CDATA[La intolerancia a la crítica, el fundamentalísimo ideológico y la violencia verbal, son sellos de identidad de los… https://t.co/vDjcN45MRb]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos, el maestro @monerohernandez sufriendo los mordiscos de los antropófagos y radicales de MORENA https://t.co/L9jsaDHMd8]]></document>
		<document><![CDATA[Gravando en un 20% las importaciones de México, pagan los consumidores gringos. Utilizando dinero de cárteles, pagan consumidores gringos]]></document>
		<document><![CDATA[Candidata al Nobel de la Paz, después de su brillante intervención en el conflicto mexico-estadounidense. Creo Trum… https://t.co/lD2yBHuz5z]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanRamonmx eso significa conservacionismo. Le recomiendo leer el último estatuto de CITES]]></document>
		<document><![CDATA[No se rompan el coco leyendo a intelectuales opinar sobre la crisis diplomática entre EEUU y México. Análisis como… https://t.co/XxwKEqogET]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo. Debemos siempre estar en contra de cualquier violación a los Derechos humanos, sin importar la persona… https://t.co/i9cd6fkHza]]></document>
		<document><![CDATA[El juicio de amparo es herramienta para salvaguardar derechos humanos. Bien llevado, debe salvaguardar las garantía… https://t.co/ctFObho5Eh]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es cierto. Pero en este caso, cuando convergen errores procesales y un buen amparo, el resultado debe ser liber… https://t.co/f6KT5dmVd5]]></document>
		<document><![CDATA[Difiero: si se cometen errores procesales, jueces deben salvaguardar los Derechos Humanos de todos. Aunque sean ex… https://t.co/bMl6H4FaX4]]></document>
		<document><![CDATA[Oposición fragmentada; candidatos desgastados, ajados; buenos, pero 'repetidos'; o sumisos al caudillo. Se pudieron… https://t.co/uKNz2GxoeA]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/3nH7uMReWJ]]></document>
		<document><![CDATA[@PoloMurillo101 No te van a renovar el Global Entry, amigo]]></document>
		<document><![CDATA[Esquizofrénico, paranoico, contradictorio https://t.co/WAOX5X3lyJ]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no veo es a Peña acatando una orden. Eso es todo https://t.co/z7JcXPzvk3]]></document>
		<document><![CDATA[Es que el verbo no es acatar. Trump no ordenó cancelar la reunión, ni la canceló. Acatar es cumplir o aceptar una o… https://t.co/iX7eGlJQVQ]]></document>
		<document><![CDATA[No. @POTUS dijo que si México no estaba dispuesto a pagar, entonces sería mejor cancelar la reunión. Condicionando.… https://t.co/UZjiaJkd1N]]></document>
		<document><![CDATA[¿Acata? ¿Entonces, qué? ¿Se hubiera lanzado así, sin invitación? ¿Plantándose en las puertas de la Casa Blanca hast… https://t.co/XmnaHyHT30]]></document>
		<document><![CDATA[@lalobar_19 @farreola no entendí. Le comparto mi columna: No es culpa de Peña Nieto https://t.co/FSIsUe5hHo]]></document>
		<document><![CDATA[No es culpa de Peña Nieto https://t.co/EAoFtWTNkO vía @HECavazosA]]></document>
		<document><![CDATA[Se cancela la reunión del martes https://t.co/UdCgww8201]]></document>
		<document><![CDATA[De cualquier forma no podía @EPN decidir unilateralmente sobre el futuro de nuestra relación con los EUA. Mucho men… https://t.co/kjfPOLAhDp]]></document>
		<document><![CDATA[En un par de horas no se puede tomar una decisión que pueda desintegrar el TLCAN o provocar un embargo a México… https://t.co/Q0LqhSme6D]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN no puede caer en la confrontación tuitera y visceral, sin planeación ni referendo. Hubiera sido irresponsable… https://t.co/wc4N6fdjY4]]></document>
		<document><![CDATA[No es culpa de Peña Nieto https://t.co/fbnbH8Gz1s No descarguemos nuestra frustración de manera ciega y visceral. Nos ofendió Trump, no EPN]]></document>
		<document><![CDATA[No es culpa de @EPN https://t.co/U8KFNYPXFz]]></document>
		<document><![CDATA[No es culpa de Peña Nieto https://t.co/GwXJoFF9R0 Mi columna]]></document>
		<document><![CDATA[¿Esperaban que EPN, sin consultarlo con la gente y el Congreso, rebajándose al nivel del déspota, con un tuit arriesgara el TLCAN? Seriedad]]></document>
		<document><![CDATA[La crítica bananera y tropical, chavista y madurista, en México, es esquizofrénica: primero odian la globalización, otro día aman el TLCAN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué esperabas? ¿Que se rebajara al nivel del déspota, y sin consultarlo con nadie, pusiera en riesgo la relación b… https://t.co/tjgSCfznPp]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCardenasMx El tuit no lo envía desde la cuenta oficial de @POTUS . Considero @EPN hace bien no cayendo en el juego de tuits viscerales]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonKrauze @EPN Desgraciadamente, vaya o no vaya, volverá a ser blanco de críticas y escarnio público. Aquí nunca habrá chile que acomode]]></document>
		<document><![CDATA[Y claro... proliferan los tuits de quienes no tienen chile que les acomode, más que para comérselo https://t.co/qUD9L0BBJV]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de @EPN fue claro, conciso y enérgico. Condena al muro, demanda respeto y ofrece protección a los migran… https://t.co/Qo9yOZUU6c]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué consideras se hubiera hecho distinto? ¿Guardar silencio? https://t.co/Y8NzwQ4Ia4]]></document>
		<document><![CDATA[Trump hizo que Calderón, EPN, AMLO, Fox, los de Molotov y Chabelo coincidieran en algo: que chingue a su madre Trump https://t.co/JDAnfB76dY]]></document>
		<document><![CDATA[No empiecen de mamones, por favor. Mejor lea mi columna. Un abrazo, compañero  https://t.co/7fLYKTkj06 https://t.co/zvh3JG2YtN]]></document>
		<document><![CDATA[Las muestras de apoyo de AMLO hacia @EPN cristalizan la unidad que ha generado Trump entre los mexicanos. Aprovechémosla para crecer]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el momento ideal para que @EPN anuncie la captura de Borge, Duarte, Et. Al. Con el apoyo de todos, debe renovarse y mejorarse]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda entre @EPN y Trump, todos los mexicanos preferimos a nuestro presidente. Y lo apoyaremos frente al gringo. Que aproveche el momento]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente @EPN debe ver en la unidad que ha generado el repudio a Trump una oportunidad para reinventarse y legitimarse nuevamente]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCortinasB @EPN Totalmente. Peña debe aprovechar esta oportunidad para reinventarse y legitimarse nuevamente ante los mexicanos]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de Trump y lo bueno del muro https://t.co/wswPlPW66K Columna]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente Trump pone entre la espada y la pared a @EPN . Haga lo que haga, habrá críticas. Por mi parte, cuenta con mi apoyo]]></document>
		<document><![CDATA[En tiempos de Trump, todos debemos estar con nuestro presidente, nuestro gobierno e instituciones https://t.co/2WjaJIS3zu]]></document>
		<document><![CDATA[Ni enfrentamiento ni confrontación. Sin enaltecer oxidados nacionalismos. Resaltemos la dignidad, nada más https://t.co/9L0zzyuEr6]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más que nunca, debemos estar bien parados del lado de la frontera que nos corresponde https://t.co/GQJro7ngcD]]></document>
		<document><![CDATA[Trump no es ni el 'Malamen' ni el 'Masiosare'. Al contrario: es otro güero, grandote y pendejo, como tantos otros https://t.co/OKJjSUUPfZ]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias https://t.co/zBGI0ybGpb https://t.co/sN7YziLYkT]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de Trump y lo bueno del muro https://t.co/TfBIXjdulS vía @HECavazosA]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado Presidente @EPN , le aconsejo que mande a @POTUS a chingar a su puta madre]]></document>
		<document><![CDATA[Desgraciadamente sí. Las tribus perredistas y la soberbia panista condenaron al EDOMEX a seis años más de priismo y… https://t.co/quCcB9Y2xM]]></document>
		<document><![CDATA[Si PRI retiene EDOMEX, retendrán la República. De ahí salen los recursos para echar a andar la aplanadora electoral… https://t.co/Fhg35YFreC]]></document>
		<document><![CDATA[La pusilanimidad, la ignominia política, la inmadurez electoral, la cobardía y la sumisión al caudillo, condenaron… https://t.co/MBeDQVbtbO]]></document>
		<document><![CDATA[@ferbelaunzaran Partidarios de MORENA y el PRI celebran el fracaso de la alianza en EDOMEX, porque ahora ambos se ven solos peleando el 2018]]></document>
		<document><![CDATA[El @PRDMexico y @AccionNacional , al dinamitar la alianza política en el EDOMEX, condenaron a que el 2018 se polarice entre MORENA y el PRI]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCardenasMx En México hay control. Las armas únicamente se pueden adquirir en DCAM. Una corta de defensa y nueve largas deportivas]]></document>
		<document><![CDATA[@GLaveaga @jorgeramosnews @EPN México no puede caer en el juego de Trump. Recaer en anacronismos ajados como el nacionalismo sería retraso]]></document>
		<document><![CDATA[Y @realDonaldTrump resultó ser 'El Malamen', 'El Masiosare', leviatanes mitológicos que siempre han anidado en las pesadillas del mexicano]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble que tuvo que venir un simio güero, monstruoso y de peluquín, para que los mexicanos nos uniéramos]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los jitomates suplen a los argumentos es porque la cosa ya valió madres. ¿O no, @arnemx ?]]></document>
		<document><![CDATA[El tal @arnemx es un cómico grotesco y vulgar https://t.co/1mS3JAj37s]]></document>
		<document><![CDATA[El tal @arnemx es un payaso más dentro del espectáculo grotesco en el que ha devenido la vida pública de México]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de las tragedias es que despiertan la llama de la prohibición. El terror y el dolor aglutinan en la reacción, no en el progreso]]></document>
		<document><![CDATA[Querido @FedericoArreola , le ruego que cuando cobre su lana al crápula de @AlfredoJalifeR_ , me invite a una botella de vino de mil pesos]]></document>
		<document><![CDATA[Sinvergüenzas quienes publicaron los rostros de la tragedia de Monterrey. No se vale]]></document>
		<document><![CDATA[En 2018 tendremos quinientos candidatos https://t.co/BytCJro42a]]></document>
		<document><![CDATA[@beto__34 @romijuan @SBrook_ Ándale, pues]]></document>
		<document><![CDATA[@szurita @3DiasEnMayo ¿Qué te pareció @TheCrownNetflix ?]]></document>
		<document><![CDATA[@beto__34 @SBrook_ Nada me da más pena que un remedo de progresista moralino y paniaguado.]]></document>
		<document><![CDATA[La reducción salarial es demagogia bananera]]></document>
		<document><![CDATA[@beto__34 @SBrook_ me la dejo mamar]]></document>
		<document><![CDATA[@PROFHUGO38 está contemplado bajo el apartado B del 123 constitucional]]></document>
		<document><![CDATA[@JLozanoA Definitivamente la solución a ningún problema de trabajo radicará en la reducción de prestación alguna. Sino lo contrario]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo. Pero son temas distintos https://t.co/NfIVpce2hw]]></document>
		<document><![CDATA[@SBrook_ ¿tú qué vas a saber de derecho del trabajo, pendejo? ¿Quieres debatir el tema, anónimo falto de huevos, peor es nada?]]></document>
		<document><![CDATA[En eso estoy de acuerdo https://t.co/CHUmzm2bsW]]></document>
		<document><![CDATA[Igual y @JLozanoA abusó del humor o del cinismo. Pero en el fondo, creo tiene razón: salarios no deben reducirse de… https://t.co/6dLj9b5z93]]></document>
		<document><![CDATA[Es que hoy la amenaza viene del nuevo PRI, el tricolor, y del viejo PRI, los de MORENA https://t.co/mIE24oPNMg]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy de acuerdo con Lozano. La reducción salarial es la antítesis de un incentivo a la productividad, además un… https://t.co/qkYe07yKQX]]></document>
		<document><![CDATA[Los salarios de los funcionarios públicos son simulación, para que el pueblo mentecato, eternamente hipnotizado por la demagogia, no grite]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí en México hay ejecutivos en empresas con mejores salarios que el Presidente de la República. ¿Por qué? Porque todo es simulación]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que la vida pública mexicana necesita son medidas que incentiven la buena labor de sus funcionarios. Pero la demagogia lo acapara todo]]></document>
		<document><![CDATA[Los funcionarios públicos en México no tienen un buen desempeño. Si les reducen el salario seguro trabajarán mejor. ¿Son tontos, o qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Idiota aplaudir la reducción salarial. Es ignorar los derechos laborales. De por sí en México los sueldos de los funcionarios son risibles]]></document>
		<document><![CDATA[La reducción salarial es una afrenta a las garantías sociales. Aunado a lo anterior, es el antítesis de una medida que incentive el trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que ¿quién no va a querer ser presidente? Presiento que este 2018 de va a materializar esa interrogante: Trescientos candidatos]]></document>
		<document><![CDATA[La herramienta más efectiva para la conservación, estimada Susana, es la caza regulada. CITES lo ha confirmado. Hay… https://t.co/8mXskRM8KQ]]></document>
		<document><![CDATA[Leo la columna de @SusanaMoscatel -- A quien admiro--, y me topo con esta línea: "Una especie de orfanato para elefantes.". Animalistas...]]></document>
		<document><![CDATA[Las alianzas electorales entre el PAN y el PRD ya son algo mucho más que pragmatismo político, son heroísmo electoral. Hay que vencer al PRI]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se extraña a Cerati, el arquitecto del sonido]]></document>
		<document><![CDATA[Hermanas y hermanos, mañana no pueden perderse "Qué pena tu vida", de Luis Eduardo Reyes. Ayer tuvo una premier esp… https://t.co/1kp4ZfVgsu]]></document>
		<document><![CDATA[Cazando Sobre la Hojarasca: Temazate ¿Por fin? https://t.co/F5SPKOWde2]]></document>
		<document><![CDATA[Cazando Sobre la Hojarasca: Un gran día II/ II https://t.co/a8qkICf96U]]></document>
	</documents>
</author>