<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 en este pa칤s todo lo podemos tergiversar con im치genes y cambiar opiniones y mentalidades. S칤. Es cierto el asist칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @petrogustavo fotomontaje apreciado Javier. Desmentido por docentes y peri칩dicos.]]></document>
		<document><![CDATA[@WinSportsTV el show de los gritos y aseveraciones @jorgebermudezh creyendose el que se las sabe todas. Payaso]]></document>
		<document><![CDATA[@ETBsoluciones Ya envie los datos por DM]]></document>
		<document><![CDATA[@ETBsoluciones que debo hacer. Cancele servicio en diciembre. 1 enero me cortan internet y me cobran enero por internet? que pasa]]></document>
		<document><![CDATA[@ETBsoluciones llevo mas de dos horas comunicandome al 170 y por chat para una factura que no debio llegar y cuelgan o no responden.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 Que as칤 sea. Que viva Millos. Tambi칠n lo seguir칠. Feliz d칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 Javier.. fue un placer conocer sus puntos de vista. Vuelvo a mis actividades. Un abrazo y un gran d칤a. En otra ocasi칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 y no unirnos por las cosas que en realidad nos afectan. Somos una ciudad no ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 jajaja cierto. Hay Javier. La ciudad q amamos est치 tan dividida x la politizaci칩n d cualquier acto que nos hace enfrentarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 eso es otro tema complejo por qu칠 siempre estar치 el vago que quiere todo f치cil y gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 qu칠 opina de corrida de toros sin maltrato. Como hacen en algunas ciudades de Espa침a. Sin sangre y sin muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 ese es el otro l칤o. Y lo que me pone a pensar. Entonces... Como hacemos ah칤? Permitirlo? Cesgarlo hasta cierto punto?]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 negocio personal. D치divas y negocios con privados poderosos. Yo te pongo y t칰 m치s adelante me pones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 lo que quiero decir es que nunca lo bueno de la anterior alcald칤a se contin칰a. (En cualquier mandato) y se convierte en...]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 si. Es cierto. Es m치s que transmi. Tiene raz칩n. Pero la propuesta pol칤tica es s칩lo eso. El resto es pol칤tica del distrito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 de acuerdo totalmente. Eso f치cilmente se hubiera evitado. Esto no va a acabar. El poder de unos sobre los otros.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 y ese populismo se da por qu칠 estamos acostumbrados a buscar qui칠n nos saque de la olla. Y c칩mo siempre el menos peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 tiene raz칩n. Pero un a침o lleno de mentiras. Y de m치s Transmilenio. Ahondando en la herida de los bogotanos es duro.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 .. Noticieros o prensa si no se hubiera ocasionado disturbios. Sin sangre. En realidad el transfondo d esto no lo conoceremos]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 por supuesto. Violencia con violencia. Mire.. siempre en una protesta hay de todo. Imag칤nese que hubiera sido de los...]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 con petro. Moreno. Garz칩n con todos ha sido igual. Sabe? En realidad ni podemos o puedo afirmar si hay un lider]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 ...Es dif칤cil saber quien empez칩. Quien termin칩. Quien hizo y quien no hizo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 me agrada de coraz칩n que podamos llegar a un an치lisis real. O x lo menos cercano. Pero con la parcializacion de los medios..]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 Javier. Buena pregunta. Pero ese tema es de no acabar. Es complejo por que tambi칠n no se sabe actuar en esas situaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo @EnriquePenalosa y al comandante de la policia qui칠n lo manda en el distrito?]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo y si se da cuenta. Nosotros peleando por aquellos que trabajan para la ciudad. Absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 yo tampoco estoy a favor. Pero ninguno de los dos ha demostrado lo que esta ciudad necesita]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo @EnriquePenalosa acepte que fue de ambos lados el problema. Siempre ha sido as칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo @EnriquePenalosa hey hombre. Verborrea es lo que todos repiten. Petro aquello. Petro tal. Taurinos tal. Eso s칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo es grato tener una discusi칩n sana. Sin fanatismo. Petro y Pe침aloza ambos la misma cala침a. Estamos de acuerdo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 pero siempre, apreciado Javier, se politiza una causa. El se침or fulano. Pero jam치s se acepta que es el descontento d pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo lo fueron como siempre desadaptados de parte y parte. A m칤 ni me importa si est치 a favor o no.]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo disculpa entiendo la frustraci칩n de los bogotanos ante esto. Pero no fue el detonante este se침or.]]></document>
		<document><![CDATA[La gesti칩n de @EnriquePenalosa es p칠sima. Y saca datos falsos y promete y promete. Igual q petro. Que santos. Que Uribe. Falso]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo @EnriquePenalosa perd칩n. Mandaba ESMAD]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo @EnriquePenalosa lo que hizo como alcalde es doble moralista. Mientras sermoneaba el d칤a hermoso. M치ndame ESMAD]]></document>
		<document><![CDATA[@Javierhdez_77 @BluRadioCo @EnriquePenalosa solo s칠. Q esto sucede en las protestas. Siempre hay un provocador para hacer ver mal al otro.]]></document>
		<document><![CDATA[Es en serio @EnriquePenalosa por qu칠 no da la cara sobre las mentiras en las que tiene sumidos a los bogotanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa se escuda en el pasado para justificarse. Usted trabaja para los bogotanos. Y no al rev칠s. Donde est치n sus estudios]]></document>
		<document><![CDATA[Este @EnriquePenalosa hay que sacarlo ya. Se est치 burlando de nosotros en nuestra cara. Tonto sin estudios. Remedo de alcalde]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy s칤 estoy indignado con este remedo de Alcalde que tenemos. No ha hecho nada. Y todo es culpa de la anterior administraci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @EnriquePenalosa entonces cada causa q se realice tiene un tinte pol칤tico. Tonto sin estudios. A trabajar a responderle a Bogot치]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @EnriquePenalosa no soy petrista. Pero una causa la convierten en tema pol칤tico para ganar adeptos. Absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @EnriquePenalosa deje de culpar a un Petro. Deje de culpar lo pasado. Son sus errores.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @EnriquePenalosa como alcalde tambi칠n tiene responsabilidad en promover la violencia y el asesinato de animales.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @EnriquePenalosa no se침or. Usted la promovi칩 con el Escuadr칩n asesino del ESMAD. Buscar provocar para salir como Angelitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN jajaja mucha gente sigue buscando a petro como culpable. Ambos bandos sin argumentos despu칠s de lo de ayer. Juntos violentos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador de verdad que est치n sacando noticias de relleno. Esto es absurdo y no es noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador A nadie le importa esto!! Mujeres mas hermosas trabajadoras y en embarazo estan en toda Colombia. Nos importa un bledo esta.]]></document>
		<document><![CDATA[Que golazooo. Que golazooo Dom칤nguez. Muy bien Millonarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Calma calma. Es pretemporada. Se est치n conociendo. Calma. Est치n conoci.. gran hijueputa vidaaaa un gol solo uno Millonarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@casaleantonio @MillosFCoficial es entendible querido Casale. Pero el ensayo de Asprilla no se puede m치s. Que jugador tan malo.]]></document>
		<document><![CDATA[@peter851020 @jorgebermudezh no amigo. No lo odio. Odio es la prepotencia con la que trata los temas.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgebermudezh usted no merece ser comentarista deportivo. Genera odio y cree que tiene la verdad. Se equivoca. Aprenda humildad]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa de paso mande a transito para que sancione a los malparqueados frente al hospital de Kennedy que solo hacen trancon!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriel D칤az no est치. No est치 este chino. Que vaina con esos balones.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay Gabriel!! Dios M칤o!!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que dicen los de Fox es cierto. Russo est치 luchando con algo que el no prepar칩. Lo pidi칩 el HP de Cocca y abandon칩]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien Qui침onez. Que buen jugador.. va bien. Est치 demostrando. #VamosMillosQuerido]]></document>
		<document><![CDATA[Juega muy bien Millonarios. No es malo. Salvo el gol. Pero se ve algo]]></document>
		<document><![CDATA[Upale Millonarios!!! Si podemos]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo p칠simo periodismo. Que cosa tan aberrante darle m치s importancia a este asesino. Ustedes y su apolog칤a al delito. No nos importa!]]></document>
		<document><![CDATA[@CanalCapital favor poner nombre real del muchacho. No se llama grafitero. As칤 como hacen con el HP d Noguera. Siguen en baja Canal Capital]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolTV y su incansable tarea d embrutecernos con su programacion Basura! Gracias por otro fiasco de idiotez con Colombia next Top Model]]></document>
		<document><![CDATA[@EEopinion es una opini칩n v치lida. Y algunos apartes los comparto. Pero si se debe revocar indudablemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja muy bueno jajaja https://t.co/CzdIHo8Fgp]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN Ladr칩n. Londo침o ladr칩n y quiere m치s seguridad? Miserable tipo. Cala침a m치s baja de la clase pol칤tica del centro Democr치tico]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Mej칤a acomodado. Doble moral del centro democr치tico en esta visita. Asusta lo diab칩lico q es ese partido pol칤tico de la motisierra]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Mej칤a quiere m치s Guerra. Quiere m치s dolor. Es m치s doble moral lo que el afirma que lo que hace Francia.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como ladr칩n, se침or Londo침o, no tiene derecho a utilizar recursos del Estado para su protecci칩n. Descarado Ladr칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @mindefensa Y Uribe donde lo dejan. Como estar칤a catalogado el Doctor de la motosierra?]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador Pero que es esto!! da risa. Se sabe que la se침ora Cabal paga para que se haga notar su nombre. No es raro. Vieja Hueca.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador A quien le importa!!! Basura de noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Capit치n Cavern칤cola!!! https://t.co/h3L5pD32W6]]></document>
		<document><![CDATA[@TransMilenio empezamos bien el a침o no? Ascensor sur de banderas da침ado. Que bien!! @EnriquePenalosa sigan robando]]></document>
		<document><![CDATA[@HOLLMANMORRIS @ames1073  jajaja marioneta. Jaja y los Uribistas no son lo mismo? Payaso. Argumentos sin valides!!!! Siga con toda Hollman.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi me fascina @lisspereira en todo sentido. Igual la admiro y que siga por ese buen camino. Siempre sonriendo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa Queda poco para q salga de Palacio Lievano. Mentiroso y p칠simo Gerente. A Otros con sus buses contaminantes @HOLLMANMORRIS]]></document>
		<document><![CDATA[@HOLLMANMORRIS  pues + de lo mismo del poder pol칤tico corrupto. Pero ya queda poco para q se les acabe el juego. #SiALaRevocatoriaDePe침aloza]]></document>
		<document><![CDATA[Un equipo sin alma @Millos_FC @MillosFCoficial L치stima @Diegococca1 no ten칤a de donde m치s. A pensar en 2017 desde ya se침or Camacho.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa al alcalde de Buenos Aires se le nota la cara de haber cometido el peor error de su vida con los BRT.]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense Campe칩n de la Copa Suramericana 2016. El mejor homenaje a los grandes. #FuerzaChapecoense]]></document>
		<document><![CDATA[Mi 游눛 az칰l hoy se convierte en verde. Triste x la tragedia. Un 游녪 para @nacionaloficial por la labor con la Conmebol y los hinchas del f칰tbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@AIerta que se puede esperar de usted. Alegrarse de la muerte? Miserable. Ni al m치s odiado se le debe celebrar esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ucundinamarca Haceminutos les escribi para saber q sucedia, y no me responden, x favor deseo saber que pasa con Admisiones que no contestan]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeAcevedoM Correcto, pero por que el farsante de @EnriquePenalosa insiste que el norte es el que hay que destrancar?.. y el sur?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ucundinamarca necesito comunicarme con Admisiones en Fusagasug치 pero nadie contesta desde las 8:30 am. Que puedo Hacer. Soy Egresado]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo correcto. En 2017 @EnriquePenalosa no sigue m치s por mentiroso y embaucador.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa la Mayor칤a de Bogotanos lo vamos a echar en 2017. Mentiroso. Cobarde. Clasista.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa renuncie. Miserable. Ud no merece gerenciar la ciudad + importante del pa칤s. Mentiroso. Embaucador. Renuncie o lo echamos]]></document>
		<document><![CDATA[Ya de verdad es aburrido este tipo de @AlvaroUribeVel de verdad que usted no representa a Colombia sino a la Guerra. Respete. Miserable]]></document>
		<document><![CDATA[Don Alvarito ya est치 fastidioso. Quiere seguir con poder para mantener impunidad de su motosierra. Por eso el 2 de dic #NoMasUribe]]></document>
		<document><![CDATA[Pekerman regal칩 los dos partidos. Los dos primeros tiempos. Y quizo arreglar tarde. Pero ya sabemos que Puttin pidi칩 a Argentina. Pailas]]></document>
		<document><![CDATA[Por que no empez칩 con McNelly como titular? Cual es la vaina de experimentar?.. $$$$]]></document>
		<document><![CDATA[Ya es suficiente de Davinson]]></document>
		<document><![CDATA[@casaleantonio @FCFSeleccionCol si es as칤? Es claro que los que lo pidieron necesitan venderlo. Como puede ser posible que sea titular?]]></document>
		<document><![CDATA[Que es esa mierda de Barrios!!! Ah? Esta cagado del susto. Ese jugador a칰n no est치!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El malparidazo de James a Mercado sumado a su Hijueputazo]]></document>
		<document><![CDATA[Davinson sanchez.. balanta y barrios. No han demostrado nada a칰n. Que vaina. Realmente esperaba m치s de ellos. Susto (?)]]></document>
	</documents>
</author>