<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Noticia: Biodiesel, vino y aluminio argentinos podrían ser los nuevos objetivos de Trump https://t.co/ZOkUmiv6pE vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigodeloredo Buenas tardes. Zona dpto Punilla, Cordoba, Pra cuando está en agenda. Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Enacom intensifica tareas en las zonas afectadas por desastres naturales   https://t.co/0wgIdm9eCG]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo récord: ¿cuántos mensajes por día gestionan WhatsApp y Facebook Messenger? https://t.co/hUVvPHEA1G  @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[@APA_Style  español]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerte aval a Macri de los formadores de opinión y buenas expectativas para 2017 https://t.co/pXXsrDBv0J vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Mis seguidores viven en Argentina(56%),Estados Unidos(18%),España(7%) y más https://t.co/g7TWKPMZM4 https://t.co/H6bjvEFBro]]></document>
		<document><![CDATA[Management: Robots 1 – Empleos 0. El partido comenzó https://t.co/x4qbXigBqu vía @puntoapuntocba]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que se quejan de Carlos Paz y Mar del Plata!!! https://t.co/Jw5THQ0Wke]]></document>
		<document><![CDATA[@dsantoro59 Lo molesto para consultarle si el libro “Nisman debe morir” estará disponible en formato electrónico (ebook). Atte.]]></document>
		<document><![CDATA[@EpecOficial gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@EpecOficial desde 16 hs estamos sin servicio,barrio centro de La Falda. No me puedo comunicar con la guardia. Debe ser general. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Rodrigo de Loredo: "Arsat tuvo resultado positivo, compitiendo y sin aportes del Tesoro" https://t.co/xirdx84JGc]]></document>
		<document><![CDATA[Ñoqui del Conicet: Kicillof mantiene su cargo, pese a no investigar hace 5 años https://t.co/vIJHuBNT5s]]></document>
		<document><![CDATA[Aguad: el Gobierno elabora un decreto con el que buscará 'proteger' a las pymes del sector de comunicaciones https://t.co/HHlLRNFPpq]]></document>
		<document><![CDATA[Carta abierta contra el relato sobre Milagro Sala https://t.co/cf5TKHH16t]]></document>
		<document><![CDATA[Solange Facio https://t.co/WCEfUScf8T]]></document>
		<document><![CDATA[Los españoles quieren cambiar el huso horario, trabajar en casa y acabar antes la jornada laboral https://t.co/xCOMZiNYOD]]></document>
		<document><![CDATA[Arsat-2 obtiene derechos para comercializar el Paraguay https://t.co/aBxPtMEp0F vía @mediatelecom]]></document>
		<document><![CDATA[Mis seguidores viven en Argentina(56%),Estados Unidos(17%),España(8%) y más https://t.co/g7TWKPMZM4 https://t.co/jjJIaJHGe6]]></document>
		<document><![CDATA[Trump debate sobre innovación y empleos con líderes de Silicon Valley https://t.co/2yMK6X2Yzb vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[Crean una tabla periódica para consultar dudas ortográficas  - Vía @ClarinSociedad -  https://t.co/7TnKkSu73L @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA['Every second', la impresionante web que nos da una idea de la magnitud del negocio de Apple  https://t.co/PElPxX2ZN0 vía @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: "Yo te voté y te votaría pero... te estás complicando mucho" https://t.co/NS9YTyvrlM vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Aerolíneas baja el precio de sus pasajes https://t.co/vZaWJDw1VA @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se puede pagar la nafta con el celular https://t.co/e7RyvbsxEn @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: 21st. Century Fox por Sky, y Glencore &amp; Qatar por Rosneft https://t.co/cpxoB47nJg vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Que excelente visión! @proprocba @CEIPRO @jovenesprocba https://t.co/GEeL3hzx9t]]></document>
		<document><![CDATA[Fotografías espía: en esto está trabajando el departamento de Inteligencia Artificial de Apple https://t.co/ja1Y0Y7S4p vía @applesfera]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Macri ya arrancó el finde largo: Córdoba, el destino elegido https://t.co/mzr2Iibb8A vía @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI .Vamos tire de una vez y a recoger los honores de la primicia!]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Eliminarán los cajeros de los supermercados (Amazon Go) https://t.co/go6Kt8STzF vía @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Berni estuvo frente a Taiano por la causa Nisman y se hizo el "confundido" https://t.co/rFaZgdMrWE vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Más del 25% de la población mundial será usuaria de apps de mensajería en 2019 https://t.co/f2W2Y6hRrh @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[En Vivo - Audiencias Públicas del Gas - Córdoba https://t.co/lwquDEVUK5 vía @YouTube @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Primer paso de la reforma política provincial https://t.co/1JXubpXxnB]]></document>
		<document><![CDATA[Las obras en el aeropuerto de Mendoza.  https://t.co/RpbvtqoxeC vía @lanacion.com]]></document>
		<document><![CDATA[La repavimentación de la Ruta Nacional 3 en Tierra del Fuego.  https://t.co/RpbvtqoxeC vía @lanacion.com]]></document>
		<document><![CDATA[Noviembre fue el mes con mayor consumo de asfalto de los últimos cinco años https://t.co/RpbvtqoxeC vía @LANACION @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[#ProfesionalesPRO @proprocba @CEIPRO https://t.co/fkR8pZYyFJ]]></document>
		<document><![CDATA[Así serán las repeticiones 360º en El Clásico - https://t.co/INA6ltkF21 @todonoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Nueve cambios que se pueden hacer en el hogar para pagar menos en la factura de luz https://t.co/7OdJMgKupy @proprocba @CEIPRO]]></document>
		<document><![CDATA[Messenger se llena de juegos retro para competir con amigos https://t.co/XO6GVhYDwD vía @canal-ar.com.ar]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora las Pymes tienen quien les preste (online) https://t.co/Zn6UN2cnjm vía @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Redefiniendo qué es la soberanía tecnológica https://t.co/C8qnqJxqGT vía @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Señales: El Grupo Clarín piensa en Nextel como cuarto jugad... https://t.co/dcu3QKr11K]]></document>
		<document><![CDATA[El plan de Grupo Clarín para dar pelea en el mercado de la telefonía celular https://t.co/0jkiuEJfd6 vía @puntoapuntocba @CableFibertel]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: El BCRA volvió a bajar la tasa de Lebac y ya está por debajo del 25% https://t.co/mxUCOzwXMy vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[¡Imperdible! Se filtró el video de Scioli de fiesta en Punta Cana con la exbailarina de Showmatch https://t.co/GKsg93B8mY vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Una web para consultar sobre el impacto de las antenas de celulares https://t.co/iFpIqXE99A @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora los menores de edad pueden acceder a cajas de ahorro y tarjetas de débito https://t.co/Lt4gFYmN5I @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Mandos medios: los más castigados por el impuesto a las Ganancias. https://t.co/1YYQiDKwm8 @proprocba @ceipro @iprofesional]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Gobierno, gremios y empresas firmaron un acuerdo para evitar despidos hasta marzo https://t.co/iVkA42z5Ov vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Gobierno, gremios y empresas firmaron un acuerdo para evitar despidos hasta marzo https://t.co/iVkA42QHd5 vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[La tabla periódica que te dice para qué sirve cada elemento https://t.co/72xbSlKMkF vía @lanacion.com @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Intel invertirá 233 millones en dos años en la conducción autónoma https://t.co/T5uZHMHKPW @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Paula: Buenos días. Estarán disponibles en formato digital.
Éxitos! @Paula_Molinari_ https://t.co/oJMPdknztl]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: El Vaticano cambia el Derecho Canónico para indultar el aborto https://t.co/EVzy5DbztR vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: El embajador Israelí en Buenos Aires advierte que “hay células terroristas en Argentina” https://t.co/GY57iPnaRZ vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Retiro espiritual: el complejo elegido por Macri para ir con su gabinete  https://t.co/SSyDmW3h6q @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[1 de cada 4 pesos de Ingresos Públicos van a asistencialismo https://t.co/QlhIagDRjL (ver informe) @proprocba @CEIPRO]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Decreto: Los funcionarios deberán informar los regalos que reciban https://t.co/oIL48QxYBm vía @u24noticias @proprocba @CEIPRO]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno aclaró que no piensa condonar la deuda de las eléctricas  - Vía @iecoclarin -  https://t.co/AV9F6UtkHQ @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Realidad virtual y simuladores invaden las aulas universitarias  https://t.co/r9RE7jUGJU @proprocba @ceipro @PROMujeresCba @Silmclean]]></document>
		<document><![CDATA[La autovía de la 38 se abriría sobre las sierras,  al oeste de la ruta actual https://t.co/czU3sfYsLN @proprocba @ceipro @procba]]></document>
		<document><![CDATA[Terremoto en San Juan 5.7. @proprocba @CEIPRO https://t.co/NtQ1Ves3oN]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Antes que explote el PRO, 4 interpretaciones del enojo de Emilio Monzó https://t.co/I8taQ6DcyK vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Las 100 fotografías más influyentes de la historia https://t.co/qtRpJebcKd @proprocba @CEIPRO]]></document>
		<document><![CDATA[Las 100 fotografías más influyentes de la historia https://t.co/qtRpJebcKd]]></document>
		<document><![CDATA[El teléfono fijo, en los últimos 5 años se dieron de baja 128 líneas por día @ClarinSociedad https://t.co/cg49q31LNg @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentro PRO Córdoba, Julio Postiglioni y Gerardo Scherlls, en Espacio Quality https://t.co/t3XKGfAMpQ]]></document>
		<document><![CDATA[Jornada PRO Provincia Córdoba en Espacio Quality, Cdr. Tommy Brodanovic https://t.co/uGjBSwNsTI]]></document>
		<document><![CDATA[La yerba mate comparte secretos - Universidades HOY https://t.co/KglAWsJiWc]]></document>
		<document><![CDATA[El Presidente presenta el Programa Nacional de Telesalud Pediátrica https://t.co/KDtDvgWxiG @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[El 4G más rápido del mundo está en Singapur y Corea del Sur https://t.co/grYFYqfbQf vía @LANACION @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[La bodega más linda del mundo es argentina https://t.co/JXNYzF9n8F vía @LANACION @valruderman]]></document>
		<document><![CDATA[El sucesor espiritual del mítico avión Concorde debutará en 2020 #Emol https://t.co/FRSCPJrrVi vía @emol @proprocba]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Facebook &amp; PayPal: Los bancos están temblando https://t.co/13fmSq9oGh vía @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Reforma política: El respaldo fue importante, pero no suficiente https://t.co/pBLTBM0VoK vía @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[El patrimonio de los funcionarios (y ex funcionarios): Ya hubo más de 90 sanciones https://t.co/p2InLIhYV2 / @u24noticias @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Los móviles de prepago requieren más control: Frente Renovador https://t.co/7JAxtzycXf vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[El impacto que tienen en el fondo del mar los parques eólicos marinos #ecología https://t.co/dXRyzX7nsW @proprocba @ceipro]]></document>
		<document><![CDATA[El impacto que tienen en el fondo del mar los parques eólicos marinos #ecología https://t.co/dXRyzX7nsW]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp activa la verificación en dos pasos para más seguridad: qué es y cómo activarla https://t.co/8kCjYGi6fb vía @xataka]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: La locutora de Cristina: "Me putean en Facebook, Twitter. Me dicen chorra” https://t.co/vL0NZgXBEy vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: El destino del nuevo "Fútbol para Todos": Ya hay dos oferentes https://t.co/4Y8ombH68v vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Si las matemáticas no fallan (y la meteorología acompaña), la luz será cara pero con menos cortes https://t.co/PY15NiqqT2 vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Vaca Muerta seguía empantanada pero YPF y Neuquén acordaron activar como sea https://t.co/dlDocURnYJ vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado: el modo offline de Netflix llegará a fin de año. https://t.co/zzwXV8Z6iE]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Mientras todos hablan de Trump, la locutora de Cristina le exige $ 7 millones al Estado https://t.co/OBxz2LHFfn vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[El plan de desembarco de Trump en la Argentina, a metros del Obelisco https://t.co/81pzE6eoHC]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente, felicitaciones! https://t.co/c9PftNyM6b]]></document>
		<document><![CDATA[Con la salida del Estado, el fútbol por televisión será pago y se distribuirá entre varias empresas https://t.co/ydhSKlbWUx vía @LANACION @]]></document>
		<document><![CDATA[Licenciados en Administración : Licenciados en Administración Argentina - Defensa de matrícula h... https://t.co/L3LdGKxvH2 vía @ChangeorgAR]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Samsung no pega una: Del celular 'explosivo' al lavarropas 'volador' https://t.co/ZOdlhdqhZB vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: Acorralada:El Estado intimó a CFK a cobrar una pensión y devolver la otra https://t.co/B6Piw47Ix3 vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Qué diputados votaron a favor y en contra para debatir el aumento de sus dietas https://t.co/2DpIvLcD9X]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno confirma un único feriado puente en 2017 https://t.co/cht0kYnKqy]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: El Gobierno confirma un único feriado puente en 2017 https://t.co/GRWUj8wn2X vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia: "Entre $250 y $280": Vila le puso precio mensual al fútbol a partir de 2017 https://t.co/zzePzdR48l vía @u24noticias]]></document>
	</documents>
</author>