<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[no te va a gustar andar en ccs en 4runner  2016 , custodiado ! Así cualquiera saca un iPhone para tomar una foto en… https://t.co/RHz8L0aXa0]]></document>
		<document><![CDATA[@jonyrahal toda la vida ha sido del que mejor le pague]]></document>
		<document><![CDATA[Pero resistan con el aire prendido !!!  https://t.co/GLLQw1I8tK]]></document>
		<document><![CDATA[Mis panas enchufados ustedes también lo saben ... #DecretoObamaEsContraNarcos]]></document>
		<document><![CDATA[La misma basura  de discurso ! Y las mismas momias sin  personalidad repitiendo .......]]></document>
		<document><![CDATA[@sirwilliamwalla @RobertoCarlo14 solo le faltó decir : un trago por eso !! Jajajajajja]]></document>
		<document><![CDATA[Quien viera a este viejo borracho  en una entrevista con Carlos croes jaajajja jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Pinga  e pea es lo que tiene ! Jajajajajajaja https://t.co/amIDROdO4V]]></document>
		<document><![CDATA[@OzzieGuillen su cuenta oficial es @hramosallup  https://t.co/4fuDC8EhCP]]></document>
		<document><![CDATA[@OzzieGuillen su cuenta oficial es @hramosallup]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos arrastrados saldrán hoy utilizando ese mismo término de "operación koala " ?]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás pensaron que el significado de la palabra "escuálido " sería aplicable para ellos mismos ! Suerte !! Sépanlo llevar ! #VzlaCambio]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC y tú deberías ser el presidente de esa asamblea mano !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[A votar por una mejor Venezuela para nuestros hijos !!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AviorAirlines después del robo de nuestras pertenecías y el mal trato , me dicen que me comuniqué con ustedes y es imposible !]]></document>
		<document><![CDATA[@AviorAirlines para que me dicen que les envie detalles del robo de mis maletas si no se logra hacer , por favor envíenme otra dirección]]></document>
		<document><![CDATA[@AviorAirlines intento enviar a esos Correos y es imposible]]></document>
		<document><![CDATA[La funcionaria de @AviorAirlines me dice que si procede el reclamo me reponen con tasa de 13,5 en cuanto me calcularon el boleto ?]]></document>
		<document><![CDATA[2 maletas abiertas y robadas y @AviorAirlines ni intenta una solución , es la última vez que viajo con ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[@AviorAirlines gracias por la bienvenida al país https://t.co/QhAHbImnTo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElCancamo @Raulespinoza81 @Andrew2E desde Chamo le he ido a Cleveland jajajahaha]]></document>
		<document><![CDATA[Una carpa a lo pare de sufrir es la pocilga donde esperamos en este supuesto terminal de pasajeros @lanuevaconferry http://t.co/TkAn9VeB1C]]></document>
		<document><![CDATA[Baños en la pocilga de terminal de Guanta, los empleados nos dicen no le recomendamos que lo use @lanuevaconferry http://t.co/1niJWTaJ2g]]></document>
		<document><![CDATA[2 horas de retraso en el terminal del Guanta y nadie nos dice nada sobre la salida ! @lanuevaconferry]]></document>
		<document><![CDATA[@FerEscorcia @apostaderomgta perfecto !!! Es muy bueno !!!]]></document>
		<document><![CDATA[“@Bilancieri: Haber llamado a la nueva moneda "Bolívar Fuerte" ha sido sin duda la ironía implícita más grande de la revolución”]]></document>
		<document><![CDATA[“@eliaspino: Una vez unos tontos dijeron que Vielma Mora era un gerente.”]]></document>
		<document><![CDATA[El dólar en cualquier momento pasara la barrera de los 200 , pero estamos bien! Tenemos una política económica exitosa ! Sinvergüenzas !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[“@2010MisterChip: #OJOALDATO - Gustavo Ayón es el PRIMER jugador mexicano que logra el título en TODA la historia de la #CopaACB.”]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja ! “@Noelamadre: Cerraron las estaciones "Chacaito, Chacao y Altamira" se jodieron los gringos, empezó el ataque de Maduro.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@Banesco: Margarita tendrá la Feria Internacional del Libro del Caribe

http://t.co/4EOmBqtvGQ http://t.co/UoyUFIMg5e”]]></document>
		<document><![CDATA[gracias !!! @NTN24ve @Bilancieri]]></document>
		<document><![CDATA[“@NelsonBocaranda: MEDIDAS: Supuestamente " Sicad puede q comience bajo, 12-15(?) pero ira aumentando hasta ubicare en 30-50 (?)".”]]></document>
		<document><![CDATA[“@AlvaroUribeVel: La visita del ex Presidente Pastrana a Venezuela salva el honor de Colombia”]]></document>
		<document><![CDATA[“@AndresPastrana_: Para @NicolasMaduro la tal cola no existe...... http://t.co/s2wvwvteNC”]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente ! Lectura recomendada !! @laureanomar : la carta que Dios le envió a @NicolasMaduro http://t.co/JtscRlylVC]]></document>
		<document><![CDATA[“@ExpertoNBA: Kobe Bryant sobre los Lakers: "Si este fuera el Titanic, me hundo con el barco, de ninguna manera lo abandono"” @stosini24]]></document>
		<document><![CDATA[“@ObservadBinario: ¡Dios, oriéntanos!... ¿Qué debemos hacer? Es duro pensar en la tragedia de Venezuela, pero aún es más duro ignorarla...”]]></document>
		<document><![CDATA[“@w_martinez: JAJAJAJAJAJAJAJAJA RT @SucioGato: Las hallacas de @SaschaFitness. http://t.co/QcFxLyIhKI”jajajajajajajajaajjajajajaajajjaja]]></document>
		<document><![CDATA[@jledezmaphoto  hermanito ! Envíame tu numero que lo perdí y necesito comunicarme contigo !!]]></document>
		<document><![CDATA[el destino de ese pana es vender los tequeños  ! De pana que mala suerte @ElCancamo @juanbalbas]]></document>
		<document><![CDATA[que de la cara por el heat porque no hay muchas opciones Jajaajja @juanbalbas @ElCancamo]]></document>
		<document><![CDATA[jajaa te estaba escribiendo eso precisamente ! Faltaron los 8 reb y las 4 asist @juanbalbas @ElCancamo]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabo el luto ??? Ahora celebran ??]]></document>
		<document><![CDATA[Armaron a los malandros y ahora no saben que hacer con sus locos ,,,, creo q se les esta saliendo esto de las manos y eso los asusta #Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[“@LuisChataing: Nicolás asistió a la Asamblea General de la ONU, los martes en la ONU son de comedia.”]]></document>
		<document><![CDATA[@Pastormaldo  ese no es tu caso hijo !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@fjuniors no pasara en socialismo !!]]></document>
		<document><![CDATA[hay que mantener la calma jajajaja @ElCancamo @Andrew2E @juanbalbas @misterbuchi @ElPulpinator @gontuit]]></document>
		<document><![CDATA["NAIRO " “@elnuevoherald: Celebran el logro de #NelsonQuintana en las redes sociales http://t.co/ah3ssxEMfy”]]></document>
		<document><![CDATA[“@sumitoestevez: El que no está conmigo no está contra mi, sólo piensa diferentes y eso no tiene nada de malo.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@FSuniaga: En un país serio, quien haga una denuncia como la que hizo Rodríguez con las "pruebas" que presentó, sería enjuiciado.”]]></document>
		<document><![CDATA[que buena foto !! Que dios lo bendiga !! Aquí están sus otros tíos queriendo conocerlo jajaja @DiDicpc @MICHELIN79 @valentinas1325]]></document>
		<document><![CDATA[excelente decisión !!  “@UNoticias: La #NBA suspende de por vida a Donald Sterling por sus comentarios racistas http://t.co/invmlYvHWp”]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajja eso estabas haciendo tu jajajajaja @gontuit @ElCancamo]]></document>
		<document><![CDATA[así es que llamo a Guardiola !! JajJJAJAAJAA @ElCancamo @gontuit a]]></document>
		<document><![CDATA[@gontuit  jajajajajajaja con todo y nudo !!]]></document>
		<document><![CDATA[“@FreddyGuevara: Como hizo Gandhi y los afroamericanos en EEUU, nos tocará desconocer decisiones injustas.”]]></document>
		<document><![CDATA[Con la inflación mas elevada del planeta , como Ramírez puede llamar esto un modelo económico eficaz ???]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien me diga quien comía perrarrina ?]]></document>
		<document><![CDATA[Si el modelo económico es eficaz según Ramírez ,, porque tanta devaluación ?? Tanta escasez ??]]></document>
		<document><![CDATA[“@garciabanchs: Reconozco que Roberto Henriquez ha sorprendido al país: les ha dado hasta con el tobo”]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien la intervención de @robertoenriq ! Hay que aprovechar este momento para decir las verdades !!]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente como siempre el  articulo de @laureanomar "yo tengo un sueño " estoy seguro que la mayoría de los venezolanos soñamos igual !]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran noticia “@cardriverthef1: ÚLTIMA HORA: Michael Schumacher muestra "momentos de consciencia y despertar" http://t.co/WCYotQnTyr  #F1]]></document>
		<document><![CDATA[“@Guaiqueries2014: Margarita logramos una victoria, vencimos a #Panteras con pizarra 76x90 #consentimientoguaiquerí”]]></document>
		<document><![CDATA[“@PoleoRafael: La solidaridad de los periódicos colombianos con sus colegas venezolanos es un experimento de solidaridad para la libertad.”]]></document>
		<document><![CDATA[“@ONEGATIVO: Se necesitan donantes de sangre A+ para Filippo Sevillano, herido en Margarita Clinica La Fe. Se encuentra grave es urgente”]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo mi hermano !! @ElCancamo @Andrew2E @Raulespinoza81 @misterbuchi]]></document>
		<document><![CDATA[Tengan fe !! Que ellos siempre cumplen lo que dicen !   #devolución  #vzla #sosvenezuela http://t.co/I4pOn90wtN]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás Maduro  habla de arresto a 3 generales por sublevación y mas tarde dice que no hay ni habrá fisuras en las FAV ? #madurobipolar]]></document>
		<document><![CDATA[Si Bolivar quedo huérfano de esposa ,, entonces quedo viudo de padre y madre ???,,,,, #Maburradas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el diputado Adel El Zabayar se fue a Siria a unirse a las tropas no incumplió con la ley ?? #Vzla #SOS http://t.co/PRA2XWYJ6h]]></document>
		<document><![CDATA[María corina los puso a temblar ,,,,,,, @MariaCorinaYA #TuVozEnLaOEA]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todos se darán cuenta que por algo temen a que la sesión sea publica !! Cada día se ponen mas en evidencia #TuVozEnLaOEA]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien!!!  Panamá,Colombia, Chile,Perú,EEUU, México,Canadá,Costa Rica,Paraguay, Guatemala y Honduras x el apoyo a nuestro pueblo ! #Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@Elnegrost  no hay q esperar mucho para ver eso !]]></document>
		<document><![CDATA[Tarek por favor. Le pudiste quitar los picos naranja a las armas !Son de Air soft no nos subestimes !No somos bolsas http://t.co/82hPijhd9z]]></document>
		<document><![CDATA[“@Bilancieri: Nicolás vas bien, cual plaza vas a militarizar mañana ?”]]></document>
		<document><![CDATA[“@anamariasimon: Amaneció de verde y anocheció de amarillo, azul y rojo. #17M #Altamira #SOSVenezuela”]]></document>
		<document><![CDATA[“@napoleonbravo: Merentes: "Tenemos una crisis económica pero no es tan profunda" Tenemos crisis economica? Exageras!”]]></document>
		<document><![CDATA[@jgmp2 así es maniti]]></document>
		<document><![CDATA[Los #delitosdelesahumanidad no prescriben ellos lo saben , y saben que no falta mucho para empezar a pagar !]]></document>
		<document><![CDATA[@TuAbogadoAsesor @Canitohumberto ya estamos en eso !]]></document>
		<document><![CDATA[Todas esas cosas no se las debe decir a Obama! resuelve los problemas de tu país que el problema es acá   no en USA ! Dejen las excusas]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Obama ,,, no nos quites las casitas y los yates que tenemos en la gusanera de Miami jajajaj y ahora como hago presidente Obama ?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si se volvió loco el payaso]]></document>
		<document><![CDATA[Si los gringos nos quieren quitar el petróleo para ser los dueños del mundo ! Porque nosotros no somos los dueños del mundo ? No entiendo !]]></document>
		<document><![CDATA[Esta pidiendo cacao ?? Jajajajajajajaajajajajajjajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Si maduro dice que el culpable es jhon kerry y hasta lo llamo asesino porque esta @leopoldolopez preso ? Hasta cuando tanta incoherencia !]]></document>
		<document><![CDATA[@luisemata24: @jgmp2 a papa el cajero solo le dio 150 y son 300 y a mi jamas me dieron los dólares de Luis Leandro por eso te digo]]></document>
		<document><![CDATA[@jgmp2 con lo de cadivi]]></document>
		<document><![CDATA[ejemplo de patria !! “@UNoticias: Planta de Chrysler de Venezuela labora hasta hoy http://t.co/aCyhMOEgNU”]]></document>
		<document><![CDATA[Triste realidad !!! #sosvenezuela http://t.co/uExdEhpQLb]]></document>
		<document><![CDATA[Aun no saben  cuando arrancar con la nueva maxi devaluación con el nuevo nombre SICAD 2]]></document>
		<document><![CDATA[“@GenPenaloza: VENEZUELA aplaude invasión rusa a Ucrania. Cuanto hay pa'eso? Nos van a condonar la deuda de la chatarra rusa?”]]></document>
		<document><![CDATA[“@ozziemarquez: Maduro esta legitimando a la OEA.? No qué estaba moribunda... Ahora si es buena...”]]></document>
		<document><![CDATA[La inflación mas alta del mundo y maduro dice q vamos por mas ,,,,,,]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro debió tomar para el las palabras de Vladimir Villegas a airistobulo ! "debes desconectar el cerebro de la lengua "]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja“@CoronelSanders_: Maduro exige a Conatel que cierre el canal de Panamá #Megatrancaconcarros5M #RaulCastroPersonaNoGrataEnVenezuela”]]></document>
	</documents>
</author>