<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@POTUS 
Me gustaría que  libro se cumpliera en vuestra Presidencia .América es una idea y el sueño americano es para todos: hemos soñado.]]></document>
		<document><![CDATA[@POTUS Me gustaría que  libro se cumpliera en vuestra Presidencia .América es una idea y el sueño americano es para todos: hemos soñado.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacerme casó comprar HACIONES de VORWAGEN coches ingravido. Y reservar me el 5% de las ganancias por la información.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si tiene todo Madrid lleno baches deje la gran vía  tranquila Señora mía.]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes Presidenta coche ingravido de VORWAGEN. Que hacemos con las autopistas que comprará el Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes Presidenta 2017 centrales de fusión. Que hacemos con los molinos y las placas solares.]]></document>
		<document><![CDATA[Fabricó casco anti interferencias cerebrales .con cadenita toma tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo probar las aplicaciones web progresivas en Chrome Dev  https://t.co/UjFWmtiMND vía @xatakandroid]]></document>
		<document><![CDATA[@cifupresidenta Presidenta comprar HACIONES de VORWAGEN pronto coche ingravido. Recompensar por la noticia gracias.   esojas]]></document>
		<document><![CDATA[@esojat Si compráis HACIONES de VORWAGEN ingravido  acordaros de mi recompensa .Por la noticia]]></document>
		<document><![CDATA[HAY QUE  COMPRAR HACIONES DE VORWAGEN .ESTA  PARA SALIR COCHE INGRAVIDEZ.]]></document>
		<document><![CDATA[Longevidad alarga los felómenos astragos  https://t.co/ZzVpbtxfTm]]></document>
		<document><![CDATA[@megakards_com Querido amigo vero que solo procpera en tu pagina e ingresar diner  pero que hay de los antiguos de mega que ya pusimos diner]]></document>
		<document><![CDATA[VUESTRA CRISIS HABÉIS OLVIDADO LO MEJOR DEL SOCIALISMO .BESTEIRO JULIO ANGUILA Y NICOLÁS REDONDO.]]></document>
		<document><![CDATA[Fue cierto el poder que Franco tenía y fue el que hizo tanto mal com se le confirma]]></document>
		<document><![CDATA[Pues yo e conocido a una persona que terminada la guerra perteneciente a la 5 columna pidieron audiencia a Franco por que no le gustaba lo]]></document>
		<document><![CDATA[que estaba pasando .Y el generalísimo les .dijo Que queréis que bolbamos a las armas]]></document>
		<document><![CDATA[Quien eran esas gentes que ni Franco pudo controlar. Serán hoy día sus nietos los que también están manejando la política de España.]]></document>
		<document><![CDATA[Al fin la luz tiene bono social .Pero y el agua gastas 3 y pagas 2o]]></document>
		<document><![CDATA[@cifupresidenta Presidenta tu buen hacer , ha descubierto ,quien es Susana diad .y  el resto de Presidentes de comunidades .egoísmo monis.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/G6tFQ27oxz mi perfil y todos mis seguidores.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina gracias a tu buen hacer hemos descubierto. A Susana díad]]></document>
		<document><![CDATA[No a la diabetest
https://t.co/9PWca83Lhe
Garntias de 60 dias para debolucion
https://t.co/Lvvki6KKjs]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/9PWca83Lhe
Garntias de 60 dias para debolucion
https://t.co/Lvvki6KKjs]]></document>
		<document><![CDATA[Decían en mi aldea .(Reunión de pastores ovejas muertas .)]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/xlX2yVeLYM  entra y comprueba esta direccion y con googel mejora tu Empresa https://t.co/wBhn8RKvWb   30 dias gratis de prueba.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/9PWca83Lhe
Garntias de 60 dias para debolucion
https://t.co/Lvvki6KKjs]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre nuestra tienda de ropa y accesorios. Encuentra: vestidos, camisetas,... https://t.co/XpNkHitle4 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos,Ciudadanos ,Socialismo ,Populares.no sois nada España se rije por 3 pilares. que tienen sus peones en todos los puestos del Estado]]></document>
		<document><![CDATA[,encomia y justicia. Así que dejar de marear la perdid ,con vuestras rencillas. los 3 pilares M,MF OP.]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes   presidenta hay en  medicina natural medios productos que no entran en sanidad así como medicamentos son caros y podemos pagar.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/9PWca83Lhe
Garntias de 60 dias para debolucion
https://t.co/Lvvki6KKjs]]></document>
		<document><![CDATA[Así es la justicia en España: Oriol Pujol eludirá 5 años de prisión mientras Alejandro Fernández… https://t.co/zRTtQXa6ie vía @NoticieroUniv]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto poder tiene la sociedad catalana ,para que usted señor Rajoy  no pueda hacer nada ,que solucione este asunto.   890]]></document>
		<document><![CDATA[Juego de tronos: canción de hielo y fuego 1: libro primero (2 volúmenes) (Gig... https://t.co/R9rZKUyn6V vía @amazon]]></document>
		<document><![CDATA[@cifupresidenta Es  el dinero más rentable pues la agricultura da 100×1]]></document>
		<document><![CDATA[FUERTES IMÁGENES: Un celular explota en la cara de un conocido rapero y cae fulminado al suelo https://t.co/P3an7nziSE via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[UN acuerdo entre USA. RUSIA. CHINA.las fábricas de armas para fabricar bienes sociales a buen precio con el plan renobe.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto me gustaria gustaría rectificar en la forma de pensar de los políticos empieza a verse maneras .EN EMBAJADOR DE LONDRES]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una mesa en intereconomia dos señoras .una que aumenten  presupuesto militar otra se auditoríen Que patriota esta última. Por biencomun]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena información de radio intereconomia. Cada mañana .Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Tinen problemas las TV para informar del clima en Sotor del área la y Mira flores]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Esperanza Aguirre ya quitaron en mi zona algunos contenedores en Zona  verde]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon.es: hogar y cocina https://t.co/sSbvjBgHXb vía @   TaoHaoHuo 3 Niveles Para Hogar y Baño Estante,Carrito de cocina,]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/G6tFQ27oxz     Hola que tal soy yo.Feliid 2017]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad para el año 2017 .Pero antes una opinión. Mi Abuelo julio jaso hernandez]]></document>
		<document><![CDATA[de Navarra sastre  ,mi  Abuela Manuela Ardura y Ardura del Ballin Asturias]]></document>
		<document><![CDATA[sus labores ,naci en el 34  ,y he vivido 40 años de dictadura ,y casi otros 40 de Democracia,y pienso que los pueblos no están educados para]]></document>
		<document><![CDATA[vivir en democracia me explico ,la democracia en un pueblo sin buenas creencias]]></document>
		<document><![CDATA[y cultura ,es un caldo de cultivo donde se amparan las mayores alimañas para conseguir sus propios deseos y no siempre para favorecer a los]]></document>
		<document><![CDATA[pueblos.Con el amiguismo ,y proteccionismo.Ha los Españoles nos a cojido el toro ,no hay buenos]]></document>
		<document><![CDATA[,políticos,periodistas ,y profesionales ,esto lo estamos viendo cuando necesitamos algo importante .Si no tenemos medios económicos]]></document>
		<document><![CDATA[suficientes..Bueno apesar de todo sigo sintiéndome Español . Que Dios y la VIRGEN maria patrona de todos ,ponga su mano para corregir todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Expertos rusos descifran la profecía del Tarot de los Rotshschild para 2017 https://t.co/RkaBZKRn9w via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[#CifuOnTour    PRESIDENTA  ESTAS FAMilializando  Madrid y  todos los madrileños .Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre Corsair Graphite Series 780T - Caja de ordenador gaming de alto ... de Corsair https://t.co/hkqIGTQ5E5 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre Juego de tronos: canción de hielo y fuego 1: libro primero (2 vo... de George R.R. Martin https://t.co/l3OBsw3Ay2 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[@PPAsamblea Feliz navidad para todos  los hombres  de buena  voluntad]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre Jigsaws Galore Gold Edition: 200 Beautiful Jigsaw Puzzles for yo... de Jigsaws Galore https://t.co/8JwkYapRQX vía @]]></document>
		<document><![CDATA[@megakards_com Amigo Luis ,cuando piensas contarnos algo de Mega antiguo ,como empezar]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes Presidenta como veo que teneis preocupación por  bien Ciuda ,POR QUE NO ECHAN UN VISTAZO A LA CARRETERA DE BARAJAS PARA CUELLOS]]></document>
		<document><![CDATA[Compra juguetes para bebé, niño y niña: muñecas, peluches, juegos de mesa, LE... https://t.co/L11r7iGakH vía @ Es mi compra segura si]]></document>
		<document><![CDATA[Pero  es una tontería subir impuestos  cuanto más dinero tenemos  ciudadanos mas gastamos  mas trabajo El dinero es  como los arroyos correr]]></document>
		<document><![CDATA[@ComunidadMadrid  gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes presidenta mi pasan estos sucesos los partidos sigen miradose el ombligo .hay ver que hacer con los emigrantes malos . a su casa]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/4ux3h0gszd
El negocio más rentable en Internet.
UN NEGOCIO único que garantiza que va a hacer dinero
Sin la inversión siempre t]]></document>
		<document><![CDATA[Un sismo de magnitud 5,4 sacude la costa de Ecuador https://t.co/yzcgzzSmRx via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Top modelos a -50% con buen stock: 
https://t.co/QtxaZOEmrn 
https://t.co/vwIyND8RQL]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre y compra online: electrónica, moda, hogar, libros, deporte y mucho m... https://t.co/jDe8rn0VD1 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre nuestra tienda de ropa y accesorios. Encuentra: vestidos, camisetas,... https://t.co/7VyjZoHv5G vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre Juego de tronos: canción de hielo y fuego 1: libro primero (2 vo... de George R.R. Martin https://t.co/D0uHBoHmrB vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Compra juguetes para bebé, niño y niña: muñecas, peluches, juegos de mesa, LE... https://t.co/L11r7iGakH vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Compra todas las herramientas que necesitas para tu pequeña reforma y materia... https://t.co/eYUMEH0OIj vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Corsair Graphite Series 780T - Caja de ordenador gaming de alto rendimiento F... https://t.co/d2muIjPPHt vía @amazon]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes @ComunidadMadrid Felicitaciones Presidenta]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/SWSzYfzeWU  
puertas de jardín,Otros juguetes,Cree un CV exitoso en pocos minutos.,Destinos hoteleros populares,Credy ES,KIWOKO]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/PvgREFIwtI
",Hogar y jardin,salta mas deporte,Viajes,Telefonos movil,Viajes para blog,Deporte.
clickbank]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre Corsair Graphite Series 780T - Caja de ordenador gaming de alto ... de Corsair https://t.co/hkqIGTQ5E5 vía @]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/PvgREFqV58
",Hogar y jardin,salta mas deporte,Viajes,Telefonos movil,Viajes para blog,Deporte.
clickbank]]></document>
		<document><![CDATA[Corsair Graphite Series 780T - Caja de ordenador gaming de alto rendimiento F... https://t.co/IEl2XOGjaA vía @amazon]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kqLJlklFAA        El negocio mas rentable solo hay que hacer afiliados ,]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre nuestra tienda de ropa y accesorios. Encuentra: vestidos, camisetas,... https://t.co/mNIU1H3Cvs vía @]]></document>
		<document><![CDATA[Salvo la época de los Reyes Católicos .Nunca hemos podido actuar como seria mas razonable.]]></document>
		<document><![CDATA[(Me explico). En República estuvimos bajo el manto ,de RUSIA ,con Franco con Italia ,Y Alemania ,y con la democracia ,con los]]></document>
		<document><![CDATA[Estado Unidos .A si que nunca hemos podido decir lo que en verdad queremos y pensamos.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/xlX2yVeLYM  entra y comprueba esta direccion y con googel mejora tu Empresa https://t.co/wBhn8RKvWb   30 dias gratis de prueba.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/PvgREFIwtI
",Hogar y jardin,salta mas deporte,Viajes,Telefonos movil,Viajes para blog,Deporte.
clickbank]]></document>
		<document><![CDATA[Calzado MODA a -50% con buen stock: 
https://t.co/S4pJrMh25L 
https://t.co/B5A3bwBJOP 
https://t.co/jZm3g0Cinv]]></document>
		<document><![CDATA[Géneros: 
https://t.co/u3bta4f3Rd 
https://t.co/Oxs0Rplmoz 
https://t.co/9TlBwryuPY 
https://t.co/f2aOEwWKRe]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentra tu hotel      
https://t.co/5TZxAgKkUL]]></document>
		<document><![CDATA[@marianorajoy Señor Presidente lo tienes a huevo .Para suspender autonomías.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no los rascacielos en masa en la plaza de castilla ,cambiarán  los vientos que nos]]></document>
		<document><![CDATA[llegan de la Sierra de guadarrama ,donde están los ecologistas que miran tanto por los animales Y por las personas ,estas obras]]></document>
		<document><![CDATA[también pueden cambiar el clima de Madrid ¿ A qui no hay cambio climático? ,no tenéis arreglo.]]></document>
		<document><![CDATA[En que ciudades de Europa les consienten esta macro obras .Cifuentes me estas fallando.Como atienden a los ancianos.]]></document>
		<document><![CDATA[Al Assad a RT: "Si Trump cumple sus promesas, el mundo será un lugar diferente"]]></document>
		<document><![CDATA[Que no los rascacielos en masa en la plaza de castilla ,cambiarán  los vientos que]]></document>
		<document><![CDATA[nos llegan de la Sierra de guadarrama ,donde están los ecologistas que miran tanto por los animales Y por las personas ,estas obras]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes también pueden cambiar el clima de Madrid ¿ A qui no hay cambio climático? ,no tenéis arreglo]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes ,En que ciudades de Europa les consienten esta macro obras .Cifuentes me estas fallando.Como atienden a los ancianos.]]></document>
	</documents>
</author>