<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo El Venezolano News fue premiado como “Mejor prensa escrita” en Miami https://t.co/Vb76y4o5vG #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#EspañaPiensaPositivo Sergio García se corona en Dubái Golf 
https://t.co/RzMHfrqC1y #España]]></document>
		<document><![CDATA[#EspañaPiensaPositivo #España gana el Abierto de Estados Unidos
https://t.co/sYlq3xOt79]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Profesores venezolanos entrenan a docentes de Europa y Estados Unidos
https://t.co/V2NQ1c7GAa #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@silemaM #OCP #YO Gracias y bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[La Lealtad la deberían jurar a #Venezuela y a su pueblo https://t.co/vrFlCE2Xr9]]></document>
		<document><![CDATA[#4Feb #DiaMundialContraElCancer Apoyemos a quien la padece y demos ánimo de lucha.]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Federico Vásquez un venezolano jurado en el Miami Short Film Festival https://t.co/wM3fufKore #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle https://t.co/MLr5h9N3gi]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Forbes seleccionó a una venezolana entre los 30 más influyentes en Europa
https://t.co/2xwnMSTSZo #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#2Feb Virgen de la Candelaria cuida con tu manto a nuestra #VENEZUELA]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto No dejes para Después ... https://t.co/8FSSDOO9da]]></document>
		<document><![CDATA[#EspañaPiensaPositivo La española Clara Hurtado gira las cuatro sillas en 'The Voice' Reino Unido https://t.co/kVzpfzrbtq #España]]></document>
		<document><![CDATA[“Nosotros tenemos que ser el cambio que queremos ver en el mundo.”  #MahatmaGandhi]]></document>
		<document><![CDATA[#EspañaPiensaPositivo Javier Fernández, pentacampeón de Europa
https://t.co/NMWEnz2Pjy #España]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Yulimar Rojas vence en Madrid con mejor marca mundial del año https://t.co/GrHIe2r2Nt #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#AñoNuevoChino Feliz año del #GalloDeFuego. Si queremos triunfar este año, debemos esforzarnos y tener paciencia https://t.co/kZo49l3pyL]]></document>
		<document><![CDATA[Mal no, lo siguiente !!! https://t.co/EokFYhIhKA]]></document>
		<document><![CDATA[#AustraliaOpen Final masculina @rogerfederer v. @RafaelNadal y Final femenina @serenawilliams v. @Venuseswilliams  Las leyendas nunca mueren]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "No se puede dar marcha atrás. La esencia de la vida es ir hacia adelante. La vida es una calle de sentido único" Agatha C]]></document>
		<document><![CDATA[#NoAlMuro No a los muros que aíslan y lastiman. #SI a la unión de los pueblos y a la solidaridad humana]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Hacer lo que te gusta es libertad pero que te guste lo que haces eso es felicidad"]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Haga la dieta de la alegría: Una sonrisa cada mañana, un agradecimiento al final del día"]]></document>
		<document><![CDATA[#QEPD Bimba Bosé: “No nos tienen que dar miedo las palabras cáncer o metástasis”
https://t.co/Z8UVwQPLeF]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto “El cambio es la única constante” Bimba Bosé]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo #Venezuela fue galardonada en la Fitur 2017 de España por internacionalizar el turismo https://t.co/ygm2Vu5NuY]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Javier Castellano conquistó su cuarto Eclipse Award consecutivo https://t.co/rsPpY94maW #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Cuatro venezolanos convierten al Málaga en una sucursal de la Vinotinto https://t.co/fJDK9QOnCz #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@silemaM #OCP #YO Gracias y bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[#21Ene #DíaInternacionalDelAbrazo Abrazémonos !!! https://t.co/MVee6kOB6N]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle https://t.co/96cuhaUDoN]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo El pelotero venezolano Yangervis Solarte fue premiado en Boston por su perseverancia https://t.co/bBmfcg2i6w]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela atrevete calle y mas calle https://t.co/p7tCrAF6yN]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Todos cometemos errores: los sabios los admiten y aprenden; los inseguros los niegan y los tontos los repiten"]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Verdadera libertad alcanzas cuando piensas que no hay nada que perder"]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Venezolano Alex Popow fue galardonado en Méjico 
https://t.co/Hm1liVymgI #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#EspañaPiensaPositivo Españoles incluidos en la lista Forbes de los menores de 30 años más influyentes  https://t.co/RogRJr8E58 #España]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo @vmunsociety recibió el título de Best Small Delegation en The Harvard Model of United Nations Latin America 2017]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Comienza haciendo lo que es necesario, después lo que es posible y de repente estarás haciendo lo imposible" S.Francisco Asís]]></document>
		<document><![CDATA[Renuncien, es lo que deben hacer todos
#Venezuela Calle y mas calle https://t.co/2douJOGvMM]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle https://t.co/pIFrdMPeeU]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Reacciona https://t.co/lM7IIQJaxE]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Una actitud optimista es la mitad del éxito"]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Reacciona https://t.co/S0GKukwmVC]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Alejandro Fernández, el venezolano que triunfa en España con su exquisito jamón ibérico
https://t.co/ptBXgPv05H]]></document>
		<document><![CDATA[#14Ene #DiaDeLaDivinaPastora Hoy todos los venezolanos celebran su día y le piden por la libertad de #VENEZUELA https://t.co/XDIeFCuhic]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "La paciencia es agria pero el fruto es dulce".]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Reacciona:
Lección de un padre “capitalista” a su hija estudiante “comunista”
https://t.co/59woYXdGDr]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Reacciona:
Barack  Obama: "La democracia puede tambalear cuando se entrega al miedo"]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Tienes que creer en ti cuando nadie lo hace. Eso es lo que te hace un ganador". Venus Williams]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle https://t.co/2c206753NX]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Médico venezolano gana premios por sus hallazgos
https://t.co/4beQKKxaW2 #Venezuela #VEN]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Venezolana es premiada en los Australia Training Awards  https://t.co/9tZ1mmzzon #Venezuela #VEN]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Toma la decisión de triunfar y luego actúa como si no tuvieses otra opción"]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Desistir es la salida de los débiles, insistir es la alternativa de los fuertes"]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDiaDeReyes Deseo un lápiz que dibuje risas y una goma que borre lagrimas. Que si lloras sea de risa, que si tienes hambre sea de vivir]]></document>
		<document><![CDATA[El Cardenal Urosa hace un llamado a erradicar la dictadura. #Venezuela calle y mas calle]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Gustavo Dudamel, el más joven en dirigir el Concierto de Año Nuevo en Viena https://t.co/ZwUdPRZEBs #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Venezolana fue nominada a mejor actriz en los Latin ACE Awards
https://t.co/QIE0uKTMds #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[No lo dudo, pero hay que empezar a contar desde una fecha de inicio. Y cuándo empezamos a recuperar nuestra tierra? https://t.co/2SpPvUKaDF]]></document>
		<document><![CDATA[Triste realidad. Por lo que el poder de salir de esto lo tenemos nosotros Calle y mas Calle https://t.co/HYczQDHAko]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Tomás Rincón pasó los exámenes médicos y ya es nuevo jugador de la Juventus.  https://t.co/Xvj5bAxXY5 #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@silemaM #OCP #YO Gracias y bendiciones !!! Feliz 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue Será cierto si se compara con datos del pasado, pero la inflacion es tan alta que ese porcentaje queda en nada]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Venezolana gana premio estudiantil de arquitectura en Alemania https://t.co/8cHuCXUtAb #Venezuela #VEN]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es #NocheBuena y mañana #Navidad, saca la bota María que me voy a emborrachar (eso si llego a tiempo). Ande Ande Ande, la Marimorena]]></document>
		<document><![CDATA[@mhonividente #RegaloDeMhoni para empezar el 2017 con el pie derecho y para  el bienestar de mi familia. Gracias y bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Alejandro Guerra fue elegido como MVP de la Copa Bridgestone Libertadores 2016 https://t.co/evifHIMANR #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnsto "La vida no es un problema a ser resuelto, sino una realidad a ser experimentada". Soren Kierkegaard]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "El éxito es conseguir lo que quieres. La felicidad es querer lo que obtienes"]]></document>
		<document><![CDATA[#EspirituDeLaNavidad Deseo:
Libertad y progreso para #Venezuela
Mucha abundancia y salud a mi familia 
Mucha sabiduría y abundancia para mi]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo  Estudiantes de Estudiantes Guárico Sub Campeón de la #CopaLibertadoresFemenina https://t.co/fw298uTXZK #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@EstGuaricoFC muchas felicidades por el subcampeonato en la Libertadores y por dejar en nombre de #Venezuela en alto]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Los campeones no se hacen en los gimnasios. Se hacen por algo que llevan muy adentro: un deseo, un sueño, una visión" M. Ali]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Calle y mas calle para salir de esto, pero recordar que resistencia civil no es sinónimo de vandalismo y anarquía]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "El principio de la educación es predicar con el ejemplo".]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Christian Sebastia brilla internacionalmente como productor de música cristiana https://t.co/nKGvtGmKSU #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo La Vinotinto de Fútbol Playa logra Bronce en la Copa América en Brasil https://t.co/cn4LF9Chro  #Venezuela #VEN]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle https://t.co/e0KiHyJeet]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Calle y mas calle !!! Guarimba y mas guarimba !!! Evitar el vandalismo]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo “Desde allá” de #Venezuela consiguió una nominación al premio Goya https://t.co/bkKAC3WtcU]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro prorroga la agonía. #Venezuela Calle y mas calle para salir de esto ya https://t.co/ZMcnDYqRH1]]></document>
		<document><![CDATA[#MundialDeClubes Felicidades al Kashima Antlers por el gran torneo que están haciendo. Ganen o pierdan, es extraordinario lo que han hecho]]></document>
		<document><![CDATA[#18Dic #DiaInternacionalDelMigrante "Migrar es un derecho, acoger es un deber" https://t.co/D79y2U68iU]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle !!! Con presiónpodemos conseguir que salga estos ineptos !!! No esperemos que inventen otras de sus maniobras]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Ron Davis Álvarez compite por el Global Teacher Prize 2017 https://t.co/ANfYazaeRw #Venezuela #VEN]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Calle y mas calle!
Esta situación es una manera absurda de evitar que el pueblo compre y después decir que ha bajado la inflación]]></document>
		<document><![CDATA[#17Dic Aniversario de la muerte del Libertador Simón Bolívar "La suerte de #Venezuela no me será indiferente, ni aún después de mi muerte"]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela Calle y mas calle https://t.co/vlYtRIfsrb]]></document>
		<document><![CDATA[#Pianista #Repertorista #Madrid #España Ricardo Francia, pianista acompañante de cantantes. Para mayor información: https://t.co/A6s02oXqml]]></document>
		<document><![CDATA[#Venezuela calle y mas calle hasta que salgan todos estos ineptos. Seguir el ejemplo de Corea del Sur que con calle saco a su presidenta]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Edgar Ramírez, único venezolano postulado al mejor vestido de 2016 según GQ https://t.co/420EjsyrTM #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Joven Agente De Cambio premiada por su iniciativa emprendedora en internacional SpinWay https://t.co/UCio2a4vOF]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaPiensaPositivo Artivista Venezolano Daniel Arzola premiado en Amsterdam https://t.co/KIvoxFMCkd #Venezuela #VEN]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "La calidad no es un acto, es un hábito". Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Tú debes ser el cambio que deseas ver en el mundo". Gandhi]]></document>
		<document><![CDATA[#SeNosAguóElGuarapo Mensaje navideño de los venezolanos radicados en Chile https://t.co/cbRH5oEJfC #LejosPeroNoAusentes #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Vive la vida que amas, ama la vida que vives". Bob Marley]]></document>
		<document><![CDATA[#PensarEnEsto "Cada día sabemos más y entendemos menos" Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Latinoamérica y Méjico colman su fe ante la virgen morena.  ¡Feliz día #VirgenDeGuadalupe !]]></document>
	</documents>
</author>