<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@DolarToday inseguridad, hambre, falta de medicinas, daños psicológicos y pare de contar]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael esto es una novela!! Y así, pasarán los años...]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital hipócritas]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve esto suena mucho en las redes porque era una persona pública, pero a diario la delincuencia enluta a muchas familias venezolanas.]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla como nos vacila este tipo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se nos olvido que los billetes de 500 nunca llegaron]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday esos trajes se ven tan socialistas]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday no creo que necesite compasión, quedo con muchos $$$$$$]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri esperemos que asi sea]]></document>
		<document><![CDATA[Y los anuncios de la MUD?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb que esperanza, en definitiva esto no lo arregla político]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb tan genial como el]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday las palabras se las lleva el viento]]></document>
		<document><![CDATA[Y donde esta la MUD?]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday que viene ahora? Diálogo!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday no es lo correcto, los comerciantes no tienen la culpa, hay que ir a las gobernaciones y Miraflores]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom y asi pasarán los años]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias por dios!!! Sin comentarios]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom. Mañana lo anula el '' TSJ'']]></document>
		<document><![CDATA[Tiempos aquellos cuando mi sueldo me daba para vivir cómoda y darme gustós]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom y como en donde  existe el clap?]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar en total acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital no se porque, pero me siento algo identificada con esta frase]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 no lo podemos aceptar]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom que bajo ha caído]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCausaRVe ya no debemos llamarnos pueblo, somos ciudadanos]]></document>
		<document><![CDATA[@emilijose. No queda nada bien ese lenguaje grosero, de donde venga]]></document>
		<document><![CDATA[@VenteVenezuela digno de admirar, el es un auténtico siervo de dios]]></document>
		<document><![CDATA[@Mtto_Urbano que por favor escuche y se busque una solución en el sector la laguna del paraíso.. Pasa igual o peor]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudad de maturin inundada]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb y como sabe tanto? Se supone que el voto es secreto]]></document>
		<document><![CDATA[@VVperiodistas hasta cuando se le llamara '' gobierno ''?]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom para nosotros los venezolanos Comunes, ellos tienen de sobra]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado no sólo viven, estan millonarios]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoVzlaNet ya era hora, es la actitud que estábamos esperando hace rato]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital a quien le extraña?]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup. Un mes es demasiado tiempo, ya esto no se aguanta]]></document>
		<document><![CDATA[@carmelodifazio que hermoso.!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no deberia pasar en estos tiempos, pleno centro de la ciudad de maturin.20 minutos de lluvia https://t.co/dHuDPLqGH0]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb lo certificó]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoVzlaNet por si había alguna duda esto reafirma que el CNE no es un poder independiente]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom dios ten piedad de nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[Tristeza e impotencia al ver a familiares, amigos y conocidos tan bajos de peso.que injusticia]]></document>
		<document><![CDATA[Comer, ya es un lujo en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday todos moriremos de hambre entonces, en mi casa llego una sola vez esta bolsa]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla que fastidio, ahora esta mejor la cosa.. Y mientras tanto el pueblo que?]]></document>
		<document><![CDATA[@emquiben deberían de ser obligados o ignorados y traer alimentos. Gente pasando hambre hay de sobra]]></document>
		<document><![CDATA[@TITORODRIGUEZZ que impotencia. Hasta cuando se les permite?]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom que me perdone dios, pero para ellos aqui no pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday todo lo que ordene el sr]]></document>
		<document><![CDATA[@noticucuta me hizo llorar esta foto, aqui no podemos sentir lo mismo por ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell era de esperarse, los magistrados pertenecen a ese partido]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante desgraciada chula]]></document>
		<document><![CDATA[Saqueos en maturin]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa cuando volveremos a ver a Una Venezuela así?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCarlos los pocos que pueden]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb esperemos que así sea]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla sera que el representa a todos los venezolanos?]]></document>
		<document><![CDATA[El pueblo se esta maltratando y matando entre si en las colas por comida y maduro comiendo a la carta]]></document>
		<document><![CDATA[Para el cne yo no cumplí con los requisitos para validar mi Firma.. Que frustración]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano que otros cuentos vendrán]]></document>
		<document><![CDATA[@VVperiodistas pero bueno, esto es un ritual q hace este hombre cada vez q el pais esta encendido?]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado si fuera un choro jamas lo tratarían asi y de paso llevaría la carita tapada]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual traidor, pareciera que la silla presidencial les cambia la memoria]]></document>
		<document><![CDATA[Paciencia dios, paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla en cualquier caso esa sentencia es de ayer, el tiene tres años siendo '' presidente '']]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 y a los delincuentes les tapan la cara]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen y riquezas para ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom hipócrita..desagradable es q lo hayan dejado morir como a muchos]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido entre poder y dejar que lo hagan....]]></document>
		<document><![CDATA[El '' socialismo '' de igualdad, todos estamos igual de pobres]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb no basta con rechazarlo, que tomen acciones]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaGabrielaVP nada de esto se ve por televisión]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom que deprimente, a lo que nos han llevado]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoVzlaNet y si lo son q? Aquí hay q juzgar es la honestidad y don de gente de muchos..]]></document>
		<document><![CDATA[@juancdula dudo que tenga conciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@jcsosazpurua es cierto amigo.. Ya estamos cansados de escucharlo y no pasa nada]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom que belleza y el pueblo achicharrado]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoquemosLaCrisis]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_si al leer este mensaj digo lo q me provoca voy a pasar a ser grosera pública]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual no señor, que le pregunten al pueblo..aquí queremos es revocatorio YAAAAAAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom que se vaya a su tierra este tipo]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom por q no dialoga por la seguridad, medicinas, alimentos y tranquilidad de los venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se caldean los ánimos viene el diálogo, y seguimos en lo mismo.. Solo dios sabe hasta cuando]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual ya esto es mucho con demasiado]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre a la buena de dios, no hay pastillas para la tensión]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla claro está que lo que les preocupa es la democracia]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb como q  no es suficiente se burlan de nosotros ante el mundo. No veo pronta solución]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb en mi casa no hay comida y en la mucha gente q conozco tampoco.delcy q nos de la dirección d los supermercados q stan llenos]]></document>
		<document><![CDATA[@TAMARA_SUJU y de mucha gente con hambre]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla y el cuento no termina]]></document>
		<document><![CDATA[El que tanga ojos que vea.. Nicolás la gran mayoría de los venezolanos no te queremos como presidente]]></document>
		<document><![CDATA[En monagas ya están las colas sabrosas para firmar para el revocatorio. Si pudiera firmaría otras 999 veces]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta para cortar la luz son malos]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoVzlaNet engaña a los fanáticos tontos]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ usa lentes de cuero]]></document>
		<document><![CDATA[Inseguridad, no hay comida ni medicinas.. el sueldo no da para nada.. Y hay q calarsela por q si. Falta q se atraviese hoy un madurista]]></document>
		<document><![CDATA[Si pudiera firmar 999 Veces mas, que indignación este desgobierno acabo con nuestra calidad de vida. Desde las 12 am sin luz hasta ahorita]]></document>
		<document><![CDATA[Toca pasar la noche en Vela. Sin luz, gracias a la revolución..]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien informe cuantas firmas van.. Por favor]]></document>
	</documents>
</author>