<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tipico shileno: aquí lo arreglamos con alambrito y alicate. No se preocupe na.]]></document>
		<document><![CDATA[Hablan todos menos los dueños de las grandes forestales.]]></document>
		<document><![CDATA[CHV que es chanta, ponen la imagen de un boeing de un juego PS.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sudaca somos: todos pendientes y hablando del avión.]]></document>
		<document><![CDATA[Van Rysselberghe está pasá a pescao.]]></document>
		<document><![CDATA[Tipico del shileno: noo aquí eshee avión no va a funcionar naa. Igual lo amo a tener a prueba sipom]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzaron las apuestas. Quién es primer político en sacarse una foto con el avión apaga incendios?]]></document>
		<document><![CDATA[Me tinca que 30-30-30 es una excusa para no decir quienes coordinadamente estas prendiendo fuego. Por lo menos, sospechoooosa la wea!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Compara con imágenes satelitales la dimensión del humo que cubre la zona central del país https://t.co/4ddGVt95YC vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[No se le ocurrió nada más al care hueco https://t.co/bOKdZnCgwN]]></document>
		<document><![CDATA[Y a este monito con cara de maricón de pobla, quien le puso ficha? https://t.co/kZ7cxiys33]]></document>
		<document><![CDATA[Tipico de maraca arrepentida https://t.co/HjVgy0QlYv]]></document>
		<document><![CDATA[Devuelvete a almorzar y vamos con la frsquita https://t.co/bSY0cXvMM6]]></document>
		<document><![CDATA[Las risas de #minasalpoderchv  no se condice con los chistes fomes.]]></document>
		<document><![CDATA[Y porqué no le dijiste: habla bien argentino qlao. https://t.co/Ws5hevwtGO]]></document>
		<document><![CDATA[Puta que hay weones vivos gracias a que no soy millonario.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo el shileno se pone en la fila de la tercera edad para que lo atiendan primero.]]></document>
		<document><![CDATA[Aweoná acercate a bomberos y listo. Para que anunciar tanto lo que harás. https://t.co/0w2ZrhOxDR]]></document>
		<document><![CDATA[Fonasa qla para todo hay que hacer fila.]]></document>
		<document><![CDATA[Como gotean las tontas!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y en HD más rica #OlmueNosJunta]]></document>
		<document><![CDATA[En la cocina del MOVILH comenzó el incendio.]]></document>
		<document><![CDATA[Está seguro o lo leyó en la cuarta. https://t.co/WI7YqpNlmI]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora fúmate uno!!! https://t.co/UCxKqnbjaj]]></document>
		<document><![CDATA[Y como estuvo? Jajjajaj https://t.co/UCxKqnbjaj]]></document>
		<document><![CDATA[Los incendios nos muestran que la contaminación de Stgo. puede venir de muy lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[En invierno nos dirán que la contaminación es producida por los autos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje para los wns: Por contaminación, mañana queda prohibido quemar cerros terminados en A y E]]></document>
		<document><![CDATA[El gusto de tuitear cosas que nadie entiende o sin @]]></document>
		<document><![CDATA[#OlmueTVN De a poco #OlmueTVN  se come al montruos de Viña.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dices porque nunca has recibido un pelotazo en los cocos https://t.co/nVCbn6B50Q]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui en Stgo, esperando que llueva para que se pase el calor]]></document>
		<document><![CDATA[Los enfraidores son buenos, pero me han contado que humedecen mucho el ambiente. Peligran los equipos electricos. https://t.co/4Me79bVIB6]]></document>
		<document><![CDATA[Los "honorables" no llegan a la hora a la pega y los esperan.Llegó tarde y me levantan a pata en la raja.]]></document>
		<document><![CDATA[Se comprueba que no todas son iguales. https://t.co/tOI29QOB3X]]></document>
		<document><![CDATA[A las 21:30 asi se ve desde el puente en chivato @losmollespro https://t.co/vwNrnLZooO]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar de feminismo es seguir la logica del machismo, mejor leer un poquito de "teoria de géneros" https://t.co/GLfy2yMKV7]]></document>
		<document><![CDATA[Para que hacerla tan simple. https://t.co/SdBxSx1O9Y]]></document>
		<document><![CDATA[Es mas wn que los que andan quemando cerros https://t.co/QvtbmYAzbe]]></document>
		<document><![CDATA[@ElCherve @ElCherve a las 18:00 ya controlado https://t.co/82vuor7zbi]]></document>
		<document><![CDATA[@dolce_bestemmia siempre se carga la mano a un lado. Aqui otra mirada. https://t.co/u79x8dC0tV]]></document>
		<document><![CDATA[La noticia está bien, pero 1 hora hablando lo mismo. NO SERÁ MUSHOOO]]></document>
		<document><![CDATA[Si ven wns felices por la calle, somos los profes que salimos de vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo decian los cercanos a Gemita Bueno. https://t.co/HXEDidcpBe]]></document>
		<document><![CDATA[Hermano? Te estas descartando? Jajjjajaja https://t.co/8fTihWMg3E]]></document>
		<document><![CDATA[Exclamó la princesa https://t.co/WqtUnkNrY3]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comienzan mis 46 dias de vacaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces preguntale a @Progtopus https://t.co/Vu0u3Fk4nx]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces tómate una agüita de menta, jjajajaja https://t.co/m6OGssGlRr]]></document>
		<document><![CDATA["Calor reculiá", entonces dices: la calor. Jajajajaja https://t.co/SaSAUlSlSg]]></document>
		<document><![CDATA[Es amenaza? https://t.co/AtYhUYh3XZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, típico de profesoras, veamos un video!!! Plop]]></document>
		<document><![CDATA[4 horas de charla y de lo que no me importa. Tanto alargue de palabras: empaaaaatico, socializaaaaaar, adolesceeeente. Chato!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Por mas que me imagino, calentarse con una juguera, rara la wea. https://t.co/EA5IUQWYlZ]]></document>
		<document><![CDATA[tanto incendio en Valparaiso y no se quema el congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[jjajjaja se me ocurren tantas cosas. https://t.co/BfGMDzfjvn]]></document>
		<document><![CDATA[#EncuentroNaQueVer trabajar tanto y ganar tan poco.]]></document>
		<document><![CDATA[mientras no muera virgen, todo bien. https://t.co/oTpwD3Eilr]]></document>
		<document><![CDATA[leí este tw y tembló https://t.co/ORrZpVL9H7]]></document>
		<document><![CDATA[Será que "quiere dinero" https://t.co/j0AWCi6BXz]]></document>
		<document><![CDATA[Correción, el agua de las piscinas de donde se obtiene la sal de mar no se extrae con mbomba, es un proceso natural. https://t.co/YnlWwpkD1V]]></document>
		<document><![CDATA[qué pashooo? problemas existenciales... https://t.co/vbQ3TDekJ2]]></document>
		<document><![CDATA[xuuuxa, se me cae la cabeza de sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos condenados menos el wea!!! https://t.co/3j7nytsoqw]]></document>
		<document><![CDATA[Que al pobre weon, un maricón le calienta mas que tú. Sorry pero usted pregunto. https://t.co/orDAJ7XANH]]></document>
		<document><![CDATA[#CumbreDelRock esperen a sinergia, van a salir con unos trajes fresquitos, ideal para el dia.]]></document>
		<document><![CDATA[Calló por verguenza o por weona https://t.co/oqrZsq5c7Z]]></document>
		<document><![CDATA[Gondwana sin el kike es igual de fome que mamón con condón #LaCumbre2017]]></document>
		<document><![CDATA[Y que dijo el otro. https://t.co/XPd2z6zzvs]]></document>
		<document><![CDATA[Google....veterinarios en La Reina y listoko. https://t.co/mEeH3pD7Id]]></document>
		<document><![CDATA[La habilidad de muchos, de ponerse a la sombra por si resulta. https://t.co/OGOJGjiSd2]]></document>
		<document><![CDATA[Quién no puede estar de acuerdo con la gratuidad, por último para el ingreso, luego justificándolo con resultados a… https://t.co/BLFZanH391]]></document>
		<document><![CDATA[me levanto y no puedo evitar pensar en la licencia que perdí por aweonao]]></document>
		<document><![CDATA[#NiPerdonNiOlvido los cobardes hablan de acto de misericordia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más fuerte que nunca debe sonar " ni perdón ni olvido"]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocarab san diego/victoria,  choque taxi con particular]]></document>
		<document><![CDATA[El tío Emilio sapeo a los chihavisión.]]></document>
		<document><![CDATA[La discusión esta teñida de ideología extrema, nada aporta para "que nunca más" en latinoamerica. #enacional]]></document>
		<document><![CDATA[#enacional interesante seria reflexionar sobre como lograron sus niveles de salud y educacion a pesar de las dificultades.]]></document>
		<document><![CDATA[#enacional Cuidemos las palabras, no olvidemos que en Chile se deben hacer completadas y bingos para cubrir tratamientos médicos.]]></document>
		<document><![CDATA[tipica frase de la saco wea https://t.co/LtrsH5izKt]]></document>
		<document><![CDATA[como entenderlas https://t.co/AImdtpwVHs]]></document>
		<document><![CDATA[habilidad suprema por el trabjo duro.]]></document>
		<document><![CDATA[Levanten el paro, que tengo que comprar un rodillo para pintar el baño]]></document>
		<document><![CDATA[jajjaja Los taxistas....]]></document>
		<document><![CDATA[Muy repetido el comentario. https://t.co/oFGfhgRLWx]]></document>
		<document><![CDATA[Taxistas re culiaos]]></document>
		<document><![CDATA[quedaron  tiritones los wns?]]></document>
		<document><![CDATA[Hazle un queque. https://t.co/wOi824vW8h]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que para la derecha, todo lo que no comparten es "miserable" #enacional]]></document>
		<document><![CDATA[Les reajustan y reclaman los csm. Por lo tanto y bien que trabajan y atienden]]></document>
		<document><![CDATA[Si, la semana pasada me avisaron que la direccion de transito estaba en paro, por mientras, ando con mi licencia de… https://t.co/HDgw0MUZxX]]></document>
		<document><![CDATA[Estan tuiteando, que bueno que se pusieron a trabajar. https://t.co/KKwLLVXGg8]]></document>
		<document><![CDATA[Le llaman "el manga corta" o el "mangosta"]]></document>
		<document><![CDATA[Acá no es necesario un muro. La diferencia se degrada poco a poco.]]></document>
		<document><![CDATA[Que se llenen los bolsillos vendiendo el país, no es novedad. Pero que todavía lo apoyen los de abajo, eso es increible. #VendePatria]]></document>
		<document><![CDATA[en la pega https://t.co/SFVKnFu2Cw]]></document>
		<document><![CDATA[cuidado los weones en la calle porque me voy raja de la pega a la casa a seguir viendo el partido.]]></document>
		<document><![CDATA[Lagos preocupado por el trinfo de Trump.  Preocúpate que vas tercero.]]></document>
		<document><![CDATA[bien pajarona!! weena la justificación. https://t.co/wCfEpdSmPx]]></document>
	</documents>
</author>