<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[la CNMC, el pasado marzo de este año: eliminar las tarifas reguladas del taxi, limitar el poder de las asociaciones de taxistas]]></document>
		<document><![CDATA[@ragorom @Pablo_Iglesias_ @CNMC_ES @oguardingo para cuando empieza con las ELECTRICAS]]></document>
		<document><![CDATA[@taxisaluditoss @ragorom siempre al campeón Rafael  Nadal usa Taxi yo lo he llevado en el mio gracias RAFA!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @Baigon_Madrid todo lo que ha pasado , esta pasado y lo que pasará TAXI MADRID será responsabilidad POLITICA]]></document>
		<document><![CDATA[Súbete a Uber... bajo tu propio riesgo
  la empresa indica que 'no garantiza la calidad, idoneidad, seguridad ' de los conductores.]]></document>
		<document><![CDATA[Si 2500 controladores aéreos hacen un problema Nacional 17000 Taxi que pasa que los políticos se ríen de los Taxista y los usuarios Tarifas]]></document>
		<document><![CDATA[@Tijsx @sindy_pam ten cuidado con estos que no te den "el paseo millonario"]]></document>
		<document><![CDATA[Taxi de España el atropello y abuso que está sufriendo tienen que rendir cuentas los políticos Taxi de España HUELGA NACIONAL INDEFINIDA.]]></document>
		<document><![CDATA[@taxisaluditoss @Lineamadrid @ManuelaCarmena @EliteTaxiMadrid sr@Carmena la policía no actúa porque no tiene ordenes políticas actuen YAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[@taxisaluditoss @Lineamadrid @ManuelaCarmena @EliteTaxiMadrid sr@Carmena  VTC responsabilidad política policía recibe orden politica actuen]]></document>
		<document><![CDATA[@taxisaluditoss @Lineamadrid @ManuelaCarmena @EliteTaxiMadrid Carmena no me digas brigadita de policía para las vtc NOO TODA LA POLICIA !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@taxisaluditoss @Lineamadrid @ManuelaCarmena @EliteTaxiMadrid PEGATINAS SE LO PASAN POR EL FORRO CARMENA PASA LA INFO A TODA LA POLICIA TODA]]></document>
		<document><![CDATA[@calillas @JorgeJosa @Lineamadrid SE PASA POR EL FORRO LAS PEGATINAS .CARMENA PAS LA INFO A TODA POLICIA MUNICIPAL Y DIGO A TODA!!]]></document>
		<document><![CDATA[@taxisaluditoss @Lineamadrid @ManuelaCarmena @EliteTaxiMadrid más fácil pasale a la direcion de la policía municipal pegatinas  OBLIGATORIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@RTTaxi @BiffyClyro mejor dicho cuando espabilamos para estar todos los taxi unidos si no pasarán a recoger las cucarachas o los cacafuty.]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @EPMadrid ya es hora hay que pedir responsabilidad política repito política hay que saber que político esta permitiendo  esto]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID a buenas horas mangas verde!!!
MÁS VALE TARDE QUE NUNCA]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @Bankia No gracias no trabajo con black]]></document>
		<document><![CDATA[Cabify tira la toalla en Barcelona https://t.co/RFFBvFf895]]></document>
		<document><![CDATA[@lacnmv porque no se dedica a quitar el monopolio a las compañías eléctricas y hacerlas estatales y deja a lo taxi en PAZ]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID el taxi respira tranquilo pero las asociaciones tiende a desaparecer antes que el Taxi o dan golpe de timón o desaparecerán.]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID si las asociaciones no se mueven rápido como marcan los tiempo la pérdida de socios será muy pronto masiva 
Según los foros]]></document>
		<document><![CDATA[Control de CUCAS si no se hace nada las asociaciones desaparecerán antes que los taxis MÁS VALE TARDE QUE NUNCA.… https://t.co/nvmDojtiji]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID ya pueden empezar hacer algo en conjunto si no al final las asociaciones van a desaparecer. ANTES QUE LOS TAXIS]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá pierdan más y se arruinen porque usar el método quítate Tu que me pongo Yo ESTAFADORES!!
y darle las gracias… https://t.co/zoZdz5t811]]></document>
		<document><![CDATA[#ReyesMagos2017 viaja seguro usa Taxi Oficial llegarás más rápido.]]></document>
		<document><![CDATA[Para todod@ los taxitas de España desde Guadalupe os deseamos Feliz Año 2017.No arriesgues tu seguridad usa #TAXI O… https://t.co/Uv9yqEjdxu]]></document>
		<document><![CDATA[@EliteTaxiMadrid Las #VTC no son conductores profesionales información incorrecta de TVE.]]></document>
		<document><![CDATA[Los conductores de las #VTC no son profesionales la información de TVE no es correcta]]></document>
		<document><![CDATA[@La1_tve las #VTC  conductores no son conductores profesionales información incorrecta poseen un carnet tipo B
Conductor  taxi profesional]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeJosa VERDAD están en el aeropuerto, estaciones .etc........Noo en la calle esperando que le llamen?]]></document>
		<document><![CDATA[@AmadeoPetitbo gracias!!! #taximadrid  @dammkring @cabify_espana @jgbraschi]]></document>
		<document><![CDATA[@guardiacivil gracia por promocionar el taxi como servicio público feliz navidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi @GREMIALMADRID @vicenews  llamada económica de esclavos del siglo y al cliente duplicando tarifas LADRONES!!! Cacafuty  IGUAL!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TaxienLucha @ponteaprueba  LADRONES!!! cacafuty]]></document>
		<document><![CDATA[Este domingo no arriesgues tu seguridad pilla taxi oficial #taximadrid #novtc]]></document>
		<document><![CDATA[@cdr_lapaloma 6-1 un repaso en toda regla, magistral.#cadetelapaloma]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzEusse @taxisaluditoss @Uber_Col si vienes a España no te preocupes no te arriesge TAXI OFICIAL]]></document>
		<document><![CDATA[@EliteTaxiMadrid @gacetadeltaxi y todos los taxista de España vamos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy de acuerdo es un problema de voluntad política]]></document>
		<document><![CDATA[@EliteTaxiMadrid vamos gracias a Elite Taximadrid por preocuparse por los CLIENTES y por los taxis. 
GRACIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi @GREMIALMADRID @jetpack sii gracias a ellos si por vosotros fuera que Dios nos coja cofesados]]></document>
		<document><![CDATA[@RTTaxi @Fjosealvarez sii como no espabilen los llevarán las cucarachas]]></document>
		<document><![CDATA[@gacetadeltaxi esto para pensar y empezar a borrarse de las Asociaciones!!!!y esta que defiende?que los taxitas gasten dinero para QUE]]></document>
		<document><![CDATA[@gacetadeltaxi ya puesto después de las Matrículas ponle la parada del aeropuerto  por pedir y bajarse al i fraguado lo que haga falta BASTA]]></document>
		<document><![CDATA[@gacetadeltaxi pero a quien se le ocurre que unos que entra por la puerta de atrás llenos de sombras nos quiera poner iguales por favor!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@gacetadeltaxi pero a quien se le ocurre igualar a una vtc que han incumplido la ilegalidad y echar por tierra a los TAXI Y TAXISTA vamos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @elmundoes gracias a ELITE TAXI]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @expansioncom gracias a ELITE TAXI]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @elboletinmadrid gracias a ELITE TAXI]]></document>
		<document><![CDATA[Matrículas iguales NO que tiene que ver la vtc con los TAXIS de Madrid, los Taxi han sido y será para personas con ESTILO .]]></document>
		<document><![CDATA[@PodemosCongreso Que tiene que ver un TAXI de madrid cn una vtc las Matrículas para ellos TAXIS NO 
BASTA YA .]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @jetpack las cucarachas negras NO SE PUEDEN IGUALAR JAMÁS A UN TAXI DE MADRID NI DE NINGUNA PARTE DE ESPAÑA  CON LAS CUCAS]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @jetpack ellos implanta y nosotros gastamos en Matrículas y ellos Robando los clientes pero que pasa!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID @jetpack lo que faltaba encima de burros apaleado 
QUE TIENE QUE VER ROMA CON SANTIAGO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID No creo que sea verdad que los taxi de Madrid nos van a poner matrícula igual que la vtc .LOS TAXIS NO SON VTC . PONGA ELLOS]]></document>
		<document><![CDATA[@EliteTaxiMadrid @periscopeco puede la empresa GRAND CLAS
una señorita en l terminar asaltar a los clientes ofreciendo cucarachas  ellos 40€]]></document>
		<document><![CDATA[Si la sentencia Sale a favor de la cnmc el valor de las VTC sera 0€. Tener mucho cuidado !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[empresa autobuses de lujo Madrid capta clientes  terminales aeropuerto Barajas se recoge maletas diciendo que los taxi no seguros ellos 50€]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidadin la captadora de las terminales de Barajas ofrece cucarachas diciendo que los taxi no son seguros y ellos le cobran 40€ pájaros!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TitoEliteTx tito te mando la tarjeta de la chica captadora de clientes en  terminales dicen a los clientes taxis no son seguros ellos 40€]]></document>
		<document><![CDATA[@cdr_lapaloma  1°gol quedan muchos!!!! https://t.co/i0DBdB9AuX]]></document>
		<document><![CDATA[@horasdetaxi que se pongan ellos corbata!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes @ComunidadMadrid @MADRID le puede preguntar por favor que tiene pensado con los 17.000 taxi que hay en Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[@cspescados @gueromex100 sii menudo morro y para los demás la economía colaborativa el pueblo mendigar y tu  los tuyos a forrarse otro igual]]></document>
		<document><![CDATA[escuelas de negocio de medio mundo se debería estudiar la de Uber como una de las peores campañas de comunicación de la historia reciente.]]></document>
		<document><![CDATA[el Estado de Calfornia y la inspección de Trabajo de Cataluña lo tienen claro: de usuarios nada; los conductores de Uber son empleados.]]></document>
		<document><![CDATA[Por otra, intentando que calase un discurso agresivo hacia lo que se acabó llamando 'el lobby del taxi',]]></document>
		<document><![CDATA[intentando obligar a realizar un cambio legislativo que se adaptase exclusivamente a sus intereses]]></document>
		<document><![CDATA[Uber ha pretendido arrasar con todo el mundo, sobre todo con políticos y taxistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@aena  Aena con 46 aeropuerto como puede caer tan bajo que te asaltan recogiendo las maletas para ofrecerte coches negros "cucarachas"]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID  delegado  paradas Angel  si estas "gravitando" en la misma Órbita las cucarachas negras están ocupando las paradas de taxi.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi y para cuando los cacafay del aeropuerto? Porque se meten dentro a POR LOS CLIENTES]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi las fotos quedan muy bien pero los taxistas queremos resultados en la calle!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi @GREMIALMADRID las fotos quedan muy bien pero los taxi tas no vemos resultados en la calle]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi @GREMIALMADRID el segundo por la izquierda 
más vale que]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedetaxi cuando empezamos hacer algo por el taxi yaa estáis en la misma línea que los políticos que pena!!! @GREMIALMADRID @Hipertextual]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID el delegado de paradas a parte de cobrar un sueldo hace algo más?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraDelTaxi Y los taxi de madrid cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID para comentar que el mes de diciembre /2016 espero que se anulen los días libres de los taxis de Madrid 
Coches negros No!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las vtc pueden utilizar el carril de odonel https://t.co/ugPsHpbfE3]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID vamos a quitar los turnos por la huelga?
¿o dejamos a las cucarachas negras hacer nuestro trabajo?¡¡tod@s a la calle!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rafa64rafa64 la única forma de competir con las cucarachas negras 《vtc》es usando las misma herramientas]]></document>
		<document><![CDATA[@rafa64rafa64 porque los taxis no aplicamos un 50%de descuento en el mismo trayecto por tiempo indefinido?]]></document>
		<document><![CDATA[Así que desde hoy hasta fin de mes moverte en Cabify Lite de la Plaza  Cibeles hasta  Terminal 1 del Aeropuerto de Barajas te costará 17€.]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID que les parece la última de la vtc  AEROPUERTO a CIBELES   17€ ¿que hace la gremial ?]]></document>
		<document><![CDATA[Así que desde hoy hasta fin de mes moverte en Cabify Lite de la Plaza de Cibeles ha la Terminal 1 del Aeropuerto de Barajas te costará 17€.]]></document>
		<document><![CDATA[CABIFY OFICIALMENTE EN BARAJAS 
Ya lo que nos faltaba al taxi]]></document>
		<document><![CDATA[@JECGdM @EliteTaxiMadrid @GREMIALMADRID para empezar, con cambiar los turnos de los sábados para que los clientes no se queden sin taxis]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID los sábados por las noches faltan taxis en Madrid y las cucarachas negras 《vtc》se favorecen ¿que asociación hace algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID vía libre A LOS TURNOS DE LOS SÁBADOS HAY QUE BUSCAR OTRA FÓRMULA ESTAMOS FAVORECIENDO A LAS 《vtc》]]></document>
		<document><![CDATA[@danielo74 @taxiyellowblack @GREMIALMADRID lo sábados lo estamos regalando a las cucarachas negras 《vtc》EL TURNO DE LOS SÁBADOS  #FALLA#]]></document>
		<document><![CDATA[@taxiyellowblack @GREMIALMADRID me gustaría que alguien se de cuenta que estamos fallando los SÁBADOS y se lo regalamos a las 《vtc》]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID Tenemos que cambiar los TURNOS del SABADO FALTAN TAXISTA ¡COMO QUE NADIE SE DA CUENTA regalo cucarachas negras 《vtc》]]></document>
		<document><![CDATA[@NogalesRodr @GREMIALMADRID  también les ayudamos los sábados a los clientes les falta TAXI Y entre semana sobrados VÍA LIBRE SÁBADOS]]></document>
		<document><![CDATA[@GREMIALMADRID los taxis de Madrid no pueden seguir regalando los sábados a las cucarachas negras《vtc》LOS SÁBADOS TODOS A TRABAJAR]]></document>
		<document><![CDATA[@JECGdM @GREMIALMADRID los sábados no podemos  estar la mitad las cucarachas negras (vtc) nos comen el terreno]]></document>
		<document><![CDATA[¡Genial! Te invito a probar mytaxi App. Código promocional: 5621RS para pagar tu 1r trayecto vía App.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Genial! Te invito a probar mytaxi App. Código promocional: 5621RS para pagar tu 1r trayecto vía App.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Genial! Te invito a probar mytaxi App. Código promocional: 5621RS para pagar tu 1r trayecto vía App.]]></document>
	</documents>
</author>