<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar ese eS todo el punto de ellos su negocio son los $_preferenciales]]></document>
		<document><![CDATA[@elpanatibu cambio múltiple? Dios mio a temblar Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@elpanatibu que increíble que esta directiva no entienda que se necesita un relevista sera tan difícil de entender?]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar imagínate Danza x el lesionado Gimenez y C.Sanchez x Teodoro , así piensa nuestra nefasta directiva]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que la negociacion de  @tiburones_net con #Tigres  sera Carlos Sanchaz x Teodoro barato batato https://t.co/puGmgzzClm]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net @OzzieGuillen pero nuestro equipo tiene unos dueños que juegan a ser  gerentes, y el que sufre es el aficionado]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net @OzzieGuillen pensé que la primera negociación seria la contratación de un gerente como J. Urribarri quien haría los cambios]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net hasta que este equipo no se ponga en manos de un verdadero gerente no saldremos de perdedor x mucho @OzzieGuillen  q traigan]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net claro la diferencia de sueldos entre ambos debe ser el motiva para tal estupides]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net que barbaridad de cambio que locura un jardinero x el cual podías preguntar x cualquier pelotero en la liga y lo regalan así?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rontiburon @dpt_ur como siempre Herrera anda perdido, los GL no juegan por no les parece atractivo @tiburones_net y su nefasta jd]]></document>
		<document><![CDATA[@Guairistas @muroroberto pero con esa teoría no lo podrás cambiar a menos q sea por otro que no juegue como Lobatón o Moscoso]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha diferencia en las directivas de @CardenalesDice  y @tiburones_net https://t.co/LC5uzKPYF1]]></document>
		<document><![CDATA[Ese hit fue por encima de Norman Carrasco aunque este salto mucho, no llego https://t.co/ING6VwhTj2]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar luego de mucho bla bla bla bla en la celebracion, Herrera dijo que la decisión era de Velandia y Guillen]]></document>
		<document><![CDATA[@OzzieGuillen me colma la paciencia que line up tan débil solo porque el Picher es zurdo? No se da cuenta en la etapa en que estamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@germancartaya una propuesta sumar victorias de la regular + playoff de allí sale los 2  mejores perdedores, Brav 33 Tribu 32 y Tig 30 hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net que a tiempo lo traen, supongo después de muchas conversaciones la alta gerencia decidió traer un picher decente, BARBAROS]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos para eso necesitamos 2abridores y 2relevistas del caribe, perdon recordé que no tenemos gerencia en @tiburones_net]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresEspinoza sacando a Gregori, cualquier noticia sobre el picheo de @tiburones_net es mala jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@OzzieGuillen espero no tu posición con respecto a la directiva de @tiburones_net y su total abandono al equipo,  a… https://t.co/ICIBNPQxG9]]></document>
		<document><![CDATA[En verdad espero que no y que esta sea la ultima temporada de Herrera y Arocha al frente de @tiburones_net https://t.co/sC5O4Mzc2P]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net  todos los dicen https://t.co/Zf4UlHOA5i]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net 3 palizas seguidas son la peor gerencia en la historia de la liga, vendan el equipo por favor la afición  no los soporta mas]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar @Tibucarmucha Urribarri y un gerente de desarrollo como Subero o Arteaga talvez de este desastre salga algo bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ como si sus sustitutos derechos fueran iguales o superiores]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ totalmente de acuerdo fue una locura de Guillen sentar a Sanchez, Marrero y Vasquez (vive un buen momento) x ser zurdos]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ x ritmo Albaladejo lanzaría bien pero el mismo ritmo aplica a Chacin, grave el slump de la ofensiva ya que es la única esperanza]]></document>
		<document><![CDATA[Sera que nuestra nefasta directiva sabrá quien fue este picher? @tiburones_net tomen ejemplo mediocres https://t.co/4XBt5lQP20]]></document>
		<document><![CDATA[@Tibucarmucha @TIBUYEHUDI @tiburones_net este individuo es el gran responsable del desastre que vivimos, mala planificación y 0 inversión]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar @AndresEspinoza  esta declaración es grave o estaré interpretando mal?  Y lo mismo aplica con Sosa, otra vergüenza de @tiburone]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar @raulf1979 ocea Alcaides no va porque @tiburones_net  no le quieren pagar?]]></document>
		<document><![CDATA[No me hagas molestar a la hora del almuerzo jaja ya muestra increíble directiva de @tiburones_net  debería tener li… https://t.co/4FxcbQvYi7]]></document>
		<document><![CDATA[@escualos 
Harris CF
Alcides sus
Cafecito rf
Marrero bd
Pollito 2b
Castillo 1b
Sanchez c
Meneses 3b
Vasquez lf

Puede ser este]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano soy de la linea crítica de #Tiburones y puedo asegurar q todos los buenos logros son gracias a Guillen, la JD nos abandono]]></document>
		<document><![CDATA[La Guaira contantemente explota al abridor pero luego suele ser totalmente dominado por los diferentes relevistas]]></document>
		<document><![CDATA[@jenric7 @tiburones_net tampoco sabemos por los menos picho a nivel profesional este año, Minicozzi era entrenador ya retirado, increible]]></document>
		<document><![CDATA[@jenric7 @tiburones_net igual a De la Cruz, mi punto no es O'brien sino el nivel de Sosa]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net que hizo de terrible O'brien para sustituirlo por este dominicano sin nivel ni liga? A es barato]]></document>
		<document><![CDATA[Primera prueba de fuego lograr unir al abridor con el cerrador; el bullpen intermedio lo más débil del equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net y trajeron al dominicano Sosa de ninguna liga inrresponsables]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano que irresponsables son estos directivos de #Tiburones con este importado de tan bajo nivel]]></document>
		<document><![CDATA[@Irvinglin de E. Pinto vengo vengo escuchándolo hace rato, ojala se de]]></document>
		<document><![CDATA[@elpanatibu si contaban con ambos porque buscaron a Sucre que insólito lo de  esta directiva de #Tiburones]]></document>
		<document><![CDATA[@elpanatibu @Tiburonfiebruo sivGilbva por lo menos una buena noticia]]></document>
		<document><![CDATA[@alxma13 @tiburonmusiu el día de Bailey :)]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburonmusiu también se sintió muy complacido x el gran llenazo del universitario]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburonmusiu @felipelira34 recuerdo q ese día (Sábado) fui tranquilo al stadium gran error fue un súper lleno termine en gradas x el rf]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net no le den dinero a estos bachaqueros https://t.co/SQVuv9bZtY]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net todos a ver los juegos por tv]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net que sinvergüenza no traen buenos importados, no contratan GL y Tampoco le pagan a los refuerzos y quieren vender combos]]></document>
		<document><![CDATA[@Tibucarmucha @tiburones_net esta directiva como odia a los FANATICOS arruinan todo que bajeza DESGRACIADOS]]></document>
		<document><![CDATA[@raulf1979 @JoseGasspar yo creí que la ofensiva colectiva del Magallanes afectó a Sucre, para mi también aportará a la ofensiva]]></document>
		<document><![CDATA[@josecaracas @AndresEspinoza @RobyKing y es como déspota no se que se cree, dijo q él no llama a grande ligas, mediocres @tiburones_net]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing lastima, sera muy difícil que nos llegue J Chacin, es lo que necesitamos de primero]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar @elpanatibu @Andresm36676383 ellos podrían empuñar un bate pero no creo que se arrodillen (fuera Chinazo)]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net ya hablaron con Stassi, Cuevas y Alvarado? Todos podían volver a verdad Velandia dijo que él no llama a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net gracias Guillén por clasificar al equipo con peor gerencia de la liga, te dejaron solo y lo lograste]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar mas una directiva como la de @tiburones_net  que ni siquiera los llama, el desastre total]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburonmusiu recuerdas a Tapia como abridor?]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar Carlos Feo es buen profesional pero note eso "muy elevado el batazo entre CF y RF" y la pelota pico contra la pared]]></document>
		<document><![CDATA[@lomareal7 @Cafejr40 @OzzieGuillen @felipelira34 @OzneyGuillen @escualos que caballo es ese que esta gran gerencia contrato?]]></document>
		<document><![CDATA[Y Harris quien es? Un importado de gran nivel traído x @tiburones_net]]></document>
		<document><![CDATA[@raulf1979 @cuervogonzalezs @tiburonmusiu @AlfonsoAlvarezD siempre he escuchado q Baudilio usaba bate de corcho y por eso aquel record]]></document>
		<document><![CDATA[malandro ese de Belisario, equipo de guerreros los @tiburones_net y sin directiva]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing chamo cuanto batea Córdoba en las menores y en que categoría? A ver si es un buen prospecto]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el peor hombre nacido en Venezuela, jamas existió un ser mas perverso y nunca volverá lo que él representa https://t.co/T5t53NCznt]]></document>
		<document><![CDATA[No me llegan los twi de @tiburones_net  sera que me bloquearon o no han publicado nada?]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ que barbaridad esa estadística pana y lo peor es que nos quedan 3 juegos con ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Los @tiburones_net de liga independiente vs un equipo de gerencia que si se propone ganar como #Tigres y nos quedan otros 3 juegos !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ yo lo veo eliminado Hoy,  eso seria a favor de #bravos al enfrentar un equipo desmoralizado, de los 3, leones la tiene mas fea]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ y Bravos se beneficia con 3 juegos con ccs, es uno de nuestro rivales para escalar la tabla, hay que huir del 6to]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar Velandia dijo que no va a llamar a nadie, que los GL eran los que tenían que llamar,  clase de gerente en @tiburones_net]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net que clase de importado es Severino que no puede ir a mas de un tercio?]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net y este quien es?]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net esto es una buena o mala noticia?]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing mala racha? O negligencia de la directiva de @tiburones_net defenderlas lo indefendible supongo]]></document>
		<document><![CDATA[#Tiburones esta eliminado bien sea ahora o en el primer playoff nuestra directiva @tiburones_net indolentes al asunto q mediocres]]></document>
		<document><![CDATA[Y también al caliche https://t.co/a8Z3pvbK6C]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net q barbaridad y a Alfaro no un zancudo]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano en lo personal jamas consideraría a Torrealba como opción, malandro y dopado...]]></document>
		<document><![CDATA[@OZAVARSE @tiburones_net ni Grande Ligas ni importados de nivel con dolares preferenciales que descarados]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net otro liga independiente baraton estos tipos no aprenden que barbaridad]]></document>
		<document><![CDATA[@Tiburonfiebruo buenisima idea mi pana, Cuevas podría ir a tres aperturas y los 10 inning que faltan a Alvarado también, aaa aaa la jd]]></document>
		<document><![CDATA[Que desesperación esperar algo de Alfaro y Rojas y a estos no los paran?]]></document>
		<document><![CDATA[@tiburones_net y quien controla los importados de liga independiente con dolares preferenciales? Eso es lo q deben controlar ustedes sinverg]]></document>
		<document><![CDATA[@Tibucarmucha veo muy difícil esa racha con los rivales que quedan]]></document>
		<document><![CDATA[@GianfrancoDiBar sin GL y con una importación barara es un milagro que tengamos récord x encima de 500, la jd de @tiburones_net  es la peor]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano  que lamentable y triste]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing @lesr5 Juan Gonzalez y Gregori de gran talento no era difícil esperar por ellos Junior si fuel el ojo de Bailey]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing @RafaBerrios24 Edmer desde que llego no tiene restricciones y jamas a rendido como puede hacerlo, problemas de actitud]]></document>
		<document><![CDATA[@ERSANZZ @elmil81 @JoseGasspar sustituirlo por un picher? Se dice fácil pero no lo es y menos para esta directiva]]></document>
		<document><![CDATA[@Tibucarmucha @RobyKing a este no lo pueden mandar a parar y que sea YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjosanchez @Tibucarmucha estoy deacuerdo traer a Cova es jugar para perder, no importa el momento ni el resultado es jugar para perder]]></document>
		<document><![CDATA[@Rontiburon @elinspectortuga pero aquellos que no están estarían si acá en @tiburones_net  hubiese una buena directiva, seguro]]></document>
		<document><![CDATA[Que malandreo, deprinente https://t.co/vVGgPDcHNF]]></document>
		<document><![CDATA[que gran diferencia tener a Cordido en los comentarios finales compensando lo adulante de Mora, muy bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@raulf1979 @OzzieGuillen la necedad del mánager es infinita calentaba Cova, supongo tendremos que esperar que Guillén aprenda a managar aca]]></document>
		<document><![CDATA[@raulf1979 Jajajaja x ahora Infante salvara el juego espero que @OzzieGuillen  empieze a apartar picher del equipo]]></document>
		<document><![CDATA[2 de diciembre y a @OzzieGuillen le empieza a quedar grande la liga, entiendo q saques a Wender pero traer a Echemendia?  Error total]]></document>
	</documents>
</author>