<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La corrupción existe desde los Rómanos claro que en esa época no existia Odebrech Nule entre otros personajes de la vida pública y privada.]]></document>
		<document><![CDATA[@NattiRueda @diegonoticia pidamos refuerzos de cascos azules de la ONU somos intolerantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlargueCaracol @stevenarce Mejores jugadores en Brasil Aristizabal Rincón Mao Molina y León D Muñoz (2001 2007]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed gracias por la respuesta y esperemos que así sea. Éxitos]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed @FicoGutierrez Para utilizar el tranporte público es necesario buen servicio viajar comodo y conductores de tte publi sean prudentes]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce un favor en Medellín en la frecuencia AM suena un poco distorsionado el programa gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Multas del nuevo código de policía aca 4 tipo de multas infografía tomada del @elcolombiano https://t.co/15ezbhMpuP]]></document>
		<document><![CDATA[@Merca20 @Twitter El efecto político recaé en el mercadeo y se inclina al nacionalismo. Grave.]]></document>
		<document><![CDATA[@FicoGutierrez Alcalde usted es la primera autoridad municipal le valoramos su gestión protejanos de la delincuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcolombiano y cómo lo socializan con el ciudadano del común?]]></document>
		<document><![CDATA[Código de polícia entra en vigencia  30 de enero. Sacar basuras antes de,  música alto volúmen y no recoger excrementos de su mascota MULTA]]></document>
		<document><![CDATA[@CriteriumSAS Saludos. Si puede ser si no cambian su propuesta de negocio el mercado terminará por decirles aadiós.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcolombiano Las reformas quedaron muy bonitas lastima la cantidad de vehículos que por allí transitan]]></document>
		<document><![CDATA[Según @Portafolioco las marcas reconocidas del mundo Coca Cola, Colgate, lifebuoy, Machi, Lays, Pepsi, Nescafé, Indomie, Knorr y Dove]]></document>
		<document><![CDATA[Salario emocional, autismo empresarial, miopía empresarial, toxicidad organizacional algunos temas para analizar desde las empresas]]></document>
		<document><![CDATA[Què pasará con las marcas que siguen con míopia frente al cliente.]]></document>
		<document><![CDATA[Las empresas Multilatinas con sede en Medellin son importantes para el PIB de la cìudad el departamento y el paîs.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos video juegos se renuevan y eso es muy valioso.Mario Bros]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaColombia Cômo se darâ a conocer el côdigo de Policía al cîudadano del comùn.]]></document>
		<document><![CDATA[@alejocalleCS fuerte pero corto.]]></document>
		<document><![CDATA[Tembló en Medellin fuerte pero corto.]]></document>
		<document><![CDATA[@radiojuancjh @DIM_Oficial esta información sale en internet. Què opina? https://t.co/vjWrgP4st2]]></document>
		<document><![CDATA[@radiojuancjh @DIM_Oficial de acuerdo. Esperemos que den un golpe de opinión. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@radiojuancjh @DIM_Oficial y Pablo Mouche serà que alcanza el presupuesto para traerlo??]]></document>
		<document><![CDATA[@EPMestamosahi buenos días. Alumbrado público con fallas Calle 85 con carrera 43 A.]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed bien gracias. Tomaré otra vía. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed buenas tardes. Me informan estado del flujo vehicular  de la vía Av oriental sentido Norte Sur.gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia que necesita educación con calidad NO puede darse el lujo de grabar utiles implementos y uniformes escolares @Mineducacion]]></document>
		<document><![CDATA[Las marcas de restaurantes en Colombia deben de crear estrstegias de promoción para cautivar al cliente alejado por la reforma tributaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué marcas o empresas de origen Venezolano recuerda?? Hummm.......]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce Saludos. Aún està en el Alargue de la noche con Diego Rueda.]]></document>
		<document><![CDATA[En Paraguay murió el ex jugador de fútbol Roberto Cabañas. Paz en su tumba]]></document>
		<document><![CDATA[El 30 de enero inicia el nuevo código de policia Orinar en la calle no recoger excrémentos de mascostas vecinos con música alta. Multas]]></document>
		<document><![CDATA[Dios trae tú bendición en estos momentos de una salud frágil eres el único que puede curar cuerpo, mente y espiritú. Amén]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos para reducir los impactos de tantos impuestos Ataque la corrupción usted es el nobel de paz y le asignamos el nobel de ética]]></document>
		<document><![CDATA[La ampliación de la licencia de maternidad puede poner a pensar a gerentes de micro y pymes para contratar mujeres un sector el textil]]></document>
		<document><![CDATA[@DGG_88 perfecto gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Señor @infopresidencia sabe cómo favorecen impuestos con menos corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@Portafolioco las decisiones del gobierno son tan enredadas que ni ellos mismos las entienden. El 1 de Feb es fecha para????]]></document>
		<document><![CDATA[@radiojuancjh @RadioMunera790 hacen falta los programas los esperamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaMedellin Comandante ayudenos jovenes en el Barrio Buenos Aíres consumo de droga Carrera 32 con calle 47A dos cuadras tranvía Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Para las victimas de los atentados en Turquía y Brasil un mensaje solidario. Dios les brinde fortaleza.]]></document>
		<document><![CDATA[El 2017 será un año muy positivo y de inicio de nuevos proyectos.]]></document>
		<document><![CDATA[Éxitos para todos los seguidores en 2017. Muchas bendiciones, prosperidad y salud. https://t.co/BN56v4y4BW]]></document>
		<document><![CDATA[Sin reforma tributaria gasolina ya tiene un incremento oara el 1 de enero de $135. Abuso total]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed Caos en movilidad en Med  av oriental desde los huesos av ferrocarril desde minorista aut norte desde puente coca cola hacia norte]]></document>
		<document><![CDATA[Con el código de policia para el 2017 la música es suaveeeeeeeeeeeeeee.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos cosas para tener presente próximo año reforma tributaria y nuevo código de policia. Esperemos que se apliquen.]]></document>
		<document><![CDATA[@FicoGutierrez = para los suyos.]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen trago muy suave y una música de los melódicos apenás para recibir navidad.]]></document>
		<document><![CDATA[De Venezuela quedó La Billos Los Melódicos y los blanco de Venezuela y otros cantantes más.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el mico quedo asustado con la reforma teibutaria. Cierre la boca. https://t.co/GyQ79WwhEc]]></document>
		<document><![CDATA[Era mejor que grabaran todos los productos de la canasta familiar para que el golpe fuera uno solo el año entrante vuelven y hacen otra.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que nos deja la reforma tributaria es una Navidad y año nuevo muy apretado.
I nsuficiente dinero
V alor alto de productos
A horro cero]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio las mejores canciones Patricia Pardo y Cèsar Moreno muy tradicionales y autóctonas.]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo Copa Lib 2017 
Medellin River Plate Emelec  Melgar

Nacional Estudiantes Barcelona G2 equipo pendiente

Santa Fe Santos Sp Cristal  G2]]></document>
		<document><![CDATA[#ViveMedellin pregunta @FicoGutierrez Por qué otras comunas 1,2,3,9 no tienen tantos operativos polic tienen problema de microtràfico bandas]]></document>
		<document><![CDATA[#ViveMedellin Pregunta alcalde @FicoGutierrez extender pico y placa todo el día Vehículos Par y moto es una medida para 2017 ??]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBejarano_ @FicoGutierrez Alcalde la prohibición parrillero por estos días de 2016 puede aliviar algo asi sea una medida poco ortodoxa]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBejarano_ @FicoGutierrez Alcalde ayudenos con está inseguridad es un tema social preocupante. SOS social por inseguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielBejarano_ no sólo es la seguridad para los ciudadanos locales mucho màs los extranjeros. Lastima los niños afectados.]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed saludos. Vehículo transporte público Robledo TPP 552 alto contaminente revisión tecnó mecanica urgente.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos hace más personas y .... https://t.co/QHSmLWYtxK]]></document>
		<document><![CDATA[@FicoGutierrez seria muy productivo unos controles en buenos aires y manrique con el ejercito, tránsito en horas pm. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Los equipos de fútbol a nível mundial posicionan grandes marcas Adidas, Gazprom, Nike, Visa, Postobón, Coca Cola entre otras.]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed gracias. Una cuenta @stt_med està respondiendo cosas incoherentes revisen que puede estar pasando.]]></document>
		<document><![CDATA[@sttmed saludos Carrera 45 con calle 30 sector barrio colombia vehículos parqueados ambos lados dificultan la movilidad. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Algo bueno para finanzas del País es precio de petróleo sube pero luego se ajusta el precio de combustibles. Equilibrio económico cuándo....]]></document>
		<document><![CDATA[El panòrama económico 2017 tiene mucha turbulencia Dolàr alto, Fed sube tasas,reforna tributaria, salario mínino sin negociar, inflación...]]></document>
		<document><![CDATA["Primero hay que enseñar al cerebro a pensar, a estar atento, a imaginar". Álvaro Bilbao.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo esto es en Panamá No Colombia. https://t.co/A0SM5t8IgX]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce el nuevo balón de Golty es complicado para el jugador o la cancha no ayuda parecen socios que no se la llevan.]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce @DIM_Oficial @CaracolRadio Desde que no sean dirigentes serios en el manejo estratégico de un equipo es muy complicado]]></document>
		<document><![CDATA[@XtrategiK tampoco para que cierren pero seguro pueden disminuir puntos de venta.]]></document>
		<document><![CDATA[El empaque de vidrio me parece muy llamativo y apropiado. https://t.co/EdbaoIVXU0]]></document>
		<document><![CDATA[El empaque de este producto era una caja pequeña estilo casita para abrir por la parte superior excelente el cambio… https://t.co/OulqSxvFEM]]></document>
		<document><![CDATA[Marcas que van llegando a mercados como Medellín hacen que se modifique el comportamiento del consumidor. https://t.co/kfEe884HTz]]></document>
		<document><![CDATA[Una recordación de una marca de yogurt de 1969 que se adapta y cambia https://t.co/FVd18VcF1H]]></document>
		<document><![CDATA[Está es una evocación de marca https://t.co/6J9bOGz9yT]]></document>
		<document><![CDATA[@elcolombiano sería una muestra de honrar el equipo de fútbol y demás que partieron al Cielo. Amén.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChapecoenseReal Solidaridad con ustedes y mucha fortaleza. Dios los bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@RoMansutti cómo así??? No sabia??? Quién tomó la decisión??? Por qué no me informaron?? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@RoMansutti  Profe tenemos encuentro???]]></document>
		<document><![CDATA[@RoMansutti profe buenas noches. Estoy esperando instrucciones para la conexión al curso de hoy. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@RoMansutti profe cordial saludo. Mañana tenemos encuentro del seminario? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Se debe respetar el fallecimiento de cualquier persona No se debe aprovechar para decir que es una buena muerte. Dios lo reciba QEPD Fidel C]]></document>
		<document><![CDATA[Una marca de cómidas ràpidas de evocación Hardy's. La verdad no se que se hizo pero eso fue hace 25 años en Medellín.]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce El partido Bucar Vs Calí se podía jugar en el estadio de Barrancabermeja??? Tiene mejor cancha y escenario que está]]></document>
		<document><![CDATA[@Portafolioco @Arturo_Calle Los reconocimientos en vida. Excelente de un humilde y sencillo Colombiano. Don Arturo Dios lo bendiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@RoMansutti Profe,saludos. Hoy por motivos académicos no los puedo acompañar agradezco que me informe el tema que se desarrolle hoy Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Datos del precio de un Café en el Mundo fuente:@larepublica_co https://t.co/UtcsQJrSTz]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Valdez Starbucks Bimbo y Bavaria con ediciones especiales para fin de año.]]></document>
		<document><![CDATA[Una estrategia de mercadeo interesante para fin de año son las ediciones limitadas espec./ en productos con empaques muy propios de la época]]></document>
		<document><![CDATA[La categoría de productos de la linea fitness cada vez más posicionada en los consumidores  jovenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Las marcas NO deben de hacer segmentacion de su mercado objetivo por ideologías políticas o religiosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@DIM_Oficial Penosa despedida para enfrentar finales.]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce es verdad. si observas el vídeo Hernàn Torres les indica que marquen en esa zona. Se descuidaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisferdocente Es inolvidable]]></document>
		<document><![CDATA[@luisferdocente a propósito de Trump y sus pensamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[Comapan una marca tradicional de pan en Colombia renueva su marca. Válido y oportuno. https://t.co/nK7ijRzRLW]]></document>
	</documents>
</author>