<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vmos Perú!!! Sí se puede!!! #LaDavisxCMD https://t.co/WWzcXa6SSt]]></document>
		<document><![CDATA[#LaDavisxCMD Vamos Perú! Si puede!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters "Salsa caliente del Japón"]]></document>
		<document><![CDATA[#MeCambiasteLaVida Me la cambiaron Alessandro y Farid desde el día en que nacieron hace 14 años para mi felicidad. Los amo gemelos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 No estoy de acuerdo! Matrimonio sólo debe ser entre hombre y mujer. Lo demás pude ser una sociedad de bienes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters Cómo que "cuadruple choque"? No es cuádruple choque. Cómo extraño a los antiguos relatores de noticias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Hombre del año Óscar Vega Bonadona, mujer del año: Lady Guillén. En el mundo el Papa Francisco y  Hillary Clinton]]></document>
		<document><![CDATA[@lacholachabuca Diga lo q diga ya no interesa, la afrenta y las ofensas no se borrarán. Es desperdiciar tiempo valioso en TV pasar la entrev]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Es necesario un diálogo ÷ PPK y KFH para una buena gobernabilidad. No se puede desdeñar que FP es la 1era fuerza.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters El verbo es PRIMONAR (de querer amanecer)]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta Al congreso se entra para SERVIR AL PERÚ NO PARA SERVIRSE DE ÉL. No hay otra que impartirle una sanción.]]></document>
		<document><![CDATA[@LLucar10 @Capital967 @DeltaMdelta Si él organiza una reunión con personajes importantes, que contrate la seguridad necesaria y la PAGUE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta Por supuesto que debe ser sancionado. Acaso no podía contratar seguridad privada??? Sinverguenza es lo que es!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Sinvergüenza! Acaso no puede pagar seguridad particular?
Qué pensará de esto PPK? Emitirá opinión al respecto?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Hay que dejarlo trabajar para poder calificar su trabajo. Con tal que no sea como Chemo en la selección. Se parecen, serán fami?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Melgar ha demostrado mayor regularidad que Cristal. Merece el bi campeonato. El Muni debe ganar a la u. Eso deseo]]></document>
		<document><![CDATA[Mis chicos están para más y están mentalizados en campeonar. Tengo la confianza total en que lo lograrán. ECHA MUNI… https://t.co/SOfWKwNOp4]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @yvogarcia @KikeM_Capital Pide permiso quien es dependiente, yo comunico con anticipación porque el respeto debe ser mútuo...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @danielperedo17 @diegoreba @ADiezGol Y q me dicen del Estudiantes d Medicina d Ica q estuvo a puntico d ir a la C. Libertadores?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta Qué tristeza tan profunda causan noticias como ésta. Un grupo d jóvenes con futuro pierden la vida tan trágicamente]]></document>
		<document><![CDATA[Buen gesto del ATM para con los seguidores del equipo del Chapecoense, como un póstumo homenaje a sus jugadores y c… https://t.co/d2SewdORif]]></document>
		<document><![CDATA[@CCDMunicipal Así se llega a la gloria....ganando los puntos en la cancha, como debe de ser! Echa MUNI!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @periocan @DeltaMdelta No alcanza para clasificar, pero da esperanzas de lograr la clasificación para el siguiente mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @periocan @DeltaMdelta Primera vez que veo a nuestra selección jugar de contragolpe y que le haya salido redondita la estrategia]]></document>
		<document><![CDATA[@rodgonzalezl Qué tipo tan miserable, no sé x qué le dan pantalla para q trate de lavarse la cara. Todo el Perú sabe q Rony es un pegalón!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Por qué vamos a cambiar la fecha? El 31 de octubre está muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 "Remembranzas" Lucha Reyes. Saludos en USA para mi nieta Camilita por su cumpleaños.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 De Camilito, cuando era hermoso, 'Colorina']]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta @KikeBravoPrado La iglesia puede prohibir lo q quiera, d allí a q los católicos nos allanemos...Yo quiero cremación]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Un estadista de gran nivel del que hay mucho que aprender.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @ppkamigo De lineamientos para desarrollar un mejor gobierno. Pese a quien le pese el presidente García hizo un buen 2º gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters  La crema huancaína con quinua graneada es igualmente deliciosa y más nutritiva.]]></document>
		<document><![CDATA[#BomberosHéroesDeVerdad El Perú está de luto por la pérdida de tres de sus mejores hijos. Descansen en paz Héroes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IsmaelLaRosa Compartimos el inmenso dolor por la pérdida de la vida de los 3 ángeles de rojo q fallecieron cumpliendo su abnegada labor]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @CCDMunicipal @REALGARCILASO El @CCDMunicipal será el justo ganador de la #CopaCapital #EchaMuni #LaAcademia #VamosPorMás]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @magalyperu @Phill_Butters Pionera de lo que es ahora la televisión de espectáculos, puro chisme barato de lo peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 No me gusta ni el riñón ni la "mala rabia" una comida de Piura...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 No me queda más remedio que seguir torciendo por Brasil. En el Perú para mí sólo hay una franja, la del MUNI. Echa MUNI!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Aunque ganes, aunque pierdas hoy todos somos Perú!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Quién la va a resarcir de todo el mal rato que le han hecho pasar. Es un daño irreversible.]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters Gerson Gálvez es el tristemente célebre "Caracol". El mal nacido ese se apellida Reyes.]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaD @atvpe Nadie tiene que juzgar]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Totalmente innecesario! Por qué no se preocupan de tantos colegios que están en estado deplorable? Sería un gasto para aplaudir.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta Que exponga qué hizo en la gestión anterior. Los Panamericanos NO SE DEBEN HACER. Entregar la sede y hacer obra.]]></document>
		<document><![CDATA[@jazminpinedo Q horrible q pierdan el tiempo entrevistando a gente sin importancia que quiere notoriedad hablando mal de otros..Para NO ver!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta @KikeBravoPrado Mónica, la recuerdo cantando con @gonzalo_iwasaki en RPP - Programa - Comunicándonos - Año 198? wao]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta 30 días de prisión efectiva no le vendría mal. Y a todo esto, Karla Solf será juzgada también por lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Chile fue el otro país interesado en realizar esos Panamericanos, ahora que estamos a tiempo, que le ceda la organización.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters @Studio92 @Radio_Oxigeno @TatiAleman @jimmycalla 30 día de prisión efectiva y anulación de brevete de x vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters @TatiAleman @Studio92 Hay que vivir la situación para saber cómo reaccionaríamos...No todos tienen madurez...]]></document>
		<document><![CDATA[#LatinaDual
Tendré un aumento de sueldo?
Nací martes 08-03-60 11.50am]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Machismo puro. Si la cosa fuera al revés no levantaría tanto polvo. Por otro lado, ese tal Gerson es de lo peor!]]></document>
		<document><![CDATA[Y dónde queda aquello de "A la droga dile NO" para PPK?]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos dejar abierta ninguna puerta por donde pueda filtrarse el senderismo. Terrorisno nunca más!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Para ver a la selección NO pagaría reventa. Para un concierto de Camilo Sesto lo haría, para un partido de mi MUNI también. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Ricardo Montaner "Sólo con un beso"]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Bienvenido AMOR de "Palito" Ortega]]></document>
		<document><![CDATA[@lovebaby5114 @Alditocorzo @CCDMunicipal @PedroGutiM27 @LLocosdeSiempre Esos puntos se ponen la franja. Echa MUNI!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoyPeladitoPeladitoPeladito]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters Corazón en italiano es cuore, zingaro es gitano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Parece que en el fondo ya no hay sitio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @yvogarcia @KikeM_Capital ...amigas y algunos amigos. Alguna vez me equivoqué al aceptar una solicitud. Lo eliminé y bloqueé.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @yvogarcia @KikeM_Capital A la &gt;ría de contactos del FB no los conozco, son hnos. ediles, artistas, tíos y primos que no conozco]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Universitario @DeltaMdelta Se acuerdan del antiguo MUNI?...comparen con el actual. Trabajo dirigencial serio y honesto...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters De la Sonora Matancera, Leo Marini - Corazón de Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Buen día. De Los Panchos, "Sin ti"]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters ¡Por fin alguien hace eco de mi voz!!! Gracias Phillip! ¡SON ELIMINATORIAS se ha dicho!]]></document>
		<document><![CDATA[#EVDLV @malditaternura "Lo que yo no tolero es que NADIE me llame mentirosa" Perdón? No será que ALGUIEN me llame mentirosa....]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Qué se mueran de envidia de Javier Solís. Hoy de Gloria Stefan]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @magalyperu La 1era canción que escuché de JG fue "Me he quedado solo" Tenía 11 años.]]></document>
		<document><![CDATA[#JuanGaPorSiempre Seguramente te habrás encontrado con el Chavo y el Profesor Jirafales...]]></document>
		<document><![CDATA[@Andrea_Llosa Ese tipo es un peligro. Esa mujer está enferma y necesita ayuda para liberarla de su agresor y de ella misma. :(]]></document>
		<document><![CDATA[#AdiosJuanGabriel Cómo te querrá Dios que te llevó sin el menor sufrimiento! Tú música hará inmortal tu recuerdo! Gracias por ella Maestro!]]></document>
		<document><![CDATA[#EVDLV @malditaternura Carranza querido por el Perú??? Perdón?]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta No sé si en todos los países, pero en el Perú, son + lisurientos...hasta tuvimos 1 congresista apodado "lisuratás"]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters El gobierno debe preocuparse más por como afecta el friaje a los niños que ya existen y se mueren de frío.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyMaycol Difícil que un equipo chico tenga una hinchada como la del MUNI...]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyMaycol equipo chico es el que tengo en mi dormitorio y me deja escuchar la música de mi gusto :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta Quizá sólo se preparó para cobrar sus ganancias...]]></document>
		<document><![CDATA[@alejovr90 Ser hincha del MUNI es sentir amor del bueno! Echa MUNI toda la vida y más allá de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyMaycol Equipo chico Municipal?
Es el Ave Fénix del fútbol con una hinchada que le demuestra un amor a prueba de balas. Echa MUNI tlv!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe #EVDLV Frases célebres: "Tócame que soy realidad" Reymond Manco,  "Ámame que me vas a perder' Guty Carrera...My God!]]></document>
		<document><![CDATA[#PD16 Nuestro presidente no lleva consigo la vara de mando q lo convierte en jefe supremo d las FFAA. Será que Humala olvidó entregarla?]]></document>
		<document><![CDATA[#FiestadelaPatria  El presidente no lleva  la vara de mando q lo convierte en jefe supremo d las FFAA. Será q a Humala se le olvidó dejarla?]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe Observo q nuestro presidente no lleva la vara d mando q lo convierte en jefe supremo d las FFAA. Será q Humala olvidó entregarla?]]></document>
		<document><![CDATA[@unicomplutense Uyuyuy! Cae la tesis, cae el título...]]></document>
		<document><![CDATA[#FiestadelaPatria  Parada Militar llena de alegría, muy diferente, estrenando nuevo presidente. Viva El Perú!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoy Lo mejor de la noche...Raphael y Sandro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#YoSoy un pájaro que se las trae!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@estoesguerra_tv No me parece para nada la decisión del tribunal. Están avalando que cualquiera se amotine ante su capitán. MUY MAL! PÉSIMO!]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Saludos para todas las maestras del C.N.M. Zoila Aurora Cáceres, y un abrazo hasta el cielo para Alicia Núñez.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters No sólo en los bares, también en un taxi, en un transporte público se corre el riesgo, con simple caramelo pepean]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @ADiezGol Espero que el sábado el MUNI se alce con los tres puntos que para nosotros son vitales para nuestras aspiraciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters  Ella representa a 1 partido, si ése es su comportamiento imaginemos cómo será el d los integrantes d su partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters No sé quién canta "La Malagueña" pero quien sea, no puede faltar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters "Lo que me tiene así" de Laura Flores y Sergio Fachelli...."Perdón" de Haash]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967  @Phill_Butters  The morning after de la Aventura del Poseidón y To Sir love de Al Maestro con Cariño]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Ese sistema se viene aplicando en el niv. primaria desde hace varios años, imagino q ahora también se va a usar en la secundaria]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @josepoicon El esfuerzo q han desplegado todos merece el premio d la clasificación. No cobraron 1 penal, q más da el gol llegó]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters Feliz cumpleaños! Arriba Perú! Grande "medusa" Gallese! Echa Corzo.!]]></document>
	</documents>
</author>