<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[“Declaración jocosa” - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana https://t.co/xGpkGXuufD]]></document>
		<document><![CDATA[¡Presidente Maduro, cumpla con su palabra y libere a Leopoldo López! - Por: Teófilo Santaella https://t.co/tHlCN5h7mp]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz en el hatillo desde el mediodía se puede saber la razón gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo restablecido servicio eléctrico palos grandes , gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo continúa el apagón en la parte alta palos grandes chacao y sin respuesta de los organismos responsables]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo 0212 2863658 8 transversal palos grandes Las Estancias cuenta 100002120701.6]]></document>
		<document><![CDATA[0212 2863658  octava transversal palos grandes las estancias contrato 100002120701.6]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo @MPPEE apagón parte alta los palos grandes chacao]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho buenos días estamos sin electricidad parte alta los palos grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo apagón en los palos grandes parte alta]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. Presidente, ¿Cuándo es que usted asumirá su responsabilidad...? - Por: Sergio Giménez https://t.co/3usm3sFDmZ@]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no voté por este desastre, señor presidente.... - Por: Efraín José Granadillo @Granfran5012 https://t.co/r5IFsjZNzO]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Maduro: ¿Usted todavía cree que puede bailar? - Por: Rosa Amelia Asuaje @Amelia Asuaje https://t.co/Lkjhc4yCnY]]></document>
		<document><![CDATA[@nakamartinez @angelhurtadoh @ibrahinarteaga @ODOLEO gracias a Dios por contar contigo naka atención y amistad de primera]]></document>
		<document><![CDATA[Madurismo: Suspensión de elecciones, masacres militares y hambre - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana https://t.co/zYNuNJGeQC]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vivan los sobrinos! ¡Abajo la inteligencia! - Por: Toby Valderrama y Antonio Aponte @elaradoyelmar https://t.co/6Fy4OgJdzf]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday dejen ya el morbo y dejen que las autoridad hagan su trabajo sin presiones de ningún lado , no juzguen a priori]]></document>
		<document><![CDATA[LA MARACUCHA - EL CHISTE DE LOS HERMANITOS https://t.co/7PKxHHOtol]]></document>
		<document><![CDATA[@ClapOficial agradezco personalmente la entrega de bolsas clap a los empleados del HCC en su sede]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y Maduro en el mismo espejo - Por: Javier Antonio Vivas Santana @jvivassantana https://t.co/7mblmXh3UI]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Navidad! ¡Feliz Navidad! - Por: Freddy Gutiérrez Trejo https://t.co/4VU79BjmwB]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Maduro se arrodilló frente al imperio - Por: Oscar Heck https://t.co/5to8jz7nMA]]></document>
		<document><![CDATA[Suena Caracas 2016: patada a la dignidad de los venezolanos - Por: David García https://t.co/xYLsWcmf1i]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS cola cota mil este oeste fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[@diana_dagostino @hramosallup bien por Alejandro]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges Sr Borges pudiera explicar ese diálogo en margarita ?]]></document>
		<document><![CDATA[@HaslerIglesias @unidadvenezuela porque no impidieron la entrada colectivos asamblea ayer?]]></document>
		<document><![CDATA[@HaslerIglesias @unidadvenezuela porque no reprimieron a los colectivos en la asamblea ayer?]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho Sr alcalde envíe una cuadrilla del aseo para limpiar el parque la mansión en la castellana , por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup apoyo a la unidad pero como me gustaría entender que está haciendo por los diputados de Amazonas]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo @LMOTTAD gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo @LMOTTAD que van a hacer con la avería de los palos grandes 8 Ava transversal , más de una hora sin luz]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo sin luz en la 8 Ava transversal palos grandes edif las estancias dese hace más de una hora]]></document>
		<document><![CDATA[@raymacaricatura mejor representación imposible , grande rayan]]></document>
		<document><![CDATA[Columna | ‘Pelabolas’ del siglo XXI; por Ibsen Martínez https://t.co/y87FspWwZA vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC que le pasó a timoteo Zambrano ?]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @gladysnino @profedune @_TonyRey como esta ccs lg subiendo]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez que pasa Nitu no le eches tanta paja a la MUD no te queda bien amiga]]></document>
		<document><![CDATA[@berenicegomez52 @Giler45 @AnaMercedesDiaz se ve que no estuviste en la concentración pena me das]]></document>
		<document><![CDATA[Columna | Desde el jardín; por Héctor E. Schamis https://t.co/w8Ki5ZQYzY vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@salaprensaCantv 5dias sin internet no hay señales de reparación 02122863658 ayuda por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@Conatel tengo 4dias sin ABA internet y no me atienden el 0800 CANTV 00 y que plataforma de ellos no operativa mientras el usuario paga]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv @anthony2310 sin ABA desde 4 agosto sin respuesta de solución a través de 0800cantv00]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv @MaRc04nToni 02122863658 asociado a ABA sin servicio desde el jueves 04 agosto sin solución a través de 0800cantv]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv estoy sin ABA por todo el día , que pasa ? Sector los palos grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@salaprensaCantv más de 6 horas sin servicio ABA internet sin respuesta de la operadora]]></document>
		<document><![CDATA[@konzapata @Leonardo_Padron no es que no quieren les da vergüenza reconocerlo]]></document>
		<document><![CDATA[@kt1077 como se encuentra la cota mil a esta hora 7 am]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC diputado investigue  conducta inmoral Marco Torres asignación de divisas para adquisición Robot para cirugía próstata]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no escogen mejor políticos a entrevistar este Sr Alvarado lo que da es pena ajena]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv las respuestas de Roy son muy débiles no convencen ni a su mama]]></document>
		<document><![CDATA[Como es posible que interrumpan el fútbol para una cadena sin ningún contenido de valor]]></document>
		<document><![CDATA[24 horas sin servicio ABA internet , me parece una estafa a sus clientes , por eso la gente no confía en los servicios del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Porque tantos problemas con ABA internet tengo 24 horas psi el servicio]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @SRAOBVIOLOGA esto se irá a convertir en una rutina diaria?]]></document>
		<document><![CDATA[@verbas55 punto de control de la guardia nacional , un solo canal ha vía dan Bernardino]]></document>
		<document><![CDATA[#Mirandatrafico súper lento Cota mil otra vez quién sabe la razón]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS la cita está trancada sentido este oeste]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS no hay autoridad que ordene retirar el operativo de control en la cota mil?]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante @hramosallup que pasa con los 3 diputados de Amazonas ?]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup que ha pasado con los tres diputados d Amazonas ? Será verdad que fueron elegidos en forma irregular?]]></document>
		<document><![CDATA[@FMCENTER tráfico muy lento Cota mil sentido este , alguien sabe la razón ?]]></document>
		<document><![CDATA[@cala excelente mujer, la admiro, con todo respeto envíale un beso de mi parte , tres hurras por Adriana Macías que gran ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[@cala excelente mujer , la admiro , envíale con todo respeto un beso de mi parte tres hurras para Adriana Macías]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS alguien me puede informar si el distribuidor la araña está cerrado en la noche de ser así hasta que hora y gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@ContactoCantv Srs CANTV estoy sin internet ABA desde hace 4 días hice reporte y todavía nada línea 0212 2863658]]></document>
		<document><![CDATA[Explotaron tres petardos o bombas en Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[@EUtrafico @gollotovar alguien sabe cómo está el trafico bajando a la guaira?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @Vladivillegas como jaua justifica l viaje en avión privado a Brasil con la niñera armada?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo #ACSenFX y mi veredicto es #Culpable. Júzgalo tú mismo en @CanalFX_la https://t.co/Wr8W0smu3s]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas Vladimir dile a tu entrevistado que le dé clases a Diosdado , tu entrevistado es u señor]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoPSUV @tvspueblo no es más ignorante porque no es más grande, pobre que engañada esta]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo La culpa es de Caldera , nadie lo duda]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS sabe alguien acerca de la gran cola subiendo de la guaira a Caracas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv  por qué no hablas de el control absoluto del psuv sobre VTV]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb cual es el estado actual de los diputados suspendidos?]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciajaniot el de la asamblea nacional]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien pudiera informarme si hoy es feriado bancario?]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva conferry había anunciado venta de boletos a partir de hoy 16 de noviembre alguien pudiera confirmar esta noticia y gracias?]]></document>
		<document><![CDATA[@drquintero02 por aquí estamos, en la misma, mi celular es 0424 2647706 a la orden]]></document>
		<document><![CDATA[@drquintero02 hola Alirio como estas?]]></document>
		<document><![CDATA[@lanuevaconferry en que fecha abren la venta de boletos para diciembre 2015]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo  que paso con la luz en oripoto calle los amarillos]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo Estamos sin fluido eléctrico en la zona de Los Palos Grandes hace más de una hora se puede saber a qué obedece, gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sabe porque se fue la luz, nuevamente, en Los Palos Grandes?]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sabe por que se fue la luz en los palos grandes hace unos minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los corruptos van un paso adelante - Por: Carlos Sánchez http://t.co/W9clfPi3F4]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades del INAC que ocurre con aeropostal que sus vuelos hacia y desde Margarita sufren retrasos importantes.?]]></document>
		<document><![CDATA[Sé valiente. Supervísate a ti mismo - Opinión: http://t.co/jF9HMLd20B via @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision serán muy buenos camilleros]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Coronel: La doble vida de Gustavo Dudamel http://t.co/2Iy0HUyLGT]]></document>
		<document><![CDATA[@JacquelinePSUV @LucioQuincioC la inflación nunca fue tan alta y mantenida por tantos años no le parece distinguida señora?]]></document>
		<document><![CDATA[Milagros Valera: Jaua debe ser investigado por presunto peculado de uso | http://t.co/XmTRwrJr3P http://t.co/RRcA20kib7]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma, la bandera, y una fijación ¨halada por los cabellos¨ - Por: Guillermo Rodriguez http://t.co/lboEBVXheB]]></document>
		<document><![CDATA[En que fecha comienza la venta de boletos desde la guaira a punta de piedra en la temporada decembrina?]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz en Los Palos Grandes, sera un apagón nacional ? Que dice el ministro Chacon?]]></document>
		<document><![CDATA[@lanuevaconferry @jenny1507 En que fecha comienza la venta de boletos desde la guaira en la temporada d fin d año?]]></document>
		<document><![CDATA[@ShirleyVarnagy @laureanomar felicitaciones por ser digna.]]></document>
		<document><![CDATA[Que idiota es ese Ramirez 40 productos es demasiado, que se creen estos tipejos? Que somos tan idiotas como ellos?]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora es una cadena mas, quisiera precisiones de la memoria y cuenta 2013.]]></document>
	</documents>
</author>