<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@lfcr81 @monicacorrales respaldo, secundo, suscribo cda una d las palabras allí expresadas, solo agrego una frase: la Vzla digna no se vende]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @AJOSEAPONTE q puedes esperar d un golpista. Todo golpista es mentiroso, manipulador e insidioso, así llegaron al poder!!]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez descartado lo imposible, lo que queda, por improbable que parezca, debe ser la verdad.  
Sir Arthur Conan Doyle]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando esté hdp Chávez comenzó a regalar vainas, canaimitas,dije, eso es populismo.Crear bibliotecas virtuales con vigilacia policía escolar]]></document>
		<document><![CDATA[En EEUU, todo comenzó por un aguacate!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE de donde sacó plata esa limpia? De ahí hay q agarrarse con estos bandidos. OPoner esa cuestión previa]]></document>
		<document><![CDATA[@VicMarquez q se repita en toda Vzla!!! Si no hay justicia para el pueblo,q no haya paz para el gobierno!!! E. Zapata.]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @aser_ne el costo es alto. No dejemos la rabia se apodere de nuestra razón. Se q tienes fundamento. Apostemos x triunfar]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn para eso quedó. El gobierno siempre le deja un Rector a la oposición, pa q recoja los papeles. Q tristeza]]></document>
		<document><![CDATA[Las trancas a todas las arterias viales de acceso a Ccas por el gobierno, se veía venir.]]></document>
		<document><![CDATA[trancaron la salida del pista norte Guarenas Ccas sali a las 4,30am.y ahora llegando a ccs.]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom @federicoalves comenzando con las infantas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la AN no hace nada CONTUNDENTE en contra d lo q le están haciendo al Dip Caro,q queda para el resto de nosotros!!!@chuotorrealba]]></document>
		<document><![CDATA[Con el agua d Guatire se debn bañar las hijas d Chávez y todos los d este gobierno, a ver si les va a gustar.@hidrocapital es una inmundicia]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @guerrerovpablo @ARIYURIRANGEL denunciando en Comando del Paraíso y das donde fue. No todos son corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@TeleredTV_ se ve q este traidor no está pasando trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVALENCIA @OMAIRAG @areliscarmen en la farmacia q está Av Rómulo gallegos, al lado Universidad Alejandro Humbolt, Ccas]]></document>
		<document><![CDATA[@BAINOA76 @mixae todo golpista, es manipulador, ergo, mentiroso. Para llegar al poder, tuvieron q usar todo tipo de ralea]]></document>
		<document><![CDATA[En muchos colegios se da como tema, en sociales, El Europa centrismo! Muy grave y nada pasa. Son"docentes"apatridas]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin otra nacionalidad...]]></document>
		<document><![CDATA[No puede el Tsj,a través de una sentencia, reformar la Constitución. Para ser presidente es requisito ser venezolano por nacimiento!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones a los educadores en este su día!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelGuevaraB @zety81 que queda al frente del Palacio de la Ac Académica? Por ahí jumea]]></document>
		<document><![CDATA[@ginettegm @MonseTalleyrand no le perdonan la superación de él y q es oposición]]></document>
		<document><![CDATA[@jguaido @ROBERTOMARRERO @gilbercaro q van hacer: ¿presentarlo mañana en tribunales? Q locos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Notilabve si, echándole gasolina al fuego para apagarla. Pendejo,chupamedias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[A la final quien produce y lleva la papa al venezolano es Lorenzo Mendoza. Así q ese Sr es en realidad el Presidente de Venezuela!!! #polar]]></document>
		<document><![CDATA[El mani d cerebro d Maduro no le da para pensar q la AN es un órgano dl Poder colegiado. La alternancia d su directiva es práctica demócrata]]></document>
		<document><![CDATA[@UnaBarbara pasta,caraota,atún,queso, mayonesa y picante...Con una coca cola!!! Ahhh y pan con natilla]]></document>
		<document><![CDATA[Con las desafortunadas declaraciones d @vladimirpadrino somete a las #fan al desprecio público y sus miembros sino ripostan, admiten]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyVnezolano como los loros, este jamás ha ejercido. El derecho de aprende estudiando, pero se adquiere ejerciendolo]]></document>
		<document><![CDATA[@mario_villegas @CarlosRaulHer hay q leer mucho sobre la connotación del abandono de las responsabilidades en el cargo sobre un colectivo]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar no se, pero en la foto con los Rodríguez, Monseñor no se ve muy contento...]]></document>
		<document><![CDATA[@untalforrest @MonseTalleyrand esos detalles...]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @omaravila2010 solo por esto @chuotorrealba son uds unos miserables #mud]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges eso de dejar para " los próximos días" es angustioso para los vzlanos, todos los días da hambre. Morimos o enfermamos]]></document>
		<document><![CDATA[Se debe aplicar el sistema oral en juicios, respetando y cumpliendo los lapsos. Ello garantiza la justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Roselló, nuevo gobernador de Pto Rico, habla de austeridad rodeado de escoltas. Hay q reconocer a los populistas!!]]></document>
		<document><![CDATA[Roselló nuevo gobernador de Pro Rico, habla de austeridad rodeado de escoltas. Hay q reconocer a los populistas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @ChuoTorrealba q te parta un rayo, por ser culpable de nuestras desgracias]]></document>
		<document><![CDATA[Al caer este régimen se debe declarar q vzlanos vivimos en dictadura y no hubo Estado de Derecho, para q sean juzgados TODOS expeditamente]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision cuando estos criticaban q se rieran en fotos, cuando vzlanos pasan tan aguda desgracia. Hoy, hacen lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@GTAveledo es una forma de control, es inconstitucional x discriminatorio]]></document>
		<document><![CDATA[Enel caos d Cdad Blvar, mi cuñda, quien es psiquiatra y tiene su consltorio en un CC se lo saquron. Ya venían con cincely martillo Premditdo]]></document>
		<document><![CDATA[Es dantesco lo q pasó en Cdad Bolívar.2 bancos solo funcionando. Sigue caos. Culpan al gobernador. Cantidad de muertos... Supuestamente...]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro debe ser juzgado por insania mental, el daño emocional, patrimonial y moral al pueblo es grande. El es todo un psicópata]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro, eres un psicópata!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me canso de tener la razón...]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me canso de tener razón...]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital en Guatire, igual y @hidrocapital no hace nada]]></document>
		<document><![CDATA[@kiara_true esos no son políticos, son unas sabandijas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JeanCRodriguez_ es que no se, hay tantos: Diosdado,jaua,Aristobulo,y una lista casi infinita...]]></document>
		<document><![CDATA[@Maruja0204 @monicacorrales algo así como un agnóstico.]]></document>
		<document><![CDATA[La responsabilidad de la MUD con la crisis en Vzla, es directamente proporcional a la dl gobierno. Así lo indica su comportamiento]]></document>
		<document><![CDATA[@JanePichu los dueños fueron obligados, esos compradores son unos Zamuros, la parte de Vzla,q por lo menos, yo no quiero]]></document>
		<document><![CDATA[@cristiancrespoj @kike230 @NicolasMaduro este es un país de miserables. Con instrucción y buena educación saldremos de eso]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdonable a los del gobierno, Maduro, caiga sobre ti y tu descendencia, la maldición de un pueblo oprimido. La tristeza Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[Un pollo 10 mil bolívares y estos vendieron su patria @ hramosallup , @chuotorrealba]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor q alguien me explique q es cuando la "AN se declara en sesión permanente", es x ratico, discutir pamplinas,dar largas...]]></document>
		<document><![CDATA[@TonyDeViveiros @pimentonverde la de un delincuente.]]></document>
		<document><![CDATA[@RVC_eloriginal @zety81 un delincuente, tanto como Maduro, ese no aporta nada para la sociedad]]></document>
		<document><![CDATA[Esta pesadilla q vivimos me hizo recordar a Albert Camus y su libro La Peste, 1947, sobre la solidaridad...]]></document>
		<document><![CDATA[Saquearon en Cdad Bolívar el consultorio médico de mi cuñada!!! Esta pasando ahorita. Increíble con Maduro Debe renunciar y ser juzgado]]></document>
		<document><![CDATA[Caos en cumaná, por favor averigüen]]></document>
		<document><![CDATA[Por arruinar a la gente
Y destruir a un país
Nos quedamos sin billete
Y hay que salir de ti!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital ahhh ok el lunes. La gente puede esperar, total los 100 volvieron]]></document>
		<document><![CDATA[@garciasim @LuzMelyReyes se debe sumar a los delitos lesa humanidad]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredoromero decreto de emergencia, regional]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque Ud no lo crea: 
Maduro: Somos víctimas de un sabotaje internacional para que los billetes no lleguen]]></document>
		<document><![CDATA[Este desorden y desastre lo propició Maduro con su errada política economica. D las pérdidas dvidas y bienes, él es responsable. Debe pagar]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Alcaldía d Zamora,Miranda, inaugurando plaza homónima en carr Castillejo- El Ingenio, mientras pueblo con hambre de salud e intelecto]]></document>
		<document><![CDATA[@GaetanoLoHace error en construcción gramatical]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @maracoss en fin, quedó para hacer clinejas y pintar uñas]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, ¿la culpa es de quién?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielaLarreal @edgardVE no se te olvide q todo comenzó con Chávez, fue el responsable directo d este desmadre!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado de@hidrocapital , sin agua Municipios Plaza y Zamora ,Edo  Miranda en el día de mañana https://t.co/YPuGPjhGjd]]></document>
		<document><![CDATA[Según comunicado de @hidrocapital , mañana no habrá agua en los Municipios de Plaza y Zamora, casi en su totalidad!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DonanteSangreVE gracias, ahí va. Yo solo soy un vecino. Nuestras oraciones están con esa joven.]]></document>
		<document><![CDATA[@DonanteSangreVE pido disculpas, esta viva, me dieron mal la información.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosSocorro @mteresachacin al final salió por detrás y a empujones, asustada y sin resultados esperados]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar @cmrondon sobreviviente]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar @cmrondon la joven sobreviene del caso de Guatire falleció anoche. Una tragedia para esa flia. Todo x un juguete, la droga...]]></document>
		<document><![CDATA[@DonanteSangreVE la joven falleció anoche. Gracias por todo. Una tragedia para esa flia. estaba en Clínica Metropolitana Rodríguez Cañas]]></document>
		<document><![CDATA[La joven q estaba grave en Clínica Metropolitana falleció anoche. Gracias a todos por RT y donar sangre. Caso Guatire. Dios ayuda a es flia!]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom @federicoalves la excusa de todo drogadicto. Tenían flia,hija huérfana, destrozan a una flia]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeJMartinez @VenteVenezuela @Pr1meroJusticia hey q pasa AN esta discutiendo La cuadratura del círculo y se fue el año!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la AN discute temas muy importantes para Venezuela.  Por ejemplo: para q sirve lo redondo del rabo cochino?]]></document>
		<document><![CDATA[#tragedialasrosaguatire hombre matóa 3miembros dsu flia d puñaladas en Las Rosas, Miranda https://t.co/01lQw4QJsY) https://t.co/01lQw4QJsY]]></document>
		<document><![CDATA[#tragedialasrosasguatire matan a 3 miembros d 1 misma flia un primo ,hay 1 grave. Es dantesco]]></document>
		<document><![CDATA[@NEBarrios @NegroAcacio @DrodriguezVen por peorrera no va Pal baile. Como la guayabera]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita donantede sangre ORH+ para Rodríguez Cañas , Clínica Metropolitana, sobreviviente de la tragedia de Las Rosas Guatire URGENTE]]></document>
		<document><![CDATA[@DonanteSangreVE gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@DonanteSangreVE Rosa Angélica 0416 7073512]]></document>
		<document><![CDATA[Sangre tipo ORH+ para sobreviviente Rodríguez Cañas Clínica Metropolitana.Urgente RTtodo lo q puedas, Gracias.Tragedia Las Rosas, Guatire.]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita donantes de sangre ORH+ para Rodríguez Cañas , Clínica Metropolitana, sobreviviente de la tragedia de Las Rosas Guatire URGENTE]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer a las 6 pm en Las Rosas Guatire, asesinaron en un apto ,a una flia completa!!! Un primo d ellos. Eran mis vecinos. Algo dantesco!!]]></document>
		<document><![CDATA[ESTAMOS EN DICTADURA, ya es hora q llamemos a estos delincuentes como lo q son: Dictadores]]></document>
		<document><![CDATA[Al Tsj nombrar a rectoras, suple la tardanza d AN,son válidas,deja x fuera a AN ,si ellos la desconocen, no hay elecciones d ninguno tipo. D]]></document>
		<document><![CDATA[@ingridbbalabu exclusiva,excluyente y sin delegación]]></document>
		<document><![CDATA[Sres de @HIDROCAPITALca el agua en Guatire sale toda una porquería de lo sucio. Son unos desgraciados uds, pues lo saben y no hacen nada!!!]]></document>
	</documents>
</author>