<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Después dicen q los mayoristas son niños de pecho... esos perros son los q nos tienen jodidos https://t.co/hVrsND0Chr]]></document>
		<document><![CDATA[Mira la diferencia en la lista de precios en un mes de los repuestos q vendo... y son precios de costo.! https://t.co/MjNwmVuzVc]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 09/01/17 los mayoristas q me despachan pasaron la nueva listas de precios... un aumento en todo aproximado al 60% la locuraaaa...]]></document>
		<document><![CDATA[Sera verdad o no.? En otro momento de una digo q es un montaje. pero ya hoy ls he perdido confianza. Quedara la duda https://t.co/fz1vGd4rQs]]></document>
		<document><![CDATA[Dolorosamente da a pnsar q no tiene la moral para dsenmascarar a ls corruptos. El enrosq d personajs s ms d lo mismo https://t.co/qGvSLSDHr5]]></document>
		<document><![CDATA[Por ejemplo. Yo ando bn arrecho d ver tanta ineficiencia y falta de mano dura de maduro con los corruptos enchufados https://t.co/CnWNfbqGpk]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro activo compa. O toma medids o entrega el coroto. lo apyo pero a mi parecer la vaina c scapa d ls mans https://t.co/6H87qSaK1b]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala y eso lo aplicaran también aquí en venezuela. A ver si se termina la ineficiencia y la impunidad... https://t.co/Eb5qfgrdFg]]></document>
		<document><![CDATA[El psuv debería organizar a su militancia para q semanalmente no compre 1 o 2 rubros los cuales sean perecederos... https://t.co/TeW8aq9z0F]]></document>
		<document><![CDATA[@arelispinto3 @ChavistaGanador osea prometio sn tener l billet aquí n evenezuela. eso genero q muchs pescarán n rio revuelto. Paso n bolivar]]></document>
		<document><![CDATA[@arelispinto3 @ChavistaGanador ta bn mano yo no digo q no hubo saboteo lo q critico es q el gobierno conto los pollos antes de nacer...]]></document>
		<document><![CDATA[@puchero344 @CANDANGA4F32 los mayoristas son los que deberían bajar sus precios. ellos son los q fijan el precio...]]></document>
		<document><![CDATA[@alejabolivarian @rubencf4868 @orhpositivoatak @AlidaFreites_tw @neljulger eso se lo tenemos q preguntar a los importadores mayoristas.]]></document>
		<document><![CDATA[@LushoB verga que locura con esa vaina pana apoyo tu comentario...]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavistaGanador camara tampoco intentemos tapar el sol con un dedo... la promesa fue de q hoy ya estaría en circulación el de 500 y nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q hacen cn las manos lo destruyen cn los pies. eliminan ls d 100 y todo el país tranquilo. No cumplen cn ls d 500 y la gente anda arrecha]]></document>
		<document><![CDATA[No es q quieren todo eso... mejor dicho lo obtienen antes q cualquier chavista de a pies... https://t.co/6sxBOwvmFw]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin van contra el q realmente fija el precio. pr fin van pr la cabeza dl mayorista importador. https://t.co/ggMfUqTMgx]]></document>
		<document><![CDATA[@LushoB mientras no ataquen al mayorista q s l q realmente ajusta l precio dl rubro lo q haga la sundde seguirá siendo un pañito d agua fria]]></document>
		<document><![CDATA[No sería mejor que fueran con todo contra los mayoristas que son los que fijan el precio.? https://t.co/wNyz8GeIUz]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv @kimberly_lugo conclusión ls mayoristas sn ls q fijan el precio Pero las inspecciones les cae es a ls pndejos q vnden al detal]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv @kimberly_lugo ejemplo, hace 2 semanas compraba un repuesto en 6200 y lo vendía en 7500 hoy m cuesta 11mil si no ajusto quiebro]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv @kimberly_lugo. Bueno supervisen a los mayoristas. Ellos sn los q fijan los precios. ilegal o no si no ajusto el precio quiebro]]></document>
		<document><![CDATA[@RnvActivafm @kimberly_lugo @ramolinap es lo que yo digo. si entregaran las unidades a verdaderos rvolucionarios no harían falta ests medids]]></document>
		<document><![CDATA[Te gusta así Lulú... #ConLaMudSePerdioEsaCosecha https://t.co/zKytJNHi5Y]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo al revés Se vive hoy en América latina....!]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía en estado de shock. fui al odontólogo y pr la colocación d 3 resinas m quitaron 65mil bs d vaina y m toca qdarme limpiando pa pagar.]]></document>
		<document><![CDATA[@CORPOELECinfo @GonzaloVSolanoL @Moiret @maybeGm05 @CorpoelecPrensa acaban de reactivar el servicio eléctrico en este momento gracias...]]></document>
		<document><![CDATA[El RR para ste año no va.! abran los ojos opositores, es otra mentira mas como la de q el 6D era tu ultima cola. T lo digo pa q stes clarito]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavistaGanador eschuche dl caso d un venezolano q solo pr hablar mal dl sabor d una cerveza n 
curazao lo deportaron y no puede entrar mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Lechuguinos_com Esa mujer ya lo que da es ladilla. Esta aislada politicamente.! Lo q diga o deje d decir da igual, no le paran bolas.]]></document>
		<document><![CDATA[Revisen las redes sociales de los beneficiarios ellas dicen quien es quien. Basta de beneficiar a opositores... https://t.co/rJB4tmO4vB]]></document>
		<document><![CDATA[DIOS q es esto..? policías defendiendo a compañeros acusados de extorsión... me imagino q todos están presos. https://t.co/7us0OC3sHf]]></document>
		<document><![CDATA[En lo q va de día, sin luz 6 horas 30 minutos y contando.! Una duda q tengo.' no eran solo 4 horas por dia.? O es q mañana no la quitaran.?]]></document>
		<document><![CDATA[No se ve mejoría... Cada día la vaina sta mas difícil.' La oposición juega al desgaste y el gob en su ensayo y error se queda rezagado.]]></document>
		<document><![CDATA[@GobDeCalle no me parece extraño que el que lo colocaba en uno y otro puesto era el ineficiente de osorio..!]]></document>
		<document><![CDATA[@elsalsero341 @fager57  si lo mandan a pagar condena pa tocoron, la pgv etc etc.'  paga un millon y sale por la puerta principal en 2 meses]]></document>
		<document><![CDATA[@arriechemetro @NicolasMaduro lo peor s q  cuando el gobierno s d cuenta y reaccione sera demasiado tarde,  el ampa odia a ls chavistas.!]]></document>
		<document><![CDATA[Mayor General Antonio José Benavides Torres, metale duro a la minería ilegal, acabe las mafias y la prostitución en esa zona.']]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos ministros lleguen limpiando sus ministerios no se dejen chantajear.! Así solo así podran tener exito... Mi humilde opinion.]]></document>
		<document><![CDATA[@MIJPVenezuela @NicolasMaduro nooooooo error garrafal ratificarla. La corrupción dentro de ese ente es quien tiene feliz a la delincuencia]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV hermano empecemos a pasar factura. el q no voto no le demos casas de gmvv. Beneficiemos a ls q sabemos q son chavistas d verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@DichosdeChavez @LushoB  Por lomenos yo conozco a uno..! era un lava perro y ahora esta en el consejo federal de gobierno como a robadoo]]></document>
		<document><![CDATA[Y ademas de sacarlo investigar a su directiva porq no ws secreto q son un antro de corruptos.!  https://t.co/IGrn6DkkyS]]></document>
		<document><![CDATA[@Anyeli652 @NicolasMaduro apoyo tu comentario si no dejamos q la derecha muestre sus garras ese pueblo no recordara q ls enemigos sn ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa revisión se está pidiendo desde las presidenciales del 2013y no pararon bolas... bue ahí esta el resultado.. https://t.co/jFdLRdsJ6o]]></document>
		<document><![CDATA[Da impotencia vr como le echan la culpa solo a la guerra económica pr la derrota q nos propinaron la corrupcion fue la q nos jodio...]]></document>
		<document><![CDATA[@Gadcilis ni los vas a ver. porq los mismos enchufados sn alguns militares cn puestos de poder. Q te kitan un millon d vacuna por un orinoco]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo mañana sale la oposición y dice que el desabastecimiento es culpa del gobierno y se lo creen...  https://t.co/2hrQAualRq]]></document>
		<document><![CDATA[Una palizaaaa por culpa de nosotros mismos... no lo acepten así como no han aceptado q la corrupción nos esta acabando para que vean...]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV @NicolasMaduro sigamos echándole la culpa a los demas para q n un año nos dejn sin la presidencia. mano dura cn los corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV @NicolasMaduro nadie le pone freno a la corrupción y eso paso factura... despierten nojoda...!]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV @NicolasMaduro hermano esta verga es culpa de la hp corrupción que esta incrustada dentro del estado...]]></document>
		<document><![CDATA[Camarada Otra vez cagua edo aragua sin electricidad.! @NicolasMaduro #ContactoConMaduroNro41]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos todos a apoyar a la juez Barreiro...! Porque Después de esta valiente decisión toda la derecha mundial saldrá a atacarla...]]></document>
		<document><![CDATA[Después de un largo día de trabajo, a relajarme viendo @ConElMazoDando.! http://t.co/bVYpME9gHa]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro stamos contigo pa ls q salgan.! Yo no t pido una casa, no t pido una ayuda, lo q t pido s q le des duro a los corruptos.!]]></document>
		<document><![CDATA[#MiDecretoParaObamaEs #RevolucionEnPaz http://t.co/qpxYq6oBBF]]></document>
		<document><![CDATA[#MiDecretoParaObamaEs no te metas con la patria de BOLÍVAR y CHÁVEZ. la patria de nuestros hijos, somos tierra de amor somos gente de paz.]]></document>
		<document><![CDATA[Nacimos para hacer historia..! No somos tu patio trasero. #ObamaDerogaElDecretoYa aqui manda el pueblo tu y tus decretos se van al carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[No es intolerancia..! Mas que eso el sentimiento es de impotencia y decepción.! #NoAChinoYNachoEnFestivalSuenaCaracas por vende patria.!]]></document>
		<document><![CDATA[Q loquera ahora los mayorista d repuestos pasan ls listas d precios y justifican el incremento excesivo diciendo q es culpa del SICSD 2]]></document>
		<document><![CDATA[#ChavistasAVotar Vamos ps a complir con este llamado para fortalecer y consolidar la revolución..! ya yo cumpli..! http://t.co/8Op3D3QVLY]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora el negocio d las vacunas emigró al mercado de las motos 30mil hay que pagar para q aparezca una.! Tienda bera d cagua.! @TareckPSUV]]></document>
		<document><![CDATA[Nostalgia al ver nuevamente lo q ocurrió aquel fatídico 11 de abril de el 2002.! Es la historia q la oposición quisiera borrar de el mapa.]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia para los q atacaron a @vwinstonv basta de abusos.! La intolerancia de ese sector debe ser inaceptable...!]]></document>
		<document><![CDATA[@Haier_Venezuela muy buena intervención pr parte d l equipo Haier venezuela avanzando juntos podmos drle mejor rspuesta a nuestrs clientes.!]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv te admiro hermano..! Hoy no pude llegar a mi hogar porq el lugar donde vivo es de clase media alta y esta totalmente tomado..!]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV sera que le estan cobrando a ese sector que es territorio chavista..!! Ojo pelao compa...]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV camarada que pasa con la electricidad en la urb los mangos de santa cruz todos los dias la cortan..!!]]></document>
		<document><![CDATA[Pa que sepan majunches...!  #DeporteEsRevolucion]]></document>
		<document><![CDATA[#A3MesesDeTuPartidaChavez se te extraña comandante..!! Fuiste, eres, y serás nuestro ejemplo a seguir.' Nuestro segundo libertador.!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV  Esta ubicado en residencias de santa cruz municipio jose angel lamas..'' 4 años esperando ser inaugurado http://t.co/e8NkPMg1br]]></document>
		<document><![CDATA[@TareckPSUV camarada ojo cn ste infocentro tiene 4 años listo con un aprox d 50 computadoras y nada q lo inauguran.' http://t.co/2vzkM0pJOy]]></document>
		<document><![CDATA[#FueraLaOtanDeLatinoamerica]]></document>
		<document><![CDATA[A la derecha se aplasta cn ideologia y n la batalla d ls ideas..!! Jamas se pacta con ella.'' Eso El comandate supremo lo dejo bn clarito..!]]></document>
		<document><![CDATA[#FormacionRevolucionaria diran q soy radical pero a mi percepción cn la derecha no se pacta.' Q seria de cuba si hubiesen pactado cn EEUU.?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya n se si sntir decpción o tristza pro m parce increíble q saqn a l @LaHojillaenTV d el aire.' El pueblo Rclama su derecho @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[vamos #tropa una manito pa la camarada @17Naisha24 tiene pocos seguidores recuerden todos pasamos por esa.' #QueremosLaHojillaHoy.' Rt Rt]]></document>
		<document><![CDATA[#RomperLaUnidadEsTraicion]]></document>
		<document><![CDATA[No le doy pantalla a esos majunches q ofenden,ni los ignoro.' Soy joven pero con argumento por eso #NoCaemosEnTrampasChantajesNiMontajes]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos ps #TROPA sigamos dndo ejemplo d unidad.' No pudieron ni podran jamas fracturar est ejercito #NoCaemosEnTrampasChantajesNiMontajes RT]]></document>
		<document><![CDATA[Seria un error d magnitudes impensables q la @LaHojillaenTV saliera d el aire.' @NicolasMaduro Vamos MARIO tu compromiso s cn el pueblo.' RT]]></document>
		<document><![CDATA[#NoCaemosEnTrampasChantajesNiMontajes @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[#tropa, chavistas radicales haciendo revolución carajo..!! #MarioSilvaLaTropaEstáContigo #UnidadDeChávezNoCedeALasIntrigas]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHojillaenTV Vamos mario estamos contigo..!! Hoy mas que nunca unidos haciendo Revolución dentro de la Revolución.']]></document>
		<document><![CDATA[@enriquemunoz3 Muchisimas gracias por seguirme camarada.' Solo me queda decirle hasta la victoria siempre viviremos y venceremos..']]></document>
		<document><![CDATA[#MisiónPatriaSeguraConMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[#YaBastaDelChantajeDePolar]]></document>
		<document><![CDATA[A activarse tropa...!! Demostremos q unidos soms invncibles..' A posicionar la etiqta n el 1 lugar nuevamnte #OnceMuertosCaprilesAsesino RT]]></document>
		<document><![CDATA[Tropa sigan a est camarada 100% revolucionrio @jeusjc tien pocos seguidores vamos ps #EntreChavistaNosSeguimos  #OnceMuertosCaprielsAsesino]]></document>
		<document><![CDATA[#OnceMuertosCaprilesAsesino mano dura camarada.! @dcabellor el pueblo chavista esta consient d el golpe económico.' Pero mano dura por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Mitomano #AsesinoFascistaCapriles no c kien da ms pena ajena si tu pr sr un demagogo d primera o tus seguidores por sr tan pero tan ciegos.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Maduro #AquiSeGobiernaEnLaCalle]]></document>
		<document><![CDATA[#CaprilesBMWMintio Hermann Escarra: impugnacion de elecciones demuestra que en Venezuela no hay crisis institucional http://t.co/KyXqStzzfZ]]></document>
		<document><![CDATA[#ChávezViveLaLuchaSigue]]></document>
		<document><![CDATA[#ChávezViveLaLuchaSigue hasta la victoria siempre #tropa..'' @LaHojillaenTV @ArenasProfesor @durancandanga]]></document>
		<document><![CDATA[#CaprilesBMWMintio y los loritos nuevamente repitieron su mentira..!! Dan pena ajena..!!]]></document>
		<document><![CDATA[#A2MesesDeTuPartidaChavez se te extraña a millon comandante eterno..'']]></document>
		<document><![CDATA[#A2MesesDeTuPartidaChavez me siento dichoso d haber vivido n tu tiempo.!]]></document>
	</documents>
</author>