<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AtacamaEnMarcha @lobita0107 @lucyanaah @yoopinopino    Pobre miserable resentidos]]></document>
		<document><![CDATA[Que otras empresas lo copien https://t.co/jnIMMDu8It]]></document>
		<document><![CDATA[@alexiel3326 @Patty__Orellana  Felicitaciones a usted en primer lugar y gracias por su entrega.Emebus muy buena empresa]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545 @Ro_SYYY @STARLIT1135  yo estoy asi https://t.co/YnIeapwAZp]]></document>
		<document><![CDATA[@BarosBoban200 @humanoide_sss  Hijo mio que gusto leerlo]]></document>
		<document><![CDATA[@rvfradiopopular @BarosBoban200  Hay que asegurar a la nuera de Frei se ríen de las muertes de los niños del SENAME una vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@puranoticia  Resaltan la mala educación de quien se siente mejor no aceptando una opinión]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545  y seguimos celebrando https://t.co/ROX16X7JYa]]></document>
		<document><![CDATA[@Riha_nno  Lo mismo que dicen de Javiera Blanco su nombramiento es reírse de las muertes de los niños del SENAME.Será pk es nuera de Frei?]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena respuesta https://t.co/WAMDj4vFwz]]></document>
		<document><![CDATA[@Cururorex  Típico de resentidos  y mala clase pero le ira cada día mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroPitier  Sólo en este país de chaqueteros y resentidos pasa esto y después se cuelgan # ni una menos]]></document>
		<document><![CDATA[@crisjimeneztol @biobio  Esta en su derecho de pedir respeto]]></document>
		<document><![CDATA[@LDI_Alexander  Es como la Vallejos y compañía ,seguro les gusta la dieta parlamentaria]]></document>
		<document><![CDATA[@eljanovega  @bbcmundo  Que lindo artículo en emocione así de fuerte y Valiente  somos los chilenos]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545 Feliz Cumpleaños amigo hermoso https://t.co/J8cLqa126r]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @STARLIT1135  Le hice 2 saludos amiga]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545  Feliz cumpleaños mi lindo amigo un abrazo https://t.co/kEXsYYND1P]]></document>
		<document><![CDATA[@EduContreras @lobita0107  Todo queda entre ellos la Javiera Blanco es nuera de Frei le aseguro la vida sinvergüenzas]]></document>
		<document><![CDATA[@joselabbe  Estamos lleno  de ladrones ,lacras parásitos nosotros trabajamos para ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@politicconchile @info_werken  Vendidos zanganos]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545  Feliz cumpleaños amigo mio,que tengas un hermoso día.un abrazo
https://t.co/wSMLjaDzO1]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY  y debe devolver 50 millones en 10_ años]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @chileconvoca  La gente sabían que no les iba a cumplir y los de StaOlga, no los dejan construir cero sensibilidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @chileconvoca  Y eso nos preocupa a nosotros la presidenta preocupada del pituto para su amiga de 8 palos mensuales]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet  Sra el pituto  que dio a su amigaJ.,Blanco ganando 8 millones hasta,75años la premio por los niños muertos en SENAME que vergüen]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet  @GobiernodeChile  Me preocupa,el nombramiento de su amiga Javiera Blanco o sea si mueren niños usted los premia?  Mal incentivo]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @adnradiochile  Ninguna a ka Blanco como premio por muerte de rodas esas niñas le dieron un pituto por 8 anos hasta los 75 años]]></document>
		<document><![CDATA[Ni un respeto a la memoria de lis niños del SENAME .Javiera Blanco hasta los 75 años  7 millones  vitalicio sinverg… https://t.co/xAeVtTzFUO]]></document>
		<document><![CDATA[@0X0Dresne  Vergüenza tanto cara de raja]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si que es reírse de todos https://t.co/RFRC8bIqdd]]></document>
		<document><![CDATA[@CristobalRec  Si es que llegan 100 mil a los damnificados sera suerte,lo otro para el bolsillo de los 'honorables "]]></document>
		<document><![CDATA[@pericote75  Por eso te digo no creo lleguen a donde deben ir..Los otros roban para guardar]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala lo gasten en los damnificados  y no caiga en bolsillos políticos https://t.co/D1tXljRapu]]></document>
		<document><![CDATA[@infama  Gran de Denis por defender a Verónica Ojeda  un abrazo desde Chile los veo todos los días Un panel honesto Pía.Luis.David y]]></document>
		<document><![CDATA[@BenveNegra @Veruojeda25  Grande Denis Dumas como te defendió en @infama  Fuerza desde Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@BenveNegra @Veruojeda25  No lo permitas esa estuvo hasta presa pero la plata puede mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Veruojeda25 @DaniAmbrosino  No me temas ya no mas,y los periodistas vendidos  como @laubfal  que hoy trola de Rocío le mando flores]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabloswett  Aquí esperan el mas mínima error para tratar destruir,imaginó con el tipo que se burló de  muerte de carabineros se disculp]]></document>
		<document><![CDATA[@DesayunoTV  Que fácil  Laura se vende cuanto le pagara el drogadicto ?]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericaTV @DesayunoTV  Sigan defendiendo al golpeador, mal padre drogadicto y la trola ,te puedes ve ser por dinero pero lo picante nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@DesayunoTV  Desde Chile que Laura  siga defendiendo a un padre abandonico]]></document>
		<document><![CDATA[@laubfal  Siempre te veo desde Chile ,porque atacas tanto a @Veruojeda25  ? Mr ha es reverencias a un padre abandonico]]></document>
		<document><![CDATA[@veleznazarena  Desgraciada enferma drogadicta ,esa foto eres tu o tu hija cuando se van a cama de cualquier hombre,resentida envidiosa]]></document>
		<document><![CDATA[@Revista_PRONTO  @veleznazarena  Eres un asco un hijo de distintos hombres ? Buen ejemplo a tus hijos zorra]]></document>
		<document><![CDATA[@Max_power_14  Perdón por preguntar en que la premiaron a esa inepta?]]></document>
		<document><![CDATA[@sigualdad  Felicitaciones por tan hermoso trabajo que emoción]]></document>
		<document><![CDATA[Que triste pero el respeto por los animales es importantes, hermosa ayuda https://t.co/r9Roj3MOr9]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @eljanovega  Este es un buen hombre y maravilloso ser humano]]></document>
		<document><![CDATA[@LORETOARAVENA  Felicitaciones eres una grande mi niña]]></document>
		<document><![CDATA[@lorebosch  Felicitación es hace muchos años no veía una teleserie y esta me atrapó gran elenco]]></document>
		<document><![CDATA[@Karolcariola  Lo mismo pienso, si ponen lo que han robado llevarían varios camiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Usan la izquierda para robar y la derecha para disfrutar https://t.co/LQfwTAlsNM]]></document>
		<document><![CDATA[Que valientes están para el "pueblo" https://t.co/LQfwTAlsNM]]></document>
		<document><![CDATA[Centro América, Colombia y Miami: Los destinos favoritos de los diputados en estas vacaciones https://t.co/7gH2ZzXfMC vía @eldemocratacl]]></document>
		<document><![CDATA[@edumellaseguel @info_negro  Este fue el que acuchilló a carabineros?]]></document>
		<document><![CDATA[@d_rojas75 @lobita0107 @GirealaDerecha  Sinvergüenzas ladrones comunistas NO]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto https://t.co/MkZl6gQBSt]]></document>
		<document><![CDATA[@NBarrenechea @Ro_SYYY @RNESANTIAGO @BomberosdeChile @cbsantiago  Es Talagante,El Monte]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545 @STARLIT1135 @Ro_SYYY  Esta cerca?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY  Hasta cuando incendios ve  megavision]]></document>
		<document><![CDATA[@Italovillarrica @conaf_minagri @bomberostemuco  Por la mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @marcelo_6545 @STARLIT1135 Marcelito por la cresta]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabloswett @Ro_SYYY  Ahora en el Monte]]></document>
		<document><![CDATA[@Patty__Orellana  Lo mismo creo]]></document>
		<document><![CDATA[@Patty__Orellana  Hable con mi hija  es en el Monte]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad  Algo es algo pero me da pena tanta gente  con necesidades básicas..]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelo_6545 @Ro_SYYY @BarosBoban200  un tipo en insulto muy feo y después me bloqueo y borro]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad  rectifico tiene razón pero ya lo aclararon]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad  Que dice en ese diario?]]></document>
		<document><![CDATA[@Patty__Orellana Estas segura Talagante?]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad @Muni_Stgo @carmendel8 @cogollolarrain  Deberías leer antes de lanzar cosas Tu sabes de donde es alcalde Lavib?]]></document>
		<document><![CDATA[@andres20ad  Ya rectificó la municipalidad y Lavin no es alcalde se Stgo.  Por Dios leer  e informarse antes de lanzar cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @marcelo_6545 @BarosBoban200   Maricon Cobarde]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @marcelo_6545 @BarosBoban200  Cuando Cío que les copie a ustedes  me bloqueo y los borro]]></document>
		<document><![CDATA[@Ro_SYYY @marcelo_6545 @BarosBoban200  Me trato de lo peor y después borró]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @Pequetronic @saber1398 @clarypm @Karolcariola @mbachelet  Cobarde me bloqueo]]></document>
		<document><![CDATA[Otra agresión más de un "hombrecito" https://t.co/C6Qk4ULbkf]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @mbachelet @eljanovega @gabrielboric  Roban todos juntos ignorante]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @Pequetronic @saber1398 @clarypm @Karolcariola @mbachelet  Tu madre se pondrá capucha con un hijo delincuente]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @saber1398 @clarypm @Pequetronic  Puedo ver varias cosas y opinar de lo que yo desee Cobarde]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @saber1398 @clarypm @Pequetronic @Karolcariola  @mbachelet  Y de educación? Mucha más que tu  y segura,mis hijos no agreden]]></document>
		<document><![CDATA[@guillermog1956 @saber1398 @clarypm @Pequetronic @Karolcariola@mbachelet  Perdón? No creo en NINGÚN  político solo lacras y zánganos]]></document>
		<document><![CDATA[@saber1398 @clarypm @Pequetronic @Karolcariola @mbachelet LADRONES TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@Karolcariola @mbachelet  Nefasta tu con tus comunistas ladrones Aquí nunca más comunismo y como Cuba es un paraíso vayanse y roben ahí]]></document>
		<document><![CDATA[@Karolcariola @pau_grassi @mbachelet  Y como no haces nada solo inventas y mientes junta plata  y roba hoy mañana deberás trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermoso https://t.co/7EpSLOwqqb]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE 
Quemándose Dichato hasta cuando este horror evacuando familias]]></document>
		<document><![CDATA[@Opinodelreality  exacto dos locas de patio]]></document>
		<document><![CDATA[@LeopeterOk  Quien aguanta a esa mujer ella golpea a Luis aunque los dos patéticos Además esto es por  plata cuando uno ama no expone al otr]]></document>
		<document><![CDATA[@Opinodelreality  Que triste la actitud de Angie se le pegó lo de Oriana]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena esta es la gente que sirve y aporta https://t.co/maPg3TwlJC]]></document>
		<document><![CDATA[@_alvaromunoz @eljanovega  Aun le creen al gobierno? O. Los políticos? Todos sacan dividendos y ustedes se pelean]]></document>
		<document><![CDATA[@Eduardobiblio @PiensaPrensa  Porque todo mirarlo por política si  es algo humano, que su presidente sea maligno ni es culpa de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@AGomeshPablosh  Lo digo con causas fui a tu local de churros con mis hijos hace unas semanas ,un encanto de ser humano y todo muy rico]]></document>
		<document><![CDATA[@AGomeshPablosh  Gracias por tu humildad,caballerosidad y por sobre todo por tu honestidad]]></document>
		<document><![CDATA[@eljanovega  Muy cierto Ivan Nuñez me emociono]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet @eljanovega @gabrielboric  Jackson de vacaciones vieron la foto en el aeropuerto]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet @eljanovega @gabrielboric  Recuerden esto cuando voten no pueden seguir los parásitos no más]]></document>
		<document><![CDATA[@roxderami @alepoza1 @Mar72Sol @mbachelet @gabrielboric  Aunque no pienso como usted  valoró ser consecuente]]></document>
	</documents>
</author>