<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Son unos burócratas malditos en todo el sentido de la palabra, traidores de la democracia y de la raza humana. Burócratas nazi.]]></document>
		<document><![CDATA[El único partido ilegal aquí debería ser el PSUV por ser un partido nazi con ideología nazi, procederes nazi e integrantes hambreados.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa he perdido 8kg. He reducido mi ingesta calórica y vivo muy estresada buscando los alimentos y las medicinas. Mi esposo, 10kg.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro día de frustración.]]></document>
		<document><![CDATA[Se cansó de sembrar acetaminofén. Pero la cosecha le dió para que compre su pasaje transatlántico. Muchacha oportunista.]]></document>
		<document><![CDATA[Si las aumentan solo van a robar mayor cantidad. Mientras dure este gobierno hay que impedir cualquier aumento. No hay transparencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Y resucitó en Chávez, el verdadero motor del chavismo y el régimen militar que tenemos actual es la ideología fascista.]]></document>
		<document><![CDATA[El propósito de la reunión ya explica por sí solo que es una excusa de diluir el dinero en corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Son o no son los Tupamaros en este caso unos neonazi?]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial Una de las pocas personas en Venezuela que come bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Si, pero bajo otro gobierno. Fuera el chavismo y los militares!]]></document>
		<document><![CDATA[Que se seque la mano del funcionario quien firmó este rechazo de medicamentos en medio de tanta necesidad de los venezolanos!]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que más comemos ahora. Todas las fuentes de proteína están fuera de alcance. Sólo para millonarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Es otra evidencia de que el gobierno totalitario practica el exterminio de personas en situación de debilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Apartando lo inmoral que es, al chavismo le funcionó perfectamente la fórmula del golpe de estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Si, bueno es ir explicando eso porque pronto el chavismo nos llevará a creer que la Tierra es plana.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá los buenos hombres del mundo escucharan las palabras de Almagro. Pero la ética política también se fue de viaje. Son tiempos muy feos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella si que escogió bien su papel en el libro 1984 de Orwell!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @globovision De que paz habla?! Sin justicia es imposible la paz. Y el chavismo ha incrementado la injusticia a n potencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El humanista gobierno los ha dejado a su suerte. Acaso hay mejor evidencia que ésta de que a ejemplo de los nazi practican la eutanasia?]]></document>
		<document><![CDATA[Tupamaros impiden marcha de salud. Que harán cuando su vida corre peligro por accidente o enfermedad?]]></document>
		<document><![CDATA[El que se queda no es que siente confianza. No se puede ir.]]></document>
		<document><![CDATA[Como es eso?! Un derecho conculcado por gusto de unos vivientes de la corrupción. Y si alguien tiene que viajar de emergencia?!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es no que no es sorpresa sino que no importa.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital @ElUniversal cada día el gobierno asombra con una nueva y más pura destilación de cinismo. Por eso es un gobierno fascista.]]></document>
		<document><![CDATA[No se necesita una cantidad sino conciencia que no necesariamente tiene que ser así. https://t.co/Q5dw1gViR9]]></document>
		<document><![CDATA[A pues, es como razonar con Manolito de Mafalda! El gobierno venezolano está refritando la catástrofe nazi y soviética en una sola sartén.]]></document>
		<document><![CDATA[No se dan cuenta que se está burlando?]]></document>
		<document><![CDATA[El diálogo no debe hacerse en una mesa de elegidos por nadie. Para esto existe la institución democrática llamada Parlamento.]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno se desprestigia en cada robo,en cada enfermo que no consigue medicina,en la carestía de la vida,en los apagones,sin agua...]]></document>
		<document><![CDATA[Que prioridad van a ser para un partido nazi unas elecciones?! Precisamente esto es una de sus características distintivas:imponer no elegir]]></document>
		<document><![CDATA[Ver para creer. Sería un milagro de Dios que algo así pase.]]></document>
		<document><![CDATA[La transformación ideológica? No el chavismo comenzó y se está desarrollando como un fascismo. Aún está por verse lo peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb depende del interés del dictador. Se puede votar siempre que sea garantizada la humillación pública de la disidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Si fue vista. Con el nazismo, el comunismo y los khmer rouge. No se diferencia en nada y aún no ha alcanzado su apogeo. Es la peste negra.]]></document>
		<document><![CDATA[El totalitarismo le distorsiona el pensamiento. La paz no es enemiga. En la paz no hay enemigos. El totalitarismo es la muerte, no la paz.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si decir votos(porque puede ser que no vaya a haber elecciones por mucho tiempo)o sumisos seres llevados a instintos básicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que se requiere es la renuncia de estos bandidos. Sin ellos Venezuela volverá a ser grande en pocos días!]]></document>
		<document><![CDATA[Con el populismo nunca se sabe. Puede ser "por ahora".]]></document>
		<document><![CDATA[El ascenso de Trump es reacción natural al caso omiso de ascensos como el de Chávez, Putin, etc. Los medios también participan a favor.]]></document>
		<document><![CDATA[El yogur es proteína, no es carbohidrato.]]></document>
		<document><![CDATA[La paz de Auschwitz en Venezuela. A esto ha llegado el gobierno fascista y sus acólitos.]]></document>
		<document><![CDATA[No presentan el cronograma electoral porque son uno de los pilares de soporte para el gobierno fascista y opresor. Si hay elecciones caen.]]></document>
		<document><![CDATA[Y fuera de la democracia, fuera del mundo occidental, fuera de la civilización humana global.La población está sometida a exterminio adrede.]]></document>
		<document><![CDATA[A palabras de los mismos efectivos de baja monta, los que detienen son el señuelo. Cuantos y cuántas cantidades siguen traficando los altos?]]></document>
		<document><![CDATA[Adrede dieron auge al hampa por promover la alianza social entre desposeidos y la lucha de clases. Crimen de lesa humanidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquelare de vectores de la enfermedad social llamada chavismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ruines y viles parásitos humanos consumiendo el cuerpo en el cual están parasitando.El chavismo es una enfermedad social.]]></document>
		<document><![CDATA[Inmenso dolor, duelo cruel desgarra a Venezuela. Que el castigo divino de este crimen sin castigo humano caiga sobre los responsables.]]></document>
		<document><![CDATA[Si uno confunde los baobabs con las rosas no tardan en invadir el planeta. Y se hace tarde. El Principito.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta los colores son de los que usaban los nazi para sus propagandas.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una sola la misión a la cuál da acceso, la Misión Fascismo.]]></document>
		<document><![CDATA[En el Ministerio de Salud casi seguro existe un retrato de Mengele al cual los Ministros se turnan para prenderle velas.]]></document>
		<document><![CDATA[La imagen general del Reichstag con la swastica se filtra en la fotografía del Cuartel de la Montaña.]]></document>
		<document><![CDATA[Si es así deberían de abrir la posibilidad de hacer las elecciones. Deberían de atender las citaciones en la Asamblea Nacional. Transpa]]></document>
		<document><![CDATA[Así de mala es si hasta los chavistas la aborrecen. Sin embargo no se sienten corresponsables en nada. Visten su rojo, anotan listas, aullan]]></document>
		<document><![CDATA[Si los militares se meten en la política con mucho más razón debe hacerlo la iglesia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que buscar el nombre del enchufado quién está detrás de esta importación.]]></document>
		<document><![CDATA[Según ellos no es necesario cambiar nada. Claro, ellos se enriquecen de la inflación mientras nos matan de hambre, enfermedades y crimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb esto de la vestimenta nacional se lo copiaría de Mao Tse Dung.]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Ni siquiera el futuro pluscualperfecto  aguanta tantas fantasías, mentiras y manipulaciones en verbos para conjugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Unasur debe sentirse avergonzado y corresponsable por el sufrimiento del pueblo venezolano. Son ofic… https://t.co/FJ8GtBo9O6]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV La indolencia con la cual el gobierno enfoca la salud es comparable con la del programa nazi de extermi… https://t.co/YaSM10Frrq]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE @JulioBorges Lo que deben de discutir es el holocausto que ocurre con los venezolanos. Hemos tenido mal… https://t.co/BLF6yv2sI3]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Esta clausurado un derecho constitucional para dar privilegio a una violación de la constitución. L… https://t.co/DadsQ6FGmS]]></document>
		<document><![CDATA[@damianprat Ellos saben que ni que se queden mil años van a resolver la catástrofe que han causado. Sólo quieren seguir robando.]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Y mientras los pocos materiales que quedan los gastan en un carnet que en vez de dignificar sirve para… https://t.co/me2Zx0kxcK]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo De las personas muertas no se habla cuando no puedes decir nada bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Lo que demuestra cuánto daño ha causado el régimen cubano y como es comparable con el régimen nazi en E… https://t.co/LEt01Ln6sS]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Como abandono de responsabilidades. Peor el quien las acepta porque se convierte en usurpador.]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta Si no se puede decir nada bueno de un muerto mejor es no hablar de él.]]></document>
		<document><![CDATA[@CiprianoHeredia @VoluntadPopular Para que la va a reescribir cuándo con cada sentencia la esta anulando?]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial A ciudadanos. Los que quedan. Porque la revolución tiene como objetivo pulverizar la ciudad.]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit Dios por favor apiadate. Es como si Hitler hubiese resucitado y restaurado el tercer Reich en nuestro país.]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta Pero es posible que este genocidio continúe sin que nada ni nadie interceda por ayudar a los venezol… https://t.co/aIXcoPFHDT]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Ni podrá. Quiere que los delincuentes exterminen una parte de la población a quienes ellos definen como burguesía.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Si los militares quieren llevar una guerra con EEUU el pueblo no se va a alistar. Estamos muriendo de hambre y enfermedades.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Palabras que se las lleva el viento. El pueblo está sin medicinas,sin comida,sin trabajo.Muriendo.Los in… https://t.co/RSexKwm2lU]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Se necesita mucho más que gesto cuando el pueblo está muriendo de inanición, sin medicinas y a manos de… https://t.co/27Q07nrNvu]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Y ha salido en defensa del territorio permeado por narcotraficantes, mineros ilegales, asesinos que masa… https://t.co/ivWvApIIH6]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @el_pais @elpais_inter Una de las tristezas que ocurren para Venezuela con el advenimiento de Trump es q… https://t.co/l3z8Kv61Am]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo @vladimirpadrino Bloqueados y blindados...pero sirviendo al peor de los males en una sociedad, el fascismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@enpaiszeta @Amichelena En que se diferencia el régimen actual en Venezuela un totalitarismo de signo fascista?!]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Como es que trabaja?!Lleva comida a los mercados?!Suple las farmacias de medicinas!?Los hospitales de in… https://t.co/QcJMogmvd3]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho O exterminan grandes porciones de la población:ancianos,niños,enfermos,socialmente débiles.En Venezu… https://t.co/dDBtqn4BqP]]></document>
		<document><![CDATA[@mlhccs Vzla está en marcha un holocausto:sin alimentos y sin medicinas,armas por doquier.Sofocados todos los grito… https://t.co/TavZ9QIWN2]]></document>
		<document><![CDATA[@elestimulo Mientras esto pasa en tierra los pilotos militares alegres surcan el cielo con sus aviones preparándose para el desfile.]]></document>
		<document><![CDATA[@maduradascom @ATHENEA_PHALAS Una característica del fascismo es la desnaturalización. Un ejemplo como para justifi… https://t.co/9fNoqKsKRc]]></document>
		<document><![CDATA[@maduradascom @ATHENEA_PHALAS Para que sirve un mensaje cuando el pasaporte quedo anulado?]]></document>
		<document><![CDATA[@maduradascom @ATHENEA_PHALAS Todo oprobio fue posible en Alemania nazi. Hasta que la guerra termino.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueKrauze Me da mucha tristeza que todos reconocen el peligro en Trump. Mientras adoran a Fidel, aplauden a Ch… https://t.co/i5fGtnlM2O]]></document>
		<document><![CDATA[@becoropa @ccjccj @APIntegra @ekbufalo @soniachocron Porque no están improvisando. Están aplicando un protocolo de dominación totalitaria.]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial Qué nombre le pondrá a su mascota?Malaria?Tuberculosis?Chagas?Difteria?Dengue?Sarna?Kwashiokor? Violación? Corrupción?]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom No son más ridículos porque no entrenan suficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo @dcabellor El que no puede conseguir ni siquiera la pastilla para su mal, el hambriento, el azotado p… https://t.co/RY7KiWvthl]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Lo de Rusia es intervencionismo e imperialismo. En Ucrania, en Georgia o en cualquier otro lugar de… https://t.co/cLk9lUK2l4]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Si reflexión era la palabra no estaría en VTV.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital Germen: Mycobacterium tuberculosis, Yersinia pestis, HIV, Salmonella typhi...Mal de Chávez.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Si el CNE se niega a hacer elecciónes tiene que renunciar y disolverse.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElUniversal No en balde somos campeones en corrupción!]]></document>
	</documents>
</author>