<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Rósters para el clásico se conocerán el 8 de febrero https://t.co/ktsFU8AtXw]]></document>
		<document><![CDATA[Novela por el estadio de la UCV pica y se extiende https://t.co/VSacRgRjIK]]></document>
		<document><![CDATA[¡Acabo de subir al nivel 15 de italiano!  https://t.co/wZLLtJzaFr #duolingo]]></document>
		<document><![CDATA[@ZORROECHAO Sí, pobrecitos. El Grupo Cisneros y el Grupo Tamanaco no tienen ni dónde caerse muertos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y por qué no construyen su estadio? https://t.co/MSUu5FWZiA]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 @franv73 Así es.]]></document>
		<document><![CDATA[@franv73 Sería una muestra de falta de dignidad.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Acabo de subir al nivel 16 de portugués!  https://t.co/wZLLtJzaFr #duolingo]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Garcia estaría en los planes del Caracas para ser su manager la próxima temporada. Vía @elindiscutible1]]></document>
		<document><![CDATA[@SINATRAUCV @YouTube El audio es muy deficiente. Sugiero que publiquen el documento en PDF. gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisAlainM Si puedes, sígueme para que me los envíes por el privado.]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 Pero JMF dijo que TODOS están en el mercado. Habría que ver si HR está en el grupo de los indisciplinados.]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 De los caraquistas, a ese es al que yo más quisiera en la nave.]]></document>
		<document><![CDATA[CCS puede cambiar a cualquiera, aseguró José Manuel Fernández, gerente deportivo del Caracas. https://t.co/PndEdTa1SU vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 @TurcoMayor Por mi parte, no quiero nada con grande ligas establecidos. Su falta de compromiso afecta la planificación del club.]]></document>
		<document><![CDATA[@TurcoMayor @4to_Out Roberto Ferrari dijo recientemente que el manager será criollo. "No sé de donde salió que será extranjero", aseguró.]]></document>
		<document><![CDATA[@delgadolucio No creo que vayan a contratar a un manager que acaba de ser cesanteado por otro club. Además, él ya fracasó con Magallanes.]]></document>
		<document><![CDATA[@delgadolucio A finales de marzo debería saberse, según aseguró R. Ferrari.]]></document>
		<document><![CDATA[@jahkingdom Entre todos los que se han mencionado, Malavé me parece el más adecuado por su experiencia y porque conoce muy bien al club.]]></document>
		<document><![CDATA[@jahkingdom A unas cuantas personas les gustaba.]]></document>
		<document><![CDATA[Caribes ratificó a Omar López por las próximas dos temporadas https://t.co/xqBH3g4wO4 vía @N24_carabobo A bajarse de esa nube, pues.]]></document>
		<document><![CDATA[@SanderRodriguez @CorreiraJuan @panterasfcmaxim No creo que esos peloteros interesen a alguien para un cambio.]]></document>
		<document><![CDATA[@FranciscoAlifa ¿Y tú crees que ellos son imbéciles o qué? Las cosas no son así de sencillas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CorreiraJuan @panterasfcmaxim ¿Y tú crees que va a querer venir o q lo van a dejar? No pisen ese peine, por favor. ¿No ha sido suficiente?]]></document>
		<document><![CDATA[@HVelazque @panterasfcmaxim Espero que MAG haya escarmentado tras lo sucedido esta temporada con las estrellas que no honraron su palabra.]]></document>
		<document><![CDATA[@HVelazque @panterasfcmaxim O el de Cervelli.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que no vayan a complacerlo. Ese señor jugaría si acaso una semana con la nave y LG pediría las perlas de al… https://t.co/drLIlHm4wk]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 Jajaja, creo que sí.]]></document>
		<document><![CDATA[@noessolobeisbol Acá, esperando que pase el tiempo rápido para saber quién será el nuevo mánager de la nave y su cuerpo técnico.]]></document>
		<document><![CDATA[@kellmisalvarado @MarcanoAlexis Eso para mi está más que claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Caracas llegó a un acuerdo con La Guaira para adquirir a Eduard Pinto a cambio de Danry Vásquez, reportan en red social.]]></document>
		<document><![CDATA[Un documental sobre el fotoperiodista James Foley nominado en los Óscars de Hollywood  https://t.co/jNrRdCm0VP vía @xatakafoto]]></document>
		<document><![CDATA[@FranciscoAlifa Malave tiene una dilatada trayectoria que incluye 2 campeonatos con LARA e hizo un buen trabajo con la nave.]]></document>
		<document><![CDATA[@nvelasquezr Allí está el problema. La gerencia tiene que revisar eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Da arrechera ver lanzando así a Lively, después de la torta que puso en sus últimas semanas con la nave.]]></document>
		<document><![CDATA[@TorrsMarcos Se supone que sí. No hay indicios de lo contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Lissón regresa a USA. Firmó con los Nats, informa el periodista Ignacio Serrano.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcanoAlexis En la final del año pasado, Lissón bateó .182, con sólo un extrabase en más de 20 turnos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RaffaDiNave De acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@chromero6 Sería bien bueno que eso ocurriera.]]></document>
		<document><![CDATA[@RaffaDiNave No creo. ya que se vería muy mal que un mánager recién despedido sea contratado, más aún si ya fracasó también con la nave.]]></document>
		<document><![CDATA[Omar Malavé conversó con Magallanes para iniciar la temporada como mánager https://t.co/WXFYErOZ5r]]></document>
		<document><![CDATA[@ajromeror A eso quería llegar al hacerme esa pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[@RUGBYDEPLAYA Lissón tuvo muchos altibajos y su AVG fue mediocre.]]></document>
		<document><![CDATA[@CheCheJode Así es.]]></document>
		<document><![CDATA[Magallanes tendrá manager criollo antes de abril https://t.co/SNBdInAsjY vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Lara salva su honrilla y aún respira.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jesus70078855 Tabata tuvo una excelente temporada. Por eso no lo inclui.]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto si Endy, Ronny y Lisson hubiesen rendido lo mismo si la nave hubiera clasificado.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelDz32 No he tenido ese tipo de problemas, y eso me permite saber diariamente quién me deja de seguir. Instagram es muy falso.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelDz32 No necesariamente. Puede ser que uno siga a alguien y no sea recíproco. En Instagram hay apps que permiten saberlo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien me puede decir cómo averiguo quién lo deja de seguir a uno en Twitter?]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 Así es.]]></document>
		<document><![CDATA[Lara a punto de mate. Dejado en el terreno. Huele a barrida.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un hermano caraquista que estuvo desde temprano en la cola, pero fue sacado en medio de empujones y no pudo v… https://t.co/kYAPgH9PVr]]></document>
		<document><![CDATA[Estos están como el gobierno y la oposición. https://t.co/rtQoBHACH8]]></document>
		<document><![CDATA[El tercer juego de la Serie Final se reanudará esta tarde https://t.co/0IT0UvEWm7]]></document>
		<document><![CDATA[Lara no la tiene nada fácil. Está obligado a ganar al menos dos en Maracaibo. En ese caso, tendría que barrer al regresar a casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@sketa0 Muchas gracias. ¿Dónde puedo consultar las tablas?]]></document>
		<document><![CDATA[@engel034 Exacto, después de la labor que han cumplido en los playoffs da para pensar eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@engel034 Es ironía, amiguito. Además, quien siente la gloria son los zulianos, no lo magallaneros.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser de las Águilas del Zulia es sentirse magallanero en cada triunfo.]]></document>
		<document><![CDATA[18 universidades irán a paro el miércoles https://t.co/U7KNZWmLRp vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[@sketa0 Raro que sintraucv lo haya difundido. Ellos son antagonicos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Torresmanj  Gracias por la aclaratoria. Sin embargo, tambien se menciona a los profesores,  salvo en lo relacionado con los sueldos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sketa0 Buenas tardes. ¿Sabe por qué en el Proyecto de CCU 2017-18 no aparece la tabla de sueldos de los profesores? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@SINATRAUCV ¿Por qué en el Proyecto de CCU 2017-18 no aparece la tabla de sueldo de los profesores? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Torresmanj @coraspem En el documento no aparecen los sueldos que devengaría el personal docente y de investigación.]]></document>
		<document><![CDATA[Irrespetuosa la actitud de algunos jugadores al escuchar el himno nacional abrazados y con un tumbaito.]]></document>
		<document><![CDATA[Tendencia irreversible. Veremos qué ocurre en el terreno. Que gane el mejor. https://t.co/I9wFgo5LFJ]]></document>
		<document><![CDATA[@joselara27 En ese supuesto, al menos sería mejor que R. Hernández o E. Alfonzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Valbuena debe viajar a USA por asuntos contractuales y no podra jugar el fin de semana. Via El Abonado]]></document>
		<document><![CDATA[@noessolobeisbol Así es, la mayoría son de contacto.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin Identificación   LIAM NEESON   Español   Castellano FULL HD https://t.co/kYuHattJ85 vía @YouTube Excelente película.]]></document>
		<document><![CDATA[Willson Contreras, Elvis Andrus y Carlos Carrasco fuera del Clásico Mundial https://t.co/bElgEs7zaW vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Así serán las redes sociales en 2017 https://t.co/JeoR8TsFj9 vía @elmundomovil]]></document>
		<document><![CDATA[@ottohaack Así es, creo que menos Elio Castillo, quien no sé si va jugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@ottohaack @LVBP_Oficial Nunca me ha agradado la petulancia de los aficionados marabinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@noessolobeisbol Se habla de Edgardo A. o de RH. Veremos qué ocurre. En cuanto a lo otro: habría que revisar detenidamente las nóminas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ottohaack @LVBP_Oficial Pese a la presencia de tantos magallaneros en el ZUL (casi medio line up), mi corazón está con LAR.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorRojasc Pero no deja de ser un pelotero suplente, probablemente en las últimas, aunque en el beisbol no se puede subestimar a nadie..]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorRojasc Valbuena no juega esa posición en USA desde hace tiempo. En todo caso, Ud. es del Lara y debe seguir al equipo a diario.]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorRojasc @TurcoMayor ¿Y la defensiva no cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[Ratificado Henry Blanco como manager de Bravos. Via boletin insular.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZORROECHAO Díselo al columnista. Creo que otros ya lo hicieron.]]></document>
		<document><![CDATA[@TurcoMayor Es lo que está planteado, pero nunca se sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaeldevies @TurcoMayor Leí  que se iba, con fecha de partida y todo, pero también con día de regreso. Hay que esperar la confirmación.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZORROECHAO Ya el articulista se retractó.]]></document>
		<document><![CDATA[@TurcoMayor Esos peloteros parecen irreemplazables,. Luego está el tema del "team work" y de adaptarse a un nuevo compañero para los DP.]]></document>
		<document><![CDATA[@TurcoMayor Creo que la ausencia en algunos juegos de Ildemaro Vargas y Paolo Orlando pudiese inclinar la balanza hacia ZUL.]]></document>
		<document><![CDATA[@TurcoMayor Estaba pautado para hoy en la mañana. Busca la página de la @LVBP_Oficial Allí debe estar la información.]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias: Adictos a nuestros celulares https://t.co/hbpoOCV7jJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién ganará la final entre Lara y Zulia?]]></document>
		<document><![CDATA[La LVBP es un sube y baja. No lo olviden. https://t.co/NxMzV1yU8f]]></document>
		<document><![CDATA[Pudranse sardinas. Un recuerdito magallanero. https://t.co/5hzo07p3Na]]></document>
		<document><![CDATA[Mas alla de que tengan razon o no, los managers arman sus peos para tratar de levantar a sus equipos, sobre todo cuando estan grogis.]]></document>
		<document><![CDATA[El sueño de la mayoria de los peloteros es terminar como managers. Al final, tarde o temprano, termina siendo una pesadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[A proposito de estas repeticiones de ahora me pregunto, ¿cuantos campeonatos se hubieran perdido en el beisbol de antes de haber existido?]]></document>
		<document><![CDATA[Fenomenal Escobar. En la misma linea de Aparicio, Concepcion y Vizquel.]]></document>
		<document><![CDATA[Admirable la entrega de Paulo Orlando. Siento verguenza ajena por ajena por muchos bigleaguers criollos.]]></document>
	</documents>
</author>