<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@edmundog190 con razón las fuerzas armadas sólo enseñan odio, represión y son incapaces de pensar.  Solo dicen: guerra, mapuches. Aplausos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@joseantoniokast aprovechando las catástrofes para candidatearse. Gánese los botos con una pala arriesgando su vida como los bomberos.]]></document>
		<document><![CDATA[@stgoyarzo  mucho decorado y luces pero de consistencia, verbo y carne de escena no hay]]></document>
		<document><![CDATA[#ElChamorroMV en las teleseries de antes podíamos ver personajes teatrales en la pantalla chica y eso atraía al televidente, se involucraba.]]></document>
		<document><![CDATA[#CulturaVerdadera  gracias por lo de hoy. Para otra oportunidad podría hablar de mundo del mimo. Existen Grandes maestros chilenos y actores]]></document>
		<document><![CDATA[#CulturaVerdadera genial programa. Hablar de los payasos y trapecistas es darle una pequeña cabida a un  arte de mucho sacrificio y belleza.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana de cletiar al dentista... lo primero bien, lo segundo ufff siempre un martirio. Todo sea por tener sanos los chocleros]]></document>
		<document><![CDATA[¡BIBA LA RASA CHILENA! https://t.co/jdCkPK3E4u vía @YouTube para todos los "super humanos de raza superior" así es como se ven cuando hablan]]></document>
		<document><![CDATA[A trabajar!!! Con sueño, cansado, y con ganas de seguir acostado pero la función debe continuar.  #LaVidaDelClown]]></document>
		<document><![CDATA[@mavipuentes van todos a Machupichu a sacarse la típica foto, les encanta ir a las playas del caribe pero después repudian al extranjero.]]></document>
		<document><![CDATA[#ModoTermometro criados y educados para defender lineas imaginarias, odiar al país vecino y amar al Europeo y al gringo. Chile país racista.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdas esto???. Hace 8 años atras... La media caña wn... Horribleeee.. Que rostros. XD @Cristian_Kamuz https://t.co/oJUCUXpv3h]]></document>
		<document><![CDATA[#MODOTERMOMETRO si todos los chilenos ganaramos lo que gana un diputado.  Tendriamos excelentes jubilaciones.Pero no es así, dejen de mentir]]></document>
		<document><![CDATA[#ModoTermometro si todos los chilenos ganaramos lo que gana un diputado.  Tendriamos excelentes jubilaciones.Pero no es así, dejen de mentir]]></document>
		<document><![CDATA[Los problemas no fueron lo mismo cuando empecé a pensar en las soluciones y no en cuanto me afectan...]]></document>
		<document><![CDATA[Los sueños no son para imaginarlos, si no para construirlos... ¿cuánto te falta para construir el tuyo?]]></document>
		<document><![CDATA[A veces el estrés hace que no te des el tiempo de levantar la cabeza, pero si lo haces todo puede mejorar... https://t.co/UOulI9cbHT]]></document>
		<document><![CDATA[Tu vida pone punto final, mas tu legado en puntos suspensivos...No termina.
Gracias por todo lo aportado a nuestro bello arte #JuanRadrigan]]></document>
		<document><![CDATA[... No eran los besos, el sexo o los abrazos.
Ella tan sólo dormía a mi lado y eso me bastaba para seguir...
PMB]]></document>
		<document><![CDATA[#ModoTermometro los economistas deberían estar trabajando en como hacer que personas no jubilen con 20 lucas y no como defender a las Afp]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito aquel que levanta su arma (su inteligencia) para desinformar a su pueblo... #ModoTermometro]]></document>
		<document><![CDATA[Una pequeña humorada sobre las palabras de #mattei y su idea de los mimos...
#TratandoDeSerKramer
@Cristian_Kamuz https://t.co/jU5KBshZjq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde está el bicampeón de América?...]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos recuperandonos en kine con el alma del popular. #SegundaPiel... Grande @ColoColo https://t.co/S5FnzbQRfa]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraDelTaco obviamente la medida de la candidata es horrible y quiere introducir el arte de la mejor forma.. Hagan teatros y financienlos]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que la mayoria solo conoce al mimo callejero, pero no conocen a los demas artistas del arte del silencio. @LaHoraDelTaco]]></document>
		<document><![CDATA[Soy actor y mimo. Y merecemos respeto todos los amantes del arte del silencio. @RadioUniverso #LaHoraDelTaco.
El arte es cultura]]></document>
		<document><![CDATA[Será que extraño tanto andar en cleta que hasta soñé que cletiaba....]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vemos... Viaje flash a mis raices... Te veo al despertar compañera mia... @CamiBustam]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz dia a todos los enamorados del arte del silencio...Feliz dia internacional del #Mimo]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por esa recuperación!!!. Kinesiologo yo te elijooooo.... A la segura con el master o master...]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiablochileno conveniencia, negocios internos, dinero fácil sin trabajar, mantener a las mismas familias en el poder. ESE ES EL PROBLEMA]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiablochileno simple, que sea lo que el quiera ser. Tal como mil padres fueron conmigo. El problema no es gusto si no pituto o ...]]></document>
		<document><![CDATA[Grande jack herer!!!!.. Ufff... Buena música y a trabajar motivado.. Último dia de la semana para mi..  Desde mañana modo 18 mierdaaaaaa xd]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves con sabor a viernes... Quiero que llegue el 18 luegooooooo!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#MHCC cuando los padres, hijos y los hijosde los hijos dejen de estar metidos en los partidos, ahí podremos volver a creer en ellos...]]></document>
		<document><![CDATA[#MHCC también estamos los que nos informamos y por esa misma razón no queremos botar por ningun partido ya que los politicos están ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[Haz lo que quieres y descubre quien eres...]]></document>
		<document><![CDATA[Sus temas de #AlbertHammond pa trabajar feliz y contento para despues ir al teatro a actuar... Buena vida...]]></document>
		<document><![CDATA[Un dia de reencuentro y emoción.
Un dia de volver a actuar...
Gracias @CTNoctambulos 
¡¡¡ Aguante #ChañarcilloLaCantata !!!]]></document>
		<document><![CDATA[No se lo puede perder!!! Este viernes lo termina de la mejor forma.   Riendo a carcajadas... https://t.co/ADz7kDKXNr]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando en el pc placidamente escuchando @RadioUniverso... Prendiendo el viernes...]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioUniverso deberían aplicar lo mismo con los peatones que caminan por la ciclovia. Vean la  del bandejon de alameda. No se puede andar.]]></document>
		<document><![CDATA[Tempranito viajando a talca a trabajar gracias a abastible... La vida del actor tiene de todo y eso me encanta...]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristian_Kamuz. Cuando vengas le diré que te cocine algo. Xd ajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristian_Kamuz. Con poquito manjar..xD https://t.co/P5msk3AzKg]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristian_Kamuz. Anajaja eso, eso... Ya tu sabes... Ahora estoy almorzando con la nana. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristian_Kamuz qajajajakaka no puedo todavia. Pero ya verás nuevos memes. XD atentiiiii]]></document>
		<document><![CDATA[Desde tempranito trabajando en fotitos... Nuevas sorpresas junto a los amigos de Abastible. Happy...]]></document>
		<document><![CDATA[#theCure  y pega, pega, pega, y por sobre todo pega... XD arto que hacer, pero con buena música.]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado. Ahora diganme que si no me contestan al numero vaya a la sucursal mas cercana..Solo eso falta...Cero soluciones, incompetencia]]></document>
		<document><![CDATA[Ya fui al banco de origen primero qur donde uds porque obviamente detesto ir a banco estado... Y su amable respuesta se suma a las demas]]></document>
		<document><![CDATA[Shaaaannn!!! No esperaba menos de uds. Que llame a un teléfono o que vaya a otro banco... Excelente. No lo puedo depositar en otro banco...]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado una cuenta que no tenga tope como la cuenta rut, si al final les conviene a uds y a mi]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado cheque cruzado realizado por la asocaciones de padres del colegio saint gabriel school... Ademas...]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado ahora cual será su super solución?. Lo mismo que me dijo su ejecutiva? Espere hasta el otro mes o lo cobra...Grandes soluciones]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado ahora no puedo cobrar un cheque ya que excedi el cupo de la cuenta rut. Me quedo sin plata y todo gracias a este banco horrible]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado que piden para sacar una cuenta corriente o una chequera electrónica.]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado como soy actor no me dan nada ya que no soy sujeto de crediticio. Pero tengo boletas de comerciales por sobre la renta minima]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado miles de trabas y problemas para sacar una chequera electronica ya que la cuenta rut tiene un tope mensual.Pero como soy actor.]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado ... Ya que cuando era funcionario público me llegaban de regalo los productos de este banco, pero ahora con suerte me atienden]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado ademas de unificar sus respuestas para que todas las sucursales digan lo mismo y por sobre todo dejar de ser elitistas...]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado mil reclamos y notificaciones via email y ninguna solución...Tendrian que cambiar a sus funcionarios en la sucursal de indepe.]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado el peor banco de todos]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado. La casa central dice una cosa, la sucursal de independencia otra, ademas de tratar mal cuando uno pregunta... Una mierdaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado. Una pesima atención, mal servicio y orrible orientación. La peor sucursal la de  independencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@pelaorodrigorc un saludo a la mujer que es la semilla de mi cogollo...
@CamiBustam]]></document>
		<document><![CDATA[#MejoresPensionesMV simplemente GRACIAS...]]></document>
		<document><![CDATA[Despido mi dia con una estrella fugaz... Los milagros estan a la vuelta de la esquina, solo debes saber mirarlos...]]></document>
		<document><![CDATA[Una mierda @BancoEstado sin soluciones efectivas para problemas estupidos de sus platoformas]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana de fotos...
Seguimos con la misma marca trabajando...
Cualquier sueño oe siiii.xD]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaMira tienen sus propias leyes, ellos son sus propios jueces y sus fiscalizadores. ¿A alguien le cabe duda que sean corruptos?]]></document>
		<document><![CDATA[@CamiBustam lejos el mejor dia hoy... Lo aprovechamos como en la foto. Te amo]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaMira dale poder a un hombre y verás como se corrompe... Años de ver como milicos, politicos, empresarios, etc hacen lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañando la cleta... Putos meniscos]]></document>
		<document><![CDATA[Alegria a mas no poder... Que buena función la de hoy... A dormir feliz. https://t.co/HV0P0AnlJW]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeño viaje al sur... https://t.co/Kh5G2WEW12]]></document>
		<document><![CDATA[Suavemente mientras construiamos los titeres... https://t.co/HXtQ42lCzq]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristian_Kamuz. Qu3 sucede hjjo... Andas desaparecido?]]></document>
		<document><![CDATA[@terugonzalez que nos cuenten lo que las escuelas callan]]></document>
		<document><![CDATA[#BaraditMV. Grandeeeeeee!!! La historia es así y punto. Al que no le guste que vea reality... Los demas sigamos aprendiendo]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiaurriolab. Ahora si no me salen calugas con los jugos te lo devuelvo. Ajajajajajajxd saludos a marcelo. Besitos a la sofi y laurita]]></document>
		<document><![CDATA[Nada mas que decir Gracias otra vez prima x el genial regalo!!!A reponer energias con jugo natural @claudiaurriolab https://t.co/P53wYimQ8F]]></document>
		<document><![CDATA[Porque será que las Municipalidades siempre quieren las obras o espectáculos gratis?? Será porque sus regentes aspiran a ser diputados?]]></document>
		<document><![CDATA[@JChevanton habla todo lo que quieras mientras nosotros celebramos.]]></document>
		<document><![CDATA[Juega tan mal Estados Unidos k parece partido arreglado Orribleeee, sin Futbol y con mucho miedo. Argentina juega caminando #CopaCentenario]]></document>
		<document><![CDATA[...Me olvidé de sonreir cuando la sociedad me obligó a "madurar"...]]></document>
		<document><![CDATA[Tomo aquello que no veo y lo abrazo, lo siento, lo miro y lo dejo libre. Ahora existe, ahora mi sueño se vuelve realidad...]]></document>
		<document><![CDATA[Helado nivel organo reporductor de gato... XD]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito feio siempre me hace dormir mas de la cuenta... Pero es lo mejor dormir calentito. XD]]></document>
		<document><![CDATA[Toda proeza empieza con un sueño...]]></document>
		<document><![CDATA[No necesito dormir hoy, ya estuve contigo y soñe como nunca... @CamiBustam]]></document>
		<document><![CDATA[@andyvielma82 @CamiBustam. Gracias andreita linda. Espero tu este bien. Oyeee tu hija es muy lindaaaaaa, tiene carita de tierna]]></document>
		<document><![CDATA[Dia de mucho viaje para cada show... Cansado pero todo tiene su premio...El mio, llegar a regalonear con mi novia @CamiBustam lejos lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[Despertar en las mañanas no me hace demasiado bien... A trabajar, será po...]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta para hacer del 2 hace frio...]]></document>
		<document><![CDATA[Gran postal de la watona... @CamiBustam 
Desde la terraza... https://t.co/SeUtD5aZ0F]]></document>
		<document><![CDATA[Gran postal de la watona... @CamiBustam 
Desde la terraza... https://t.co/wqblvCasrP]]></document>
		<document><![CDATA[Fue genial caminar con lluvia sin paraguas.]]></document>
		<document><![CDATA[@bandaguachupe #ElClubDelAmigo. Oficina y pega relax... Buen juernes...]]></document>
	</documents>
</author>