<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Ireth_Isildr gracias, querida. Fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Ireth_Isildr abrazos, Marga querida]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori ¡LADRÓN! (10 años).
Toledo ¡LADRÓN! (5 años).
Alan García ¡LADRÓN! (10 años).
Humala ¡LADRÓN! (5 años).
30 años de robo continuo..]]></document>
		<document><![CDATA[Si cayera PPK, sería muy triste porque ya no quedaría nadie. Todos los demás son delincuentes probados. No tendríamos a quién elegir]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me tienen podrido con el superbowl]]></document>
		<document><![CDATA[@gigicom @viejoreino tendrá que surgir, por qué insistir con corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@Majindice ahí está, todos]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vas a ver por malo. En tu próxima vida vas a ser esposo de Eliane Karp. Ahí te quiero ver.]]></document>
		<document><![CDATA[Flaco favor le haces a tu país defendiendo a delincuentes, deberías apostar por una renovación total de la clase política]]></document>
		<document><![CDATA[@viejoreino sin fujimorismo, sin aprismo, sin toledismo, sin villaranistas ni socialconfusos. De cero]]></document>
		<document><![CDATA[Lleven más camas a la DINOES, que todos los delincuentes duerman juntitos. Eso sería lo justo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si condenas a delincuentes como HUMALA y TOLEDO, pero defiendes a otros delincuentes como FUJIMORI o ALAN, lo tuyo es doble moral.]]></document>
		<document><![CDATA[No estar ideologizado ni comprometido con ningún grupo político, te deja ver con claridad y no haces el ridículo defendiendo lo indefendible]]></document>
		<document><![CDATA[Reformulo una vez más: sobre Fujimori: no pregunto si fue buen Presidente o no, ni si acabó con el terrorismo o no, ¿Hubo corrupción o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Reformulo mi pregunta, fujimoristas. No estoy preguntando si fue buen o mal Presidente, pregunto si creen que fue moralmente intachable.]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos fujimoristas, ya en serio en serio, sin jodas, así a la firme, ¿En verdad creen que Fujimori es un hombre honrado? ¿No es broma?]]></document>
		<document><![CDATA[@zanderzst y bien LADRÓN también. Punto!]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo también debería ir a la DINOES, que duerman en la misma cama]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori ¡LADRÓN! (10 años).
Toledo ¡LADRÓN! (5 años).
Alan García ¡LADRÓN! (10 años).
Humala ¡LADRÓN! (5 años).
30 años de robo continuo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si condenas a un delincuente (TOLEDO) no defiendas a otro delincuente (FUJIMORI). Eso es doble moral. Delincuente es delincuente.]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori ¡LADRÓN! (10 años).
Toledo ¡LADRÓN! (5 años).
Alan García ¡LADRÓN! (10 años).
Humala ¡LADRÓN! (5 años).
30 años de robo continuo]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre mi país, gobernado los últimos 35 años por delincuentes. Con razón tanta pobreza.]]></document>
		<document><![CDATA[A ver... diga usted, nombre un Presidente del Perú que haya sido honesto.]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo compartirá prisión con Fujimori. Dormirán juntitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump es tan ignorante como Maduro. La misma huevada nomás. Es más, por ahí terminan haciéndose patas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pruebe la nueva mermelada 'Odebrecht'... con su agradable aroma a pedo,]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía que ODEBRECHT también tenía grandes inversiones en la industria de la mermelada.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacen tanto lío por que no hay agua y nunca se bañan]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía que ODEBRECHT también había montado una fábrica de mermelada.]]></document>
		<document><![CDATA[Las oficinas de ODEBRECHT en Lima - Perú. https://t.co/Dzqb83FVCQ]]></document>
		<document><![CDATA[No es que se hayan ensañado con los ex-funcionarios apristas, simplemente son los más rateros, es sólo eso.]]></document>
		<document><![CDATA[No ha habido más robo en toda la historia republicana que en los dos gobiernos del APRA.
Una verdadera cleptocracia.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá Luyo cante como lora]]></document>
		<document><![CDATA[Alan delincuente]]></document>
		<document><![CDATA[Luyo, otro chivo expiatorio, el Chinguel del caso Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Se te está acabando la suerte, Alan. ¡Raterazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Igual Figari nunca más podrá caminar por la calle tranquilo, cargará con la vergüenza de ser un pedófilo y lo reconocerán donde vaya]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, ¡Feliz día, Lima!]]></document>
		<document><![CDATA[Pocos limeños quieren a su ciudad, ni bola le dan. Para un arequipeño, el 15 de agosto es su principal celebración]]></document>
		<document><![CDATA[Yo juraba que Morales Bermúdez ya estaba muerto hace años]]></document>
		<document><![CDATA[Cadena perpetua a un viejo de 95. No sean pendejos]]></document>
		<document><![CDATA[Se subió considerablemente el sueldo a magistrados y policías y siguen igual de corruptos. El problema va más allá]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece justo que suban el sueldo a los maestros, pero eso no mejorará la educación. El problema es más complejo]]></document>
		<document><![CDATA[La vida sin música no tiene sentido]]></document>
		<document><![CDATA[La música es la máxima expresión del arte.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo siempre llega tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Si 'Las 50 sombras de Grey' es género erótico, 'Pulp Fiction' es de Walt Disney.
Adefesio de película]]></document>
		<document><![CDATA[Obama se emociona al hablar de su esposa Michelle durante su discurso, pronto la dejará por Isabel Preysler.]]></document>
		<document><![CDATA[Indigencia espiritual, desagradable mayoría]]></document>
		<document><![CDATA[@ldepomar Muy difíciles, Lu.]]></document>
		<document><![CDATA[Retroceso en USA]]></document>
		<document><![CDATA[Obama, un estadista, demasiado Presidente para un país tan inculto. Trump está bien para EEUU, un ignorante con plata.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se llega a destapar el tema Odebrecht, no dejará títere con cabeza. 36 años Presidentes, ministros, periodistas, congresistas, alcaldes,]]></document>
		<document><![CDATA[Eso que llaman 'muerte civil' debe ser, en realidad, algo liberador.]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Cornejo tiene el carisma de una piedra pomes. 
No la hace.]]></document>
		<document><![CDATA[El Apra, sin Alan García, estaría condenado a desaparecer poco a poco.]]></document>
		<document><![CDATA[El Apra siempre fue caudillista. Muerto el caudillo fundador lo siguió otro de similar nivel político. La jubilación de Alan marcaría el fin]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien por ahí?]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelvo luego de mucho tiempo... y ya no encuentro a nadie, como en la vida misma]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ya carajo, deja de stalkearme!]]></document>
		<document><![CDATA[@louis_0007 Gracias... bueno, no es para tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien puede explicarme qué pasó con Clara Elvira Ospina?]]></document>
		<document><![CDATA[@aplacatuira ¡Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Los rostros de la ignorancia. La indigencia del espíritu vence a la buena educación. El vulgo con poder. https://t.co/DoH7HXmmIF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Siguen lloriqueando por el adefesio de Fidel Castro?
Ya estuvo suave ¿No?]]></document>
		<document><![CDATA[Me cago en Fidel Castro, en el Che Guevara y en la Puta que los parió a todos sus simpatizantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Judíos neonazis... palestinos sionistas... negros del Ku Klux Klan... así se ven los latinos que votan por Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Latinos votando por Donald Trump, algo así como judíos neonazis o negros del Ku Klux Klan]]></document>
		<document><![CDATA[@MIGUELITOPEREZR Millonario antes de ser Presidente pues,]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump es un Nicolás Maduro, solo que millonario.]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump, es la prueba viva de que cualquier imbécil ignorante, puede ser millonario y ser candidato a la presidencia de Estados Unidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Así con errores y algunos desatinos, tener como Presidente a PPK es lo mejor que nos pudo pasar. No había otras opciones.]]></document>
		<document><![CDATA[A Faveron le dicen el GRANJERO... el GRANJERO-PA]]></document>
		<document><![CDATA[@ppmarino Gracias, hermano. Otro abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz Gracias, Jorge. Abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ireth_Isildr Gracias, Marga.]]></document>
		<document><![CDATA[@hincha_pc Gracias, huaquito.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de varios delincuentes y adefesios impresentables varios, al fin tenemos un Presidente decente y que inspire respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Alditus está haciendo pucheros con el poto]]></document>
		<document><![CDATA[No aplauden al señor Presidente, no gritan las vivas al Perú. Gentuza cero en educación. De la que nos libramos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ya! ¡Aplaudan carajo! Está hablando su Presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[Aplausos a quien será el mejor Presidente de la historia del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[Me apareció muy buen gesto el aplauso a Saavedra.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Quest mira las expresiones y actitudes piconas e infantiles de los congresistas cuyos candidatos perdieron]]></document>
		<document><![CDATA[Acéptalo rojete... Acéptalo fujilover... PPK fue más.]]></document>
		<document><![CDATA[Celebremos al mejor PRESIDENTE de nuestra historia @Latina_pe @ #PD16]]></document>
		<document><![CDATA[@fortalezapress abrazo Martín]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe #PD16 Al fin un Presidente decente... Al fin... Bienvenido PPK. Ganamos todos]]></document>
		<document><![CDATA[@es_muymalo @alvarosarco @Pulmon_de_Susan Ayyyy un desequilibrado totaaaaal... pareces una nena, baboso. Claro, otro marica con seudónimo]]></document>
		<document><![CDATA[@JohnnyCohn @Malumarket También me cago en tu puta madre, adefesio. Mente enferma tendrás tú. Imbécil.]]></document>
		<document><![CDATA[@Malumarket Reconcha tu madre, ¿te atreverías a decirme eso en la cara? Marica de mierda que usas la foto de un engendro y con nombre falso]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan Gracias mi estimado. Y lo repito para que les quede claro. ¡BIEN MUERTO EL TORERO MISERABLE ASESINO!]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz No, Jorge. En mi Perú. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí con Ley Mordaza... repito, me cago en el rey Felipe, en Rajoy y en toda la gentuza del PPSOE. ¿y?]]></document>
		<document><![CDATA[A ver, lo diré: me cago en el rey Felipe de Borbón, en su puta madre y en el carnicero de su padre y en toda la corona española.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay qué miedoooo. Felizmente en mi país hay libertad de expresión ¡BIEN MUERTO, TORERO ASESINO MISERABLE! https://t.co/DRBsJD1tNq]]></document>
		<document><![CDATA[Lo diré con todas su letras y me importa un rábano: ¡BIEN MUERTO POR ASESINO MISERABLE! https://t.co/DRBsJD1tNq ¡quémate en el infierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz Ya muy poco.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePonceCaraz Saludos, Jorge. Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mag_Zuriel jajajaaja, vuelvo pronto y recargado, ya pasaron las elecciones, la gente estaba demasiado agresiva, mucho cuchillo y toxicidad.]]></document>
	</documents>
</author>