<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Buen sábado para todos! Listos para el concierto de hoy junto a Libido y Kudai (7 pm). https://t.co/oS2Scq7PZo]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó la gira de conciertos 2017, muy pronto en tu ciudad! https://t.co/yPsffJMz8L]]></document>
		<document><![CDATA[Semana espectacular, pronto un viaje importante y este sábado concierto con Libido y Kudai en el Parque de la Expos… https://t.co/gW7jpCExY8]]></document>
		<document><![CDATA[Se que ayer fue tu cumpleaños @FrancescaPinglo ! Toda la felicidad para ti. Muchas gracias por todo el apoyo, vamos por más. @EzioOlivaFans]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la musica empieza a crecer en el corazón de la gente, no hay quien la detenga! Gracias San Juan De Luriganch… https://t.co/PHt5QIwLg6]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy celebramos los 12 Millones con concierto en San Juan De Lurigancho (ONE Terraza Lounge) ! Gracias!… https://t.co/VHmBjN0Xy7]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas fotos, más canciones y a seguir celebrando lo bueno. Gracias Renzo por tu trabajo. @RenzoDiazArt https://t.co/1ozKG0kt3s]]></document>
		<document><![CDATA[Momentos como este son por los que vale soñar y trabajar tanto. Gracias gracias gracias. #ElCalendario https://t.co/8nQ7F4iqF8]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó la gira 2017, primer concierto del año en Piura! Gracias por tanto! https://t.co/iXmwkDETiV]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos al riquísimo norte, hoy celebramos en Piura (Open Plaza) y Chulucanas (Faborit) ! Feliz día mi amor! https://t.co/UBEkYWNrxh]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó la gira 2017, estamos listos para los 2 conciertos de este fin de semana en Piura (Open Plaza) y Chulucanas… https://t.co/JZgeQzinYC]]></document>
		<document><![CDATA[Unos minutos de relajo y a seguir con las reuniones en Miami! Vamos con todo! https://t.co/asAZRQ47Mi]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy escuché por primera vez a 5 colombianas talentosísimas y he repetido varias veces la canción -&gt; https://t.co/2fcM6HxmoK @Ventinoficial]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la entrevista! Pronto volvemos a Ecuador. https://t.co/UR0TMJaTmg]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando el año con buenas nuevas. Sólo puedo agradecer por mi Familia, la salud, la música y por mi Antonia que l… https://t.co/gxxQ2V0lH9]]></document>
		<document><![CDATA[Las amo cada día más. https://t.co/bcekifFU88]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vamos a reuniones importantes y a pasear unos días con Antonia, allá vamos Miami! #Familia https://t.co/04BnOnFaXj]]></document>
		<document><![CDATA[Charla de domingo con Tito. #AmoresPerros https://t.co/fuLrdzxEMQ]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo falta que llegue Antonia y estamos completos! #Tito&amp;Negrita https://t.co/UXLloMXm5M]]></document>
		<document><![CDATA[BRAVVO es el primer peruano en lograr que Maroon 5 confíe en su trabajo! Estoy muy orgulloso de ti hermano! 

A r r… https://t.co/kVOHkjKbys]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando un año más con las mujeres de mi vida. Gracias. #Familia https://t.co/5yiPKZtR7s]]></document>
		<document><![CDATA[Recargando energías. #Cartagena https://t.co/YwuDYgjvD6]]></document>
		<document><![CDATA[Si digo que te amo hasta la luna, me quedo corto. Eres una mujer maravillosa. #Familia https://t.co/WrnZoP6Zg8]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Dios, a mi familia y a ustedes por tanto, empezamos el 2017! #islasDelRosario https://t.co/UNOLYNlgBx]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz año, pura felicidad!! #2017 https://t.co/tAgYLyTdRN]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos los que fueron parte de este maravilloso 2016, mucho amor para ustedes! Feliz año! https://t.co/ZkQYAEL2tI]]></document>
		<document><![CDATA[Último concierto del año, cerrando un 2016 espectacular en Colán! Gracias por su cariño y Feliz Año para todos.… https://t.co/EpZhJ8dsxa]]></document>
		<document><![CDATA[Macho que se respeta lava los platos en agradecimiento por el detallazo de la riquísima cena. Gracias mi amor.… https://t.co/K443lz47B7]]></document>
		<document><![CDATA[-&gt; https://t.co/34t5PPooj1 ! Gracias amigo mío! https://t.co/Uh1GgpGdRP]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mejor amigo, mi recontra causa. Te quiero como quiero a pocos, gracias por siempre estar allí. Feliz cumpleaños… https://t.co/Qqt2tf2NGv]]></document>
		<document><![CDATA[Una linda experiencia junto a grandes amigos, gracias @GiselaPeru por la invitación! #VocesDeNavidad https://t.co/NhOr25rxTW]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando la navidad junto a dos preciosas! Feliz Navidad! @KarenSchwarz #Antonia https://t.co/bdYtnISinq]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando la llegada de la Navidad con un público espectacular! Gracias Cajamarca! #OpenPlaza https://t.co/iLpshRReeo]]></document>
		<document><![CDATA[Un gusto conocerte Andrea, gracias por todo hoy! https://t.co/dAMDvL9Yx5]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a Cajamarca, hoy celebramos en el Open Plaza ( 6 Pm ) ! https://t.co/XLqdIYXlOz]]></document>
		<document><![CDATA[Noche espectacular junto a William Luna, Gisela Valcárcel, Max Castro y Shantall en el estadio Nacional! Gracias!… https://t.co/hltZJxHAOQ]]></document>
		<document><![CDATA[Una linda noche junto a grandes amigos y un público espectacular! Gracias. https://t.co/TSb0we0hMR]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó el día, hoy cantamos en el Estadio Nacional! #VocesDeNavidad https://t.co/Oc2vMGe6qB]]></document>
		<document><![CDATA[Este viernes estamos en Cajamarca! https://t.co/2rGvEorkRK]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy sorpresa junto a @SusanPrieto (8pm) + Miércoles Concierto Voces de Navidad + Viernes concierto en Cajamarca (Op… https://t.co/RTmGH3ECIN]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Tess y Diego por hacer de "Siempre Has Sido Tú" la canción de su Matrimonio, fue un honor poder cantarles! https://t.co/Bajcmf1GPR]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidad pura. Te amo. https://t.co/IspFb5CDIp]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena! https://t.co/yonw7CPWAJ]]></document>
		<document><![CDATA[Faltan 7 días para celebrar la Navidad junto a buenos amigos! Los esperamos en el estadio Nacional! #VocesDeNavidad… https://t.co/HHrYfgX8NU]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día más enamorado de ustedes dos mis reinas. #Antonia https://t.co/z5CYRSDsw4]]></document>
		<document><![CDATA[El amor siempre es más fuerte. Toda la felicidad del mundo amigos míos, un abrazo con mucho cariño. @magalyperu https://t.co/Fl3ihMon2J]]></document>
		<document><![CDATA[Preciosa. https://t.co/zgQ1oS8z4b]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estamos en la revista 15 minutos. https://t.co/8ovAEe3UsG]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran abrazo a los dos! https://t.co/jbKtBar9Af]]></document>
		<document><![CDATA[Empezamos el mes de Diciembre con noticias espectaculares, este 21 compartiré escenario con buenos amigos en el Est… https://t.co/y9np1ayhr4]]></document>
		<document><![CDATA[Después de estar toda la semana de promo en Ecuador, volvimos a Perú para seguir celebrando. Gracias por tu energía… https://t.co/7k7YgnQOdX]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a mi Perú querido, todo listo para el concierto de hoy junto a Raúl Romero y más artistas! Hoy celebramos… https://t.co/LgxNn6JkUk]]></document>
		<document><![CDATA[Un viaje espectacular en donde comprobé que trabajando un poco más y descansando un poco menos logramos cosas inima… https://t.co/thrGRGI0Xj]]></document>
		<document><![CDATA[Un fuerte abrazo a todo el equipo de Las Mañanitas! @Ale_Jaramillo #RichardBarker un gusto conocerlos. https://t.co/CtRMUibigh]]></document>
		<document><![CDATA[Ya salió la revista, no se pierdan la entrevista! https://t.co/WSnaDR4SKe]]></document>
		<document><![CDATA[En minutos en vivo desde Ecuador aquí: https://t.co/oZeO0Hxi3B

#SiempreHasSidoTu]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en vivo cantando! @Anibal24Smith #SiempreHasSidoTu https://t.co/KZcuguq6RP]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por compartir el video, que buenos momentos! Abrazos. https://t.co/SOKFAAuiyO]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todo el equipo del programa Jarabe de Pico por la invitación! #SiempreHasSidoTu https://t.co/5hPSXfpWQm]]></document>
		<document><![CDATA[Muy emocionado por la llegada de mi música a Ecuador! Gracias! #SiempreHasSidoTu https://t.co/zRO67n4CSb]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por compartir mi trabajo! Gracias Perú! #SiempreHasSidoTu https://t.co/lzE4pGJfp3]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a Guayaquil para seguir con la promo en Ecuador! Vamos por más! #SiempreHasSidoTu https://t.co/BfhK36bWca]]></document>
		<document><![CDATA[El amor cruza fronteras, estamos en Ecuador! Gracias por la nota! #SiempreHasSidoTu https://t.co/tuXaHqC9Kj]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz por el recibimiento en Ecuador, gracias por la nota! #SiempreHasSidoTu https://t.co/xRbWpxWd2V]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por cubrir mi viaje a Ecuador! #SiempreHasSidoTu https://t.co/sQx82G6k21]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble como la música puede cruzar fronteros y llevarnos a lugares que ni nos imaginamos. Gracias Dios.… https://t.co/FqpKW67OIk]]></document>
		<document><![CDATA[No soy seguidor del fútbol pero me parte el alma saber que un grupo de soñadores perdió la vida. Es increíble como… https://t.co/xnB0i7zI2w]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en Quito, empezó la Promo en Ecuador! #SiempreHasSidoTu https://t.co/yeiu8CqUPg]]></document>
		<document><![CDATA[Volvimos a encontrarnos después de mucho tiempo! Gracias por el cariño Chimbote, próximo destino Ecuador! https://t.co/tNP4mb7WSu]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos finalistas del Ranking Onda Cero, gracias por sus votos! Vamos por más! https://t.co/TvGN39dzpm]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a Chimbote, hoy promo todo el día y en la noche Celebramos en Marfest! https://t.co/dExvk3UCrE]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los medios mundiales lo confirman. Murió Fidel Castro. https://t.co/tZKcn4QbBt]]></document>
		<document><![CDATA[Ayúdenme con esta encuesta! Abrazos! #SiempreHasSidoTu https://t.co/iGbrhYCaMx]]></document>
		<document><![CDATA[Me cruce con 2 preciosas por aquí... https://t.co/QTNInGhtGX]]></document>
		<document><![CDATA[Un fuerte abrazo amigo mío! https://t.co/iB0F9SHB8V]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno eso! #ElCalendario https://t.co/Co58bq4wn5]]></document>
		<document><![CDATA[Buena @ElMiyashiro @perudirector @peruproductor ! Una linda película para la familia! https://t.co/aIKZEWTtHj]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado llegamos a Chimbote (Marfest) a cantar Siempre has sido Tú, El Calendario, Ven Morena y más junto a ust… https://t.co/5Ngm3W1Jp2]]></document>
		<document><![CDATA[Faltan pocos días para llegar a Chimbote! https://t.co/2H7KOl6ofS]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 1 año conocí a Luis Enrique y hoy me di esta grata sorpresa! Gracias por tu cariño, ahora somos dos Ezio Oliva… https://t.co/ZbjcApVV8q]]></document>
		<document><![CDATA[La próxima semana estamos en Ecuador! https://t.co/rcYLwjnSHT]]></document>
		<document><![CDATA[CONFIRMADO: Nos vamos a nuestro primer viaje de promoción, próximo destino Ecuador -&gt; 28 Nov al 02 Dic en Quito y G… https://t.co/tvEo7DIFls]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver #Calichin , linda pela. Muy divertida y a la vez emotiva, para verla en familia. Buena @ElMiyashiro @perudirector sala llena!]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana una GRAN noticia, atentos! #SiempreHasSidoTu https://t.co/vhUVkxLycm]]></document>
		<document><![CDATA[Abrazos! #VocesDeNavidad https://t.co/9FpnWckK95]]></document>
		<document><![CDATA[Juntando voces por Navidad, gracias @GiselaPeru por la invitación! https://t.co/8RIIQuNAXK]]></document>
		<document><![CDATA[Mi chato ya es Papá, que lindo regalo de cumpleaños!! #AmoresPerros https://t.co/zFFKx0CCOd]]></document>
		<document><![CDATA[Este 26 de Noviembre somos Chimbote! A celebrar! https://t.co/jD3dQdSqiI]]></document>
		<document><![CDATA[Llega una mujercita preciosa a mi familia. https://t.co/H69nsjTqQ0]]></document>
		<document><![CDATA[Preciosa. https://t.co/TayCNBZASp]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por más compañero! Gracias por tu trabajo. https://t.co/AjeqkcFOkT]]></document>
		<document><![CDATA[Falta muy poco para llegar a Ecuador! Gracias Dios! #SiempreHasSidoTu https://t.co/IYywZ4Yk6b]]></document>
		<document><![CDATA[Que fiesta la de ayer! Gracias San Juan de Lurigancho por tu energía. https://t.co/DMqeW8AgB0]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por el cariño de ayer San Juan de Miraflores! #RadioLaZona https://t.co/EwJRkTklhe]]></document>
		<document><![CDATA[Mi nueva canción está dedicada a todas las mujeres maravillosas! Gracias @BrunoPinasco por la invitación #VenMorena

https://t.co/KgRPDsCfVR]]></document>
		<document><![CDATA[Que felicidad tan grande llegar a una ciudad por primera vez y recibir tanto cariño! Gracias Puerto Maldonado! https://t.co/3Hzz8Qc42G]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy llegamos a Puerto Maldonado por primera vez a cantar, hoy celebramos en la discoteca Amazon! https://t.co/c8ETsQ2SSX]]></document>
		<document><![CDATA[El 3 de Diciembre se arma la fiesta junto a Raúl Romero y Palo Blanco! A celebrar! https://t.co/mOEmPE89V4]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias! #VenMorena https://t.co/eS1DC3iYOD]]></document>
		<document><![CDATA[Una víctima más de la agresión de un cobarde. A compartir si tienes madre, esposa, hija o una mujer maravillosa a t… https://t.co/8CWx0zij3w]]></document>
	</documents>
</author>