<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No se quemó ninguna: Brigadista encuentra ̶5̶ ̶4̶ ̶3̶  2 mil plantas de marihuana durante incendio en Maule https://t.co/Yr7NPRmTQC @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[Si vas a argumentar en contra del aborto usando la RAE lo primero que te diría es que "estar por" significa estar a favor o con el ánimo de.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hace 7 años P*ñ*r* nos regalaba esta joyita https://t.co/aRwOwCJGR3]]></document>
		<document><![CDATA[3 de enero y C13 ya empezó con los súper estrenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lara, es tu propia casa, para de robar!]]></document>
		<document><![CDATA[171 millones de reproducciones. Y ustedes qué han hecho por la vida?
https://t.co/BUSy9lW9JA]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós año laboral.]]></document>
		<document><![CDATA[Chile, descripción gráfica  https://t.co/ypRhKCsouW]]></document>
		<document><![CDATA[Igual se la hicieron https://t.co/9Tg5MBBgpz]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAcl_responde por qué el cambio del dólar está a 670 en el banco? Por qué tan caro? Me tengo que ir a @bancodechile que me cobra 662?]]></document>
		<document><![CDATA[En la foto sale sonriendo. https://t.co/EXOCVJwL40]]></document>
		<document><![CDATA[Fitch es una de las agencias que dejó la cagá con sus ratings en 2008.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa muñeca inflable me suena a que detrás de la nota dice: "Lo sabemos."]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja, cerremos por fuera. El último apaga la luz. https://t.co/eOQossvcif]]></document>
		<document><![CDATA[La UDI se renueva igual que C13 renueva su parrilla programática.]]></document>
		<document><![CDATA[Alfredo Sfeir parece ser el nuevo viejo pascuero de líder.]]></document>
		<document><![CDATA[La mano invisible le borró los correos a @patriciowalker]]></document>
		<document><![CDATA[Una afirmación en condicional. Súper. https://t.co/fjV2R8UMt0]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado me pueden ayudar dejar de llamar con una grabación pidiendo que los llame de vuelta, por ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA["Este es un llamado de @BancoEstado favor llamar de vuelta". La wea barza!]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, porque nadie se hace rico trabajando. https://t.co/RynxKB32gB]]></document>
		<document><![CDATA[Jefe BIC PDI: "hay que depositar la confianza en instituciones mandatadas y preparadas para ejercer la justicia" - Yo: "segmentation fault"]]></document>
		<document><![CDATA[Igual sorprende que lo que diga o haga P*ñ*r* nos siga sorprendiendo]]></document>
		<document><![CDATA["Para qué se fijan en mis delitos habiendo tanto extranjero por ahí"
https://t.co/fjOF6mItOT]]></document>
		<document><![CDATA["Vamos a construir un muro, una muralla, una pared fecunda, una continuación de la cordillera y haremos que Perú pague por ella."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto cuesta trasladar un estadio completo desde Brasil a Chile? Es para un amigo. #tootsunami]]></document>
		<document><![CDATA[Con todos los vídeos que grabaron ayer en Chris Cornell, esperaba hoy encontrarme con el concierto en 360 en Youtube pero no.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué alegría acordarse de imprevisto que hoy es Chris Cornell y recordar que ya tienes la entrada :D]]></document>
		<document><![CDATA[Todos mis viajes al pueblo resumidos en un tweet. https://t.co/ADWUUiIcMW]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo responder preguntas tontas de manera seria. Partir por una cachetada. https://t.co/GbLFDGjgad]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaBancoChile enviado]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaBancoChile 8 minutos en espera en banchile créditos y me cortaron. Sólo suena música, sin mensajes.]]></document>
		<document><![CDATA[Ganaron los Cubs, Marty McFly y doc Brown ya están ocupándose de las elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién gobernaría Trump? Está acostumbrado a despedir a 1 por semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Con hora y media de sueño en el cuerpo y camino al aeropuerto. Ahora si que no pierdo el viaje.]]></document>
		<document><![CDATA[No aparecen alternativas reales en las presidenciales. Un voto para Bielsa.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre con los empleados públicos.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tiene el cálculo del costo de paro nacional de funcionarios públicos como para compararlo con el costo del aumento que piden?]]></document>
		<document><![CDATA[Al día siguiente, 27/10 dejó de ser cierto. https://t.co/noRP9ivjdh]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser bien barza, porque durante la crisis subprime las AFP te recomendaban quedarte en el A https://t.co/5HzTjYO0qT]]></document>
		<document><![CDATA[Qué promedio de edad tiene ese panel? El más joven tiene 47.]]></document>
		<document><![CDATA[Mariana Aylwin dice "no engañemos a la gente" pero continúa hablando.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tanta noticia de política me escondo un rato en Flash y puros corazones.]]></document>
		<document><![CDATA[No vengamos a descubrir hoy lo que es la DC.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejemos de buscar culpas fuera de la NM por la derrota de la NM.]]></document>
		<document><![CDATA[Que las municipales les recuerde que Chile es un fundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y nadie puede celebrar una victoria con este nivel de abstención.]]></document>
		<document><![CDATA[No pueden uno pasarse la vida haciendo cosas sólo para no hacerle el juego a la derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[La opción política de no legitimar un sistema que no te representa va ganando.]]></document>
		<document><![CDATA[@pgomezi el sentido común viene siendo la norma de la época en que naciste, la repetición de las cosas porque siemp… https://t.co/vfgDbpwz60]]></document>
		<document><![CDATA[@rrofe @clausanhueza @elmostrador qué pérdida? La mentira que dijeron las afp? Es fácil comprobar que no ha habido pérdida.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo este video. https://t.co/kaQderc4Ci]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaré esto por aquí y me retiraré lentamente https://t.co/G3Wek8FzgH]]></document>
		<document><![CDATA[@ElCenselio @amazon qué mal. Considerando que ya está el problema yo apuntaría recibir el producto y devolución del pago, que igual lo hacen]]></document>
		<document><![CDATA[@ElCenselio @amazon en serio? Sólo he tenido buenas experiencias, se equivocan pero contactas por chat o correo y te lo solucionan rápido]]></document>
		<document><![CDATA[La media conspiración que arman por el tema del servel.]]></document>
		<document><![CDATA[@JacquesHamish jajaja, al menos lo vi en vivo]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado incluso les pregunté dónde podía dejar el reclamo y me dijeron que no se podía]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado en resumen, una estafa legal, a ustedes les conviene que no pague a tiempo así que no hacen mucho para que lo haga]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado que después de 20 días pueden hacer un cobro sin hacer nada a pesar de que no me avisaron dentro de los 15 días que dice la ley]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado no leen? Los llamé, me dijeron básicamente que era una estafa legal y se escudaron en la ley, después de hacerme esperar 15 min]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado me pueden devolver las 20 y tantas lucas en gastos de cobranza que me cobraron por hacer absolutamente nada?]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado me hicieron esperar 15 minutos para atenderme y decirme que es una estafa legal, que cobran por qué si sin hacer nada, súper!]]></document>
		<document><![CDATA[@BancoEstado sería súper bueno si en esa línea no me dejaran esperando eternamente, escuchando mil veces la misma música y mismo mensaje]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se te olvida pagar el CAE un par de meses y terminas pagando el valor de una cuota en "gastos de cobranza" @BancoEstado qué cobranza?]]></document>
		<document><![CDATA[C13 y sus estrenos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL qué estafa es esta de cobrar 2827 por corte y reposición? Cómo tan carerraja? Hasta cuándo con la porquería de servicio]]></document>
		<document><![CDATA[Aleluya hermano por los audífonos]]></document>
		<document><![CDATA[Un clásico de @entel_ayuda , no resuelven el problema luego ignoran. Definitivamente peor servicio que @AyudaMovistarCL y eso es decir harto]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente @entel_ayuda no me ayuda y pasaré todas las fiestas sin teléfono ni plan de datos.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno que se consigue el código para comprar la preventa de @chriscornell con esas entradas ultra caras y ahora sale con otra fecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Paciencia? Paremos el webeo.]]></document>
		<document><![CDATA[Son en momentos como estos en los que recuerdo el #fakeroyalty y más lamento mi voto por @lagosweber]]></document>
		<document><![CDATA[Súper entretenido levantarse a las 05:00 para perder el vuelo :/ mátenme]]></document>
		<document><![CDATA[@ICruzBlanca les respondí]]></document>
		<document><![CDATA[Son bien carerraja en @ICruzBlanca 10772 en gastos de cobranza por un mísero mensaje de texto y todavía me deben una licencia del año pasado]]></document>
		<document><![CDATA[Defender la petición de renuncia a la rectora por tecnicismos...]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy revisitando Archer y ahora me paso todo el día pensando: "phrasing!".]]></document>
		<document><![CDATA[Podría venir de nuevo RATM.]]></document>
		<document><![CDATA[Entel y Movistar no dan señal en esta pieza. Maldito agujero negro del 4G.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hago viendo #enacional? Vuelvo a dormir, no estoy para torturas matutinas.]]></document>
		<document><![CDATA[Era Centenario la wea, ok!]]></document>
		<document><![CDATA[Los argentinos pueden decir lo que quieran de la Copa América Bicentenario pero los vi llorar por no ganarla y eso ya lo dice todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué distinto se viven 2 triunfos tan cercanos. Grande Chile, estos cabros son imparables.]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que hablan de marcha pacífica, toma pacífica, revolución pacífica... https://t.co/QKYLPvQZHW]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo no entender a los estudiantes? Años luchando por esto y se los pasan por la raja. https://t.co/dfKa9JJ771]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que haber una enfermedad mental relacionada con querer a tu colegio, incluso después de los 30 y llamarlo "nuestra casa".]]></document>
		<document><![CDATA[Porque todos sabemos que los "avances" de lograron por nuestras críticas en tuiter y fb. Las tomas y marchas no tuvieron nada qué ver...]]></document>
		<document><![CDATA[Y vamos pidiéndole a los cabros que cumplan con estándares que ilusoriamente creemos cumplir.]]></document>
		<document><![CDATA[A algunos en mi TL les tomó 5 años tragarse completo el discurso oficial y hoy lo vomitan contra los estudiantes .]]></document>
		<document><![CDATA[Esa declaración ofende mis creencias. https://t.co/jh8Xz0byHL]]></document>
		<document><![CDATA[Esta ciudad subió de nivel, ahora es el agujero negro del 4G.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también encuentro ridículo tirarse a los leones por creerse personaje de cuento de hadas. https://t.co/zCWM7vzpAk]]></document>
		<document><![CDATA[Con los estudiantes siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Con los cabros chicos no se inhibe la última reserva moral del país.]]></document>
		<document><![CDATA[@entel_ayuda les mandé un dm por problemas en el internet del celu]]></document>
		<document><![CDATA[El que haya spoileado el capítulo de esta semana de Game of Thrones merece la muerte y lo sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[A todo esto, después de ver Civil War, la verdad es que hubiese preferido ver Batman v Superman de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para algunos, eso es bueno. Para mi no tanto.]]></document>
		<document><![CDATA["Esa medida de lo posible nos permite estar donde estamos hoy día". M. Bachelet]]></document>
	</documents>
</author>