<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mis condolencias para toda la familia en este momento. 
VUELA ALTO DON JULIO]]></document>
		<document><![CDATA[Quedo bonito. https://t.co/jGUnIgNqls]]></document>
		<document><![CDATA[@ministeriosalud en los consultorios sale dentro de los controles sanos hasta los 10 años como se hace eso. donde me atiendo lo niegan.]]></document>
		<document><![CDATA[9 sutras o enseñanzas budistas para vivir mejor - Dreaming Tibet https://t.co/zm05PHgQq4]]></document>
		<document><![CDATA[los mapuches aman la tierra no la destruyen https://t.co/konuab06vR]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/HBsEsbCUG7

Grabado por Nicolas https://t.co/eAFSRGT9GT]]></document>
		<document><![CDATA[aun sin poder dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[@_PrimerPlano gran personaje doña florinda creci viendo el chavo y mis hijos tambien han crecido viendolo les encanta.]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet @paulanarvaezo . menos mal era que no aceptaran ya que son tan especiales.]]></document>
		<document><![CDATA[porque si hay partes que no hay problemas. asi no se  apagaran lo  incendios https://t.co/tJiyjCoXCn]]></document>
		<document><![CDATA[SON UNOS HEROES Y AHORA ANGELES. https://t.co/urByXfvDvD]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile harto tarde podria haber sido antes.y se habrian evitado 11 muertes. SEÑORA PRESIDENTA. ¡ RENUNCIEEEEE!]]></document>
		<document><![CDATA[que sinverguenzas https://t.co/MuOHVadN4H]]></document>
		<document><![CDATA[AnimalParaíso retwitteó
umop apisdn @RodrigoF 6 hHace 6 horas

Amigos, si conocen a alguien afectado con los... https://t.co/eeED3ODRrh]]></document>
		<document><![CDATA[mucha FE que saldra de eso https://t.co/vG9EaWJMnD]]></document>
		<document><![CDATA[Like si es fea y comenta si es linda]]></document>
		<document><![CDATA[# DESPACITO..ME  ENCANTO https://t.co/PcTKycFXg1]]></document>
		<document><![CDATA[TODO LO QUE DICE ES PURA VERDAD. FUERZA. PARA LOS PUEBLOS DAÑADOS CON  LA  MALDAD Y IA INOPERANCIA  DE  UN GOBIERNO. https://t.co/lqsAaVQBaF]]></document>
		<document><![CDATA[de que sirven sus condolencias señora actuo muy tarde y alli estan las consecuencias.tremenda desgracia para el pai… https://t.co/Aev8ObTkcm]]></document>
		<document><![CDATA[difundir]]></document>
		<document><![CDATA[Playback.fm | Canción #1 El Dia En Que Naciste https://t.co/P9QsBT5hRR]]></document>
		<document><![CDATA[ESTO SI  QUE DA  RISA. VAMOS ARANDO  DIJO EL   BUEY. DE  TODOS LOS  QUE  NOMBRA  AUTORIDADES PUBLICAS EN PRIMERA... https://t.co/Zt0GiRVEY0]]></document>
		<document><![CDATA[difundir una  manera  de ayudar a los pueblos   y   localidades afectadas. https://t.co/CAcYWasx0p]]></document>
		<document><![CDATA[muy bueno desde mañana. https://t.co/AY4ZcSrTDz]]></document>
		<document><![CDATA[Veterinaria en linea Consulta Gratis por chat - Cuadrúpedos https://t.co/nj9viQwGW4]]></document>
		<document><![CDATA[falto elde los presidentes por no hacer nada y seguir viendonos la cara.
cuanto sera.?? https://t.co/AkcGUij1nA]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cierto y no hacen nada ni siquiera la presidenta que tenemos https://t.co/7kD2dqs0nG]]></document>
		<document><![CDATA[Muy lindo y emocionante. https://t.co/z0gLgQeAys]]></document>
		<document><![CDATA[27 cosas que han de saber los niños a los 12 años (y mejor que las conozcan por ti) https://t.co/4qS1A4RsGj]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo revuerdo https://t.co/O6vi639gJu]]></document>
		<document><![CDATA[Ya chiquillas esta abierto  para pedir horasm https://t.co/vBA9DZcsNa]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/Wyg0FVM9Ds

Ya hijo escuchala y a seguir adelante.... https://t.co/wdUrv9XIxP]]></document>
		<document><![CDATA[A sumarse en ayuda de los trabajadores de Homecenter. https://t.co/jpIydpLdWe]]></document>
		<document><![CDATA[A todos los colo colinos . https://t.co/dj9zG01hFg]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook https://t.co/WCGgaVwGW8]]></document>
		<document><![CDATA[En venta a mitad de precio. Todo. Solo por hoy .]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/VkNXFngkDd

no puedo creerlo noticia mundial. https://t.co/K42CqpKit0]]></document>
		<document><![CDATA[portal-de-empleo.cl https://t.co/hcAtIq9GHm]]></document>
		<document><![CDATA[niño perdido en san vicente aun no aparece tiene 2 años difundir]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo recuerdo mi Felipe Andrés Zamorano Cid estaba mas pequeñom https://t.co/FbsflAWczY]]></document>
		<document><![CDATA[chuta aca chata .nunca he sido buena para las manualidades y ahora estoy haciendo una maqueta de energia... https://t.co/EpqIcwOQee]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bella foto algunos ya no estan con nosotros son nuestros angeles protectores. lindos recuerdos https://t.co/nu8ph06HK9]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado para quienes tengan perros de raza a cuidarlos. https://t.co/LfCFGAPK0G]]></document>
		<document><![CDATA[hasta cuando basta ya. https://t.co/dgS7pCnZn4]]></document>
		<document><![CDATA[hasta cuando ahora le echan la culpa a carabineros por su muerte osea los delincuentes son santas palomas. . y el... https://t.co/M2ZADHyuyP]]></document>
		<document><![CDATA[tengo sueño — feeling tired]]></document>
		<document><![CDATA[Vieja maldita con mente asesina las jodio y volvio a ser reelegida. Pufff https://t.co/QSVoA7f2sa]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuda mi hijo tiene que hacer una maqueta con algun tipo de energia .
Eolica
Solar
Electrica 
Nuclear. 
Estas... https://t.co/grIlRHPxMh]]></document>
		<document><![CDATA[Miechica temblor para fuerte mis pollos asustados estaban.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuda para el Campamento la isla . https://t.co/okTDG2bHxf]]></document>
		<document><![CDATA[Este año fueron Jaison y el pirata Nico. https://t.co/D2GL9iY27E]]></document>
		<document><![CDATA[[10/22 2:11 PM]  +58 414-6189784 : *AVISO IMPORTANTE*

Hoy en la noche desde las 12:30am hasta las 03:30am no se... https://t.co/fVN4936ISC]]></document>
		<document><![CDATA[Y SE LOGRA. PROYECTO FLOR DEL VALLE SI VA. FELICIDADES A LAS 116 FAMILIAS QUE QUIEREN SU HOGAR. https://t.co/D45hQkED1t]]></document>
		<document><![CDATA[@modotermometro No apoyo el aborto. nadie tiene derecho a matar una vida]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos todo barato a mitad de precio comenten en la foto https://t.co/qVRhWvqRW0]]></document>
		<document><![CDATA[todo a la venta  a mitad de precio consulten]]></document>
		<document><![CDATA[Llo pienso ce es vacan el juego: estoy viendo The Secret Life Of Pets]]></document>
		<document><![CDATA[que se vea en.todo chile hasta que llegue al maldito que lo atropello https://t.co/yK4C7o6S4P]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/v9jcpLui3P

me encanta este  tema.]]></document>
		<document><![CDATA[empesamos a amononar el depa dia de pintar primer lugar Baño. asi me entretengo]]></document>
		<document><![CDATA[pucha la lesera quiero ver bethy la fea y esta en cadena la ñora esta. con su cara de simpatica. que horror]]></document>
		<document><![CDATA[Presentacionbde 5tos años. Donde sale Felipe Andrés Zamorano Cid https://t.co/WVhuALoJNX]]></document>
		<document><![CDATA[Video Flor del Valle https://t.co/2f9x7jzXHU]]></document>
		<document><![CDATA[Quien tiene un traje de huasa o china. Que me preste lo nesesito para esta semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno ojala se haga. Se nesesita harto https://t.co/xOvuBqfwOk]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/bOlmjXXewi

Su ultima aparicion en.EE.UU]]></document>
		<document><![CDATA[Saliendo a dejar la Licencia de
Juan a su trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Todo esto en venta 
2 tablas de picar $3500
Crema natura todo dia $6000
Seguros para sabanas $1000 c/u
Colonia... https://t.co/V9RZHuAty1]]></document>
		<document><![CDATA[Para quienes quieran ir https://t.co/tCEsntCv2S]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanto https://t.co/sruEolElTU]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Una verguenza de  las autoridades de Maipu.en especial de algunos que dejan que decear por sus valores politicos.... https://t.co/4mmt2EqSlQ]]></document>
		<document><![CDATA[Regalo para la nueva consejera. SOLO MAIPU..INSCRIPCION CONMIGO]]></document>
		<document><![CDATA[En adopcion familia querendona para perrito cariñoso. https://t.co/WBbdQqTufh]]></document>
		<document><![CDATA[Un chancho ya no se ven pero quedaban espectacular los pisos de madera https://t.co/ps23NQHQ33]]></document>
		<document><![CDATA[En el gimnacio debpa parroquia Maria Misionera]]></document>
		<document><![CDATA[Spiderman y el perrito dalmata]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana en la parroquia celebraran el dia del niño en el que iran  disfrasados y aca ya estan listos. Spiderman y el perrito dalmata]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/H2ZAHXmddr 

Escuchala bien]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bueno que tierno. https://t.co/Hg7qTrHa0Q]]></document>
		<document><![CDATA[Zona de colo colinos y Los Avengers. Contentos mis pollos por el arreglo en su dormitorio]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes conoscan personas para esto pasenle el dato. Los niños lo agradeceran]]></document>
		<document><![CDATA[Palabras de un consejal que dice ser humano. Y gente que mas encima se reunio dentro de una iglesia a discriminar... https://t.co/3jo930pcJu]]></document>
		<document><![CDATA[Adios tristesa visita de mi hermano alegraron mi dia. Los peques saltando a brincos..]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosos recuerdos https://t.co/hliHfu4xqd]]></document>
		<document><![CDATA[Queria hacer una visita pero me he dado cuenta que al parecer no quieren. No seguire luchando contra la corriente... https://t.co/3G4bHvyfYx]]></document>
		<document><![CDATA[CELULA CANCERÍGENAS MUEREN EN 42 DÍAS CON ESTE JUGO FÁCIL DE PREPARAR! https://t.co/5HDGoGuBM5]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a jugar un amistoso]]></document>
		<document><![CDATA[Los 3 primos juntos. Bien monos]]></document>
		<document><![CDATA[Puente alto hiper helado mas que en maipu]]></document>
		<document><![CDATA[Listo camino a puente alto a jugar un partido de la liga. Vamos maipu a ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[Los pequeños entrenando. Felipe,Nicolas,y Alonso. En la escuela de futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[vamos apoyen a las escuelas populares gratis 
tallarinata a beneficio de la filial https://t.co/nQTWI6IOMR]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaEnAccion señora pa pedofilia es y sera uj delito. no defienda a pedofilos. señora o esta enferma del mate.]]></document>
		<document><![CDATA[llora argentina ,contento chile.
gracias seleccion chilena por esta felicidad por 2da ves. junto a argentina.viva chile mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Y SE HISO DE  NUEVO CHILE CAMPEON. MESSI #&amp;&amp;% NO SACASTE NADA GANAMOS]]></document>
		<document><![CDATA[que sufrido el partido y este Messi quevlo tocan yvse rompe el lloron. VAMOS.CHILE A GANAR PLISS.]]></document>
		<document><![CDATA[Es mas sobrao este lloron https://t.co/2qOVdN4fm6]]></document>
		<document><![CDATA[Messi y la #%*%:!//% Argentino lloron y cagon. no importa ahora estamos de igual a igual]]></document>
		<document><![CDATA[¡No te lo pierdas! Te invito a recorrer el Folleto Online para aprovechar las mejores ofertas de... https://t.co/oJqFNwirrv]]></document>
	</documents>
</author>