<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Te faltaron los empresarios https://t.co/qsqrHCbC84]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos políticos son una empresa de recursos humanos para asegurarse trabajo en el área pública o en la priva… https://t.co/Mu9Uuam5ny]]></document>
		<document><![CDATA[Es más fácil que pase un camello por el ojo de una aguja https://t.co/Z0gg9etCs8]]></document>
		<document><![CDATA[En esta pasada comparto tu opinión https://t.co/sYioXmGYXA]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentras todo malo de guillier, pero poco o nada hablas de piñera y todas las cagadas que se ha mandado https://t.co/kGrDw70jTk]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos cansados de que los políticos sean los únicos expertos en todas las materias. Somos más de 17 mill. Y so… https://t.co/jaWhQQr2DK]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos viven en otro mundo, otra realidad. No les importa nada más que aus intereses personales y ganar dinero y pod… https://t.co/SlpoLB6Jrs]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es chile, pero me pregunto si los políticos son chilenos, porque no les importa nada más que sus interés person… https://t.co/UAbKgpqsQ7]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá ahora @aluksicc deje de hacer tanto daño con sus empresas y ayude a que el país mejore para todos y no piense… https://t.co/1sAjxgsAaG]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se debiese haber hecho hace dos semanas mínimo, por que la burocracia entorpece todo y la política es tan indo… https://t.co/7sYsvfh0Mg]]></document>
		<document><![CDATA[Que rabia ver otra ves una nueva decepción del fútbol joven y todo por el técnico porque jugadores hay, casi todos juegan hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Ella pagará todo y se reclama que gobierno no pone nada y solo problemas y los empresarios chilenos dónde están???? https://t.co/NdODR2dMXu]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja eso que pides es lo más difícil del mundo. Ni siquiera se preocupan de los incendios esos caballeros https://t.co/a8Qpq446B9]]></document>
		<document><![CDATA[Yaaaa. Tu argumento dónde lo sustentas???
Los incendios en Valparaíso también es por mapuches?? https://t.co/6OVc9XZ929]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo dijo don SP estos inmigrantes no aportan ??? https://t.co/2k2rxt4c0T]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor que te robe un conocido como piñera o lagos a un desconocido, cierto? https://t.co/DsO4weqvcA]]></document>
		<document><![CDATA[Les preocupa más que se filtren las cosas que el fondo.
La idea es mantener el secreto y seguir cagandonos https://t.co/Xckf7xhpsm]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos fue la princesa Leia https://t.co/bufj361rn5]]></document>
		<document><![CDATA[La solución no es tener más liceos emblemáticos, con eso discriminas, la solución es una educación pública de excel… https://t.co/BTeeDCIRJE]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos liceos emblemáticos hay en el país?
Cuantos niños que teniendo las capacidades no pueden ingresar porque vi… https://t.co/AI6g4YwSl0]]></document>
		<document><![CDATA[Compadre si alguien mata a tu señora y tus hijos tú lo perdonarías?? https://t.co/iuvrTl0NkN]]></document>
		<document><![CDATA[Deben ser cuidadosos de sus comentarios, porque puede que les quiten sus mesadas https://t.co/H2XAnzIRhg]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si así se mueven todos o no recuerdas los puestos de trabajo de los hijos de piñera o otros políticos de tu se… https://t.co/wdbgmRMyWq]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades don chama gol, ahora a cambiar la historia de los técnicos chilenos y subir el nivel junto a los… https://t.co/2XKEyMZkfb]]></document>
		<document><![CDATA[No he leído tu opinión sobre El Niño , porque por ley es aún uno, mapuche que fue bañado de perdigones por la polic… https://t.co/i3zTKi5adW]]></document>
		<document><![CDATA[Por la espalda y no colocan al joven mapuche???
Es más importante este viejo?
Puta que estamos mal https://t.co/20Zhq1P3cY]]></document>
		<document><![CDATA[Este viejo de mierda no se cansa de robarnos a todos los chilenos y los tontos lo siguen votando. https://t.co/dGEj8wkF18]]></document>
		<document><![CDATA[Los otros hermanos no estaban presente porque hicieron un asado con lo que quedo del burro https://t.co/5YNR1qREMf]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindas palabras .... todo clarito.... https://t.co/fesXE2DNtb]]></document>
		<document><![CDATA[@Transantiago estoy en paradero PD585 y acaban de pasar la 506 y 507 y no pararon. Se supone que es obligación o no? Así con el transantiago]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente le crees???
Para mi este señor anda buscando votos como desesperado y hablará de todos los temas continge… https://t.co/SpiEaDb13j]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja la cago, era chico para hablar de Pinochet pero no de Fidel jajaja para mí ambos casos son similares, son… https://t.co/jK52ilV5Vp]]></document>
		<document><![CDATA[Se supone q somos un estado laico https://t.co/Bb2PUIp58G]]></document>
		<document><![CDATA[Y puedes explicar quién gana con el TPP porque el pueblo, los trabajadores, los pensionados no se verán beneficiado… https://t.co/56lgduL6yS]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja le da vergüenza pero se hace la loca https://t.co/aRDZ4ObKPx]]></document>
		<document><![CDATA[Es una vergüenza tener autoridades formalizadas https://t.co/FwwLQA3F0w]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la razón. Se están llenando de polvo los F16, no son necesarias en cambio cuanto nos pena no contar con uno de… https://t.co/TPrISasXwH]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja se me olvidaba q don Sebastián es una blanca paloma, un ejemplo a seguir https://t.co/Xqx25E51k5]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien, una menos https://t.co/Gr8udr6XoO]]></document>
		<document><![CDATA[Que manera de tener defensores SP, nadie puede decir nada o hablar en contra de el, aunque se mande mil cagadas o s… https://t.co/71MIrwxPIE]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja que buena talla. Realmente está casta vive otra realidad https://t.co/ksJKD1FD2p]]></document>
		<document><![CDATA[Los parlamentarios son súper responsables con el país, por eso no van a gastar dinero en vidrios https://t.co/BTVU6ip4aw]]></document>
		<document><![CDATA[A lo mejor ya tienes un puesto en alguna AFP o en minería o banco o SQM o Pentágono? https://t.co/uPmbmJD5qd]]></document>
		<document><![CDATA[Están entregando los CV y postulando a cargos de directores en las empresas. Todo calza https://t.co/s1OGssNewU]]></document>
		<document><![CDATA[Lagos dice que es por el bien de Chile la aprobación del reajuste y porqué no se bajan los sueldos de los parlamentarios por bien de chile]]></document>
		<document><![CDATA[La cagaron, buscan cualquier cosa, las más rara para cagar a Ossandon y a Guillier, pero lo grande , lo de Piñera,… https://t.co/vLN4dUw783]]></document>
		<document><![CDATA[Son una vergüenza nuestros parlamentarios, haciendo siempre cosas q solo busca ganancias para ellos y q nadie los m… https://t.co/wwTfG3aJ6U]]></document>
		<document><![CDATA[Si el hijo de SP es parte del directorio, creen q el no sabía las acciones q se estaban comprando o no dio orden de… https://t.co/BZ811hiAm6]]></document>
		<document><![CDATA[Solo quiero decir en pocas palabras "gracias Alexis "]]></document>
		<document><![CDATA[Y cómo va la tabla con este resultado y el triunfo de Argentina por ahora???]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si aún falta un tiempo completo, solo se celebra que podemos ganarlo https://t.co/GdkhxF80Cu]]></document>
		<document><![CDATA[El puto centro del puto partido, ahora vamos por los putos 3 puntos https://t.co/XY8Ga8U4Wt]]></document>
		<document><![CDATA[De cabeza a los uruguayos eso es tener huevos]]></document>
		<document><![CDATA[Chile con 10 jugadores frene a Uruguay es complicado, el tucu no existe]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora te das cuenta??? Y cuando te dieron trabajo no dijiste nada, ahí estabas de acuerdo https://t.co/HMZvMaBZGR]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy de acuerdo con ella , es no es un delincuente cualquiera, es un delincuente militar??? O de la cota mil??  No… https://t.co/o7lXzOOnBo]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja el que más pensaba antes de hablar https://t.co/FMhVCHxN9P]]></document>
		<document><![CDATA[Noooo, pero que lata , pobre hombre, tan honesto, honrado y buena persona que es. Esto es injusto https://t.co/dc3071yrW3]]></document>
		<document><![CDATA[Trump en Estados Unidos y Piñera acá, es lo mismo, Bachelet es otro cuento https://t.co/OUOi4OTyIG]]></document>
		<document><![CDATA[Pero es un buen candidato, cumple con el perfil. Le encantan los niños https://t.co/MQelJBEn97]]></document>
		<document><![CDATA[Y ustedes apoyan la marcha de hoy? Porque también hay que preocuparse de la 3ra edad que recibe pensiones indignas… https://t.co/6QI8BngPgg]]></document>
		<document><![CDATA[Acá debiesen hacer lo mismo con todos los expresidentes https://t.co/5kanIIgtdb]]></document>
		<document><![CDATA[Están pendientes de mantener sus puestos de trabajo, sus regalías, nunca se irán del grupo, NO les importan los pro… https://t.co/3vn1lKUFhm]]></document>
		<document><![CDATA[Hablas del pueblo Cristiano cuando te conviene y cuando te mojaron y coimearon no te acordaste de la religión https://t.co/0sCyuXu0J7]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielboric hácele un queque, cargale la bip jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@GiorgioJackson eres único viejo jajajaja. Suerte en lo q viene y ojalá ustedes sean un real aporte]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja como si fueran a quedar cesantes. Cuanto se demoran en tener algún cargo chico de director en alguna empresa. https://t.co/8DTOwOOaGV]]></document>
		<document><![CDATA[El carerajismo al máximo https://t.co/mKtdheNSA0]]></document>
		<document><![CDATA[Y dónde están los providas y sus consignas "no los dejaremos solos". O sus mensajes no aplica para la mujer mapuche? https://t.co/vlmYlGEs8d]]></document>
		<document><![CDATA[@KenaLorenziniL realmente es impresentable lo que hicieron con esa mujer. Quién se hace responsable??]]></document>
		<document><![CDATA[Para ti las AFP son un buen negocio para las pensiones???
O es un buen negocio para las empresas? https://t.co/7SpSEqS732]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia en chile es pareja,nadie se salva. Las leyes se hicieron para respetarlas. Bueno no para todos, siempre… https://t.co/xi5HHcUr7D]]></document>
		<document><![CDATA[Tamos en la misma, ya lo pesco el carnet https://t.co/fo6Qen5Kwz]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tampoco iré votar, cada día más indignado con esta manga de ladrones y carerajas https://t.co/oj0c4cZ67v]]></document>
		<document><![CDATA[@iallendebussi porqué no mejoran los salarios de los profesores y les dan el valor que se merecen?]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú crees q ganó el NO?? 
Si se mantuvo y ha mantenido todo igual, el Si gano en los empresarios y parlamentarios https://t.co/8A9a0wk4a1]]></document>
		<document><![CDATA[Gran triunfo, un baile, se disfruta mucho. Mañana la marraqueta será más crujiente y el café más dulce... https://t.co/nEin40QRv8]]></document>
		<document><![CDATA[Porqué dices q es comunista?  porque pienso distinto a ti? https://t.co/wSNhJ1mPzQ]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja si no te conociera te creería.
Amen hermano https://t.co/CbJsLVbkzK]]></document>
		<document><![CDATA[Y trata a su gente, a la que después abraza en la calle de ignorante..  es la muestra de los políticos https://t.co/pEEM3PQCk7]]></document>
		<document><![CDATA[Ya debe tener acordado algún puesto de ministro... Estos apoyos siempre son con algo a favor, nada es gratis. https://t.co/o7FsxrAMuB]]></document>
		<document><![CDATA[Ella ya es parte del circo y debe seguir las reglas de su juego https://t.co/QjzUayqc9v]]></document>
		<document><![CDATA[Se merecen unos días de descanso porque su trabajo es extenuante.  Yo los admiro... Más encima ganan poco. https://t.co/HDPtIzPbrt]]></document>
		<document><![CDATA[La idea es ir en contra de cualquier reforma que atente contra el libre mercado, les gusta mucho el modelo https://t.co/ChBvSLpbw7]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando más se necesitaba al maty se lesiona, que mala suerte.
.]]></document>
		<document><![CDATA[Era que no. Si ya deben tener listo todos los cargos por los próximos 4 años. Eso es lo que les importa. El país? Ja https://t.co/aEWg2OQQak]]></document>
		<document><![CDATA[Compadre todo el país los apoyo y esperamos hoy gritar los goles, pero les pedimos más humedad. https://t.co/zOpBWYrFzE]]></document>
		<document><![CDATA[Weon preocupado de la gente trabajadora y no de las mujeres jajajaja la cago https://t.co/8p5tJuuGDT]]></document>
		<document><![CDATA[Por cuál votarías?? https://t.co/tThUhKZsiP]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja que buen chiste..
Se imaginan a lagos en una feria en Quilicura??? https://t.co/4KbEGxtSuy]]></document>
		<document><![CDATA[Suerte muchachos y todo el país apoyando a la distancia.  A ganar mañana https://t.co/7XOdtcY6xc]]></document>
		<document><![CDATA[Los de evopuli felices viendo solo la columna positiva y el 43 de la izquierda no la pescan jajajaja son care raja https://t.co/7rsCTsTIVc]]></document>
		<document><![CDATA[No más derecha e izquierda, no más Piñera, Lavin, larrain, lagos, walker, no más de los ladrones de distinto color https://t.co/URvkjRtE1S]]></document>
		<document><![CDATA[#MHCC somos los únicos en el mundo con este sistema, por lo que creo que somos el mejor país del mundo, los europeos no saben nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Vienes en clase económica??? Jajajaja
Saludos campeón... https://t.co/dkQnkxxs39]]></document>
		<document><![CDATA[Igual que los de la DC https://t.co/ZD4FEbktRH]]></document>
		<document><![CDATA[A luca se compran los votos.... Así es la política en Chile, de altura https://t.co/MHhyHAHg1d]]></document>
		<document><![CDATA[La forma de buscar justificación de cualquier cosa, echarle la culpa a alguien siempre. https://t.co/kx2h7FdNW2]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es el punto... Porque los recursos deben estar amarrados a una prueba??? https://t.co/nWtIYyP8d7]]></document>
		<document><![CDATA[Por todos lados se roban el país... https://t.co/W4QVzrMxzx]]></document>
	</documents>
</author>