<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JFcoFuentealba Pablo Aránguiz c/Guede aprendería+ q c/Palermo. Incluso alternando la titularidad. Y asumo q CC echará a Fernández a 1/2 año]]></document>
		<document><![CDATA[@sebadelpino final Copa Chile podría haber estado +peleada si Everton hubiera tenido un arquero decente, o sea, pueden ganar algo importante]]></document>
		<document><![CDATA[@sebadelpino perdón, me equivoque de tuit. Sí, everton ganó, pero es muy improbable que gane algo importante con Lobos de arquero. #Obesidad]]></document>
		<document><![CDATA[Me da bronca la hueá que ningún equipo grande pesque a Bryan Carrasco. Esto no es física cuántica. Es obvio que la rompería.]]></document>
		<document><![CDATA[Bryan Carrasco. Fecha 1, dos pases gol y figura del partido. Pero al hueón de Guede le da pánico sacar a los cabrones de Figueroa y Fierro.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Q están esperando dirigentes de Everton para pedir a Gonzalo Collao a la U? Con Lobos es un hecho q no ganarán nada https://t.co/m1crkkKdkC]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los veedores de clubes europeos se enteren de esto botarán el expediente de Gonzalo Collao a la basura. #Next https://t.co/oSqBOf6RSL]]></document>
		<document><![CDATA[Gonzalo Collao c/ganas de ser 3er arquero y calentar banca. Con esa mentalidad no llegará a ningún lado. Sólo arqueros cabrones llegan lejos]]></document>
		<document><![CDATA[Es de esperar q Guede no se le ocurra poner a Fierro con Botafogo. Culpa de él no pedir refuerzo de vol derecho. Ahora única opción es Véjar]]></document>
		<document><![CDATA[El ejemplo por excelencia de esos ex-futbolistas blowjoberos tribuneros es Barticciotto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ex-futbolistas q están en prensa y opinan sólo d acuerdo a lo política% correcto d ambiente periodístico==&gt;blowjobs a Salah y a izquierdosos]]></document>
		<document><![CDATA[@Roidrigo @vhfritis @nacho_abarca el "penal" de Canchita a Aránguiz en la Libertadores o en Europa no lo cobran. El de Barroso, sí.]]></document>
		<document><![CDATA[Hey, hinchas termocéfalos, agranden a Paredes si el miércoles Colo Colo elimina a Botafogo y él ayuda con un gol. El torneo local no existe.]]></document>
		<document><![CDATA[Meneses gran puntero derecho. Pinares gran puntero izquierdo. Aránguiz gran 10. Palermo podría jugar a lo Guede/Mario Salas, pero no lo hace]]></document>
		<document><![CDATA[Broma que Héctor Robles no llevo a Pablo Aránguiz al Sudamericano siendo q necesitaba un 10. Guede lo debe traer a CC a mitad de año. #Mosa]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo lo hecho por Guede en Colo Colo, me da un orgasmo de sólo pensar lo que podría hacer si fuera el DT de la Selección Chilena.]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Guede, 'El Levanta Muertos'. #Resucitador]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulVB Vito de Palma dice que Conte es buen DT de liga, pero que en torneos de eliminación directa es malo. Hasta ahora ha tenido razón.]]></document>
		<document><![CDATA[@rmujica11 mal Palermo. Meneses es puntero derecho. De hecho debería estar en la UC, ser el titular y dejar en la banca a Fuenzalida.]]></document>
		<document><![CDATA[@shegoelbigoteee ¿reviviendo?, pero si nunca estuvieron vivos! Guede mago.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechando el resultado Guede debe sacar a Canchita González para que esté fresco contra Botafogo.]]></document>
		<document><![CDATA[Los izquierdosos son en el fondo creyentes de una religión: el socialismo. Igual que católicos, creen en fantasías. https://t.co/ONg91UCkBh]]></document>
		<document><![CDATA[jajaj izquierdosos y sus conspiraciones capitalistas. Cuando en realidad d haber una lo+probable sea montada x ellos https://t.co/aAaiitqIow]]></document>
		<document><![CDATA[Que grande Javiera Blanco. Eficiencia pura. https://t.co/chbzf8gjLj]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan @christiangm1 pero el Granada puede ceder a préstamo a Sierralta. Le convendría a ellos y al jugador. #Guede #Zaldivia]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan igual no se si habra hecho algún tratamiento estos años en Europa y en una de esas ya no le afecte tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan después en el mundial de Turquía lo tuvieron que reemplazar varias veces. Salía cojeando y debían aplicarle hielo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan hace varios años un reportero de la U lo dio a entender así.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmemocastro igual Guede deberá traer otro central por Zaldivia que salvo hoy, venía jugando bien. Por ahí hasta se la juega con un juvenil]]></document>
		<document><![CDATA[@LocoTobal @JacquesLagas @_DGCC23 Canchita dio jugo como volante central con Sierra, no con Guede. Aunq sí, x ahora lo dejaría por izquierda]]></document>
		<document><![CDATA[@guedemaniaco cuando Villar se cortó los ligamentos en el semestre pasado, Guede también lo dijo apenas terminado el partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan (no como en Palestino q ponen a Sierralta de lateral derecho)]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan igual lo ideal sería que Guede fuera x Sierralta para reemplazar a Zaldivia. Sería una buena vidriera y jugaría en su puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan Lichnovsky tiene una lesión crónica a la rodilla derecha y no puede jugar los 90 minutos. Es preferible Roco. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[@Ely_Espinoza @PamelaJuanita aló Sierralta? aló Enzo Roco?]]></document>
		<document><![CDATA[@panchoeguiluz @DiegoBastias7 pero con lesión de Zaldivia tendrá q dejar a Baeza en defensa y poner Suazo x Valdés como en final Copa Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[@rxoryan que Guede bote el chicle y se meta la camisa dentro. Cuando dirija en Europa seguró cuidará su imagen.]]></document>
		<document><![CDATA[Para la vuelta Guede debe terminar el partido jugando con:
Villar
Baeza/Barroso/Meza
Véjar/Pavez/Suazo/Canchita
P.Morales
Paredes/I.Morales]]></document>
		<document><![CDATA[@cojeli si Guede no saca al cabrón de Fierro para poner a Meza ni cagando clasifica.]]></document>
		<document><![CDATA[@c_madariaga para el partido de vuelta Guede debe poner a Baeza central der/Barroso líbero/Meza central izq. Pero le tiene miedo a Fierro.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, ¿Pajarito Valdés jugó contra Botafogo? Gran trabajo invisible(?). Fue un pasadizo en el mediocampo el csm. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[@Jrubio12 Guede hizo ese cambio porque tiene miedo que los cabrones del camarín le hagan la cama. #Fierro #Valdés #Figueroa #Villar #Paredes]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoMorgan true that. Ya que Fox Sports tiene a Tatán Luchsinger deberían ponerlo a él junto Borghi para transmitir a Colo Colo.]]></document>
		<document><![CDATA[@demediachilena así es. Enervante.]]></document>
		<document><![CDATA[Esteban Paredes tiene menos explosión que un auto de 1930.]]></document>
		<document><![CDATA[Octavio Rivero tiene menos definción que una tv de 1970.]]></document>
		<document><![CDATA[Como a Borghi le fue bien en CC lo critica con dureza (lo q es muy bueno). En la Selección Chilena como le fue mal es blandito con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[Guede sacó a Ramón Fernández y puso al Morales malo. Ojalá para la vuelta saque a Octavio Rivero y ponga al Morales bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Octavio Rivero como buen novato de la alta competencia anda preocupado que el árbitro le cobre hasta los chirlitos que le hacen. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[Después lesión de Zaldivia era Baeza central der/Barroso líbero/Meza central izq. Guede le tiene miedo a los ancianos cabrones del camarín.]]></document>
		<document><![CDATA[Bryan Véjar tiene condiciones, pero se tiene cero confianza. Todo lo hace a medias y con miedo. Tiene menos autoestima q niño Sename. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[La plasta humana de Ramón Fernandez es lento, pero malo. Le harían un favor a Colo Colo si lo expulsan. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[El anciano Paredes se ha perdido por lo menos 3 goles. No existe a nivel internacional. Ojalá este sea su último año en Colo Colo. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[Ancianos Figueroa y Fierro no hacen ni un 1/4 d jugador x derecha. Anunciado hace meses. Bryan Carrasco o Torta Opazo era el indicado #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[Gol de Botafogo. Se lo comió el anciano Justo Villar. Anunciado hace meses. Gabriel Castellón era el hombre. #Guede]]></document>
		<document><![CDATA[.@jschaulsohn por lo tanto los moderados apolíticos no se levantaran jamás a votar x la derecha salvo q quede una MEGA CAGADA en la economia]]></document>
		<document><![CDATA[.@jschaulsohn pero en Chile todavía la mayoría de moderados apolíticos miran con cariño a izquierdosos ultrones.]]></document>
		<document><![CDATA[.@jschaulsohn la única chance de Piñera sería q los moderados apolíticos se levanten a votar por miedo a los izquierdosos ultrones #Guillier]]></document>
		<document><![CDATA[.@jschaulsohn Chile está lleno de rednecks izquierdosos/En la derecha sólo hay rednecks religiosos y son mucho menos/Piñera no tiene x donde]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaCampos la solución es la que ha dado resultado en todos los países del mundo (?): subirle el impuesto a los ricos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan @Robeuz falta un volante derecho. Figueroa y Fierro son unos ancianos sin físico para la Libertadores https://t.co/sKkw6EfoL6]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan que bella mufa de los brazucas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan en realidad ellos no lo creen. Es lo que sus representantes les hicieron creer mediante lavado de cerebro.]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan estos pendejos creen q están a 1 paso de ser una estrella x eso para ellos es inconcebible volver a Chile para agarrar nivel.]]></document>
		<document><![CDATA[Y hay varios equipos de 1ra que buscan arquero. Por ejemplo Antofagasta que se le fue Dituro]]></document>
		<document><![CDATA[Si Heller fuera vivo mandaría a Gonzalo Collao a Everton. Como juega copa internacional, si le va bien después lo vende al toque]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente Gonzalo Collao debe pedirle a la U q lo mande a préstamo. Siendo banca de Herrera y De Paul no va a progresar nada y se estancará.]]></document>
		<document><![CDATA[Cristián Urquieta se llama el analfabeto de mierda q casi se pitea la carrera de Baeza. Seguro tomó clases c/Gioino  https://t.co/BbGdv4tI7m]]></document>
		<document><![CDATA[Guarello:"Dragicevic hubiera donado la recaudación del Colo Colo-Botafogo, pero Mosa no lo hará xq es un mercenario q sólo piensa en lucrar"]]></document>
		<document><![CDATA[Si Alexis Sánchez quiere ser un jugador+completo y tener+chances en la Champions debe ir a Atlético en vez de PSG (ssi Simeone sigue de DT).]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Nadal es el Número 1 más cobarde de la historia del tenis.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sr_Escanilla murió Nadal. Se le está quedando la pelota corta. Signo inequívoco de que está cagado entero.]]></document>
		<document><![CDATA[.@MrMonoFeo Como si las recetas que ofrece la izquierda no fueran una mentira asquerosa mil veces peor. #Fail]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_V_ +1. De hecho era más aporte Hugo Droguett que Pedro Morales en la posición de enganche.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero claro, como la izquierdosa mediocre (valga la redundancia) que tenemos de Presidenta tiene traumas, cagamos. #FFAA #Bachelet]]></document>
		<document><![CDATA[Chile está bajo ataque. No puede ser q sigan apareciendo +incendios. Las FFAA deberían estar vigilando todos los bosques del país. #Bachelet]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoTicozzi @IgnacioPavon yo no pido a Beckenbauer. Sólo pido a Kuscevic y Sierralta. Ellos tienen mucho +potencial q Roco/Maripán/Lanaro.]]></document>
		<document><![CDATA[@JCCDUC @IgnacioPavon cuando Kuscevic y Sierralta sean los centrales titulares de la Selección y rindan igual q Medel, tu tb les harás altar]]></document>
		<document><![CDATA[@MaJesusJM X ej Castillo y Ángelo Henríquez no habrían dado jugo en Europa de haber pasado por un club grande de Argentina o Brasil.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaJesusJM Enzo Roco debería irse a jugar a Argentina o Brasil para que gane en viveza y en lectura/anticipación del juego.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaJesusJM igual Enzo Roco tiene un techo ya q al no ser rápido no puede jugar en defensas abiertas q hagan offside cerca de mitad de cancha]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioPavon en la Libertadores hay delanteros contragolpeadores rápidos con gran definición, cosa que en el torneo local, no.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioPavon ahora si quieren sólo el torneo local con Roco, Maripán y Lanaro les alcanza demás, pero para la Libertadores no.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioPavon Roco es un clon de Maripán y Lanaro. El sistema de juego de Mario Salas requiere defensas rápidos como Kuscevic y Sierralta.]]></document>
		<document><![CDATA[@_DGCC23 es q Pajarito tiene 36 años y va en picada. Se demora como media hora en girar la cintura. Hasta prefiero a Canchita en ese puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@_DGCC23 Pajarito Valdés es un anciano decrépito. Contra Botafogo Guede necesita dinámica y marca y Pavez/Baeza cumplen ese perfil.]]></document>
		<document><![CDATA[@farellano lo digo xq a Guede le falta un volante derecho ya q Figueroa y Fierro son unos ancianos decrépitos q darán jugo en Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@farellano ¿sabes si CC está haciendo gestiones en ANFP por la lesión de Michael Ríos para que le permitan un 4to refuerzo?]]></document>
		<document><![CDATA[Hueón, ¿hay alguna mina de Elite Model Chile que tenga caderas y no se parezca a Boy George ni tenga pinta de andrógino?]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja lógica izquierdosa https://t.co/D2AoGMsKN4]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Meza tiene un aire a Luis Larraín lo cual me causa risa y también envidia.]]></document>
		<document><![CDATA[@lacuarta_jorge y en cuya línea de 5 ponga a Fierro de lateral derecho con prohibición de pasar la mitad de la cancha.]]></document>
		<document><![CDATA[@lacuarta_jorge Y Fierro juega en la misma posición q Figueroa, salvo cuando Guede necesite cerrar un partido y ponga línea de 5 en defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@lacuarta_jorge cuando juegue Figueroa en la Libertadores se verá quien tenía razón.]]></document>
		<document><![CDATA[.@shegoelbigoteee @lacuarta_jorge porque LP Figueroa y Fierro no tienen físico para jugar Libertadores y Campos en ofensiva es pésimo.]]></document>
		<document><![CDATA[.@shegoelbigoteee @lacuarta_jorge si ANFP permite 4to refuerzo a CC, Guede debe ir x Bryan Carrasco. El único volante derecho ahora es Véjar]]></document>
		<document><![CDATA[Un unicornio y un periodista deportivo que esté a favor del capitalismo y critique a Arturo Salah.]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo Díaz, periodista ídolo d los hinchas de la UC: "con esta Sub 20 no se retrocedió 10 años, sólo le falto una ideología de juego" #Fail]]></document>
		<document><![CDATA[Vi los deportes en todos los canales nacionales abiertos y cable. Algunos nombraron a Robles,pero ninguno Salah #ConElSumoPontificeNoTeMetas]]></document>
		<document><![CDATA[En el fondo lo hacen x ellos xq es gratis y +encima después la gente dice "oye que es buena persona ese periodista". https://t.co/dkRkUvRYHA]]></document>
	</documents>
</author>