<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#INTRUSOSCONCUATICA  est치n seguros que tienen la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[#INTRUSOSCONCUATICASE fueron para otro lado siempre los ni침os han jugado con diversidad de juguetes quien los cr칤tica a Uds]]></document>
		<document><![CDATA[@buenosdiastvn por favor ya est치 la Karen de nuevo? No tienen otra animadora?  Que pena]]></document>
		<document><![CDATA[#Purosintrusos pancho pidi칩 disculpas pero el que escribi칩 el gui칩n no   y ese es el responsable escondido tras un actor]]></document>
		<document><![CDATA[#lama침ana ja ja ja Julio Cesar l칩gico que va defender toda ofensa contra la derecha le duele tener que reconocer una votaci칩n limpia]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 pienso que la gala debieran aportar los auspiciadores a todos nos gustan estos eventos]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega Pienso que tenemos una realidad presente que hay que solucionar a corto plazo despu칠s que pase est치 emergencia habr치 que trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[@SqpChilevision apoyo a Maura tiene todo el derecho en defender a su marido]]></document>
		<document><![CDATA[@SqpChilevision Casseli ya es un viejo que cometi칩 errores en el f칰tbol]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena las mujeres llenas de trancas critican a otras por defender a sus maridos la sra Maura tiene que estar orgullosa de su marido]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega ojala que respeten la audiencia con los programas y no elijan Uds lo que tenemos que ver]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa con Medcesir?  Cual va ser el horario?]]></document>
		<document><![CDATA[ja ja ja Carolina Arregui habla que a Tiago es mujeriego y no se acuerda que su hija se meti칩 en un matrimonio que espera]]></document>
		<document><![CDATA[@intrusoslared @Mega me carga Alejandra Valle siempre quiere imponer su criterio feliz que Farkas ayude los bomberos]]></document>
		<document><![CDATA[@intrusoslared @Mega No lo ver칤a
Si para los panelista es normal para uno]]></document>
		<document><![CDATA[#ModoTermometro la igualdad significa oportunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@_PrimerPlano pienso que el pasado ya fue y creo que fue poco caballero en su forma de referirse a su ex mujer]]></document>
		<document><![CDATA[@MuchoGustoMEGA Uds creen que cuando. sean las elecciones en Chile van a dedicar tanto tiempo en Estados Unidos en la TV?]]></document>
		<document><![CDATA[@Transantiago el 502 pasan siempre con demora y despu칠s aparecen 2 o 3 juntas y se r칤en]]></document>
		<document><![CDATA[@ModoTermometro solo aborto terap칠utico y as칤 Todav칤a hay conciencia de culpa]]></document>
		<document><![CDATA[#la ma침ana ja ja ja la Pamela quiere parecerse a muchas famosas]]></document>
		<document><![CDATA[#SQP  Pamela Diaz siempre le ha tenido mala por lo tanto no es v치lido su pelambre]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde ten칤a un show muy bien montado junto a Neme para perjudicar a Catty Barriga]]></document>
		<document><![CDATA[#SQP Amaya busca perjudicar y no piensa como mam치]]></document>
		<document><![CDATA[#SQP Que pena pienso que Amaya es una mujer despechada y sus rabietas se deben a que no ha podido recuperar a su marido]]></document>
		<document><![CDATA[@matinaldechv Deben cambiar los requisitos para para obtener el cargo de alcalde como tener un t칤tulo t칠cnico profesional o universitario]]></document>
		<document><![CDATA[@matinaldechv Como la gente de COLB칔N puede elegir semejante alcalde no piensan cuando votan]]></document>
		<document><![CDATA[@matinaldechv ja ja ja pobre diputado Ceroni lleva 22 a침os como diputado pobrecito le da lata los desfiles. Es su trabajo se침or]]></document>
		<document><![CDATA[Perd칩n me equivoque no es Veranos es VEGANOS]]></document>
		<document><![CDATA[#SQPPIENSO que los Veranos se est치n comiendo la clorofila el ox칤geno no est치n aportando al planeta]]></document>
		<document><![CDATA[#SQPEL 18 de Septiembre lo voy a celebrar con un buen asado y voy a brindar tambi칠n por los amargados y mentirosos animalistas]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe Braun que no te importe la opini칩n de los dem치s nadie tiene derecho a criticar como te alimentas gente amargada]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega Pap치 a la deriva]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pregunto si Carola de Moras falta al festival de Vi침a por motivos personales se le permitir칤a que siguiera en ese puesto]]></document>
		<document><![CDATA[@matinaldechv Aqu칤 en Chile tenemos que respetar nuestro trabajo Claudio Bravo no me parece]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta la defensa de Julio Cesar un periodista de tom칩 y lomo]]></document>
		<document><![CDATA[Buscaron una persona para tener un buen raiting esto es un show pobre y lamentable tocan temas que no les competen y la doctora se los come]]></document>
		<document><![CDATA[Porque primer plano se cree juez frente a una profesional?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre dec칤a:  La ociosidad es madre de todos los vicios. Es por eso que nos quieren prohibir la marraqueta y la empanada]]></document>
		<document><![CDATA[Isabel Lazo no debiera ser juez de los gimnastas por se ella la entrenadora de su hija est치 sea esta boicoteando los gimnasta]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 es una intervenci칩n que est치 dem치s la marraqueta siempre ha existido no hay derecho que se meten en nuestra mesa]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega esto se parece mucho a la realidad los malos ganan (pagan)]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 Ahora ellos salen libres u todo queda atr치s dos v칤ctimas uno muerto y la ni침a al lado de sus victimarios 游땱]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 D칩nde quedaron los derechos del ni침o si esta ni침a fue silenciada]]></document>
		<document><![CDATA[@SqpChilevision Ojala que Sigrid est치 vez no le lleve otro papito a su hijo]]></document>
		<document><![CDATA[Que terrible las v칤ctimas se transformaron en victimarios estamos a la pinta  no hay nadie que regule esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 Que pena para la justicia depende de quien es el individuo que comete il칤cito en su condena]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroChile que feo este hombre es excesivo deforme]]></document>
		<document><![CDATA[@VolveriascntuEX No me gusta Gala se hace la tonta y Ayleen es muy poco inteligente perdi칩 el papel de dama que ten칤a]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyemos  a la Selecci칩n Chilena sin amenazas somos civilizados #semana24]]></document>
		<document><![CDATA[Poco agradable parece que habr치 que cambiar de canal Mart칤n se cree due침o de los panelista #BIENVENIDOS13]]></document>
		<document><![CDATA[Que  la Tonka muestres sus fotos con su marido a ver si es capaz #BIENVENIDOS13]]></document>
		<document><![CDATA[Mart칤n Carcamo esconde la mano despu칠s que tira la piedra me cae mal #BIENVENIDOS13]]></document>
		<document><![CDATA[Mart칤n que  muestre fotos de su actual relaci칩n que invadan su privacidad no le causar칤a gracia pero a nosotros si#BIENVENIDOS13]]></document>
		<document><![CDATA[Que  muestren fotos comprometedoras de Mart칤n #BIENVENIDOS13]]></document>
		<document><![CDATA[@Karol_LuceroV @Grupo_Luves muy interesante gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 m hubiera gustado conocer nombres para tener una idea sobre estos personajes y poder analizarlos un poquito]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega No creo me da la impresi칩n que solamente es posesiva]]></document>
		<document><![CDATA[Burgos estar치 pensando en la Moneda?]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena Camila represent칩 aChile de dama tiene bien poco #intrusosahora]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta Camila ha demostrado su ordinaries uno. puede enojarse pero ella es grosera #intrusosahora]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 Porque se le permite la entrada al pa칤s a una persona enferma como Paula Alcese que ya estuvo involucrada en una secta]]></document>
		<document><![CDATA[@LaManianaDeCHV Porque se permite que existan sectas? Porque una extranjera se le permite vivir sin legalidad?]]></document>
		<document><![CDATA[Que lastima Camila Recabarren nos haya representado como Mis Chile es muy grosera no tiene nada de 칠tica]]></document>
		<document><![CDATA[@LaManianaDeCHV Quiero preguntar Pamela se casa por todas las leyes? La del hombre y la de Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 Mart칤n dice denuncien que el responda quien hace algo por estas personas? Quien  protege?]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 que pena lo pasado con Nabyla esa gente no tiene conciencia ni los vecinos ni carabineros y para remate la fiscalia]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 Polo no te cuestiones ella contest칩 tratando de sacarse el pillo porque no asume y demostr칩 lo que es ella realmente]]></document>
		<document><![CDATA[@mujereslared que pena Mey espero que puedas volver estuviste excelente te echaremos de menos]]></document>
		<document><![CDATA[Si concuerdo pienso que ella no es de confiar #intrusoscontodo]]></document>
		<document><![CDATA[Pamela act칰a mal con su hija la ni침a no tiene la culpa de que su madre haya perseguido a su padre #intrusoscontodo]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentro mejor aCarola que a Marcela ese serrucho tiene filo]]></document>
		<document><![CDATA[@LaManianaDeCHV Qu칠 pasa con Carola de Moras?  Espero que la volvamos a ver y no pase lo mismo que pas칩 con Nacho]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa con la justicia? #Bienvenidos13]]></document>
		<document><![CDATA[Porque no entrevistan a la otra familia porque este hombre es enfermo loco #Bienvenidos13]]></document>
		<document><![CDATA[Ese pap치 debiera pedir perd칩n por lo que hizo su hijo los padres le est치n ense침ando lo peor de un ser humano #Bienvenidos13]]></document>
		<document><![CDATA[L칩gico que como padre tiene que defender su hijito  no creo que esa ni침a halla sido tan fiera como para cortarle la mano #Bienvenidos13]]></document>
		<document><![CDATA[Propaganda pol칤tica pura abusando de la gente sana y honesta, creen que la Karen va ser la primera Dama Dios no quiera #buenosdiasatodos]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando  TVN Karen seguir치 en el matinal no se quejen de no tener audiencia mientras este ella  Abusiva #buenosdiasatodos]]></document>
		<document><![CDATA[@nicometrazo felicitaciones que te vaya bien]]></document>
		<document><![CDATA[@chvnoticiascl @GasparRivas ojala que RN no apoye al se침or Rivas no representa lo que es el chileno es un sin respeto populista]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala que RN no apoye al diputado Rivas]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta este diputado cero respeto los pol칤ticos acaso no tienen corrupci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[Que verg칲enza este se침or Rivas no nos incluya en lo que el piensa]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso que tiene la raz칩n el hecho de ser socio de algunas empresa no significa que se le trate con tantos ep칤tetos fuertes #Luksic]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy de acuerdo para este cambio de la Nueva Constituci칩n antes debe haber votaci칩n si estamos de acuerdo #enacional]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile Patricio Elwin era un pol칤tico DC real no era como los actuales DC el era un se침or]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioLaHora El Rafa Araneda es el hombre polilla no me gusta en el matinal]]></document>
		<document><![CDATA[Empiecen a luchar por el rat칩n el matinal no es el mismo el Rafa es griton y discriminador aserruchador de piso]]></document>
		<document><![CDATA[@Pagina7Chile que hace el Rafa Araneda en el matinal bajo su categor칤a el no se sent칤a 칰nico que pas칩?  No me gusta]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 el canciller Mu침oz se desempe침a muy bien lo felicito confi칩 en que no entregar치 ni un pedazo de nuestro pa칤s]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos  son los que apoyan esta idea un dos por ciento los que no quieren su patria #MarParaBolivia]]></document>
		<document><![CDATA[No permitiremos que  den soberan칤a a Bolivia #MarParaBolivia]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega Me gustar칤a que Mega contestar치 cuando va a terminar la teleserie Kara Para Ask considero que no es l칩gico que repitan los cap칤tulos]]></document>
		<document><![CDATA[@Mega Quisiera saber porque repiten los cap칤tulos de la teleserie y no la contin칰an en serio?]]></document>
		<document><![CDATA[@chvnoticiascl Mechoneo debe terminar no tiene nada de divertido las autoridades que est치n pensando permitiendo estas humillaciones indigno]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroChile que pena opiniones sin pensar se침or Hasbun]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile Como tiene cara y aspiraciones MEO de entrar a la Moneda si es mentiroso y traicionero el quiere dar soberania a Bolivia]]></document>
		<document><![CDATA[@diario_ciudad es lo mismo que est치n haciendo con el cambio de hora no saben que hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 @Giia_marengo @GustavoBecerr18 muy injusta la eliminaci칩n de Marengo el jurado es malo Jordi debiera de quedarse callado]]></document>
	</documents>
</author>