<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con Ronie Vargas en Cadena 3! https://t.co/IWFPUP2tYv]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en cadena 3!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Quedan muy poquitas vacantes para la Masterclass que daré el 16/2 llamar al 2080 2003 o Templodelavoz@patriciasosa.com 
Imperdible!]]></document>
		<document><![CDATA[Los quiero Móni y Diego... Un abrazo https://t.co/eUbgeGDEQD]]></document>
		<document><![CDATA[No te lo pierdas!!! https://t.co/Fnr2VHBG4u]]></document>
		<document><![CDATA[Ensayo con la orquesta oficial del Festival de Villa Maria https://t.co/MMB02BlorP]]></document>
		<document><![CDATA[Con este Caballito me voy para Villa Maria ( Martita tenía uno y me tente) https://t.co/PLqVYVdqcZ]]></document>
		<document><![CDATA[Todos temas de los 70!!!! Maravilloso el 14/2 en el rosedal. Día de los enamorados https://t.co/oGV2QyY5sJ]]></document>
		<document><![CDATA[Que linda foto! Te re queremos Mariano. Son tremendos. Imperdibles. Jajaaaaa salió mi mamaaaa https://t.co/deyBNrDI0j]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche en #uplaytelefe a las 0 hs. Atención! Programa divertidisimo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El 16/2 nueva Masterclass!!! Sentir, respirar, cantar... Ser feliz 20802003 y Templodelavoz@patriciasosa.com]]></document>
		<document><![CDATA[Los Monstruos con @MarianoChiesa y @nataliacociuffo Experiencia imperdible!!! https://t.co/amvROy4hXK]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo show en Villa urquiza! Gracias es poco https://t.co/mEctPx7eKY]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy saliendo para el show que daré en calles La Pampa y Av. Triunvirato!!! La banda esta armadaaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy gran recital gratuito en La Pampa y Triunvirato!!!! La banda ya prueba sonido! 21 hd]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades @PatoRincci... El mundo se superpoblo de acuarios! Eso es muuuyy bueno]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es una genialidad!! Jajaaaaa https://t.co/HGCjIIRP1L]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por tanto amor! Del bueno, incondicional, del alma. Gracias por dejarme sembrar con sus semillas esta hermosa aventura de vivir]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias mil!!! https://t.co/EtFrD42QdM]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a mi querida banda de mis amores! Los adorooooo. Soy una privilegiada https://t.co/VIqJ6aYRwi]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día de los músicos! A todos mis colegas que está más cerca de lo sutil! Feliz cumple Luis Alberto! Tu legado siempre en mi alma]]></document>
		<document><![CDATA[Me dieron la sorpresa de traerme una torta por mi cumple, los representantes de los pueblos originarios. Emoción!! https://t.co/7TW6qbCXSP]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo show en Mendoza! Bicentenario cruce de los andes! Gracias por tanto amor. https://t.co/WJzBCXcPlK]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo al histórico campo de El Plumerillo, Mendoza. Bicentenario del cruce de los andes. Groso San Martín!! https://t.co/4yNkwD2KGG]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva MASTERCLASS el 16/2 por vacantes agotadas en enero 20802003 o el Facebook del Templo de la Voz Templodelavoz@patriciasosa.com]]></document>
		<document><![CDATA[Que maravilla! Estoy en la cama comiendo la torta que me regalaron en @MorfiTelefe deliciosaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Ricky Martin, Diego Torres, Patricia Sosa y Alejandro Lerner: "Uno" https://t.co/IYOjvPYqEL]]></document>
		<document><![CDATA[Quedan poquitos lugares para la Masterclass! 20802003. Y Facebook del Templo de la Voz.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias de corazón! https://t.co/7CVwTdkfrT]]></document>
		<document><![CDATA[En un rato en @MorfiTelefe!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana en @MorfiTelefe!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El 27 estaré cantando para todos en la calle!!!!! Que buenoooooo https://t.co/pNTbZKUv7i]]></document>
		<document><![CDATA[En mi Facebook oficial esta toda la info de la Masterclass que daré el 26/1. Anotarte. Quedan pocas vacantes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por tanto amor https://t.co/meTINJN4QV]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo show en Junín Mendoza con Agitando Pañuelos.Baglietto-Vitale y yo https://t.co/1APv65wdHb]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso encuentro en Mendoza con comunidades de pueblos originarios. Visibilizar su espiritualidad y su arte es un… https://t.co/x3n7AdgzfA]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo a Junín Mendoza! Baglietto -Vitale - y yo "Agitando Pañuelos" https://t.co/V72hNsPtJL]]></document>
		<document><![CDATA[Te anotarte para la MASTERCLASS?? Más información en mi Facebook oficial. Cupos limitados https://t.co/ZtKXqGepI5]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero suponer que vos, tanto como yo, repudiamos  esta inmunda violencia. https://t.co/F3RzLb6fpz]]></document>
		<document><![CDATA[Daré entrevistas para ingresar al Templo de la Voz el 17/1, 25/1 y el 26/1 gran MASTERCLASS!!! Hablaremos de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nooooooooooo! es para todo el mundo. Y sin límite de edad https://t.co/FCTLLjDqG4]]></document>
		<document><![CDATA[Además de todo esto, el 26 de enero daré una Master Clase para todos ustedes!!! Info 20802003 y Templodelavoz@patri… https://t.co/qBfUDGqayx]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumple Rochi!!!! Que hermosura https://t.co/O8DEha5UIg]]></document>
		<document><![CDATA[entrevistas clases del Templo de la Voz, estaré el 17/1, 25/1 y 13/2 por la tarde. Comunicarse 20802003 y Templodelavoz@patriciasosa.com]]></document>
		<document><![CDATA[La más capaaaaa https://t.co/GxuQ8jTSJP]]></document>
		<document><![CDATA[HOY!!!! Voy para alla https://t.co/MIjeVPfB7m]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad... https://t.co/jE0RUepfI0]]></document>
		<document><![CDATA[Con los maestros del Templo de la Voz! Empiezan los maravillosos y divertidos cursos de verano!! Templodelavoz@patr… https://t.co/t2kwU0oPg5]]></document>
		<document><![CDATA[Mi situación chicos queridos! @CHELEISok y Gustavo Giulio no. Tantos años a mi lado... Jesús Maria 2017 https://t.co/CYDuaBkoPL]]></document>
		<document><![CDATA[Mil gracias Jesús Maria! Me han hecho muy feliz. https://t.co/dUAZFgluGp]]></document>
		<document><![CDATA[No te puedo creer! Cuantos años!!!!!! Cuanta ilusión https://t.co/si4yVj58x7]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo show! Mere-@CHELEISok -Garrocho-Giuliano 
Ojeada,Manolo,Pacheco,Berny, Deby y PatriK https://t.co/mfxzVh1WCg]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Coronel Dorrego! Nos han hecho muy felices! Multitud... https://t.co/lg8ZWoRWqI]]></document>
		<document><![CDATA[Comienzan los cursos de verano en el Templo de la Voz! Imperdibles https://t.co/jLOFnMpZDT]]></document>
		<document><![CDATA[Empiezan los cursos de verano en el Templo de la Voz! Imperdibles! https://t.co/jYr0byUaH4]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia: allá ca el tipo que me robo
Juan: agarrenlooooooo  https://t.co/PpWjtkHrPd]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha suerte para hoy @patoarellano sos un capo y te quiero mucho!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola!! Me hubiera encantado! Estoy en Coronel Dorrego y doy un recital a la noche!!! https://t.co/hKRqsAOksv]]></document>
		<document><![CDATA[Espero... https://t.co/Dx5j8kyFIj]]></document>
		<document><![CDATA[Pero espeluznante significa aterradora!!!! Uy https://t.co/mHBtAWyCg0]]></document>
		<document><![CDATA[Con este caloron me voy a poner para el show, crema reductora en la panza y mató dos pájaros de un tiro!]]></document>
		<document><![CDATA[La banda prueba sonido! Yo en mi cuarto con aire los escucho. Esta noche ARDE Coronel Dorrego. Y ahora también! 37 gradoooosss jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Si! Con los alumnos y profesores del Templo de la Voz!! Emocionante. Más fotos en el Facebook del Templo de la Voz https://t.co/NyZiLDuwP4]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo @patoarellano https://t.co/7Eymv6FK4c]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es imperdible!!!  Más info en el Facebook del Templo de la Voz https://t.co/pGALY076Wg]]></document>
		<document><![CDATA[Maravillosos Lorena y Chucho con @omediavilla https://t.co/BjxbZY80IW]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso encuentro! Con Chucho Valdez. El más grande https://t.co/IKPFtskezM]]></document>
		<document><![CDATA[@gimeaccardi @omediavilla y yo los acompañamos en su dolor. Los queremos mucho. Que la fe y el amor los cobije]]></document>
		<document><![CDATA[Difundan!Un bebe de 2 años de edad  padece de cáncer necesita un medicamento:  carboplatino 450mg.  +584244636611 Mary Hernandez Es un bebé]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN!!! Esto es fabuloso https://t.co/aAfnqGz02z]]></document>
		<document><![CDATA[Emoción pura. Volver al origen! Gracias Valentín alsina. Amor puro. Recuerdos, mucha historia. Llore de emoción! https://t.co/TtQcSCRK4k]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias San Nicolás! Cuánta fe. Este es el pide de las intenciones https://t.co/nyqi9On6t9]]></document>
		<document><![CDATA[+54 9 11 3270-4760 dejen mensaje. El Galgo se llama Felipe! Es tan hermoso y bueno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo el Galgo italiano más hermoso y cariñoso del mundo. Quien puede adoptarlo? https://t.co/rnXexslfZp]]></document>
		<document><![CDATA[A las 20 más o menos https://t.co/GaISmXnSZW]]></document>
		<document><![CDATA[Laura, vale y Martín profes del Templo de la voz https://t.co/iDRZSpK2hQ]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentro c/profes del Templo de la voz. Muestra el martes y miércoles.A pasarla bien. Vienen?2080 2003 o Templodelavoz@patriciasosa.com.com]]></document>
		<document><![CDATA[Entusiasmo total en el templo de la voz! Yo yo conductora del evento! Hermosa muestra. Vienen? Llama al 20802003 https://t.co/T6ShxKr3cR]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones amigo querido!!!!! https://t.co/DR7S3lqyS5]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermosa persona Yoly! Deja en vos todo su amor y fortaleza. Te quiero https://t.co/B4cOBYQa1Y]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que no mire de además arriba!!! Impresionante público! Gracias es poco capitán Bermudez https://t.co/gkSQyRdidj]]></document>
		<document><![CDATA[Con mucho  querida banda en Capitán Bermudez! Multitud llena de amor https://t.co/Pn5IkNiuMw]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo show! Cuanta gente! Gracias capitán Bermudez! Gracias es poco. 2 horas a full https://t.co/5jfjHY3Njf]]></document>
		<document><![CDATA[A las 21 hs en Mejor de Noche con Leo Montero canal 9]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día de la música! Publique regalo en mi Facebook oficial!]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que escuchas a Lizzy Tagliani terminas aprendiendo cosas buenas]]></document>
		<document><![CDATA[Con chucho valdez. Maestro!!! El disco sale el año que viene https://t.co/WZiskmY3Gd]]></document>
		<document><![CDATA[Se vienen los cursos de verano del templodelavoz @patriciasosa.com]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy transmitiendo en mi Facebook oficial! Ahora toco después de Ariel pucheta]]></document>
		<document><![CDATA[En un rato estaré tocando aquí!!!detrás de la facultad de derecho https://t.co/wByNg3f9iX]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias San Vicente! Me han hecho muy feliz!!! https://t.co/z2vWvX1W1O]]></document>
		<document><![CDATA[Con @omediavilla @ingridcruztoro y @nicolegaultier https://t.co/qfX8KC84la]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando reencarnes ojala lo hagas en Galgo, y recuerdes como maltratan a tus antepasados https://t.co/AXgfJqYLMb]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy feliz! Me regalaron este vestido con caras de @omediavilla  ESTUPENDO!!!! https://t.co/aOY1l5Ce0b]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo! Lo vas a disfrutar mucho. Los colombianos son muy amorosos https://t.co/R2TXcg6qCa]]></document>
		<document><![CDATA[Ay! Que pena https://t.co/7wHyYUcn0o]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy cumple años mi amor @omediavilla. Estamos celebrando desde ayer a la noche. Dios te bendiga amor mio! https://t.co/d21OxAOBzt]]></document>
		<document><![CDATA[No se... Ya me avisaran. Hago 3 personajes https://t.co/tHMB1542Oc]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a vos @muscarijoseok!!! https://t.co/JG4aviOWnP]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumple corazóncito! https://t.co/5r6s7mpCeg]]></document>
	</documents>
</author>