<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y estamos a menos de 45 minutos de entrada en vigor del Nuevo Código de Policía: https://t.co/pijUnP2rdm]]></document>
		<document><![CDATA[Se cierra servicio TM para proteger la tortura y el maltrato animal, ¿y el bienestar y los intereses del pueblo bog… https://t.co/SxtisDFMwd]]></document>
		<document><![CDATA[EN VIVO: protestas contra Trump frente a la Casa Blanca https://t.co/swZGtAXJg8]]></document>
		<document><![CDATA[Parecen francotiradores, Peñalosa quiere causar una tragedia el día de hoy. https://t.co/0M0gDuLavE]]></document>
		<document><![CDATA[Unión taurina pidiendo respeto y hablando de paz. Paz no habrá con tolerancia al maltrato animal @FabinQuintero… https://t.co/tbj7aMo0b8]]></document>
		<document><![CDATA[@TNTLA, difaman la vida y la obra de un gran líder revolucionario. Interesante saber ¿quién pagó esta propaganda? ¿Usaid? ¿sionistas?]]></document>
		<document><![CDATA[Imposible estrangular más la estructura productiva, el empleo y el consumo en el país. Decisión acertada era bajar… https://t.co/OmcUufPY4n]]></document>
		<document><![CDATA[@lykan_hypers, se superó un umbral formal, pero la mayoría no participó y muchos fueron a votar sin saber nada del Acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@lykan_hypers al pueblo no se le consultará al final de una negociación a puerta cerrada, será parte del diálogo.]]></document>
		<document><![CDATA[@lykan_hypers virtud de Agenda pactada entre @EquipoPazGob y @ELN_Paz es que el pueblo es protagonista.]]></document>
		<document><![CDATA[@lykan_hypers, el problema fue que el pueblo NO participó, la abstención superó el 50% del potencial electoral.]]></document>
		<document><![CDATA[Las bases de la guerra son la exclusión y la represión políticas, la participación social es fundamento de la paz #ParticiparEsPaz]]></document>
		<document><![CDATA[Porque el Pueblo quiere soluciones a sus problemas más sentidos, paz son cambios, #ParticiparEsPaz]]></document>
		<document><![CDATA[Porque el Pueblo no puede ser invitado de piedra en la discusión que puede transformar al país radicalmente,  #ParticiparEsPaz]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ninguna decisión sobre nosotros sin nosotros! El Pueblo debe ser protagonista en las negociaciones de paz con @ELN_Paz #ParticiparEsPaz]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioSanguino @PartidoVerdeCoL  y tuvieron que prolongar la guerra por casi 30 años. ¿Será que esta vez sí les van a cumplir?]]></document>
		<document><![CDATA[Dictadorzuelo Peñalosa quedó en evidencia con su “prohibición" de protestas antitaurinas, tuvo que retractarse, pero no deja de preocupar.]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno Uribe, dictadura civil que nos dejó un saldo rojo tanto en las cuentas del Estado como en el número de vidas que cobró.]]></document>
		<document><![CDATA[“Me reuní con el ELN en Caracas y entendí por qué la negociación no avanza” @camilochara https://t.co/g9fF7OcP9j]]></document>
		<document><![CDATA[Indígenas pedirían revocatoria de curul al senador Luis Andrade por apoyar Reforma Tributaria https://t.co/XsApPfNms1 vía @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA["Fariseos, eso es lo que somos", de acuerdo con Aura Mera https://t.co/EyXhRvOL4C vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[@angelamazuera05 @poderyunidadpop de acuerdo, la democracia implica, mínimamente, la garantía de la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[5. NO hay tampoco voluntad política del Gobierno para reversar esta situación, sigue militarizando y persiguiendo https://t.co/VFWVrk9GOw]]></document>
		<document><![CDATA[4. NO hay garantías para la oposición política en Colombia, pésimo mensaje para militantes @FARC_EPueblo y @ELN_Paz. https://t.co/VFWVrk9GOw]]></document>
		<document><![CDATA[3. En medio de la implementación de Acuerdo con @FARC_EPueblo y un proceso de paz en ciernes con @ELN_Paz siguen matando líderes sociales.]]></document>
		<document><![CDATA[2. Comienza el año con un panorama desalentador para la oposición política en Colombia. 
@poderyunidadpop]]></document>
		<document><![CDATA[1. Lamentable noticia nos llega desde Córdoba, se ha presentado un nuevo asesinato de un líder social de @marchapatriota.
@poderyunidadpop]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan líder campesino de @marchapatriota en Córdoba.https://t.co/yBAuR9tWLW ¿No es un exterminio sistemático, @CristoBustos, @mindefensa?]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio reveló el gran golpe al poder adquisitivo con la reforma tributaria https://t.co/BuiA9ecIU9 vía @RevistaDinero]]></document>
		<document><![CDATA[PEÑALOSA sacrificó a 40 animales marinos que había incautado en Atlantis https://t.co/GxhDIMapfa vía @elespectador cc @unidosrevocamos]]></document>
		<document><![CDATA[Gob objetó ley que eliminaba cobro por reconexión de servicios https://t.co/7yXvSl1YfF Santos gobierna para trasnacionales y contra Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie entiende verdaderas razones para que @RevocaAPenalosa no hiciera parte de @unidosrevocamos: https://t.co/kO0P7CDHsz vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Centrales obreras anuncian jornadas de protesta por aumento en el salario mínimo - LA FM https://t.co/uYyivwHdp6]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoquemosAPeñalosaPor que su modelo de ciudad es uno para los negocios y no para que la gente viva bien.]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoquemosAPeñalosaPor querer feriar el patrimonio público del pueblo bogotano. ¡Nuestra ciudad se respeta!]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoquemosAPeñalosaPor mentir sobre su formación académica durante toda su vida y negarlo después de que fue descubierto. Descaro.]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista de @CMILANOTICIA a @DiegoPinMi: #RevoquemosAPeñalosaPor: https://t.co/Ubdhs83r6V]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoquemosAPeñalosaPor su ineptitud para resolver los problemas de Bogotá, sólo sabe negociar y vender... lo que no es suyo.]]></document>
		<document><![CDATA[SÍ a la #RevocatoriaPenalosa @unidosrevocamos https://t.co/WIZqYwXEd4]]></document>
		<document><![CDATA[Peñalosa hablando de "errores técnicos" cuando fue quien cambió el Metro por la Caracas por los dos buses pegados. Descaro.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, más que nunca ¡Feliz aniversario de la Revolución Cubana! Ejemplo para la juventud latinoamericana ¡Venceremos! https://t.co/GKDVMCR5j3]]></document>
		<document><![CDATA[A cien años de la Revolución Bolchevique y 58 de la Revolución Cubana, #Feliz2017 lleno de organización y lucha ¡Victoria para los pueblos!]]></document>
		<document><![CDATA[#2017SinPeñalosa, el 2 de enero comenzamos proceso de Revocatoria, la voluntad del pueblo es la salida de este negociante de la Alcaldía.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vamos por un #2017SinPeñalosa, sin privatizaciones, sin corrupción, sin urbanización de zonas protegidas, sin arribismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@RojasCoripati, no señorita. Ella no representa al Polo, desde el instante en que aceptó Ministerio de Santos. Estamos en la oposición.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rserranou, hace rato que proyecciones del @BancoRepublica están muy alejadas de la realidad, para calmar a inversionistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@eduarmestre, no sólo Robledo denunció y repudio dentro del Polo la decisión de López, desde @poderyunidadpop también lo hicimos.]]></document>
		<document><![CDATA[Digna la @cutcolombia al retirarse a tiempo del circo de "negociación" de #SalarioMinimo2017. Ahora a trabajar por un verdadero Paro Cívico.]]></document>
		<document><![CDATA[Paz es justicia social y vida digna, nada de eso es posible con Malos Gobiernos como el de Santos. El último día de la guerra está lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Santos, no se puede hablar de paz cuando se declara la guerra a los trabajadores con R. Tributaria y miserable aumento de #SalarioMinimo2017]]></document>
		<document><![CDATA[La supuesta "negociación" sólo era una cortina de humo para humillar a la clase trabajadora ¡Qué indignación! #SalarioMinimo2017]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando empresarios accedieron a un aumento de 7,5%, Ministra López le hace el mandado a Santos firmando decreto de 7% #SalarioMinimo2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Pírrico aumento #SalarioMinimo2017 demuestra por enésima vez que NADIE en el Mal Gobierno de Santos representa al POLO. cc @CastillaSenador]]></document>
		<document><![CDATA[Un día después de aprobada en Congreso, Santos sanciona Reforma Tributaria https://t.co/c5g2Y420DU Eso sí es rapididitico, ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA[El POLO sigue luchando contra R. Tributaria, demandará por inconstitucionalidad @AlexLopezMaya @CastillaSenador https://t.co/hXyU5l1LlB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y para cuándo la captura de quienes amenazan y asesinan a Defensores de DD. HH y dirigentes de oposición? https://t.co/uR24xncV3w]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue la violencia contra la mujer, triple feminicidio en Santa Marta se suma a crueldad contra niñas https://t.co/QWrst07A3J]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo 2 de enero presentarán solicitud para revocar a Peñalosa https://t.co/D9qBEiVsml vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Causa bastante preocupación y temor la propuesta de @AABenedetti sobre Ley de "punto final", inconcebible autoamnistía del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Anunciamos que el 2 de enero comienza el proceso de Revocatoria de @EnriquePenalosa con un Comité promotor Único. https://t.co/oCkbrXz1I6]]></document>
		<document><![CDATA[Y es el Presidente que más ha presentado reformas tributarias, es como leer sus trinos sobre su "paz" https://t.co/pByvd9TyGP]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es verdad, señores dirigentes de la @cutcolombia. Todo el 2016 se los hemos dicho, en vano... https://t.co/2bJHvaVHHe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Habrá lugar para una intervención humanitaria en favor de Palestina para hacer respetar Resolución? No lo creo. https://t.co/ZqR4MqOvwH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya comenzó el especial de predicciones Simpsons Fox? Están presentando el capítulo de la visita de Peñalosa a Springfield y su monorriel.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el Jesús que luchó contra el Imperio, compartió con pobres y prostitutas, sanó leprosos y murió por amor a los demás nazca en nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoVerdeCoL, o empresa electoral, igualdad no va a llegar con Reforma Tributaria que congresistas "verdes" apoyaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Como cualquier violador, se excusa culpando a la víctima. Qué asco Vargas Lleras https://t.co/O9pS02G9FF]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresTrujill28 @German_Vargas ¿Jocoso? Es una agresión que bien puede constituir acoso laboral.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días, país que le suben el IVA a medida que le sube el optimismo: ¡IVA al 19%!]]></document>
		<document><![CDATA[#PeñalosaDePaseo junto con sus funcionarios y la ciudad cayéndose a pedazos, ¡INTOLERABLE! https://t.co/C6RVX9fCUo]]></document>
		<document><![CDATA[#PeñalosaDePaseo por el mundo con la plata del pueblo bogotano y nosotros el único viaje que conocemos es el del indigno Transmilenio.]]></document>
		<document><![CDATA[Aumento debe ser de 14%, propuesta de empresarios es miserable y es casi seguro que gob. se congraciará con ellos https://t.co/ZetUIUWg0D]]></document>
		<document><![CDATA[El fantasma del paramilitarismo ronda el Magdalena Medio https://t.co/XFEw33wVmh | #PazSonGarantías]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial de @elespectador: Los están matando https://t.co/3X222XHbHq | Digamos que declaraciones han sido "vehementes", faltan ACCIONES.]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfgalan, entonces ¿Cuál es su opinión del hundimiento hoy en plenaria del Acto Legislativo que incluía al campesinado en Constitución?]]></document>
		<document><![CDATA[Pdte Santos hoy recibe #NobelDePaz a pesar de que hoy la “paz" anda coja e incompleta, sin implementación y Mesa con @ELN_Paz pospuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[En 2016 se ha registrado al menos un bloqueo diario en @TransMilenio https://t.co/BgZtOgkjHk
¡Buses pegados tienen mamados a los bogotanos!]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy, en 2012, el Cmdte Chávez pronunciaba su última proclama en público, se despedía. https://t.co/p8g2C1nzgV]]></document>
		<document><![CDATA[#URGENTE
Desaparecido líder afrocolombiano de @MarchaPatriota  https://t.co/9o8DjDEvRk #PazSonGarantías @CristoBustos @riveraguillermo]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días, país que dice indignarse por feminicidios pero sale a marchar contra cartillas de educación sexual e “ideología de género".]]></document>
		<document><![CDATA[#QueLaPazNoNosCuesteLaVida https://t.co/p4ANsSG6D3]]></document>
		<document><![CDATA[Se hundió proyecto de ley que convertía al #AguaDerechoFundamental  https://t.co/lMp3NNIkaL vía @SosSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy murió otro niño en La Guajira por culpa de políticos como los de  @soyconservador y @PCambioRadical q hundieron… https://t.co/OZGMdqnBFv]]></document>
		<document><![CDATA[“Aceptar lo q está pasando; q se tomen medidas desde el territorio, militarización no es solución" @CumbreAgrariaOf  #QueLaPazNoCuesteLaVida]]></document>
		<document><![CDATA[Vocero @CumbreAgrariaOf resalta que asesinatos de líderes sociales ocurren donde hay fuerte presencia militar. #QueLaPazNoCuesteLaVida]]></document>
		<document><![CDATA[#HOY Velitas al Barrio en toda la ciudad, ¡vamos con toda la familia! #ParticiparEsPaz @CastillaSenador… https://t.co/AZskUoqCXa]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras que los corruptos siguen en sus mansiones, las clases populares pagaremos descalfo Reficar: 
https://t.co/D7TFZnt2nN]]></document>
		<document><![CDATA[#RevoquemosAPeñalosa: ¡Vamo' a votar SÍ! ¡Vamo' a Revocar al bolardo el otro año! ¡Vamo' a recuperar nuestra ciudad… https://t.co/MU14yyrE2V]]></document>
		<document><![CDATA[MinTrabajo @ClaraLopezObre, intervenga conflicto laboral de Harinera del Valle, ¿o qué trabajadores se pongan en za… https://t.co/CVHIdtYPvo]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo con @ensanro, así debe ser: mientras que se tramita Ley de indulto a delitos políticos, que se suspendan… https://t.co/V6PuZTpPhy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánta mermelada habrá recibido Telésforo Pedraza para que pareciera que #AguaDerechoFundamental se hundió por vic… https://t.co/oL8MAAGC5D]]></document>
		<document><![CDATA[Medios le dan bombo a ampliación de lic maternidad, importante, pero no dicen mucho de Tributaria y hundimiento del #AguaDerechoFundamental.]]></document>
		<document><![CDATA[2. #UnDíaComoHoy ff.aa abrieron fuego contra cientos de trabajadores, por orden del Gob del @soyconservador: 88 año… https://t.co/E4UnfdS7b0]]></document>
		<document><![CDATA[1. #UnDíaComoHoy ff.aa abrieron fuego contra cientos de trabajadores, por orden del Gob del @soyconservador: 88 año… https://t.co/QkOlWmfk9h]]></document>
		<document><![CDATA[@malecitabaquero, ¿sabe qué es bajo? Que Gob Peñalosa culpe a Rosa Elvira Cely de su propio feminicidio. No lo olvi… https://t.co/kqXpFVXXny]]></document>
		<document><![CDATA[El Polo fue el único partido que votó NO a la Reforma Tributaria por convicción y con argumentos, CeDemocrático lo… https://t.co/JULWOcpRtH]]></document>
		<document><![CDATA[#PeñalosaSeDesploma porque reprime al Pueblo y a las mujeres que se manifiestan contra la impunidad. https://t.co/sYukz6aSFR]]></document>
		<document><![CDATA[Congresistas no les importan sus electores, solo los que pagaron sus campañas: Aprueban a pupitrazo R. Tributaria https://t.co/wGdC6lDfLE]]></document>
		<document><![CDATA[#PeñalosaSeDesploma: Tan sólo el 22% de los encuestados tiene una imagen favorable del Alcalde, son los más ricos. https://t.co/YzUVV8EZBU]]></document>
		<document><![CDATA[@SPatino4, tres o cuatro inconscientes... La verdad es que envió policía para proteger al asesino.]]></document>
	</documents>
</author>