<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pero entonces no podrá ir ningún presidente o ex- funcionario latinoamericano https://t.co/kyTOr3HSJt]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué país es esto? https://t.co/wSXDkIvEYc]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, porque Obama no ordenaba los bombardeos esos...¿No?¡Ya sos un hombre grande!¿No? https://t.co/HfRbnpvH6z]]></document>
		<document><![CDATA[Es dura la vida de un PELOTUDO,alcahuetazo y arrastrado, y la de sus hijos PELOTUDITOS... https://t.co/hF14HcXljn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es la hermana de la gran fiscal Fein?Si es así son un poco ingenuos al esperar algo de ella...¿No? https://t.co/vAKgwcAQZD]]></document>
		<document><![CDATA[@patricionavia @VRaymondi ¿Los peronistas Kirchneristas invadieron Chile?. Los compadezco...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy descendiente de Adán y Eva... https://t.co/nTt4RaT139]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es como mierda sin olor...¿No? https://t.co/GrPRf5knIj]]></document>
		<document><![CDATA[STOLBIZER gastá un poco menos amorcito, a nosotros los giles nos cuesta ganar la plata y apenas podemos, cuando pod… https://t.co/gYYaRVaP4g]]></document>
		<document><![CDATA[Gordito lameculo... https://t.co/TcbmInMjBv]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que preguntan idioteces,pregunten a Scioli que lo "enamoró"
 de ella https://t.co/aVhMZ8W1WC]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué maravilloso y qué triste! https://t.co/LfbMFhgKOe]]></document>
		<document><![CDATA[@radiomitre Se ve que a Uds. les gusta la mierda, la saborean con las canciones de Palito Ortega. En fin, sigan comiendo mierda...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felicítenme! ¡Me bloqueó  un KK descerebrado @SeverinoDi_Gio ! Me siento muy bien...]]></document>
		<document><![CDATA[@SeverinoDi_Gio El fue un HOMBRE, vos sos un paronista pelotudo con mierda en el cerebro... https://t.co/vpWDqhEBwQ]]></document>
		<document><![CDATA[@SeverinoDi_Gio ¿Cómo te atrevés a usar el nombre de este glorioso anarquista?El era un HOMBRE, vos un Sorete cornudo...]]></document>
		<document><![CDATA[@SeverinoDi_Gio No me ensucio las manos con mierda...¡¡¡SORETE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Alcivic @BorgesGuida @evoespueblo Y dales trabajo , así no vienen para la Argentina. Sos un caradura...]]></document>
		<document><![CDATA[@BorgesGuida @evoespueblo Dale documentos a los bolivianos, educación y salud pública vendiendo el avióncito que tenés para salir de joda...]]></document>
		<document><![CDATA[Es el sueldo que cobran después de mucho "trabajar"... https://t.co/dR5A5k9kHB]]></document>
		<document><![CDATA[Así responde un KK: https://t.co/Q0j83zg7vN]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaSarmiento ¡No puedo creer que sepan leer y escribir!]]></document>
		<document><![CDATA[@BorgesGuida ¿Estás muy fuerte?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pobre inocente! https://t.co/OCdkD5A8Na]]></document>
		<document><![CDATA[Es una chica socialista... https://t.co/zfpVZcM0wq]]></document>
		<document><![CDATA[¡Bien TRUMP!. Sólo son Argentinos LADRONES y mal paridos. https://t.co/kcNMRk1aXe]]></document>
		<document><![CDATA[Y los bolivianos que vienen a la Argentina no saben que es un INODORO...¡Patria Grande! https://t.co/BsuEqMrU3L]]></document>
		<document><![CDATA[@GhetsisD TODOS, no todos y todas, eso es un invento vulgar de una abogada y hotelera exitosa...]]></document>
		<document><![CDATA[@totin1960 @SLlorens_nqn ¡Vos no sabés nada de ser ventajero y oportunista, PELOTUDO!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cómo corresponde a una ñoqui kirchnerista! https://t.co/JoTimLcEGC]]></document>
		<document><![CDATA[ECharle...ANIMALITO QUERIDO https://t.co/HHZe7m71e7]]></document>
		<document><![CDATA[Es una hijoputez... https://t.co/HCKHGBKGpk]]></document>
		<document><![CDATA[@meteorito8 @ILeEroriak No, quiere guita en subsidios...]]></document>
		<document><![CDATA[Le inocularon Peronismo Kirchnerista...¡Pobre! https://t.co/qNKKuGd8n5]]></document>
		<document><![CDATA[Trump se olvidó del decreto que ordena construir un muro en la frontera argentina-boliviana.... https://t.co/cYrsE7RNwy]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué injusticia!¡Como si ella anduviera mostrando el culo!¡Degenerados!¡Asquerosos! https://t.co/IOPngz9iQC]]></document>
		<document><![CDATA[@ansesgob Soyapoderadodemimadrede95años,¿hayalgúnproblemacon su DNI (libreta) algún dato no leible por estar escrito con tinta azul lavable?]]></document>
		<document><![CDATA[Rossi: ¿Ya encontraste el misil que perdieron vos y Milani? https://t.co/iflsepag6h]]></document>
		<document><![CDATA[Bonadío vaya al "Bailando..." de Tinelli. https://t.co/TTA1LASZMe]]></document>
		<document><![CDATA[@Fransteller @ctxt_es Lo iiracional es lo que tenes en el cerebro:MIERDA]]></document>
		<document><![CDATA[@VRaymondi @por_valores @Milions4Christ @IvanCampos2012 @vonroth777 @MAngelicaPurce1 ¿En Chile estuvieron gobernando CFK y sus cómplices?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué atacan a Dalbón?. Yo soy Superman y volé sobre el Everest. https://t.co/AR7WZTCph4]]></document>
		<document><![CDATA[Elmodeloeselegirunpaíslimítrofeyenviarletodalapoblaciónindeseable y mano de obra no calificada, analfabeta y no ada… https://t.co/2EmYQjwgd3]]></document>
		<document><![CDATA[@NoraKreimer Es de "El nombre de la rosa" de Umbertto Eco y significa: "Tú emites pedos con tus labios"]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué demostración de Ética, que los parió? ¿O cagó? https://t.co/Sbsxowmdun]]></document>
		<document><![CDATA[@VOrtega_R @NoraKreimer Probá con afiliarte a La Cámpora, te dan un bolso con U$S y una estancia en el Sur.]]></document>
		<document><![CDATA[@orianapellegri1 Usá 3 chorizos y metételos en cada agujerazo que tenes ñoqui KK]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina, país de HIPOCRITAS https://t.co/J6vEfo9UES]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que no sea como el protocolo antipiquetes de CABA https://t.co/hm0n3zp7JP]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKaargentina @Parrilli No se preocupen por la grabación, NO PASA NADA... https://t.co/G5sm3yt8Kd]]></document>
		<document><![CDATA[¿Bien! Exportamos mierda a EE.UU. https://t.co/cmDmgP414R]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri : Reciprocidad en nuestras RR.EE. https://t.co/B7b6DY0adn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y BOLUDO, cómo queda, igual? https://t.co/dqeSYR8XhU]]></document>
		<document><![CDATA[¡Más aún, es el aniversario del fallecimiento de Mongoleto Flores! https://t.co/AOtHyJvBCk]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok D´Elía no te quiere...Ojo, para mi https://t.co/oUVDrgcVIu]]></document>
		<document><![CDATA[Falta la opción MIERDA - MOCO https://t.co/wyJqcIwoIv]]></document>
		<document><![CDATA[Bien Dalbon: Yo soy Superman https://t.co/k7hS9uLId7]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaSarmiento Yo te puedo ofrecer té frío, jugos light y galletitas dulces y de salvado con queso crema y mermeladas...¿Querés?]]></document>
		<document><![CDATA[Si fueron Magneto,Lanata y el verdulero de la esquina demi casa... https://t.co/3jjXCkrZFT]]></document>
		<document><![CDATA[@LaraAleG @MovistarArg y @TelefonicaAAPP me hacen comprender porque San Matín se refería despectivamente a los españoles como LOS GODOS...]]></document>
		<document><![CDATA[Por si no te diste cuenta en el *611 te toman por boluda...Sorry https://t.co/sm5Vq9LK6B]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer tiene la inutilidad requerida para ser Jefe de la AFI... https://t.co/0tpa3kcyQg]]></document>
		<document><![CDATA[-Y comprame toallitas higiénicas y forros! https://t.co/jFkF6RDgIv]]></document>
		<document><![CDATA[@Satirulo Esta es la versión boliviana macho de CFK...]]></document>
		<document><![CDATA[Claro, tendrían que aprender de la transparencia sindical, que permite que vos seas sindicalista y no trabajaste 1… https://t.co/QlhoeomvAR]]></document>
		<document><![CDATA[@Loquetodoscalla @hartodelosK @mendietafirpo @antropocultural @NahuelMartinezk Che Patriota¿vos no serás un pelotudo? Con todo respeto...]]></document>
		<document><![CDATA[Y además contiene caca, moco y pis... https://t.co/R0T7ZMNX8L]]></document>
		<document><![CDATA[¡Respetá a la gente que se rompe el culo y la boca por sus ¿ideas?! https://t.co/nachxLHN61]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es sólo recibe a corruptos...¡Me extraña, gente grande! https://t.co/tBo8BLjV4Q]]></document>
		<document><![CDATA[@JuventudCASDF ¿Para andar en bici, es necesario usar forros?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuventudCASDF Montando en pelo un caballo, no se disfruta nada...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estos homínidos, están en Argentina? - @JuventudCASDF : ¿Vos no serás Gay, o sí? ¿Disfrutás mucho andando en bicic… https://t.co/SmYis1XATh]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡Otra vez Magneto y el Grupo Clarín!! https://t.co/vrMddl4UYp]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera puede ser un PELOTUDO...¿Ese es el sueño americano? https://t.co/4rq0BL4xCT]]></document>
		<document><![CDATA[Es que nadie le avisó que no puede ser candidato a nada en EE.UU. https://t.co/wpDVb6gwvM]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, no vaya a ser que le lleves un arma a la casa y luego se suicide por DECRETO REAL de la Faraona.... https://t.co/bSHHNkz3LP]]></document>
		<document><![CDATA[@ElGorilaje @alberto07000596 Baja la demanda de Pizzas en la Provincia de Buenos Aires....]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaPa05 @crtn68 ¿No suena a un poquito CARADURA? Ojo para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[López Rega: "DIOS ES PERONISTA" ¡MEMORIA! ME - MO - RIA. Fijense en los archivos de @LANACION  ¡¡ASNOS!! https://t.co/6uGWxVSCih]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaSarmiento ¡Qué lástima! Quería verte con bikini, hermosa!]]></document>
		<document><![CDATA[Dice Trump que se acabaron los choripan y los tetrabreak para los KK...]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION ¡Me importa tres carajos!]]></document>
		<document><![CDATA[@memelavon @hf183896 ¿Ya volvió de Punta del Este el bacán ese?]]></document>
		<document><![CDATA[HIPOCRITA Y OPRTUNISTA. https://t.co/lKWIOiUyLF]]></document>
		<document><![CDATA[MEMORIA: López Rega llego a decir: "Dios es peronista" ¡¡¡MEMORIA!!! https://t.co/y6J5JkmPze]]></document>
		<document><![CDATA[Es que tendría que haberla convocado en Punta del Este... https://t.co/5fhBfXO9lF]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliticaClarin ¿Quién es? ¿Es una bailarina del "Bailando..." de Tinelli?]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene razón Trump, hay que cerrar las fronteras, miren lo que les entró... https://t.co/zQSsr5OQM4]]></document>
		<document><![CDATA[@Diana0750 @DrCelada No se puede extender a Paraguay y Chile]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si construimos un muro en la frontera con Bolivia? https://t.co/uFRFp6EE96]]></document>
		<document><![CDATA[Trump tiene que poner orden... https://t.co/VHmmMZh7vX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Otro curro como las tortitas de La Fábrica? https://t.co/B6gBKq19Nu]]></document>
		<document><![CDATA[@radiomitre Primicia: Trump dice que les va aromper el culo a todos los negros y latinos...]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzogm76 Sí, es que está muy bonito...¿No?]]></document>
		<document><![CDATA[@charlescaissa Sres. PELOTUDOS...¡Más respeto!]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioMaronna @TinaBottai15 Yocreoquecuandoerapresidentaloenviabaacomprartoallitashigiénicasy forrosOjo para mi, como diría @hanalfabeto]]></document>
		<document><![CDATA[Si no sirven más que para comprar forros en un Kiosco...¡Así deben ser tratados y un poco más duramente? https://t.co/92BOy0ipHi]]></document>
		<document><![CDATA[@LicGentile Nelson es un poco pelotudo...¿No?]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un ejemplo de tweet muy pelotudo: https://t.co/IB9QwgPUgq]]></document>
		<document><![CDATA[Caradura, nacido de un repollo... https://t.co/NeAsev5YAa]]></document>
	</documents>
</author>