<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["La clave del éxito del sistema educativo en Finlandia es el respeto al profesor" https://t.co/QCLjVOYKhc]]></document>
		<document><![CDATA[Alike, un corto para reflexionar sobre cómo desaparece la creatividad de los niños - La Mente es Maravillosa https://t.co/vsI4wrKMwM]]></document>
		<document><![CDATA[Venta de Apartamento en Perdomo - Bogotá D.C. https://t.co/feDYJ1afRl]]></document>
		<document><![CDATA[El primer cable Ethernet Cat.8 ya es real y alcanza 40 Gbps https://t.co/PuaObXOhon]]></document>
		<document><![CDATA[Propuesta Referendo.pdf https://t.co/bfJpEiPXlO]]></document>
		<document><![CDATA[IoT y big data: punto clave para la rentabilidad de las empresas https://t.co/KYgxwHiBhE]]></document>
		<document><![CDATA[Muy Interesante https://t.co/BE7RTZhPft]]></document>
		<document><![CDATA[El engaño de herbalife ha llegado a su fin: la marca deberá pagar multas millonarias a sus clientes. https://t.co/VHUVLy8IE5]]></document>
		<document><![CDATA[Hace cuatro años publicamos nuestro libro Innovar en la Enseñanza. Que buenos recuerdos de la maestría. https://t.co/Dwo92Vhrh3]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a todos mis amigos, familiares y conocidos que me enviaron sus buenos deseos en mi cumpleaños. Muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Ingeniero paisa diseñó aparato que promete poner a caminar al ‘profe Montoya’ https://t.co/ZEoJNa3AWW]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te gustaría mejorar tus posibiidades laborales?

¿Te gustaría aprender a programar de una forma fácil y... https://t.co/DRfgZ07YT0]]></document>
		<document><![CDATA[Se requieren con urgencia para importante compañia tecnologos o ingenieros con conocimientos en sql y mysql.... https://t.co/sxduuYUM9g]]></document>
		<document><![CDATA[¡Descarga el Plan de Estudios de la Maestría ! https://t.co/YxRUxc84Cb]]></document>
		<document><![CDATA[La pesadilla de vivir en Soacha y trabajar en Bogotá - RCN Radio https://t.co/8eEpmHBNku]]></document>
		<document><![CDATA[¿Usted tiene carro en Bogotá? Debería leer esto | Última Hora https://t.co/jclrPbweXR]]></document>
		<document><![CDATA[Se requiere Urgente!!! Ingeniero de Sistemas con Especialización o Maestría,Tarjeta Profesional,  sólidos... https://t.co/zNTGzwZvBw]]></document>
		<document><![CDATA[Se requiere desarrollador de apps con experiencia para trabajar por proyectos urgente. Informes 3108644377]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes con maestria con conocimientos en arquitectura de software, desarrollo web, diseño de procesos de... https://t.co/4VWLzGvdwT]]></document>
		<document><![CDATA[Los 5 datos “oscuros” de los contratos por prestación de servicios https://t.co/Na012tmpqN]]></document>
		<document><![CDATA[¡Excelente! arquitectura y diseno del software spanish edition ebook pdf pdf https://t.co/xLp6okiKTD]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué buena opción! Ahorre $1’387.000 sin que su bolsillo lo sienta https://t.co/PUCqCRgUla]]></document>
		<document><![CDATA[El Raspberry Pi Zero puede ser el invento del año https://t.co/nuyJFAg3XJ]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza ya el 2016 aprendiendo las herramientas que permitirán mejorar tus posibilidades laborales.

Curso Libre... https://t.co/5eQRmsGse6]]></document>
		<document><![CDATA[! Aprovecha yá esta increíble oferta. Estudia en Diciembre y Enero a un precio irresistible.!

Oferta válida para... https://t.co/xqRjcEEie1]]></document>
		<document><![CDATA[Galería/ Lo que hacen los gerentes para que renuncien sus mejores empleados https://t.co/FWZuqV76VR]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tres años de nuestro libro... https://t.co/EVJBp2nJqB]]></document>
		<document><![CDATA[Muchísimas gracias a todos por sus mensajes tan bonitos en esta fecha tan especial de cumpleaños. Los recibo con... https://t.co/7ewxNbopfT]]></document>
		<document><![CDATA[Sabías que... a través de Excel puedes construir aplicaciones empresariales tan simples como (nóminas, facturas,... http://t.co/X6f8V1Fbb1]]></document>
		<document><![CDATA[IkaroTech | Capacitándote en todo Lugar!!! http://t.co/KGAy35hh8L]]></document>
		<document><![CDATA[Se propagan videos falsos para robar cuentas de Facebook - Tutoriales tecnología - El Tiempo http://t.co/aBxaMmWVOs]]></document>
		<document><![CDATA[IkaroTech | Capacitándote en todo Lugar!!! http://t.co/GG9Ct9NN8V]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente no hay oportunidades de trabajo, o es falta de capacitación?... http://t.co/4nXXbaWrC0]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia, existe una variada oferta laboral para desarrolladores y administradores de bases de datos. Sin... http://t.co/xSfuKYoCBe]]></document>
		<document><![CDATA[Dia de padre e hija — me siento bendecido en Multiparque http://t.co/KyJO8TtGF7]]></document>
		<document><![CDATA[Los invito a participar de nuestros dos grandes cursos Online que inician el próximo 30 de Julio. 

Programación... http://t.co/pcDS6MS92t]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres profesional de TI, Docente o Estudiante? 
¿Deseas capacitarte en las mejores herramientas para desarrollo... http://t.co/idZAJUeWDy]]></document>
		<document><![CDATA[Naturaleza de números: secuencia animada de Fibonacci en un video impresionante que te quitara... http://t.co/1hPnBdnwsw]]></document>
		<document><![CDATA[Día de padre e hija — me siento feliz en Divercity http://t.co/w6m3ycoMZI]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días quien sepa de alguien que necesite de operaciones de labio leporino y paladar hendido ya que en el... http://t.co/93ww4cl9tv]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha tus vacaciones....
Ampliamos el plazo de inscripción. Iniciamos el próximo 20 de Junio.

Ikaro Tech... http://t.co/JmsajhEczV]]></document>
		<document><![CDATA[Importante para empresas emprendedoras y con proyección http://t.co/Bu3sv5Pk70]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Espera próximamente nuestros nuevos cursos OnLine !]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha en vacaciones... http://t.co/NF3YokUflB]]></document>
		<document><![CDATA[Que lenguaje de programacion debo aprender primero - ITechNode http://t.co/RqWinh4j8i]]></document>
		<document><![CDATA[Ya puedes reservar la actualización gratuita de Windows 10 - http://t.co/lFi6bQwS7n http://t.co/39664qNMlO]]></document>
		<document><![CDATA[Los profesores, ahogados por las tareas administrativas y la tediosa burocracia http://t.co/zeNKYiLelD]]></document>
		<document><![CDATA[No sabes que hacer en vacaciones?? 
Te invitamos a inscribirte a nuestros cursos!
Iniciamos el sábado 13 de... http://t.co/4eo3WoBzYh]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha la oportunidad, Inscríbete en uno o más de los cursos que IKARO abrirá para el sábado 13 Junio!!. http://t.co/suUnO50jnR]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha la oportunidad, Inscríbete en uno o más de los cursos que IKARO abrirá para el sábado 26 Junio!!. http://t.co/0PUjO0CmrG]]></document>
		<document><![CDATA[Informamos a todos nuestros usuarios, que estamos trabajando en la implementación de nuestra nueva plataforma... http://t.co/c0PNsJA7Bp]]></document>
		<document><![CDATA[Los invitamos a la charla Asegura tus desarrollos y creaciones a cargo de Microsoft, no pierdas esta oportunidad,... http://t.co/Lqe20PdSTk]]></document>
		<document><![CDATA[Ikaro Tech, les desea un feliz día a todos los maestros del país, en especial a nuestro excelente equipo docente.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día compañeros maestros... Sigamos día a día cambiando el país.]]></document>
		<document><![CDATA[Importante:

Curso Libre de Visual Basic 6.0 con posibilidad de ingreso laboral. 
Horario: Sábados 8am-1pm

Curso... http://t.co/bMSYP9DSRT]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día Mamá http://t.co/RHkV2IvWSd]]></document>
		<document><![CDATA[!PARA ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS!... http://t.co/755fvlrJBn]]></document>
		<document><![CDATA[Pasado, presente y futuro del Diseño Web en una infografía imperdible http://t.co/qShlsiCjIV]]></document>
		<document><![CDATA[“Antes de que el software pueda ser reutilizable primero debe ser utilizable” – Ralph Johnson http://t.co/te32ozmLBj]]></document>
		<document><![CDATA[No olviden. Este sábado iniciamos http://t.co/qWgBFpcARV horario diurno. Mayores informes 2463007 única oportunidad. http://t.co/6Rll5us0Lr]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que hoy es le ultimo día que tienes para inscribirte en los cursos que estamos ofertando. Ingresa ya, a... http://t.co/7nnEjjexnd]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes pasar la oportunidad, quedan pocos dias.... http://t.co/eTKJL2LORP]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda hay plazo de inscribirte hasta el 10 de abril, no te quedes por fuera.  http://t.co/FcbvpdFuZi http://t.co/kJ6KyeSLWn]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechen estos últimos cursos presenciales, al mejor precio. Esta oportunidad es única. http://t.co/sQm9ezBsBh]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los nuevos cursos que se iniciaran el próximo 11 de abril. http://t.co/LZ7qJvj36j]]></document>
		<document><![CDATA[La disciplina es importante para lograr nuestras metas, no sólo en la educación escolar o universitaria sino en... http://t.co/tT0CRkHIlk]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechemos esta semana para recargar energías. http://t.co/oEAQjlPo5X]]></document>
		<document><![CDATA[Información Importante!!!

Informamos a todos nuestros estudiantes y docentes, que por motivo del receso de... http://t.co/35CWISx9kS]]></document>
		<document><![CDATA[El sábado iniciamos. No pierdas esta valiosa oportunidad. Inscribete ya en http://t.co/ZWYf0fkwRS http://t.co/D6LlwPz882]]></document>
		<document><![CDATA[Importante: Iniciamos Nuevos Cursos este próximo 28 de Marzo de 2015. Horarios 8:00am-12:00m y 1:00 pm -5:00pm.... http://t.co/oiKOcKkHfW]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechen....No se queden por fuera. Excelente oportunidad para mejorar tus posibilidades laborales. http://t.co/b8uKlI4lRb]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha la oportunidad, Inscríbete en uno o más de los cursos que IKARO abrirá para el próximo sábado. http://t.co/6apUAWGAnN]]></document>
		<document><![CDATA[Inscribete ahora, en los cursos que iniciamos el próximo 28 de marzo. solicita mas información en... http://t.co/tomtOtxVQn]]></document>
		<document><![CDATA[Importante: Iniciamos Nuevos Cursos este próximo 28 de Marzo de 2015. Horarios 8:00am-12:00m y 1:00 pm -5:00pm.... http://t.co/XRtMbr0u4f]]></document>
		<document><![CDATA[Importante: Iniciamos Nuevos Cursos este próximo 28 de Marzo de 2015. Horarios 8:00am-12:00m y 1:00 pm -5:00pm.... http://t.co/dPvBm1Jln6]]></document>
		<document><![CDATA[‘Los guacharacos’ y ‘Los viernes 13’, la maldición de los transeúntes de la Circunvalar http://t.co/09H6Hvi7EK]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos juegan asi http://t.co/9OAY9xlnX3]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiar Virtual, facilita todos tus propósitos, para ser aun mejor. consulta en: http://t.co/FcbvpdnU7K en que... http://t.co/hBUSUVTUxn]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que para estudiar solo necesitas de voluntad.
La educación virtual, es tu mejor opción.... http://t.co/XXrwzVfqWj]]></document>
		<document><![CDATA[Empleamos una metodología practica, eficaz y eficiente; en todos los cursos que ofertamos. Consulta más... http://t.co/ertvOWo0wt]]></document>
		<document><![CDATA[Ya conoces todos los cursos que tiene IKARO TECH -http://t.co/FcbvpdnU7K http://t.co/cCM3MAqLTy]]></document>
		<document><![CDATA[Mejorar tus competencias profesionales, es una decisión tuya. IKARO TECH, Te ayuda a hacerlo posible. http://t.co/ABWw37pNYa]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente. Así nos evitaríamos el robo de celulares http://t.co/tXRSLM7brK]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado inicia. Curso Libre de Programación Web en http://t.co/dySUbXDzLY bajo lenguaje c#. mayores informes:... http://t.co/eaxRYEf0G6]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda: aún puedes hacer parte de los cursos que tenemos. Consulta mas información en http://t.co/ZWYf0fkwRS http://t.co/gFbDTIhdkZ]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener en cuenta http://t.co/FHeJRNU1Mj]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana iniciamos: Curso Libre de Programación Web con http://t.co/dySUbXDzLY. Horario 8am-1pm. Mayores informes... http://t.co/Ju2vzS588e]]></document>
		<document><![CDATA[“La gente no quiere estudiar ingeniería” http://t.co/dbzFuHqWxq]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5pVdCZqlud]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y tu también lo ves como un arma para  cambiar el mundo? http://t.co/1RRSssmQK7]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un día, perfecto para que te proyectes nuevas metas, aprendas nuevas cosas y mejores tus competencias...... http://t.co/OI9vifpSwW]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cual son tus propósitos para este año? http://t.co/3rVy4o5ct2]]></document>
		<document><![CDATA[Curso confirmado: Inicio 14 de Febrero de 2015. Docente: Ing. Edgar Mauricio Ruiz . Horario : 1pm-6pm. Calle 7... http://t.co/bfuQi9lJz2]]></document>
		<document><![CDATA[Curso confirmado: Mañana sábado 07 de Febrero de 2015. Docente: Ing. Edgar Mauricio Ruiz . Horario : 1pm-6pm.... http://t.co/bSlJdaYRmS]]></document>
		<document><![CDATA[No se les olvide...  Aprovecha ya está magnífica oportunidad. http://t.co/W3hdrKKtJM]]></document>
		<document><![CDATA[No te quedes por fuera. http://t.co/uXRIgb1ABf]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce todo lo que IKARO TECH tiene para ti. http://t.co/doNkz7uh5R]]></document>
		<document><![CDATA[“El uso educativo de las TICs fomenta el desarrollo de actitudes favorables al aprendizaje de la ciencia y la... http://t.co/il8HkXc80D]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechen esta magnífica oportunidad. http://t.co/45LBZs85So]]></document>
		<document><![CDATA[Este curso esta diseñado para que aprendas todo lo que necesitas. Inscribete ahora, y empieza a fortalecer tus... http://t.co/dOLWn3Xt4s]]></document>
	</documents>
</author>