<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["El amor conduce al odio, así como el odio conduce al amor."]]></document>
		<document><![CDATA[Las cosas que dice mi vieja me hacen reír terriblemente]]></document>
		<document><![CDATA[24 días para irme de viajeee! Llega ya LOCO]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me dio jaqueca!]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero algo dulceee]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal cuando queres ver a alguien y esa persona no puede :c]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es una sola.. Vivamos cada momentooo!
Buen miercoles gentusa!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Si queres algo anda y hace que pase, porque la única cosa que cae del cielo es la lluvia.
#BuenMartes]]></document>
		<document><![CDATA[Me rompe el corazon cuando me sigue un perro en la calle y no me lo puedo llevar a mi casa y lo tengo que dejarPERDÓN PERO NO SOS VOS SOY YO]]></document>
		<document><![CDATA[CALOR CALOR Y MAS CALORRRR
#arranquemosLaSemana Buenassss!]]></document>
		<document><![CDATA[No sirvo en un super, me compro de todo. :p]]></document>
		<document><![CDATA[Ta para dormir todo el diaaaa sres]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa la vista de noche.. :)]]></document>
		<document><![CDATA[Estaria para comer YA]]></document>
		<document><![CDATA[Dondeeee está el HOMBRE VIEJO]]></document>
		<document><![CDATA[Me dejo a cargo del asado por 5 minutos y ya estoy llorando por el humo, mientras q mi her se la pasa sentado]]></document>
		<document><![CDATA[UN POCO DE HUMO DICE JA! No hay aireeeee we]]></document>
		<document><![CDATA[El asadete que se manda papa y el humo pufff fantastico! Me intoxico con el olor rico ah]]></document>
		<document><![CDATA[Es el cumple de mi viejo y jalarles las orejas es algo que no se olvida todos los años :D #41añosViejito jajjajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy clavando uno mates con tostadas y manteca. Cosa q no hago en el 'desayuno']]></document>
		<document><![CDATA[Arrancando el jueves con un poco de music! Buen dia para todooooos :) :*]]></document>
		<document><![CDATA[Que fresquete lindo! 
Buen diaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Dos veces tuve que ir al super y mojarme toda! Da igual me gusta la lluviaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Quien lo siente, lo sabe. #BobMarley
Buen Marteeeees!]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente no dormire... Adios sueño]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de acordar que me tengo q levantar MUY temprano otro vezzz!
Que pajaaa]]></document>
		<document><![CDATA[#QuieroVivirATuLado me encanto! Muy comico]]></document>
		<document><![CDATA[Admito que soy MUY pero muy despistada.]]></document>
		<document><![CDATA[Casi pongo la yerba en el termo en vez de ponerlo en el mate jajajajaja que me pasa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena ducha a estas hora.. Para levantarse con toda!
Buenas!!]]></document>
		<document><![CDATA[#Siempre que me levanto tengo los ojos chinos, LITERAL]]></document>
		<document><![CDATA[Basicamente dormí 2 horas y aca estoy alistandome para ir à buscar con mi viejo los pasajes de vuelo..]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vieja limpiando à estas horas de la noche, que Ganas le pone ja!]]></document>
		<document><![CDATA[Menos guerra Más música!]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera poder comer las 24hs rocklets !! Son una adiccionnn! (?]]></document>
		<document><![CDATA[Me arrepiento mil veces que mi hermana me halla insistido en ver eso]]></document>
		<document><![CDATA[Sinceramente hé visto peores videos BOLUDOS pero ese vidéo le gano a todos los que vi.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y donde estan las rubias? Esta peli sin Dumas es una risa, no me canso de verla jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Buen domingo para todooooos!! :D :D]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que tengo una amiga con pileta ah jajjajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Se arranca el sábado con todo! Buen diaaa !!]]></document>
		<document><![CDATA[Nos Invaden las emociones...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo en sus discusiones no me meto]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo quiere q me haga cargo de las estupideces que dice mi hermano. Ja! Si claro]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermano haciendole la guerra à mi viejo por politica.]]></document>
		<document><![CDATA[Agua fría te amoooooo!]]></document>
		<document><![CDATA[Vive cada momento a pleno!
#BuenMiercolesss #Buendia]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito dormirme temprano para levantame temprano y es algo IMPOSIBLE de poder hacer]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez mi hermanita esta mas insoportable de lo debido.]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que ser frio en la vida porque si no terminas en algo que nunca creiste llegar."]]></document>
		<document><![CDATA[Como me altera saber toda esta mierda. Necesito poder despejarme o ser invisible para todos]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero una persona que me haga reir en este preciso momento, es mucho pedirrrr]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me dio jaqueca de tanta bronca que tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en dia la gente falsa me da pena, lastima y MAS asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Critica mi vida cuando la tuya sea un ejempo.
Se inicia la semana que tengan un GRAN dia!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo que lluevaaa!
buen dia!!]]></document>
		<document><![CDATA[Unos temitas, comida y birra con Micaa (?]]></document>
		<document><![CDATA[Me quede sin voz guachoooo]]></document>
		<document><![CDATA[Despues de ver à las pastillas unas buenas birras y pizzass! #lijaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Al cabo la dueña soy yo de tanto amarme tannto me tienen aca. Ja!]]></document>
		<document><![CDATA[Claro la dueña no puede pero la mejor amiga sipp]]></document>
		<document><![CDATA[La carita q me pone la perra de mica para sacarla à pasearme re puede &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA["Dos mentes grandes siempre piensan igual."]]></document>
		<document><![CDATA[Verano y yo enferma]]></document>
		<document><![CDATA[Que dolor de garganta q tengoooo!]]></document>
		<document><![CDATA[No lo banco mas! Me tiene cansadaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Que hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[Se me antojaba tanto un alfajor q le pedi a mi vieja q me comprara y fue. Mas chuu :* :*]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal q no sali porque estaba a punto.]]></document>
		<document><![CDATA[Y bueno los Simpson será]]></document>
		<document><![CDATA[Tantos canales y sin poder ver algo que te convensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen diaaaa!! Se arranca este beio dia con unos matesss]]></document>
		<document><![CDATA[Tratando de no tener un dia de mierda por asi decirse..
#Buenas]]></document>
		<document><![CDATA[Las palabras solo duelen cuando te importa quién la dice.
#Buendia]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero un poco. 😜 https://t.co/PKaOSuogJd]]></document>
		<document><![CDATA[Comer, comer y comeeer
#Buenaaaas]]></document>
		<document><![CDATA[Que ganas de que seannnn las 19hs]]></document>
		<document><![CDATA[Un limite, o si no todo se va por las pelotas]]></document>
		<document><![CDATA[Es genial que ya ni me moleste porque solo es cuestion de ser paciente.]]></document>
		<document><![CDATA[Como me encanta comer la pizza de jamón y marrones! Es lo mas!!!
#BuenMartes gentusing :) :p]]></document>
		<document><![CDATA[#LaCalor]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimoDiaDelAño]]></document>
		<document><![CDATA[80 veces me bañe en un dia sinceramente]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede ni salir con el TREMENDO CALOR QUE HACE]]></document>
		<document><![CDATA[À veces la vida da un giro inesperado en la direccion correcta.
#BuenJueveees gente]]></document>
		<document><![CDATA[Que calooooor oeoeooo]]></document>
		<document><![CDATA[Que se le dio por ver eso No entenderrr]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermano hablando cosas de la Biblia. ME MUERO]]></document>
		<document><![CDATA[Tu risa es la magia de los rocanroles.
#BuenMie]]></document>
		<document><![CDATA[Que se tome el palo, corta]]></document>
		<document><![CDATA[Que ASCO me dio ese tipo]]></document>
		<document><![CDATA[Tomando unos terere con yani ;) ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Los pobres matamos el hambre con el mate, de una! Ah]]></document>
		<document><![CDATA[Y si el humo de la noche nos cruzara! 
#buennndia]]></document>
		<document><![CDATA[Casi sin darte cuenta el corazon se te puede enfermar...]]></document>
		<document><![CDATA[a pasarla lindo como se debe ;)]]></document>
		<document><![CDATA[La primera navidad con mi Perro Gori y ya estoy llorando :'( QUE RAPIDO PASA EL AÑO MAN]]></document>
		<document><![CDATA[Ja! Las cosas qe dicee]]></document>
		<document><![CDATA[Viejo: y el Termi?
Yo: no se por ahi
viejo: ah es como decirme buscalo por ahi pendeja pelotuda]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal humor de mieeeerda]]></document>
	</documents>
</author>