<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@panchoaraya Claro, las galerias de san antonio estan en san antonio.]]></document>
		<document><![CDATA[Haganle RT y sigan estas cuentas sobre especialistas en rescate e incendios. https://t.co/EXCyNAF9l5]]></document>
		<document><![CDATA[Muchachos, sigan al @ColegioSSEI y a @BomberoTeresita si quieren informacion tecnica muy buena sobre la lucha contra incendios.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente, tienen que puro seguir a estos muchachos del @ColegioSSEI https://t.co/QbZdwBGap8]]></document>
		<document><![CDATA[A proposito de nuevos helados, se me ocurrio el otro dia el "Memehelado"
Un helado con un relleno de mermelada casera. Ahi la dejo]]></document>
		<document><![CDATA[Que terrible. Que verguenza. Que rabia https://t.co/Buignocevj]]></document>
		<document><![CDATA[@HugoLeonD @ernestogarratt En ti confiamos Denis.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotaefer_ Buen liderazgo. Pero equivocado :D]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestogarratt @HugoLeonD Blade Runner sera una buena prueba]]></document>
		<document><![CDATA[El Sikorsky. 10.000 litros de capacidad. Aun no entiendo porque le dicen Elvis. https://t.co/iMpRgRJQXi]]></document>
		<document><![CDATA[Sin el avion guia. El supertanker no sirve de nada. https://t.co/x94FDRYBS4]]></document>
		<document><![CDATA[Mira quien salio aca @jotaefer_ https://t.co/mlWx6Wut7G]]></document>
		<document><![CDATA[Eso!!, un camion lleno de regalo pa los bomberos. https://t.co/29okJA8ul0]]></document>
		<document><![CDATA[Yo les sugeri a los del Portacafe hacer una cafe "Supertanker" el doble de grande de los cafes normales.]]></document>
		<document><![CDATA[@RBenitezU @LuisLarrain Pero probablemente habrian llegando mas Sikorsky y muchos helicopteros mas rapidos y eficientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Es como cuando le agradecen a Dios y no a los doctores cuando se sana alguien.]]></document>
		<document><![CDATA[@rectaprovincia Es como cuando le agradecen a Dios y no a los doctores]]></document>
		<document><![CDATA[Somos un pueblito muy supersticioso.]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que no ha habido ningun accidente, cerca de tanta gente. https://t.co/rLfeOq1W7S]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos mal. https://t.co/rLfeOq1W7S]]></document>
		<document><![CDATA[Pongo la @sonarfm y esta sonando "Burn"
DJ con humor negro.]]></document>
		<document><![CDATA[El jefe nuevo que llego lo tengo atravesado.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen capitulo Pequeña Casa en la Pradera con reverendo enamorado y gritando "soy un hombre", 
Hasta en eso mas adelantados q nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[El reverendo de la Pequeña Casa en la Pradera esta enamorao]]></document>
		<document><![CDATA[La idea es que pasara el carro bomba. Fue el Domingo, y fue bien serio. Nada de chistoso. Lo vi en directo. https://t.co/spOnSB6Bra]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando lo vi en directo no lo encontre chistoso. Lo encontre triste y preocupante porque se estaba quemando un siti… https://t.co/yPtKLTLR9A]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala pase pronto el incendio. Para que termine la tragedia, se recupere la gente y dejemos de leer tantas estupideces.]]></document>
		<document><![CDATA[Querer sacar a director conaf por el supertanker es tener  una vision mucho mas minima q la de el. Los verdaderos problemas han sido otros]]></document>
		<document><![CDATA[Porque el supertanker descarga siempre donde hay harta gente feliz con camaras y celulares y no se ve ninguna llama? https://t.co/Cn4WLOlLfZ]]></document>
		<document><![CDATA[@victoreyesg1204 @Roberto__ El mismo mensaje podria haber dado el jorobado de notredame, pero ahi el jorobado era pobre y miserable.]]></document>
		<document><![CDATA[@Roberto__ Pero ayuda que tenga un castillo y plata (es broma)]]></document>
		<document><![CDATA[@efeortega @Spotify Asia siempre fue como un supergrupo de puras superestrellas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes el medio castillo, y plata. No importa es aspecto fisico https://t.co/7G9LGljQ8e]]></document>
		<document><![CDATA[@efeortega No lesees??. PLW.]]></document>
		<document><![CDATA[Preocupa q el foco en aviones grandes desvie atencion de equipamiento variado y versatil. https://t.co/eR7wHlvMb6]]></document>
		<document><![CDATA[@lmrendon @mbachelet @conaf_minagri Y cual ha sido la eficiencia real de los aviones grandes vs otro equipamiento mas versatil y pequeño?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que hacer autocritica tambien. Pero en los ultimos dias se ha visto un buen actuar. https://t.co/MQPJCVdzoQ]]></document>
		<document><![CDATA[@OtroCucho @rectaprovincia Corretear a la gente a balazos.]]></document>
		<document><![CDATA[A usted Sr. Swett lo deberian poner a disposicion de la Fiscalia por difundir informacion falsa. https://t.co/Uqb2d16cze]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que el Luchin es hermoso https://t.co/lAM9ffr4ge]]></document>
		<document><![CDATA[Increiblemente hoy hacen 30 grados y encuentro q esta fresquito]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que voy a tener que ser censista.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo encontrando este edificio mas lindo que todos los rascacielos modernos. https://t.co/Rsnq1d1zP9]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno.Habilitelacomo albergue o centro de acopio. https://t.co/C1bnIwlvSj]]></document>
		<document><![CDATA[Generalmente los de derecha q les da verguenza reconocerlo se autodenominan "apoliticos"]]></document>
		<document><![CDATA[El Antonio llega mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer bombera. Paola Salinas. Murio por un derrame, despues de horas de luchar contra el fuego https://t.co/8uJyog4Yuz]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de morir una mujer bombera.]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor titulo posible para un libro. https://t.co/Qk7zlwa4p0]]></document>
		<document><![CDATA[@aecarretera Tambien seria muy util en vias no asfaltadas en entornos rurales.]]></document>
		<document><![CDATA[A proposito de incendios en chile. Tienen mas antecedentes de esto? @aecarretera @tecnocarreteras https://t.co/a6ISUwXWG7]]></document>
		<document><![CDATA[Al final Felipe Berrios no dijo lo que se supone que dijo?]]></document>
		<document><![CDATA[La cago. Escuchen lo que dice, y vean la mascara. https://t.co/dA85jZD44X]]></document>
		<document><![CDATA[Como esta portezuelo?]]></document>
		<document><![CDATA[Mis Francia no era la favorita de acuerdo a los "misologos" (especialistas en misses), dice la conductora]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy de acuerdo con eso de postular al premio nobel a los bomberos chilesnos. De verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es lo que pensaba tambien. https://t.co/oatzBEA45j]]></document>
		<document><![CDATA[Cargan 6.000 litros en 12 segundos. Cuando tenemos incendios de este tipo, necesitamos eficiencia. No efectismo https://t.co/LjGPgRTkvg]]></document>
		<document><![CDATA[Parecen muchas mas eficientes y precisas que los aviones gigantes https://t.co/y11VOQ4wdD]]></document>
		<document><![CDATA[Es eficiente y preciso el supertanker?. O es una perdida de recursos que podria utilizarse mejor?. Pregunto seriame… https://t.co/dqW2sgdsLF]]></document>
		<document><![CDATA[El avion ruso va a estar 100 dias en chile!
Y no hay que pagarle a ninguna empresa privada]]></document>
		<document><![CDATA[@ex_tinto @piamontealegre Se supone que existe un plan maestro de ciclovias o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Con lo que esta pasando ahora en portezuelo. No calificaria como exitosas las descargas https://t.co/bnnWWwzH5D]]></document>
		<document><![CDATA[Y por ahi paso el supertanker. Para mi eso no es una operacion exitosa. https://t.co/INjGGwSkd0]]></document>
		<document><![CDATA[En portezuelo la situacion es critica.
El supertanker paso por ahi pero no sirvio. Sigue critico el incendio.]]></document>
		<document><![CDATA[A que hora empiezan los SAG Awards y en que canal?]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana no va a trabajar el supertanker.
Los pilotos estadounidenses deben descansar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cortafuegos como parte del ordenamiento territorial en zonas cercanas a forestales]]></document>
		<document><![CDATA[@coteTwita @MichelDeLHerbe Cortafuegos como parte de la planificacion territorial]]></document>
		<document><![CDATA["Ya digamos q damos tregua pero tiremos la CADEM hoy en vez de mañana"]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes son los pilotos  de todos los helicopteros q estan trabajando?. Ellos trabajan mas  silenciosamente.]]></document>
		<document><![CDATA[La Cadem sale los dias Lunes excepto esta vez que salio hoy domingo. No creo que sea casualidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Da lo mismo la encuesta CADEM.Yo la habria suspendido. Solo distrae.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las cosas q dice es q aviones no hacen ninguna diferencia en incendios grandes como este. https://t.co/OBoZES6Wcm]]></document>
		<document><![CDATA[Pura gente estorbando en Santa Olga]]></document>
		<document><![CDATA[Los vehiculos de emergencia no pueden avanzar por los tacos de gente q solo esta estorbando]]></document>
		<document><![CDATA[@cienfueg Creo que esto es algo que se puede estudiar cc @hdesolminihac @techaveguren
https://t.co/a6ISUwXWG7]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dice el director del CIGIDEN de la UC https://t.co/BSIsiA4A19]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @AndreaAristegui porq en #enacional siempre cuidan  a Lagos y a Piñera y se abstienen de criticarlos direct?
Saffirio los cuidad mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Safirio defendiendo a Piñera y a Lagos.
Cada dia se me cae mas. Defensor del partido del "orden"
#enacional]]></document>
		<document><![CDATA[El Antonov es un mounstro.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo "Natural Born Killers" en Fox Classic.
Que grande e innovadora pelicula fue y sigue siendo. En todo sentido]]></document>
		<document><![CDATA[Aun hay esperanza https://t.co/TQ5GLMQDFB]]></document>
		<document><![CDATA[Esto hay que destacar. Parece que el supertanker estuviera trabajando solo https://t.co/Z3SoGM171s]]></document>
		<document><![CDATA[Esta imagen y estos numeros son importantes. Para que no se queden solo por el supertanker. Hay mucho recurso traba… https://t.co/LZpSPLovpz]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfgarridog @aundurragav @mop_chile @tecnocarreteras Lo interesante es que creo que puedo hacer algo ahi. Aportar con algo]]></document>
		<document><![CDATA[Mira, esto tambien puede ser un aporte importante cc @MichelDeLHerbe https://t.co/a6ISUwXWG7]]></document>
		<document><![CDATA["El uso de la carretera como herramienta en la lucha contra incendios".
Creo que ya encontre una forma de aportar.
https://t.co/a6ISUwXWG7]]></document>
		<document><![CDATA[No debe ser poco lo que ganan los pilotos del supertanker. Es un trabajo muy especializado. El contraste con nuestro bomberos.]]></document>
		<document><![CDATA[A los pilotos del supetanker les pagan y a los bomberos no.
No niego su expertise. Pero es asi.]]></document>
		<document><![CDATA[A proposito de tregua. Creo que Luli esta en Chilevamos
https://t.co/D30Y6AZGld]]></document>
		<document><![CDATA[Yo aplaudiria. Y mucho. A los bomberos. https://t.co/bJhInbVeSM]]></document>
		<document><![CDATA[Importante lo que esa diciendo ahora @MichelDeLHerbe   en #C13.
Mostrando experiencias internacionales]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino que es porque es un pais vs una persona particular. https://t.co/PnpyF0GnL0]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quieren achicar el MOP en funcion de concesiones me acuerdo de esto. https://t.co/GWwG24XtMP]]></document>
		<document><![CDATA[Ducharse 5 veces al dia es la nueva moda.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo sinceramente q el supertanker es el equipamiento mas caro y con menor eficiencia de la historia de chile]]></document>
		<document><![CDATA[@natho47 Lo q ha dicho la gente responsable es q son mas utilrs y mehor aprovech de recursos escasos el equipamiemto mas versatil y eficient]]></document>
		<document><![CDATA[@natho47 No. No creo que eso este detras de la medida.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada gratis. El altruismo se acaba ahi https://t.co/kv8CcziHoz]]></document>
	</documents>
</author>