<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me parece q le cagaron el negocio a uno aca... jejej https://t.co/mzoIpUxaSg]]></document>
		<document><![CDATA[@toniokartu councido 100%. No puede ser q le paguemos Universidad a extranjeros. ignorancia lo q hacemos cdo hay gente q no tiene cloacas]]></document>
		<document><![CDATA[Impecable a muy buen precio en mdq : 2 55 @nachoallier https://t.co/sATJbZj8Nn]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual gran persona. Yo probe el malbec d ricardo santos en el año 2000. Y no estaba en esta industria todavía. Un precursor el tipo]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual Ricardo es un crack, de los primeros promotores del malbec. Y excelente persona]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es inaceptable. Cada uno negocia el sueldo que puede. Larreta me sube 38% el ABL y no puedo negociar mi sueldo… https://t.co/Gm13TRxzPH]]></document>
		<document><![CDATA[@santosjorgeh @Jooooorrge tal vez los sueldos q queria pagar eran malos. D todos modos el estado deberia sacar sub al q tiene 1 posib d trab]]></document>
		<document><![CDATA[2% imp al deposito en efect? P/ sacar el del cheque... Dejense de joder a la gente. Saben quien evade, vayan y haganle pagar. Pero no jodan]]></document>
		<document><![CDATA[@AndyjudxUSA si, va a estar movidito los prox meses...]]></document>
		<document><![CDATA[@AndyjudxUSA si eso es lo q dicen muchos xq va a emitir y empezar con obra pública a fondo don trump]]></document>
		<document><![CDATA[@AndyjudxUSA decis q se va a depeeciar vs otras monedaS no?]]></document>
		<document><![CDATA[Indice Dow Jones pasó los 20.000 ptos. Quebrando max histórico mamadera.. DT arrancó a fondo]]></document>
		<document><![CDATA[Mi TL está muy amargo, ni un like ni un RT, ni una rta. Me voy a otro lado. Buenas noches. Enjoy the trip]]></document>
		<document><![CDATA[Es así, y estoy en ese rango. Por eso vivo cada día a full. Y si me muero hoy siempre digo brinden xq fui muy feliz! https://t.co/wJkCkkTPbd]]></document>
		<document><![CDATA[@bibiscookie es verdad...]]></document>
		<document><![CDATA[@bibiscookie true, pero es muchoo más caro vivir aca también. Lo importante es la calidad de vida y fuera de BA se vive muy biennn]]></document>
		<document><![CDATA[habla mal de nos, no de ellas. Siempre recuerdo a una teacher d inglés (fallecida) q me dijo: un hombre puede hacer… https://t.co/cx1h3C2WmA]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiasAntico una de mis fav]]></document>
		<document><![CDATA[No me canso de comprobar que el mejor corte de carne es el ojo de bife (ribeye in English for my friends abroad)]]></document>
		<document><![CDATA[Precio promedio aumentó un 17,9%. No podemos exportar más entry level competitivos. El foco debe ser premium para arriba]]></document>
		<document><![CDATA[6to año consecutivo que no podemos alcanzar las cantidades exportadas en 2010 (pico) de vino fraccionado (dato)]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiasAntico desde bs as a mdq desde el 300 esta en muy mal estado. La hago todos los findes en verano hace 18 años...]]></document>
		<document><![CDATA[La clase de tenis que dio el mas grande (roger) fue increíble. Le quisieron jugar saque y red. Se hizo un picnic]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgebuamden perjudica a las empresas xq es un mayor costo x pago de hs al 100%. Es muy discutible el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de 100 año se van a cagar de risa de nosotros que trabajamos 5 días a la semana. Eso desaparece seguro... y t diria en menos también]]></document>
		<document><![CDATA[Inteligente es el que menos trabaja y más produce. No es cuestión de cant. de hs sino de productividad. Hacia eso v… https://t.co/LASd2LOCYY]]></document>
		<document><![CDATA[@FlxPiacentini vino es un 35%]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre dialogo CFK/Parrilli: lo d hay matarlo no fue d forma literal. Lo alarmante es q ese salame haya estado a cargo d Inteligencia...]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen artículo sobre Trump y Arg. Coincido en todo. Lo recomiendo https://t.co/mLqHEvSgWX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si Vaca Muerta nos convierte en Arabia? https://t.co/Zs2Pb3nkYb vía @LANACION Buen articulo]]></document>
		<document><![CDATA[Yo hubiera ido a Washington DC. Un poquito mas importante no? https://t.co/n2BKYdZCtS]]></document>
		<document><![CDATA[@isaac_babel @sabuesognu @TodosGronchos tiene q repuntar el puerto, el campo y q entren barcos d turistas (dragar) pero es una gran ciudad]]></document>
		<document><![CDATA[Como para ver las dos caras de la moneda https://t.co/lLywob4E2h]]></document>
		<document><![CDATA[@maggiamane hay q ver q es grand para el]]></document>
		<document><![CDATA[@magrintorres la gente bien educada es igual en todo el mundo. Viajo 100 dias x año fuera del país y  no paro de comprobarlo. Somos iguales]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero llegar a 1000 seguidores. Me ayudan? Es para llegar a más gente e intercambiar opiniones. Me ayudan con RT pls?]]></document>
		<document><![CDATA[@ziberiaI true, pero los que vivimos de eso tenemos q empujar los tratados. No nos queda otra... y está difícil en Arg...]]></document>
		<document><![CDATA[En febrero estoy una semana en DC. Voy a reunirme con mucha gente x trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@ziberiaI  no t calentes. No entienden nadaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos que viven en DC piden x favor no hagan disturbios. Respeten. Lo estan posteando en todas las redes. Dc es la ciudad mas linda de usa]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson primera vez q veo tamto trafico en capital en enero.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm DC es mi ciudad faborita de usa. Todos los museos free. La visita al capitolio lo mejor!]]></document>
		<document><![CDATA[Una persona que logra esto ya te da varias señales https://t.co/58XD82iShX]]></document>
		<document><![CDATA[Más que alegre diria aburrido! https://t.co/erPOs8l6Xq]]></document>
		<document><![CDATA[Macri deberia haber ido a la asunción de Trump. Persona más importante/poderosa en el mundo a partir de hoy. Grave error. Y DT es rencoroso]]></document>
		<document><![CDATA[Yo festejaria cuando pasemos la cifra de oct 15. Va mejorando muy lentamente. https://t.co/7U9csnETtl]]></document>
		<document><![CDATA[@___AnTiKrAciA__ definitivamente ninguna de estas.]]></document>
		<document><![CDATA[3 temas en Argentina que siguen siendo muy difícil de manejar para un empresario: presión impositiva, sindicatos y costo del capital de trab]]></document>
		<document><![CDATA[Me da gracia cuando los políticos nos quieren dar catedra de como manejar una empresa. No duran un mes al frente de una]]></document>
		<document><![CDATA[Ponen a manejar el banco mas grande de Argentina a un tipo que no pudo gerenciar una empresa que vendia dulce de leche. No tiene remate]]></document>
		<document><![CDATA[Me cago de risa con @canaletti y @riflevarela en pasando revistas. Dos genios!]]></document>
		<document><![CDATA[Solo la gente muy inteligente y segura de sí misma se banca personas más inteligentes y/o diferentes en sus equipos. Para pensar]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual puede ser. Lo vote, y conozco sus defectos. Pero le voy a dar una chance. Mucho d lo q escribís coincido]]></document>
		<document><![CDATA[@rayovirtual daniel aflojale un poco. Dale 1 chance. T considero una persona muy inteligente. Coincido con q todos deberían haber vac en arg]]></document>
		<document><![CDATA[1er puesto torneo Paddle La Reserva Mar del Plata con mi primo @matiascohen78. Conste que jugué… https://t.co/iLU5VLfrqD]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson exacto, todavía usufructuamos la infraestructura de la "maldita" década del 90...]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible lo d STA Fe. Gente humilde q rompe el culo para tener 1 vida digna y pierden todo x las inundaciones.Y los politicos no hacen OBRAS]]></document>
		<document><![CDATA[@verito_rap deciles q t digan como ganarla... somo todos buenos con el diario de mañana]]></document>
		<document><![CDATA[@ramiroagulla1 @verito_rap fue la q llevo a quilmes a otro nivel. Trabaje 10 años en quilmes y en esa epoca estaba en mktg]]></document>
		<document><![CDATA[En este pais se va a acabar la joda el dia que los que roban y maten vayan en cana y devuelvan lo robado. Lo demas en pour la gallerie]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson exacto. Siempre lo digo y me re putean x defender los 90. Somos un pais ignoto]]></document>
		<document><![CDATA[@sergcer bien, la mejor les deseo. Este pais es campo dependiente]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson si, es la mejorcita hoy dia. Depende donde digas este el precio. Yo lo tengo en usa y lo uso mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm y el capitalismo no es perfecto y esa es la gran debilidad. Todavía no se inventó un modelo ideal]]></document>
		<document><![CDATA[@ziberiaI es mas facil que el chino... no se si te alenté mucho...]]></document>
		<document><![CDATA[@verito_rap esa y Pulp fiction  Las vi en el cine. La musica era buena, @ramiroagulla1 la uso en un ccial. Le salio caro pero fue la mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzamortola pero tambien seria bueno para q entren barcos grandes y se exporte pescado desde ahí. Hoy tiene q ir en camion refr a bs as]]></document>
		<document><![CDATA[Estaría bueno que draguen de una vez el puerto de mdq para que puedan entrar. @gonzamortola está planificado? https://t.co/vlwRXm56AP]]></document>
		<document><![CDATA[Va a llevar muchoooo tiempo poner este barco en rumbo correcto... al menos una decada]]></document>
		<document><![CDATA[@Rebeccus_ComPol si si, obvio q así lo entendí!]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 ese número está muy bien calculado para mí. Felicito al que lo armó]]></document>
		<document><![CDATA[@Rebeccus_ComPol para mi todo pasa x la educación en casa. Tengo un hijo de 16 y otro de 11 y se que están expuestos o estarán a todo eso]]></document>
		<document><![CDATA[@lucasllach no me cierra q si hoy tenes $$ en arg e invertís en lebacs vivis como un rey sin mover la economía. Y no millo, solo usd 300.000]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo para tener uno a disposición no? https://t.co/4wHgNJa2gG]]></document>
		<document><![CDATA[Muy sensatas las declaraciones de @NataliaComuzzi reina del mar. Hay q aflojar un poco...]]></document>
		<document><![CDATA[@ziberiaI si, pero para ser embajador tenes que estar capacitado. Minimo hablar bien inglés]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 y la salud es muyyyy cara. Al menos usa. Amigos q estan alla siguen con osde aca]]></document>
		<document><![CDATA[@sovietvisuals @SilBarton un año antes q inaugure Las Leñas...]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm y 235.000 blanquearon activos en el ext. Promedio usd 330.000 usd... yo pense q eran menos... . 0,6% d poblacion]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm primer medida hay q acortar la semana laboral.]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm la gran pregunta es q haremos con todos los desempleados... me incluyo je]]></document>
		<document><![CDATA[@maggiamane mucho aeróbico y poco fierro no?]]></document>
		<document><![CDATA[@ziberiaI para mi es un cóctel de ignorancia, codicia y avaricia]]></document>
		<document><![CDATA[@dalesmm d todos modos dicen q el 65% d los trabajos q desempeñarán los q entran en primaria hoy todavía no existen. Gran cambio se viene]]></document>
		<document><![CDATA[@NegroYoma lo q pasa es q en LR vienen con aire acondicionado...jeje 😉]]></document>
		<document><![CDATA[Yo las bolsas d super las usaba para lo organico, ya que separo la basura hace años...]]></document>
		<document><![CDATA[Los súper deberían dar bolsas d papel como dan en USA x ejemplo en super ecologistas como wholefoods]]></document>
		<document><![CDATA[La foto familiar del año. Feliz 2017 para todos! @ Mar del Plata, Argentina https://t.co/Jr8lCVo5Tw]]></document>
		<document><![CDATA[Como pasan los años!! Con mis dos hijos 16 y 11... @ Mar del Plata, Argentina https://t.co/gBlvPxt2k9]]></document>
		<document><![CDATA[@cbuteler @carod2015 a mi ABL un 38%... pago mas d ABL q la suma entre gas y luz... t diria q el cuádruple d esa suma...]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 que bueno. No estuve ahí. Lo anoto entre los pendientes... En DC mismo hay tanto para visitar!]]></document>
		<document><![CDATA[@mguinzburg igual vale xq t tomas el trabajo de acordarte uno por uno. Ahí para mi esta la diferencia]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 siempre recomiendo la visita al Capitolio. Tiene un video q refleja lo q es US]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 Bethesda es el lugar en el mundo con mas Phd x km2.... y DC con mas restaurantes ...]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 que bueno! Enjoy it!]]></document>
		<document><![CDATA[@carod2015 DC no? Mi ciudad favorita en US]]></document>
		<document><![CDATA[@DarioEpstein en california ya estan desarrollando una nariz artificial para evaluar vinos...]]></document>
		<document><![CDATA[Evidente que a Prat Gay lo echaron x un tema de egos. No cambian nada. D todos modos a seguir apoyando y trabajando… https://t.co/Ffh4wcChh0]]></document>
		<document><![CDATA[@paluchari tenes cara d poco feliz...]]></document>
		<document><![CDATA[@TanaFlying ni t calentes... esa gente ya está muy mal para escribir esas cosas. Feliz 2017!]]></document>
	</documents>
</author>