<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Susana Díaz gana tiempo https://t.co/57NjsddGBT @marquesperales en @diariosevilla]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los artículos imprescindibles de hoy (a mi entender) es este desgarro de @luisalegrezahon en @eldiarioes https://t.co/b95B4dmfvd]]></document>
		<document><![CDATA[@23javilo ese es de los que tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[Xenial onte #EroskiParaiso. A proposta, as actuacións de @patdelorenzo, @migueldelira e @Cris_Riglesias e escoitar… https://t.co/QcR1mZgedI]]></document>
		<document><![CDATA[Spam. En las últimas horas, media docena de mensajes privados de dirigentes de Podemos para que vote por Pablo o Íñigo. No estoy inscrito.]]></document>
		<document><![CDATA['Spiriman' desangra a Susana Díaz  con la Sanidad https://t.co/GnWFpeCfEF @MRionegro en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Los socialdemócratas de Cs aceptan su derrota: "Albert, somos brothers in arms" https://t.co/gPHOLtSM8J por @Sainz_Jorge y @DanielRamirez99]]></document>
		<document><![CDATA[Quién es quién en las guardias pretorianas de Iglesias y Errejón https://t.co/oxkkfVouav @AlbertoLardies en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Confesiones a la hora del gin-tonic: "Privar a la gente de cultura debería ser delito" https://t.co/CvoyDsRITK @lorenagm7 en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Dos películas, dos maneras totalmente distintas de trabajar. El cine español está vivo. @Zurro_85  en @elespanolcom https://t.co/WqatQZdp2D]]></document>
		<document><![CDATA[@miradas_ee @Zurro_85 @elespanolcom no creo haber dicho lo contrario ;) Ánimo a todos y gran trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Genial la cobertura de @miradas_ee, con el gran @Zurro_85, en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante. En el 'confesionario' del cáncer: así se curan hablando los pacientes.  https://t.co/kB6bYaCoVW @airiberri en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Esto dice @albert_rivera un día antes del congreso de @CiudadanosCs. Entrevista de @Sainz_Jorge en @elespanolcom https://t.co/QKck0TFw7d]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante entrevista de @albertolardies a @eduardofrub, responsable de redes de Podemos. En @elespanolcom https://t.co/IHJXiyoe5i]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE comienza a redactar una "guía de oposición" para el candidato que gane las primarias https://t.co/mAu2iVbjr0 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[El dilema del PSOE: estabilidad institucional con Díaz o elecciones con Sánchez https://t.co/WWTXKoMjYN En @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Pellizco de @patxilopez a Díaz por si quiere liderar el PSOE desde la Junta. Pide "un secretario general a tiempo completo”.]]></document>
		<document><![CDATA[.@patxilopez advierte a @susanadiaz de que no debe utilizar su acto con alcaldes en Madrid para hacer “anuncios” o “proselitismo"]]></document>
		<document><![CDATA[.@Patxilopez advierte al PSOE de que “no puede de ninguna manera avalar” los Presupuestos si suponen más recortes.]]></document>
		<document><![CDATA[.@patxilopez: "Bajar los izquierdas no es de izquierdas”. Es "renunciar a la redistribución de la renta colectiva”, según él.]]></document>
		<document><![CDATA[.@patxilopez advierte a @sanchezcastejon sin citarlo. “Nadie debe plantear estas primarias como un duelo de suma cero”, de todo o nada.]]></document>
		<document><![CDATA[.@patxilopez presenta su proyecto para el PSOE en el @NewEconomyForum en el @HotelRitzMadrid https://t.co/fN0TeEhhOE]]></document>
		<document><![CDATA[.@patxilopez, en @neweconomyforum : "Nunca voy a enfrentar a unos militantes de otros”. "La unidad no se proclama, se practica”.]]></document>
		<document><![CDATA[Si gana @susanadiaz en el @PSOE, ¿habrá Presupuestos? Si gana @sanchezcastejon, ¿habrá elecciones? En @elespanolcom https://t.co/WWTXKouIAd]]></document>
		<document><![CDATA[El dilema del PSOE: estabilidad institucional con Díaz o elecciones con Sánchez https://t.co/WWTXKoMjYN vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[El dilema del @PSOE: estabilidad institucional con @susanadiaz o elecciones con @sanchezcastejon https://t.co/WWTXKoMjYN vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Gran noticia. Los periodistas como él (buena gente, entusiasta, honesto y con el ego a raya) son imprescindibles. Y… https://t.co/UZ3RqUXI7F]]></document>
		<document><![CDATA[Rita Maestre es la número dos en la lista de Errejón mientras Tania Sánchez se queda fuera https://t.co/5O5gvN8iLY vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Las ideas fuerza de @sanchezcastejon https://t.co/4uvpaKXITy]]></document>
		<document><![CDATA[Muy fan de esta entrega de los #ulynarios de @UlyMartin https://t.co/NZnCZwBZYB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué opinan los fundadores de Ciudadanos de cómo está el partido? @Sainz_Jorge y @daniramirez99 hablan con ellos https://t.co/cbfcYp5KTi]]></document>
		<document><![CDATA[Guerra de avales en el PSOE: López busca ganar a Sánchez y obligarle a pactar https://t.co/gjwVv7aTO7 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra crítica de Billy Budd. El @teatro_real, inundado por la crueldad y la ternura https://t.co/bdRZeRmST9 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[El @teatro_real, inundado por la crueldad y la ternura https://t.co/bdRZeRmST9 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también he sido redimido por Billy Budd. Una obra fascinante. Una producción cautivadora. @deborahwarner59 y… https://t.co/swynwD67yB]]></document>
		<document><![CDATA[@LarTeresa @elespanolcom Gracias, Teresa.]]></document>
		<document><![CDATA[Según @ierrejon, parece que para ser propuesto por el PP como candidato a algún cargo "uno tiene que haberse sacado un carné de golfo" antes]]></document>
		<document><![CDATA[Una información de @albertolardies en @elespanolcom. La propuesta de Errejón para purgar a Ramón Espinar https://t.co/jMRqGMjMB3]]></document>
		<document><![CDATA[.@AHernandoVera se sonríe cuando le preguntan por el congreso de su partido. "Les voy a pedir de nuevo disculpas. Perdón” por no contestar.]]></document>
		<document><![CDATA[.@AHernandoVera dice que el PSOE votará “no” a los Presupuestos “salvo que le demos la vuelta a los presupuestos como un calcetín”.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Rafa_Hernando, sobre Cataluña y Trump:  "También aquí en España hay quien quiere levantar muros entre nosotros”. Es una “fiebre populista"]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer al mando de 100 marineros. @deborahwarner59, directora de escena de Billy Budd. Estreno en @Teatro_Real… https://t.co/rFOGepv5i0]]></document>
		<document><![CDATA[@manue1963 @elespanolcom Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@pepitarubiales @elespanolcom Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Billy Budd en el @Teatro_Real: Una mujer al mando de 100 marineros. Hoy, estreno. Lo contamos en @elespanolcom https://t.co/Yjqp2MxEwp]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas claves y muchos interrogantes sobre lo que está ocurriendo en el PSOE. https://t.co/XG85kPiBVq Lo explicamos en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@santiama1947 @elespanolcom Igual conviene leer antes de criticar.]]></document>
		<document><![CDATA[El sector oficial del PSOE arremete contra Sánchez y teme el 'efecto Hamon' https://t.co/XG85kPAdk0 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@Mariablanco_ Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Marabillosa maneira de celebrarmos tres anos de boas historias. Parabéns, @RevistaLuzes, @sihomesi e Manuel Rivas.… https://t.co/dvkzwnxJp3]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadanos 'elimina' a Rivera de su sede nacional https://t.co/Cl71dbn1a1 @sainz_jorge en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE andaluz arremete contra  Sánchez: "Ya está bien de falacia, de engañar y de demagogia" https://t.co/9HmgvLzbFz vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@feralcazar_ Gracias, Fernando.]]></document>
		<document><![CDATA[Las llamadas de voz y los SMS ya no suponen ni la mitad de los ingresos de las telecos https://t.co/h9oOTKuvSD vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[40 años del Pompidou de París: El desafío 'irreverente' de Richard Rogers y Renzo Piano https://t.co/hkOzdnn7jY vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva era dorada del espionaje https://t.co/ae6T0VUWcg @rojas1977 en @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[La operación retorno de Sánchez pone toda la presión sobre la decisión de Díaz https://t.co/RzK9Yvk41U vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[.@sanchezcastejon denuncia una cacería de “algunos poderes” para “truncar" su proyecto en el PSOE https://t.co/eGein3IQ2D vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[.@sanchezcastejon denuncia una cacería de "algunos poderes” para “truncar” con una “falsedad” sobre Santi Vidal su… https://t.co/GVE0Umv8tM]]></document>
		<document><![CDATA[.@EduMadina sobre @Pablo_Iglesias_ e @ierrejon: "Hago una apuesta. No encontará a nadie del PSOE metiendo el dedo en el congreso de Podemos"]]></document>
		<document><![CDATA[.@EduMadina: "La dimisión de Vidal no absuelve a Puigdemont”. Le pide "demostrar que es falso" que ha utiizado "procedimientos ilegales"]]></document>
		<document><![CDATA[.@edumadina: "Vamos a tener debates que no hemos tenido, al menos en los dos últimos años y medio” (con @sanchezcastejon al frente)]]></document>
		<document><![CDATA[.@edumadina: "En Mexico se libra un combate sobre la infamia”. Sobre Trump, España como país "tiene que decir donde está”, pide.]]></document>
		<document><![CDATA[.@josecdiez asegura que los aranceles de Trump son “un error”. "Franco lo llevó al extremo. Nosotros fuimos autárquicos”, alerta.]]></document>
		<document><![CDATA[.@Edumadina: "El PSOE no va a hcer una apuesta vinculada a la vanidad ideológica o a la prepotencia programática"]]></document>
		<document><![CDATA[.@edumadina: "En el Congreso no sucede nada que el PSOE no quiere que suceda y sucede todo aquello que el PSOE quiere que suceda"]]></document>
		<document><![CDATA[Conde Pumpido y María Luisa Balaguer, candidatos de la Gestora del PSOE al TC https://t.co/iwHoExrFd8 vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Alfonso Guerra: "Vivimos una época en la que se ha entronizado la mentira” en medio de "amnsesia política e histórica"]]></document>
		<document><![CDATA["Ahora hay mucha información pero menos conocimiento”, dice Alfonso Guerra. La información es “infinita”, “satura" y “no se puede decantar"]]></document>
		<document><![CDATA[El @PSOE relanza su histórico periódico, El Socialista. Alfonso Guerra, con @javier_asturias en el acto presentado… https://t.co/PvakyPnp7o]]></document>
		<document><![CDATA[La llegada de Trump convierte ‘1984’ en superventas en EE UU https://t.co/36qrm50i1a @galtares en @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[.@mariojimenez habla del “populismo destructivo” de Podemos: "A base de renegar de las instituciones no están oliendo lo que ocurre dentro"]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE considera una “tomadura de pelo y una ofensa a miles de hogares” la respuesta sobre la lluvia dada por Rajoy en @MasDeUno]]></document>
		<document><![CDATA[.@mariojimenez insiste en una “sociedad justa en una democracia fuerte”. Ese nuevo lema es muy parecido al de… https://t.co/LBlXVmnSq8]]></document>
		<document><![CDATA[.@mariojimenez habla de “policrisis” para explicar la situación del @PSOE y del país.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo vuelve, pero algunos artilugios, como este de @jmarcos78, nunca se fueron #periodismokitsch… https://t.co/jguwX8whC1]]></document>
		<document><![CDATA[@JMLladro @lavozdegalicia y ahora a por más!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo. Afouteza e corazón. Un Celta gigante contiene al Real Madrid y se clasifica para semifinales de Copa https://t.co/9o4r1j1XUg]]></document>
		<document><![CDATA[La líder del @psoe_m, @sara_heba, arropará a @patxilopez en su acto de este viernes en Fuenlabrada, el primero en Madrid como aspirante.]]></document>
		<document><![CDATA[Eva Amaral:"Hacer una canción sobre la heroína no es invitar a todo el mundo a chutarse" https://t.co/EsjksYWUFx @lorenagm7 en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano, el 'buen samaritano' al que le falló el corazón al interceder en un robo https://t.co/txV5OhAyZ3 @GonzaloAraluce en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Así son los dos militantes desconocidos que retan a Rivera en las primarias de C's https://t.co/LYEFEkCZYS @Sainz_Jorge en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Puigdemont llena con amigos su conferencia independentista en la Eurocámara https://t.co/0DzkFoByuv @jsanhermelando en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[La viga en el propio. La web de la Moncloa margina al catalán, euskera y gallego https://t.co/49YmRXnImq @LauraEstirado en @elperiodico]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la responsabilidad de ser ciudadano. Mucho más intenso y contundente que cualquier exabrupto https://t.co/dUxhNQZuOD]]></document>
		<document><![CDATA[Un placer moderar el debate sobre #TrumpPresidente con Javier Rupérez, @alanamoceri, @MiraMilosevich1 y… https://t.co/97rtGj8nf8]]></document>
		<document><![CDATA[Galicia suma una aldea despoblada cada semana y ya tiene 3.562 vacías. @CarlosPunzon en @lavozdegalicia https://t.co/nT7f2ZYKOg]]></document>
		<document><![CDATA[Foto del último mitin de Sánchez en Sevilla. El 28, vuelve. ¿Se atreve con todo? Con el Betis, no. En @elespanolcom… https://t.co/Gk3wOwm49Z]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy seguimos la investidura de @realDonaldTrump desde la 17. Luego, debate (conmigo como moderador) en @LASEDECOAM.… https://t.co/xUgtADeKCs]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he escrito Zinedine Zidane en una crónica del PSOE. Sánchez ignora a Patxi López y reta a Díaz ('manque' pierda) https://t.co/WEPyZVriWD]]></document>
		<document><![CDATA[El rey prometió al Ejército tras el 23F la “Ley Marcial” en el País Vasco si ETA se desbocaba https://t.co/HMlHheChtP vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[La CIA veía "improbable" que el rey Juan Carlos pudiera liderar la Transición https://t.co/LYRmX0oLya @Sainz_Jorge en @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[¿Conocía la CIA el asesinato de Carrero Blanco? Su primer cable: "un accidente por fuga de gas" https://t.co/B7oaGat1HX vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[Gran trabajo(antes que nadie) de mis colegas de la sección Política en @elespanolcom gracias a la coordinación y en… https://t.co/GAPpfL8WWt]]></document>
		<document><![CDATA[No por esperado… Simancas confirma que está con Patxi López. Ve "respetable" que Sánchez "se pasee por agrupaciones” https://t.co/uqKhv2sINZ]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando supo del asesinato de Carrero, la CIA pensó en "un accidente por fuga de gas" https://t.co/B7oaGat1HX @albertolardies y @sainz_jorge]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que reconocer que esto es hasta divertido. Nada como un buen partido... de fútbol. Pero en esta competición ya… https://t.co/6vRuukSFDv]]></document>
		<document><![CDATA[El rey prometió al Ejército tras el 23F la Ley Marcial en el País Vasco si ETA se desbocaba https://t.co/HMlHheChtP En @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@2imori mensajes diversos los que se emiten...]]></document>
	</documents>
</author>