<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pues no ganó Colombia pero yo me voy a dormir tranquilo con esto. https://t.co/IW3Y64RxD5]]></document>
		<document><![CDATA["Nos robaron" tendencia en 3, 2, 1....]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tengo listos dos trinos, uno por si ganamos y otro por si nos roban. #MissUniverse]]></document>
		<document><![CDATA[Si es por las respuestas ya nos jodieron. #MissUniverse]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando escucho las respuestas de cualquier reina. #MissUniverse https://t.co/vpBcPmlxXS]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia entre las tres finalistas de #MissUniverse]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarecolo Muy gay ese ávatar :D]]></document>
		<document><![CDATA[No me gustó la respuesta de Colombia. A ustedes?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero de nuevo final Colombia vs Filipinas. Imposible se equivoque otra vez este man. #MissUniverse https://t.co/WbkRfUHMpz]]></document>
		<document><![CDATA[Ganar el traje típico es como ganar la Copa Cafam? #MissUniverse]]></document>
		<document><![CDATA[Andrea Tovar entre las 9 finalistas de #MissUniverse https://t.co/2M7P28P6qq]]></document>
		<document><![CDATA[Ninguno de esos canastos te amarran un zapato a ti mi amor. Eres mi #MissUniverse https://t.co/ZJ4r1j5w7A]]></document>
		<document><![CDATA[Con la magia de Omar Pérez, @SantaFe  es campeón de la Superliga https://t.co/Ujz3xsIlOz]]></document>
		<document><![CDATA[Protestar es un derecho protegido por la constitución, pero debe hacerse sin violencia y con respeto https://t.co/IeXhGqIbVv @gusgomez1701]]></document>
		<document><![CDATA[10 conductas que te harán perder a la mujer que amas. https://t.co/Pc7pcHB8we]]></document>
		<document><![CDATA[7 grandes platos de Colombia más allá de la bandeja paisa, el sancocho y el ajiaco https://t.co/JpdUyoXkv2]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Costas: Quiero un @SantaFe más protagonista y que presione al rival https://t.co/RaaWm8LzY2]]></document>
		<document><![CDATA[Ya viene sábados felices... https://t.co/z2GWwUSh3F]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el domingo estará cerrada pista del aeropuerto de Leticia por incidente de aeronave de carga https://t.co/huOSxMAYcb]]></document>
		<document><![CDATA[La faena de los Petros en la Santamaría https://t.co/pqxw7M4nOA]]></document>
		<document><![CDATA[Yolocausto. La lección de un artista judío a los turistas maleducados https://t.co/jbB9kNT43D]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Parra y el reto de interpretar a Hugo Chávez https://t.co/n5uVIdkdtW]]></document>
		<document><![CDATA[@Al__Juarismi Gracias, ya corrijo y ud tiene toda la razón.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué Colombia está en casi todas las listas internacionales de los mejores destinos para 2017? https://t.co/JAJh8RxU6b]]></document>
		<document><![CDATA[@majomancera Para ese toca trabajar como dos meses seguidos, pero algún día ire.]]></document>
		<document><![CDATA[La procesión va por dentro]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanxitwo A es toca que me invite ud para celebrar su regreso. https://t.co/nQpLM7byzl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Buscando sitios para desayunar en Bogotá? ¡Se les tiene! https://t.co/M38gYQB0c1]]></document>
		<document><![CDATA[Después no digan que era que no sabían. Aquí está el ABC de las multas del nuevo código de Policía https://t.co/HcuH6nlrWU]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiMobileCo presenta su 'caballo de batalla' para ser número uno en Colombia https://t.co/22ltQEuoky]]></document>
		<document><![CDATA[Yo se que esos favs  de @aramfit a mis RTs sobre comida altamente grasosa es para hacerme sentir mal. https://t.co/uav7o2UZXK]]></document>
		<document><![CDATA[Los tuiteros apoyan a Federer, en ese orden de ideas ganará Nadal. https://t.co/69XdDaScTv]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseEsc Buenos días, sígame y vía DM.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hencontreras Veo esa rana con un nuevo grado de dificultad. Habrá que ensayar.]]></document>
		<document><![CDATA[@megavas El tejo, el verdadero deporte nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@megavas Yo soy team Nadal, pero mejor que los tuiteros a apoyen a Federer porque eso es salada segura.]]></document>
		<document><![CDATA['El paseo 4' es la película más taquillera de Colombia. Conozca el top cinco https://t.co/wo4KZ8lqhN]]></document>
		<document><![CDATA[Para la final del #AustralianOpen usted es:]]></document>
		<document><![CDATA[Coronel, o su hijo cogió el celular o no bloqueó el teclado y lo tiene en el bolsillo. https://t.co/lIOcMWuTGD]]></document>
		<document><![CDATA[La tecnología de la @armadacolombia para hacerle frente a la Antártida https://t.co/yW13hYC95g]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso viral contra los 'Millennials' que sorprende al mundo. #Recomendado https://t.co/8L3JS97PC4]]></document>
		<document><![CDATA[¿De dónde es la arepa realmente: venezolana o colombiana? https://t.co/2R0aNRrzKl]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos tienen cualquier excusa con tal de meterse un porro. https://t.co/yRvpM13TuX]]></document>
		<document><![CDATA[Dueños del mundo https://t.co/3gq417mqhX]]></document>
		<document><![CDATA[Mi experiencia con la aerolínea @Wingo fue buena y por eso quise contarla https://t.co/51imhBugnb]]></document>
		<document><![CDATA[Las novedades de Whatsapp que serán de su utilidad https://t.co/KrqFtSPSQd]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el animalista Petro patrocinaba las peleas de gallos. https://t.co/UVJWKVgQDt]]></document>
		<document><![CDATA[Torero @luisbolivard, quien participó en la reapertura de la plaza Santamaría es amenazado en redes sociales… https://t.co/mV0qFPGeh4]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días a todos; bueno no, a los sobreactuados que andan diciendo "si mijistid" NO, a esos NO. https://t.co/GSy9qbkYNf]]></document>
		<document><![CDATA[La experiencia @Wingo https://t.co/51imhBugnb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántas veces hemos perdido 1 - 0 con Brasil? ¡bendito marcador! #Brasilombia https://t.co/ghLvn3m753]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden que es un partido AMISTOSO, no vayan a empezar a maldecir y mucho menos a sacar lo de "era gol de Yepes" #Brasilombia]]></document>
		<document><![CDATA[La unica remontada es para los hinchas del Real Mandril que a esta hora lloran una sorpresiva eliminación. #HalaCelta]]></document>
		<document><![CDATA[Asaltó un banco, esperó sentado a que lo detuvieran y confesó: "Prefiero estar detenido a vivir con mi esposa" https://t.co/sPhggPHkcR]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las obras que el @idubogota entregará este año https://t.co/DUkV9zLy5w]]></document>
		<document><![CDATA[Canales de Fox salen de la parrilla de @DIRECTV https://t.co/mCqwoEA3Lf]]></document>
		<document><![CDATA[@Nick4Sports Es buena pero está sobrevalorada. Muchas nominaciones en mi opinión.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nick4Sports Me encantó Hacksaw Rigde y el tema del objetor de conciencia en el ejército. Muy bien ahí Mel Gibson.]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo la tarea para #Oscars2017 :
La La Land       ✅
Arrival               ✅
Hacksaw Ridge ✅
Moonlight          ✅ https://t.co/c06nI0EiEC]]></document>
		<document><![CDATA[Un profesor bogotano, reconocido entre los 50 mejores del mundo  https://t.co/kg4icSHNM4]]></document>
		<document><![CDATA[Aumentan pena de 18 a 24 años de cárcel para Samuel Moreno https://t.co/AsZFDSEGWM]]></document>
		<document><![CDATA[La ruta bogotana de la changua https://t.co/Y4xYgA8qmP]]></document>
		<document><![CDATA[Terremoto del Eje Cafetero: 18 años de una de las peores tragedias del país https://t.co/ziaMpI2SYK @CatalinaGomezS]]></document>
		<document><![CDATA[Crónica de la lucha libre en Colombia https://t.co/InWaWj0fZH]]></document>
		<document><![CDATA[Goooool de Colombia!]]></document>
		<document><![CDATA[Por falla de @ElectricaribeSA, samarios se quejan de no poder tener relaciones sexuales (y no es @actualidadpanam) https://t.co/BVD8EiivNF]]></document>
		<document><![CDATA[De botadero de basura a parque agroecológico en el barrio Sierra Morena, al sur de Bogotá https://t.co/gkZ3r9AbSD]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá es uno de los destinos recomendados en el 2017 por 'Forbes' https://t.co/qJmNZHDEsF]]></document>
		<document><![CDATA[A una sirena - Carlos Malo https://t.co/VtsqqRLSQW]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo de padre, que dura ella. Lo felicito! https://t.co/t0VUb68SbP]]></document>
		<document><![CDATA[Pero hay algunos que creen que este man es la última Coca Cola del desierto... https://t.co/bv7uyXQgyo]]></document>
		<document><![CDATA[En whatsapp anda circulando esta información que es falsa; el pico y placa en Bogotá sigue tal cual, no hay cambios. https://t.co/QiRzVcUskA]]></document>
		<document><![CDATA[Tras la noticia de que no hay socio estratégico para @Avianca su acción en la bolsa se desploma 12 puntos. https://t.co/blYLCBwNhS]]></document>
		<document><![CDATA[La historia detrás del incidente que acabó con la vida de Loalwa Braz Vieira de Kaoma, célebre por la lambada https://t.co/VsOfsjoQrM]]></document>
		<document><![CDATA[@OmarGamboa JAJAJAJAJAJAJA, contrólate amiwis, que de pronto el CM de la DIAN es algún conocido.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los nominados a los premios #Oscar2017: La La Land lleva la batuta https://t.co/8CgpcbGqUb]]></document>
		<document><![CDATA[Y disque el intenso soy yo :D https://t.co/QdJQLUtf6P]]></document>
		<document><![CDATA[Que La La Land ni que nada, esta es mucho mejor película y debería ganar este año. #Oscars2017 #OscarNoms https://t.co/1R2LtIzcve]]></document>
		<document><![CDATA[En pocos minutos los nominados a los #Oscars2017. Véanlo en vivo por https://t.co/1cjjmg7vWL]]></document>
		<document><![CDATA[Sáquele pieza :D https://t.co/TeklivSGjb]]></document>
		<document><![CDATA[Perdomo: Campeón de Superliga Aguila 2017 podría jugar contra Real Madrid https://t.co/ph6NHJlGvP]]></document>
		<document><![CDATA[Lo apuñalaron por robarle una salchipapa https://t.co/GfYL8He8ez]]></document>
		<document><![CDATA[Tras confundirlo con conductor de Uber, taxistas agreden a concejal de Turbaco https://t.co/2qHSvGVlCB]]></document>
		<document><![CDATA[Y en nuestra acostumbrada sección de quejas de usuarios en contra de @Avianca ... https://t.co/91NnkSJiSL]]></document>
		<document><![CDATA[Partieron el 16 de diciembre de Cartagena; hoy el buque ARC 20 de Julio de la @armadacolombia ya está en la Antárti… https://t.co/Yvu4eTWwlj]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha de una estudiante de la Javeriana contra el abuso sexual en su universidad https://t.co/xR7t337rFP vía @tamarindocruz]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrianabadu De acuerdo, es mejor hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ing_AndresJ Debería, yo tengo instrucciones precisas de unos trinos que hay que poner y hasta un post en el blog. Después, las cierran!]]></document>
		<document><![CDATA[El Carolino Sanín de ETB https://t.co/drCZjYsms6]]></document>
		<document><![CDATA[ÍDOLO! con derechos de petición y que tales... https://t.co/b549kMGfuR]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes también le han dado las claves de sus redes sociales a algún familiar cercano por si estiran la pata sin previo aviso?]]></document>
		<document><![CDATA[Y después que el intenso es uno :( snif https://t.co/eUUij5LirP]]></document>
		<document><![CDATA[Clarita y Robledo se declaran guerra por candidatura presidencial (@JERobledo retará a puños de nuevo a una mujer?) https://t.co/wYbWn0eaXn]]></document>
		<document><![CDATA[@Andresroan Que falta de respeto con Fredy Mercury]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarecolo Usted anda muy violento señor, no me quiero imaginar cuando pierda Federer, ojalá a manos de Nadal.]]></document>
		<document><![CDATA[Buque Escuela Gloria: los sueños si se cumplen https://t.co/i3cUxnDOIW]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas cositas del nuevo código de policía para tener en cuenta. https://t.co/ulL48tnoSH]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejitaO Gracias! así  será.]]></document>
		<document><![CDATA['Los colados fomentan el mal servicio de @TransMilenio' https://t.co/TgXZHlg0bm]]></document>
		<document><![CDATA[El “INRI” de haber sido taxista en Colombia https://t.co/17OVJ1Wa5z]]></document>
	</documents>
</author>