<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y no creo que esté solo. https://t.co/VKMJyVRzn7]]></document>
		<document><![CDATA[@elsyvasquez8 "La de adentro".]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadanas desde las 16:30 del 24 de agosto 1954. ¿Qué tal? ¡Descarados! https://t.co/nP20TXxGZI]]></document>
		<document><![CDATA[Carrillo va a echar a eficientes funcionarios de @PGN_COL, lo que desarticulará peliagudas investigaciones de décad… https://t.co/MnYLsPlZAP]]></document>
		<document><![CDATA[Los pobrecitos de Uber (varios de ellos periodistas) no tienen con qué pagar el "cupo" de +$100 millones que sí pag… https://t.co/H7VWfjQu8k]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque pareciera que aun no se completa siquiera el día D + 5, el cronograma de dejación de armas se mantiene. Vamo… https://t.co/mAREYCUfcc]]></document>
		<document><![CDATA[No espero nada (bueno) de Vargas Lleras: vean nada más lo primario de su campaña. Apela al puro cerebro reptil. https://t.co/5dlWX8wFb8]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora,que @FiscaliaCol se ocupe de la corrupción de Odín &amp;Co. "@DeCurreaLugo: Mi análisis post-liberación de Odin https://t.co/JbnUzC6Sms… "]]></document>
		<document><![CDATA[.@periodistagodoy Temen decir lo que más hay que decir: #MexicoSomosTodos @ednalcantara @diana_cariboni @letichelius @Adriana_WOLA]]></document>
		<document><![CDATA["Aricuándori, vengo caminando y estoy viva". 35 años del Teatro Itinerante del Sol #BeatrizCamargo #VillaDeLeyva https://t.co/0yVHluO7pf]]></document>
		<document><![CDATA[Creo lo mismo: "@ContraGodarria: Yo creo que cuando busque "caradura" en el diccionario me sale esta imagen https://t.co/G7Xne2bVgQ"]]></document>
		<document><![CDATA[En estos 10 años, Ecuador multiplicó por 4 la inversión educativa y redujo 50% la pobreza extrema: Correa en España https://t.co/So26N0TRJj]]></document>
		<document><![CDATA[Como quien dice, ya casi completamos el día D + 5 (cuando las FARC llegan a las zonas veredales y a los campamentos)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya hicieron una caricatura de esta señora con un collar de espaguetis? https://t.co/d1jo9UdebW]]></document>
		<document><![CDATA[Comienzan a salir las verdades sobre (el cubrimiento periodístico en) la guerra siria: unilateral y delegado a acti… https://t.co/jealrwidb6]]></document>
		<document><![CDATA[Por acá, al sur del río Bravo, #TodosSomosMéxico https://t.co/bv3jn22fEZ @TheIntercept]]></document>
		<document><![CDATA[Ese porcentaje me parece justo. Las mujeres que cuidan a los hijos de las demás son las que posibilitan que esas ot… https://t.co/KyjCaw12WM]]></document>
		<document><![CDATA[Por ahí va la cosa. https://t.co/XWOeQDMnb6]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook es dueño de Twitter, no? https://t.co/O4QzFQH9kW]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos nombres de los responsables de la muerte por hambre de niños wayúu https://t.co/LzL4lZ0FMO]]></document>
		<document><![CDATA[Crearon un metal que hace posible la levitación magnética de trenes de alta velocidad y aumenta la eficiencia de lo… https://t.co/vshIZOm3Bk]]></document>
		<document><![CDATA[El muro que Israel levantó en contra de Palestina también debe caer #NoMásMuros https://t.co/P8lXbLtbTl]]></document>
		<document><![CDATA[Claveles rojos para celebrar la vida del poeta Armando Orozco https://t.co/tLqXfH6qh3]]></document>
		<document><![CDATA[#Génesis20Años 48 horas llevan "Gaitanistas" en Bijao (Cacarica, Chocó) sin respuesta @mindefensa: @Justiciaypazcol https://t.co/2xzPGeFeQF]]></document>
		<document><![CDATA[Da risa nerviosa oír a los colegas de los medios burgueses echando vainas contra el imperialismo yanqui #SeLesDijo #SeLesAdvirtió]]></document>
		<document><![CDATA[Que la oligarquía colombiana siga dividida es una buena noticia para la paz. Está visto que solo se unen para la guerra. #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Trump firmó la medida rodeado de otros siete hombres. La palabra "aborto" no se puede siquiera mencionar https://t.co/Bn1wAmbc08]]></document>
		<document><![CDATA[Delegación UE recorrió #LasPavas y observó avance palmero en la hacienda que fue de Pablo Escobar. Vía @NCprensa https://t.co/anUkSSkGiC]]></document>
		<document><![CDATA[En #Colombia2017, 16 de cada 100 niñas y niños no van a la escuela: Rosario Córdoba, Consejo Privado de Competitividad]]></document>
		<document><![CDATA[.@MarcelaCorred16 @DeCurreaLugo @ismene2 @MinSaludCol @agaviriau Mucho recuerdo las movilizaciones de médicos en los años 70. Hoy, callados]]></document>
		<document><![CDATA[@Oscar55Rodrig No, lo matan antes ellos mismos; en eso de matar presidentes tienen experiencia. O le hacen impeachment.]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendado: el #DebateHora20 a esta hora. Por qué Trump hundió el TTP, que era contra China, el nuevo enemigo de EEUU según él.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha viajado poco por Colombia, Juan Carlos. https://t.co/u0JpYHeMfn]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que les tocó incluir a muchas 'integrantas', porque ah poquitas que han sido siempre https://t.co/MlDFpnk0bN]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos colombianos ¿por qué se dejan mangonear así? ¿No que son profesionales? ¿No hicieron el Juramento Hipoc… https://t.co/WptRaXGt5j]]></document>
		<document><![CDATA["no descansaremos hasta ver a Colombia libre de defensores DH que tanto perturban” https://t.co/6eLdFVU0xr]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí, una manzana boyacense, por favor. https://t.co/kNClcG2TdI]]></document>
		<document><![CDATA[En 2016 hubo 800 millones de consultas al diccionario online de la RAE y, de todas ellas, 32 millones fueron hechas… https://t.co/QghlwQx9Iy]]></document>
		<document><![CDATA[El Plan Paz Colombia es gringo y Trump puede hace lo que le dé la gana con él. Pero el acuerdo con las FARC no rima… https://t.co/hinYgWGalz]]></document>
		<document><![CDATA[¿Este es otro del 'No'? https://t.co/Wq2H77aG0y]]></document>
		<document><![CDATA[Informo a mi amigo @AlfredoMolanoB que a partir de 2017 estoy del lado del toro. Le regalaré "El toro fiel", de Hem… https://t.co/09uNio6DLM]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia conocemos muy bien qué viene, porque con Uribe ya lo vivimos. https://t.co/oP5r2mf2LZ]]></document>
		<document><![CDATA[La protesta más grande en la historia de EEUU fue la del sábado contra Trump. https://t.co/Fs7aPT3LvZ]]></document>
		<document><![CDATA[Más `tiras` que gente https://t.co/CqjfDJQh5Y]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU ya no tiene el poderío suficiente para ser al mismo tiempo el policía del mundo y garantizar un alto nivel de… https://t.co/OZl0DEgfW7]]></document>
		<document><![CDATA[El vendepatrias que se puso al servicio de una empresa italiana cuando era ministro del Interior y de Justicia de U… https://t.co/WoGvHlaiPU]]></document>
		<document><![CDATA[En el pasillo de la muerte https://t.co/ymwj4Dlh25]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces, el abuso policial titubea y hasta se echa para atrás cuando las personas conocen sus derechos. https://t.co/MLsIpg1RES]]></document>
		<document><![CDATA[@periodistagodoy En Colombia tuvimos a AUV, un tipo muy parecido. @maurimm @LaVillegas1 @diana_cariboni @hmarquez26 @josefinasalomon @Aldabi]]></document>
		<document><![CDATA[@pvillegas Sucede que estos bárbaros creen que usted es Patricia Villegas, de Telesur. @gargolo @salazarsergio32]]></document>
		<document><![CDATA["Lo de las FARC" también sirvió de pantalla para la desmovilización paraca, que según muchos no fue más que una rei… https://t.co/WEUdF5lYD8]]></document>
		<document><![CDATA[Acnur anotó en 2004 que, en ocasiones,los campesinos cultivaron más coca para pagar créditos de los programas de sustitución: @rioconpiedras]]></document>
		<document><![CDATA["El maletín de Odebrecht" ( lleno de dólares) era no rumor, sino certeza en el empresariado desde hace rato https://t.co/oGuZK1qJr3]]></document>
		<document><![CDATA[El Centro Democrático es Alternativo de Colombia Democrática, el partido de los primos Uribe que se acabó motivo cá… https://t.co/ggLxz5HtCa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y en función de qué estaba el precandidato Uribito en esa misma reunión? https://t.co/YTDDV3Kblz]]></document>
		<document><![CDATA[.@RestrepoJCamilo y @carlosvelandiaj en #PreguntaYamid https://t.co/LZ63dPg2Qz @ELN_Paz]]></document>
		<document><![CDATA[El 2 febrero, el ELN libera a Odín Sánchez y, al tiempo, el gobierno indulta a 2 guerrilleros del ELN presos]]></document>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO 4 intentos de releer tu artículo de 2015, y se interrumpe el link de @Las2Orillas. Gracias por ayudar a que se haga justicia]]></document>
		<document><![CDATA[@MAUROPAISA Es el modelito que @JuanManSantos no quiso negociar en La Habana.]]></document>
		<document><![CDATA[Ajá. "@CaracolRadio: Judicatura absuelve a Francisco Uribe Noguera en proceso por baldíos de Riopaila https://t.co/BaT0iCnEca"]]></document>
		<document><![CDATA[En 2010, 388 ricos tenían la misma riqueza que 3.600 millones de personas juntas; en 2015 eran 62. Hoy son ocho. https://t.co/CJHuERi7qc]]></document>
		<document><![CDATA[#Paramilitarismo #Odebrecht https://t.co/XYnueIuIml]]></document>
		<document><![CDATA[El eslabón perdido, el 'propio' https://t.co/P8wpZtCuIO]]></document>
		<document><![CDATA[Colombianismos del siglo XXI,  23 años y un mes y medio después de la muerte de Pablo Escobar https://t.co/XrSsNZFVJc]]></document>
		<document><![CDATA[@RIVARME @manuel_rodb @wilcheschaux Cóoomo?]]></document>
		<document><![CDATA[Pastrana debe explicar por qué, al firmar el Estatuto de Roma en ago 2002, invocó artículo que da 7 años más para c… https://t.co/yjWCDfGccc]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidFlorezMP Hola David, Huber Ballesteros ya está libre y fuera de la cárcel?]]></document>
		<document><![CDATA[El ELN no va a liberar a Odín Sánchez. Saquen sus conclusiones. https://t.co/UV7MyqxeD6]]></document>
		<document><![CDATA[Pasó a 200 mil km, una bicoca en términos del cosmos https://t.co/Jn6bCBmpFU https://t.co/MwhNJOae0l]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando los poderosos usan su posición para oprimir a otros, todos perdemos" https://t.co/Fw7bRVnv2T]]></document>
		<document><![CDATA["Necesitamos que la prensa con principios haga que los poderosos respondan" https://t.co/uAWjj6PlKO]]></document>
		<document><![CDATA[Con "Danza macabra", @VLADDO la saca del estadio https://t.co/6QUL4KC544]]></document>
		<document><![CDATA[El Mecanismo de Monitoreo y Verificación (MM&amp;V) dejó de funcionar en Conejo, Guajira https://t.co/FwRUYkQHBK]]></document>
		<document><![CDATA[Duda sobre Duda: ¿Odebrecht pagó una parte de los honorarios del asesor de campaña de Zuluaga? https://t.co/GVZManM0NY @DCoronell]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hasta cuándo estos farsantes de la mafia como respetable fuente periodística? ¿No que los colegas admiran tanto a… https://t.co/5ZFWM1btLT]]></document>
		<document><![CDATA[Solo que para la revocatoria de Peñalosa no tendrán de aliada a la Procuraduría https://t.co/pTSGaUNyUQ]]></document>
		<document><![CDATA[El fascismo toma frases de aquí y de allá. El (y la) que no estudia y no reflexiona, cae en sus redes https://t.co/Rtxi5620qb]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrejón DICE que exportó tal cantidad. Nadie controla si es cierto. La propia empresa es la que pesa y reporta cuá… https://t.co/UcUcXSya3S]]></document>
		<document><![CDATA[El primer registro en la historia del DIH es en China, hace 5 mil años: los adversarios pactaron que CON LOS ACUEDU… https://t.co/PYabXsAhzT]]></document>
		<document><![CDATA[Golazo, más exactamente 4-0 perdiendo la reconciliación. Cada ONU destituido por aceptar bailar fue un gol. https://t.co/2E3wMjPnKq]]></document>
		<document><![CDATA[4-0 perdiendo la reconciliación. https://t.co/8mZ8DnrrZh]]></document>
		<document><![CDATA[#BailedelaPaz El Movimiento Caribe de Artistas por la Paz convoca a bailar en calles y plazas el 13 de enero… https://t.co/EXDEsmRJj2]]></document>
		<document><![CDATA[Acuérdense de esto. Todo lo demás es secundario. https://t.co/n9sOXUIdZc]]></document>
		<document><![CDATA[@Coljuristas Qué bueno. Saludos. @JavierGiraldoM @elturbion @PlataformaDesc @riveraguillermo]]></document>
		<document><![CDATA[Los nuevos accionistas de Eco Oro Minerals: conflicto de intereses - Blogs El Tiempo https://t.co/7ilYeYd1Tv vía @eltiempoblogs]]></document>
		<document><![CDATA[#BailedelaPaz El Movimiento Caribe de Artistas por la Paz convoca a bailar en calles y plazas el 13 de enero por la paz. Organice su rumba!]]></document>
		<document><![CDATA[Y hablando de la guerra del 14: https://t.co/Ljd3QVKSoc]]></document>
		<document><![CDATA[Haga el ensayo, presidente @JuanManSantos https://t.co/kY3cpLm3jO]]></document>
		<document><![CDATA[Más importante el baile de la ONU https://t.co/LGzI6JlLQb]]></document>
		<document><![CDATA[Es el fascismo y siempre quiere guerra https://t.co/G3zUMKuvCJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras unos bailan, otros afilan sus armas. He aquí la industria militar colombiana. https://t.co/sPPJeiQWCr]]></document>
		<document><![CDATA[Los soldados de la patria también tienen su tumbao https://t.co/hasV0kTJry]]></document>
		<document><![CDATA[@chocolatedepaz Arley Tuberquia muestra el lugar y la forma del secado del cacao, qué es la Comunidad de Paz, los riesgos, la Gepa]]></document>
		<document><![CDATA["Sres altos mandos militares, detenidos o libres, la verdad atraviesa más allá de las trampas que se puedan hacer..."https://t.co/JH4W1QQizk]]></document>
		<document><![CDATA[Comunidades subrayan que Santos excluyó del acuerdo de paz la responsabilidad de mando: "una afrenta, una expresión… https://t.co/loj37o9ib7]]></document>
		<document><![CDATA[@chocolatedepaz ¡Publicidad inmejorable! Tageszeitung es un diario de centroizquierda que circula en toda Alemania, muy buen periódico]]></document>
		<document><![CDATA[@chocolatedepaz Es descripción del procesamiento colectivo del cacao en la Comunidad, y la situación en la zona. No menciona película alguna]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué, en el teatro de operaciones de Oriente Próximo, Washington no puede estar –a la vez– a favor de Moscú y co… https://t.co/FIP4nepIaa]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo desplome en 2 años. https://t.co/diG2slOKWo]]></document>
		<document><![CDATA[Ante las dificultades prácticas para parar la máquina del capitalismo, originales salidas técnicas para el cambio c… https://t.co/let2WaJKxs]]></document>
	</documents>
</author>