<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Meli Garat tan linda y talentosa pero ustedes le preguntan por Pato]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy teniendo más vida social y ni siquiera estoy en wpp. Me encanta porque últimamente todo en las redes me cae para el orto]]></document>
		<document><![CDATA[Bianca nos dijo para ir a la plaza, es el fin del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo enamorada del actor de let me love you]]></document>
		<document><![CDATA[Despacito, quiero recorrer tu cuerpo despacito]]></document>
		<document><![CDATA[Me regalaron un piercing tan lindo que estoy enamorada]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy enamorada de la voz de Maxi]]></document>
		<document><![CDATA[vos me haces tanta falta]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo más, no aguanto, no soporto la música de mi hermana]]></document>
		<document><![CDATA[no sé si es por la que creo pero JAJAJA https://t.co/q52E7whNWH]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de ir al cine igual]]></document>
		<document><![CDATA[Se estrena fifty shades darker y la quiero ver]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría tener todos los vinilos de las bandas que me gustan]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó febrero y mencionaron la palabra "colegio" en casa. Gracias por recordarme que tengo que ver a esos imbéciles nuevamente]]></document>
		<document><![CDATA[Odio dormir temprano y despertarme a esta hora]]></document>
		<document><![CDATA[Yo sé que la gente en pedo dice verdades pero yo además de hacer eso te mando a la mierda, no puedo luchar contra mi naturaleza de ser forra]]></document>
		<document><![CDATA[@_Fermerino creo que ahí soy mejor persona ah]]></document>
		<document><![CDATA["No hay un cielo con estrellas pero si hay muchas nubes IIIIII que bueno" AJAJAJAJAJAJ]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estoy en pedo tengo voz de concheta, una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Amo mirar cry baby, es de esas películas que pasaría mirando todo el día sin final]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras vos te reías moríaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Una pantera no sabe perdonar]]></document>
		<document><![CDATA[Y en mi memoria moría, moría, moría]]></document>
		<document><![CDATA[Perdí la cabeza todo por vos]]></document>
		<document><![CDATA[Y estuve loco por vos]]></document>
		<document><![CDATA[Amar y destruir]]></document>
		<document><![CDATA[Y persegui tus pasos hasta que no dio para más. Sé que perderte fue ganar, dame la llave de mi libertad]]></document>
		<document><![CDATA[Dormiría abrazada a alguien escuchando caramelos de miel, mira lo que escribo]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo la costumbre extraña de tocarme las costillas, inhumana de mierdq]]></document>
		<document><![CDATA[Miren a las chicas toman agua del jardín, pintaron una pared, cantaron a la pared]]></document>
		<document><![CDATA[Van y van por los caminos de la soledad, van y van, y no les gusta no mirar atrás]]></document>
		<document><![CDATA[Miren a las chicas revolcadas por ahí, no saben lo que esta bien, no saben lo que esta mal]]></document>
		<document><![CDATA[Miren a los chicos revolcados por ahí, no tienen a donde ir, no saben a donde ir]]></document>
		<document><![CDATA[Estar así sintiéndolo es no llegar a ver el sol]]></document>
		<document><![CDATA[Todo era amor y ya no era, dejamos todo un mundo en el cajón]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras con la música estoy solo cuando caminas por la estación]]></document>
		<document><![CDATA[Me encontraste dormido en la bañera, cantar así es un adios]]></document>
		<document><![CDATA[Mirábamos la luna entre los dos]]></document>
		<document><![CDATA[Tira fecha en Capital wacho, necesitamos fecha @AIRBAGoficial]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien escucho mis súplicas https://t.co/ohdeModHXI]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tengo mucho sueño y dolor de panza así que ni twittear algo de mierda puedo]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que salgan las entradas porque ya quiero tener la mía]]></document>
		<document><![CDATA[Me regalaron un labial, okey]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de despertar después de soñar tantas cosas raras]]></document>
		<document><![CDATA[Te lleno de flores y te chapo porque sos alto wacho]]></document>
		<document><![CDATA[Me estaba durmiendo y me despertaron, no sé respeta al prójimo ah]]></document>
		<document><![CDATA[@JuarezEmiliano vienen de boludelandia]]></document>
		<document><![CDATA[@JuarezEmiliano menos mal que era para todos]]></document>
		<document><![CDATA[@JuarezEmiliano no supero mi enojo con Gonzalo por haberse bajado el solo la jarra de fernet]]></document>
		<document><![CDATA[@JuarezEmiliano yo tenía sangre en la mano, habré matado a alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuarezEmiliano en este instante estoy muy bien y no borracha, no sé vos]]></document>
		<document><![CDATA[@JuarezEmiliano no, es la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[La ceja de Charlie Puth me encanta]]></document>
		<document><![CDATA[@_bnmjx HAY FECHA DE SERA PANICO]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ducharme y seguir durmiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es el amanecer de los muertos]]></document>
		<document><![CDATA[@JoanaZaratejba No. Al parecer me lastime o tengo sangre de alguien encima]]></document>
		<document><![CDATA[Entre el vídeo de Emi y Marcos, el audio de la media teta, el audio de Bianca y los audios hacía Nacho, no sé escoger que fue lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA["Ay Marcos lavate el ombligo de vez en cuando"]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que amaneció y me di cuenta que estoy toda ensangrentada]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo a quien molestar, que bajón]]></document>
		<document><![CDATA["Ooooh flashee cualquiera" este Emi]]></document>
		<document><![CDATA[Mandé un audio a Bad queens en pedo y dije "Bianca lo que te estás perdiendo pelotuda" JAAJJAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[Jodeme con todo pero nunca con que vamos a tomar un fernet juntos PORQUE TE TERMINASTE LA JARRA SOLO]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se nota que nos guiamos por los fav de Guido]]></document>
		<document><![CDATA[Vivamos el momento, el sol esta saliendo, sagrado este momento y nada más]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos organizando para un luna si es que lo hay. Nos deben una fecha, no nos olvidamos @AIRBAGoficial @GuidoAIRBAG @GastonSardelli]]></document>
		<document><![CDATA[Si sólo eso fue achuuuu un amor de verano, si sólo eso fue un amor en vano]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero escuchar la palabra fumar otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos están re en pedo jajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Recién son las 4 fuaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Nos robamos un dr lemon con fer y estan preguntando jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[El amor de mi vida me dio mg en una foto de ig
 Estoy en el piso]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermana seguro me va llevar a México después de todo lo que estoy haciendo]]></document>
		<document><![CDATA[+anabela me encanta la cara de ojete que tenes, esa cara de odio a todos instalada.
-gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy comprando bebidas con 3 chicas menores que yo y estoy tratando de ser un adulto responsable y no lanzarme para comprar todos los dr]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no comí y me estoy mareando, encima el calor de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[CASI muero electrocutada en la ducha. Casi 😒]]></document>
		<document><![CDATA[Me desperté porque al parecer casi me explotan los riñones literal, siempre algo interrumpe mi siesta]]></document>
		<document><![CDATA[Y una canción llegó a salvarme, otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[Que enfermo de mierda JAJAJA https://t.co/g9CLawxK0G]]></document>
		<document><![CDATA[Irme a dormir o seguir viendo the vampires diaries? Difícil decisión]]></document>
		<document><![CDATA[Y me sé todos sus temas, literal]]></document>
		<document><![CDATA[Una confesión es que soy fan fan pero fan de Enrique Iglesias]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve que bloquear a alguien que ni siquiera sigo porque no parar de rt sus pelotudeces]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que leer pacto de sangre]]></document>
		<document><![CDATA[para cuando una fecha? @AIRBAGoficial https://t.co/JPhV5gFaOb]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja, las respuestas del cc]]></document>
		<document><![CDATA[Indios - Ya pasó (lyric video) #YaPasoLyric https://t.co/uhzog7voy7 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[lo largo que tengo el pelo jebus]]></document>
		<document><![CDATA[Escuché el audio de Fer cantando "el no se merece tu amoooououououor" jajajajaja me descompuse]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se sientan mal recuerden que es el cumpleaños de mi hermana, me la crucé mil veces y no la salude]]></document>
		<document><![CDATA[Me dormí super tarde y me levante temprano, soy un zombie]]></document>
		<document><![CDATA[@biebergrxupie suerte]]></document>
		<document><![CDATA[+Vas a mirar todo el día series?
-La verdad es que tengo un problema
+cual? Que paso?!
-estoy enamorada
+de?
-Damon Salvatore
-idiota]]></document>
		<document><![CDATA[Hace frío 💕💕💕🙌]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que fue un sueño porque cuando me dijo te amo ya le hubiera partido lo primero que encontraba por la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[Me bañé y ahora estoy acrisolado, puedo recordar]]></document>
		<document><![CDATA[Desperté, ya no estoy alcoholizado, no quiero pensar]]></document>
		<document><![CDATA[Y sin embargo te busco tanto y sin embargo me buscas. Estallaremos si es necesario, nos hallaremos en el mar]]></document>
	</documents>
</author>