<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El bautismo del Espíritu Santo precisa de: Arrepentimiento, Fe, perseverancia, obediencia y el abandono de toda forma de impureza.
#LESADV]]></document>
		<document><![CDATA[Ser llenos del Espíritu Santo Implica someternos humildemente a ÉL, permitiendole gobernar cada aspecto y cada área de nuestra vida. #LESADV]]></document>
		<document><![CDATA[El bautismo del Espíritu debe ser una experiencia continua en nuestra vida. Cada día debemos ser llenos del Espíritu Santo.
#LESADV]]></document>
		<document><![CDATA[Los ángeles son Seres Celestiales dispuestos y deseosos de brindarnos protección. En la Patria Celestial los conoce… https://t.co/HSKZm7o9Iw]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 91:15 Toma nota de ésto..
Antes de librarnos de la ANGUSTIA Dios promete ESTAR CON NOSOTROS,  
No hay nada q… https://t.co/lyF5OmCk4E]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 91[1
Hermosa promesa para todo aquel que decide vivir "al abrigo del Altísimo". #rpsp https://t.co/L0mc0tIoZ0]]></document>
		<document><![CDATA[Recibir el Espíritu Santo y ser bautizado van de la mano. Ambos señalan nuestro nuevo nacimiento y el inicio de una nueva vida.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Mantengamos cada día, una línea de crecimiento en sabiduría.
Hoy mejor que ayer,
Peor que mañana.
#rpsp Salmos 90 https://t.co/7aqKa8A3kD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sentido tiene vivir?
Vale la pena vivir?
Lee y medíta el Salmo 90
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["Sea la luz de Jehová nuestro Dios sobre nosotros,
Y la obra de nuestras manos confirma sobre nosotros;
Sí, confirma.." Salmos 90:17
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["Enséñanos de tal modo a contar nuestros días,
Que traigamos al corazón sabiduría".
Salmos 90:12 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["Antes que naciesen los montes
Y formases la tierra y el mundo,
Desde el siglo y hasta el siglo, tú eres Dios." Salmos 90:2 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Si tus principios si ellos se sostienen en la palabra de Dios, Se firme con ellos" aunque se desplomen los cielos".… https://t.co/AkOPxlAXMP]]></document>
		<document><![CDATA[Una promesa a Dios es Solemne y Sagrada. Dios tiene reservada muchas bendiciones para cada uno de nosotros.
#rpsp https://t.co/DTDELLPpRN]]></document>
		<document><![CDATA[Todos compareceremos tarde o temprano ante el tribunal de Cristo.
Estamos hoy a tiempo de arreglar nuestras vidas.… https://t.co/BJTI3M2rDQ]]></document>
		<document><![CDATA[Reconozcamos cada día que NO HAY NADA NI NADIE como Jehová
ÉL es TODO, 
nosotros no somos nada
SU GRACIA NOS SOSTIE… https://t.co/4xkLSIXE1p]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonardMamani Dessmond T. Doss un testimonio real, una inspiración. https://t.co/NbjYh4Lmn5]]></document>
		<document><![CDATA[Solo las mentes que han sido transformadas por el Espíritu Santo pueden discernir a profundidad las palabras y mensaje de Jesucristo. #DMA]]></document>
		<document><![CDATA["El pecado ha nublado la visión del ser humano, y por sí mismo no puede comprender la naturaleza sin colocarla por encima de Dios". #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[El fundamento de toda ciencia verdadera se halla en la Biblia.
La Biblia es la mina donde se hallan las riquezas inagotables de Cristo. #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[El Salmo 87 es un poema dedicado a Sión, la ciudad de Dios, ciudad deseable para todo aquel que ama al Señor.
#rpsp https://t.co/a3g1LRa193]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo es llamado “Espíritu de verdad” porque su labor es exaltar a Jesús y guiarnos a una relación viva… https://t.co/9KHKC706qE]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo es el “Espíritu de verdad” (Juan 14:17) enviado a nosotros, lo cual demuestra su carácter personal y su divinidad.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 86 nos muestra los atributos y características de Dios, su actuar y el cómo debemos proceder frente a EL. 
Reavive
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 86 nos muestra los atributos y características de Dios, su actuar y el cómo debemos proceder frente a EL. 
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Ante Dios debemos: Confiar, clamar, orar, invocar, rogar, llamar, alabarlo, glorificarlo, humillarnos, pedir su sabiduría..
Salmos 86 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es; Misericordioso, Bueno, Perdonador, Único, Grande, Hacedor de maravillas, Clemente, Lento para la ira, Consolador.
Salmos 86 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Dios está presto a: Oírnos, mirarnos, respondernos, consolarnos, enseñarnos, perdonarnos, empoderarnos y salvarnos...
Salmos 86  #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo:...nos habla lo que oye del Padre, anuncia el porvenir, glorifica a Jesús...
NO hay duda de su naturaleza personal.#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo: Mora con nosotros, nos enseña, nos recuerda lo que sabemos, da testimonio de Jesús,, nos convence,  nos guía...
"LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Salmo 85:9
"Ciertamente cercana está su salvación a los que le temen, Para que habite la  gloria en nuestra tierra.… https://t.co/m5gI1oSMJp]]></document>
		<document><![CDATA[6.“El Espíritu Santo tiene Personalidad, de lo contrario no podría dar testimonio a nuestros espíritus de que somos hijos de Dios. #LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Toda "lealtad" basada en el temor, conveniencia o devolución de favores, es una presunción de lealtad con ribetes de sumisión y mediática.]]></document>
		<document><![CDATA["El Espíritu Santo es un Ser con conciencia propia, conocimiento propio, voluntad propia, determinación propia, capaz de amar..."
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que distingue a todo ser personal es:
Conocimiento, sentimiento y voluntad. 
Esos 3 elementos lo hallamos en el Espíritu Santo.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Efe. 4:30; Hechos. 5:3, 9; 1 Cor. 12:11; Rom. 15:30 entre otros pasajes, dan cuenta de la naturaleza Personal del Espíritu Santo.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y Qué de aquellos que jamás conocieron las SSEE?
"Seremos juzgados de acuerdo con la luz que hemos recibido." 
HA cap. 23, pp. 175. #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una estrecha relación entre el estudio diligente de las Escrituras y el deseo ferviente de hacer lo recto. #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que abrimos la Biblia con oración y contrición, los ángeles celestiales se unen a nosotros. #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Sal. 84:10 "..Escogería antes estar a la puerta de la casa de mi Dios
que habitar DONDE RESIDE LA MALDAD".
Profunda advertencia. #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz quien vive para agradar y Dios y vive bajo su Temor.
Infeliz quien vive pensando en  agradar al hombre y no t… https://t.co/iIsAMFHAcO]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 84: 11-12
Vivir en armonía con Dios y en integridad debe ser nuestro mayor anhelo, ÉL lo es TODO, sin ÉL tod… https://t.co/WjdSaVCldu]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 83;18
La humanidad necesita saber que Jehová es el Todopoderoso, quien vendrá por 2da. vez para instaurar su… https://t.co/EmtrEBdsYt]]></document>
		<document><![CDATA[El salmo 83 hace alusión a victorias pasadas de Israel registradas  en Jueces 4-8, y obtenidas bajo la dirección de Débora y Gedeón.
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Mateo 28:19, 2ª de Corintios 13:14, 1ª de Pedro 1:2 , entre otros textos nos dan cuenta del Dios TRIUNO. tres personas en una. 
#LESAdv.]]></document>
		<document><![CDATA[Negar la divinidad del Espíritu implica negar su capacidad para transformarnos, convencernos de pecado, y/o resucitarnos.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo obra en la redención. El Padre nos salva, el Hijo da su vida y el Espíritu nos renueva y nos lleva a Cristo. #LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo coopera con el Padre y el Hijo en la transmisión de la Palabra. En la Redención y en la propia Resurrección.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Al igual que Dios, El Espíritu Santo es Omnisciente, Omnipresente, es Eterno, puede ser blasfemado y es capaz de cambiar corazones. "LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Espíritu Santo mora en nosotros, somos templo de Dios,
Si el Espíritu Santo nos da dones, es Dios quien los da,
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Mentir al Espíritu es mentir a Dios
Enojar el Espíritu es enojar a Dios
Si el Espíritu Santo habla, es Dios quien habla
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[El salmo 82 nos desafía a obrar con justicia con el huérfano, el desvalido, el pobre, el oprimido, el menesteroso y el necesitado. 
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 82
Quien dice amar a Dios, debe amar su justicia y hacer justicia por cuanto ÉL es Justo y Misericordioso.… https://t.co/paRM8Ictmc]]></document>
		<document><![CDATA[La divinidad del espíritu Santo es real, la biblia así lo demuestra, sin embargo hay misterios que por ahora no entendemos, allí está la Fe.]]></document>
		<document><![CDATA[La Biblia presenta la verdad con una sencillez pero a la vez con una profundidad tal que asombra y cautiva aún a los más cultos.
#DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más escudriñemos la Biblia, más convencidos estaremos que estamos frente a la majestuosidad de la revelación divina.
#DMA]]></document>
		<document><![CDATA["Cantad con gozo a Dios, fortaleza nuestra; 
Al Dios de Jacob aclamad con júbilo." Salmos 81:1 
Un corazón agradecido puede hacerlo.
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["Les sustentaría Dios con lo MEJOR del trigo,
Y con miel de la peña les saciaría" Salmos 81:16
Dios bendice con abundancia y calidad.
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["Los dejé, por tanto, a la dureza de su corazón;
Caminaron en sus propios consejos."
Salmos 81:12
Confiar en nosotros mismos no es lo mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje de Salmos 81
Alabar a Dios con gozo 
Recordar sus Maravillas
Reconocer y obedecer su voz 
Sacar toda "dureza de corazón".
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo cuando comprendamos la obra y naturaleza del Espíritu Santo y aceptemos su divinidad, desearemos buscarlo y depender de ÉL.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos se jactan de tener al Espíritu Santo pero... ¿Cómo estar seguros de que estamos realmente siendo inspirados por ÉL?.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[El Espíritu Santo puede:
Regenerar nuestras vidas,
Pensamientos,
Habitar en nosotros,
Cambiar nuestro carácter, 
Resucitar...
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA["Las bendiciones dadas a Israel, se ofrecen hoy en las mismas condiciones a toda nación y a todo individuo que existe debajo del cielo" #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Dios creó a los seres humanos para que fuesen "una bendición para sí mismos, para los demás, y que honraran a su Creador"
#DMA]]></document>
		<document><![CDATA["Solamente en la Palabra de Dios contemplamos el poder que fundó la tierra y extendió los cielos."
#DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 80
Jehová es nuestro Salvador y nuestro Restaurador #rpsp https://t.co/q0kEr26qE2]]></document>
		<document><![CDATA[No peques de autosuficiencia o tomes decisiones sin consultar a Dios.
Confía en Dios como oveja de su redil.
#rpsp https://t.co/ScBDzXUvbk]]></document>
		<document><![CDATA[Sal. 79:9
Pidamos a Dios ser libres de toda forma de opresión, enfermedad..
Pero sobre todo, el ser perdonados
#rpsp https://t.co/dvz0mkEz4u]]></document>
		<document><![CDATA[Todo padre sabio debe dedicar tiempo para desarrollar en sus hijos el amor a Dios mediante su creación y obediencia… https://t.co/iBKzCd7gNE]]></document>
		<document><![CDATA[La oralidad ha sido, es y será no solo un poderoso medio de comunicación sino también de fortalecimiento de la Fe,… https://t.co/H2nP0jzRRd]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 78;18 "Pues tentaron a Dios en su corazón,
Pidiendo comida a su gusto."
NO dejemos que el apetito controle nuestra razón.
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[@iasdsudamerica  
Hablamos mucho de la crisis generada por la violencia e inseguridad ciudadana, pero poco de éstos 2 flagelos.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonTrahtemberg tiene mucho sentido especialmente cuando el (la) joven no tiene claro su futuro y/o carece de redes de apoyo.]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible entender las maravillas de la naturaleza y quedarse callado. 
Alabado sea nuestro buen Dios. #rpsp https://t.co/5D3nGJm9sw]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrolla la capacidad de ver en cada elemento de la naturaleza por más pequeño que sea, la mano de Dios. #rpsp https://t.co/JdmHUZszha]]></document>
		<document><![CDATA[Salmos 77 nos mueve a alabar y glorificar el nombre de nuestro Dios. Nadie como ÉL. #rpsp https://t.co/fYmqPHTZSb]]></document>
		<document><![CDATA[Los creyentes de la iglesia primitiva (ver Hechos 4:32) eran “de un corazón y un alma”. Esta unidad fue obra del Espíritu Santo. #LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[En Hechos 5:3-4 vemos como el apóstol Pedro coloca al Espíritu Santo y a Dios en el mismo nivel. LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir BAJO EL TEMOR DE DIOS implica reconocerlo como el centro de nuestras vidas, reconocer su extrema grandeza, su extremo poder y amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es más Grande y Poderoso que las montañas y todo cuanto existe en el universo.
Alabemos su Nombre. 
SL 76 #rpsp https://t.co/QiFyNtngdC]]></document>
		<document><![CDATA["La gracia del Señor Jesucristo, el amor de Dios, y la comunión del Espíritu Santo sean con todos vosotros. Amén"
2 Cor. 13:14. 
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Éxodo 31: 3 relaciona al Espíritu Santo con habilidades creativas, Números 11:25 con profecía, Ezequiel 36:26 con un nuevo corazón...#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús ordenó a sus discípulos bautizar en nombre del Padre, del Hijo y del Espíritu Santo.
Es clara la divinidad del Espíritu Santo.
#LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[La Santificación es obra del Espíritu Santo obrando día a día en nosotros. Es tiempo de reflejar a Cristo mediante su Santo Espiritu #LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA["No hagáis alarde de vuestro poder; ni habéis con cerviz erguida." Sal. 75:5
Recuerda; "Dios enaltece al humilde y mira de lejos al altivo."]]></document>
		<document><![CDATA[A su debido tiempo, Dios exalta al justo y quebranta al pecador, él mal no dura para siempre. #rpsp
Salmos 75 https://t.co/BNS2wgPsCD]]></document>
		<document><![CDATA[Los exiliados valdenses, después de su pavoroso viaje invernal a través de los Alpes, cantaron con fervor el Salmo 74. 
Léelo y sé #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["¿HASTA CUÁNDO? Yo no lo sé, pero me reconforta saber que Dios sí, y es un Dios todo amor y toda justicia. #rpsp https://t.co/pGA3o7cwXk]]></document>
		<document><![CDATA["Tuyo es el día, tuya también es la noche; Tú estableciste la luna y el sol."
Salmos 74:16.
#rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio muy interesante, también es necesario hacer un alto a las actividades cotidianas una vez x semana tal como indica éxodo 20:8-11.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/HCXK2jNbu2
Devocionales para ser estudiados cada día a fin de fortalecer nuestra vida espiritual.]]></document>
		<document><![CDATA[La Palabra de Dios asimilada con oración y comunión con el Espíritu Santo, destruye la naturaleza carnal y provee nueva vida en Cristo. #DMA]]></document>
		<document><![CDATA["La Palabra de Dios, recibida en el alma, moldea los pensamientos y entra en el desarrollo del carácter." #DMA]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es nuestro Amparo y Fortaleza. No hay por qué temer. Amén.  #rpsp https://t.co/g8LlUyeuwH]]></document>
		<document><![CDATA[Quien vive comparándose con los demás se torna arrogante o envidioso con una dosis de baja autoestima. Lee Salmos 73. 
Sabiduría de lo alto.]]></document>
		<document><![CDATA["¿A quién tengo yo en los cielos sino a ti? Y fuera de ti nada deseo en la tierra."
Sl. 73:25
Vivir alejado de Dios, no tiene sentido. #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA["Pero en cuanto a mí, el acercarme a Dios es el bien; He puesto en Jehová mi esperanza, Para contar todas tus obras"
Salmos 73:28 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de leer salmos 73, pregúntate: ¿Qué sentido tiene mi existencia? ¿mi vida es agradable a los ojos de Dios? Vivo para ÉL?...  #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Tan importante como meditar en la obra redentora de Cristo, es alabarlo y dar testimonio de su bondad. #LESAdv]]></document>
	</documents>
</author>