<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@meiermq fraude... elección presidencial?]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura quería los 15 millones restantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape Tanto habla de megacorruptos. Alan terminará siendo ultramegacorruptos...]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_pari deberían ser acusados por traición a la Patria]]></document>
		<document><![CDATA[@RUBYBAUTI mutua protección. Ahora parece romperse eso]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL lo dice por lo de Eliane a PPK?]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja ya parece un reality...]]></document>
		<document><![CDATA[@Dmorazevallos se siente aludido?]]></document>
		<document><![CDATA[@gomezrpp se viene la #VacanciaPresidencial 😑]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav será que Eliane Karp nos lleve a la #VacanciaPresidencial ... 😨😨😨]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @claudiacisneros vestaaa wona 😒. Ahora resulta que Fujimori tiene la culpa que a Toledo le guste la coima...😧😧😧]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo 😑😑😑... Pero cuando la hacia de opinólogo durante campaña electoral. Apoyaba a Toledo]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL Mejor que sea: hija de corrupto también es corrupta. Autor: Ppk]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Peru21pe algunos ahora son congresistas, ministros, y hasta presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume Ya salieron a defenderlo?. Hasta sus mejores ayayeros ya negaron conocerlo. No hay peor ciego, quien no quiere ver]]></document>
		<document><![CDATA[@fujitrolls @PCaterianoB @JOAKINRAM pregúntenle a la DEA!]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas Informe Kroll pues! También habrá sacado algo para su bolsillo, Toledo?]]></document>
		<document><![CDATA[@arreco69 ahora será la protagonista de LA USURPADORA]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc unos tragos a Toledo y canta todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo @elcomercio y Alan a quien?]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape No hay peor ciego, que el que no quiere ver]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @reyconbarba son iguales. El recibir menos coima, no lo hace menos corrupto...]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano Este es el nuevo material del @MineduPeru? Que vergüenza!]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano ya olvidó que fue parte de esa campaña Perú Posible - Acción Popular... https://t.co/1i8skXbx6Z]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Este Sr. que a desprestigiado al país. Llorando a CIDH y OEA. Ahora viene q olvidemos sus tonterías!]]></document>
		<document><![CDATA[@juliogagop @jesusverdeL a ya! No sabia Fujimori tenía sentencia por lavado activos o enriquecimiento ilícito]]></document>
		<document><![CDATA[@GloriaMonteneg @larepublica_pe @diariocorreo @peru21diseno Entonces nos quedamos sin presidente...]]></document>
		<document><![CDATA[@Frospigliosi y los ex ministros a Piedras Gordas]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC ahora si PPK, y Bruce estarán por tomar sus pastillas (loquitos)...]]></document>
		<document><![CDATA[@RosanaCuevaM Ahora @AccionPopularPe @yonhy_lescano se olvidó que fue congresista en alianza con  @PeruPosible]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @ppkamigo saldrá el Colegio Médico (psiquiatras y psicologos). Muy despectivo a las enfermedades mentales.]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG investigación llegó de FUERA. Fiscalía peruana se duerme. ppk cómplice]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @ppkamigo ???... cuidado con sus palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[@yonhy_lescano Muni d Trujillo dice invertir todo n seguridad. Percepción sigue =. Pero ahora hay pésimo ss d limpieza. X falta de recursos]]></document>
		<document><![CDATA[@BankadaFP Feliz cumpleaños Sra Congresista @chechechacon Siga apoyando y fortaleciendo @PFuerzaPopular]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja Es la indignación de ser un ciudadano común, q llamar, llamar y volver a llamar a PN y nada!!!  Y si denuncias sólo es gastar $]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco Sólo para hacer lo que correspondía? Acaso es muda, coja, sorda? https://t.co/nYFZCFy3MF]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford que bueno que no es muda, ni coja como Castañeda. Pero era necesario ayudin de Ministro?]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @CarlosBasombrio La srta periodista no sabe debe denunciar inmediatamente... o es muda, sorda, coja como Castañeda?]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford ahora atiende caso personal? Tiene 👑?]]></document>
		<document><![CDATA[@JovenesKeiko @JulianaOxenford @LuchoCastanedaL y ahora que dijo la Sra?]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura gobierno de LUJO, con muchos lujos]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlaCalle @julioguzmanperu Barney, para la olla y LLORÓN]]></document>
		<document><![CDATA[#VacanciaPresidencial ... no es mala idea... pero esto es sólo una cortina de humo. Buscando lástima? https://t.co/D5ZRgcO1YQ]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas @moisesguiap ya se retractó. Parece que se queda.]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @MilagrosLeivaG fue su engreído durante toooooodaaa la campaña. Hasta apostó por él]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @MilagrosLeivaG @PepeChlimper cuando recuerde al Curaca Blanco]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @ceciliablume mínimo merece un desafuero del Congreso. Por algo existe un Alej Yovera, Michael Urtecho,come pollo, roba luz...]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F como lo dijo: Sólo queda marcar PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F sólo queda marcar PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL se sintió aludido?]]></document>
		<document><![CDATA[@MelissaPeschier lo bueno de esto, es que quien goza de mayor aprobación. La prensa la hizo perder]]></document>
		<document><![CDATA[@Patricia_Neyra si pues. De lujo para caer tan rápido]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja ya son muy obvios...]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado @Dianasemi Keiko con mayor aprobación que presidente. Ese debe ser el titular.]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarhigashi con este aviso. Lo tendrán que buscar hasta por debajo de las piedras]]></document>
		<document><![CDATA[@21Cordeliamar sólo quedan ellos. Los "moralistas" que ayer marchaban se quedaron sin mamadera]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco se despachó con todo. Pero ahora "mermeleros" se arriman a críticas a ex jefe. 😧 https://t.co/5aYqHL7llk]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo @VictorAndresGB @Peru21pe empezando por el presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG después d tratar lavarle la cara con entrevista de Patricia del Río. Esto lo sepultó!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @Peru21pe y así aceptó trabajar con su ex director de Latina? Poco tiempo pero... 😕]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio recién  se acordó?]]></document>
		<document><![CDATA[@JovenesKeiko que más quiere el de la vincha pues!]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarevaldes se hacen las víctimas. Ellos solos se desprestigian... 😧 https://t.co/Jo2rG5UKOE]]></document>
		<document><![CDATA[De seguro @larepublica_pe le otorga más columnas en su diario. 😧...]]></document>
		<document><![CDATA[@dabugattas16 No será decepción de la gente. Felizmente no gritan Ollanta y Nadine...]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @eldiarionegro parecen muy felices por cierto despido... 😕]]></document>
		<document><![CDATA[@VertizPamela ese amén es irónico?]]></document>
		<document><![CDATA[@RUBYBAUTI @RPPNoticias @padelriol @alvarezrodrich  la gente? Quienes??  Entonces reconoce despido de @Latina_pe por coimas #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@gomezrpp sigue gozando de beneficios...  Es el candado que une PPK a los Humala]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ no es ser fanático fujimorista. Pero es lo primero q sale al googlear. Que diferencia!!! Con disponer y so… https://t.co/VQHCT51hGk]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq Siendo ministra de Economía, de la Producción, de Comercio Exterior... sabrá algo de #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq en Arequipa?... Y los mineros por rescatar?]]></document>
		<document><![CDATA[@rosamariabartra @BankadaFP @PFuerzaPopular @karinaCalmet @jovenesconkeiko Sra Bartra a cambiar leyes. Asaltante confeso sólo merece cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr no sólo escribir, ser elegida y parte de la campaña financiada por #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco será el nuevo Agustín Mantilla]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @Cuarto_Poder ... @SolCn morder la mano que le da de comer 😧]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP ... 😕 no opinar es callar]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca tranquilidad srta. Ya le tocará al Humalismo, allí caerán muchos conocidos]]></document>
		<document><![CDATA[@PanamericanaTV ahora van a pagar, para capturar a corrupto. Ese es el resultado de tanta lentitud]]></document>
		<document><![CDATA[@AnNiE16486 Haya de La Torre ha murió. Sucesores borraron trayectoria...]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita muy cierto. Todo va tomando sentido. Ahora se entiende campaña demoledora del @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@eudmed por ejemplo el de Acuña?]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @arkadin1 jajaja sobonazos del gobierno. Que les queda pues!!! 😥]]></document>
		<document><![CDATA[@hvillalobos1 @Dianasemi les llegará? O ya estarán bien lejos...]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet ah? No es el partido aprista. Es el gobierno y sus funcionarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL ahora son ratas... antes eran... https://t.co/nIjaaWO2GO]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko @ENRIQUECORNEJOR @RPPNoticias 😧😧😧 ya  fue!!! Ni en sus sueños será alcalde de Lima.]]></document>
		<document><![CDATA[@RUBYBAUTI @RPPNoticias algún día al Perú le tocará un pdte así?]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu y si nos quedamos sin presidente...]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP es la mochila pues!]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco cada vez más convencidos que hubo ayuda de los Humala a PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusverdeL alguien murió bailando?]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @JulianaOxenford @DiarioAltavoz @arianalirad @andoenpando @orosalesk @JavierAlban En la foto falta Susana Peaje]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco mejor que regrese con Guido]]></document>
		<document><![CDATA[@SchullerRenzoOF @coco_maggio ... 😧y le decía "la copia"]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU ya está en campaña...]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC @DeltaMdelta ahora hablando de moral "dice"? https://t.co/BEA5jT9YdN]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @pnacionalistap @RPPNoticias que dirán???@dabugattas16 @anajarav]]></document>
		<document><![CDATA[@pruperu en realidad es rezago de las pasadas elecciones. Ni partido político tiene... 😧]]></document>
	</documents>
</author>