<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No, tu hijo no es un nativo digital https://t.co/EM1imQALLx vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Una epidemia de ciberataques pone en jaque el software libre. Noticias de Tecnología https://t.co/B44s2fDJv7]]></document>
		<document><![CDATA[España está en el huso horario correcto y cambiarlo sería “un disparate”, alertan los físicos https://t.co/McbWvrn05U]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué nos enseñan los chimpancés sobre los jefes y las oficinas? https://t.co/SEWPJOxzJK vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@silviabergon @13tv_es Gracias de nuevo Silvia. Pues no, sólo puedo ver la de Madrid y hablando con los vecinos es igual. Debemos revisarla.]]></document>
		<document><![CDATA[@silviabergon @13tv_es Muchas gracias Silvia por la aclaración. Por desgracia mi antena sólo coge el canal de Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[@13tv_es Dónde están Los Vinkingos? Tras 20 minutos de televenta, ahora está Mundo Natural pero ni rastro de Kirk Douglas.]]></document>
		<document><![CDATA[En @ecvida: El peor error que puedes cometer al enviar un correo si quieres que te contesten https://t.co/S2SemmD7Vy]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo dar alegría 【ツ】a tu perfil de LinkedIn: iconos★ ✈, fotografías ಠ_ಠ(pero no abuses de ellos por favor) https://t.co/BOs7wrfP9H]]></document>
		<document><![CDATA[Afrontemos el 2017 con optimismo. https://t.co/f5XMVoTEZW]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizAñoNeox Genial!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Agotado por Navidad? La ciencia lo llama ‘jet lag familiar’ https://t.co/CTSy35627B vía @smoda]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué provincias lideran el ránking salarial? https://t.co/Ztpi19MH7C]]></document>
		<document><![CDATA[La Industria 4.0  despega en España https://t.co/RLQJDfpI1V]]></document>
		<document><![CDATA[Las empresas que más venden en España https://t.co/jGOO3kL0wq vía @libre_mercado]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo ha cambiado la forma de comunicarnos https://t.co/4IMGcdcbt1 vía @uestudio_es]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hay que hacer para que España tenga horarios más sensatos https://t.co/19EXfgUOAf]]></document>
		<document><![CDATA[Así comprábamos ayer, así compramos hoy https://t.co/ZSQ1OxxADZ vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Nicholas Carr: “La tecnología puede desafiarnos y mejorarnos o volvernos criaturas pasivas" https://t.co/GrZUqPDCOP]]></document>
		<document><![CDATA[Estos 22 trabajos tienen buen sueldo y poco estrés https://t.co/QtyNB1gJqu]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es SEO y cómo afecta al posicionamiento en buscadores https://t.co/WMjrj2D87q]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo te manipulan con la publicidad: se meten en tu subconsciente sin que te enteres. Noticias de Alma, Corazón, Vidahttps://lnkd.in/eFrmbr9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué empezar a trabajar a las 4 de la mañana? https://t.co/5vNaGpHICY]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/mCAcfhzbHg - Martin Beck's Interview).]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/43nDBGymkp - Loquillo Y Los Trogloditas - Cadillac Solitario).]]></document>
		<document><![CDATA[Amazon estrena una nueva jornada laboral de 4 días y 30 horas semanales https://t.co/vgc3fiwcnq]]></document>
		<document><![CDATA[Los clientes ya no quieren productos https://t.co/1CFqwMMXdM]]></document>
		<document><![CDATA[Guy Kawasaki: llevar a las redes sociales el poder de seducción de Apple https://t.co/Ru3hwtcZSr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto sabes de marcas? https://t.co/2Hn009sWf0]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/Kcmw8H2Bpj - Scott Ross / Domenico Scarlatti: Adagio e cantabile en La Majeur K]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo reaccionar ante alguien que le grita y quedar muy digno https://t.co/sNb5EgN6oH]]></document>
		<document><![CDATA[En @elconfidencial: El 'aeropuerto milagro' de Teruel: el parking de aviones más grande de Europa https://t.co/5s6izPeCDq]]></document>
		<document><![CDATA[Pokemon GO, una herramienta de Marketing para el sector de retail por 1$ la hora https://t.co/vfBZWT5GE2]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es el fin de los 'influencers'? https://t.co/8e7OL0NX7p vía @libertaddigital]]></document>
		<document><![CDATA[Apps para entrenar el cerebro https://t.co/EHCV9foVTd vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que Google sabe de ti https://t.co/iMv4XaHhjq vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Las pymes lideran la contratación en 2016 https://t.co/Gyjsi1JMtl vía @libre_mercado]]></document>
		<document><![CDATA[Las empresas y autónomos soportan una de las mayores cargas fiscales de Europa https://t.co/NLaDvYiH4E]]></document>
		<document><![CDATA[Los ciudades más caras y baratas del mundo para irse de viaje https://t.co/sWWFuGm6kD vía @libre_mercado]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar, probar y tirar: los wearables no convencen, ni siquiera el Apple Watch. Blogs de Homepage https://t.co/PE1bIUo01X]]></document>
		<document><![CDATA[En @teknautas: Spotify se desangra y demuestra cuál es el cáncer de la música: las discográficas https://t.co/g4hYI3Qrzq]]></document>
		<document><![CDATA[El comprador comprado: sell in y sell out https://t.co/9rbgygnTSI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Internet sin publicidad (y de pago)? El 85% de los usuarios no quiere ni oír hablar de ello https://t.co/UfuGbv8vev]]></document>
		<document><![CDATA[Marcas que se han 'comido' al producto https://t.co/1oi2Nvb3rB]]></document>
		<document><![CDATA[El gran poder de Linkedin, la ignorancia del obsoleto mundo 1.0 https://t.co/MCojVKuNPO]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco ejemplos para explicar el mayor 'absurdo' de la economía española https://t.co/sRKDSzix7b]]></document>
		<document><![CDATA[Medir conversiones de formularios de contacto con Analytics https://t.co/QDQRirIZcj]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias #Prince Tu concierto en el Sant Jordi de Barcelona del 93 fue el mejor de mi vida y Sign O´the Times, mi disco de cabecera.]]></document>
		<document><![CDATA[4 errores críticos del entrevistador https://t.co/hPEwQIDRFi]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante compartiva aunque, ¿refleja la realidad? https://t.co/xVqMvugSqP]]></document>
		<document><![CDATA[16 clarividentes estadísticas que le iluminarán sobre el dúo formado por vídeo y marketing https://t.co/SJZ7QIaKvj]]></document>
		<document><![CDATA[Pues lo tienen fácil; que fidelicen a los actuales y atraigan a los futuros. https://t.co/85XzxvO2SU]]></document>
		<document><![CDATA[10 ideas que puedes copiar de Amazon para tu tienda online https://t.co/iS15bJ9b03]]></document>
		<document><![CDATA[Ya están aquííííí: el fenómeno fintech mete el miedo en el cuerpo a la banca. Noticias de Empresas https://t.co/0TkAxs8h9D]]></document>
		<document><![CDATA[El impactante poder de las Tareas Más Importantes https://t.co/xhqw2Vqvmj]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo debes usar el móvil si es tu herramienta de trabajo https://t.co/a1bCCNopod]]></document>
		<document><![CDATA[Las recomendaciones en LinkedIn ¿sirven para algo? https://t.co/vLbcxxmMAa]]></document>
		<document><![CDATA[A los retailers les hacen los ojos chiribitas con el internet de las cosas, ¿quiere saber por qué? https://t.co/2m9OCvuU3d]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo mi startup por un euro. La historia de un fracaso (y éxito) empresarial. Noticias de Tecnología https://t.co/3LoLs19vvH]]></document>
		<document><![CDATA[Infografía: 7 claves para la gestión de proyectos https://t.co/by7XdgZs1j vía @slashmobility]]></document>
		<document><![CDATA[8 secretos de Twitter que seguro quieres saber via @LauraFerrera https://t.co/PSQmwYS4XL]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué lo sencillo triunfa en Social Media Marketing? https://t.co/kprQPStHv3 vía @fcpsocialmedia #cmuoc]]></document>
		<document><![CDATA[Importante la tipografía al redactar CV. Puede decir más de tí que el propio texto. https://t.co/k7IVOrWQRQ]]></document>
		<document><![CDATA[Las 6 habilidades de un Social Media Manager | AeBys https://t.co/2T98tHEeyr #cmuoc]]></document>
		<document><![CDATA[Sinceramente, ¿no realizan cursos de atención al cliente? ¿Se piensan monopolios? https://t.co/IWsXsTmDbL]]></document>
		<document><![CDATA[Innovación y sostenibilidad: aprovechar nichos y crecer hacia el mainstream https://t.co/Jphp5VuaTX]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres son la única mayoría a la que se sigue tratando como a una minoría https://t.co/aJaDd5Vw4A]]></document>
		<document><![CDATA[Infografía: 10 métricas para saber si tu app funciona https://t.co/xaWwGdQWiE]]></document>
		<document><![CDATA[Tú Pagina web: 3 claves para que te encuentren https://t.co/YbUzHwL0to]]></document>
		<document><![CDATA[El comercio electrónico ya no es sólo cosa de "los grandes" https://t.co/uJpBGyqSPo]]></document>
		<document><![CDATA[Dark Social el lado oscuro de la analítica web https://t.co/JFW5AJFONd]]></document>
		<document><![CDATA[Onalytica, una herramienta para detectar influencers en base a tu contenido https://t.co/kAq9c3F3Ki]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las empresas y marcas son siempre las malas de la película? https://t.co/vkZcG4tZHV]]></document>
		<document><![CDATA[La transformación digital, ¿para qué?: 3 de cada 5 empresas no se la toman en serio https://t.co/W3go86P6Ko]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo interpretar el feedback de la comunidad https://t.co/BnVDXSgbET]]></document>
		<document><![CDATA[¿Transformación digital? Estos son los 9 pilares que no pueden faltar https://t.co/LISN4TRV9x]]></document>
		<document><![CDATA[El Big Data dejará paso (antes de lo que espera) al Mega Data y puede que no le guste https://t.co/s5gfUgQ1ub]]></document>
		<document><![CDATA[¿Necesitas más razones para cambiar? https://t.co/uSaTZ8T4I5]]></document>
		<document><![CDATA[Esto debe de cambiar. https://t.co/YSlA7nNoYQ]]></document>
		<document><![CDATA[5 herramientas para crear la app móvil de tu empresa sin saber programación https://t.co/Y3sVCRUB0g]]></document>
		<document><![CDATA[eMail Marketing, estrategia de marketing por correo electrónico https://t.co/ZvMHSNWU2X]]></document>
		<document><![CDATA[Marketeros, para no arruinar (también) la realidad virtual, hagan de estas 5 pautas su Biblia - Marketing Directo https://t.co/x8sWCA5O4u]]></document>
		<document><![CDATA[15 plantillas para hacer infografías en powerpoint https://t.co/dzLKLerLsC]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que mantener el optimismo. Paara llorar siempre estamos a tiempo. https://t.co/Q2f0w2Llob]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando te compra el dueño de Amazon, de pronto en la oficina todos son expertos digitales" https://t.co/OFssyyPCB9 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes escribir un email? Las 10 reglas de oro https://t.co/JYfFCCuxXd]]></document>
		<document><![CDATA[Los 250 mejores Blogs escritos por mujeres en España https://t.co/EteFoKhTgB]]></document>
		<document><![CDATA[Marketing de Contenidos y Publicidad. ¿Quién gana, y por qué? https://t.co/NGWhrGOgje]]></document>
		<document><![CDATA[Sistema de trabajo para un nuevo modelo social media https://t.co/yoEtPBIpD7]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que nadie te contó sobre los cazatalentos https://t.co/lMJeRddQba vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Cortos publicitarios: la nueva estrategia creativa de las marcas https://t.co/UWoKLyyHkr]]></document>
		<document><![CDATA[¿Al enemigo ni agua? Mercedes-Benz felicita a su “amienemigo” BMW por su 100º cumpleaños https://t.co/sfShIH53Jk vía @MkDirecto]]></document>
		<document><![CDATA[35 recetas de IFTTT para archivar los datos de tus redes sociales https://t.co/yBXuSMFTus]]></document>
		<document><![CDATA[Los secretos de PlayBuzz, el sitio más compartido de Facebook de los últimos años https://t.co/mN2ZIhYaLB]]></document>
		<document><![CDATA[5 maneras de mantener su marca actual (y sin olor a naftalina) https://t.co/m5Znsajnsn vía @MkDirecto]]></document>
		<document><![CDATA[Infografía: La estrategia mobile de las empresas del MWC https://t.co/uxqGnenvTC]]></document>
		<document><![CDATA[How U.S Employee Benefits Compare to Europe’s [Comparativa de las prestaciones para empleados en Estados Unidos y en…https://t.co/eokVnZo4wY]]></document>
		<document><![CDATA[12 estrategias y herramientas para potenciar tu Marca Personal en Instagram https://t.co/m2Va9PlPMU]]></document>
		<document><![CDATA[Exprimiendo LinkedIn: 10 consejos para ser el rey de esta red https://t.co/a4yzGrRN3o]]></document>
		<document><![CDATA[Amor 2.0: ¿es necesario que cuentes toda tu vida en redes sociales? https://t.co/MZKok3frvU]]></document>
	</documents>
</author>