<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Perú: Padres buscan derogar educación escolar con ideología de género - via @aciprensa https://t.co/7vFNBELNBu]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las versiones que dio Toledo sobre el dinero para la compra de lujosos inmuebles https://t.co/iULZsqQbeX vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Ser una sola carne, sin “secretos” ni “presupuestos separados” | ChurchPOP https://t.co/qRtdPPnbSI]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION A SANTA AGUEDA  https://t.co/bx4VZuOju6]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION A SAN FELIPE DE JESUS  https://t.co/MIcIA9hvkA]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es la fiesta de Santa Catalina de Ricci, religiosa que llevó las llagas de Cristo - via @aciprensa https://t.co/VgXiXGyQ2l]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION A SANTA JUANA DE VALOIS  https://t.co/2cBOSievqA]]></document>
		<document><![CDATA[ORACIÓN AL ESPÍRITU SANTO  https://t.co/F6Zlv1nAgZ]]></document>
		<document><![CDATA[10 citas de los Santos que revelan la vida oculta de los Ángeles | ChurchPOP https://t.co/3f2XbzND4n]]></document>
		<document><![CDATA[Fueron niños soldados de las FARC en Colombia y ahora narran su drama - via @aciprensa https://t.co/0PT0WaZx0N]]></document>
		<document><![CDATA[TEXTO y VIDEO: Homilía del Papa Francisco en la Fiesta de la Presentación del Señor - via @aciprensa https://t.co/uCDAS55MjA]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION A SAN BLAS  https://t.co/dJnzJWMQ4v]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION A JESUS NAZARENO DE CANDELARIA  https://t.co/9JSYyUBRo9]]></document>
		<document><![CDATA[Esta monja está chiflada. https://t.co/EdMxvX2jdk]]></document>
		<document><![CDATA[Cardenal Müller: Amoris laetitia no contradice enseñanza católica sobre el matrimonio - via @aciprensa https://t.co/IizpSzmMjR]]></document>
		<document><![CDATA[Dios ha hablado, y su palabra no es en vano https://t.co/LeEFo7DzRb]]></document>
		<document><![CDATA[5 Mitos acerca de la Biblia y los Católicos que muchos aún creen ¡y tal vez tú también! | ChurchPOP https://t.co/OXXBZqmsCN]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la intención de oración del Papa Francisco para febrero de 2017 - via @aciprensa https://t.co/gZSYnHOjrh]]></document>
		<document><![CDATA[Perú: Inicia inscripción de voluntarios para Marcha por la Vida 2017    - via @aciprensa https://t.co/MOz1z1VyIP]]></document>
		<document><![CDATA[Perú: Inicia inscripción de voluntarios para Marcha por la Vida 2017    - via @aciprensa https://t.co/MOz1z2da7p]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Iglesia celebra la Fiesta de la Virgen de la Candelaria - via @aciprensa https://t.co/FOMzKBbYL5]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Hoy es la fiesta de la Presentación del Señor - via @aciprensa https://t.co/0G1VpPCw5c]]></document>
		<document><![CDATA[#Bashir, presidente #Sudan: Amnistía para cooperante cristiano #PetrJasek y compañeros #cristianosperseguidos FIRMA: https://t.co/4ku9YUZ2Dw]]></document>
		<document><![CDATA[EL PROYECTO BLUE BEAM LA RELIGION DEL ANTICRISTO AL DESCUBIERTO https://t.co/uyd7dxA2sT vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Mira por qué Debes Estar Atento a una Posible FALSIFICACIÓN DEL AVISO a la Humanidad https://t.co/aMwxSi0Mte]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionantes Visiones de la Hostia cuando se Transforma en el Cuerpo de Cristo https://t.co/stqQRnccLr]]></document>
		<document><![CDATA[TEXTO: Catequesis del Papa Francisco sobre la muerte y resurrección - via @aciprensa https://t.co/uBaunKOpLQ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la historia que los ideólogos de género no quieren que sepas - via @aciprensa https://t.co/NlKEEIK74n]]></document>
		<document><![CDATA[Perú: Gobierno miente al negar ideología de género en currículo escolar, denuncian - via @aciprensa https://t.co/v7JH5x8Nc1]]></document>
		<document><![CDATA[Oración a Santa Brígida de Kildare - via @aciprensa https://t.co/J6laLgnHF2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es la fiesta de Santa Brígida de Kildare, patrona de Irlanda - via @aciprensa https://t.co/fprsjeNyY1]]></document>
		<document><![CDATA[Vocero de obispos españoles: Ideología de género es incompatible con el cristianismo  - via @aciprensa https://t.co/CEMhrOubeU]]></document>
		<document><![CDATA[Oración al Arcángel Gabriel  https://t.co/olalUgw4j3]]></document>
		<document><![CDATA[DIA 3 TRIDUO A NUESTRA SEÑORA DE LA CANDELARIA  https://t.co/MVbH4gjoyt]]></document>
		<document><![CDATA[Arzobispo de Barcelona Juan José Omella: Suspendan a Sor Lucía Caram https://t.co/ZPcFDgs24o vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[Arzobispo de Barcelona Juan José Omella: Suspendan a Sor Lucía Caram - ¡Firma la petición! https://t.co/GMPwRZHIRN vía @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Natalia Sanmartín: "La vida moderna nos aleja de la realidad" https://t.co/sPjERESXhj]]></document>
		<document><![CDATA[Como lavan el cerebro a niños para aceptar valores seculares y anti-familiares https://t.co/lXAsFDkrZT]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco invita a experimentar el estupor que produce el encuentro con Jesús - via @aciprensa https://t.co/qhT29lBIPl]]></document>
		<document><![CDATA[30 de enero: Fiesta de Santa Martina, virgen y mártir - via @aciprensa https://t.co/6m2JnbnUBF]]></document>
		<document><![CDATA[En la masonería sirven al demonio desde los primeros grados, revela nuevo libro - via @aciprensa https://t.co/KIpXPRgt4a]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Así se vio desde el cielo la multitudinaria March for Life 2017 en Washington D.C. - via @aciprensa https://t.co/Bt9q9hJVw7]]></document>
		<document><![CDATA[ENRIQUE PEÑA NIETO - ¡Ponga fin al narcotráfico ya!: EXIGIMOS QUE PONGA FIN AL NARCOTRÁFICO - Firma: https://t.co/kP5BXAqdZh]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION PARA PEDIR UNA GRACIA ESPECIAL  https://t.co/QyjgwfVL96]]></document>
		<document><![CDATA[Pensamientos de San Juan Bosco https://t.co/c3gV2B7XwA vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El amenazante poder de la nueva fragata de la armada alemana [Video] https://t.co/tY31waftDa vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es la teoría de la Evolución un problema para el Cristianismo? | ChurchPOP https://t.co/9fEadBhnAy]]></document>
		<document><![CDATA[Jeanne Mancini: «El único número que importa es el 58» https://t.co/i8nexaAuc3]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es la fiesta del Beato Bronislaw Markiewicz, fundador - via @aciprensa https://t.co/lTIy9DfDkl]]></document>
		<document><![CDATA[TRIDUO A NUESTRA SEÑORA DE LA CANDELARIA  https://t.co/1PDWfByKlL]]></document>
		<document><![CDATA[Video: ¿Crees en Dios y no en la Iglesia? | ChurchPOP https://t.co/yyAvjIAqKc]]></document>
		<document><![CDATA[¡Todavía puedes votar para que Valeria Piazza esté en la final de Miss Universo 2017! https://t.co/R8IykuTsrQ vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[ORACIÓN ANTES DE LA CONFESIÓN  https://t.co/MuqpWPHXq1]]></document>
		<document><![CDATA[@JulieRo02279354 Hace tiempo que salió esto.]]></document>
		<document><![CDATA[Se esta vendiendo un Rosario del maligno, ¡cuidado! [2012-02-22] https://t.co/S3go5bXA16]]></document>
		<document><![CDATA[Una Monja del Siglo XVII Recibió PROFECÍAS DE MARÍA, para ser Reveladas sólo en el Siglo XX https://t.co/OwpWftmZn2]]></document>
		<document><![CDATA[10 formas de amar a mi novia sin tener relaciones sexuales | ChurchPOP https://t.co/7zT73uqHhE]]></document>
		<document><![CDATA[Los Milagros Increíbles de Santo Tomás de Aquino https://t.co/JihxAn31cL]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Tudela: "Donald Trump está produciendo una revolución en Estados Unidos" https://t.co/REs2a77kYV vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Las cifras de homicidios en Ciudad Juárez se desploman tras la apertura de capillas de adoración perpetua https://t.co/FkWTfhF33D]]></document>
		<document><![CDATA[La «Declaración de fidelidad» al matrimonio católico supera las 33.000 firmas https://t.co/as99gEg6rd]]></document>
		<document><![CDATA[FOTOS y VIDEO: Miles marchan en Perú contra ideología de género en escuelas - via @aciprensa https://t.co/6W110nnx9d]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos: Cientos de miles participan en Marcha por la Vida en Washington D.C. - via @aciprensa https://t.co/10GNY2lIjX]]></document>
		<document><![CDATA[Sismo de 5.6 sacudió a Chimbote esta madrugada https://t.co/yuEyttE39u vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[El caza ruso de última generación que sorprenderá al mundo https://t.co/LJCFlNZuEM vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Santo Tomás de Aquino https://t.co/calVUdYA5S vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION DE LA SABIDURIA  https://t.co/vW2NFQNlWY]]></document>
		<document><![CDATA[Oración de cada sábado a María  https://t.co/GAziVYPqml]]></document>
		<document><![CDATA[Perú: Enseñanza de ideología de género contradice identidad católica de PUCP, advierten - via @aciprensa https://t.co/wWDGtHXAh1]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es la fiesta de Santa Ángela de Merici, fundadora de las Ursulinas - via @aciprensa https://t.co/TMJiti83U5]]></document>
		<document><![CDATA[PEQUEÑAS ORACIONES PARA EL DIA AL SAGRADO CORAZÓN DE JESÚS  https://t.co/jeJ4gilOf8]]></document>
		<document><![CDATA[@moralesmunoz68 @Peru21pe Con este gobierno lo dudo.]]></document>
		<document><![CDATA[15 minutos con Jesus sacramentado https://t.co/Onm06Nd4E2 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[ORACIÓN A NUESTRA SEÑORA REINA DE LA PRECIOSÍSIMA SANGRE  https://t.co/PGBcBTIjOQ]]></document>
		<document><![CDATA[ORACION Y GUIA PARA ADORAR A JESUS SACRAMENTADO  https://t.co/3tyFkzqd1S]]></document>
		<document><![CDATA[@moralesmunoz68 @Peru21pe Como te decía en una joyita!]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/9euc3kovEV Quieren obligar a los Padres a firmar esto en los Colegios del Perú. Atención!!]]></document>
		<document><![CDATA[@moralesmunoz68 @Peru21pe ¿Viste el vídeo?]]></document>
		<document><![CDATA[@moralesmunoz68 @Peru21pe Cornejo es una joyita. Hay que tener cuidado con el.]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Cornejo hizo un negociado con el Aeropueto de Collique]]></document>
		<document><![CDATA[El Faenon de Alan Garcia y Enrique Cornejo en venta fraguada de Collique a la empresa chilena DH Mont
https://t.co/2XSAScQjvE vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Cornejo no es honrado. Vendió Collique a los chilenos y otras cosas, donde debe haber ganado mucho dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[Mulder a Cornejo: "Está desesperado ante las informaciones fiscales" sobre caso Odebrecht https://t.co/Ni1tjnQQYQ vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Conversión de Pablo Hechos 22, 3 16 https://t.co/mmJfDCqVAc vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres a veces firman sin leer de que se trata. https://t.co/JZkQ5RMt0V]]></document>
		<document><![CDATA[A veces los Padres firman sin leer. https://t.co/pCryhASOQw]]></document>
		<document><![CDATA[@AsAScalia @carloswaite En colegios están haciendo firmar un papel a los padres de familia aceptando la I G.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias. Bendiciones. https://t.co/5AMvdb3F6L]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Lina, igualmente. Buenas noches. https://t.co/qElrD2oeOa]]></document>
		<document><![CDATA[Como Superar Una Ruptura Amorosa- 5 pasos para superarla en muy poco tiempo https://t.co/cQhKuv3woh vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo Desapegarse De Una Persona- El poder que no sabías que tenías https://t.co/Gmn3RE9plF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo olvidar a alguien- 3 pasos cruciales que te ayudarán a superar rápi... https://t.co/GOukwxgt6a vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La Inquietud y la Tristeza (depresión) pensamientos de San Francisco de ... https://t.co/DxgUQ1sx9y vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Oración a Santa María Madre de la Paz  https://t.co/7gxtOvaQXf]]></document>
		<document><![CDATA[LAS FRASES DE SAN FRANCISCO DE SALES  https://t.co/kuwjQoOk0O]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que ocurre en tu organismo cuando comes 6 dientes de ajo asado -  https://t.co/nSkKrnL6M1 vía @mejorconsalud]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los beneficios de poner un diente de ajo bajo la almohada -  https://t.co/nRLGnkpqCQ vía @mejorconsalud]]></document>
		<document><![CDATA[¡Es Por Esto que no se Puede Comer Tomates y Pepinos en una Misma Ensalada! https://t.co/314CJ75TIN]]></document>
		<document><![CDATA[Trump y la contra-revolución https://t.co/UI6ZYKrAij]]></document>
		<document><![CDATA[Conferencia de Episcopal Peruana se pronuncia sobre la 'ideología de género' https://t.co/CPlb9tk8mW vía @peru21pe]]></document>
	</documents>
</author>