<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@DiegoAV93 lo peor es que se roban trinos de otras cuentas y arroban que da miedo para ganar seguidores...]]></document>
		<document><![CDATA[@Juan_manuel_ari decisión de Yepes.]]></document>
		<document><![CDATA[De inicio, la pareja de centrales deben ser Quintero y Mera. Y Orejuela y Murillo de laterales.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Albarracín no esté más acoplado, hay que poner a Jow por izquierda y Mayer en el centro.Las pequeñas sociedades pueden dar algo más]]></document>
		<document><![CDATA[@lizgomez2707 primer tiempo aceptable, mejor en defensa que en ataque. ST, flojo, mejoró cuando entró Jow y Mayer. Falta imaginación.]]></document>
		<document><![CDATA[Mayer tiene que ser titular. Esa es una de mis conclusiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Flojo segundo tiempo del Cali.]]></document>
		<document><![CDATA[Yonatan Murillo tiene que ser titular.]]></document>
		<document><![CDATA[@tavovictoria debe aparecer más pero cómo hacés si tras de todo, el Cali juega todo por derecha?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese dato de Benedetti nunca lo dijeron en los canales de aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[En dos jugadas ya se ve que Murillo sale mucho más y llega a raya de fondo.]]></document>
		<document><![CDATA[@maosierra pero a él no lo podés poner a marcar, hay ptros que pueden ayudar.]]></document>
		<document><![CDATA[Va Murillo por fin lo veremos.]]></document>
		<document><![CDATA[@maosierra claro pero analiza las circunstancias del juego. 3 goles de MD y cuando nos quedamos con un solo volante de marca.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora, en el tema Albarracín, hay que dejarlo jugar, no se puede ser tan  inmediatistas, no jodan tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí Ángulo no me llena. Cada que pasa al ataque, recibe y se devuelve, no encara y así difícil buscar profundidad por ese lado.]]></document>
		<document><![CDATA[@maosierra mirá como se vuelven los partidos sin él, o matas o te matan, y al Cali no le conviene eso. Pasó con Liga y pasó hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien Orejuela, a excepción de un error individual, esa posición no se la quita nadie. No va a durar mucho en el Cali.]]></document>
		<document><![CDATA[@st3ve_13 no es un encarador neto.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi si me parece que el Cali debe jugar con Mayer. Conecta líneas y hace jugar a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[El tema es que el Cali por momentos no tiene control, y el juego se vuelve de "toma y dame". En eso es clave Mayer.]]></document>
		<document><![CDATA[El Cali me parece que defensivamente tiene mucho progreso y eso desde el semestre pasado. Casi siempre bien parado.]]></document>
		<document><![CDATA[@toledocali menos mal que Juan?]]></document>
		<document><![CDATA[A Albarracín (V. izquierdo) es al que más le ha costado, y sumenle (no es un tema menor): el Cali desde hace años es netamente derechista.]]></document>
		<document><![CDATA[Deciden mal la última jugada.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien Vargas ahí.]]></document>
		<document><![CDATA["Tiene oficio el Cali en la zona defensiva" dice el comentarista.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hace Orejuela...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien Roa se metió entre los centrales para evitar el fuera de lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceauma1008 no, el primero fue de Abel a Duque y el segundo si salió de Quintero.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lo comió Roa a pasesote de Quintero.]]></document>
		<document><![CDATA[@toledocali el caso es que hay muy buena nómina.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasa con Murillo el lateral? Está golpeado o es decisión técnica no ponerlo? En ninguno de estos amistosos le ha dado minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[Será impresión mía o Yepes no va a poner a Mayer de inicio este semestre? Lo dejará solo para los segundos tiempos?]]></document>
		<document><![CDATA[@tiberiocardona el año pasado no lo hizo y sin embargo, fue campeón. Le dieron con todo. También ha tenido suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Él se enorgullece de eso, por eso les va como les va. https://t.co/StYMmVo6pL]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoAV93 @luisfervasquezz @Joha_Jimenez @MauricioMGC es que Daniel puede hacer las dos funciones. 1. Marcar 2. Apoyar los avances de juego]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfervasquezz @Joha_Jimenez @MauricioMGC linda la posesión, pero el rival va a tener el balón ciertos momentos y ahí hay q reaccionar.]]></document>
		<document><![CDATA[A Dimitrov lo sacan muerto de ahí, a dado tremenda pelea.]]></document>
		<document><![CDATA[@Torocali @AndresP1912 y la edad, todo eso pesa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Joha_Jimenez golazos pero se da porque no hay presión en ese sector, un solo volante no puede y menos si no lo ayudan.]]></document>
		<document><![CDATA[@tavovictoria Hoy no lo puso porque viene de una lesión con selección, apenas se esta recuperando. Hizo 10 o 15 min el lunes.]]></document>
		<document><![CDATA[A mí no me quitan la ilusión con este equipazo, si la tuve con nóminas chimbas, no la tendré ahora? Hay con qué, no me cabe la menor duda.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no mando todo a la mierda, hay varias cosas para destacar. Se probó en donde había que hacerlo, se falló y esperamos, lección aprendida.]]></document>
		<document><![CDATA[Castrillón interesante, debe mejorar los centros.Ángulo no me disgustó, creo que puede dar cosas, aunque no sale mucho.Hay que ver a Murillo]]></document>
		<document><![CDATA[Los 3 goles del ST son de media distancia, vienen por falta de presión, Pérez solo y desgastado le costó mucho. Con Daniel estaban 10 puntos]]></document>
		<document><![CDATA[Ilusionante la banca. Sea quien sea hay de dónde echar mano. Hoy Mayer, Jown y Roa; mañana pueden ser, Albarracín, Sambueza y Benedetti.]]></document>
		<document><![CDATA[Duque y Lloreda aportaron con los goles, falta más entendimiento con los volantes.]]></document>
		<document><![CDATA[En el 4-4 del Primer tiempo Sambueza y Albarracín jugaron muy alejados, por lo que costó generar. Hay que juntarse más.]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del error de los dos centrales en el primer gol,me gustó lo de Rosero, tiene buena salida,entrega bien el balón en largo y en corto.]]></document>
		<document><![CDATA[A Albarracín se ve que cuando le dan el balón, se puede juntar y producir. El penal es tras un gran pase de él. En el PT no apareció.]]></document>
		<document><![CDATA[La actitud del segundo tiempo, la presión. En el ST hasta el minuto 70 Liga no pasó de mitad de cancha.]]></document>
		<document><![CDATA[Veamos lo positivo.Posicionamiento defensivo correcto,bloques juntos, permitieron muy pocas llegadas. Suena contradictorio,lo sé,pero es así]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelito2094 desde que llegaron varios lo pidieron.]]></document>
		<document><![CDATA[Teniendo semejantes jugadores, más de uno probaría ese sistema a ver si le sale. No salió, punto, para eso son estos partidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un amistoso, y se hace lo que se quiere, se cambian 11 y se prueba, vayan con su mala energía a que les devuelvan el abono.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo. Varios hinchas aquí pedían a 4 creando y un VDM para probar.Lo hace Yepes, no le sale y le dicen bruto. Ganan por punta y punta]]></document>
		<document><![CDATA[La lección estoy seguro quedó aprendida. Hasta el minuto 70 el ST del Cali era perfecto, Liga no pasaba del MC pero el segundo los levantó.]]></document>
		<document><![CDATA[Menos jugar con un solo volante donde ese jugador que dejás tiene 70 minutos de desgaste.]]></document>
		<document><![CDATA[@Diiegovanegas calma, está probando, hasta el tercer gol no la olían, el segundo de ellos, les dio vida.]]></document>
		<document><![CDATA[El equipo con el 4-2 nunca sufrió, de hecho tuvo muy buen comportamiento, con el 4-1 le hicieron 3 en 10 minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Joha_Jimenez viste lo que te decía? 3 goles en 10 minutos, sino lo trabajás bien te llenan.]]></document>
		<document><![CDATA[No te pueden hacer 3 goles en 10 minutos.]]></document>
		<document><![CDATA[Gol de Vargas, ahí sí está muy salido.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristianCucu17 así esté debajo de los palos, no llega nunca. Además es un balón que se pierde en salida.]]></document>
		<document><![CDATA[El pase de Mayer es poesía pura. Pero el de Ángulo a Mayer descongestionó todo el mediocampo de Liga.]]></document>
		<document><![CDATA[El pase de Ángulo y el de Mayer. Impresionantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@hjaranda por directv play Héctor aunque también hay un link por youtube. https://t.co/XLZ6TKS93z]]></document>
		<document><![CDATA[4-1-4-1 pero la segunda línea solo talento. Roa, Mayer, Jown y Sambueza y arriba Duque. Pérez como mediocentro.]]></document>
		<document><![CDATA[Uy qué banca tan hpta tenemos hermano. Mirá los que van a entrar. Roa, Jown y Mayer. Tiene que dar mucho este equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tira buenos centros Albarracín.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué calidad la de Daniel Giraldo.]]></document>
		<document><![CDATA[Gol de Lloreda, palomero, pero vale.]]></document>
		<document><![CDATA[Con mucha frialdad Duque...]]></document>
		<document><![CDATA[Apareció Albarracín con un buen pase a Lloreda y penal.]]></document>
		<document><![CDATA[El día vs. Bucaramanga puteaban a Yepes porque sacó a Lloreda y hoy dicen que es un petardo. Hoy no ha estado bien, pero calma.]]></document>
		<document><![CDATA[Le falta mucho al Cali con balón, en la propuesta ofensiva. Para mí, a excepción del descuido en el gol, en la parte defensiva, interesante.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buen transmisión, narración pausada, comentarios atinados, muchos datos, deberían aprender algunos aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[Se lo comieron los dos centrales y Ángulo que dejó centrar. Buen gol de Liga.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el juego por derecha, por lo tanto Albarracín pegado a la izquierda, no interviene, por ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que se ve muy bella la camiseta. Y no pienso discutirlo con camiseteros.]]></document>
		<document><![CDATA[Me sorprendió el 4-2-2-2 pensé que jugaba solo Duque y tres volantes de llegada.]]></document>
		<document><![CDATA[No que el partido era a las 8?]]></document>
		<document><![CDATA[@Joha_Jimenez @MarioAYepes requiere mucho trabajo, presión alta y siempre el bloque junto para no permitir juego, sino nos llenan.]]></document>
		<document><![CDATA[@JohnAlegrias por el facebook de Liga de Quito lo van a transmitir.]]></document>
		<document><![CDATA[@alegoyes7 creo que portugués, Francés...]]></document>
		<document><![CDATA[@alegoyes7 dicen que Berlitz, pero caro.]]></document>
		<document><![CDATA[Por este tipo de cosas no salen a marchar y protestar? https://t.co/mfJMfdQQcB]]></document>
		<document><![CDATA[@Pachovelez10 @petiso2929 América piensa recibir 5% por derechos de formación De Ramos? La ley dice qes hasta los 23 años y él ya anda en 31]]></document>
		<document><![CDATA[@AmenazaVerde86 @ANDERSONPOSSO cuando volvió se vendió y gracias a que había prorrogado su contrato sino, quizás la venta era de Junior.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisfervasquezz lo recuerdo Luis pero si mal no estoy se hicieron en la segunda semana, aquí ya van para la cuarta.]]></document>
		<document><![CDATA[@AmenazaVerde86 @ANDERSONPOSSO no sé si desagradecido, se fue a Junior y firmó por 2 años más, gracias a eso se vendió en 2.5 millones.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoAV93 Y nos Dieron las 10 y con esa mínimo botellito.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese tuit de @AsoDeporCali y el video compartiendo con Jeison Aristizábal y los niños de su fundación debería tener 1.000 RT'S. Es hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbobadilla @Cami_RV es muy bueno, carito, pero vale la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[@fabianlasso1971 Si algo tiene Cuéllar es su gran pase, la efectividad en entrega de balón era una de sus virtudes amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Toro_Diego92 le dio varicela, por lo menos ese fue el diagnóstico, lo demás no lo sé, ni me consta.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoAV93 lo condenan por la final 2013, pero él se cansó de hacer partidazos con el Cali.]]></document>
		<document><![CDATA[Se respeta los que no quieren a Cuéllar, pero si algo tuvo ese muchacho es que jamás fue un jugador frío. Para mí, jugadorazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo cuando el Cali hace este tipo de cosas. Me enorgullece. https://t.co/fnlsE0Sef5]]></document>
	</documents>
</author>