<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@romalarama aqui estoy con el León viendo el mamajito https://t.co/4pOA1vzngg]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaton_10 El Chile de Tobles tiene menos sorpresa que Rapido y Furioso 10]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoulloa en esta foto podemos ver como un depredador se prepara para salir de noche, el otro intenta parecerse con un mal disfraz.]]></document>
		<document><![CDATA[@javiergov cacha! https://t.co/NkJEP1Hkmp]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosMullerB Aes Gener sin Luksic es mucho mas "efectivo" al momento de concretar proyectos. Recuerden unidades 3 y 4 en Puchuncaví.]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaton_10 @uhuscadillac O el Fabi tambien es un Dios Azteca]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se lesionó Ubilla??]]></document>
		<document><![CDATA[@titodamegol Hay que cambiar la Bio, osea actualizarla. Saludos maestro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoulloa Supongo que minimo volaron sus par de combos]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo modelito en el que Mark Gonzalez será presentado en la #NocheAlba @colocolodetodos @CruzadosSADP… https://t.co/X0cK6gGEEI]]></document>
		<document><![CDATA[Despidiendome de este 2016 https://t.co/EotafQ94s9]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del terremoto estaba planificado... ya que no murió nadie, ahora están buscando matarnos con Lucho Jara... malditos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EW @todo_cine @todo_cine  que cresta hace @schwarzpablo en esta foto!?]]></document>
		<document><![CDATA[Con ésta jugué el fin de semana, prestada de un sub17 campeon de Chile. Recuerde éste nombre maestre Benjamín Leyto… https://t.co/wtGfdZz7NR]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón pero que equipos están interesados en un DT que renuncio por ganar 1 de 10 partidos con un equipito de Argen… https://t.co/GLa7EaMfK0]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón pero que equipos están interesados en un DT que renuncio por ganar 1 de 10 partidos con un equipito de Argen… https://t.co/aiKbae4U27]]></document>
		<document><![CDATA[#MCIARS via @premierleague https://t.co/fFoXMpggQf Alexis hoy se titula de crack, genio y figura]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip Liga!? Por favor! Son 3 equipos y nada mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@NataliaCC2017 @DonDateador @SamuraiAzul25 @latercera @matiasparker chuta compadre que pasó?]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Edelman el partido de ayer fué muy malo para los dos QB, por ahí pasó el partido, sólo un mal día. Aunque en Play offs cambia todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Edelman aunque este año serán campeones los Cowboys]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaColaForMeCL Quiero coca cola Vainilla y no la encuentro!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Edelman por como can las cosas... mañana nadie dirá"No pasa nada" :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaton_10 Torneos largos!!   Por la reconchatumadre torneos largos por favooooor!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo hace cuanto no van a las mismas copas internacionales los tres grandes???]]></document>
		<document><![CDATA[@vicmax777 @andreschadwickp creame que janás lo seré jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@vicmax777 @andreschadwickp Por qué asume que soy partidario de MB?! Jajaja son graciosos ustedes y su ley de empate.]]></document>
		<document><![CDATA[@andreschadwickp @vicmax777 Como en la DICTADURA Andrés?]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile y que cresta tiene que ver la GB!?]]></document>
		<document><![CDATA[Graveyard - The Siren @Tigrecruces digale a Cristian Arcos que esta banda le volará los sesos! https://t.co/zLhlHKMxs1]]></document>
		<document><![CDATA[@waldocarrasco @efeortega @malaimagen Que no se le@olvide a los Kast!]]></document>
		<document><![CDATA[@lt_deportes Que morboso wn. Periodista decadente!]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaton_10 @TyCSports mar de fondo el mejor! El aguante venía en segundo lugar]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de respeto para Villa Alemana https://t.co/1vo6pUVPve @elmartutino Muy buena columna! Quilpué se llenó de edificios en un pestañazo!]]></document>
		<document><![CDATA[Mención honrosa a @BuscaLibre @BuscaLibre_CL @BuscaLibros  secos! Entregaron cuando dijeron. https://t.co/kafbRzxSfe]]></document>
		<document><![CDATA[@emilio_cons @DonDateador jajajaja la verdad es que un poco, nunca me retuitió unas huas que quería vender jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @cbassop estoy muy feliz! Mas me motiva a leer la reseña de @baradit en la contraportada https://t.co/k0iwG0S583]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina - Chile, en La Bombonera - https://t.co/vk7XjFBGVp https://t.co/Stc7BxKCnC CONFIRMADO!! @Guaton_10 @Tigrecruces]]></document>
		<document><![CDATA[@polaco_goldberg @polaco_goldberg polaco Tite tuvo a Paolo Guerrero en Corinthians, no en Flamengo como se dijo al aire]]></document>
		<document><![CDATA[@polaco_goldberg polaco Tite tuvo a Paolo Guerrero en Corinthians, no en Glamengo como se dijo al aire]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensajito al arbitro y a Suarez https://t.co/5tztE65irH]]></document>
		<document><![CDATA[@24HDeportesTVN ? Que chucha la foto]]></document>
		<document><![CDATA[@DonDateador Dando jugo en Fox Sports ... otra vez https://t.co/6MF3rQnXD2]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoulloa ármese un chistecito con eso pues https://t.co/GG6tm9SKIP]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoulloa te encargo el dolor de cabeza que hay entre Ancelotti, Guardiola y Wenger]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloStecco Ordinario y bajo lo de Colombia. Le cortaron La Luz y por ende, el aire acondicionado al camarín chileno.]]></document>
		<document><![CDATA[A que hora Paredes es TT ??]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa lo mismo para los clásicos entre Colo coló y la U https://t.co/aWJy5pEcoy]]></document>
		<document><![CDATA[@baradit Pero ellos dicen que es ventaja...allá ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Mal la pausa para hidratarse,se ordenaron los colombianos,ahora salen con mas peligro desde la mitad #LaRojaEnADN @Grillodelgol @HinchaPuma]]></document>
		<document><![CDATA[Conchemimaare¡¡ cualquier menos Charles Mariano¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigoulloa El momento exacto de paredes pateando el penal https://t.co/2G2FumIepw]]></document>
		<document><![CDATA[@Tigrecruces Saludo maestro, que tengan una excelente labor hoy en SC. Saludos a la banda.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye la cara de caña DE LOS 4 no se las saca nadie @Tigrecruces @nacho_abarca #ClasicoenADN https://t.co/8Tugx4o9Rp]]></document>
		<document><![CDATA[Por feca se refiere al individuo que está vaciando su vejiga sin escrúpulos me imagino https://t.co/gnxFxVUFMH]]></document>
		<document><![CDATA[En cualquier momento lo echan de la pega por no cumplir con el perfil del trabajo. https://t.co/JdSzIBgHgd]]></document>
		<document><![CDATA[Todos corriendo en la casa... y yo #Temblor 😎 https://t.co/YZNUThfbGq]]></document>
		<document><![CDATA[Ataques rapidos, transiciones cortas, juego de primera, toco y me voy... - Confederación de Futbol de Bolivia- https://t.co/nKoc0knwDp]]></document>
		<document><![CDATA[@fernanda_varas La mejor forma:llendo a votar también, hacernos dueños del pais,incluirse en todo y no ser pasivo.… https://t.co/UAjGWdciXA]]></document>
		<document><![CDATA[@sebaojeda8 cuantos ciclos la bateria?]]></document>
		<document><![CDATA[@sebaojeda8 lo tienes aun?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaBlanche cuantos ciclos?]]></document>
		<document><![CDATA[@nats_e precio?]]></document>
		<document><![CDATA[@Arminvanriisg lo tienes aun?]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo cable de iPhone + adaptador USB + audífonos. ORIGINALES!!! Todo por $25.000 TODO NUEVO!!!!!! @alemoradownhill @DonDatos @m0ncita]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo cable de iPhone + adaptador USB + audífonos. ORIGINALES!!! Todo por $25.000 TODO NUEVO!!!!!!'n @DonDateador @CarlosMullerB @Asenji]]></document>
		<document><![CDATA[Planchazo y tacle deslizante a la delincuencia. https://t.co/x1XQrXxUYo]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Cargador iPhone 5s ORIGINAL, cable y enchufe USB, y los audifonos originales. TODO NUEVO!! $25.000 @DonDatos @flaitechileno]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Cargador iPhone 5s ORIGINAL, cable y enchufe USB, y los audifonos originales. TODO NUEVO!! $25.000 @DonDateador #Municipales2016]]></document>
		<document><![CDATA[@carlitos_huerta  cual de estos dos? https://t.co/pkUd0Ou9vX]]></document>
		<document><![CDATA[@bdelamaza @UHouston Es una extrapolación de lo que pasa en la interna del mismo partido Republicano.]]></document>
		<document><![CDATA[@bdelamaza @UHouston Don Bernardo,en Texas,en elecciones anteriores la diferencia siempre ha sido mucho mas significativa entre ambis bandos]]></document>
		<document><![CDATA[@Grillodelgol proximo partido contra el puntero, partido clave para todos y para SW. Si Gana se mete con todo,y si pierde, ya era para sw?]]></document>
		<document><![CDATA[Entró Pulgar por Vidal https://t.co/KFPQ1BBSRL]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos dicen Messi, otros dicen Cristiano Ronaldo...yo? Yo digo Charles Mariano Aranguiz #ChileVsPeru #chi]]></document>
		<document><![CDATA[@kingarturo23 sonrie ahora con la pelota en la raja, flaite.]]></document>
		<document><![CDATA[@zuninoaudax como saca los colmillos maestro]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulVB "Me puedo dar un lujo? Me voy a poner a mear conchetumadre" 
-Profesor Rossa

#FrasesDeProfes]]></document>
		<document><![CDATA[Matecito calentito para animar la tarde! #CBSé #Guaraná #Despierta! #Fomingo https://t.co/4wPo9RtgZN]]></document>
		<document><![CDATA[@Grillodelgol @adnradiochile señor leleco]]></document>
		<document><![CDATA[@araknofobica seee pero mucho las adelante, cuando mi guatón pueda acompañarme e irnos de expedición.]]></document>
		<document><![CDATA[@araknofobica jaja de no haber ido la verdad. Porque vi fotos de amigos allá y me bajó todo el arrepentimiento del mundo mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero regalarte un viaje gratis con el app de Uber (de hasta 7.000 CLP). Para aceptarlo, usa el código d13sh7g8ue]]></document>
		<document><![CDATA[Drew Barrymore en películas mamonas... https://t.co/tXBrxsAHYy]]></document>
		<document><![CDATA[@araknofobica Nu :( Me fuí pa Cucao y Cole Cole, y despues al Valle. Puro mambo no mas. Me arrepiento tanto tanto!]]></document>
		<document><![CDATA[@alemoradownhill @YouTube pa que tan farala loco]]></document>
		<document><![CDATA[🎶🎶No hay guaton que sea mala 
gente, ni pelao que sea sinvergu.... o wait.. https://t.co/B5aTx3rLuK]]></document>
		<document><![CDATA[🎶🎶No hay guaton que sea mala 
gente, ni pelao que sea sinvergu.... o wait.. https://t.co/CHBFSAVCzD]]></document>
		<document><![CDATA[CTM!!!! 5 lucas un anticucho!!!! Vayanse a la rechucha loco!!! https://t.co/V5GE0hMY9k]]></document>
		<document><![CDATA[@DonDateador están en los dos extremos. Hay unas muy buenas y las otras son muy básicas y fomes! No hay termino medio. Hay cachao eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Que disfruten su almuerzo :) https://t.co/xH9omNkTSZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Asenji noo, malditos desgraciados! Bloquéalo para que no lo usen!! Pucha que lata! Lo bueno es que tienes una excusa para el iPhone 7!]]></document>
		<document><![CDATA[@Asenji Carla, no encontraba la caja del iPhone donde tenía el cargador dentro, si estás interesada aún ya lo encontré!]]></document>
		<document><![CDATA[CUT: apaguemos la luz y cerremos por fuera.  https://t.co/muz0bFwfyC]]></document>
		<document><![CDATA[@zuninoaudax cuantas tallas deben caer en ese camarín !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jjmateu @elluchoreyes ¿Cuál era la probabilidad que tenía Chile de ganar la Copa America Centenario?]]></document>
		<document><![CDATA[@Sarmientogodoy Solamente si seguimos justificando los actos de cada uno. Lo importante es dar el siguiente paso, la comprensión y avance.]]></document>
		<document><![CDATA[@RodEyzaguirre Brasil Ecuador Colombia Argentina. Hay que sacar puntos de visita allá si o si.]]></document>
		<document><![CDATA[Después de cada llegada de Chile https://t.co/h9e7DMxRih]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos al doctor Jadue ahora!!!!]]></document>
	</documents>
</author>