<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Leí una buena pregunta, fue ésta. Qué hubiera sido del Perú, si no hubiera nacido  Alan García.? El hombre que queb… https://t.co/CcIbH7wwFx]]></document>
		<document><![CDATA[Es la historia de nuestro país, y qué hemos aportado nosotros, para hacer un país mas justo, menos corrupto? https://t.co/nsbT2ooAHf]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que ni lees periódicos, ni ves TV, los medios de comunicación que mencionas,todos los días tocan la corrupci… https://t.co/WDm2aLGmWy]]></document>
		<document><![CDATA[Luchadora contra la corrupción, indignada sólo contra PPK, críticas a Alan García u otros????. La corrupción se com… https://t.co/n0v70AbekR]]></document>
		<document><![CDATA[La estructura metálica, es un aporte e iniciativa del Ministerio de Transportes. https://t.co/mjojR0N8Tf]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes toda la razón, hay que denunciar esta infamia. Que intereses ocultos hay detrás de esto? Mentiras sin ningún… https://t.co/tWoieRlQat]]></document>
		<document><![CDATA[Las penas para los testaferros y funcionarios corruptos, debe ser bastante fuerte, de tal manera, que al verse sin… https://t.co/njlpfjEJX0]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción está en la derecha, izquierda o centro, y donde quiera esté, debemos combatirla. Sin estigmatizar a n… https://t.co/v9d6QFbU7l]]></document>
		<document><![CDATA[Eres militante de un partido, debe ser el Apra. No defiendas a Alan García, debe ser investigado, y con mayor razón… https://t.co/0hAOGbSSGa]]></document>
		<document><![CDATA[Y Keiko Fujimori, no tiene ningún mérito personal, para serlo, y encima está rodeada de gente con malos antecedente… https://t.co/pvy9noOUXw]]></document>
		<document><![CDATA[Alberto Fujimori, está preso por latrocinio y otros delitos. El delito se condena. https://t.co/6dmK2U0aOU]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando sepamos la realidad de la justicia de EEUU, muchos se quedarán sorprendidos. https://t.co/5yJ5KKtgsH]]></document>
		<document><![CDATA[Creen que el corrupto García, va a tener dinero sucio en sus cuentas. Esto parece el inicio de una obra teatral cuy… https://t.co/QIklcDnskl]]></document>
		<document><![CDATA[Funcionarios pusilánimes, que inflaron presupuestos, para llegar a la cabeza gorda de la corrupción y a la cárcel c… https://t.co/TxEMTwLDpU]]></document>
		<document><![CDATA[Es una burla, creen que encontrarán algo en sus cuentas? o es el juego para limpiarlo. Indaguen desde abajo, funcio… https://t.co/m35cjL7Wr5]]></document>
		<document><![CDATA[Bienaventuranzas, que sirven para hacer llevaderas las injusticias en la tierra, con la esperanza del cielo. No est… https://t.co/ZGF7SzLrJH]]></document>
		<document><![CDATA[Los laudos arbitrales se pierden por funcionarios del estado, abogados y/o técnicos incapaces de defender al estado… https://t.co/nD8dIuU3Uq]]></document>
		<document><![CDATA[Es mucho mejor, que estar repartiendo tapers. https://t.co/AjuwrsIP1t]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo con seguridad fujimorista, que vocabulario. https://t.co/IKfHVbjuml]]></document>
		<document><![CDATA[Y funcionarios que aprueban dichas ampliaciones, son culpables, p. que se cometa el delito.Deben denunciar quien di… https://t.co/PxkFZrn3Ld]]></document>
		<document><![CDATA[Por parte del estado, la unidad especializada, debía estudiar, aprobar o desaprobar estos pptos.. En esta unidad re… https://t.co/b2meG75YE1]]></document>
		<document><![CDATA[Eres capaz de echarle la culpa a PPK, tu fujimorismo te hace perder objetividad https://t.co/OgjBoI6lQu]]></document>
		<document><![CDATA[Como, no se hizo tremenda campaña, que se estaba tirando el dinero al tacho. https://t.co/xBPhIVGT8l]]></document>
		<document><![CDATA[Investiguen a funcionarios que elaboraban presupuestos de obras inflados, sobrevalorados, y de quien recibían las ó… https://t.co/c2FWX55kEb]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 @pajaroazulperu Ya te lo expliqué en el tuit anterior. Es importante enterarse, antes de comentar. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 @pajaroazulperu El usufructo posterior es solamente del estado ,de todos nosotros,, por eso las condiciones se cambiaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te construyes una casa, la plata la pones tú, o no?, y las utilidades que deja la obra, se las lleva el cont… https://t.co/I1nFqJgZGV]]></document>
		<document><![CDATA[@milagsalazar Hay que hacer una campaña para descubrir a los funcionarios que inflaron presupuestos y de quién recibieron órdenes.]]></document>
		<document><![CDATA[Una caricatura fuera de lugar, el contratista, el que hace la obra, tendrá las utilidades que la ejecución de la ob… https://t.co/6OSHSFTsXj]]></document>
		<document><![CDATA[Cuándo te construyes una casa, lo haces con tu plata, y quien la construye es una empresa y a ella le pagas, o no? https://t.co/YrYw66i1Yy]]></document>
		<document><![CDATA[VAGB, que explique sus razones, ahora está de acuerdo,en que empresa financie la obra, y que nos endeudemos por cer… https://t.co/3QTznNmHrb]]></document>
		<document><![CDATA[@marujaelena21 Ya salió pero en otras condiciones. Investigar. OK?]]></document>
		<document><![CDATA[@Graciasperon0 Está o no rodeada KF de corruptos?. No nos ceguemos. Luchemos contra la corrupción venga de donde venga.. NO A LA CORRUPCION.]]></document>
		<document><![CDATA[@marujaelena21 La mentira es lo de la concesión.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una gran mentira. No va haber concesión. https://t.co/GO46pD5l5G]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que lo mejor es informarse bien. No nos dejemos llevar por la ignorancia de mucha gente. https://t.co/gqQ0OxQ5dQ]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht aportó, para todos los candidatos, posibles ganadores. Lo importante es investigar su responsabilidad en… https://t.co/077qOFo2gB]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se debe investigar es quienes inflaron los presupuestos y por órdenes de quien, así en la cadena llegaremos… https://t.co/3OCHYIAsou]]></document>
		<document><![CDATA[Keiko, también recibió dinero de Odebrecht, así lo declaró funcionario. Y KF, no salió elegida, por decisión de la… https://t.co/FC0VN72nOf]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora tendremos que ver el historial de la persona o empresa con la que firmemos un contrato, o rogar, que en el ti… https://t.co/vSyWtiUTqt]]></document>
		<document><![CDATA[Oportunidad de oro?, pero si lo intrínseco en ellos es la  corrupción, son la corrupción, viven de la corrupción. https://t.co/BdK2WzRCTw]]></document>
		<document><![CDATA[Toledo apoyó?' Toledo, no puede apoyar a nadie. Los votos siempre fueron contra todo lo que pueda oler a fujimontes… https://t.co/TPoorgL6VS]]></document>
		<document><![CDATA[Y García?, por qué, tremenda omisión. Alan García, fue el gran corruptor del estado peruano. Y cobarde, porque huyó… https://t.co/4fg7b6SimY]]></document>
		<document><![CDATA[Una corrupción, no justifica otra, que caigan todos los corruptos, sin blindaje alguno, y de cualquier partido polí… https://t.co/pgRKRN6gTc]]></document>
		<document><![CDATA[Emilia, me despiertas una ternura,inimaginable. https://t.co/YyZUH8lqDD]]></document>
		<document><![CDATA[Si ya tienes todo, agrega un poco de disciplina y buena actitud, a tu forma de ser. Fundamental para lograr el éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[No es encargada de traer a sus tíos,pero debe transparentar su "lucha" anticorrupción,insistiendo ante F y PJ,la ex… https://t.co/iACftlbpgN]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando no vas a entener,PPK, sale elegido porque no quieren a KF,mujer que no tiene mérito alguno,y que no se… https://t.co/zyrbILwHbK]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad Saludos, un abrazo. símpática respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@PETO184 Bueno, luchemos contra la corrupción de todo tinte político, sin blindaje de ningún tipo. Y que su delito, lo paguen en la cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Acostumbras a tener cierta veracidad, pero lo que dices es una gran mentira. Que caigan todos los corruptos y no de… https://t.co/H6F7DdIXtE]]></document>
		<document><![CDATA[@mateospot El problema, es averiguar, quien autoriza sobrevaluar el ppto. y él o los funcionarios pusilánimes, que se prestan a este delito.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás las coimas, se pagan con dinero de la empresa, la obras cuesta $ 5 millones, cuánto quieres? bien, ahora cues… https://t.co/dkHSIeWXsO]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori, tenía que saber todo lo bueno y lo malo de su gobierno, las cosas eran públicas, igual con García, Toledo… https://t.co/I62gRwuIVx]]></document>
		<document><![CDATA[Que sean detenidos, que sean investigados y con ellos todos los implicados, la corrupción ha invadido, todos los es… https://t.co/CHefpwg36l]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto va a inveritr, y de donde "pecata mía" https://t.co/BL7XYUD416]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeikope Ninguno de los dos, se encuentran en el Perú, tendrán la valentía de regresar.]]></document>
		<document><![CDATA[Por, tu lenguaje, por cierto fujimorista. No tienen cerebro, para expresarse mejor. Todo se puede decir con decenci… https://t.co/N5RF4X8UCK]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoSativa @tavoadrianzen @tirogloso2 Si, los que dicen no saber nada, no sólo son imbéciles, si no que descubren su culpabilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Para ser justos, porque no mencionas a Alan García, el hombre que con su primer gobierno inició la gran corrupción… https://t.co/O7IVrhU97s]]></document>
		<document><![CDATA[@TukuyRikuy4 No sale porque tiene demasiado trapos sucios en su entorno.]]></document>
		<document><![CDATA[Mulder ya se quemó las manos. https://t.co/lRn4wns9O0]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal cinismo el de Galarreta, de Ripley. https://t.co/wsXtdCJZ8i]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no mencionarlo por su nombre: ALAN GARCIA PEREZ https://t.co/DCsvqFJThw]]></document>
		<document><![CDATA[Con insultos no se puede ocultar la verdad, Alan García inició su carrera corrupta, en su primer gobierno y hay pru… https://t.co/YUHdnZRTiV]]></document>
		<document><![CDATA[CTP fachada aprista, quiero escucharlos gritar, "CARCEL PARA EL CORRUPTO ALAN GARCIA", el hombre que corrompió el p… https://t.co/7ftvS7k59o]]></document>
		<document><![CDATA[Que se averigue cual fue el destino, y quienes aprobaron los sobrecostos de las obras, con ellos se pagan las coima… https://t.co/lhMPZXDmLw]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero, de las coimas, sale del estado, de presupuestos sobrevalorados, quién da la orden sr. García, quién hace… https://t.co/csDa6bEJ4Q]]></document>
		<document><![CDATA[los que recibieron la plata fueron testaferros, que declaren a que cuenta de quien fue a parar ese dinero. https://t.co/eZWhYzw3YZ]]></document>
		<document><![CDATA[@AgustinGaona11 No es malo ser lobista, siempre y cuando se haga en beneficio del país y no de intereses personales, Estamos de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Queriendo meter en un mismo saco a PPK, García y Cornejo. Lo cierto es que García es un corrupto de marca mayor y C… https://t.co/ooNRC2N3ec]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, ser nacionalista, no es malo. Y habían desprestigiado tanto esta palabra. https://t.co/tNf6hvCFyc]]></document>
		<document><![CDATA[Los corruptos son de izquierda, centro y derecha. Ataquemos la corrupción, donde sea se encuentre, sólo así saldrem… https://t.co/D9xy1zgsFO]]></document>
		<document><![CDATA[@osiasrg @BenditaVerdad Y tu hermano, como está? Apuren a investigarlo, demuestren que son congresistas anticorrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes aprobaban adicionales, quienes inflaban presupuestos, que funcionarios pusilánimes hacían esto, y por órden… https://t.co/taAvYv4AkV]]></document>
		<document><![CDATA[La homosexualidad no es normal, pero tienen derecho a vivir, en nuestra sociedad. La sociedad debe darles reglas, p… https://t.co/zwk5tK0yBq]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que tu camiseta, sea sólo la del Perú, de todos los peruanos, sin excepción. Cierto, menos los corruptos. https://t.co/Utxv2zFsbP]]></document>
		<document><![CDATA[Conoces lo que significaba el SNIP, creo que no, sería bueno que te enteraras, y mas allá, de las implicancias que… https://t.co/Ja59wllAYE]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy probable que Villarán, tenga culpa en lo de peaje, pero acreditarla de semejante robo, es una calumnia. Que… https://t.co/ruja5UpOVc]]></document>
		<document><![CDATA[Y por qué, con el auspicio de Perú 21, no organiizamos una marcha contra la corrupcion y corruptos de Odebrecht?, e… https://t.co/Gs4MXsjwSb]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdos también de la época fujimontesinista, desparecidos a diario. Torturas, práctica oficial, una de las vícti… https://t.co/WP8wf7W1kd]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo, todavía no le da la razón a nadie, que se investigue, que la lleven a juicio, si es culpable, condena, a… https://t.co/qrKmYnu0MP]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que dicen las investigaciones, los mas involucrados son las empresas. Asesinatos selectivos, siempre han… https://t.co/46ToLh7kDc]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo andan actualmente las fabricas de cemento, peruanas. Un comentario. https://t.co/t8eep124Z0]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que ya se haya comprobado, que es millonario, si es así, de dónde, que vaya a la cárcel, luego de un proceso… https://t.co/ZlccDPRunz]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo plan que tenían Fujimori y Montesinos, era de quedarse 15 años y algunos mas. https://t.co/NNaUZ2ITqp]]></document>
		<document><![CDATA[Es una buena indirecta al corazón naranja. Ojo.nadie se ha muerto por trabajar. Un buen consejo al corazón del part… https://t.co/odnOjFepH5]]></document>
		<document><![CDATA[Busquemos que se haga justicia,pidamos que la fiscalía y el poder judicial actúen correctamente, pero no caigamos e… https://t.co/pm9wW4FiW2]]></document>
		<document><![CDATA[Que se investigue, pero usar condicionantes, es lo peor que puede hacer un buen periodismo. https://t.co/ZOdyoNl0NC]]></document>
		<document><![CDATA[Los insultos fujimoristas. No cambian. Siguen igual, perderán el 2021. https://t.co/mx59W74LHS]]></document>
		<document><![CDATA[@robertogoto García huyó para no ser procesado, regresó cuando sus delitos prescribieron. Hoy se ampara en sus influencias en el PJ, puro HC]]></document>
		<document><![CDATA[@veratrey @Vero_Mendoza_F @NadineHeredia @larepublica_pe Mereces una buena respuesta, pero me abstengo. No a los insultos. Existe un proceso]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoZevallo5 Esperemos que funcione la justicia, y que sea igual para todos. TODOS LOS CORRUPTOS A LA CÄRCEL, SIN EXCEPCIÖN ALGUNA.]]></document>
		<document><![CDATA[@AranibarLandito Tomemos la calle, para meter a la cárcel, a todos los corruptos, sin distingos políticos de ninguna clase.]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal alianza fujiaprista, a Alan García, no lo tocan. https://t.co/CHAFBvgswk]]></document>
		<document><![CDATA[Por estos ataques arteros,por una manera de ser violentista,los fujimoristas, jamás accederán a la presidencia.Atra… https://t.co/70A14pQ0gZ]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, tú pareces que estás con la estrella aprista, al mas sinvergüenza, Alan García, no lo tocas. https://t.co/DIWiiyTXBv]]></document>
		<document><![CDATA[Sr. Tubino, como llamaría a los familiares fujimoristas fugados a Japón, ud. tan ilustrado como los definiría, clar… https://t.co/YJRdzi9HtC]]></document>
		<document><![CDATA[Y que pasa con Alan García, este señor es el mas sinverguenza de todos, huyó, esperó que prescriban sus delitos, va… https://t.co/DpfvRxQoxo]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo, pero podemos añadir, que cuando extraditen a los familiares de KF, e investiguen a J. Ramírez, afirmare… https://t.co/1EyO8IRhZd]]></document>
	</documents>
</author>