<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Decretan el próximo 1º de febrero como día no laborable https://t.co/ZsTmG6VG08]]></document>
		<document><![CDATA[Real Madrid-Real Sociedad en directo y vivo online: Liga Santander https://t.co/cHJJLZauUY vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Real Madrid - Real Sociedad, en directo @mundodeportivo https://t.co/cGvJwZdycS]]></document>
		<document><![CDATA[5 preguntas para entender el impacto de la orden ejecutiva de Donald Trump sobre inmigración a Estados Unidos https://t.co/ceQgOHN4fR]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra entre EE.UU. y China, camino de convertirse en una "realidad en la práctica" https://t.co/B17T1VJ9Fx via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA["Rechazo y decepción": México responde al apoyo de Israel al muro de Trump https://t.co/mbBwkwnzYu via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[echan el alto a periodistas británicos porque no se creen sus fechas de nacimiento https://t.co/OaqPVCVdHO via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA["No es justificada": Merkel critica la prohibición migratoria de Trump - RT https://t.co/of8TRJyIDM]]></document>
		<document><![CDATA[Esta foto de Melania Trump desata la furia e indignación de los mexicanos https://t.co/NsnruULd5H via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién ganaría un duelo naval entre el crucero soviético Kírov y el destructor Zumwalt de EE.UU? - RT https://t.co/QHi8F8Zj8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es todo lo que sabemos de la crisis inmigratoria en EE.UU. https://t.co/Kn8ugmZobS vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Jueza federal de EE.UU. concede estadía de emergencia a afectados por decreto de Trump https://t.co/m3kZ1BG2su vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Casa Blanca analiza pedir a extranjeros información de redes sociales y teléfonos https://t.co/PM72ygjD6Q vía @JakeTapper]]></document>
		<document><![CDATA[Estiman que Venezuela adeuda seis mil millones de dólares a Brasil https://t.co/iVNtRQzqGa]]></document>
		<document><![CDATA[Fernández: La unidad nacional es oportuna para evitar la confrontación https://t.co/7Xd8EtDqmA]]></document>
		<document><![CDATA[Hinterlaces: 55% de venezolanos preferiría que Maduro resuelva los problemas económicos https://t.co/q7HhU7AVwV]]></document>
		<document><![CDATA[Infografía | Las bellezas venezolanas que hicieron historia en el Miss Universo https://t.co/zBAxXqjqKo]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino López: No hay camino alterno al diálogo para resolver los conflictos https://t.co/luGR4USmN0]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús Montilla: No hay otro camino que la vía del diálogo para entendernos https://t.co/V5sdnAdFLf]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro divisas obtenidas por exportaciones deben ir a un fondo central https://t.co/1SpSJTm0nB]]></document>
		<document><![CDATA[¡Atraco en el Villamarín! El árbitro no dio un gol que entró completamente https://t.co/9SYNRje8Tw vía @sport]]></document>
		<document><![CDATA[Hernández Hernández la lía en el acta del Betis - Barça @mundodeportivo https://t.co/eji4vXgfhI]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Enrique: “Los árbitros necesitan ayuda” @mundodeportivo https://t.co/IRUpw4DwwS]]></document>
		<document><![CDATA[La Liga, el único de los grandes campeonatos que no utiliza la tecnología @mundodeportivo https://t.co/TNod8X4pPu]]></document>
		<document><![CDATA[Otro arbitraje escandaloso impide la victoria del Barça @mundodeportivo https://t.co/cE7uFIUq99]]></document>
		<document><![CDATA[De las Grandes Ligas a la pobreza: conoce la increíble historia de Juan Dominguez https://t.co/z0CUFtmYys vía @12up_ES]]></document>
		<document><![CDATA[El Kremlin revela sobre qué hablaron presidentes Putin y Trump en su pri... https://t.co/evLGJ9mWvO vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El "metal maravilla”: los investigadores que aseguran haber creado el codiciado hidrógeno metálico  https://t.co/yNqHeo9mvF]]></document>
		<document><![CDATA[Una solitaria de 1,8 metros de largo salió por la boca de este hombre https://t.co/YIZc0xq6ef vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 países que más remesas reciben de EE.UU. https://t.co/QsqhWdEjPY vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Iraquíes demandan a Trump por veto; Irán amenaza con represalias https://t.co/vX1gugra3Y vía @Arianedevogue]]></document>
		<document><![CDATA[Liberan a iraquí retenido luego de la orden del presidente Trump https://t.co/BOIAJkZkct]]></document>
		<document><![CDATA[Samper: El diálogo genera confianza y aparta a Venezuela de la violencia https://t.co/m8GjTmcIE3]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela ejercerá acciones internacionales por declaraciones del vicepresidente colombiano https://t.co/XeKL0HUV6s]]></document>
		<document><![CDATA[Credicard suspende mantenimiento de puntos de venta que sería este domingo https://t.co/WAGLXDk7Jg]]></document>
		<document><![CDATA[Directiva de la Asamblea Nacional podría quedar inhabilitada https://t.co/mQzeIrrmhe]]></document>
		<document><![CDATA[Trump prohíbe la entrada a EEUU de refugiados y de ciudadanos de 7 países musulmanes https://t.co/W834Ice0gW]]></document>
		<document><![CDATA[Ferdinand aconseja al United fichar a dos cracks de la Liga | internacional | https://t.co/TMdiFXyEPa https://t.co/s1ZmCmQq1j vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Credicard suspenderá servicios de punto de venta durante seis horas el domingo https://t.co/RJj1GRh2VQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ancelotti sorprende en Múnich con este elogio al Barcelona... | portada | https://t.co/TMdiFXyEPa https://t.co/Lv8oNd3GOh vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco libros que Bill Gates nos recomienda https://t.co/s5wJzfRWsG vía @GrandesMedios]]></document>
		<document><![CDATA[Dronestagram: el Instagram para fotos hechas por drones https://t.co/bfeMx7UHhZ vía @TecNovedosos]]></document>
		<document><![CDATA[Sorteo Copa del Rey: Atlético Madrid - FC Barcelona, en semifinales https://t.co/2WHccBJblZ vía @sport]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina pretende adquirir a Rusia más de 15 cazas de combate MiG-29 https://t.co/ufHUqGYpI0 via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Te recuerdo que en Vzla tenemos mas de 3 MM de Colombianos deberías de construirle las casas a ellos para mandártelos @CarlosGaio20]]></document>
		<document><![CDATA[Semifinales de Copa: Atlético-Barcelona y Celta-Alavés https://t.co/Z3FwL2MBGO vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Roncero estalla: "Alfombra roja arbitral para el Barça" | portada | https://t.co/TMdiFXyEPa https://t.co/HUgQdDnz3a vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Alavés, Atlético, Celta y Barça, en el bombo de semifinales | copa_del_rey | https://t.co/TMdiFXyEPa https://t.co/cdOvxau3ke vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[La SER: Morata se siente engañado y se irá del Madrid si sigue Zidane https://t.co/YPNuWObeSP vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasará con la relación entre México y Estados Unidos tras la cancelación de la reunión https://t.co/XOIohNZi7v]]></document>
		<document><![CDATA[México tendría un as bajo la manga para frenar el muro de Trump https://t.co/UG2YsfxMkO vía @reycnn]]></document>
		<document><![CDATA[El muro no es el único problema: los otros dolores de cabeza entre Trump y Latinoamérica https://t.co/EIzyCuUhzn vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Secretario de Unasur rechaza decisión de Trump de construir muro en la frontera con México https://t.co/8VusuJxdyN]]></document>
		<document><![CDATA[Inameh pronostica nubosidad en gran parte del país https://t.co/SCNclFHRMH]]></document>
		<document><![CDATA[Henri Falcón: Actuación de mediadores del diálogo debe ser reforzada por ONU y OEA https://t.co/G4SjzS9wSc]]></document>
		<document><![CDATA[Convocan a los Clap a jornada de inscripción del Carnet de la Patria para este fin de semana https://t.co/iJqsw8qrIY]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo el respeto que se merece @lacunasucre comparto con usted unas imagenes del hambre que usted dijo hace unos… https://t.co/9nzAFP8IOS]]></document>
		<document><![CDATA[El Barça del tridente no falla en el intercambio de golpes @mundodeportivo https://t.co/9lR0rUhmND]]></document>
		<document><![CDATA[Trump quiere pagar el muro con un impuesto de 20% a las importaciones de México https://t.co/r9d6a47BuF vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres alto? Los científicos dicen que tienes ventajas - RT https://t.co/WMZVZElK9o]]></document>
		<document><![CDATA[El Reloj del Juicio Final avanza 30 segundos: el nivel de peligro más alto desde 1953 - RT https://t.co/uh41AcWCwq]]></document>
		<document><![CDATA["La palabra 'transición' para EE.UU. significa 'sustitución de gobierno'" https://t.co/dPMksTSjEU via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Efecto Trump: "El Gobierno y las grandes empresas japonesas tiemblan de terror día y noche"  - RT https://t.co/JCr7JqiANZ]]></document>
		<document><![CDATA["No asistiré a la reunión": Peña Nieto cancela su encuentro con Trump - RT https://t.co/1eQh7NHZXx]]></document>
		<document><![CDATA[Elvis Amoroso: Designación de Sanguino como presidente del BCV es constitucional https://t.co/NXKCBYVi7u]]></document>
		<document><![CDATA[Ramón Lobo ratifica voluntad de diálogo del Gobierno con sectores empresariales https://t.co/KBTg2yfc1l]]></document>
		<document><![CDATA[Monica Lewinsky denuncia el matoneo cibernético a través del caso de Barron Trump https://t.co/1LBVGSFm7y vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Peña Nieto cancela la reunión con Trump https://t.co/K3VXFpb5CF vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - El presidente de México, Enrique Peña Nieto, cancela la reunión con el mandatario estadounidense. https://t.co/sVSZqDMUyK]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona-Real Sociedad en directo y en vivo online: Cuartos de Copa del Rey https://t.co/PY3UGCrplE vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA["Si México no quiere pagar por el muro, será mejor cancelar la reunión": Trump https://t.co/9gIrnyHZuA vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la narración de Rac1 que encendió al madridismo https://t.co/K0PJqCmHKt vía @sport]]></document>
		<document><![CDATA[Águilas extendió sus alas para arrasar en el béisbol venezolano https://t.co/8CTR8y7fYr]]></document>
		<document><![CDATA[Vielma Mora: Operaciones cambiarias ascienden a más de $1 millón https://t.co/rPt6K9b1gO]]></document>
		<document><![CDATA[La actriz porno Mia Khalifa humilla a un fan @mundodeportivo https://t.co/eGIAX5NOYS]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña pierde un dedo y el Real Madrid no se hace cargo @mundodeportivo https://t.co/xayfA8zkdI]]></document>
		<document><![CDATA[Las sensaciones del club sobre el futuro de Luis Enrique @mundodeportivo https://t.co/wyhmDoogYJ]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que exigen los Messi en la negociación con el Barça @mundodeportivo https://t.co/wcPr8fHsBE]]></document>
		<document><![CDATA[El madridismo ya no aguanta más a Benzema @mundodeportivo https://t.co/hxFG3cdSlm]]></document>
		<document><![CDATA[El mal perder del banquillo del Madrid @mundodeportivo https://t.co/xz51ChkUWI]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Enrique deja a un titular fuera de la lista @mundodeportivo https://t.co/iXTeJIEer5]]></document>
		<document><![CDATA[Los 5 deberes de Zidane para levantar al Madrid tras su adiós al triplete https://t.co/6zpVcUZZLx vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[La CIA revela el choque entre un submarino nuclear de la URSS y uno de EE.UU. en 1974 - RT https://t.co/qfIaoxGQQn]]></document>
		<document><![CDATA[Trump: Vamos a sacar a los criminales de este país https://t.co/vBUoeUxHM8 vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ordena construir el muro en la frontera con México y les da un empujón a las deportaciones https://t.co/0RsiMt2ex7 vía @JDiamond1]]></document>
		<document><![CDATA[Roncero acabó por los suelos con Cristiano y KO con Danilo | portada | https://t.co/TMdiFXyEPa https://t.co/wS3SoACIzs vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Trump firma la orden para construir el muro en la frontera con México @mundodeportivo https://t.co/hRATcP3D4X]]></document>
		<document><![CDATA[Guardiola, ¿cinco años más en el City? @mundodeportivo https://t.co/95XqXKIU10]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Enrique: “Veo más hambre en mis jugadores que cuando llegué” @mundodeportivo https://t.co/dQFXl8DM80]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es el prototipo de jugador total para Luis Enrique? @mundodeportivo https://t.co/g9ZD9Zlu8P]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid dice adiós a la Copa y al triplete @mundodeportivo https://t.co/IFMZtacPHk]]></document>
		<document><![CDATA[El Madrid murió de pie | copa_del_rey | https://t.co/TMdiFXyEPa https://t.co/3xmDDZnDHm vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano Ronaldo: "Cristiano es Cristiano y Messi es Messi" https://t.co/oHSXEHXNaX vía @sport]]></document>
		<document><![CDATA[Deulofeu, retratado en el Everton https://t.co/LMxClDlgAj vía @sport]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - 96 millones de habitantes, 2,5 millones de km2... así sería la Gran Colombia si existiera hoy https://t.co/82WKSk9wpX]]></document>
		<document><![CDATA[China ya tiene al sustituto del TPP https://t.co/zYcRhPjLJa vía @CRrileyCNN]]></document>
		<document><![CDATA[Wall Street llega a niveles históricos y sorprende a los que creían que con Trump pasaría lo contrario https://t.co/xj1sExxedC vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Qué subiría de precio en Estados Unidos si se desata una guerra comercial con China https://t.co/4AxfcvPek6]]></document>
		<document><![CDATA[Busquets muestra el estado de su tobillo https://t.co/Y68Logip9E vía @sport]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que Martin Luther King le diría a Donald Trump https://t.co/VlC1ttY5T5 vía @CNNEE]]></document>
	</documents>
</author>