<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@QueLeer  El Quijote]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe  Marisol se requiere una fiscalía y procuraduría fuerte. Tome acción el país cree en usted.]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUECORNEJOR   " Ladran Coco, señal..."]]></document>
		<document><![CDATA[Empresas del crimen organizado no podrá seguir operando en el Perú. https://t.co/pZb6OsSHUK]]></document>
		<document><![CDATA[Joven de 18 años hace temblar a la multimillonaria industria farmacéutica con su descubrimiento | Diario Ecologia https://t.co/uY6Qes04Bh]]></document>
		<document><![CDATA[Informen con equidad, critican aprobación de PPK pero callan que Keyko tiene mayor caída de aprobación. https://t.co/16tZgcHGie]]></document>
		<document><![CDATA[@gatorouge   Armando infórmate bien, eres un líder de opinión, es necesario una auditoría que revelara los malos manejos]]></document>
		<document><![CDATA[Denota escasa ideoneidad para el cargo. https://t.co/sUJKlcEL8L]]></document>
		<document><![CDATA[@VitalRpp @RPPNoticias   Que buena!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias ...Mucho Fuji troll aún no superan derrota y destilan solo veneno.]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav @Politica_ECpe Los que fueron cómplices de Fujimori no tienen sangre en la cara.]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias   Corresponde prisión preventiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoNaim   Moisés, infórmese bien sobre el origen del Pisco, esta muy bien documentado que el origen es peruano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe  Si Galarreta es incoherente si gobierno no tiene rumbo porque otorgaron facultades?]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe  tránsfuga Galarreta ya está boicoteando el posible diálogo afirmando que primero el Gobierno debe encontrar rumbo.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe    El cardenal no es San Martin de Porras.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/4ES851fpXC vía @youtube Como had csmbiado pelona!]]></document>
		<document><![CDATA[@Alonso_GD @MijaelGLP   Acto vil Tv repudiable muy propio del fujimontesinismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros Fujimontesinismo  no es un partido político, es un clan  financiado por saqueo del estado de los 90s y narcotrafico.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe  Se ha instalado una dictadura del congreso,  se debe convocar un plebiscito nacional para revocar el congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav con que moral está bandada de corruptos, herederos  de la dictadura, tránsfugas incompetentes censuran a Saavedra.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias De antología, debe ser investigado.]]></document>
		<document><![CDATA[@cevalenzuelav   La Fugimori siembra vientos cosechará tempestades!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford   Juliana es evidente que es un complot de FP para boicotear al gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @FiscaliaPeru @hectorbecerril.      “El orgullo de quienes no pueden edificar es destruir”. AlexandreDumas]]></document>
		<document><![CDATA[@QueLeer   Creativa iniciativa en España para despertar el interés por la lectura y que mejor con una joya de la  literatura.]]></document>
		<document><![CDATA[@QueLeer A propósito de la educación!]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias   Este sujeto es solo un lacayo más de la dictadora, vociferan contra el presidente solo para agradar a K. Fujimori]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @elpais_america Que se haga justicia y encarcele a corruptos que saquearon el estado para disuadir a futuros gobernantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Fugimoristas están cegados por soberbia y odio, fueron muy complacientes con Humala hoy no deja gobernar al ejecuti… https://t.co/83rvG0wIrS]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG     Cuando les quitan la excepción del IGV a U que estafan y lucran en exceso.]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias  Se ha rebasado capacidad. Debe reevaluarse la real capacidad para ofrecer seguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[@CleanCleanInt las 24 horas los 7 días de la semana!]]></document>
		<document><![CDATA[@Publimetrope  Conductores de transporte público debería certificarse nuevamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias De ninguna manera. Hay que invertir los recursos públicos con criterio.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_   Que cara duras. Obstruyeron su proyecto anticorrupción,fue maltratada, la procesaron irregularmente, le dijeron loca.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE  Ojo Ministro Saavedra con esta herramienta para mejorar nuestra educación en ciencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio  Están tratando de maniatar a Jenny Vilcatoma. Ese es el liderazgo de Keiko.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioElPeruano     Es vital! Es la economía y de mayor potencial de crecimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Que gran diferencia, un presidente con capacidad, visión de futuro y sentido del humor.]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo USA gasta $ 5,000M. para evitar quiebra de sus productores. Humala gasto esa suma en compra de armas para ...]]></document>
		<document><![CDATA[Critica muy pobre. https://t.co/CM5hWxm6e9]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @JNE_Peru Esperemos que la reforma permita el fortalecimiento de las instituciones del país y contar con mejores autoridades]]></document>
		<document><![CDATA[@quien_habla     Donde estaban los fujimoristas que se arrogan ser una bancada con vocación fiscalizadora?]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan obvio,  el país está vigilante y conoce las prácticas fugimontesinista. https://t.co/OCRJJPfDzq]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe  Patinada de Mulder,  muy irresponsable. Será la competencia interna con Cornejo?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio    Salió competidor bailarin a PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@Publimetrope    Fallo debe ser anulado, vulnera el el patrimonio nacional en favor de interés comercial.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ la próxima FP organizará marcha por Montesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@tenoriopedro @Politico_pe @hectorbecerrilr @Capital967 Pataleta de dueña del partido poner en situación de papelón a voceros.]]></document>
		<document><![CDATA[50 grandes ideas para tu Marca Personal y futuro profesional. Brilla y sé feliz #PBLabDay16 https://t.co/Oq1RYHkxBu vía @soyaliciaro]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraN_  la Sra. "metralleta " Alcorta no ha hecho ningún aporte a la discusión.]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio  busto a la incompetencia y corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias Zavala reúne las competencias y habilidades para lograr consenso con la oposición.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @TVmas_ECpe   asesorar  a Mariela regular timbre de voz, más prudencia en oportunidades atropella a su compañero.]]></document>
		<document><![CDATA[Exportación del "talento". https://t.co/nFDqOZSzKi]]></document>
		<document><![CDATA[No se pierde ningún cocktail! https://t.co/b83VeNLCnE]]></document>
		<document><![CDATA[Inadmisible. Este asunto requiere investigación. https://t.co/vTmUH5Fvxd]]></document>
		<document><![CDATA[@maestroserrat   Juan M.se muere el cuerpo pero nuestro espíritu se unirá a nuestro creador.]]></document>
		<document><![CDATA[@alamoperezluna  El chato Hildebrand tenía razón]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo este criterio Si Keiko hubise ganado tampoco habría podido saludar a un supuesto traidor a la patria #PlanB]]></document>
		<document><![CDATA[Que cara dura esta parejita de Rey con barba, apoyar a un candidato ligado al lavado de activos.  https://t.co/AENVNnvETP]]></document>
		<document><![CDATA[Barba , triste rol, apoyar la opción de narco partido.  A lamerse las heridas. https://t.co/CPvMkDYGdZ]]></document>
		<document><![CDATA[Llanto de gueichas. https://t.co/mUiVi4LNHe]]></document>
		<document><![CDATA[Sorry ya fueron. Ha llorar al río. A buscar un nuevo negocio. https://t.co/EKvUiB62KE]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio    Ya fueron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol  que Zamorano le enseñe a cabecear]]></document>
		<document><![CDATA[Más claro ni el agua. https://t.co/8lSJFFkETZ]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @DanielUrresti1  USB Klimper el candidato de la voz siniestra desenmascarado.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos encuentras en Golf los Incas 493 con Av. Raúl Ferrero, Surco. https://t.co/yjtlN40h95]]></document>
		<document><![CDATA[Aclaración de PPK a K. Fujimori https://t.co/PcafVsGKLv]]></document>
		<document><![CDATA[@drhuerta Estimado Dr. Huerta usted es un patriota!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Panamericana no emitirá más el programa "Las cosas como son" https://t.co/bsAY9OeNb3 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@CleanCleanInt   Te esperamos en Golf los Incas 493 con Raúl Ferrero. Surco.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @ppkamigo @KeikoFujimori    Nunca más valido el proverbio: "El fruto no cae muy lejos del árbol"]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Nuevamente el "péndulo"]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoMTorres @elcomercio Fujimori se está excediendo con campaña muy sucia]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoMTorres @gabyhipe @ipsosperu @JBCPERU    Barba ha perdido objetividad, muy irresponsable e intrigante.]]></document>
		<document><![CDATA[MVL tiene razón, tendría la misma connotación si se eligiera Pdte.a un hijo de Pinochet en Chile https://t.co/yZe3OOxLFW]]></document>
		<document><![CDATA[@HistoryLA  Ni que se enteren la AFP's porque se avispan y suben edad límite...]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un gran hito para la exploración espacial. https://t.co/UlVmLLfFhA]]></document>
		<document><![CDATA[Remarcable compromiso https://t.co/OkK49XJVrF]]></document>
		<document><![CDATA[Declaraciones siniestras de Pdte. de AFP. https://t.co/iMBH8QoeWs]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio    Como puede pacificar quien se levantó en Locumba.]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @heduardo50 Triste rol de caricaturista ejerciendo sicariato de imagen personal.]]></document>
		<document><![CDATA[No compren GAP por racista https://t.co/aW4OThCeII]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo NO COMPREN GAP POR RACISTA]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones 2016: Unión Europea descarta intención de fraude https://t.co/YxDkJaGomU vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Señora no sobre reaccione cuando se ingresa a política debe ser transparente. https://t.co/0x9Ueczyok]]></document>
		<document><![CDATA[Así se habla, el timorato OH cómplice de los chavistas sigue mudo. https://t.co/wtMr96jQHW]]></document>
		<document><![CDATA[Av. Golf los Incas 493 con Av. Luis Ferrero, Surco. T.435-5722 https://t.co/jflj65Y3K6]]></document>
		<document><![CDATA[@cofredelulu @peruenlanoticia @JulianaOxenford @MarthaChavezC     Escuchamos frases como: ladrando, perra vida" dejen en paz a los canes.]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime, Muy criticable que el Gobierno no se ha pronunciado y rechazando la intromisión de Almagro. La prensa muda.  https://t.co/vUvJ8eixSB]]></document>
		<document><![CDATA[Que vergüenza, pésimo precedente, mañana la hija de Chavez se postula en Vnzla. para Pdte. firma carta y listo. https://t.co/sTesc667UO]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar del "regalito"  V. Mendoza no fue capaz de articular una respuesta convincente en su respuesta a Toledo.  https://t.co/psxj95p4tn]]></document>
		<document><![CDATA[Como es posible que se quiebre la equidad en el debate y se de a Mendoza 3m para formular su respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[La clave de la felicidad https://t.co/1JG5FWwLh3]]></document>
		<document><![CDATA[Votar por Mendoza es poner al país en manos de la  izquierda fracasada chavista. https://t.co/1L6OcdUBWX]]></document>
		<document><![CDATA[Con esta conducta anti patriota no creo que Guzman tenga un futuro político. https://t.co/uhfBhqJUSC]]></document>
		<document><![CDATA[@LaHoraN_ @eduardoroygates  y que  esperaban que  diga si, somos corruptos, hemos recibido coimas por varios millones de dólares. Por favor.]]></document>
	</documents>
</author>