<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los pastores de Huaral unidos adorando al Rey!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hija olavita en su encuentro de niños y años despues sirviendo al lado de papa https://t.co/JTFr5J0fwc]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda profecia para nuestro ministerio gracias profeta Rich Vera  bello recuerdo https://t.co/CS5J7NZRlu]]></document>
		<document><![CDATA[Si dedicaras ese tiempo que estas en el celular a tus hijos y compartieras con ellos tiempo de calidad en lugar... https://t.co/m02a8q8BcH]]></document>
		<document><![CDATA[1 Corintios 9:25-27, Biblia Reina Valera 1960 (RVR1960) https://t.co/HUJyAoH4xw]]></document>
		<document><![CDATA[El Presidente Trump inicia su mandato con un sermón sobre Nehemías, quien reconstruyó las murallas de Jerusalén https://t.co/yjKN0ejTSx]]></document>
		<document><![CDATA[Poderosa oracion de restauracion familiar
https://t.co/qcGD0HOnAh https://t.co/49nn28oJDo]]></document>
		<document><![CDATA[En Carmen de la legua Dios hizo milagros maravillosos https://t.co/INsCv4pRvG]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo recuerdo e  el centro mundial de avivamiento de Bogota Colombia https://t.co/OEsPtJtZvd]]></document>
		<document><![CDATA[No te lo pierdas!! https://t.co/eNpGILeYu7]]></document>
		<document><![CDATA[Los esperamos hoy tendremos un invitado muy especial el pastor  Carlos Alfredo Paredes Díaz     con el tema Reino... https://t.co/gnlQuDbcHf]]></document>
		<document><![CDATA[Tú has probado mi corazón, me has visitado de noche; Me has puesto a prueba, y nada inicuo hallaste; He resuelto... https://t.co/99kLvm2kv6]]></document>
		<document><![CDATA[Gloria A Jesús el señor al cordero de Dios OFICIAL https://t.co/mURLbzzamz]]></document>
		<document><![CDATA[Los esperamos!! https://t.co/6n7Qhm3VZS]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo recuerdo https://t.co/5ny3P1r9Qk]]></document>
		<document><![CDATA[a las 5 sintoniza  https://t.co/avwthls0pS los espero!! https://t.co/ldf9ElNahD]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/zKabideKtF
Hoy estaremos compartiendo una palabra poderosa para bendecir tu vida 6:30 a 7 pm https://t.co/KHZS6DebYj]]></document>
		<document><![CDATA[Hay quienes reparten, y les es añadido más; Y hay quienes retienen más de lo que es justo, pero vienen a pobreza.... https://t.co/qI4BtVhfod]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa Francisco admite que Lutero fue quien “llevó la Biblia a la gente” y no la Iglesia Católica https://t.co/XPMN1s5rMw]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por todo lo que nos enseñaste a amar y servir a Dios https://t.co/F3emVD6mfL]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las personas son liberadas. Por el Espíritu Santo son libres de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentro sobrenatural - Liberación y Sanidad https://t.co/S08Prkpnm6]]></document>
		<document><![CDATA[Se lo mechó bien mechado https://t.co/Tu5vRFrErO]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales de Dios María Woodworth Etter La Mujer que Mostró el Espíritu de Dios https://t.co/5qGFCke7tN]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales De Dios William Branham Un Hombre de Notables Señales y Prodigios https://t.co/qmjCVY4cri]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales de Dios Smith Wigglesworth Apóstol de fe https://t.co/POzYJzvX98]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales de Dios Charles Fox Parham El padre de Pentecostés https://t.co/dshEVCjjRF]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales de Dios John G Lake Hombre de sanidad https://t.co/IXs366ZPlU]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales de Dios John G Lake Hombre de sanidad https://t.co/7tTpWdRUgB]]></document>
		<document><![CDATA[Los Generales de Dios Williarn J Seyrnour El catalizador de Pentecostés https://t.co/jilAWLXrCG]]></document>
		<document><![CDATA[Trump: Quiero pastores y ministros con poder y que puedan levantarse y hablar en nombre del cristianismo https://t.co/p05mpqOl7s]]></document>
		<document><![CDATA[Efesios 3:20, Biblia Reina Valera 1960 (RVR1960) https://t.co/H07NmaYaRa]]></document>
		<document><![CDATA[Bello recuerdo antes de salir del nido, encuentro de 144 https://t.co/3tQgPxFbWG]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump aceptó a Jesús como salvador, afirma pastor - Noticias del Fin https://t.co/DMV4IHygEU]]></document>
		<document><![CDATA[Cristo viene anuncia su llegada arrepientase y busque su presencia https://t.co/ic7KJMWpv4]]></document>
		<document><![CDATA[Continúan los sonidos en el cielo 2016 https://t.co/W1DmTNS7X3]]></document>
		<document><![CDATA[Esto esta pasando. En todo el mundo Cristo viene viene ya https://t.co/eCYwzqdqOv]]></document>
		<document><![CDATA[En México 5 de enero de 2016 https://t.co/y4MT5M6bgf]]></document>
		<document><![CDATA[Al sonar de la ultima trompeta Cristo vendrá. En toda su Gloria esto esta sucediendo https://t.co/R9CPTtVP4J]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump ha prometido Proteger a Israel y Apoyar a los Cristianos https://t.co/9D3BvCycSM]]></document>
		<document><![CDATA[Trump haría ilegales los abortos y los matrimonios gays en su presidencia. https://t.co/7sr9B7j6I0]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo que pasas con tu familia es fortalecer las relaciones que nacen del corazón de Dios, si no tienes... https://t.co/v1qbH6znmg]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook https://t.co/35eT6EsOkH]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación de libro Unción Para Libertar a los Cautivos https://t.co/LVQG6UURkX]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy entramos a las librerías Seculares https://t.co/6ebst4T25G]]></document>
		<document><![CDATA[Solo cree y atrévete por más https://t.co/vkSjbjjUFp]]></document>
		<document><![CDATA[Para madurar nuestra amistad Dios la pondrá a prueba con períodos de aparente separación : momentos en que... https://t.co/TevFySBvqD]]></document>
		<document><![CDATA[El grado de adoración mas profundo, implica alabar a Dios a pesar del dolor; agradecerle  A Dios durante la... https://t.co/pasry2NdU5]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias apostol Tito Libio Cubas Mendoza y profeta. Jessica Cortez Gutiérrez por honrarnos. En nuestro aniversario.
En clamor Por el Callao]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando iniciamos la obra que tremendo recuerdo gracias a todos los pastores apóstoles profetas y discípulos que... https://t.co/sushcJBDDl]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo  De calidad  En familia — me siento bendecido en Parque de los bomberos - Lince https://t.co/Q0gn7Q2S9Z]]></document>
		<document><![CDATA[Es alentador saber que todos los amigos mas íntimos de Dios - Moisés, Abraham, David, Job entre. Otros- tuvieron... https://t.co/4iX11kwxSb]]></document>
		<document><![CDATA[Intenta matar a pastor y mire lo que pasa https://t.co/VXpAkM1ssP]]></document>
		<document><![CDATA[Libro Unción para Libertar a los Cautivos - Mensaje 1 https://t.co/lD27AH744e]]></document>
		<document><![CDATA[Isaías 54:10, Biblia Reina Valera 1960 (RVR1960) https://t.co/LvR6mQCpqo]]></document>
		<document><![CDATA[Zacarías 3:7, Biblia Reina Valera 1960 (RVR1960) https://t.co/ZzfbPmVISM]]></document>
		<document><![CDATA[Este ministerio camina bajo una palabra profetica de parte de Dios,   oimos la voz del Padre tenemos las llaves... https://t.co/egYNXjW9hV]]></document>
		<document><![CDATA[Este ministerio camina bajo una palabra profetica de parte de Dios,   oimos la voz del Padre tenemos las llaves... https://t.co/AUf50OIZFU]]></document>
		<document><![CDATA[Guerra de alto nivel]]></document>
		<document><![CDATA[Hechos 7:8, Biblia Reina Valera 1960 (RVR1960) https://t.co/r8XGopstdl]]></document>
		<document><![CDATA[Isaías 45:13, Nueva Traducción Viviente (NTV) https://t.co/yZrLBQKv9E]]></document>
		<document><![CDATA[Las muchas aguas aguas no podrán apagar el amor]]></document>
		<document><![CDATA[porque todas las promesas de Dios son en él Sí, y en él Amén, por medio de nosotros, para la gloria de Dios. Y el... https://t.co/8evibV8VKV]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que pasó en Perú fue tremendo 
https://t.co/LJZDCQYwcW https://t.co/q5l21TxOvq]]></document>
		<document><![CDATA[DIOS cumplio su palabra a través del Profeta Tb Joshua, desde que llamo al Perú en el lanzamiento de la cruzada... https://t.co/gdEveeVyTA]]></document>
		<document><![CDATA[Liberacion de Jóvenes.  hoy  empieza un nuevo tiempo para la juventud huaralina libres para libertar a otros!]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la familia sirviendo juntos en la cruzada]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso recuerdo hace un año de la presentación de la cruzada en el hotel los Delfines hoy después de un naño es... https://t.co/53LPT2dJuA]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciando la jornada de incripcion de los enfermos de la cruzada del profeta TB Joshua fue un honor hacer la presentación Dios es bueno]]></document>
		<document><![CDATA[Los fariseos no entran en el Reino pero lo peor no dejan entrar a otros!! https://t.co/UACeB5dHq8]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es reino!!!!!!  y no las reuniones de te y chisme https://t.co/Rb8OWfKaHx]]></document>
		<document><![CDATA[DIOS es bueno!! https://t.co/i6CqlKVnJB]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Dios por mis hijas siguiendo tu camino https://t.co/51l3NME6UP]]></document>
		<document><![CDATA[La presencia de Dios es como un rio poderoso!!!!! https://t.co/QS4L7ssNpW]]></document>
		<document><![CDATA[Prepararando el lugar para el bautismo]]></document>
		<document><![CDATA[ÁNGELES QUE SUBEN Y BAJAN -NEW WINE 2016 VIDEO/ ADORACIÓN ENCUENTRO MÉXICO https://t.co/WdkupFUq8R]]></document>
		<document><![CDATA[Liberación en Iglesia Cristo el Rey - Huaral https://t.co/ZEiJc2pDii]]></document>
		<document><![CDATA[TORNADO DESAPARECE POR EL PODER DE DIOS https://t.co/wfBrut9qdW]]></document>
		<document><![CDATA[Ensayos para el coro de la cruzada]]></document>
		<document><![CDATA[Equipo inicial de la cruzada coordinando la venida del profeta hace un año https://t.co/953xW15UhT]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias iglesia Getsemani y Pastores Panizo https://t.co/tSCPgWC7Uh]]></document>
		<document><![CDATA[Los esperamos!!!!!! https://t.co/wtzmX1Nli5]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por ser papá para nosotros Apóstol Dios te siga usando poderosamente https://t.co/7KubHT0lT1]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo recuerdo hoy hace exactamente un año que se presentó el proyecto de la cruzada del profeta TB Joshua a los... https://t.co/NE9fM9VELr]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo tiempo ministracion de orfandad con nuestro Apóstol Tito Libio Cubas Mendoza]]></document>
		<document><![CDATA[Los hijos mejores que los padres!!! https://t.co/MCLkxd5bq6]]></document>
		<document><![CDATA[Lindo recuerdo en el encuentro de jóvenes https://t.co/oUJSCKOEjW]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCION CHANCAY!!!!!! CULTO DE LIBERACION SANIDAD Y MILAGROS DOMINGO 4 DE SETIEMBRE 7 PM https://t.co/evLNaS4LqD]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCION CHANCAY!!!!!! CULTO DE LIBERACION  SANIDAD Y MILAGROS DOMINGO 4 DE SETIEMBRE 7 PM https://t.co/LoDgVfBKRY]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias pastor Manuel Guillermo Panizo Maldonado por esa honra gracias pastor Rudy Reyes por su amistad https://t.co/jPixIBcBrb]]></document>
		<document><![CDATA[Servicio de poder liberacion y milagros en Iglesia Internacional Jesus ElRey gracias pastor Rudy Reyes]]></document>
		<document><![CDATA[Liberación masiva en Iglesia Internacional Jesus ElRey gracias pastor Rudy Reyes]]></document>
		<document><![CDATA[JESUCRISTO VINO A DAR LIBERTAD A LOS CAUTIVOS!!!! https://t.co/Qzbg7VkcZc]]></document>
		<document><![CDATA[Proverbios 19:13-14, Nueva Traducción Viviente (NTV) https://t.co/9ei9AhUuGg]]></document>
		<document><![CDATA[porque también la creación misma será libertada de la esclavitud de corrupción, a la libertad gloriosa de los... https://t.co/YQPKunLXug]]></document>
		<document><![CDATA[porque también la creación misma será libertada de la esclavitud de corrupción, a la libertad gloriosa de los... https://t.co/tYg6lDYWQA]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuno poderoso !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Entrega de materiales de la cruzad  para Huacho Palpa y  Barranca]]></document>
		<document><![CDATA[A arrebatar almas en el Nombre de Jesús!!!! — me siento contento en Hospital Nacional Edgardo Rebagliati Martins https://t.co/yak1n24D4Z]]></document>
		<document><![CDATA[TB Joshua en español - No pida dinero a los enfermos https://t.co/Y51a0mFGkh]]></document>
	</documents>
</author>