<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Apoyar la #ConsultaAnticorrupcion, es un deber moral de todos los colombianos limpios, que deseamos una Patria con dignidad en sus gentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy los Colombianos con fe en el futuro de nuestra Patria, celebramos al recibir el Novel  de Paz a través de Santos]]></document>
		<document><![CDATA[Celebramos el fin de la guerra. La Paz y reconciliación nos permitirán construir una gran nación #AcuerdoDeLaEsperanza]]></document>
		<document><![CDATA[Deje que su Paz fluya en todo lo que hace. Digamos Si a La Paz.]]></document>
		<document><![CDATA[La empatía con el dolor o las carencias de los demás y el deseo de ayudar deben ser equilibrados. Por eso decimos no a la guerra Si a La Paz]]></document>
		<document><![CDATA[Como podemos crear una sociedad mejor sin luchar primero contra él hambre y la violencia? Teniendo conciencia de La Paz. Digamos Si a La Paz]]></document>
		<document><![CDATA[@numeral767 Buenos días, por favor me informan si puedo viajar en Vehiculo particular de Bogotá a Tunja, o si hay bloqueos en la vía. Gracia]]></document>
		<document><![CDATA["La virtud se realiza en la flaqueza"]]></document>
		<document><![CDATA["Nuestras obras nos transforman en lo que somos hasta tal punto que nuestros cuerpos reciben, a través de nue... https://t.co/BzCfbjb4QD]]></document>
		<document><![CDATA[#YoDefiendoLaMacarena      #NoEsSuspenderEsREVOCAR.                                              @JuanManSantos]]></document>
		<document><![CDATA["La vida útil es una plegaria, la ociosa una blasfemia, porque amar es orar, trabajar es orar, dar, perdonar ... https://t.co/NcbdgE2X2M]]></document>
		<document><![CDATA["“Dios, la sustancia invisible de la cual todas las cosas visibles se han constituido...”" https://t.co/bFnNT45jv2]]></document>
		<document><![CDATA[Levántese, caballero, pues tiene grandes cosas que hacer. Aceleren sus máquinas de ver, de oír, de pensar, de recordar, de imaginar.]]></document>
		<document><![CDATA["Donde está tu mente, estás tú "]]></document>
		<document><![CDATA["Odia al crimen y compadece al delincuente"]]></document>
		<document><![CDATA[Es muy importante saber que según tú ves las cosas así se te dan]]></document>
		<document><![CDATA["El corazón es como una delicada flor que cuando siente el invierno cierra sus pétalos y se refugia en lo más... https://t.co/rQ9BHFWDeX]]></document>
		<document><![CDATA["Más allá del dolor, más allá de la soledad, más allá del temor, se encuentra el corazón encogido, temblando ... https://t.co/qaI8BURjPO]]></document>
		<document><![CDATA[Respetar la tierra, no consumir ni producir transgénicos, es la única ventana hacia el futuro. Protejamos la diversidad natural]]></document>
		<document><![CDATA["“La semilla no puede germinar sin que en parte se consuma”." http://t.co/7WPGwi6ji1]]></document>
		<document><![CDATA[Será que @MinSaludCol es socio de las EPS?, pues las defiende como suyas y en contra de los usuarios. @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA["“No siempre son sabios los hombres eminentes, ni la edad es prueba de discernimiento”" http://t.co/kVWVAkILtm]]></document>
		<document><![CDATA["El ser humano es un ser que interactúa con el universo, genera energía y recibe, en consecuencia, más energía." http://t.co/tzzKtxP5PE]]></document>
		<document><![CDATA[@IreneParrish15 gracias, mis bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA["Sólo Tú te invitas a Ti mismo a entrar en Ti mismo…˜ Sólo Tú eres la consumación de tu propia unión con-Tigo... http://t.co/UBmAAxP6mq]]></document>
		<document><![CDATA["Tú mismo eres la Sed que Te busca…˜ Tú mismo eres el Sabor que Te encuentra…˜" http://t.co/auXnWfEslQ]]></document>
		<document><![CDATA["La Belleza no sabe de Sí misma que ella es Belleza»…˜" http://t.co/l23R6oTq0j]]></document>
		<document><![CDATA["A los siete años todas las células corporales han sido sustituidas por otras nuevas, y somos personas comple... http://t.co/Ss7I5ms7Y7]]></document>
		<document><![CDATA["apoya tu espalda contra un árbol que te resulte simpático o abrázalo, descargando todo tu cuerpo contra él. ... http://t.co/vPTJIVJz46]]></document>
		<document><![CDATA[""Soy el desesperado, la palabra sin ecos, el que lo perdió todo, y el que todo lo tuvo." (Pablo Neruda: Vein... http://t.co/5MzlHXPcX6]]></document>
		<document><![CDATA["Toda gran obra comienza, auspiciosamente, con una oración." http://t.co/OIqwtC0AHI]]></document>
		<document><![CDATA["Poner fin a la sangría de Grecia" #economia #feedly http://t.co/HwShPkGtLy]]></document>
		<document><![CDATA["La depresión reduce el tamaño del cerebro" #ciencia #feedly http://t.co/eW4cAhPC65]]></document>
		<document><![CDATA["Curiosidades del efecto Doppler" #ciencia #feedly http://t.co/cpXLWgAuUw]]></document>
		<document><![CDATA["Hallan diferencias físicas entre el cerebro de las personas racionales y las emocionales" #ciencia #feedly http://t.co/qj9sKifDc1]]></document>
		<document><![CDATA[Celebramos el triunfo de la democracia en Grecia y la derrota de los Fondos Buitre]]></document>
		<document><![CDATA[Atardecer en Oicata, Boyaca http://t.co/CYHCWNXF2C]]></document>
		<document><![CDATA[“No hay felicidad en ningún objeto del mundo. En nuestra ignorancia,“imaginamos que obtenemos la felicidad de los objetos” RM]]></document>
		<document><![CDATA[“Las desgracias, al igual que la fortuna, sólo llegan cuando las hemos buscado con nuestros actos”]]></document>
		<document><![CDATA["Parlamento europeo pide que Blatter salga inmediatamente de la FIFA" #noticias #feedly http://t.co/eufwUeSSTk]]></document>
		<document><![CDATA["¿Dónde está el pueblo más seco del mundo?" #ciencia #feedly http://t.co/3zLwWukkqM]]></document>
		<document><![CDATA["El incierto futuro de la vida en los océanos" #ciencia #feedly http://t.co/lLO6u9uFCJ]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la aplicación oficial de la Copa América, vale la pena descargarla para mantenernos informados: CA2015]]></document>
		<document><![CDATA[Los animales por instinto saben lo que deben comer, mientras  que los humanos comen y beben lo que les dice la televisión]]></document>
		<document><![CDATA["Descubren el primer cuásar cuádruple" #ciencia #feedly http://t.co/2DH4TQbfo6]]></document>
		<document><![CDATA[Se acaba de sentir un temblor en tunja @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Boyaca exige cumplimiento con trazado inicial de la doble calzada, respetando integridad del Puente Boyaca @JuanManSantos, @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA["Gobierno y Fecode logran acuerdo, se levanta el paro" #noticias #feedly http://t.co/o0TumFqDQS]]></document>
		<document><![CDATA["Los rayos cósmicos pueden provocar daños cerebrales a los astronautas" #ciencia #feedly http://t.co/fIamv00kev]]></document>
		<document><![CDATA[“Por lo tanto, si quieres ser feliz, deja de buscar desesperadamente que los demás te amen y busca despertar tu propio sentimiento" G.V]]></document>
		<document><![CDATA[“El sufrimiento propio sensibiliza al espíritu, le hace adquirir mayor sensibilidad para percibir el sufrimiento de los demás" G.V]]></document>
		<document><![CDATA["Llega la placenta artificial" #ciencia #feedly http://t.co/csVHNmbJ74]]></document>
		<document><![CDATA["La luz artificial altera los ecosistemas marinos" #ciencia #feedly http://t.co/dqYuDt5EdY]]></document>
		<document><![CDATA["La importancia de los primeros mil días en la vida de un bebé" #ciencia #feedly http://t.co/vxEQ5tB03i]]></document>
		<document><![CDATA["Así sufre el cerebro por el exceso de alcohol durante la adolescencia" #ciencia #feedly http://t.co/QTM5yoy2kR]]></document>
		<document><![CDATA["La Tierra, más en peligro que nunca" #ciencia #feedly http://t.co/MGYkNQQ4zE]]></document>
		<document><![CDATA["Los países que más crecerán en 2015 (y los más deprimidos)" #economia #feedly http://t.co/2tb2DemWHw]]></document>
		<document><![CDATA["El vínculo entre un perro y su dueño es similar al de una madre con su hijo" #ciencia #feedly http://t.co/4Sy6iKuitg]]></document>
		<document><![CDATA[Enciende tu propio fuego en ti mismo y no dependerás de nadie para calentarte. Ese fuego a nivel espiritual es la llama del amor]]></document>
		<document><![CDATA[El vanidoso se parece a aquel que siempre se calienta al fuego en la hoguera de los vecinos por no querer esforzarse por encender el propio]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyamos a los compañeros de Greenpeace, que hoy tratan de impedir la perforación del Artico por parte de la petrolera Shell @Greenpeace]]></document>
		<document><![CDATA[Boyaca sigue siendo mirado con indiferencia por sucesivos gobiernos, ahora nos envían a los peores crimínales @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA["Terremoto de 7,6 grados en Papúa Nueva Guinea" #noticias #feedly http://t.co/2jmQBA5A17]]></document>
		<document><![CDATA["Transforman células del cáncer en glóbulos blancos" http://t.co/99wlyofBKS]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional Colombianos decentes exigimos la derogatoria de todas las cortes por corruptas e indignas @WRadioColombia @JuanManSantos]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana martes 17  todos haremos parte del #DiaSinTaxi, por un servicio de calidad]]></document>
		<document><![CDATA["Un disco duro de 10 TB en el que podrás guardar todo internet (o casi)" http://t.co/9QLc3b8qX9]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos, buena noticia entrega de Campo Rubiales a Ecopetrol, su explotación deberá ser por Ecopetrol y no por empresa extranjera]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional no tengo credibilidad en esta corte, durante 6 meses guardaron la corrupción, exijo  su derogatoria @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA["Tener perro es bueno para el corazón" http://t.co/MxW3VGhnza]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de temblar en Tunja]]></document>
		<document><![CDATA[Exige al Ministro Vallejo que proteja nuestros paramos. Sumate en: http://t.co/VaRJKcZCDD #ParamosContaminados]]></document>
		<document><![CDATA[@CConstitucional que futuro espera a una nación donde su máxima corte, la salvaguarda de la constitución es corrupta?  @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA["La comida envasada puede desencadenar enfermedad intestinal y obesidad" http://t.co/yfV7I44fUH]]></document>
		<document><![CDATA["Los perros distinguen los rostros enfadados de los alegres" http://t.co/WDamsnOgov]]></document>
		<document><![CDATA["El aceite de oliva virgen extra mata las células cancerosas" http://t.co/1yvYyzsC5p]]></document>
		<document><![CDATA["¿Qué es esta voluminosa nube en Marte?" http://t.co/7FuhtLkpVc]]></document>
		<document><![CDATA[Pasear en grupo reduce el riesgo de depresión, ictus y enfermedad cardiaca http://t.co/9ZXKqJasIX]]></document>
		<document><![CDATA["Los riesgos de dormir con el móvil encendido" http://t.co/3hRP1N59M1]]></document>
		<document><![CDATA["El vino tinto previene la pérdida de memoria" http://t.co/4CZMHWtJTc]]></document>
		<document><![CDATA["Hallan el sistema solar más antiguo de la Vía Láctea" http://t.co/mt5edYok8u]]></document>
		<document><![CDATA["Una dieta alta en fibra previene el cáncer" http://t.co/yHG8g3T3G3]]></document>
		<document><![CDATA["Hombres y mujeres procesan las emociones de forma diferente" http://t.co/wXIDmuChrd]]></document>
		<document><![CDATA["Beber zumo de remolacha reduce la hipertensión" http://t.co/FCbINzjcWH]]></document>
		<document><![CDATA["El 1% de la población tendrá más de la mitad de la riqueza en 2016" http://t.co/1ozeJKuDC5]]></document>
		<document><![CDATA["El FMI, inquieto con el crecimiento mediocre de América Latina" http://t.co/IjtXmL9B9V]]></document>
		<document><![CDATA["Echa un ojo a la versión de WhatsApp para web" http://t.co/LW1dT4dV8Z]]></document>
		<document><![CDATA["Windows 10 será gratuito como actualización durante el primer año" http://t.co/ErD0TRU35U]]></document>
		<document><![CDATA[El que busca el amor verdadero y correspondido lo encuentra tarde o temprano, porque los espíritus que son afines tienden a buscarse]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollar la capacidad de amar es el objetivo más importante del proceso evolutivo del espíritu.]]></document>
		<document><![CDATA[El destino del espíritu es alcanzar la felicidad a través de la experimentación del amor, por libre decisión de su voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[“Toda persona tiene capacidad para cambiarse a sí misma”. KP]]></document>
		<document><![CDATA[Se avanza espiritualmente cuando el espíritu toma conciencia de sus errores (actos en contra de los otros seres de la creación) y los repara]]></document>
		<document><![CDATA[El egoísmo sólo conduce a la destrucción y al sufrimiento,  la única forma de ser verdaderamente feliz es amar.]]></document>
		<document><![CDATA[#HastaSiempreChavodel8 http://t.co/O4xKMRev5R]]></document>
		<document><![CDATA[#HastaSiempreChavodel8, gracias por habernos dado humor y alegría a varias generaciones #HastaSiempreChespirito]]></document>
		<document><![CDATA["Bodhi Linux: una distribución ultra ligera, rápida, y diferente." good read http://t.co/IE3yWwkbJU]]></document>
		<document><![CDATA["Mozilla muestra su nueva interfaz de búsqueda en Firefox" good read http://t.co/nF04VNHOGs]]></document>
		<document><![CDATA["Colombia, el tercer país más feliz del mundo" good read http://t.co/RIGJlYGT5x]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecer en tunja http://t.co/uK51QJLTdX]]></document>
	</documents>
</author>