<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos @carlosaruizr solo se requiere ser buen  ciudadano, buena persona, honrrado, respetuoso, tolerante, y este viene de cuna.]]></document>
		<document><![CDATA[Digo yo, no se requiere tanto gasto y rollo para entender nuevo codigo policia, basta con ser respetuoso, correcto, disciplinado y ya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO pero confían en la sensatez y responsabilidad de los ciudadanos ahor no regalaran su valioso y decisivo voto.]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoVillegasA opinar sobre sus escritos y que buen hacer discusiones académicas interactivas, así tienes retrolaimentacion on line, ok.]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoVillegasA muy buena, pero tengo una opinión de mejora, que haya un link o apartado donde los interesados pueden escribirle y de pronto]]></document>
		<document><![CDATA[@fcarrilloflorez @Yanelda si revisará los proyectos de inversión, la mayor parte de la inversión en contratos de prestación de servicio.]]></document>
		<document><![CDATA[@fcarrilloflorez @Yanelda si mirara a el fondo resurgir y demás, se volvería para Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol cordial saludo, acompañándolos y con modo disfrute del programa de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @MauricioCard no porque dejan de reinar en la impunidad y carruceles]]></document>
		<document><![CDATA[@camiloromero oramos por su recuperación]]></document>
		<document><![CDATA[@jcpastrana el decreto 090 de 2017 de contratación no aporta nada, pura demagogia]]></document>
		<document><![CDATA[@fabioariascut nada bueno, arrogancia, autoritarismo, clientelismo, tráfico de influencias y más violencia]]></document>
		<document><![CDATA[@CIROARAMIREZ decreto 09 de 2017, no resuelve nada, sólo schou de control a la contratación]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaMinaToc que elegante]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio escuchen que este señor se niega aceptar las cosas notorias de corrupcion del sector privado]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio  escuchen como no aceptan que la corrupcion proviene del sector privado quienes ofrecen las comisiones para obtener su fin]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio con todo respeto pero quien habla estaba en el gobierno y ahora en gremio, no sé cómo tienen independencia para hablar?]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm y entonces porque suben las cifras y casos de corrupción?]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras el quiste social está en palacio y los ministerios]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioLizcano y no dejan ingresar a los ciudadanos y menos podemos acceder a los cargos, eso es transparencia legislativa]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos presidente no le creo. En los ministerios campea el tráfico de influencias y nóminas paralelas de proyectos de inversión]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanDuque @CIROARAMIREZ pero si ya sabemos los contenidos, tráfico de influencias, contratos, nóminas paralelas, lobby  para giro subsidios]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol ahí en sintonía listo a escucharlos]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioLizcano o sea nos quedaremos sin congreso? Y ministros y sus roscas?]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol vordial saludo a vivir wue son dos dias, a todos buena vibra]]></document>
		<document><![CDATA[@JERobledo y cuando investigarán a la madrina del vice García doña Silvana por tráfico de influencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos se idean, justifican y respalda los proyectos de inversión y terminan todos en contratación de prestación de servicios]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos y el tráfico de influencias en todas las entidades es muy grande y todos dicen que son órdenes de palacio]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos amanecerá  y veremos todo huele feo y son muchas las formas de corrupcion, nóminas, contratos de servicios, convenios, roscas]]></document>
		<document><![CDATA[@VickyDavilaH @ClaraEOspinaG y que investiguen a la viceministra Silvana, madrina del viceministro Garcia, por tráfico de influencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcpastrana y ella que condecoró al la firma brasileña y ahí como fue?]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapalacios y la madrina la vicemistra Silvana callada, que la investiguen por tráfico de influencias y uso de información privilegiada]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN y Germán Vargas de campaña, vicepresidente descuido sus función presidencial por excelencia y por decreto]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigo_Lara_ extraño su silencio y el de su jefe vice German Vargas frente a la corrupcion en relación con vice García y ex senador Bula]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador cuanto le dio a la viceministra Silvana y por qué  no la investigan por tráfico de influencia y uso información privilegiada]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosaruizr que coincidencia que casi todos los casos de corrupcion son de gente de la costa? Porque llegan tan fácil a los cargos?]]></document>
		<document><![CDATA[@AIvaroUribeVeI y casi todos de la costa, son muy inteligentes]]></document>
		<document><![CDATA[@jerojasrodrigue que la investiguen por tráfico de influencias y que hizo en minminas, cuanto le dio el viceministro García ? Todo gratis?]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo y quien más?]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_co y quien más?]]></document>
		<document><![CDATA[@Citytv y quien más?]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO y quien más?]]></document>
		<document><![CDATA[@JHPedraza blanco es y gallina lo pone y frito se come, el congreso obedece a nombrar a Naranjo, mucha autonomía?]]></document>
		<document><![CDATA[@vcastrogomez @Citytv Renata Peñalosa les dio vía libre a su proceder?]]></document>
		<document><![CDATA[@vcastrogomez @Citytv carreta no les da pena de su actuación]]></document>
		<document><![CDATA[@PoloDemocratico @JERobledo carreta, asociación para mentir]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo la esposa de Henao en una alta posición de una Agencia y el esposo haciendo billete]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanCepedaCast Renata Peñalosa no le dijo nada al alcalde, pobre gerente nadie le contó nada de nada]]></document>
		<document><![CDATA[@avellanedalc Renata Peñalosa no le dijo nada al alcalde de Bogotá por falta de confianza]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard escuchen lo que dice el próximo presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf mucha carreta.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa además bobo, no Sabe nada del tema y eso que su hija está vinculado al asunto, que gerente]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf cincuenta años escuchando lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaSalamanca y se equivocó, se quemo como político]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoVillegasA definitivamente es un hombre consagrado en este tema académico, ojalá se aprecie su obra en conjunto por los trabajadores]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioLizcano ustedes hicieron la ley 1757 /15 participación democrática ciudadana, arrepentidos? Como las leyes las hacen a la medida]]></document>
		<document><![CDATA[Cada año, saqueo de minería ilegal equivale a una reforma tributaria https://t.co/AnNUqnlUjo vía @ELTIEMPOla imagen de lo ilegal en lo legal]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol saludo  Andrés y a los oyentes de a vivir que son dos días y]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaEdwin aunque Carrillo es de la misma rosca burocrática, sería bueno que haga la diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol en el 2017 continuo acompañando sus programas, esperando más temas]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaEdwin oscar Ivanes mentiroso, no es así el centro democrático salvo la reforma tributaria, tramposos]]></document>
		<document><![CDATA[@eldeltapabocas @PalmaEdwin que falso, la política da para todo, después d cuatro años de despotricar, no joda]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanitahvidal en Colombia igual, solo se requiere que los trabajadores se aprecien y se hagan respetar en su tiempo libre y familiar]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard más claro no habla un ministro de Hacienda, que quiere ser presidente de la República]]></document>
		<document><![CDATA[@fabioariascut Fabiola vamos con toda y los congresistas con sueldos desproporcionados]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPNArgentina buena elección]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard pero sin esa reforma habrías llegado a la presidencia, amanecerá y veremos.]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Santos no firmó ley que eliminaba los cobros por reconexion de servicios públicos, la razón? Averígualo Vargas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@HuaweiMobileCo luego salen malos?, fallan mucho?]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC @ivantunja ministro hace desplantes la representante Angelica, x sorpresa del incumplimiento al plan de gobierno de santos]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaraLopezObre falsea, mentirosa, demagoga, traicionera contra la clase trabajadora, se tiro al polo y se posicionó por el polo]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa ahora jodalos con un trasmilenio en San Basilio de Palenque]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio ministra pantallera, mentirosa, demagoga, regalada y vendida, como se presto a esta farsa del salario minimo]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioCard así desea llega  a ser presidente, duele por los mas desfavorecidos que viven de un salario mínimo, que mala noticia]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeGDiputado @JERobledo es ridículo e irrespetuoso con la clase trabajadora, es un teatro montado por el gobierno empresarios y centrales]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador y la voto entonces a que se refiere]]></document>
		<document><![CDATA[@VocesDePazCo @UP_Colombia un abrazo a mi profesor Pablo]]></document>
		<document><![CDATA[@UP_Colombia en especial a mi profesor Dr. Cruz]]></document>
		<document><![CDATA[@davidbarguil @velascoluisf pero queje no siga durmiendo en las sesiones, da muy mala imagen]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio si una locura que problema]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN que el señor Henao tiene rabo de paja y su esposa está en un alto cargo en una agencia estatal, haber?]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN he al tiene rabo de paja y su esposa es del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf @MinInterior @JuanManSantos ya les dieron mermelada. Ahora a que van.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN el caos ayer fue total todo el día]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol felices pascuas para a vivir que son dos días y a sus oyentes, hoy de paseo de olla.]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf @MartinSantosR ojo con nuevo grupo los libertadores dicientes farc]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelaMaria29 ojo con nuevo grupo los liberadores en Nariño no los coman comiendo natillas]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelaMaria29 @JuanManSantos y que están haciendo para combatir al nuevo grupo insurgente los Libertadores en Nariño?]]></document>
		<document><![CDATA[@JERobledo y eso que la Corte Constitucional los declaro inexequible en la ley 1753 de 2015 plan de desarrollo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio no nos sorprende y ya la entrego a la fiscalía ? Por qué estaba callado?]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol buenos días y feliz navidad para Adriana y Andrés de a vivir que son dos días, por su compañía durante todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[@everthbustamant @luzelenasierra repugna su actitud y comportamiento, desagradecido con la sociedad que le brindó oportunidad traicionero]]></document>
		<document><![CDATA[@dianamotavo si supiera cómo es su comportamiento en la oficina, un dictador autoritario]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadoGovCo solo carreta, que lastima.]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf no pida imposibles al ex alcalde de Bogotá y expresidente Uribe y su único ministro de transporte ya fallecido.]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf quien más lo apoya y respalda es el ministro Cárdenas Santamaría, así como muchas veces lo atención en minminas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CGR_Colombia y sus directivas son premiados como ministro y viceministros]]></document>
		<document><![CDATA[@josegreghg lamentablemente NO y menos por periodistas que ostentan monopolio de sintonía y medios poderosos, que mercantilismo]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas para ver y escuchar carreta y demagogia pagá con recursos públicos para favorece campaña de semejante personaje, qué tal]]></document>
		<document><![CDATA[@avivircaracol un saludo siempre en escucha de a vivir que son dos días, destacar a atlético nacional por su actuación internacional]]></document>
	</documents>
</author>