<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@funezaoficial @retioDF  su unidad placas NAN-36-36 el 02 feb 22 30hrs a exeso de velocidad y aventando lamina Zaragoza direccion los reyes]]></document>
		<document><![CDATA[@retioDF trono trasformador de luz calle canteria y oficios 20 de noviembre V. Carranza]]></document>
		<document><![CDATA[@MundoPatitas mil gracias a todos !!! https://t.co/hyxohiMKsH]]></document>
		<document><![CDATA[@DIOSAPUMAS @DIOSAPUMAS en la cuenta de @Pam_AlvarezA no a vuelto a poner ninguna informacion. Ojala  #Mika ya este en casa.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 1 Nte. - Jos茅 Antonio Alzate, Cuauht茅moc en @waze - Conducc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Eje 2 Nte. - Canal del Norte, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Socia...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en MEX-15 / M茅xico - Toluca en @waze - Conducci贸n Social. https://...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 3 Pte. - Thiers, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Socia...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://t.co/C7jjzFmBET]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Calz. Melchor Ocampo, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 2 Pte. - Florencia, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 3 Pte. - Salamanca, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Chapultepec, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Sur, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. h...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Av. Insurgentes Sur, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https:...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en James Sullivan, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https:...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Bah铆a de la Ascensi贸n, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Viaducto R铆o de la Piedad en @waze - Conducci贸n Social. https://goo....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Paseo de la Reforma, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://goo....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Paseo de la Reforma, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https:...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 3 Pte. - Thiers, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Socia...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en James Sullivan, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https:...]]></document>
		<document><![CDATA[@retioDF personas tomando y escandalizando en la calle laminadores entre oficios y gran canal col 20 de nov VCA x favor manden una patrulla]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 3 Pte.- Medell铆n, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Ferrocarril de Cuernavaca, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Laguna de T茅rminos, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[@retioDF se escuchan detonaciones de arma de fuego Av. gran canal y laminadores col 20 de noviembre VCA]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Calz. Villalong铆n, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. htt...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Paseo de la Reforma, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://goo....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Mahatma Gandhi, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Calz. Villalong铆n, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en R铆o Lerma, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://goo...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Eje 2 Pte. - Florencia, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. htt...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. h...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Niza, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://t.co/UI9ecRwFO5]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Socia...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Prado Sur, Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n Social. https:/...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 2A Sur - Manuel Payno, Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti @RobertoCoeto @Fanny_Belt yo tambien vote. SALUDOS]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgePiim buenas noches amigo un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[00:30 y ya nos que damos solos https://t.co/ZjXI3FSlwV]]></document>
		<document><![CDATA[.@arnemx en #Periscope: Encapsulado #PoderAntiGandalla en la embajada de los EEUU https://t.co/dNaWDEqULs]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Lago P谩tzcuaro, Delegaci贸n Miguel Hidalgo en @waze - Conducci贸n...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Bah铆a de la Ascensi贸n, Delegaci贸n Miguel Hidalgo en @waze - Con...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[@isidrocorro El semaforo d E Molina y Peluqueros esta descompuesto es el paso a la zona escolar al C d Salud a una Guarderia y ni un policia]]></document>
		<document><![CDATA[@retioDF PELIGRO! el semaforo de E Molina y Peluqueros esta descompuesto es el paso a la zona escolar y ni un policia]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 3 Pte. - Salamanca, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Circuito Bicentenario - Calz. Melchor Ocampo en @waze - Conducci贸n Social....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Calz. San Antonio Abad, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Eje 2 Ote. - Calz. de la Viga (carriles lado izquierdo), Delegaci贸n ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 1 Nte. - Jos茅 Antonio Alzate, Delegaci贸n Cuauht茅moc en ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un accidente leve en Av. Insurgentes Centro, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Liverpool, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Niza, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento moderado en R铆o Lerma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Eje 2A Sur - Dr. Balmis, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Av. Chapultepec, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Miguel Hidalgo en @waze - Condu...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Av. Insurgentes Centro, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n ...]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo vuela!!!!!! Feliz cumple a帽os !! @ Zona Rosa Genova https://t.co/3NCPJptsIW]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Chapultepec, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n So...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Londres, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://goo.g...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Londres, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸...]]></document>
		<document><![CDATA[THE TOXIC CHICK @ Ciudad de M茅xico https://t.co/QZ9LRf2FfZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en Av. Vasco de Quiroga, Delegaci贸n lvaro Obreg贸n en @waze - Conducci贸n Soci...]]></document>
		<document><![CDATA[@winner1768 gracias #amigo cuidate mucho te mando un fuerte abrazo !!]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Mina, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Tabasco, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Medell铆n, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. h...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Londres, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Londres, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https:/...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Valladolid, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Nuevo Le贸n, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Paseo de la Reforma, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Soc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Bol铆var, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Av. Insurgentes Centro, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en N谩poles, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https:/...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Eje 2 Pte. - Florencia, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento moderado en Liverpool, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. ht...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento grave en Liverpool, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https...]]></document>
		<document><![CDATA[.@isidrocorro en #Periscope: lamentable descuido  https://t.co/swc3ui0nrx]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en R铆o Rhin, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. h...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento alto total en Manuel Mar铆a Contreras, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conduc...]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudaste conductores pr贸ximos reportando un embotellamiento en R铆o Rhin, Delegaci贸n Cuauht茅moc en @waze - Conducci贸n Social. https://goo....]]></document>
		<document><![CDATA[@MrElDiablo8 gracias a ty. Guardia blanca.]]></document>
		<document><![CDATA[@retioDF Despues del sismo  todo en orden Col 20 de Noviembre V Carranza]]></document>
		<document><![CDATA[@MrElDiablo8 todo en orden. col 20 de noviembre V Carranza]]></document>
	</documents>
</author>