<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Tenís pura cara de imputado por tráfico, sigue usando la foto de Homero mejor.
A ver si tus "amiguis" te dan bola c… https://t.co/TF3hRu7DEu]]></document>
		<document><![CDATA[@elquenoaporta en el #supertanker mejor, y de pasada pagan el arriendo]]></document>
		<document><![CDATA[@Katona_Rojas y la otra decía "Liveren a Lorena"...😜]]></document>
		<document><![CDATA[@patagonpau aquí disfrutando de un sushi en familia, viendo por fin en horario prime la gran final #PreciosoFinal abrazo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabloswett toma tu medalla, te la mereces con creces https://t.co/nHWBVpVJz8]]></document>
		<document><![CDATA[@MielyMerken no les cabe en su cabechita sediciosa, si ni siquiera tienen el valor de reconocer el error y ofrecer disculpas]]></document>
		<document><![CDATA[@Waripolo @rodrigovega @marcelorojas tienes toda la razón!!! Miles de personas!!! https://t.co/yAmpFTdsZi]]></document>
		<document><![CDATA[En serio? Van a agarrar una pala y van a ir a apagar incendios? Porque supongo que igual van a cobrar la dieta, no?… https://t.co/Jx9lnM2PPo]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo @jpberlinger @cbellolio @juanpabloswett estos "bomberos" son más peligrosos q ese brigadista https://t.co/Q36SuJLMej]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós viejo Ñuñoa. Cayendo bajo la picota indiferente del "progreso" avalado por la autoridad cc @nunorktimes… https://t.co/N0KziolkJl]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovechándose de la contingencia... https://t.co/VGoNIL0Cgo]]></document>
		<document><![CDATA[@GaelGarciaB hay que dirigir una campaña para quitarles el gentilicio "Americano" y "Norteamericano" a los estadounidenses!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DonDateador algún centro de acopio para los damnificados que reciba ropa de niños? Tengo ropa de niño en muy buen estado, hasta 3 años]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja No es novedad, si en el tiempo de la dictadura, ellos eran los "buenos" y resto del mundo (salvo 1 o 2 países) eran los malos]]></document>
		<document><![CDATA[@jschleyer se te fue la grasa a los sesos, guaton sedicioso.]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginan una dictadura militar en USA? Algo de su propia medicina? #TrumpDisaster]]></document>
		<document><![CDATA[Una rata roja...me recuerda a un parlamentario pelirrojo, aunque la rata es bastante más querible y aceptable… https://t.co/5vDbzaoaUh]]></document>
		<document><![CDATA[Mini programa de sanidad mental: bloquear a los fachos (as) sediciosos, odiosos y lateros que piden renuncias y que escriben solo boludeces]]></document>
		<document><![CDATA[@humanoide_sss este Luchin que no es frágil como un volantín, pero que trae un corazón gigante solidario para apoyarnos en la desgracia]]></document>
		<document><![CDATA[@a_cienfuegos_b @Gonzacastillop @CarolVuka @DMatamala @washingtonpost Gonzalo, te estás pasando de revoluciones]]></document>
		<document><![CDATA[@lucialopezchile un buen balde con agua les vendría bien. Giles sin criterio]]></document>
		<document><![CDATA[@inti_illimani siempre con ustedes, pase lo que pase. Ahí estaremos]]></document>
		<document><![CDATA[Grande @inti_illimani, dejando siempre en alto el nombre de Chile!!!hoy en #Cosquin2017 https://t.co/jQfCfLkxqU]]></document>
		<document><![CDATA[@elchascas @ChileVamos2017 en vez de "Chile Vamos" podrían llamarse "Chile Mamo's", no les parece?]]></document>
		<document><![CDATA[@humanoide_sss @udipopular perdón "apagar" fuego]]></document>
		<document><![CDATA[@humanoide_sss @udipopular imposible, está lleno de pechos fríos. Es mas, podrían servir para pagar fuego]]></document>
		<document><![CDATA[@AlessandriFelip @sebastianpinera Torombolo! escriba 100 veces "EX PRESIDENTE " y lo seguirá siendo a tu pesar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DMatamala @MielyMerken @BostonTweet @BostonGlobe el orangután rubio nos tiene más sorpresas... del terror]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/judpxCgA4N @BancoEstado @MinjuChile @biobio se escapó asesino de guardia BEstado Algarrobo, uno de los más buscados en Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@MinjuChile es efectivo que Brasil dejó libre a uno de los delincuentes más buscados en Chile, asesino de guardia de @BancoEstado Algarrobo?]]></document>
		<document><![CDATA[Es de esperar que el agradecimiento y el respeto por los hermanos de otros países que vienen a ayudar, deje un Chile más tolerante y humano]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosward2016 @mbachelet la miserable campaña, en manos de un miserable. Van por lana y salen trasquilados #Udiotas]]></document>
		<document><![CDATA[@jananeme @elmostrador @Chile_Vamos_ y que les parece esto....plop https://t.co/rLJZSl5Dye]]></document>
		<document><![CDATA[@josefinareutter @Budoia2005 están bastante desesperados inventando pelotudeces. A mí me llego la misma tontera...h… https://t.co/fd6s24HFIS]]></document>
		<document><![CDATA[@josefinareutter es cosa de ver cómo agarran con mensajes como los de la Presidenta del PRI (que es eso) y otros conspicuos políticos (Kast)]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMBA_CL y pensar qué hay gente que madruga por hacer el pan que come esta tipa...]]></document>
		<document><![CDATA[@josefinareutter es de una brutalidad cívica total. Manga de ignorantes que se dejan estimular por cierto sector que saca provecho de esto]]></document>
		<document><![CDATA[@PJudicialChile ayer no, voy a comenzar hoy. Les informo]]></document>
		<document><![CDATA[La tremenda capacidad del "gobierno de los mejores" para combatir incendios... y quieren dar clases de eficiencia?  https://t.co/v6EeCSkWgD]]></document>
		<document><![CDATA[@alebravoh @kiwakson ahí tienes tu "exitosa reconstrucción", otro bluff más de tu adorado ex Pdte.
https://t.co/c8ZgngAJ26]]></document>
		<document><![CDATA[@historiador56 @PameMCN @KEspindola @purosapo @ivanmoreirab alguien que emite un comentario tan brutal, solo puede ser un fanático demente]]></document>
		<document><![CDATA[@linarensejuan @agurto_jimena @Seferene ok, a acostarse y tomarse las pastillas]]></document>
		<document><![CDATA[@linarensejuan @Seferene miren, un Pastor Soto linarense...]]></document>
		<document><![CDATA[@alebravoh @marcelillavn dale una guagua, córtale las uñas de los pies, hazle un queque también...]]></document>
		<document><![CDATA[@MielyMerken es verdad, PRI... que es esa wea? Suena como a grillo... ah, eso es CRI]]></document>
		<document><![CDATA[@alebravoh que montaje tan vulgar, que miserable hacer campaña política abusando de una tragedia.]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja @biobio @AlexHenriquez_A @Lanzarote_IX te tomai la otra, con que patas andas pidiendo renuncias, borracho y violento????]]></document>
		<document><![CDATA[@loserpower @Bototos @lenceria_mimar seguro están conformes con el mejor censo de la historia que hizo el otro señor]]></document>
		<document><![CDATA[@MielyMerken que fulano tan mala leche]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosgmoraga @PJudicialChile la página está hecha una calamidad, no se puede subir escrito alguno]]></document>
		<document><![CDATA[@PJudicialChile estimados, más de 2 horas sin poder subir documentos a la Página Web... están en panne?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser muy miserable para hacer campaña política en una tragedia como la que vive Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[@elchascas Stephen King tendrá mucho material día a día]]></document>
		<document><![CDATA[Puuucha, la @jvanbiobio ya no me "PESCA"... jahaha... jeje #graciasnosemolesten]]></document>
		<document><![CDATA[@LavinJoaquin @solevb73 @sebastianpinera perdón, "Presidente"? De alguna junta de vecinos?]]></document>
		<document><![CDATA[Un #Udiota típico https://t.co/vw6PEFPXoa]]></document>
		<document><![CDATA[@MielyMerken @La_Segunda perdón... nada más que hacer con doña #VanRysselpesca]]></document>
		<document><![CDATA[@MielyMerken si la misma @La_Segunda la mató en la edición de hoy... manejar q hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielboric son un par de payasos prepotentes, Coloma chico y el colorín detestable]]></document>
		<document><![CDATA[@PipeHenriquezO un payaso y el colorín imbecil de escolta, burlesco y absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeEsbir @juanjosemoreno_ lo peor que ayer le pidieron por la emergencia al diputado interpelador que lo aplazara por la emergencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa es la basura, el tipo de empresario que defiende el facherio de este país. HDP https://t.co/aYeZyyBSTq]]></document>
		<document><![CDATA[@LopezPamelop @jschaulsohn @mmullor2016 @clarroulet difícil encontrar diferencias, si similitudes: chaquetas rojas, formalizados, pillos...]]></document>
		<document><![CDATA[@robertoampuero @clarroulet que bajos, se siguen haciendo campaña con un accidente laboral por negligencia de Sernageomin de su gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 le hace honor a su apellido, terca como MULA]]></document>
		<document><![CDATA[@Un_Cdd @israelzipper jaja, hablando de aprovecharse de tragedias, como si lo de los 33 mineros hubiere sido parte de su programa de gbno!]]></document>
		<document><![CDATA[@Katona_Rojas para ellos no es rentable obviamente]]></document>
		<document><![CDATA[@baradit no están muy lejos de los saqueadores después de los terremotos.]]></document>
		<document><![CDATA[@maryarranz2017 @baradit @chileconvoca Francisco Encina, Leopoldo Castedo, Walterio Millar también "lucraron" con nuestros héroes #Haztever]]></document>
		<document><![CDATA[Ya puh, todos los patronales, sofofos, Udiotas y demases...para ustedes lo de #CGE en #Pumanque va a ser solo un "lamentable accidente"????]]></document>
		<document><![CDATA[@negraudi @el_dinamo y la basa más encima reclama después, muy carerraja. Debe ser fruto de la endogamia esta mocos… https://t.co/5zY10Bw7XW]]></document>
		<document><![CDATA[@MielyMerken lo mismo pasa (o pasaba) con dividendos que generaban acciones transadas en Bolsa, y que no se reclamaban en 5 años...también?]]></document>
		<document><![CDATA[@cristiancorralc @sofijanac que cara de raja. Antes de escribir tonteras, debería ir a firmar al patronato de reos, formalizada por boletas]]></document>
		<document><![CDATA[@negraudi @ADrouilly lo otro, una planta de ruda (hembra) y la pones fuera de tu casa. Tiene que ser regalada. Secreto de abuela del sur]]></document>
		<document><![CDATA[@clarroulet dejen de hacer campaña en una tragedia. Solo muestran lo miserable e inhumano de la gente de su sector. Tenga algo de decencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@clarroulet y por qué no los compraron ustedes, pelmazo? Seguro que los incendios comenzaron en este gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Fachos miserables, siempre con sus montajes. Hasta en esto buscan dividendos políticos. Y capaz q también ellos and… https://t.co/0xYt7jCwme]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 a todo esto, tú estás en el lugar de los incendios con pala y picota reportando acaso?]]></document>
		<document><![CDATA[@mmullor2016 y esto fue a propósito de que? Alguien vio a los 118 diputados restantes apagando incendios o dando una mano de ayuda? Absurdo]]></document>
		<document><![CDATA[@dondavor siempre #Uruguay, un "paisito" con un corazón gigante]]></document>
		<document><![CDATA[@elchascas no puedes pedirle mucho más a un fulano reconocido pinochetista en los 80, lo llevan en la sangre aunque se vista de inmigrante]]></document>
		<document><![CDATA[@vilchesparodi mi hija canta canciones con más contenido...]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioIriarte con eso deberían justificar algo de lo que pagamos con nuestros impuestos!]]></document>
		<document><![CDATA[@renenaranjo la verdad MALO el vocalista, se va la voz para cualquier lado. Germain con todas sus pifias vocales se lo come con zapatos]]></document>
		<document><![CDATA[Me recargo en ese par de Giles que se las dan de bomberos y que en su vida han tomado un pistón. https://t.co/Rr5rss6YhD]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianpinera y por qué no compraste los aviones en tu gobierno, si la fragilidad forestal de Chile viene de antes de estos incendios?]]></document>
		<document><![CDATA[Este infame pudo aprovechar la bolsa plástica para amarrársela al cuello con la cabeza dentro https://t.co/h8EZKkyFev]]></document>
		<document><![CDATA[@carohorr no es de extrañar de un pinochetista duro como él, feliz con su lógica gusana]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio las multas a los parlamentarios por ausencia injustificada deberían partir mínimo de los $ 500.000.- son muy carerrajas]]></document>
		<document><![CDATA[@MuchoGustoMEGA campaña pública para q lleven a diario a @inti_illimani @solylluvia, y otros, a ver si de una vez s… https://t.co/qkgtfpKSpA]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioIriarte si en la VII región sacan a subnormales como Urrutia, y en la XI a bestias como Moreira, es lógico que ese tarado salga tb]]></document>
		<document><![CDATA[@KiltroKaniechna a plaza Italia y a lo Tunick!]]></document>
		<document><![CDATA[@patricia6429 @PaolaBerlin @marielahardyt retrato hablado de uno de los sospechosos #EcoTerrorismo https://t.co/thZ0utv4VT]]></document>
		<document><![CDATA[@patricia6429 @PaolaBerlin jajajaja, los ecoveganonihilisterorristas]]></document>
		<document><![CDATA[#EcoTerrorismo deberían consultar a los expertos en MONTAJE acerca del origen de este grupúsculo anarcoveganoecoter… https://t.co/ds2oAL4fHk]]></document>
		<document><![CDATA[@mauro_twitt @verrazurizf de Colbun y Empedrado son los concejales turistas? (VII Region)]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja y viste q andan algunos "genios" por ahí culpando a grupos anarquistas de la U de Chile? por el remitente del paquete.Tarados]]></document>
		<document><![CDATA[@verrazurizf @mauro_twitt después de ver al huevonaje que eligió por mayoría al sinverguenza de Talca, no sé si es un problema de la Región]]></document>
		<document><![CDATA[Que cresta está pasando? Paquetes explosivos????? https://t.co/ioMfHkBbCY]]></document>
		<document><![CDATA[Solo "él" puede mandar a los malos de la película a poner "orden en la Araucania", para las otras manda a las SS… https://t.co/OASWcLBgDX]]></document>
	</documents>
</author>