<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pues s칩lo reconozco a Ranieri y a Bolt 游뱂 https://t.co/ord4L9WEcx]]></document>
		<document><![CDATA[No ya enserio, James tiene como 3 meses sin jugar un partido decente y es titular en probablemente el partido m치s importante de la temporada]]></document>
		<document><![CDATA[James y Benzema titulares porque nos gusta remar contra la marea #HalaMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[@kannnela el siempre ha sido bello]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielap07 bello pues, la que no me segu칤a 游뗷]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo m치s l칩gico https://t.co/4mSNTccofq]]></document>
		<document><![CDATA[Pero est치 clara que le van a dar hasta por la nariz https://t.co/wd82y1ZatP]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita gente de mierda nojoda https://t.co/pCOphYfTyy]]></document>
		<document><![CDATA[Hola hermanos buen provecho que Dios me los bendiga digan am칠n]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Metallica diciendo que apenas empiezan con Lady Gaga es como cuando Man치 comenz칩 a hacer bachata y de pies a cabeza con Nicky Jam.]]></document>
		<document><![CDATA[JJAAAAAAJAJAHSAHAJAHAJAHA dios mio, pocas bandas he visto que se quieran desgraciar as칤. Que bolas. https://t.co/jP6pqhktEy]]></document>
		<document><![CDATA[Ese pana es yo https://t.co/SnxMCXoYJg]]></document>
		<document><![CDATA[No te queremos ver el webo https://t.co/NuPDQxTyJA]]></document>
		<document><![CDATA[@kannnela hmju. Es solo una vaina burda de loca y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Hablemos de que conozco a alguien que le gust칩 m치s 50 shades darker que Rogue One. No s칠 como procesar esa informaci칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@_4mich no entend칤 manaure]]></document>
		<document><![CDATA[@kannnela la "originalidad" debe tener l칤mites.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eatm__ bue침o]]></document>
		<document><![CDATA[Subieron American crime story en netflix, y yo con estas pintas]]></document>
		<document><![CDATA[Me dio en el cora ver a toda esa gente feliz en instagram y yo en mi casa viendo hands of stone porque tengo que hacer una cr칤tica ma침ana.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eatm__ 침o]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres son el diablo https://t.co/zBK7ksm2Xn]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso es que yo no me voy, para que no me pase nada antes de irme https://t.co/HEzGwhIdEf]]></document>
		<document><![CDATA[@Eatm__ un pajazo y a mimir como sendo macho lomo plateado que soy.]]></document>
		<document><![CDATA[@andresemartinz hay gente que se va hasta sin papeles, yo no se que co침o esperan que pase...]]></document>
		<document><![CDATA[No es justo que uno por tener ojos tenga que leer cosas como que The Weeknd llena el vac칤o de Michael Jackson o que Gravity &gt;&gt;&gt; Interstellar]]></document>
		<document><![CDATA[Mano y t칰 te la pasas diciendo que yo tengo los gustos en el culo, anda a mamar. https://t.co/ZMeJnqgTuX]]></document>
		<document><![CDATA[Apertura de investigaci칩n,  pero qu칠 co침o de la madre van a investigar,  cuerda de malditos https://t.co/mfTZPxd2jc]]></document>
		<document><![CDATA[@bidkarblk al menos te regalaron algo :(]]></document>
		<document><![CDATA[@andresemartinz en el cap칤tulo no lo dijeron 游뱂 yo lo le칤 aparte pues]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vi Legion y no entend칤 nadita. Que rico. Ahora twd]]></document>
		<document><![CDATA[@kannnela @rizmc ojal치 salga la rancia de Lena Dunham con los sobacos peluos]]></document>
		<document><![CDATA[Nawebona de sue침o]]></document>
		<document><![CDATA[@LenaFreak no quiero游땗]]></document>
		<document><![CDATA[Mamita querida pero no se puede ser tan genio https://t.co/fyM55BWdMR]]></document>
		<document><![CDATA[C칩mo paso de ver la exhibici칩n de Angelito a esto? https://t.co/yZj4WqaMQa]]></document>
		<document><![CDATA[Johana Aguerrevere Roncero https://t.co/q3ku6fOuFF]]></document>
		<document><![CDATA[Los diarios deportivos nunca tuvieron un titular tan f치cil. "Media noche en Par칤s para el Barcelona"]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta Cavan,  madre m칤a xD]]></document>
		<document><![CDATA[Perga tu pap치 va a tirar y yo aqui viendo f칰tbol :( https://t.co/2Wh5FGC7lv]]></document>
		<document><![CDATA[Tenia tiempo sin ver al Barcelona siendo superado en TODOS los aspectos del juego.]]></document>
		<document><![CDATA[Lucas hijo mio, pasa esa mierda]]></document>
		<document><![CDATA[S칤, nos beneficiamos m치s trayendo a James. Je. https://t.co/mInZOvLgJW]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Messi est치 haciendo un partido digno de Cristiano.]]></document>
		<document><![CDATA[Sale Di Maria porque tampoco hay que humillar tanto a los rivales.]]></document>
		<document><![CDATA[El partido del @PSG_inside ya est치 subido en @Pornhub premium que hoy es gratis.]]></document>
		<document><![CDATA[FIDEO VOLV칄 FICHEN LO HIJOS DE PUTA VENDAN A JAMES @realmadrid]]></document>
		<document><![CDATA[A algunos les gusta el regaeton y a Kevin Trapp]]></document>
		<document><![CDATA[@NakarySp feliz d칤a mi amor, te amo]]></document>
		<document><![CDATA[Los quiero @PSG_inside]]></document>
		<document><![CDATA[Aqu칤 siempre se ha bancado a Una Emery]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz d칤a mi amor, te amo https://t.co/IaBaxcnLeA]]></document>
		<document><![CDATA[VERRATTI SE칌OR, QUE CLASE DE PARTIDO]]></document>
		<document><![CDATA[Hay tiempo para otro antes del descanso]]></document>
		<document><![CDATA[El Barcelona ya se est치 salvando de la goleada.]]></document>
		<document><![CDATA[El Illarramendi portugu칠s LOL https://t.co/AGtBsJWWvb]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te quiero regalar mi coraz칩n https://t.co/q636oezGlw]]></document>
		<document><![CDATA[Me lleno de ira recordando que lo vendimos para fichar a James. https://t.co/BtYN5yBN1X]]></document>
		<document><![CDATA[GOLAZO DE JAMES RODRIGUEZ. AH NO QUE CONTRA EL BARCELONA NI JUEGA.]]></document>
		<document><![CDATA[DON 츼NGEL DI MARIA, EL QUE VENDIMOS PARA TRAER A JAMES]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno es Kurzawa]]></document>
		<document><![CDATA[Era a la derecha angelito, co침o]]></document>
		<document><![CDATA[Todo para que a la primera venga Su치rez, meta gol y el PSG se derrumbe.]]></document>
		<document><![CDATA[MADRE M칈A TER STEGUEN]]></document>
		<document><![CDATA[Angelito follandose al Barcelona me recuerda a James en los cl치sicos. Je.]]></document>
		<document><![CDATA[Cavani acaba de estar media hora en el 치rea peque침a del Barcelona y no fue gol...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy el PSG se come 3]]></document>
		<document><![CDATA[PERO ENTONCES NO ME NIEGUEN LA VISA CO칌O QUIERO VISITAR A MI HERMANO @POTUS @usembassyve https://t.co/PEIFSonBVS]]></document>
		<document><![CDATA[Draxler, bonito, hoy es un buen d칤a para que dejes de ser un sobrevalorado cualquiera.]]></document>
		<document><![CDATA[Y del vicenarco no dicen nada... https://t.co/lt5gDlnK5n]]></document>
		<document><![CDATA[I feel sue침o https://t.co/84uKzRwCFW]]></document>
		<document><![CDATA[El amor est치 sobrevalorado]]></document>
		<document><![CDATA[@magdalenanikon soy el grinch de San Valent칤n]]></document>
		<document><![CDATA[POR QU칄 TIENEN QUE RESTREGARLE AL MUNDO QUE TIENEN GENTE QUE LOS QUIERE Y LES DA DETALLES BONITOS EN SAN VALENT칈N?  LOS ODIO]]></document>
		<document><![CDATA[@Auralexandras yo lo intento pero no se me da]]></document>
		<document><![CDATA[James? Es que acaso queremos perder? https://t.co/zd8NIg7iXV]]></document>
		<document><![CDATA[Esa y las tetiks de Dakota, lo 칰nico bueno. https://t.co/CxtYSxdKkN]]></document>
		<document><![CDATA[Que golazos :( https://t.co/NjwWVezkfl]]></document>
		<document><![CDATA[Ay pero as칤 qu칠 chiste... https://t.co/GzuBqePz3L]]></document>
		<document><![CDATA[Con raz칩n las gatas chillan tanto nawebonada https://t.co/2TraqK3zCn]]></document>
		<document><![CDATA[@panque_cass nabuara eso es corto?  Jahdjshsja]]></document>
		<document><![CDATA[@KTimaure_ @AdrianaS_1 bueno iba a decir que mejor agarres esa plata y la quemes, la pierdes igual per al menos te salvas de ver esa cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@Erick16Herrera que tiene que ver que paguen 100 millones con que un futbolista sea bueno? James cost칩 80 y mira...]]></document>
		<document><![CDATA[D칤ganme en IG @javiedu27 y regalenme un ramo de empanadas https://t.co/2QilayKgZn]]></document>
		<document><![CDATA[Cual relaci칩n maldito shrek? https://t.co/3yVggENwrI]]></document>
		<document><![CDATA[@Cocoseco videos m치s largos creo que es lo 칰nico... como si uno va a estar media hora haci칠ndose la paja]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a celebrar el amor y la amistad https://t.co/qgnzQiNRng]]></document>
		<document><![CDATA[@KTimaure_ ojal치 le rompan las piernas a Messi.]]></document>
		<document><![CDATA[Mitolog칤a griega &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/1r3FX0cgj9]]></document>
		<document><![CDATA[@JeannLucc delete your account]]></document>
		<document><![CDATA[@alxjgvs la verdad es que no :-(]]></document>
		<document><![CDATA[Extra침o ver tu nombre aqu칤 m치s que lo que extra침o vivir sin comunismo @GarethBale11 https://t.co/luheoqAQFF]]></document>
		<document><![CDATA[@iMonika a침u 仇벓릠]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres cuando el pelo corto les queda bien es 游녧游녧游녧]]></document>
		<document><![CDATA[Otro m치s @domysaggiomo https://t.co/WpP16ESG99]]></document>
		<document><![CDATA[Mana ya un a침o soportandote y viendo prliculas que veyesa #WHAM! @iMonika]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianaS_1 feliz d칤a cuasi colega]]></document>
		<document><![CDATA[@iMonika @Antonellas_1012 se prendi칩 la bebedero y el marat칩n de Star Wars]]></document>
		<document><![CDATA[@Antonellas_1012 @iMonika yo tambi칠n qued칠 con esa duda no entend칤 esa vaina quique predefensa]]></document>
		<document><![CDATA[El peso de la sobrevaloraci칩n que le pegaron. https://t.co/40dIfazYbY]]></document>
	</documents>
</author>