<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mucho pinche HechoEnMéxico, pero con la soberanía energética (y todas las demás) hecha mierda, porque somos re... https://t.co/36QLxL2Xfm]]></document>
		<document><![CDATA[Soundtrack de maestrante del rocanrol https://t.co/4TWvd4c4Kl https://t.co/8otqsTSZBf]]></document>
		<document><![CDATA[Yo digo que en Chiapas vendría bien una visita del MIDI_Pipe... namás a ver qué pasa, qué no?... https://t.co/dHiF4YAYaX]]></document>
		<document><![CDATA[Difícil ser santo en la ciudad... https://t.co/0LkwniHOEJ https://t.co/MHT5WjafQ5]]></document>
		<document><![CDATA["No pos que negociamos", "no pos que el muro", "no pos que no lo pagamos", "no pos que si no lo pagan, no... https://t.co/tPE1PVgLnC]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, esto es ciencia social legítima... hermoso https://t.co/26XwANnCRG]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora todo mundo proclama ardorosamente su nacionalismo... si hace 23 años, el patrioterismo impulsaba la idea de... https://t.co/951VPz2UGw]]></document>
		<document><![CDATA[Es bien curiosa la manera en que se acercan ideológicamente los discursos progres y conservadores entre los... https://t.co/7YNmhI8h1v]]></document>
		<document><![CDATA[México... cuando la globalización neoliberal se hace vieja, se sigue aferrando a ella con nacionalismo priísta (¿hemos construido otro?).]]></document>
		<document><![CDATA[Festival Rebeldía y Resistencia Zoque, convoca a artesanxs, artistas plásticxs, pintorxs y/o fotógrafxs para... https://t.co/ho0Rma9u2O]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara! Desde cuándo hay cilindrerxs en Tuxtla Gutiérrez? :O https://t.co/rDJtjZV2yG]]></document>
		<document><![CDATA[Discurso de Angela Davis, ayer en Washington en la Marcha de las Mujeres. Nos habla a todxs. https://t.co/uJaqGE03cG]]></document>
		<document><![CDATA[Lo logramos!! Revertiremos el TLC-AN

;) jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño Cineteca :(]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana! https://t.co/GKaA8YQ3du]]></document>
		<document><![CDATA[Y así, no? https://t.co/dPzyPjCzuD https://t.co/WWPGvOR5l7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien sabe dónde puedo ver/mirar/descargar/comprar el documental "Somos Lengua" y la película "Somos Mari Pepa"?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se llama esa película alemana que inicia con una represión a una especie de Ocupa punk en los 80s y luego... https://t.co/Yx4Jbi6cBV]]></document>
		<document><![CDATA[Anahí Minor presentó su gran trabajo en cápsulas radiofónicas. Muy querida y admirada valedora!! https://t.co/7FygpGmS9b]]></document>
		<document><![CDATA[En Ocotepec, Chiapas... Rock Ta Bats'i K'op con Yibel.
28 de enero de 2017.
Ya saben... VAMOOOOOS!!!! https://t.co/5GdioDhZH6]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos vamos ya, este 28 de enero en Ocotepec, ya saben!! https://t.co/290AqzPLxq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos autogobiernos se pueden proclamar desde la comodidad del intelecto? Cada quien debería conocer ya bien... https://t.co/39CxdcrrLr]]></document>
		<document><![CDATA[En Ocotepec, las músicas son un movimiento social que dignifica a sus jóvenes, que genera redes, que echa... https://t.co/XcVbGRbTMZ]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las hojas son del viento]]></document>
		<document><![CDATA[Asesoría técnica: No puedo guardar archivos de la Mac en mi disco duro externo Toshiba. ¿Cómo le hago?]]></document>
		<document><![CDATA["Es a mi juicio la música, ese medio seductor de una intuición reveladora más allá de las palabras, más allá del... https://t.co/dE5bg8QprP]]></document>
		<document><![CDATA[Así yo cuando mi pluma está trabada https://t.co/iOArT4uFLN https://t.co/mKHKrXIhoq]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de este viaje experimento tokín documental itinerante, fue ver pulverizada mi estructura disciplinaria... https://t.co/d5jZLZiPqz]]></document>
		<document><![CDATA[La Sexta Vocal La Sexta Vocal Ska Zoque desde Ocotepec, por Música Híbrida!!!!!... https://t.co/Ok5TiA3vxg]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, pues a darle a mis primeras postales sonoras de esta cartografía musical... inaugurada en el sur de este... https://t.co/wK6WJqPC5n]]></document>
		<document><![CDATA[Los santos reyes se me adelantaron... me trajeron una cosa que se llama soñar despierto, que no sé cómo se juega,... https://t.co/FB7aH5RVsf]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, todo caos es regenerativo... ahora es tiempo de buscar el centro de nuevo y de volver a buscar la... https://t.co/H9gI7KSfDu]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan de los descabezamientos en Pantitlán, las redadas policiacas nocturnas, los saqueos y las calles... https://t.co/tOb3fuqpyN]]></document>
		<document><![CDATA[Aún no dimensiono el peso de las rupturas, los cambios y las despedidas del año que se fue. Como siempre, cada... https://t.co/GANeQOeMf4]]></document>
		<document><![CDATA[La antropología necesita menos antropólogxs]]></document>
		<document><![CDATA[El rockanrol lo cura todo]]></document>
		<document><![CDATA[Año nuevo con fiebre :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ya acá su cuerpo pasando la zona galáctica rumbo a Casa Forito pa la expo de Imagen Acústica https://t.co/PLc21BJgxI]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, 1a Jornada Musical Multilocal

CASA FORITO
14 Oriente, Norte #239
Tuxtla Gutiérrez, Chiapas
Jueves 29 de... https://t.co/KEMA76epWI]]></document>
		<document><![CDATA[Galaor Valencia, abre tu corazón al rocanrol &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí en Sancris con mis amiguis Orlando Canseco Martínez, Antonieta López, Imagen Acústica, Araceli Pérez... https://t.co/Ul13IWOGnz]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca psicodelic pox blues,,, Paliakate nochecita.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa Primera Jornada Musical Multilocal sólo se compara con los XV de Rubí]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento profundamente afortunado y agradecido de tener tanto amor rondándome... de amigxs, familia, compxs de... https://t.co/vc7y0FGe2U]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es una conspiración anarcojudeocomunicapitalistacristianorockera]]></document>
		<document><![CDATA[Paren ya este plan Illuminati antirockandroll... como ya sirvieron a sus planes, los matan poco a poco... una era... https://t.co/uAM3BTG4ai]]></document>
		<document><![CDATA[Tío a mi abuela: Gracias ma, por darnos identidad y cultura.
Abuela: Pues más identidad que cultura.

:P]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por acompañarnos en este proyecto. Próximamente actualizaremos la página.]]></document>
		<document><![CDATA[5 propuestas de Chiapas que tienes que escuchar https://t.co/g5n5uFg7QN]]></document>
		<document><![CDATA[Una probadilla de lo que nos presentará Belafonte Sensacional 
https://t.co/yjLRDDLY1U https://t.co/vqa8YH68qq]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el bolero se hizo punk https://t.co/WzaTuG7HZp]]></document>
		<document><![CDATA[Buena escenificación Hilaria, buen juego camarada Putin... ahora sí ya valimos versh u ora sí que lo que hemos... https://t.co/ZDuw4hQapG]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién quiere venir a echarse una chelita al depa? En un rato envío mi último trabajo de mi primer cuatri :D]]></document>
		<document><![CDATA[Otro más... se siguen muriendo los 70s https://t.co/QYzi5pQGcj]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño al Canelo https://t.co/v9cGTPplBr]]></document>
		<document><![CDATA[Compa-inhalá y Ocotepunk... nuevo argot contracultural de la zona zoque de Chiapas... ahí también existe el rocanrol.]]></document>
		<document><![CDATA[En serio creen que acaba de morir? Hay un pla de cuándo y cómo se debe decir y hacer qué.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hay en el tren del _______?
Ay, muchas cosas, _________!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamo a treparnos al _____ del _____ :)]]></document>
		<document><![CDATA[Mil pedazos de todo, antes que un trozo de nada. https://t.co/ZyxIyP2Bih https://t.co/BD1B636gvX]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo por qué Iggy Pop querría tocar con Metallica... es un mal presagio. Vean lo que pasó con Lou Reed... https://t.co/N5M6A1QbLh]]></document>
		<document><![CDATA[NO SE LO PIERDAN! https://t.co/Diu8b6MHhk]]></document>
		<document><![CDATA[Comuna de entrepierne y películas raitnau]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto huías de mi predilección por el pasado y terminas rebobinando las cintas con el soundtrack de los buenos... https://t.co/6O3hfeoYqv]]></document>
		<document><![CDATA[Rola bella para las lejanías https://t.co/E3wIXfgIVI]]></document>
		<document><![CDATA[No es mi afán ofender a nadie en particular, pero si hay algo que aborrezco, es la actitud competitiva y desleal... https://t.co/cOXz5C1MVF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Las cosas que se producen desde la nostalgia y la melancolía pasan de moda?... https://t.co/fMJSDcgjD3]]></document>
		<document><![CDATA[Dándole al protocolo de la nueva investigación :) https://t.co/U0Kch6o6aM https://t.co/IkAsz9Y4DE]]></document>
		<document><![CDATA["¡Tú y yo somos muy ubicuos, uoo uoh, uoo uoh!"

TeenBerrinche]]></document>
		<document><![CDATA[Con tantas cosas que hacer ni siento que vivo en San Cristóbal jaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo la esperanza de encontrar un sonido 
y un amor tan grande que te pueda envolver 
por Dios escúchame. 
Te... https://t.co/TdR7Cb4ALb]]></document>
		<document><![CDATA[A veces siento que me encanta Black Mirror porque me mete en viajes bien alucinantes sobre la inminente... https://t.co/S73gmHM9Zm]]></document>
		<document><![CDATA[@Profeco Compré online boletos de ADO, pagué con Banca Móvil Bancomer. Se me hizo el cargo, la página envió error y no enviaron los boletos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Malditos perros de ADO! Hice una compra en línea de boletos, me hicieron el cargo a mi cuenta de Bancomer y la... https://t.co/t4f4f6BCZC]]></document>
		<document><![CDATA[A echar otro oclayo https://t.co/Pl1HQZbyXS]]></document>
		<document><![CDATA[A echar un oclayo https://t.co/TbF4YDQxDa]]></document>
		<document><![CDATA[No veo motivos para que todos los eventos chidos que se hacen, no sean transmitidos también por streaming.]]></document>
		<document><![CDATA[Acá escuchando el Compilado Vol. 2 de la 2a temporada de Música Híbrida... la música que hace ciudad. https://t.co/0BbdeAyDhe]]></document>
		<document><![CDATA[La banalización del voto https://t.co/K8594ni4XH]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo arco en las múltiples temporalidades de la barbarie.]]></document>
		<document><![CDATA["Le Pen aseguró que los norteamericano se negaron a votar la continuidad "del status quo" e indicó que la... https://t.co/Ju9dDpxvA5]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/O3jhmudG5m

"El que un multimillonario sin sensibilidad social, nacido... https://t.co/MB1dlBOBMK]]></document>
		<document><![CDATA[Tlalpan Girl... rolón y video filmado a dos cuadras de mi casa. https://t.co/gt0kPzQ1CQ]]></document>
		<document><![CDATA[El síndrome de la inconformidad reactiva... legítima, pero inútil.... https://t.co/939JU0UQJe]]></document>
		<document><![CDATA[Amigxs, mi celular se ha descompuesto y no puedo usar WhatsApp, ni hacer llamadas. Por favor, si ocupan algo, mándenme Inbox. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Claro... la imagen de Hilary era incoherente con el imperialismo fascista radical que el neoliberalismo... https://t.co/SpjB4HARRA]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez me convenzo más de que no soy un loco conspiranóico :)]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que comiencen los juegos del hambre!]]></document>
		<document><![CDATA[Sí ganó Trump :) 
Felicidades a lxs científicxs sociales, hay mucha chamba :p]]></document>
		<document><![CDATA[VA A GANAR TRUMP Y TODOS CREÍAN QUE NEL... GANA BREXIT, GANA EL NO, SEGUIMOS VOTANDO AL PRI Y ASÍ]]></document>
		<document><![CDATA[Este bicho es de alta o de baja ponzoña? https://t.co/Q2sDv7koQo]]></document>
		<document><![CDATA[Ora sí siento el rigor... harta chamba!!!]]></document>
		<document><![CDATA["El amor ahora es turismo 
Diciéndole que no al que viene con romanticismo 
Si te dan ganas de bailar pues dale... https://t.co/xpwtGgYljk]]></document>
		<document><![CDATA[No sé, pero creo que acaba de temblar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un año :O https://t.co/eIduYWRBii]]></document>
		<document><![CDATA[Muy sorprendido de haber colaborado (medio improvisadamente y de manera sorpresiva) con la conducción del Primer... https://t.co/hPDwbTdCTN]]></document>
		<document><![CDATA[Sancris - Tuxtla - Copainalá - Coapilla - Ocotepec

IMPRESIONADO.]]></document>
		<document><![CDATA[Nchis tuxtlecas fresillas guapas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pos nos vamos a Ocotepec a bailar con los muertos zoques. La Sexta Vocal Ska Zoque Miguel Perz Rockero Miguel Luis Roto Dach]]></document>
		<document><![CDATA[Se prepara ya el VIII Coloquio del Seminario Permanente de Historia y Música en México de la UACM. https://t.co/rrvherOQn3]]></document>
	</documents>
</author>