<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Yo creo que son capaces de permitir una muerte lenta, innecesariamente dolorosa y de agonía laaaaaaaaaaaaaaaaarga..… https://t.co/PYoFRH1HGt]]></document>
		<document><![CDATA[- ¿A dónde vas a migrar al salir de Venezuela?
- A los Estados Unid... #OHWAIT]]></document>
		<document><![CDATA[(La frase "hoy le devolvemos el poder al pueblo" me da escalofríos... #SoyVenezolano #TrumpEnLaCasaBlanca )]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es uno de esos días en que uno se pregunta: ¿En qué momento se jodió todo en el mundo? #TrumpEnLaCasaBlanca]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo #Zelda ya tiene un trailer oficial con las voces en español latino https://t.co/NZ885Hivyc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nunca has sabido de pacientes que prefieran morir a amputar el miembro gangrenado? https://t.co/fNQonr36z3]]></document>
		<document><![CDATA[Para ellos: "Chiabes" (hoy "Madiuro") es el pueblo... https://t.co/e4fCUuYJ5u]]></document>
		<document><![CDATA[Mis estimados! Qué agradable tenerlos por aquí! A todos los que se unen hoy a mis amigos de tuiter les digo: Bienvenidos! Feliz semana]]></document>
		<document><![CDATA[Mao y Lenín dejaron que millones murieran de hambre ¿Por qué esta mafia no lo haría? #PreguntaSeria https://t.co/3hbNcMRuJ7]]></document>
		<document><![CDATA[Bloodfall es el tercer (y último) DLC para #Doom.  Ya está disponible para #XBOXONE #PS4 y #PC https://t.co/Bx5tZhnbaf]]></document>
		<document><![CDATA[Muy feliz día del economista al profesor @garciabanchs ¡Gracias por estar siempre por aquí y por su paciencia a pesar del troleo!]]></document>
		<document><![CDATA[(Jill es de ésas que se ven mejor a pesar de los años) #ResidentEvil https://t.co/1BeXpE0RNS]]></document>
		<document><![CDATA[(Me gusta la gente que dice la verdad por más ruda que sea)... https://t.co/vuUMDtdTTo]]></document>
		<document><![CDATA[¡Totalmente de acuerdo! Gobierno acostumbró a una generación de venezolanos a vivir de  especulación. Muchos no con… https://t.co/tqytG9N4dG]]></document>
		<document><![CDATA[Ok... Ya llegó la maquinita precursora de los hologramas de Star Wars https://t.co/fSAdRfL8IM  #Holovect]]></document>
		<document><![CDATA[Los cachorros lo demostraron: ¡La pava se acaba!]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún día tú tiras la toalla yo me voy a asustar... Todos somos humanos.  A veces se tira pero se vuelve a recog… https://t.co/FPOGboyOUg]]></document>
		<document><![CDATA[Un sueldo venezolano es un puñado de caramelos de chocolate... https://t.co/KP3Q9DYTbl]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por estar pendientes https://t.co/ar0SzzmuSS]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto! Se me había olvidado decirle a @DIRECTVVE @DIRECTVServicio que mi problema lo solucionó un técnico autorizado el martes pasado]]></document>
		<document><![CDATA[#Microsoft apuesta fuerte con sus nuevos jugueticos https://t.co/6hET7KX3qe]]></document>
		<document><![CDATA[El modelo económico no fracasó. Para ellos es un éxito: lograron un país con mano de obra esclava que lucha por sus necesidades más básicas.]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs A la larga tiene que traducirse en un aumento del poder adquisitivo (2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs yo supongo como positiva la disminución de la brecha de diferencial cambiario a pesar de la terrible inflación (1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[(La única que le pueden ganar a @garciabanchs diciendo que ahorrar en $ fue correcto es si compraron $ cuando estaba por debajo de Bs20)]]></document>
		<document><![CDATA[Recién sacado del horno, trailer del nuevo DLC de #Doom https://t.co/6XmZLZtezt]]></document>
		<document><![CDATA[Una pregunta: ¿A los Nazis primero los derrotaron y después dialogaron o fue al revés? (Es por una duda que tengo)]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien le diga a @ChuoTorrealba que cuando se rompe la ley,el acusado enfrenta juicio, multa y/o cárcel y NO un "diálogo".]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, de pana, considero que la estrategia de la MUD está más allá de mi entendimiento. #dialogameste (habría dicho yo)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos cantantes-diputados hay? @RoqueValero @RoqueValero y @RoqueValero https://t.co/gdonVSiBRW]]></document>
		<document><![CDATA[:( ... [ En otro orden de ídeas: ¡Qué arrecho este vídeo! Mira la vaina: https://t.co/NCYth8Wm3E ] https://t.co/AkrtNx3IDL]]></document>
		<document><![CDATA[Yo dejé de ver esa serie porque me deprimía la increíble cantidad de "coincidencias" con el país https://t.co/0MRX6fl8jA]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio @DIRECTVVE Gracias por estar pendiente! Los mantendré al tanto de mi caso. Feliz día.]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio @DIRECTVVE Finalmente logré hablar con un ser humano que me prometió q un técnico me llamará entre lunes y miércoles (2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio @DIRECTVVE Hola! Tras 6 horas de espera por teléfono (2 el jueves sin resultado, 2 ayer sin resultados y 2 hoy) ... (1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[Esperé y nunca llamaron de vuelta.  Ya aprendí.  Es una farsa que te devuelven la llamada y te atienden.  La próxim… https://t.co/sl26LZuxRV]]></document>
		<document><![CDATA[Llamando a @DIRECTVVE para solicitar ayuda de nuevo @DIRECTVServicio ¡Ya anotado y esperando llamada de regreso!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @DIRECTVServicio Mi codificador se queda "iniciando" y no termina de cargar. Se queda en negro la pantalla y vuelve a iniciarse al rato]]></document>
		<document><![CDATA[Mandela narró en su autobiografía q al llevarlo a la cárcel le dijeron q el gobierno estaba a punto de caer. Pasaro… https://t.co/RwBYOuv3na]]></document>
		<document><![CDATA[(Comparar lo que ellos hicieron con comerse la luz es como comparar a un asesino en serie con alguien que mató a un… https://t.co/yYYgay07Pv]]></document>
		<document><![CDATA[(Debe ser bonito irse a dormir sintiendo que uno tiene un país)]]></document>
		<document><![CDATA[Tras más de 45 minutos de espera voy a colgar la llamada que me hizo @DIRECTVVE para atenderme.  Mañana los llamaré.  Feliz noche.]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Van 34 minutos. Ya son las 8 pm.  Estoy seguro q cuando finalmente logre hablar con un operador tardaré mucho menos de 35 minutos]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Me devolvió la llamada y me puso a esperar.  Van 31 minutos y contando. (2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Tiene un sistema donde te devuelve llamadas para que no esperes en el teléfono (1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Ya me estoy resignando a tener que hablarles mañana pero con 28 minutos de espera en mi teléfono no pienso colgar. Uds llamaron!]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE  Estoy sin cable desde hace 2 días.  Estoy al día con mis pagos y todo está bien conectado. Van 27 minutos ya en mi celular]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Los servicios de respuesta automática por tlf funcionan bien.  Para hablar con un ser humano llevo desde las 6.30 pm esperando]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE Llamé a las 6.30 pm.  Me anoté en la lista.  Ustedes llamaron 45 minutos después para atenderme y me tienen esperando en mi tlf]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVVE ¡Estoy sorprendido! Van 23 minutos de espera en mi celular desde que USTEDES llamaron diciendo ya me iban a atender]]></document>
		<document><![CDATA[(Cada vez que pienso en el gobierno y la oposición) https://t.co/iRSuZxNJDm]]></document>
		<document><![CDATA[Querido niño Jesús: visítame en marzo de 2017 ¡Amén! #NintendoSwitch https://t.co/iYrrcqoVnH]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está online el anuncio de la nueva consola de #Nintendo Llamada #NintendoSwitch https://t.co/MHLy3l2uqL]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana habrá un adelanto oficial de información sobre la nueva consola de #Nintendo ¡Pendientes de https://t.co/ntQUJYIGpk desde temprano!]]></document>
		<document><![CDATA[Para celebrar 25 años de #SONIC SEGA lanzará juego estilo retro #SONICMANIA  ¡Se ve demasiado fino! https://t.co/U4swL0dluw]]></document>
		<document><![CDATA[Con @yimmicastillo en clase... La frase: https://t.co/2eTOxoVQlC]]></document>
		<document><![CDATA[MARIO BROS LLEGA AL IPHONE!!! 
https://t.co/cUiIbIW74z]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy muy agradecido con profesor @garciabanchs pero me angustia el tiempo. A 4 meses del 2017 siguen controles. https://t.co/SqEi1JsIwQ]]></document>
		<document><![CDATA[#NoMansSky es tan grande q necesitaría 7 mil millones d personas descubriendo 500 planetas por minuto para recorrer todo el juego en 10 años]]></document>
		<document><![CDATA[#YoConfieso que como buen aficionado a los videojuegos la salida de #nomanssky me tiene emocionado]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo.  Los civiles deben presionar pero sin participación de los militares, jamás caerá el régimen. https://t.co/PiaUF3YiLu]]></document>
		<document><![CDATA[(Sólo falta que la MUD convoque una marcha para protestar por los anuncios de Tibi pero también en enero de 2017)]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs Veo con mucha preocupación la posibilidad real de una permanencia del régimen y controles hasta por los próximos 2 o 3 años...]]></document>
		<document><![CDATA[@sinreglaniborra jejeje... que fino! Thx!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mi gente buen día!  Volví a la radio con @RodrigoLasarte y @EdmaryFuentes en un especial sobre #PokemonGO  https://t.co/fZp12YpNNI]]></document>
		<document><![CDATA[@CircuitoX Y aquí el vídeo https://t.co/fZp12YpNNI :) CC @RodrigoLasarte @EdmaryFuentes @EscalanteDvd]]></document>
		<document><![CDATA[(Me acordé del profe @garciabanchs https://t.co/K1DMhn2I1R )]]></document>
		<document><![CDATA[Señora, usted está descubriendo tarde a @garciabanchs si cree que solo critica.  Gracias a sus consejos miles se han beneficiado .]]></document>
		<document><![CDATA[En otras palabras no hay protección. Medicinas y alimentos regulados no son fácil de encontrar  ¿Qué hacer entonces? https://t.co/7LCbssG6Au]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien sabe si las autoridades ya están trabajando en abrir el paso? https://t.co/saDwlLpHNe]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente lo disfruté.  Lo comencé a las 9 am y lo acabo de terminar. Diferente y original Gracias @eldiariodedross https://t.co/S6Sv72NYhS]]></document>
		<document><![CDATA[@Naky "Cosas Veredes Sancho"]]></document>
		<document><![CDATA[Aguantaste más que yo https://t.co/cZjMrCqUOj]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo.  Al gobierno venezolano le parece anormal que las voces disidentes tengan derecho a ser oidas https://t.co/bp7lH7XPp4]]></document>
		<document><![CDATA[(No hablo francés... )]]></document>
		<document><![CDATA[¿Son vainas mías o el pana de "Antigua y Barbuda" tiene cara de cheque cobrado en forma de petróleo? https://t.co/MpX5ABmRnE]]></document>
		<document><![CDATA[Petrodiplomacia en pleno  https://t.co/d9Z2Azryyv]]></document>
		<document><![CDATA[Aplausos para @Almagro_OEA2015 por favor.  Los representantes de Venezuela no representan a los venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[La gratitud que en este momento siento hacia @Almagro_OEA2015 es grande.  Hace rato que quiero que el mundo escuche todo lo que dijo.]]></document>
		<document><![CDATA["La democracia es más que una elección, es libertad... es una ciudadanía empoderada... " Almagro]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 "La cantidad de máquinas para la validación de firmas es 5 veces menos de la que debería existir"]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 La legitimidad del gobierno requiere la confianza de su ciudadanía]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 En Venezuela la democracia ha fracasado, el sistema judicial está al servicio del Estado]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 En Venezuela hemos sido testigos de cómo el gobierno ha tratado de anular el poder legislativo (la Asamblea Nacional)]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo me gustaría ver a Delcy mientras habla Almagro.  Claro... aquí no se pueden parar a gritar como en la AN o tratar de romper quorum]]></document>
		<document><![CDATA[La frase que lo resumen todo https://t.co/SVHUBdAwck]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 3 de cada 4 venezolanos dicen que no confían en las fuerzas de seguridad.. Es un estado perpetuo de lucha civil y violencia]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso de @Almagro_OEA2015 deberían pasarlo en cadena nacional en Venezuela pa que la gente sepa como estamos y lo q niega el gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 Los pacientes deben aportar todo, desde papel tualé y medicinas hasta "frazadas".  Al terminar insumos acaban tratamientos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 A 87% de los venezolanos no le alcanza el salario para alimentarse.  Se requieren 16 salarios mínimos para una familia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 dice que la escaséz alcanzó más del 80% y los costos de producción obligan a cerrar negocios.. la población sufre]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 dice: ...la mayoría de la población vive con menos de un dólar por día... Estos problema no son causados externamente]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 dice: "El que debería ser uno de los países más ricos de la región enfrenta"(...) pobreza, una crisis...]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto, aquí en vivo la sesión en la #OEA https://t.co/uwmeFoaHW7]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen del dinero invertido en petrodiplomacia: ¡Se perdieron esos reales!]]></document>
		<document><![CDATA[Que se haya aprobado el orden del día en la #OEA a pesar de la oposición del chavismo envía un mensaje claro: Ya no tienen igual influencia]]></document>
		<document><![CDATA[(De pana que no entiendo cómo se puede ser tan caretabla en la vida sin enfermarse...)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que queda ahora de lo que antes fue chavismo le tiene terror a la voz de sus detractores en foros internacionales https://t.co/OPi03ayZaw]]></document>
		<document><![CDATA[Simultáneamente hablan Delcy y Ramos Allup.  Una dentro de la OEA y el otro en rueda de prensa. #CosasVeredesSancho]]></document>
		<document><![CDATA[Ya @hramosallup está transmitiendo #ENVIVO su rueda de prensa en la #OEA por su página de Facebook #RAMOSALLUP https://t.co/bdVy46HcWd]]></document>
	</documents>
</author>