<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FerIglesias Lecciones del pasado, manual de instrucciones hoy - Por Fernando Iglesias

https://t.co/gcE7I1OaYw /Imprescindible lectura.]]></document>
		<document><![CDATA[La comparación debería hacerse entre los extranjeros musulmanes que quieren entrar. https://t.co/ipiUOEq60I]]></document>
		<document><![CDATA[@gusafr Una cosa no quita la otra.]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien demuestra que está en las masas, no en las élites. https://t.co/4nOEo76wp6]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hay q pagar por el estatismo son todos liberales defens prop priv. Cdo hay q votar, todos socialistas defes Estado presente... ¡Plop!]]></document>
		<document><![CDATA[Son los impuestos para mantener al Estado. Políticos, sindicalistas y ñoquis. #Estatismo #GastoPúblico https://t.co/CBKolOJR1D]]></document>
		<document><![CDATA[El estado se tiene que achicar, no esclavizarnos más... https://t.co/qQRLexMzxK]]></document>
		<document><![CDATA[@jlzorzi La manera de asegurar que no vuelva a suceder es educando, pero contando la verdad COMPLETA.]]></document>
		<document><![CDATA[Único laberinto de cuarzo del mundo está acá en Córdoba, Argentina. https://t.co/6gbfqt6uy2]]></document>
		<document><![CDATA[@eepbustos @Mr_Bugman No, no se ve desde el espacio.]]></document>
		<document><![CDATA[#Podcast #AFR Nº 179: Pueblo Encanto: Un enigma a las puertas del olvido https://t.co/YHZVwnuNPS Cond: @gusafr… https://t.co/AyvrpBMcWa]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok La cuenta de TW de la ministra tiene la misma seguridad que la de cualquier usuario. Otra cosa es si tenía mala contraseña...]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntale si sigue siendo ñoqui del Senado. https://t.co/vR8wNzDuJD]]></document>
		<document><![CDATA[Más que parque de la memoria es Parque de la mentira y la hipocresía de los defensores de los DD.HH. https://t.co/D1OcNhr3ek]]></document>
		<document><![CDATA[Muy pronto en todos los teléfonos o PCs... https://t.co/gSTQ16HAjA]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/gf7x3BMSfd (o en el audiokiosco de https://t.co/mbdxVUiMry https://t.co/hX1qwZqHjt]]></document>
		<document><![CDATA[Como en #AssassinsCreed, la vida es mucho mejor con #Libertad.
https://t.co/RooShxoZuK]]></document>
		<document><![CDATA[Mentiras y miedo. Clarito. https://t.co/EHtEkVGgdv]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, que saquen A Dos Voces... https://t.co/FcFmE021Qz]]></document>
		<document><![CDATA[Las estrellas de Hollywood que se oponen a Trump saldrían pidiendo por favor que vuelvan... https://t.co/KtDWVTT0yG]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando alguien habla mal del periodismo se ofenden PERO... https://t.co/LJDlB4zJFV]]></document>
		<document><![CDATA[@quejatetranqui @FerIglesias Ojo que confunden la inflación Nacional con la de CABA (más alta).]]></document>
		<document><![CDATA[@LaVonHayek @AFIPcomunica ¿Y a los que usamos Linux nos eximen de toda burocracia?]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoYunes @fargosi @JAVO_TE Facción parcial dentro de P. Judicial. Y están todos firmando solicitadas... (A confesión de parte...)]]></document>
		<document><![CDATA[@conexionabierta  ¡Espero que haya descarga para los que no podemos escucharlo en vivo! https://t.co/Je2TDgWXea]]></document>
		<document><![CDATA[@Mage_Delbene @jlzorzi @elisacarrio Era Pino o darle un Senador más a CFK.]]></document>
		<document><![CDATA[¿No más indecentes que en otras áreas! Deberían dejar el corporativismo y hacer limpieza igual que Policía, P.Judic… https://t.co/btVeFVMqsJ]]></document>
		<document><![CDATA[@PajaritaTW Nuestra prensa, en su mayoría, se calló o vendió a los que iban por todo, y aún callan muchas cosas. ¿La de allá es distinta?]]></document>
		<document><![CDATA[Primero, no grite. Segundo, no vivo del estado. Tercero, haga oraciones comprensibles. https://t.co/uJwr0viflp]]></document>
		<document><![CDATA[Qué interesantes varios tuits de este hilo. Y el periodismo no lo dice o desinforma. Al final, Trump tiene razón... https://t.co/TMOb6iNmlh]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgetechorea No sé de qué carajo hablás. Tratá de armar oraciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgetechorea ¿A costa nuestra? ¿Quién es "nosotros"?]]></document>
		<document><![CDATA[@tipstonga @JMilei Están adelantándose... y además exagerando. Esperemos. (Y ocupémonos de NUESTROS problemas).]]></document>
		<document><![CDATA[@martabarros54 @germanfermo Es el mismo sistema de siempre, y el que también usábamos nosotros hasta la pésima reforma constitucional '94.]]></document>
		<document><![CDATA[Acá, no. Cambiá de verdulería y listo. Bancarizar por la fuerza NO. ¡Controles de precios NO! ¿No aprendiste nada? https://t.co/6pZJpq4Wmq]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet @FerIglesias Sí, pero alumbra de a ratos. Y nosotros seguimos en la niebla...]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloEstere @JOKER21393 @JMilei @RCachanosky @MiP11 Es el manejo centralizado de la vida de la gente, opuesto a libre mercado. La UCR es =]]></document>
		<document><![CDATA[#Podcast AFR Nº 178: Entrevista a @gusAFR Sobre las Razas #Extraterrestres https://t.co/WSBjqFa2q7 #OVNI #UFO]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloEstere @JOKER21393 @JMilei @RCachanosky @MiP11 @jlespert Es gracias al socialismo. Ej: Vzla rica y venezolanos pobres.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que en la de Scioli. Coimeando a los profes... https://t.co/4AqDF2KFhW]]></document>
		<document><![CDATA[@gusafr @josebenegas @mscanalla No es un problema militar, sino político...]]></document>
		<document><![CDATA[@gusafr @mscanalla @josebenegas ¿Y EE.UU. para qué lo haría, para que lo critiquen? ¿Y el resto del mundo no hace ni dice nada?]]></document>
		<document><![CDATA[500 M de planetas como La Tierra sólo en Vía Láctea. Stephen Hawking dice q ETs no pueden llegar. Ignora a más avanzados y... LA EVIDENCIA.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro que los primeros cálculos ya están desactualizados. Es un tema tabú entre académicos. https://t.co/QTqL1aldbM]]></document>
		<document><![CDATA[@_vaalbara @aetchebarne Etchebarne tiene razón. Gráfico: pobreza global. https://t.co/in3q2ktrbP]]></document>
		<document><![CDATA[Dice Stephen Hawking que los ETs no pueden habernos contactado porque están muy lejos. Jajaja, sí, cómo no... #NoEstamosSolos]]></document>
		<document><![CDATA[500.000.000 de planetas como el nuestro, sólo en nuestra galaxia. #NoEstamosSolos]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las formas de suscribirse al podcast (gratis) aquí: https://t.co/4WqsYSFwHF #audio #AFR #Misterio]]></document>
		<document><![CDATA[Así empezamos --@gusafr y yo-- con los #podcasts... POR EMAIL. Aunque usted no lo crea. ;-) #AlFilodelaRealidad… https://t.co/Cpij3boxdM]]></document>
		<document><![CDATA[¡No se pierdan esto! https://t.co/ny13Fw6lHW]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo: https://t.co/VqRC65chJZ]]></document>
		<document><![CDATA[@gusafr ¿Quedará el video para los que no podemos ir?]]></document>
		<document><![CDATA[@gusafr @hora22com Pero no podés acordarte cómo te veías hace meses. La foto queda. Además, ¡le funcionó!]]></document>
		<document><![CDATA[@gusafr @hora22com No baja calorías pero incentiva a ir al gimnasio.]]></document>
		<document><![CDATA[Es socialismo. Aunque no quieras aceptarlo. https://t.co/o0fGaurOjD]]></document>
		<document><![CDATA[Pruebas hay muchas. Aceptadas por la corriente ppal de la ciencia, ninguna. Existencia según Ecuación de Drake: mil… https://t.co/hG4MtYD2rZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya nadie relee antes de publicar? (tras cursar las intimaciones) https://t.co/r4gGwQRWA6]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha gente critica pero no sabe nada de Astrología ni siquiera qué es un futurólogo... https://t.co/x6HgepZjCX]]></document>
		<document><![CDATA[Los desafíos de Dujovne https://t.co/NhVoqtwKiG #ParaEl2017Quiero #BuenSabado /"Serán requisitos PREVIOS"; lo tenés AL REVÉS.]]></document>
		<document><![CDATA[Como son una radio de zurdos, defensores de dictaduras marxistas, torturadores, terroristas y chorros, la gente se… https://t.co/5ajfWcvvit]]></document>
		<document><![CDATA[@germanfermo @jlespert ¿Ajuste para el estado o para la gente? Debería ajustar el estado y desajustar a los ciudadanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Socialismo. Y acá todavía tenemos algunos que les encanta el estado grande y todopoderoso para dirigir la vida de l… https://t.co/OhT2hgVJgY]]></document>
		<document><![CDATA[@fedhat @flaviog ¡Saludos desde Argentina y Feliz 2017! #puromacappletv4 :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo: @FerIglesias  en "Conversatorio" con @pabloirossi (varios temas nac. e internac). 27-12-16 https://t.co/oggTVVub5f]]></document>
		<document><![CDATA[Sr Presidente @mauriciomacri : Ud. dijo que no nos iba a mentir. Ocultarnos la información no es decir la verdad. C… https://t.co/uA41BRa4DP]]></document>
		<document><![CDATA[Longobardi entrevistará a Macri, hoy a las 10.]]></document>
		<document><![CDATA["El Chupagasto" por @dardogasparre  https://t.co/ljQKXwuOnl

No se pierdan este artículo, es genial! / cc @nicodujo]]></document>
		<document><![CDATA[@PLPLE Es por daños, no por chorra. Calma.]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet No creo que sepas lo que significa.]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet Tienes que aprender a pensar, pequeño saltamontes. Para eso debes escribir menos y leer más.]]></document>
		<document><![CDATA[Por un tutorial falso y una falta de neuronas... https://t.co/bKAAMfdSir]]></document>
		<document><![CDATA[@DiabJuli @VirginiaGaudio @UsinadeJusticia No va a suceder.  Al menos para delitos graves. Deben quedarse ADENTRO.]]></document>
		<document><![CDATA[@oliviachapman81 No entendí. :-(]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet Estás hablando de otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet Además, ese dato es falso.]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet Es mundial, pequeño saltamontes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ruberti_nelson @jlespert @javiergfraga El gradualismo TAMBIÉN tiene costos. Y los paga todos el sector privado. ¡Estado gastomaníaco!]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet Mirá cómo cae la pobreza, gracias al capitalismo: https://t.co/7hAjnsl10D]]></document>
		<document><![CDATA[@carologia Vos no querés ver lo que ES. https://t.co/kDZ4NZr9FA]]></document>
		<document><![CDATA[@carologia Sí lo tiene. No querés ver la realidad...]]></document>
		<document><![CDATA[@carologia Todos los expertos informáticos están en contra. Primer mundo ya lo tuvo y está volviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@carologia @Linogue50 Que se vote con Boleta Única de Papel. Por Internet o voto electrónico sería retroceder.]]></document>
		<document><![CDATA[@durointelectual @yamilsantoro ¿Los maestros cuándo se van a auto-depurar, empezando por los gremios?]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet ¿Y el resto, papá? ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@polinesianet ¿En qué números te basás?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Felicidades a toda la tuitería, en especial, a quienes depositan su confianza en mí para informarse! #CárcelYRecuperarLoRobado]]></document>
		<document><![CDATA[Buen podcast de tecnología (no sólo de Apple). https://t.co/UzWSax60El]]></document>
		<document><![CDATA[@LuFariz @franbedini @CarlosPaz_Ok Sí, pero no te olvides que mucho de ese ticket son impuestos...]]></document>
		<document><![CDATA[@MerixValentini @PiaAsao Es lo que te hemos dicho, pero insistís con que la siga manejando el estado... No aprendiste de la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[@MerixValentini @PiaAsao ¿Y quiénes la van a subsidiar, los pobres con más inflación?]]></document>
		<document><![CDATA[@MerixValentini @PiaAsao El estado no puede nunca superar en eficiencia al sector privado.]]></document>
		<document><![CDATA[No se la regalaron a las eléctricas sino que es la plata que la sociedad no pagó en sus tarifas. Más algo de corrup… https://t.co/wbkpKLlw6X]]></document>
		<document><![CDATA[@Karina33020206 @edufeiok Lo que digo es que a vos tampoco te importó. El sistema jubilatorio está quebrado. ¡Muchos quisieron sist reparto!]]></document>
		<document><![CDATA[@Karina33020206 @edufeiok ¿Cuando el Estado se robó nuestros aportes de las AFJP vos dónde estabas?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mamita! / Peligroso cóctel de tóxicos en los alimentos españoles (y los ecológicos no se libran) https://t.co/bqwtlNjeSn]]></document>
		<document><![CDATA[@JalenskaZL Si no podés poner un precio Contado y otro en Cuotas (como fue siempre)... Que además beneficia al consumidor.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero NADIE quiere sacarle impuestos al trabajo. Ni los gobernadores ni Macri, ni Peña... NADIE. https://t.co/dXCFiKlKa6]]></document>
		<document><![CDATA[Como dijo el filósofo catamarqueño: "Es un pelotudo caro". https://t.co/kzupEZHrrg]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ya lo anticipó @CarlosMaslaton en uno de sus comentarios (creo que en FB). https://t.co/Gam8u816yM]]></document>
		<document><![CDATA[Crímenes lleva acento y saqueo desde ahora se escribe con K... https://t.co/AFP5mTmp9q]]></document>
	</documents>
</author>