<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[AHORA:Se registra llamado a Bomberos de Pucon por incendio en departamento  sector variante internacional frente a escuela Carlos holsaffel]]></document>
		<document><![CDATA[FUERZA BOMBEROS CHILENOS https://t.co/0wJxzflYxa vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[17 voluntarios de 2ª y 3ª compañías de Bomberos Pucon y Villarrica partieron a trabajar en el combate de I F a la c… https://t.co/41uUWP91Ab]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Sale Bomberos vca con unidad B-3 y Pucón con unidad B-2 en apoyo cuerpo de Bomberos Quillón por IF.]]></document>
		<document><![CDATA[Accidente de tránsito Freire vca sector Puquereo https://t.co/GksYbAlG8b]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se reporta accidente de tránsito ruta Freire vca con múltiples lesionados sector Puquereo]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: SAMU atiende llamado de atropello  kilómetro 7 ruta vca Lican Ray]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Bomberos Pucon en rescate de mujer lesionada en el Parque Nacional Huerquehue,sector Laguna Verde¿Que no están cerrados los Parques]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA. Se reporta accidente de transito sector puente allipen,una persona lesionada.]]></document>
		<document><![CDATA[Incendio d bus salida sur de Tco https://t.co/HZOoq0fkN0]]></document>
		<document><![CDATA[Incendio de bus salida sur de Tco,vídeo gentileza de Carlos España https://t.co/Y8Bnj6b1uw]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se incendia bus en el cruce Maquehue  salida a temuco al sur  equipos de emergencia al lugar]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: cuatro personas lesionadas deja volcamiento de vehículo ruta vca Loncoche https://t.co/Y4Pdxon4Ti]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Sale Bomberos vca a Accidente de tránsito ruta vca Loncoche pasado cruce huiscapi]]></document>
		<document><![CDATA[Armada encuentra cuerpo de turista norteamericano desaparecido en playa grande de Pucón https://t.co/gtOnKCUric]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:sale Bomberos vca a Incendio de pastizales salida a Pucón]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS:Sale grupo GERSA Bomberos vca a rescate de menor desaparecido en sector río plata final playa grande de Pucón]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se activa grupo GERSA vca por menor desaparecido en playa grande de Pucón]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Sale Bomberos vca  a Incendio del tipo forestal a kilómetro dos ruta vca Pitrufquén]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Incendio forestal kilómetro 9 vca Pucón sale Bomberos vca,se trata de quema de pastizales]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Continúa espectáculo solidario en Villarrica https://t.co/irX6ebshgg]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Villarrica ayuda a los afectados por el mega incendio https://t.co/gdGbj3MVCt]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos vca a accidente de transito ruta vca Loncoche,colisión de camión con vehículo menor sin lesionados.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:B.vca realizará ceremonia en el frontis del  cuartel general para rendir honores a los fallecidos en I F e invita a la comunidad 21hrs]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Bomberos realizará ceremonia en el frontis del  cuartel general para rendir honores a los fallecidos en I F e invita a la comunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Presidenta,Bomberos, ONEMI y CONAF en ese orden , la señora en su cuenta  de las diez de la mañana ni siquiera se acordó de los voluntarios]]></document>
		<document><![CDATA[ATENCIÓN:Se informa que un individuo se encuentra solicitando dinero a nombre de Bomberos en el sector de pucura,es un estafador.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Llamado forestal a bomberos de Pucon sector Media Luna sale Bomberos Pucon]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se registran incendios forestales en angol y Galvarino]]></document>
		<document><![CDATA[@ARAUCANIAALDIA  de cuando es esta noticia, lo que yo se es que un bombero fallecio otro esta grave,solo se habla de un muerto.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Fallece bombero del cuerpo de bomberos de Ñiquen]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se despacha bombero de Pucon  derrame de combustible  en sector variante internacional]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora: Ya se han encontrado dos victimas, fatales en incendios  tanto en Tome como en Santa Olga]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Sale Bomberos a llamado eléctrico kilómetro siete camino a Pucon,sector Piedra Amarilla.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se restablece suministró electrónico en la comuna de Villarrica]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se registra corte de energía eléctrica en la comuna de Villarrica,se desconoce la causa]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA : Bomberos Villarrica prepara contingente de bomberos para concurrir en apoyo a trabajo en  I F tanto dentro como fuera de la región]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: Se trata de quema de un bus en la ruta Villarrica Lican Ray ,sector Cruz Blanca."Atención conductores".]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se despacha unidad Bomberos de Villarrica sector Cruz Blanca camino Lican Ray  a incendio de vehículo.]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: sobre llamado forestal  en sector las Lomas ruta vca Friere,se trata de tendido eléctrico de altatencion que provoca chispas]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se despacha Bomberos vca a condominio las Lomas a incendio forestal sector condominio las Lomas ruta a Freire.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se reporta accidente de transito ruta Pucon Vca,sector la cascada,colisión por alcance]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS:se trataría de carro de Bomberos de Pitrufquén y no de ñancul]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos vca a Accidente de carro Bomba de ñancul]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos de vca a kilómetro dos camino Pitrufquén por incendio del tipo forestal sale unidad B-4]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: bomberos trabajó en accidente ruta Pucon Curarrehue sector puente el Turbio. Colisión frontal de vehículos, dos lesionados.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora: Se registran dos emergencias en Lican Ray  un llamado del tipo forestal y un llamado de rescate de persona.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se realiza  evacuación aeromedico de menor que sufrió  graves lesiones en un accidente  cacero en Caburgua.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se reporta Atropello de persona sector puente Chesque camino vca LicanRay habría una persona fallecida.]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS :Sobre accidente sector cunco dos personas fallecidas  camioneta de muni melipeuco,y lesionados, rectifico  el sector es Curacalco]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: Sobre accidente  sector CanCan sector de cunco se informa de un furgón de melipeuco,dos fallecidos y 4 heridos graves.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora: Informan de grave accidente de tránsito sector Can Can sector de Cunco al momento habría dos fallecidos]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Club deportivo Pilmahue de Villarrica fue aceptado para participar en tercera división del fútbol profesional.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Una persona fue encontrada sin vida al final del sector segunda faja,al parecer habría dudo víctima de atropello.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se informa de recuperación de cuerpo de persona desaparecida en río cruces en Loncoche,trabajo realizado por grupo GERSA vca]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se reporta persona desaparecida en el río cruces en Loncoche,se realizan maniobras de búsqueda y no se descarta concurrencia  GERSA]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Accidente de tránsito kilómetro dos ruta Lican Ray Vca dos personas lesionadas atendidas por Bomberos y SAMU]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Accidente de tránsito sector el Tume colisión por alcance un paciente pediátrico leve]]></document>
		<document><![CDATA[Grave accidente aéreo deja dos muertos https://t.co/u1u5kuxwUA]]></document>
		<document><![CDATA[Traslado aéreo de víctima de accidente aéreo en vca, vídeo de depto comunicaciónes Bomberos vca https://t.co/1P78BSENKG]]></document>
		<document><![CDATA[Dos fallecidos deja Accidente aéreo en vca https://t.co/ceE4vz4r1Q]]></document>
		<document><![CDATA[Accidente aéreo en vca https://t.co/AqaLSRtWTy]]></document>
		<document><![CDATA[En venta :Colección de revistas Estadio, en muy buen estado la mas antigua es de 1942 https://t.co/9IpBmtfDix]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Llamado a bomberos de Pucon por incendio de vehículo en estacionamiento de supermercado Unimarc]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos Pucón a Incendio frente terminal tur bus]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos Lican Ray a Accidente de tránsito km 2 camino a vca]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Fue despachada unidad de Bomberos vca al kilómetro 6,5 vca Freiré por fuego en micro antigua de comida rápida.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se.despacha Bomberos vca a kilómetro 15 vca Lican Ray incendio en vivienda.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos a Accidente de tránsito sector Cruz Blanca camino Pucon por segunda faja,sale Bomberos vca]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se registra llamado Bomberos Lican Ray por incendio en casa habitación ingreso balneario.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Atropello alta energía sector aviación camino vca LicanRay,un lesionado, Conductor se dio a la fuga concurre SAMU al lugar]]></document>
		<document><![CDATA[Dos carabineros mueren tras caer vehículo policial a un barranco en Panguipulli https://t.co/9sH8KwDKII vía @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Trabaja grupo GERSA de Bomberos vca en rescate de los dos Carabineros fallecidos en Accidente sector Coñaripe https://t.co/6HFGLjnYBk]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS:Sobre accidente de vehículo sector de Coñaripe, aumenta a tres el  numero de personas atrapadas móvil desbarrancó y cayo a rio]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA. Se despacha grupo GERSA Bomberos Villarrica a sector culan  ruta coñaripe Liquiñe por caida de Vehiculo a un rio]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se reporta caída de vehículo a río sector culan  camino Coñaripe Liquiñe habría dos personas atrapadas,trabaja Bomberos.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se reporta accidente de tránsito ruta Coñaripe, Liquiñe vehículos menores involucrados  una persona lesionada.]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS:Sobre Accidente de tránsito segunda faja, colisión de moto con vehículo,dos lesionados https://t.co/oZsFbJb1rQ]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:sale Bomberos vca a Accidente de tránsito sector segunda faja, colisión de vehículos con motorista.]]></document>
		<document><![CDATA[Este equipo se suma desde hoy a nuestra unidad de rescate, gracias a  quiénes atendieron mi llamado, la 1Cia de Bom… https://t.co/TXKnsYfK6h]]></document>
		<document><![CDATA[Escuche esta conversación de Zello.
https://t.co/3ueGS1wRu2]]></document>
		<document><![CDATA[Bus en viaje de Concepción a Santiago impacta barreras en ruta 5 sur cerca de Rengo https://t.co/fbgcVMjA8M vía @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Sale Bomberos vca a Accidente de tránsito km 12 cam Lican.Ray, sector Hualapulli tres lesionados]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Sale Bomberos Pucón a kilómetro 4,5 cam al volcán incendio en casa habitación.]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se reporta accidente de tránsito ruta 5 sur con ruta Vca volcamiento de vehículo 5 lesionados]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Sale Bomberos Pucón. Accidente de tránsito sector quetroleufu camino Pucon Caburgua]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Despachan a Bomberos vca a Accidente de tránsito sector Molco colisión de vehículos un lesionado.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hijo en espera de atención en Tco https://t.co/6owoc9pcr7]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Capitán de la Primera Compañía de Bomberos Vca explica el uso del material que fue recibo por esta unidad Bo… https://t.co/eGQqeNU7F7]]></document>
		<document><![CDATA[Primera Compañía de Bomberos Villarrica recibe material de rescate vehicular https://t.co/xXH0xPeke1]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA: Se despacha bomberos sector Molco Alto por incendio quema pastizales con peligro de viviendas]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora: Accidente boquipulli alto,se trató de colisión menor de motorista y vehículo menor https://t.co/Xps3VrNWBk]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Dos accidentes de transito en villarrica ,durante la jornada,llamado a la precaucion a conductores y peatones. https://t.co/VqvjGM1CVK]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: Dos personas lesionadas en accidente de transito sector Calfutue,pacientes atendidos por ABC, transito l… https://t.co/CUYi7ZZlgK]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora: Accidente de tránsito sector calfutue cam vca Lican Ray https://t.co/PYpF3NAvBW]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: Accidente camino vca Freire,nueve lesionados cuatro graves aún tránsito suspendido]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA,sale Bomberos vca a Accidente de tránsito sector Puquereo colisión frontal de vehículo]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS: Accidente en.pucon se.rectifico el lugar es camino a Caburgua cruce al.parque nacional Huerquehue hay varios lesionado]]></document>
		<document><![CDATA[AMPLIAMOS:Accidente de tránsito sector Huife, a la entrada del parque Nacional ,se trata de volcamiento con pasiente pediatría ABC al lugar]]></document>
		<document><![CDATA[AHORA:Se despacha Bomberos Pucón a Accidente de tránsito camino Huife sale Bomberos Pucón]]></document>
	</documents>
</author>