<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SalvaFutblCanal @ElOrganillo la izda de Chamberí se manifiesta en contra del desahucio instado por ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[la izda de Chamberí es alucinante. Desahucian a los deportistas del Canal y se manifiestan en contra del desahucio instado por ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[@aplausos q raro todo Juanpedro!  Poco a poco esto se muere.  No hacen falta anti taurinos]]></document>
		<document><![CDATA[En Podemos, será la primera vez q trotskos y estalinistas no acaban a tiros??  Si gana Errejon será un hito único.  Lo dudo]]></document>
		<document><![CDATA[@alfdala53 @WillyTolerdoo es ToleRdo]]></document>
		<document><![CDATA[@alfdala53 @WillyTolerdoo es divertido. Es lerdoo]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoCruz_ @ElOrganillo Golf del Canal de Isabel II: El PP realiza una defensa de la práctica de... https://t.co/gaZRGi9dNx vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Golf del Canal de Isabel II: El PP realiza una defensa de la práctica de... https://t.co/gaZRGi9dNx vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoCruz_ @ElOrganillo controlo poco esto, a cuál de todos te refieres?  Ironías q la AAVV acabe "desahuciando" vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo @EsperanzAguirre no hay debate. Reitero mi único argumento.  Habéis metido la pata y jorobado a los vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo @EsperanzAguirre Ya. Antes al golf solo iban los privilegiados... seguís en la lucha de clases.  Q pereza!]]></document>
		<document><![CDATA[@pirlosantos y en el pp de Galicia y en el de Madrid con Pio, y en el partido conservador, republicano. Es lo lógico en un gob minoritario]]></document>
		<document><![CDATA[Feijoo quiere bicefalia en el PP.  Es de sentido común hay que dedicarle tiempo y además es bueno para defender el ideario en gob en minoría]]></document>
		<document><![CDATA[@forobasesPP @elimparciales Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo @EsperanzAguirre nosotros estábamos llenos de buenas intenciones, las vuestras eran políticas...y ahora sufren los vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[Feijóo se desmarca de Rajoy: rechaza que Cospedal siga con sus funciones en Génova https://t.co/oI6x2VqQVF vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[@Gacetinmadrid @jorgegcastanoSe advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo habéis metido la pata y no sabéis como sacarla!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo Porque no denunciáis los casos de las cooperativas? Eso sí q es ilegal, incluso va más allá...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo todo es ilegal en este país.  Estamos en libertad vigilada.  Deberíais haber defendido a los vecinos. Pero sois políticos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo Como todo: Peineta, Bernabéu, Calderón, Valdepeñas, M-30...hacer daño con jueces es fácil.  Deberíais defender a los vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElOrganillo Se advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@damorothschild Se advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@Honofr Se advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@DosiNuez Se advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@begorm7 @tjcope Se advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@chikytrillo Se advirtió desde el principio a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerrarían todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@fgberlanga son asociaciones muy politizadas.  Se les advirtió desde el principio q la demanda implicaba el cierre de todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@Fedgolfmadrid @Alfercor @corrual @iguerras Se advirtió a las asociaciones demandantes (muy politizadas) q cerraría todo. LES DIO IGUAL]]></document>
		<document><![CDATA[@jvegavara anda y el juanpedrismo llena?  No es cuestión de turistas y toreristas. Es puro sentido común. La fiesta es variedad]]></document>
		<document><![CDATA[@eossoriocrespo @AntonioMiguelC @psoedeandalucia El PSOE no da una desde Felipe G. En Andalucía desde siempre, un desastre]]></document>
		<document><![CDATA[@angelgarridog @ppmadrid @ccifuentes ahora solo falta q la campaña@sea impecable. Tenéis una responsabilidad histórica. Olvidemos el inicio]]></document>
		<document><![CDATA[Desvelado, lejos de España, pienso q los mítines se daban desde Génova, no EN Génova.  País o tropa?]]></document>
		<document><![CDATA[@fgonzalezjaen @IdiazAyuso si pobre pero luego prevaleció, aunque le moleste a Pablo Iglesias.]]></document>
		<document><![CDATA[@fgonzalezjaen @IdiazAyuso @ppmadrid Yo también!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ruben_Sardon @ihenriquezluna Pues yo creía q después de lo q hemos luchado Cifuentes no decepcionaría. Espero q haya sido un lapsus????]]></document>
		<document><![CDATA[@fgonzalezjaen @IdiazAyuso @ppmadrid Tu ibas con la Beltraneja o con Isabel?  Vaya argumento más raro]]></document>
		<document><![CDATA[@IdiazAyuso @ppmadrid @jaimegtaboada Si pero unos con más medios q otros.  Las primarias hay q cuidarlas]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor la mención a los que critican la fecha del congreso y cuando "esos concejales" iban a hablar... a la cama!]]></document>
		<document><![CDATA[@jaimegtaboada hoy no.  Que pasada os habéis metido. Creía q lo de la democracia y transparencia iba en serio. Estáis en precampaña]]></document>
		<document><![CDATA[@japvk @ihenriquezluna Te equivocas esto no es el PP, ni nuevo, ni viejo, ni de Cifustan.  Más bien parece un lapsus.]]></document>
		<document><![CDATA[Génova hasta hoy era la casa de todos. Estupefacción cuando Cristina Cifuentes no ha dado turno de palabra.  Mala deriva. Mal comienzo]]></document>
		<document><![CDATA[Las primarias dividen si se hacen mal. Las de Madrid deben ser de impolutas. Mal comienzo. Una pena viniendo de alguien q tanto las apoyó]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes @ppmadrid q decepción CRISTINA   Pones la fecha del congreso, acortas plazos y estás en precampaña. Eso es una gestora interina?]]></document>
		<document><![CDATA[@MonederoJC 46 millones de paletos?]]></document>
		<document><![CDATA[@jvegavara esto es lo q le espera al toro bravo si triunfan los ecourbanitas. El mundo será de las cotorras, las urracas@y las zarzas]]></document>
		<document><![CDATA[@corralcpedro es q no son de letras]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes @ppchamberi Gracias a ti.  Magnífico talante y compromiso total por la democracia en el PP. Salimos muy animados]]></document>
		<document><![CDATA[@sierr_gilberto @ManoloMoles @TorosTV la tortura son los comentarios de Molés.  Por la libertad de dejar el sonido ambiente!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManoloMoles q Morro tienes!  Tú q has impuesto los JPs...y estás vaciando las plazas.  Nefasto personaje. Toros con sonido ambiente]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanjoGFxx @jm_frias gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@jm_frias gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@ihenriquezluna gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jfha1210 @elimparciales Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@fernanda20044 @corralcpedro @A___Moreno Es una utilización ridícula... Palacios no era Miguel Ángel.  Todo es completamente ridículo]]></document>
		<document><![CDATA[Teatro Pavón. Sobre V Woolf.  Muy osado, el casting nada q ver con la sensible, inteligente, "peculiar"... No era lo q esperaba.]]></document>
		<document><![CDATA[El debate toristas/toreristas se resolvió hace tiempo a favor de los toreristas, el público se va de las plazas.  Para ballet, el auténtico]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta Francia cambia.  7 candidatos de los que 3 son enarcos. Fillon no lo es, Juppe si]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho criticar las primarias y hay q ver la lección q han dado los franceses. En España siempre ha faltado épica y sobrado subsecretarios]]></document>
		<document><![CDATA[suspense en el PP! Se presentará alguien además de MR?  Después del domingo en Francia nadie duda q el centro dcha  ganará. Épica política]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ ya.  Os faltan un montón de votos]]></document>
		<document><![CDATA[@MonederoJC @ahorapodemos lujo mas renta básica = monedero.  Pais]]></document>
		<document><![CDATA[@MauricioRojasmr @cultrun no te preocupes el rencor, la anomia, la estupidez, el erre q erre de la zurda es global]]></document>
		<document><![CDATA[@Irene_Montero_ @elpais_espana ya y la pereza q dais.  Los peores ratios del mundo.  Ombliguismo hispánicos]]></document>
		<document><![CDATA[@RAPHAELartista @covicobita de v,errad?]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes @archimadrid @Pontifex_es Magnifico creación.  Al fin alguien q sabe de lo q habla.  Enhorabuenisima]]></document>
		<document><![CDATA[@alfdala53 suele...además unas instituciones sólidas pueden hacer q cualquier autoritario sea efímero]]></document>
		<document><![CDATA[@Nacho_Murgui @Madrid_Cultura LIBERALES]]></document>
		<document><![CDATA[@marodriguezb La portada de El Mundo es terrible.]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosa la mezcla de anti americanismo, ignorancia y miedo en gran parte de los artículos sobre Trump.  La democracia no suele equivocarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilos2014 @IsabelBenjumea @ihenriquezluna @jm_frias Triste q a esta alturas aún algunos impulsen el nacionalismo, ideología siniestra]]></document>
		<document><![CDATA[@GLlamazares y el comunismo?? Resucitará? Camarada. Es abrumadora la capacidad de algunos de decir paridas]]></document>
		<document><![CDATA[@ManoloMoles @CHOPERATOROS que empiecen por acabar con el mono encaste.  Eso es lo q expulsa a la gente]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ alucinante]]></document>
		<document><![CDATA[Los discursos de hoy deTrump, Hillary y Obama habrían sido de igual tenor por aquí...país]]></document>
		<document><![CDATA[@Pilos2014 @IsabelBenjumea @ihenriquezluna @jm_frias lo de triste consulta la define...repróchale a los diputados y votantes del 78]]></document>
		<document><![CDATA[@PSOEBarajas @isabanes @eumoralest @MercedesDS21 @psoe_m mis condolencias.  Eugenio era una persona estupenda. Un fuerte abrazo. Luis Asua]]></document>
		<document><![CDATA[@elbuzocampeon hacia atrás y hacia el fondo...a una caverna infernal de la q se tarda en salir varias generaciones... Como los rusos, chinos]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ si el triángulo nefasto q esta q trina: socialdemócratas, mercados y estrategas políticos]]></document>
		<document><![CDATA[@Albert_Rivera pues hazte liberal, toma el poder donde te lo ofrecen y olvídate de la cremallera socialdemócrata que empieza a no entenderse]]></document>
		<document><![CDATA[El triángulo de los socialdemócratas, los mercados y los "estrategas" políticos están bien escocidos]]></document>
		<document><![CDATA[Trump quiere dar un salto lateral y quizás adelante para resolver los desequilibrios del mundo global.  Podemos 10 zancadas para atrás]]></document>
		<document><![CDATA[Trump puede ganar de 30.  Interesante: escuece a las bolsas, El País y a los analistas políticos "independientes"]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyyyy cuando pillan a los que van de puros]]></document>
		<document><![CDATA[A Iglesias le encanta recordar el pasado del PP y del PSOE.  Del pasado inmediato de sus amiguetes de Biildu ni hablar!]]></document>
		<document><![CDATA[Patria de F Aramburu.  Imprescindible para revivir unos tiempos en los q ETA dominaba demasiados pueblos del País Vasco. Cuanto cómplice!]]></document>
		<document><![CDATA[Los de Podemos no se han enterado que hay una España que pasa de izquierda y derecha y q quiere q le dejen en paz, prosperar]]></document>
		<document><![CDATA[Qué raro ver a Pedro Sanchez envolviéndose en la capa de la izquierda más pura. Se ha metido en una madriguera pequeña, mezquina]]></document>
		<document><![CDATA[El PP tiene una oportunidad histórica de gobernar para la España de la mayoría que supera las dos españas que se embisten.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q esta descompuesto es Podemos: vaya escena la de Pablo y cía aplaudiendo al de Bildu a pocos metros de Madina y Marimar Blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[@elestoconazo q faenan. Q profundidad.  Imposible hoy en día]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioFM @DerechoUNAMmx enhorabuena gran amigo y profesor]]></document>
		<document><![CDATA[@Ainhat una gran mujer y encantadora, aunque completamente equivocada!!! Suerte y un beso Carmen]]></document>
		<document><![CDATA[Legislatura corta o larga?  Apuesto x larga si PP y PSOE se renuevan con gente joven y seria. Podemos? Dejadlos gritar hasta la afonía]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @elmundoes Creo q el caudillo por la gracia (minúscula) de Dios se quedará afónico;debió ser siempre la estrategia del PSOE]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @elmundoes "Pedro mandas poco
en tu partido" del caudillo por la gracia (con minúscula) de Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaCanos gracias!!!!! Mil besos]]></document>
		<document><![CDATA[@adolfo_arias decepcionante querido amigo.  Como vas?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioFM @nytimes la insoportable trivialización.  En España está todo almodovarizado...y de ello reniega hasta el propio Almodóvar.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioFM ni tampoco a Joyce, Kafka, Proust... Y se lo dieron a Echegaray!]]></document>
	</documents>
</author>