<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Y el huerto, el salón de pintura, el teléfono público, la enfermera. No se preocupen que bien cuidaditos van a esta… https://t.co/gS8w6mnDZG]]></document>
		<document><![CDATA[Broder cállate. Ten sangre en la cara. https://t.co/um8HDfYIoA]]></document>
		<document><![CDATA[Así es, beneficio de Antejuicio que da Constitución a expresidentes dura sólo 5 años. Toledo ya voló. https://t.co/TjBPQUEFKy]]></document>
		<document><![CDATA[Si un sistema electoral republicano le dio poder, que las calles le pongan claro que debe dejar sus psicopatías de… https://t.co/VtvQkLDVar]]></document>
		<document><![CDATA[Sin vergüenzas. Este contrato ya perdió toda legitimdad. Triste papel de población cusqueña que solo piensa en su b… https://t.co/dwZbYzLfcD]]></document>
		<document><![CDATA[La cara más penosa del presidente: defensor de empresas que estafan al Estado, a pedido suyo. https://t.co/2GGeGZzCAH]]></document>
		<document><![CDATA[Cipriani, el odiador de 📚 reemplazó espacio cultural fijo para estudiantes y lectores de todas las sangres por una… https://t.co/xFLgBqEI6Y]]></document>
		<document><![CDATA[Lo correcto no es el condicional "habría" cuando solo es confesión de parte y Fiscalía no se ha pronunciado?… https://t.co/iG2b1koGhc]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor alcalde de todos los tiempos. https://t.co/AaNGBPMdHn]]></document>
		<document><![CDATA[Mis respetos a colegios @FeyAlegriaPeru Por algo son una de las instituciones educativas GRATUITAS más prestigiosas… https://t.co/Dj0XtuXDSe]]></document>
		<document><![CDATA[Ella existe en TV gracias a las personas que la rodean como moscas en el video porque ven su programa. Están + q em… https://t.co/o2UnbHJFCp]]></document>
		<document><![CDATA[Eso mismo,  Corte Suprema debe corregir este mamarracho e intento de habilitar camino a impunidad. La gestión de P.… https://t.co/yD4WF6wN6I]]></document>
		<document><![CDATA[O sea, Castañeda podrá robar doble en está gestión y a punta d Habeas Corpus lo excluiran de procesos y con prescri… https://t.co/hEmT4Y9hCw]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí están los electores de Castañeda en bruto. Huayco llévate a todos, hazte una por Lima. https://t.co/v7BqwRnLjw]]></document>
		<document><![CDATA[Con este video ya podemos dar por sentado que el calor mata neuronas o que la estupidez de esta gente ya está para… https://t.co/HrYIRDyomg]]></document>
		<document><![CDATA[El tío troll también escribe. Y deja sentada posición sobre tema que requiere más adeptos p/ que salga adelante. Ig… https://t.co/GhOyshHC1M]]></document>
		<document><![CDATA[Es que esos "errores" se pagan. https://t.co/G2l6EbyupH]]></document>
		<document><![CDATA[Magnífico. Y los funcionarios corruptos seguirán impunes? https://t.co/EMLzE8GweG]]></document>
		<document><![CDATA[En desacuerdo. Mezquino comentario. https://t.co/aBW0WidmZM]]></document>
		<document><![CDATA[Que no panda el cúnico el alcalde está "monitoreando todo", va a construir puente en tiempo record. No avanza Bella… https://t.co/E5S3QKrEW7]]></document>
		<document><![CDATA[Ancash =&gt;&gt;&gt; Loreto. Un universo paralelo donde quien no está comprado, está amordazado y amenazado. https://t.co/dZ4IwQuF14]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde está el alcalde más exitoso y mejor gestor que haya podido tener Lima? @MetropolitanoPT y los medios d transp… https://t.co/zWD1yDRZnP]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de países de la región c/ mayor índice de inmigrantes se sube a la ola del cierre de fronteras. Tenía q ser otr… https://t.co/5SupzwESxD]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor speech de la gala. A pesar de sus manos temblorosas, se mandó con furia contra el nuevo régimen. https://t.co/koQI82BUwG]]></document>
		<document><![CDATA[Qué se cancele la firma de esta ESTAFA. Me decepciona pensar que @MartinVizcarraC esté promoviendo este robo al Est… https://t.co/dRgaJTkl3q]]></document>
		<document><![CDATA[@J3R09 De ser cierto, ningún medio evidencia la taradez de gestión @MetropolitanoPT Saca de donde falta para poner donde no se necesita.]]></document>
		<document><![CDATA[@mapi387 @RPValdiviaV Queda clarísimo que ud no se ufana de sus títulos académicos, juzgando personas por físico/prejuicios y no aptitudes.]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta @hernunez  los buses de "las nuevas rutas" #Metropolitano son flota nueva o los han sacado de las líneas que ya existían?]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto si "las nuevas rutas" se han habilitado por la compra de nueva flota o los buses han sido extraídos de… https://t.co/3YDWB02wuQ]]></document>
		<document><![CDATA[Y pagan menos por metro cúbico de agua que otros que la reciben por horas o del aguatero. https://t.co/eaLCTAwZIF]]></document>
		<document><![CDATA[Ya construyeron su "muro" para proteger al gran ganster. https://t.co/BofqdqcyHY]]></document>
		<document><![CDATA[Esta cuenta de Twitter es el incosciente (más consciente) de POTUS https://t.co/giJRb0F6U0]]></document>
		<document><![CDATA[Más bien, la asesinaron producto de esa declaración. Feminicidio que debe pesar CERO en la consciencia del señor Or… https://t.co/z2JDjKuiLA]]></document>
		<document><![CDATA[Un acto de justicia y reconocimiento atrasado sería dárselo a Huppert. Aunque,  para ser conformistas su 1ra nomina… https://t.co/Pj92iD3AUq]]></document>
		<document><![CDATA[Y suya con el episodio García en esta historia de corrupción. A los amigos ni con el pétalo..? https://t.co/rUWN8LwPT9]]></document>
		<document><![CDATA[¿Autocrítica? Tal vez, tú te metiste al periodismo por las razones correctas, aunque años después, sin necesidad de… https://t.co/plR9VOAODA]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos hacen lo que haces, pero nadie lo hace como tú. Son tus videos los que hasta dieron vuelta al mundo, no los… https://t.co/n2h7oXxpQS]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - El secreto de Islandia, el mejor país del mundo para ser mujer https://t.co/KYckgYJExw]]></document>
		<document><![CDATA[@gmtavarac Y quién ejecuta código? Porque tenemos al magistrado Villa Stein y director del BCR siempre con lenguaje soez y cero neutralidad]]></document>
		<document><![CDATA[@mapi387 @RPValdiviaV  No discuta a un fujimorista. Recuerde q su electorado está en los sectores menos educados y con fijación x los tapers]]></document>
		<document><![CDATA[Es tan necesario como un gobierno con ínfulas totalitarias en el siglo XXI. https://t.co/8xrIyfK2Mq]]></document>
		<document><![CDATA["Tribunal de Ética decidió supender a Cornejo" es el mejor eufemismo de "Alan está on fire, fuistess rata traidora" https://t.co/vHRzr9dIxA]]></document>
		<document><![CDATA[Excepcional medida. Aquí tenemos + de 6 millones de perros y gatos callejeros. Y la gente sigue comprando. https://t.co/sQ3RF7v41H]]></document>
		<document><![CDATA[A el grupo @RPPNoticias le gusta esto. https://t.co/1pdX94ehLP]]></document>
		<document><![CDATA[Qué les importa el jalón si gracias a los votos de esos invasores fueron elegidos. https://t.co/QAynkMqsPi]]></document>
		<document><![CDATA[Para empezar...Ya lo sacaron de la clínica? O sigue haciéndose el enfermito terminal a lo Crousillat. https://t.co/Ult9lHQHuV]]></document>
		<document><![CDATA[A la informalidad, autoridades clientelistas, empresas negligentes, les vale madre la pachamana. https://t.co/sJwDYcFZ6H]]></document>
		<document><![CDATA[Las cruzadas del siglo XXI las comandan, nuevamente, las Iglesias y sus soldados son padres, cual corderitos, desin… https://t.co/uNiTSSan0A]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP En ese sentido. Si no hay extremos, entonces hablemos de corrupción. No de corruptos de izq o derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardoreinaP Cada extremo se autoproclama como le permita el momento político. Cuando hay crisis de izq, la dere es el Mesías, viceversa.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y dónde está el alcalde experto en gestión Castañeda Lossio? Mientras Lima se está inundando ¿él sigue robando? Medios ni lo nombran. Tss]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq @gerardoreinaP La corrupción, el robo, la desidia no son divisa de ninguna bandera ideológica. Fujimori, García, Toledo, Humala...]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres coherentes: lean antes de opinar. Los padres fanáticos sigan pegando sus cartelitos y respondiendo sande… https://t.co/BmwZp80eV0]]></document>
		<document><![CDATA[AAR mete a Gorriti en su texto para limpiarse. Él se fue en 2008; además que rechazó participar en premios auspicia… https://t.co/jaR1aPAY8X]]></document>
		<document><![CDATA[Deben hacer comunicado precisando sobre cortes de agua por huaycos. Publicarlos en página web y todas sus redes soc… https://t.co/GjxYP6KTzq]]></document>
		<document><![CDATA[@Sedapal Buenas noches, acaban de informar x TV corte de agua en SJM desde las 8am del 27/01. Puede confirmar y si será general?]]></document>
		<document><![CDATA[Cerebros de estiercol han de tener quienes escriben tanta basofia convertida en exitosa prosa. https://t.co/E9ddQCn6NH via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA["Es necesario un profundo examen sobre affaire Odebrecht-IPYS, sino sobre las razones y las personas" https://t.co/GGpoIFfvKP via @Caretas]]></document>
		<document><![CDATA[Abogada de #Odebrecht asignada a entregar toda documentación sobre coimas trabajo en 2do gobierno #aprista. De razó… https://t.co/O5lTfvz6EH]]></document>
		<document><![CDATA[Quién ejecutó esa broma de cemento? https://t.co/mBSlsOvdUW]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí Lima se preocupa por los huaycos. https://t.co/tn35OqUt9z]]></document>
		<document><![CDATA[En serio, los 4 miserables canales que tenemos son "progres"? https://t.co/YspWPTJ6Vj]]></document>
		<document><![CDATA[Que la inauguren investigando al que tiene a su derecha https://t.co/fbtBYmEbD7]]></document>
		<document><![CDATA[LA INVESTIGACIÓN A ODEBRECHT QUE ARCHIVÓ LA JUSTICIA PERUANA Todos los caminos conducen a García https://t.co/REtPZMsSPJ via @Convocape]]></document>
		<document><![CDATA[El distintivo tufillo autoritario de la DBA "Haga" "Marche" "Cállese" porque yo solo sirvo para criticar en mi colu… https://t.co/eaI3jdcuQO]]></document>
		<document><![CDATA[Es un "Disculpa pe varón" o ofrece sinceras disculpas y afán de irrestricta colaboración. https://t.co/Rh7jNCcD5X]]></document>
		<document><![CDATA[El periodismo no se ejerce con un medio (Altavoz) que desde su fundación se prestigia de prescindir de periodistas… https://t.co/KEdGkQeznO]]></document>
		<document><![CDATA[@Sirokotv Partido en formalidad, invest en Fiscalía x narcos. Como siempre @JVillaStein lee terruco, caviar y le pican las manos x retuitear]]></document>
		<document><![CDATA[Buenisimo que ya tengan presupuesto para ejecutar proyecto que contempla más de 100 a nivel nacional. https://t.co/qc25osLsyr]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá abandonen rescate, Fiscalía no abra investigación y la empresa formal o no siga operando. Total, los muertos… https://t.co/EqbzKDI5r3]]></document>
		<document><![CDATA[Qué burguez su tenida para visitar zona de huaycos, ministro Nieto. Jean, polo y zapatillas no tienen pierde y hace… https://t.co/jlI9nDdIeR]]></document>
		<document><![CDATA[Primero que lo traigan, no? Mientras "Alejaaandro" está tramitando asilo en Israel TortuFiscalia sigue con su trami… https://t.co/UuEI4HFNVL]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Basombrio tiene el cuajo de indignarse por liberación de"delincuentes" de la marcha y ninguna disculpa o i… https://t.co/5IoFiVMs10]]></document>
		<document><![CDATA[A mi también, porque tu Iglesia está en ese grupo. https://t.co/5DSvM96CoS]]></document>
		<document><![CDATA[@andromedaasti si eres burro y ya lo hiciste qué pena. Asociar el acoso a solo un grupo que no rinde es canalla. Qué bueno hoy se denuncie.]]></document>
		<document><![CDATA['También uno se siente solo con los hombres dijo la serpiente" El Principito.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta ocupada rezando su rosario. https://t.co/I603MczHvN]]></document>
		<document><![CDATA[@comepera No se puede desestimar la utilidad del artefacto porque una institución no lo usa oprtunamente se ve el árbol, no solo unas ramas]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si según @FiscaliaPeru no han hecho nada. Saben lo que se les viene.. https://t.co/5eNdj50qYY]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a 2 exfuncionarios de gob García y mayoría, ay son 2 mequetrefes, pdte no sabía nada. Detienen a 2 de Humala Ladrón! Lo sabíamos!]]></document>
		<document><![CDATA[O sea, Odebrecht solo saco de la suya p/ ganar licitación que ejecutaria un tercero (GyM) X favor, Todos sabíamos l… https://t.co/HzPM3s2sRb]]></document>
		<document><![CDATA[En @Peru21pe no pueden con su sesgo contra Heredia. Fallo no "evita" si no exige que pida permiso para salir. https://t.co/lwK9j862fz]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajaja.Con Trump lloraremos, también reiremos.. https://t.co/4zv5QCEPBn]]></document>
		<document><![CDATA[Sera2 que Alan ya dio Luz Verde desde su vida feliz, aunque angustiada, en España. https://t.co/XIaoekTXhv]]></document>
		<document><![CDATA[En noviembre me subieron el alquiler de 4 decos S/. 8.00 a S/. 10.00. Será nueva subida o sólo paea nuevos? Igual u… https://t.co/sxs0G1zf3S]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiaPoncedLeon @SiSeAtreve  Alcalde dice "no se puede" y a las 2 semanas dada presión "ya no va". Desinterés total x prevenir desgracia.]]></document>
		<document><![CDATA[A ver noticias que no leeré..Que tu padre irá a la cárcel por recibir dinero, obvio,  indirectamente de empresas Br… https://t.co/gADmYEYE94]]></document>
		<document><![CDATA[No puedes trabajar un proyecto bien planificado y d largo aliento x Lima y tienes el desparpajo de hablar del Perú,… https://t.co/z1rZbkPlF3]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de ingresar a Harvard hace voluntariados. Tenía que ser hija de los Obama. https://t.co/RvtaBydL6p]]></document>
		<document><![CDATA[Las municipalidades deben fiscalizar a los técnicos desbloqueadores de celulares que le hacen el juego sucio al del… https://t.co/RTH7kkUtk1]]></document>
		<document><![CDATA[Yo siempre le hago bulla q esos imprudentes y ruego que pase u bus y los deje hechos mantequilla. https://t.co/Xj6tX71XtY]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMauricioG @JVillaStein con meme quizás trucado busca refutar algo q no tiene que ver con darle asiento a mujeres en buses. Pa bruto]]></document>
		<document><![CDATA[Oportuna y mosca conductora de @tvperupe que interrumpió a tiempo floro de Barraza a favor del alcalde. https://t.co/aCyAa7sjlA]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro por el cartel contra Castañeda. De haber sido un mensaje salamero, el mudo lo hubiera hecho colgar en pag de… https://t.co/rvEcjvQHg4]]></document>
		<document><![CDATA[Con esas declaraciones me queda claro por qué se fue al fujimorismo. Autoritarismo a flor de piel. https://t.co/lj2Pm33aWp]]></document>
		<document><![CDATA[1ra vez que alguien presenta denuncia de violencia familiar por orientación sexual; y felizmente, justicia no deses… https://t.co/8dYgOpgZn6]]></document>
		<document><![CDATA[Sarta de miserables. https://t.co/Fkigv1hcz2]]></document>
		<document><![CDATA[En el 2007 @AlanGarciaPeru estuvo en contra del pedido de extradición arguyendo que pedido de Justicia Italiana "er… https://t.co/gYtmzdmobp]]></document>
		<document><![CDATA[@comepera Hace tiempo ya se difunde reportes de estado agricultura y otros en base a satélite. Hay preguntar a Senahmi como usaron data.]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo dice quien sugería que 'Saavedra debe renunciar" no le crean. A la hora que las papas queman se pone polo nar… https://t.co/TWL1qpqMha]]></document>
	</documents>
</author>