<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LSavignano Hola Luis, estaràs hoy en la mañana en el taller?]]></document>
		<document><![CDATA[@ArmasEligio Si lees el artìculo, creo que entenderàs.]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach será la nueva animadora de Venevisión Plus https://t.co/vwltu7eaPI vía @el_carabobeno]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: Maduro acusó al Parlamento de incurrir en delitos graves https://t.co/zIpj2tiiav vía @lavozcomar]]></document>
		<document><![CDATA[Legisladores piden a Trump sancionar a Venezuela - La Jornada https://t.co/44rbGkQQ6i]]></document>
		<document><![CDATA[Infolatam Venezuela, el país de los récords negativos - Infolatam https://t.co/r7GCNrXg8h vía @infolatam]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno afirma que los Clap y el carnet de la patria serán los instrumentos para fortalecer la economía: https://t.co/UV2qkq79Mw]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro pidió reactivar obras asignadas a Odebrecht: https://t.co/16I0bBHgMZ]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela.- Maduro autoriza a alcalde de Caracas a elaborar un documento  p q la AN salga d desacato https://t.co/Ci10duZ6Ov vía @Bolsamania]]></document>
		<document><![CDATA[Retornados de Venezuela en Atlántico suman 38.191 https://t.co/cVo8XHJajO vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos residentes en España se unen para reclamar sus pensiones https://t.co/zPWybNwo0R vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno anunciará nuevas medidas cambiarias en los próximos días https://t.co/kWscuTBWIt vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesia no puede callar ante violación de derechos humanos en Venezuela, afirma Arzobispo - via @aciprensa https://t.co/rKyybPM3Rh]]></document>
		<document><![CDATA[Angelina Jolie estaría teniendo una relación sentimental con Jared Leto: https://t.co/iN4FQndTg3]]></document>
		<document><![CDATA[¿A quién beneficia la pelea de Vargas Lleras con Venezuela? https://t.co/BevDqxvjyZ vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia rechaza la "injerencia destructiva" en los asuntos de Venezuela: https://t.co/H0RHX9rePI vía @SputnikMundo]]></document>
		<document><![CDATA[Vente Venezuela leyó documento a la FANB en La Carlota    https://t.co/dGnutJlb8P vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Miss Venezuela no se guarda nada y arremete contra el Miss Universo | VIDEO https://t.co/buwXvqa140 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Designan a Jorge Galindo como director nacional de Protección Civil: https://t.co/OQb5bprDiX]]></document>
		<document><![CDATA[Dos larenses en el programa Boom transmitido por Venevisión - El Impulso https://t.co/n4wOgH0xKr]]></document>
		<document><![CDATA[Ministra pide prohibir entrada a Venezuela a ex miss Universo Alicia Machado https://t.co/1UYorJIRWy]]></document>
		<document><![CDATA[Esperan dureza con Cuba y pragmatismo con Venezuela https://t.co/HSCMQL1k0a vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[Informe: Saquearon $11,000 millones de PDVSA bajo el ex zar del petróleo https://t.co/PJc9BYg1xW]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, en lista de países “no libres” de Freedom House https://t.co/5KYSi4aTcf]]></document>
		<document><![CDATA[4 negocios que están creciendo en Venezuela pese a la crisis  https://t.co/whZRuLyU4c vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU mantiene la alerta sobre la seguridad aeroportuaria en Venezuela  https://t.co/x9AKc4Aamo vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo decir realmente lo que quiero, porque o me matan o me impiden la entrada, incluso al mio]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, entre los países que no respetan libertades civiles https://t.co/xcieVSfrWg]]></document>
		<document><![CDATA[Cuba y Venezuela, regímenes represores https://t.co/1O6OsQFkvd]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela aparece por primera vez como "no libre" en el informe de Freedom House https://t.co/OYZEPqc90I vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias reconoce la “parálisis” y la preocupante “tensión interna”en Venezuela https://t.co/yi1IGXZuAQ vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Se acentúa la crisis en Venezuela, inflación llegó a 433% https://t.co/8MF9dnhzj3]]></document>
		<document><![CDATA[Habach: Gracias Venezuela por permitirme dejar tu nombre en alto https://t.co/Tm97fKelmR]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido en Venezuela el narco español más buscado y que introducía la droga por Marín https://t.co/Q58wwru5Ch]]></document>
		<document><![CDATA[Cuba y Venezuela, regímenes represores https://t.co/mGNy9QSvWv vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[¡Feliz Año Nuevo Chino! Esto es lo que tienes que saber sobre esta celebración https://t.co/58EMJQWKzO vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Impulsan la propuesta de hacer una nueva Constitución en Venezuela https://t.co/cWN9pSbDSz vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué son tan cuestionados los oleoductos de Dakota y Keystone aprobados por Trump? https://t.co/0Jd9f9WC9E]]></document>
		<document><![CDATA[A Venezuela no le gustó trato de Vargas Lleras, manda nota de protesta https://t.co/ilDSPeb6V4 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela rechaza declaraciones de ‘odio’ de vicepresidente colombiano https://t.co/VwSel9VdDW]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro: situación en Venezuela ha llegado a su límite https://t.co/3Gtpvyyof0]]></document>
		<document><![CDATA[La Celac concluye su cumbre con el apoyo a Venezuela y una tímida declaración contra EEUU https://t.co/4iNQoECl9E vía @EFEnoticias]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es Venezuela un país de "naturaleza gay"?  https://t.co/jgMIV04O2S vía @telecincoes]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: buques petroleros se hallan varados en el Caribe https://t.co/wQed5sakY4]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: Oposición deja definitivamente el diálogo con Maduro https://t.co/iwUnHPNgIL vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA["Trump va a ser una espada de Damocles sobre la cabeza de Venezuela y la región": https://t.co/60L1HZRXGA vía @SputnikMundo]]></document>
		<document><![CDATA[Transparencia Venezuela afirma que el Estado no se esfuerza por combatir la corrupción https://t.co/a1qFybCwkM vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, el país más corrupto de Latinoamérica https://t.co/eZN4dgHUrl]]></document>
		<document><![CDATA[‘Infiltrados’ se adentra en el régimen de Venezuela, en CincoMAS https://t.co/0u4snwc4FF vía @mediasetcom]]></document>
		<document><![CDATA[La oposición da por "cerrado" el diálogo con el Gobierno en Venezuela https://t.co/OkCSo7p7Ig vía @T_interesa]]></document>
		<document><![CDATA[Mitzy Capriles: La MUD debe recuperar el respeto de la ciudadanía        https://t.co/uhjrOeF7BF vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Punto de control de la PNB genera fuerte retraso en Plaza Venezuela https://t.co/chIOx68XEP vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[La oposición en Venezuela vuelve a salir a la calle para exigir elecciones adelantadas https://t.co/Eu61OoqUCx vía @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: a pesar de los bloqueos, la oposición vuelve a marchar contra Nicolás Maduro - Vía @MundoClarin -  https://t.co/XPAm6DwnSc]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU pide castigar la corrupción con la distribución de alimentos en Venezuela https://t.co/txPbwwWlC3]]></document>
		<document><![CDATA[Periodista español denuncia haber sido deportado de Venezuela https://t.co/8SebpTE4Mr]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. podría sancionar a Venezuela por lucrarse de escasez de alimentos - El Nuevo Día https://t.co/jrMBkXOp51]]></document>
		<document><![CDATA[Periodista español denuncia haber sido deportado de Venezuela - EcoDiario.es https://t.co/P23GGR0Vg7]]></document>
		<document><![CDATA[Tillerson buscará transición a la democracia en Venezuela  https://t.co/IMqz9ypM6M vía @telemundo47]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: la rebelión de las sotanas https://t.co/3TW5G1vtYe vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Chavismo también marchará el 23 de enero https://t.co/cVkxxbXazz vía @el_carabobeno]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha opositora del 23 de enero saldrá de cuatro puntos en Caracas https://t.co/pTRfJqOnI8 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Los hoteles registran cero reservaciones para Carnaval  https://t.co/pkliAaCUmD vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro postuló a Ricardo Sanguino como nuevo presidente del BCV  https://t.co/3yNY4XjY6G vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[771 toneladas de alimentos e insumos médicos arribaron al Puerto de Guanta  https://t.co/Pss4VZ71t3 vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, el país del disimulo https://t.co/dcNnMK6Hgj vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Venezuela evalúa plan para relanzar el diálogo con antichavismo: https://t.co/tOd7YwRswE vía @14ymedio]]></document>
		<document><![CDATA[La MUD analizará el documento d los mediadores sobre el diálogo venezolano antes d tomar 1 decisión https://t.co/j4LMp3qaTs vía @Bolsamania]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela tiende la mano de la paz a Estados Unidos https://t.co/YMm0i0rPQX]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela no teme que EEUU vaya a reducir sus importaciones de petróleo https://t.co/56t2a4MVFS vía @eleconomistaes]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer de 72 años pierde la vista después de ser torturada por su fe https://t.co/0PNylB99mJ]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela.- Maduro se reúne en Miraflores con los mediadores en el diálogo https://t.co/QhGFpGgFdq vía @Bolsamania]]></document>
		<document><![CDATA[#elsecretodesebas, una de las mejores pelìculas de los ùltimos tiempos en Venezuela. No se la pierdan, este 20 en cartelera.]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente electo se instala en la capital estadounidense  https://t.co/PVQOxdwLUS vía @ELUniversal]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué más tiene que pasar en Venezuela para que reaccionemos? https://t.co/LEy7TYzWiz vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[‘Venezuela es una amenaza para EEUU porque quiere la paz’ - https://t.co/PGIKePcnYS]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de mi amigo sebas llega a las salas de cine en todo el país https://t.co/ZAb0CamnCU]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela nuevamente encabeza el “Índice de Miseria” mundial https://t.co/dhB7IAdNja vía @efectococuyo]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás Maduro se desdice ahora y no liberará a Leopoldo López https://t.co/r5HmclZeYC vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Un mes después, los billetes nuevos están en calles venezolanas https://t.co/WeGrbRKYop vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: opositores piden a OEA presionar elecciones https://t.co/dwmpVIClG4 vía @20mUSA]]></document>
		<document><![CDATA[[VIDEO] Polémica en Venezuela por video donde aparece Nicolás Maduro insinuando armar los barrios https://t.co/suzYiXpd8F]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela incauta más de 46.000 litros de gasolina en frontera https://t.co/uwkq8YLRNu]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - ¿Quiénes son los artistas que participarán en la toma de posesión de Donald Trump? https://t.co/N8ouJYopKg]]></document>
		<document><![CDATA[Boicot demócrata a la toma de posesión de Donald Trump https://t.co/UvQH4cPNtB vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo toma posesión Donald Trump? https://t.co/YDKKop4y9W]]></document>
		<document><![CDATA[VENEZUELA: Venevisión lamenta el fallecimiento de Arnaldo Albornoz https://t.co/L3bfVj4T3k vía @ENTORNOi]]></document>
		<document><![CDATA[‘El reventón’ explora la gran bendición y maldición de Venezuela: el petróleo https://t.co/zCNsOEOXBG]]></document>
		<document><![CDATA[Mariam Habach deslumbró en la cena de bienvenida de Miss Universo   https://t.co/xrYNAJCCLp vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[Los nuevos billetes ya circulan en Venezuela https://t.co/nJ7jkfDn1k vía @el_telegrafo]]></document>
		<document><![CDATA[Miseria y jornadas abusivas, la semiesclavitud de la que huyen los médicos cubanos en Venezuela https://t.co/rSXQAOrj1P vía @diariodecuba]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro exige a Estados Unidos que respete la independencia de Venezuela https://t.co/U7iZk72R4K vía @librered]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo planea Nicolás Maduro resolver la falta de medicamentos en Venezuela https://t.co/in53C9ETXB vía @LANACION]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Oteyza: “Venezuela vive la peor crisis de su historia”    https://t.co/rFA01WBKk0 vía @elnacionalweb]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de Ana María Simon que se volvió viral en Venezuela tras muerte de animador https://t.co/AJRowUNpQ6]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Venezuela: el gobierno da un tercer plazo para la retirada del billete de 100 bolívares https://t.co/ryFoi9C0dA]]></document>
		<document><![CDATA[Ordenan plan especial para elevar reserva de alimentos&lt;br&gt;: https://t.co/MI4D4zrT1U]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro firma un nuevo decreto de Emergencia Económica en Venezuela https://t.co/VOeUHkj1AK vía @diariodeavisos]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz inicio de semana. 14 grados C en El Hatillo. Los amo. Be safe. Estén seguros.]]></document>
		<document><![CDATA[La última foto que publicó Arnaldo Albornoz antes de su asesinato https://t.co/7xdN6dzWZu vía @elnacionalweb]]></document>
	</documents>
</author>