<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Puede ser un anticipo de lo q va a ocurrir en el @PSOE, los votantes socialistas no pueden admtir el aburguesamiento https://t.co/zm6Sig55ci]]></document>
		<document><![CDATA[Son los únicos que pueden decir lo que les da la gana sin ser sancionados. Y se quejan??? https://t.co/SEBTHhDYpy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puede o debe el @realmadrid jugar al contragolpe en el Bernabéu?]]></document>
		<document><![CDATA[Meryl Streep, 67 años, nominada a los oscar. Ridicula https://t.co/Am31OF0sZ7]]></document>
		<document><![CDATA[El @PSOE en barrena, como no venga alguien nuevo a salvarlo desaparece definitivamente  https://t.co/6UStU7xNIj]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la Etica pasa a un segundo plano se rompe el equilibrio emocional y el resultado puede ser cualquiera https://t.co/7Ql07MyrLf]]></document>
		<document><![CDATA[Al final el dialogo y la cordura (bueno, veremos) prevalecen a un enfrentamiento sin sentido https://t.co/hpKXxd1lAy]]></document>
		<document><![CDATA[Las fronteras estan solo en nuestra imaginación https://t.co/Rw7MWIN1Dr]]></document>
		<document><![CDATA[Así son los hoteles más transgresores https://t.co/XeRvF9JDm4]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinato legal, el problema de abrir la Caja de Pandora https://t.co/kYFsMB4350 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Trump apoya la tortura en los interrogatorios como método efectivo para combatir el terrorismo https://t.co/ZCb3SafFZa vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Coño pues cámbialo! No eres tú el Ministro? Si no te atreves pírate y deja tu sitio a otro con más... https://t.co/TpeA8t48Lc vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala la Audiencia no se equivoque y a la larga no tengamos que lamentarlo. https://t.co/ywuubNfKNd vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Defender intereses propios o los de las personas que representas https://t.co/rc4ixCfYwa]]></document>
		<document><![CDATA[Con Danilo en el campo garantía de éxito, para el contrario claro @realmadrid ¿que equipo necesita un lateral derecho (o algo parecido)?]]></document>
		<document><![CDATA[Predicando en el desierto... https://t.co/SCxHVObUBX vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Mira que bien, pasta que nos ahorramos. Que les den!https://t.co/kio1ffMogq vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Twitter! día claro y fresco, con una suave brisa del oeste en la sierra norte de Madrid. Que disfruten 🤠]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre bajito mata a una persona y le meten en la carcel por ser bajito... 🙄qué nivel]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es posible? https://t.co/EU83q2y9Gg]]></document>
		<document><![CDATA[Joven de 18 años hace temblar a la multimillonaria industria farmacéutica con su descubrimiento https://t.co/leIE0pHEbD @esnoticiaco]]></document>
		<document><![CDATA[De las personas que tienen acceso a hacerlo, y esos están en los partidos. ¿De quién es la culpa? https://t.co/UpEv8Yhbwm vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Las 3 fases para instaurar una dictadura:
- Hacerte dueño de la verdad
- El fin justifica los medios
- Tomar el poder en nombre de la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Es curioso que habiendo más gente que ha votado a Trump no salga ninguna  declaración a favor https://t.co/ANNEQQUdm3 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Sería posible que la vida en La Tierra proceda de  Venus? https://t.co/gkvJLrLYVD vía @GrandesMedios]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Twitter! La normalidad vuelve al tiempo y la anormalidad continúa en la vida política. Disfruten de un magnífico domingo 😎]]></document>
		<document><![CDATA[Si los goles @realmadrid tiene que meterlos la defensa, algo está pasando. CR y KB vaya tela, no dan para más...]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado, empezad por la Estructura del Estado que es lo que peor está. Sin eso lo demás es efímero @lugaricano @Albert_Rivera]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante y valiente punto de vista https://t.co/UwKmelGJwY]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos perdido el norte, tantos años de democracia nos confunden. Si no aceptamos el veredicto de las urnas estamos realmente jodidos]]></document>
		<document><![CDATA[Las criticas a Cristiano no son un invento de la prensa, ve los telediarios. Su bajón de juego es ENORME!         https://t.co/aB5TQzdkHr]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres salir de la franja 10%-15% tienes que lograr cambios ESTRUCTURALES. Empieza por el estado, por favor @CiudadanosCs @Albert_Rivera]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente más impopular? Si todavía no es presidente! 😂😂😂 todos esquizofrénicos, él y el resto https://t.co/fqAiEYFy6U vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Si la tasa estructural aumenta es por qué no vamos en la dirección correcta @Albert_Rivera https://t.co/NMqYceHcgV vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@crespo_ignacio @elperiodico no digo que no, pero lo tuvo en su mano. Es el único que tuvo opción de que hubiera un gobierno diferente]]></document>
		<document><![CDATA[Chencho escribe algo coño! 😂  @RomeroGagoalb]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene toda la razón, pudo investir a Pedro Sánchez y la avaricia le cegó. Solo tenía que apretar un botón  https://t.co/Xn0jjfDQMP]]></document>
		<document><![CDATA[2 partidos, 6 fallos y 6 goles, pocos méritos. Y alguno como si no hubiera estado...]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la gran cultura que nos hemos perdido? No gracias, https://t.co/LK6s5pwWwP]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia es intrínseca en la sociedad actual. O se ponen límites o seguirá creciendo en espiral https://t.co/fEP2goZIT2 vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelesMartinRo @Jam1Juan @dvlnosmz @Genji_Perez  no hagas demagogia, las he pasado muy putas como muchos. Los politicos no, que les den]]></document>
		<document><![CDATA[@Jam1Juan @AngelesMartinRo @dvlnosmz @Genji_Perez a mi me resulta radical lo siento, es una pena por qué me gusta que luche]]></document>
		<document><![CDATA[@Jam1Juan @AngelesMartinRo @dvlnosmz @Genji_Perez será por votar, he votado a casi todos y no me gusta ninguno]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelesMartinRo @Jam1Juan @dvlnosmz @Genji_Perez jajaja todo el mundo voto en blanco]]></document>
		<document><![CDATA[Keylor? Y la pérdida de Benzema, que no persigue al jugador? @Pepelias17]]></document>
		<document><![CDATA[Al revés, regenerar la democracia y luego todo lo demás. El expolio de la ciudadanía por parte de la clase política… https://t.co/Cp11XKyI0l]]></document>
		<document><![CDATA[Las faltas cerradas defendidas desde adelante hacia atrás son gol más de un 50% de los lanzamientos @realmadrid hay que defenderlas al revés]]></document>
		<document><![CDATA[Si los "raters" son parte del problema, para que mantenerlos https://t.co/mb0DXaDznU vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo de acciones son las que ponen un techo a @ahorapodemos el fascismo no se puede defender NUNCA https://t.co/oQYAWLRTjx]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero genio. Animalico... https://t.co/c07c9AUAyW vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[La denuncia de la LFP y la RFEF debe ir contra el Sevilla por calentar el partido del domingo. Un poco de seriedad  https://t.co/TdCMmlXulP]]></document>
		<document><![CDATA[Es necesario que haya dialogo entre ellos https://t.co/HDpefATW4y]]></document>
		<document><![CDATA[Tiranía totalitaria disfrazada de democracia https://t.co/XkY7QqMqIN vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo declara la nulidad de los actos del Parlamento por desacato https://t.co/XkY7QqMqIN vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Sentido común, a ver si prolifera un poco mas  https://t.co/JInMdBKFRN]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado, una súper estructura totalmente ineficiente que crea desequilibrio económico y social https://t.co/8UAfU7lqE4 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Una asamblea cuyo único papel es engañar al mundo tapando la verdad, una dictadura totalitaria https://t.co/2I0IBwwIlv vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Es un gran paso pero la clave no es la creación de los organismos sino asegurar su no politización https://t.co/gNVu36Knkj vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[😂😂😂 viendo declaraciones 'históricas' de Piqué "de árbitros no hablamos" "mejor permanecer callados" frente a las 'histéricas' actuales 😂😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[Estos no eran los del fair play? 😂😂😂  haaay que mala es la envidia y peor cuando se junta con frustración https://t.co/QacrZMLWBr]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja pobre, la mano de Masche es de las de antes, las que no pitaban. En la 2da hay falta del delantero https://t.co/zzb5j0rYsI vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[El reflejo de la impotencia, paciencia chaval y a seguir currando. A ver si hoy te dan un buen aviso https://t.co/MlnhI6HirO vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos rechaza el referéndum unilateral en Cataluña: "Tiene que estar basado en el acuerdo" https://t.co/YTwViCFDfW vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Se estima el paro estructural en un 18,4%??? Que locura https://t.co/DZ0V6moSrp vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Se invierte a penas un 7% del quebranto anual que produce. Es absurdo dejar que se vayan 900.000M/año https://t.co/zTmShJhPsm vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[La Boliburguesia, descendientes del Chavismo. Mansiones en Florida, aviones privados, caballos...  Exprópiese! https://t.co/3jaXuMlQPS]]></document>
		<document><![CDATA["en la línea de los últimos tiempos" osea te gustaba mas cuando os favorecian de forma descarada, no? Anda, a jugar! https://t.co/TNJYKsThVf]]></document>
		<document><![CDATA[Los totalitarismos han sido y serán siempre lo mismo. Huyamos de los cantos de sirena "progremitas" https://t.co/qN3hzfDaQo]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias Twitter, brrr que frio! Baya cambio de temperatura. Corriendo para Madrid 😰]]></document>
		<document><![CDATA[Manual para triunfar en Podemos: ni comuniones, ni funerales, ni maridos https://t.co/Chg7b2MCkB vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Dimite Juan Cañellas, el hombre que silencia a los críticos de Podemos https://t.co/7DwEVbFd8f vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[La cultura de la especulación no tiene límites https://t.co/Tn9uqfyZ8q vía @indpcom]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no es cierto @ierrejon se puede cuestionar la calidad pero no la cantidad, los números son tozudos https://t.co/lesQaobO8V]]></document>
		<document><![CDATA[Así chantajea Podemos a los críticos: "Si eres buena niña, cerramos tu tema y te buscamos un trabajo" https://t.co/k85XdjKKKL vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya dia! Comiendo en una terracita y en manga corta 😎 Puerto de Alicante https://t.co/HdgsjRFAKL]]></document>
		<document><![CDATA[Una gran alegría por toda la gente que tanto lo necesita https://t.co/RNcSd6TerU vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Twitter! Hoy ya un poco tardíos. Preparándonos para dar un paseo por el centro de Alicante a disfrutar de este magnífico día 🌞]]></document>
		<document><![CDATA[Error de diagnóstico. Los excedentes no remuneran la Producción sino el Capital y el sobre-Estado https://t.co/T5EyKIo1vJ vía @Papel_EM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que pasa que ahora los candidatos los eligen entre todos los partidos? Vaya chorrada https://t.co/1d8FmNCC6W vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Pola, una buena gamba roja y un magnifico arroz con las hermanas Lapeña (Almu te echamos de menos 😘).Gran mom… https://t.co/l9dN7WqQv9]]></document>
		<document><![CDATA[La movilización y las ganas de cambio las tenemos muchos otros también. Sin radicalización, habría lugar para más @ahorapodemos @CBescansa]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Twitter, un día más arranco la mañana leyendo mensajes llenos de rencor e ira. Les animo a mostrar una inmensa sonrisa 😊 ➕]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que han tocado, patas arriba. Menos mal que no han llegado mas allá https://t.co/VjjJ55QLPR vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días 2017! Por delante 365 días para sacar el máximo provecho a lo que la vida nos da. Disfrútalos uno a uno sin prisa y sin pausa 🤗]]></document>
		<document><![CDATA[A todos mis amigos, familiares y compañeros, os deseo un maravilloso año 2017. Que Dios y/o la Ciencia os traiga todo lo que necesitéis. 🤗]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bien, por fin os dais cuenta que si la mayoría de la ciudadanía está mejor preparada que vosotros, es un proble… https://t.co/7iiHH6tZoJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando de Deuda, siempre es importante un poco de rigor histórico https://t.co/lDADXtxBhr]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Twitter! Día claro y muy frío para despedir 2016. A disfrutarlo como si fuera el ultimo! 😎 https://t.co/6FerinLvs6]]></document>
		<document><![CDATA[Es obivio, si trasladas la circulacion a la periferia trasladas el problema. Mala solución https://t.co/EvFgsJT6gS vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin llega la ansiada regeneración....o no. 🙄 https://t.co/lCEjPPkVLd]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si te enteras, el que está en el callejón sin salida eres tú. El Estado entra para llevarte ante un tribunal https://t.co/lM4x34FABj]]></document>
		<document><![CDATA[Catalunya apunto de vencer a la potente Tunez...vaya ridiculo https://t.co/zT3RqiQdrz vía @marca]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué una medida que se ha demostrado que es ineficaz?  https://t.co/EdVDNFo8dw vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por fin luz al final del túnel? https://t.co/42XTp5N6y7 vía @Papel_EM]]></document>
		<document><![CDATA[Si se esforzaran tanto en buscar soluciones como lo hacen en buscar escusas, tendrían mas aceptación… https://t.co/dPGLDAuw5C]]></document>
		<document><![CDATA[Pues nada, ahora coges un cerdo, y con tus compañeros te vas a una Mezquita a gritar contra Mahoma y el Islam. Suer… https://t.co/UjvtECctsN]]></document>
		<document><![CDATA["Sin mujer, la vida del hombre es impracticable, y con mujer, todavía más impracticable". Hesíodo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo por pasta. Hasta donde se va a llegar para conseguir audiencia? otro giro de llave a Pandora https://t.co/50NX0ByD8J vía @chicrevista]]></document>
		<document><![CDATA[Gran trabajo hicieron los podemitas asesorando a ese país. Menos mal que aquí no gobiernan https://t.co/GfwVJ16e3z vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Muy sencillo, porque quieren ensanchar su espectro de votantes. El mensaje radical no da más de si https://t.co/O1Wh2r9qVR vía @elmundoes]]></document>
	</documents>
</author>