<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#MillenialsPeruanos
El 45% no trabaja en lo que estudió https://t.co/G0GdsHyzvS vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#Again #Impredecible]]></document>
		<document><![CDATA[@RGomezBaca @MuniSurco_  Sr. Alcalde, por favor nos comenta qué avances hay. Es necesario concretar fechas, nuestro distrito lo necesita!]]></document>
		<document><![CDATA[Juat? Creo que @MarisaGlave está muy confundida. Fidel Castro fue un dictador y un asesino.
https://t.co/kppO9Z83zB]]></document>
		<document><![CDATA[El chavismo de mañana en el Perú, por Juan Paredes Castro https://t.co/7wEvEx3tYi vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@RGomezBaca @MuniSurco_  Sr. Alcalde cuál es el status de la refacción de la Av T. Marsano. Surco no merece una avenida en tan mal estado!]]></document>
		<document><![CDATA[Like!
"Las rosas son la mejor representación de la belleza, ésa que destilas en cada gesto, cada mirada, cada sonrisa" - El Clon]]></document>
		<document><![CDATA[@GiselaPeru para que nuestra sociedad cambie, quiénes se consideran líderes de opinión deben dar el ejemplo!
https://t.co/l0i5b51Lpz]]></document>
		<document><![CDATA[@RGomezBaca @MuniSurco_ Gracias por su rápida respuesta. Sé q existe una partida presupuestal ya autorizada. Necesitamos su liderazgo!]]></document>
		<document><![CDATA[@traficorpp @MilagrosLeivaG @MuniLima @MuniSurco_ @LuchoCastanedaL @RGomezBaca Sr. Alcalde de Surco, puede Ud liderar este cambio?]]></document>
		<document><![CDATA[@traficorpp @MilagrosLeivaG @MuniLima @MuniSurco_ @LuchoCastanedaL Alguna novedad? Al menos, dígnense en responder!]]></document>
		<document><![CDATA[#Gloria #Teleton #UnidosHacemosMás https://t.co/JbxATO1NJr]]></document>
		<document><![CDATA[Gran jugador con un tremendo futuro #Pouille https://t.co/baOecmkDHa]]></document>
		<document><![CDATA[#MuyBuenRecuerdo #CalidoyFrio

https://t.co/kzwOhN4oTI]]></document>
		<document><![CDATA[@IndecopiOficial es vital vuestro pronunciamiento y fiscalización. El consumidor peruano merece respeto!
https://t.co/U8DxRxL5jX]]></document>
		<document><![CDATA[@traficorpp @MilagrosLeivaG @MuniLima @MuniSurco_ Siguen pasando los días y nadie resuelve este tema!. @LuchoCastanedaL asuma el liderazgo!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos #Venezuela #SiSePuede https://t.co/z9br4t4FNx]]></document>
		<document><![CDATA[@americatv_peru @Cuarto_Poder Ojo con Verónica y la Izquierda para las presidenciales del 2021. Puede repetirse el efecto Humala del 2011.]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu @chefpassoni @MarisaGlave @Vero_Mendoza_F Julito querido, qué haces con esa gente?. Me sorprende pero se respeta, un abrazo!]]></document>
		<document><![CDATA[@enquimel @jurbina_r @traficorpp @MilagrosLeivaG @MuniLima @MuniSurco_ El asfaltado es importante, también la señalización y las rutas.]]></document>
		<document><![CDATA[@enquimel @jurbina_r @traficorpp @MilagrosLeivaG @MuniLima @MuniSurco_ ¡Gran Avance! Aún falta para que Av Marsano quede 100% disponible.]]></document>
		<document><![CDATA[Por decencia y coherencia, @anel_townsend debería renunciar. Se cumplió el vaticinio de @MilagrosLeivaG y @padelriol
https://t.co/G7Cajhxmjp]]></document>
		<document><![CDATA[#DesastreEcológico
https://t.co/vcahFHBJmq]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter da #Sorpresas y YouTube da #Recuerdos
https://t.co/ECNoMO1iTP]]></document>
		<document><![CDATA[Una acertada opinión de @padelriol sobre por qué los peruanos buscamos un #Outsider
https://t.co/D0290YA0k3 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@americatv_peru @augustothorn @Cuarto_Poder #CuartoPoder ¿Paz De La Barra es abogado o tinterillo? Su ciega defensa a #Acuña es vergonzosa]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra sociedad no puede permitir a tipos como éste que maltraten mujeres.
#NoAlMaltratoDeMujeres
https://t.co/l2xtmXSHyI vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#Acuña ha demostrado ser igual o peor que los candidatos de antaño. Una pena nuestra clase política peruana. 
https://t.co/hVzOsw3e2r]]></document>
		<document><![CDATA[#Prevención
Zika en Perú: primer caso confirmado es ciudadano venezolano https://t.co/uP1YQuJbfq vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @MuniSurco_ @somosperusurco @IndecopiOficial Estimados señores, pueden indicarme cuándo tendremos respuesta?. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@MuniSurco_ @alertasurco El Parque Perú ubicado en Vista Alegre no recibe mantenimiento desde fines de diciembre. ¿Qué pasó?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @MuniSurco_  @somosperusurco @IndecopiOficial Alguna respuesta?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @munisurco @somosperusurco @IndecopiOficial Es un tema de varios meses, ni la comuna limeña ni la de Surco actúan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @munisurco @somosperusurco @IndecopiOficial Sres Indecopi cómo pueden intervenir para que este tema se solucione?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @munisurco @somosperusurco Han quedado un desastre y todo desordenado. Por qué se paralizaron los trabajos?]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @munisurco @somosperusurco Cuándo retomarán los trabajos de la Av. Tomás Marsano entre Caminos del Inca y Ayacucho.]]></document>
		<document><![CDATA[#MuyBuena. Por fin, #Movistar acertó!

https://t.co/58Cn3RKmJc]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor marca como favorito @ANFPChile @LaRoja
El relato uruguayo del triunfo ante Chile que generó polémica https://t.co/zju3wKVtEK]]></document>
		<document><![CDATA[#Elecciones2016 Objetivo análisis de @Frospigliosi sobre los narcoindultos de @AlanGarciaPeru
https://t.co/AB2JtHR7ZN]]></document>
		<document><![CDATA[#Gobierno #Institucionalidad #RespetoALaLey claves para seguir creciendo https://t.co/UWnltComYk]]></document>
		<document><![CDATA[#RRHHSeminarium FeedForward vs FeedBack. Ambos son valiosos y positivos. A tener muy en cuenta!!!
@SeminariumPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena columna, ironizando sobre la forma cómo se victimizan nuestros políticos
http://t.co/H9KmW5NQfV vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Perú, seguimos con Uds. querido pueblo venezolano. Sigan el ejemplo de lucha de Leopoldo @liliantintori
http://t.co/vAVZ3HftWn]]></document>
		<document><![CDATA[@OSIPTEL @cubas_rita @RitaGabriela13 Hola, han suspendido los servicios de un momento a otro @MovistarPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru @OSIPTEL Por favor tener en cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru La asesora Adalia Aparcana no dio dar solución a este tema. Necesito el servicio habilitado mañana sino iré a @IndecopiOficial]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru Tengo contratado un paquete de línea fija (3206966) + cable + Internet. Todos los servicios están inactivos sin motivo alguno.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es bueno #recordar https://t.co/XHbdnKv7Gu]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 Es un tema que debemos planificar a mediano plazo. #Guerrero tendrá nivel de alta competencia sólo hasta el 2017, tiene 3!]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 Para las Clasificatorias, tenemos alternativas ante la ausencia de #Guerrero . Me gustó #Succar de la Sub20. Algún otro?]]></document>
		<document><![CDATA[@DIASDEFUTBOLCMD Paolo Guerrero]]></document>
		<document><![CDATA[Pésimo ejemplo, clara indisciplina q no debe permitirse en la selección chilena.
#Sampaoli #Vidal 
http://t.co/T4wO6ww7eu vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@AD_americatv Chemo se graduó como Vidente, la Foquita juega gracias a su predicción #LaFedeChemo]]></document>
		<document><![CDATA[@susanaabad La expresión de MVLL deja mucho que desear, no se le ve feliz. Es evidente q esta con cabeza en otra cosa, como lo confirma Hola]]></document>
		<document><![CDATA[#DineroNegro Opinión que merece ser leída. Explicaciones necesarias de #NadineHeredia
http://t.co/Qf4n1ezkcK vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#JustoyNecesario #Venezuela #FueraMaburro 
Venezolanos en Lima piden la liberación de Leopoldo López http://t.co/jZMgU6MlsX vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros hijos deben asumir responsabilidades de orden y limpieza  desde jóvenes. Un ejemplo a seguir #Japon https://t.co/TGIPQ7C16a]]></document>
		<document><![CDATA[#SinVerguenza #SiALaMineria 
Tía María: dirigente habría pedido dinero para detener paro http://t.co/PtKlBMgsEG vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @munisurco @somosperusurco También quedaron un desastre por los trabajos del Metro Línea 1]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @munisurco @somosperusurco Recuerden que tramo entre Av.Ayacucho y Av.Villaran incluido Óvalo Higuereta requieren atención!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @MuniSurco @somosperusurco Muy buena noticia!
Cierran tramo de Av.Tomás Marsano por obras del metro http://t.co/zaM4OCP7OO]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @MuniSurco_ @MuniLima @somosperusurco La Av.  Tomas Marsano quedó en desastre después de las obras del Tren Eléctrico.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL @MuniSurco_ @MuniLima @somosperusurco Favor informar cuándo planificaran rehabilitación de Av Marsano que pertenece a Surco]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena forma de seguir reactivando la economía y darle liquidez al mercado #Grati   http://t.co/l6qMtZDajv vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Comentario acertado y democrático @atoledomanrique 
Historia juzgará a los que no opinen sobre Venezuela http://t.co/ACKqk1i7iO]]></document>
		<document><![CDATA[Comentario acertado y objetivo sobre la gestion macro económica del Gobierno
http://t.co/j2VnJOc9n6 vía @elcomercio @renzovidal1]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL Planifique el mantenimiento de la Av. Tomas Marsano en el tramo q pertenece a Surco. Quedó un desastre por tren eléctrico.]]></document>
		<document><![CDATA[Entendamos que el derecho a amar nos pertenece a TODOS. Muy buena columna @padelriol #UnionCivilYA 
http://t.co/MewdPaR1Kc]]></document>
		<document><![CDATA[@FOXSports_sur @dflatorre Los penales en el área no son producto de faltas grandes o pequeñas. Falta en el área es penal. Así de simple!]]></document>
		<document><![CDATA[El compromiso privado con la #Educacion es la nueva apuesta a futuro. Interesante columna de opinión.
http://t.co/agkhnWbtTp vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 Su locuacidad en el Twitter debe servir, también, para aclarar su participación en el caso Bustios
http://t.co/gjbziucVid]]></document>
		<document><![CDATA[Necesaria y oportuna la opinión de @DanielUrresti1#SiNoEsVerdadPidoPerdon
PCM admitió que contrató a hija de Urresti http://t.co/SFP9nU9er0]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos seguir así, nuestros hijos y nietos no merecen que le dejemos un planeta destruido #cambioclimatico
http://t.co/HeKvPgvyct]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es una constante decisión pero debes #DecidirBien
http://t.co/9N89KAmtZy]]></document>
		<document><![CDATA[Jara sobre tuits de Urresti: Defiendo la libertad de expresión http://t.co/tE075EUpI8 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#Sinverguenza
http://t.co/PC0r6w9npm vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Belaunde dijo ser víctima de personajes vinculados al gobierno http://t.co/PC0r6w9npm vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#NoPasaNada
¿Cerveza en Starbucks? Estos son los planes de la cafetería http://t.co/YcOX0kzsiC via @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante análisis de los #PsicopatasOrganizacionales
César Pera: gente que destruye Gente: http://t.co/lfRwG6aQm6]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejorcito de #GPTW
Conoce cuáles son las mejores empresas para trabajar en el Perú http://t.co/WuvzYowvqz vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Muy mala para nuestro Perú.  Somos un @PaisMinero
http://t.co/KcloicNRVD]]></document>
		<document><![CDATA[Colaboremos! La tecnología es una #CosaDeLocos
Tu brazo será una tablet gracias a una pulsera http://t.co/ep1HuOJs78 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[On my way! #SiempreAdelante
Hábitos que las personas exitosas cumplen todas las mañanas http://t.co/4SDvicmrbW vía @Gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[@gianmarcomusica más tolerancia a comentarios como estos. Ponerte a su nivel, te perjudica.
http://t.co/7wjV0Vs6RE vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[#FUERABURGA Habil triquiñuela de Burga, mantienen la tacha a Lozano y el se reelige
Elecciones en FPF http://t.co/CmSMtLx1Te vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá sea aprobada #FueraOtorongos
¿Harakiri? Congresista propone la no reelección parlamentaria http://t.co/k7heuB8EPO vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Ejemplo de gestión #ClimaLaboral
Una empresa peruana entre las 25 mejores multilatinas para trabajar http://t.co/QmiqjuM2zw vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Un embajador no debe expresarse asi. Mas cordura y tolerancia.
“Es un animal, un enfermo” http://t.co/XRDzUtk4Zd vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la #GestionDePersonas contribuye y genera valor para las organizaciones. http://t.co/0xQDX24DFE]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante. Sin la caja boba, todo es mejor.
¿Por qué no es bueno dormir con la TV prendida? http://t.co/k6ikIWqHae vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Parafraseando la nota, el capital personal es un activo para los #líderes de hoy
El capital personal de los líderes http://t.co/SUGx7wQIsM]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes gestionamos personas, atraemos y desarrollamos talento. Muy buen artículo. #GDH 
http://t.co/tyvZ8jgRHh]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu @menoscanas @Lauletras #tendencia]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena columna de opinión de @Frospigliosi sobre #Figurresti
http://t.co/6uVAH2mqB6]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante opinion. El derecho a la #Privacidad
http://t.co/xrYq7fcViw]]></document>
		<document><![CDATA[Mis hijos, incomparables!. Los amo!. #AmoAMisHijos
7 frases que debes decirle a tus hijos todos los días http://t.co/RDBGYiiZn2]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante,  pero dónde queda #Lima
¿Cuáles son las mejores ciudades para vivir en Latinoamérica? http://t.co/l2Jn0ptKeH vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen artículo #TalentoHumano
http://t.co/jrTL1pom71]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como un "Te Amo" de tu hijo para comenzar el día.  Love U #MyGuapo]]></document>
		<document><![CDATA[90dePasión: estas son las actividades del aniversario de la 'U' http://t.co/FnToX0tlQL vía @elcomercio]]></document>
	</documents>
</author>