<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las bambalinas del trabajador español. https://t.co/BXUSom1Ghr]]></document>
		<document><![CDATA[@emefeuve El cine no es el único sector al que ha despreciado Rajoy. Ni el paro en el sector. Ni la precariedad, co… https://t.co/PsnABbwIUs]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los tacones son feministas? Primera noticia. Terrible la humillación oculta tras el humor fácil y barribajero. https://t.co/Qfmy01ejhX]]></document>
		<document><![CDATA[@emefeuve El Gob no apoya la Historia, por ejemplo, y los historiadores hablan ni de desprecio ni de humillación In… https://t.co/JgaJfHuHTR]]></document>
		<document><![CDATA[Si el cine fuese 'apoyado' por el Gob sería propaganda El desprecio viene de empresarios (no es lucrativo) y de púb… https://t.co/9uMStbT26G]]></document>
		<document><![CDATA[Se le ha olvidado Luis Lucia. O quizás no quiera recordar... https://t.co/X1IGXdaEEx]]></document>
		<document><![CDATA[En El Espejo. https://t.co/191aXv4U48]]></document>
		<document><![CDATA[O un beso con aquel apologeta del franquismo que fue su marido. Tampoco hubo Transición en la Cultura: aquellas pel… https://t.co/7GNf8nJMCJ]]></document>
		<document><![CDATA[Si te parece escribe una tesis dentro de un año. A nadie interesa lo que puedas decir. Nos alegramos de que ya no s… https://t.co/GpPfEzWYtl]]></document>
		<document><![CDATA[Bastante clarificador: Inquietud en la Casa Real por el proceso judicial del 'caso López Madrid' https://t.co/Wt8BQnrTAY vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras los que hicísteis la Transición sigáis copando los medios, será difícil imaginarlo. https://t.co/xyKAEXXIIc]]></document>
		<document><![CDATA[Una obviedad que molestará, sin embargo, a muchos. https://t.co/TcKcTGfCW8]]></document>
		<document><![CDATA[Documentos de Julio M. Alarcón. Gran investigación. https://t.co/pHxxszLwCB]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso @antonio_cano_ no quiso preguntar nada conflictivo en @elpais_inter el domingo pasado. https://t.co/momZQUDA3o]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá más larga y tecnologizada, pero muy parecida a las nuestras de Ceuta y Melilla. Sin cuchillas, claro. https://t.co/CX9FDO9E8W]]></document>
		<document><![CDATA[@pacomarhuenda ¿Si no le diste 100 días a Carmena por qué se los das a Trump? El populismo de izquierdas es igual que el de derechas.]]></document>
		<document><![CDATA[Otra exclusiva de @BegoPRamirez en @_infoLibre https://t.co/trBQh8WGRx]]></document>
		<document><![CDATA[Magnífico análisis. Como es habitual en él. https://t.co/yXnnTFPZCP]]></document>
		<document><![CDATA[Nadal, el ministro @elmundoes Como le gusta a Rajoy también este teco es intervencionista https://t.co/9m59DYBtpD https://t.co/TPnKfw2sF1]]></document>
		<document><![CDATA[Ese hombre de Estado que dice ser Martín Villa, entonces a las ódenes de Adolfo Suárez, podría dar alguna explicaci… https://t.co/nkyG8y9hiC]]></document>
		<document><![CDATA[Elogio del ateísmo @elmundoes un homenaje a Gonzalo Puente Ojea, fallecido hace unos días.  https://t.co/OJSnIyvKWy https://t.co/BLYlkq4hZa]]></document>
		<document><![CDATA[@Suanzes Como eso que llaman verdad. https://t.co/TYT8A5Fjuz]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Atisbador @BegoPRamirez el del periodismo es un problema de sintaxis. Si duda.]]></document>
		<document><![CDATA[@GeorgeBorges @iruizquintano @emilialandaluce Certera hoy Emilia a los actores y los políticos les interesa el público, no el ciudadano.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir en el conflicto @elmundoes El nacionalismo no es un juego https://t.co/F28knV2bTH https://t.co/PO009WTWCA]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir en el conflicto vía @elmundo_orbyt https://t.co/BnUxIMoASA]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes quizá los de Podemos tienen razón cuando hablan de una casta extractiva. Iglesias no es la solución. Pero estos son el problema.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioNoyaM @libertaddigital @elmundoes Gran iniciativa de M. Noya Ideas para comprender. Y para entender lo de Cuba https://t.co/D3zTAm4L77]]></document>
		<document><![CDATA[El extraño caso del coche de la doctora que nadie ve https://t.co/lNB5vGfMFm vía @elmundoes De esto pocosse atreven a hablar @lazaroelmundo]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsopmedina @conde_suarez nunca es mal día para recordar que no existe división de poderes en España.]]></document>
		<document><![CDATA[Ídolos poco ilustrados https://t.co/KihlZY7q2F vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias, Juan https://t.co/zCNXRGbxrg]]></document>
		<document><![CDATA[Genial, que se vaya y no vuelve ni ella ni su familia. Pero que devuelvan lo robado. También lo de Panamá.]]></document>
		<document><![CDATA[Dice la Infanta Cristina que en @elmundoes que cuando acabe "esto" (su juicio por robo) no quiere volver a España...]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmarana @_infoLibre muy bueno esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@alcojor Y ETA, no te olvides cuando dices represión...]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes @rosameneses10 @rojas1977 Enhorabuena!!! Un premio muy merecido. Dos grandes periodistas a la altura del medio en el que trabajan]]></document>
		<document><![CDATA[@zabaladelaserna @MarianoGasparet @vanitatis La monarquía es el punto de falla donde todo quiebra. Mientras siga no habrá regeneración.]]></document>
		<document><![CDATA[Muerte de un asesino https://t.co/D3zTAm4L77 vía @elmundoes Con Castro no murió un símbolo. Murió un gangster sanguinario]]></document>
		<document><![CDATA[Muerte de un asesino @elmundoes Sobre la muerte de Fidel Castro.  https://t.co/D3zTAm4L77 https://t.co/jOKNCAzjA9]]></document>
		<document><![CDATA["Hay que matar al rojo de la coleta" mágnífico esto de @ferrermolina_v en @elespanolcom  https://t.co/awfME7u4nD]]></document>
		<document><![CDATA[Cámaras de gas @elmundoes Extremadamente generosa, @emilialandaluce gracias por tu columna https://t.co/C26SOPO6go https://t.co/ZRqaf3JFPD]]></document>
		<document><![CDATA[Ronaldo elude impuestos con sociedad en paraíso fiscal Islas Vírgenes Británicas @elmundoes esto es la corrupción  https://t.co/c0APjqO0aJ]]></document>
		<document><![CDATA[De nuevo una subida fiscal en lugar de reducir el gasto @elmundoes Sigue mintiendo Rajoy  https://t.co/JrLpvACV82 https://t.co/12qw98Zxbc]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias, un honor viniendo de ti. https://t.co/LFqbubUtnK]]></document>
		<document><![CDATA[Tres años en el corazón del infierno nazi @elmundoes Imprescindible el testimonio de Müller https://t.co/btGYOFp5l1 https://t.co/sSHtPvJJoN]]></document>
		<document><![CDATA['De lobos y corderos' Sobre el libro imprescincible de José Luis Pardo https://t.co/rAwtcVmTmi vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[El edificio no okupado de la concejala pro okupa de Carmena @elmundoes descaro y caradura https://t.co/ZVio7dPJbH https://t.co/uWyakrmMf3]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/w8gSMOMER1 Magnífico artículo de Arcadi sobre el inexplicable discurso del Rey en las Cortes.]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Leonard Cohen, el poeta de la música | Cultura Home | EL MUNDO Mágnífico artículo de @dprietoelmundo  https://t.co/WVLDeu9Su0]]></document>
		<document><![CDATA[Trump no ha caído del cielo. Obama no ha solucionado los problemas. Por desgracia, la democracia ha traído el populismo. Allí. Y aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[Democracia demoscópica es ya democracia populista. Auténtica, dicen. Demagógica, digo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Estabilidad, no inmovilismo @elmundoes Rajoy no es el Estado. Sí, el PP.  https://t.co/AGfoWHRNmH https://t.co/P9LPCHrOtP]]></document>
		<document><![CDATA[@pacomarhuenda se referirá usted a los de la amnistía fiscal, claro.]]></document>
		<document><![CDATA[@rosabelmonte Esperando la denuncia de Goytisolo]]></document>
		<document><![CDATA[Magnifica entrevista como todas las que hace en @elespanolcom  @MarianoGasparet. No es fácil preguntar. Enhorabuena  https://t.co/pheGe3Rhvx]]></document>
		<document><![CDATA["El PSOE ha pasado de la ética de la competición a la ética de la cooperación" @elmundoes https://t.co/3bTBOmb1rZ https://t.co/fvAlsgVByI]]></document>
		<document><![CDATA[Falso pacto de Estado https://t.co/V0huzZlsd9 vía @elmundoes Unos me llaman antisistema. Otros, reaccionario. Otros inconsistente.]]></document>
		<document><![CDATA[Falso pacto de Estado @elmundoes https://t.co/V0huzZlsd9]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeBustos1 es un insulto a la literatura premiar a Dylan. Que creen un Nobel de letristas, pero considerar a Dylan un poeta es una broma]]></document>
		<document><![CDATA[@voz_populi sí, somos una repúblia bananera.]]></document>
		<document><![CDATA[España es un país que se ha construido políticamente 'Golpe a golpe' https://t.co/jmmVGNxexJ vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[@voz_populi Esto vendría a confirmar que lo del PSOE fue un golpe de Estado, no sólo de partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeBustos1 @el_pais Esto es lo más parecido a un golpe de Estado. Rota la disciplina de voto, Rajoy será investido.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ha estallado la guerra https://t.co/YrQ3Nv9hBX]]></document>
		<document><![CDATA[“La carcajada de ‘Ocho apellidos vascos’ no es decente” https://t.co/EekSMvwMD0]]></document>
		<document><![CDATA[El otoño de la jefa https://t.co/7785PFCJeP vía @elespanolcom Chirbes puso la literatura @MarianoGasparet el periodismo. Imprescindible.]]></document>
		<document><![CDATA[La ruina de los Estados @elmundoes https://t.co/wUicCDZSvY]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @ierrejon La distancia entre el socialismo nacional y nacional socialismo es casi inexistente.]]></document>
		<document><![CDATA[@mconthe @elmundoes Para evitar el pánico moral cae usted en el relativismo moral y corporativo. Acierta @elmundoes 
https://t.co/CxBKrDiNvB]]></document>
		<document><![CDATA[La papilla democrática https://t.co/hP4ZjH8npo vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo hay tres opciones: o dan un golpe contra Sánchez en el PSOE; o algún poder fáctico echa a Rajoy; o elecciones en diciembre.]]></document>
		<document><![CDATA[@conde_suarez @telediario_tve hay que ver las cosas que han quedado como castizas (de casta) y tienen raíces antisemitas...]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Motril: lo tendréis todo a vuestro alcance pero nada os pertenecerá. https://t.co/4A3XUnvKEO]]></document>
		<document><![CDATA[@Misssione @hermanntertsch @libertaddigital el viejo antisemitismo revestido de nuevos diseños.]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Arru absolutamente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@libertaddigital https://t.co/b0FAkq7oKO muy bueno, como siempre, Pepe García Domínguez.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeBustos1 los nazis ya dijeron cosas similares. El Welfare no da para todos. Algunos han de perecer. No es boutade. Es advertencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@xzumitox ¿son mayores las agresiones por razones de sexo o políticas? No creo que vivamos en un estado de terror. Afortunadamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@conde_suarez @blogparacomerse La gastronomía es quizá el género periodístico más subjetivo de todos. Que ya es decir. Ideal para convolutos]]></document>
		<document><![CDATA[@vicenruiz @Papel_EM @javigomezPAPEL ...La TV refleja o crea la realidad? Somos Telecinco o Telecinco es nosotros?]]></document>
		<document><![CDATA[@vicenruiz @Papel_EM @javigomezPAPEL Lo interesante de la entrevista a Vasile es el retrato de la condición humana. Una duda sólo...]]></document>
		<document><![CDATA[@xzumitox Intolerantes somos todos. Lo importante es la ley. Y aquí tenemos suerte. Me gusta que haya gente a la que le parezca indeseable.]]></document>
		<document><![CDATA[Creer que lo que nos ocurre no le había ocurrido a nadie es un fatal síntoma de locura. Lo humano es el guión más repetido. Más repetitivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando crees que ya había pasado todo, la angustia vuelve, sin insinuarse, instalándose en tu cama y manchando tu sábana blanca, limpia.]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon @Clara_Serra_ @igualdadpodemos @Ainhat @ahorapodemos @PodemosCMadrid @podemosmad ¿acaso no estamos ya en ese país?]]></document>
		<document><![CDATA[@mario_benito @j_c_laviana hablo de que el fútbol es un espectáculo embrutecedor. No es cultura por mucha literatura que le quieras poner.]]></document>
		<document><![CDATA[@j_c_laviana @mario_benito Ni en los años de la dictadura había encontrado un régimen mejor coartada para tener a todos frente a la tv]]></document>
		<document><![CDATA[@j_c_laviana @mario_benito ¿y eso por qué no va en las páginas de Deporte o de Televisión? ¿El fútbol también es Cultura?]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva entrada en 'Fuera de línea', sobre las fuentes teóricas de Iglesias para diseñar su 'política de supermercado' https://t.co/LEFT3ceFRe]]></document>
		<document><![CDATA[La de Pablo iglesias no es más que una política de supermercado: https://t.co/aeSG8MZirf]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es que no he leído nada del tal Simeone. Todos hablan de él, buscaré en librerías y os diré.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Diagonal @fundacomunes ¿realmente Negri piensa que había fascismo en España? Un insulto a los que sufrieron realmente las dictaduras.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariano_alonsof con una ciudadanía así no se puede esperar una clase política diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[‘La huelga de trabajadores de ’El Mundo en contra de los despidos impide que el diario se publique | InfoLibre.es  https://t.co/24UZY0wMOn]]></document>
		<document><![CDATA[@Munerais #ElMundoEnHuelga #UnidadEditorialEnHuelga aunque quizás sobren los que nos han llevada a esta situación.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMundoEnHuelga ¿contra quién es la huelga?]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMundoEnHuelga quienes se hicieron millonarios con la corrupción no son la solución.]]></document>
		<document><![CDATA[@alfmatcad creo que es una obligación ética defenderse de estos peligrosos personajes, Alegre, Errejón, Iglesias]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cervantes y Shakespeare holandeses? ¿Por qué no se venden periódicos? https://t.co/LOY6eOLKAd]]></document>
	</documents>
</author>