<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@marcogarcia89 @factorianetflix @dRez seguro que sí! ha quedado divertido este...o eso creemos xD]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que juego a la Nintendo 3DS me entristece más que el 3D no haya triunfado. Hay juegos que cambian totalmente. Jamás juego en 2D...]]></document>
		<document><![CDATA[@capdezuro23 es la intencion jeje. intentar hacer que sea más ameno y divertido, para nosotros y oyentes. :)]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon @Meeri_GarciaG @fenjx todavía tengo pendiente la otra jajaja prometo hacerlo]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario para que veas que no es postureo momentáneo. https://t.co/3Lyvtn5j40]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario no sabia que había algo más alto que el top 1...  XD]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario hablando de cafés... Ejem @nao_chan_91]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario the bell es mi canción preferida de todos los tiempos...]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario este último es lo mejor que ha hecho en mucho tiempo. Pero mi preferido sigue siendo tubular bells II. Y no sólo de Mike...]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario lo escuche hace días. Internet lo tiene todo antes... Había canciones buenas en man on the rocks. MIRA MGS V por ejemplo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario y con el disco también]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon eso parece. Algunos sitios pone n que es de 2016 y otros de 2017. Pobre James. Nadie se acordará dentro de un año de el]]></document>
		<document><![CDATA[@reverso13 si ese día perdiste el trabajo, la novia y la vida y lo pagaste con la peli no es culpa de la peli! xDDD]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien me puede explicar por qué #jamesmcavoy no está nominado al Óscar? y al globo de oro? alucino...]]></document>
		<document><![CDATA[@dRez ves @reverso13? a todo el mundo le encantan menos a ti xD]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon señales mola bastante. el final no tanto...]]></document>
		<document><![CDATA[@capdezuro23 me encanta esa peli]]></document>
		<document><![CDATA[@capdezuro23 ese final no me sorprendio nada. nunca pensé que la historia fuera en el pasado...]]></document>
		<document><![CDATA[@reverso13 es IMPOSIBLE que te lo esperes. ve antes de que te lo puedan estropear.]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo decir sin miedo a equivocarme que el final de "Split" es el mejor que he visto desde "El Sexto Sentido" es son 18 años...]]></document>
		<document><![CDATA[@capdezuro23 al nivel de sus mejores. Hay que verla. Pero hasta los últimos 10 segundos no sabrás por qué es tan buena :)]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo imaginar la cantidad de gente que verá "Split" y al acabar dirá "de qué narices va esto"?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que ha hecho @MNightShyamalan con "Split" es algo que no había visto en mi vida. OMG. Ha vuelto un grande del cine. Bravo.]]></document>
		<document><![CDATA[He valorado "Split" 8.5/10 https://t.co/nHaeKjRoDQ]]></document>
		<document><![CDATA[@reverso13 probablemente será the audition. No recordar City of Stars es no tener corazón xD]]></document>
		<document><![CDATA[@fernando5x1 @somosyoigo eso incluye a los ya clientes? alucino…]]></document>
		<document><![CDATA[@it_smemario no. La cosa es que WhatsApp no soporta la mitad de las cosas que tienen Telegram (stickers, juegos, encuestas, bots…)]]></document>
		<document><![CDATA[@it_smemario en qué sentido? pero intuyo que la respuesta es no…]]></document>
		<document><![CDATA[@it_smemario eso decían mis amigos. cuando dejas de hablarles por WhatsApp te acaban haciendo caso xD Basta con enseñarles telegram…]]></document>
		<document><![CDATA[@it_smemario eso no importa. ningún momento es malo para pasarse a telegram :)]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario no si el trabajo es ALUCINANTE. pero que eso es dominar la técnica, no la creatividad. de hecho las actuaciones son flojas.]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario más que talento yo lo llamaría buen oficio. no tiene nada de talentoso copiar plano a plano el trabajo de otros :)]]></document>
		<document><![CDATA[@buronvega A mi me molesta casi igual cuando te ponen un párrafo muy “gracioso” y extenso para explicarte una novedad de nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardo_yanez @stareatlyra es decir, puedes ser sin lugar a dudas el mejor candidato y eso no te garantiza ni mucho menos el puesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardo_yanez @stareatlyra eso es. Algo que me costó mucho entender es que, aunque no lo parezca, conseguir un trabajo no depende de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@I027614 @stareatLyra he trabajador de teleoperador, en hotel y tres veces en tienda de videojuegos. Y es lo que veo en todos los sitios.]]></document>
		<document><![CDATA[@I027614 @stareatLyra de esa forma se ahorra la preocupación de volver a buscar empleado y formarle.]]></document>
		<document><![CDATA[@I027614 @stareatLyra lo digo por experiencia. Porque aunque trabajes 4 horas al día, la empresa quiere saber que vas a estar mucho ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[@stareatlyra antes que a canteras de personas que no tienen otra opción y se quedaría toda la vida trabajando ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[@stareatlyra pero por norma las empresas no quieren coger a alguien que dejará el puesto en cuanto tenga oportunidad (continúa)]]></document>
		<document><![CDATA[@stareatlyra o bien omite lo de la carrera y el máster en las entrevistas, o bien dobla esfuerzos para algo de lo tuyo. (continúa)]]></document>
		<document><![CDATA[@stareatlyra he pasado por lo mismo. Y mi consejo tras ver tu experiencia es que estás optando a puestos que no son para ti. (continúa)]]></document>
		<document><![CDATA[@Fernando5x1 una pena lo del podcast. Era el único en español sobre Apple que escuchaba. Entiendo tu decepción. Ánimo y a por otros retos!]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorCorreal bueno yo te hago spam de @GuideDocEs en cada episodio de @factorianetflix que lo sepas. Algo es algo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 claramente los libros están un poco salidos]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorCorreal ve preparando esa suscripción :) https://t.co/xVw6FU8JsD]]></document>
		<document><![CDATA[DEP https://t.co/K5Ud0neawe]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario @nao_chan_91 pues de la siguiente ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario @nao_chan_91 no querrás decir oh sheik? jajajaja bueno pues decid un día que sí podáis :)]]></document>
		<document><![CDATA[@capdezuro23 pues muy mal! https://t.co/qCxM70fcfr]]></document>
		<document><![CDATA[El reproductor de Spotify cuando escuchas #RogueOne https://t.co/orpGOVLvB3]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon jo a ver si quedamos un día :( podrías apuntarte al Podcast alguna vez!]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon no se. Yo quiero que parezca algo relativamente serio. No un juguete jeje]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon escuchaste nuestro episodio especial sobre switch? https://t.co/yz7xIq9K74]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon no pegan ni con cola. Si fuera toda la consola así.. O si los dos mandos fueran iguales...]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon no entiendo que le veis a la roja y azul jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon te has reservado la roja y azul o negra?]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon yo nunca he tenido una sobremesa de Nintendo de lanzamiento desde snes. Todas las compré pasada ya su generación. Esta,  DAY 1]]></document>
		<document><![CDATA[@lasrtamelon que largo se me está haciendo]]></document>
		<document><![CDATA[@isMafu Se estará bajando el polígono de City of Stars]]></document>
		<document><![CDATA[@Diegobez @virtualgarry mucha gente juega bastante cerca de su tele grande de unos 45-60ppi. Switch tiene 236ppi. Veo fácil que se cumpla.]]></document>
		<document><![CDATA[@Diegobez @virtualgarry claro que depende. Es un cálculo "grosso modo", pero estoy convencido de que en la mayoría de casos se cumplirá.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @It_sMeMario yo siempre estoy sujeto a posibles imprevistos de último momento. Pero en principio podría.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 hablando de café...a ver si tú y @It_sMeMario confirmáis que podéis el martes :)]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 jajaja trae pluma para firmar el NDA eh? Si ya digo yo que todo esto se comenta mejor en un podcast que en 140 caracteres...xD]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 La vibración es sorprendente e inesperado (difícil hoy en día). Veremos si de verdad le dan uso. Ordeñar vacas no me convence]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 A Switch le veo el problema de que su propuesta realmente no abre oportunidad para nuevos tipos de juegos. Es sólo jugar fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 son de esos juegos que los ves y dices "ahora entiendo lo que propone esta consola"]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 ya me parecía. Muy de acuerdo. Había minijuegos muy bien pensados.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 y eso que conste que jamás juego a 3DS sin el 3D a tope. Soy MUY defensor de esa tecnología. Lástima que no haya cuajado.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 3D World dices imagino no? Lo mismo pasó con 3DS. El 3D Land fue el único que hizo un uso ingenioso de… https://t.co/JOMdY9eJYM]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 es por eso que no debería haber muchos juegos que usen la pantalla táctil de Switch. Al conectarla a la tele ya no puedes...]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 vamos, que no puedes basar tu game design en esa utilidad porque entonces se vuelve incompatible con otra función básica.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 Pero es que ni Nintendo lo aprovechó bien. El problema es que si pasas la imagen al mando...ya no tienes dos pantallas :S]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 pagar más que una ps4 por jugar a una "ps3", que ni siquiera tiene nuevas formas de jugar como tenía la Wii.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 claro. pero porque lo que encarecía era el mando. Y lo que aportaba no era suficiente para compensar el precio.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 tampoco lo han puesto fácil con su política de no bajar el precio de la consola, encarecida por un mando que nadie aprovechó.]]></document>
		<document><![CDATA[A los que se quejan de que la pantalla Nintendo Switch es 720p. Que sepan que se verá más nítido que la PS4 a 1080 en una tele de más de 42"]]></document>
		<document><![CDATA[@it_smemario @nao_chan_91 ya sabéis. lo montamos nosotros y nos llamamos los tres mosqueperros. qué puede ir mal? https://t.co/a9zxqyJZwV]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario @nao_chan_91 pero no pongas 5 como yo...te volverás loco xD]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario @nao_chan_91 pon un podcast en tu vida :)]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 los hombres para eso lo tenemos claro…https://t.co/COyfXhMQLL]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 ya estás preocupando por cuánto te va a costar el dock de la switch dando potencia? xDD]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 yo creo que nintendo no saca tanto como le gustaría con la máquina y se lo quiere cobrar en accesorios. lo del mando pro...]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 sigo pensando que es una oportunidad perdida no haber metido un extra de potencia fuerte en el dock.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 habrá que probarlo. Yo creo que lo normal es que la consola es capaz de sacar más resolución pero por batería y pantalla ahorre]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 me pregunto: si es sólo una caja...puedes conectar la switch, el hdmi a la tv, NO conectar el dock a corriente, y tener imagen?]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @it_smemario yo martes 24 pinta que podría. sitio?]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 pues que diga @It_sMeMario cuando puede. yo normalmente a partir de las 16:30 puedo salvo si tengo algo por la tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @it_smemario has escuchado ya el especial switch? sin ser el mejor episodio, refleja lo que nos parece https://t.co/Mq997KijZa]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @it_smemario un café/refresco los tres y te convenzo :)]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @it_smemario que va! ha sonado a “cuenta tu vida a más gente y de mejor forma! Además te he visto presentar y te pega mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 en serio te lo digo. tú necesitas tener un podcast. pregúntale a @It_sMeMario la experiencia. a ver si quedamos y hablamos...]]></document>
		<document><![CDATA[@isMafu la cosa es que trico acude al grito de socorro del niño de la misma forma que King Kong, sin importar el riesgo]]></document>
		<document><![CDATA[Nintendo debería hacer una película de animación de #Zelda YA https://t.co/UHwgcLONKa]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @It_sMeMario Hala...ya puedes escuchar nuestras opiniones :) https://t.co/IydBuqk8eF]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario @nao_chan_91 Especial Switch: "Sobre la consola y los clientes traidores" Promete :D]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario por cierto @nao_chan_91, hoy el señor y yo grabamos opiniones de Switch en @QuedadaFriki. más vale que nos oigas ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@It_sMeMario @nao_chan_91 mario se la ha reservado en amazon por si acaso xDDD]]></document>
		<document><![CDATA[@nao_chan_91 @It_sMeMario yo no he sido...yo no he sido https://t.co/BgPx4DGEfu]]></document>
	</documents>
</author>