<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En lo que va del dia ya renove 13 veces los datos de internet, no llego ni a ma침ana con el credito]]></document>
		<document><![CDATA[No aguanto mas al chavo fucks dios]]></document>
		<document><![CDATA[@McLucho27 @FiestaPajarito Es verdad, pero no tiene oficio de 3, cuando jugo en esa posicion desde el arranque siempre hubo problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[@FiestaPajarito Por eso mismo, necesitamos un 3 urgente, no se puede renegar mas con villagra]]></document>
		<document><![CDATA[@FiestaPajarito Lo podes implementar ahora por el apuro, pero no se puede estar medio a침o sin un 3, a jose luis le comen la espalda.]]></document>
		<document><![CDATA[@NahuNogueraRc No todo es blanco o negro, podes ser obsecuente tir치ndote a la posibilidad del desacierto cuando vos lo creas. Gris pasi칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@Btz_avalos @InfoCanaya Ahh puede ser, en ese sentido supongo q la mejoraran despues de vender un par de jugadores]]></document>
		<document><![CDATA[@Btz_avalos @InfoCanaya En paraguay estan diciendo eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@YPFoficial Si el tema es que dsps no podes subirte al auto de como te rompieron el orto con el precio]]></document>
		<document><![CDATA[@ArribaCentral Viene zuqui y te saca un cupo? Nose si conviene]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFilomeno Ah es un hijo de un camion lleno de putas]]></document>
		<document><![CDATA[@TomiMattheus @VickyMagnani @leangatti Que lindas vacaciones debe estar pasando! Mientras renuncian sus ministros]]></document>
		<document><![CDATA[Central! Feliz cumplea침os! Quiero q cumplas 100 a침os maaaaas]]></document>
		<document><![CDATA[Anda a buscarla adentro olave la concha de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[Dale, quien mierda es olave? Dejen de romper los huevos]]></document>
		<document><![CDATA[@FiestaPajarito Para mi hay q traer alguien del club, que entienda lo q es central y lo q significa para la gente cosas como el clasico]]></document>
		<document><![CDATA[@futbolsintrampa @Sport78_Rosario #quieroelarbolito]]></document>
		<document><![CDATA[@FiestaPajarito rescato a sosa y a jose luis adem치s..]]></document>
		<document><![CDATA[Que amor q te tengo musto no te vayas nunca]]></document>
		<document><![CDATA[Que hacen q no van a chuparle la verga a donatti y alvarez para que vuelvan ya? No pierdan m치s tiempo muchachos]]></document>
		<document><![CDATA[@ChucaBarranco @LuchoChelsea Tenia entendido que ten칤a un bm, habr칠 escuchado mal]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoChelsea Ayer ten칤as una llave de auto ah칤 en el bolsillo hdp]]></document>
		<document><![CDATA[@FiestaPajarito Abal esta entre el supercl치sico y la final? Es inentendible]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPiruloDelTw Ten칠s idea que hacen los jugadores en las pr치cticas para lesionarse todos y no poder jugar 2 partidos consecutivos en 5 dias?]]></document>
		<document><![CDATA[Le meti칩 un globo a karlovic cierren todo]]></document>
		<document><![CDATA[Lucir치s la risa mas ingenua sin dudar!]]></document>
		<document><![CDATA[@EugeBolatti1 aguante el superiorrr carajo]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer una previa con 200 personas y que todos tengan tanta buena onda es incomparable, que buena promo lpm]]></document>
		<document><![CDATA[Que va a pasar cuando hipot칠ticamente jueguen una fase eliminatoria? Vamos a ir a correr para adelante como todos los partidos con Bauza?]]></document>
		<document><![CDATA[@cronicaweb No nos podemos comparar con Paraguay viejo, q es esto?]]></document>
		<document><![CDATA[츼ngel de la soledad y de la desolaci칩n, preso de tu ilusi칩n vas a bailar!]]></document>
		<document><![CDATA[@diegofornaro99 @Capela98 Cual es la m치s dif칤cil?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que a vos le dec칤s "mierda" yo prefiero denominarlo "administraci칩n"]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPiruloDelTw Los dos fueron correctos por el partido que se present칩, trabaron y en eso van bien. Les falta un poco de rapidez]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no puedo creer q cablevision tenga cara para promocionar el partido cuando se ve como el orto y en un canal del orto. Hijos de mil puta]]></document>
		<document><![CDATA[@CableFibertel Si la concha de tu madre, ustedes vieron la interferencia que tiene el canal? Hijos de mil puta]]></document>
		<document><![CDATA[@AgusIntra Camacho de doble 5 con Martinez?]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los defensores del city son una murga]]></document>
		<document><![CDATA[@VictoriaWhittyy Jajajajjajajjaa por la cara que tiene todas las ma침anas parece que si]]></document>
		<document><![CDATA[@VictoriaWhittyy Pobre mujer, la hacen renegar tanto que se le juntan los horarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nicodetracy @crococro JAJAJAJJAJA son lo mejor q me paso los 2]]></document>
		<document><![CDATA[@luquiroga22 @TomiMattheus Que desastre, y m치s desastroso es que no se difunda. Pero no importa, en la tapa del diario ponen a Vanucci.]]></document>
		<document><![CDATA[@TomiMattheus @luquiroga22 Posta, abuso de la polic칤a?]]></document>
		<document><![CDATA[Es incre칤ble ver tantos rtws de hinchas de newells. No me acordaba ni que exist칤an, en la previa ni se animaron a cargar.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a comprar un auto en 84 cuotas!]]></document>
		<document><![CDATA["Ten칤a pensado hacer pizza pero es como demasiada harina, hagamos unos alcauciles" *Hoy se morfo media pasta frola*]]></document>
		<document><![CDATA[A mi vieja le regalaron una remera 2 talles m치s grande y se volvi칩 loca con la dieta y su figura, matenmen.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPiruloDelTw Si, es cierto. Se tendr칤a que armar bien Fern치ndez.. Pero no podemos dejar que nos desborden de vuelta todo el partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPiruloDelTw Fernandez no puede ir m치s de 3, lo desbordaron todo el partido ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[Bue, vamos perdiendo, tiene que entrar Colman. Dijo nunca nadie en la historia]]></document>
		<document><![CDATA[@FutbolArgento16 Enserio est치n diciendo que la p치gina oficial dise침o esa foto? Y dsps a algunos les sorprende que le roben a central...]]></document>
		<document><![CDATA[@LombaCaruso a la selecci칩n YA #DebateFinalFOX]]></document>
		<document><![CDATA[@_sofiracca El fdj te lo ense침칩 supebanda]]></document>
		<document><![CDATA[@RocanrolArg @NahuNogueraRc El que sale el sabado y se pierde esto no tiene idea de la vida]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFilomeno Nico Colman por izquierda y bordagaray por derecha? O al rev칠s?]]></document>
		<document><![CDATA[Si la historia la escriben los que ganan, eso quiere decir que hay otra historia..]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoChelsea Le ha funcionado nuestro producto se침or cuba?]]></document>
		<document><![CDATA[Mira ese recibimiento de talleres lpm, que lindo que este de vuelta en primera]]></document>
		<document><![CDATA[Te extra침o yeimar]]></document>
		<document><![CDATA["La mejor voz de la historia del rock". No hay mejor descripci칩n que esa, felices 70 freddy mercury!]]></document>
		<document><![CDATA[@FrancoRivera_ Ahnooo la historia de su hija... Quien va a salir hoy con semejante peliculon en el cable]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoFilomeno @TeoG29 Si, con el m칠dico que tenemos eso son 6 meses afuera.. Ya pas칩 con larrondo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPiruloDelTw Es cierto, pero el PT de central es muy malo, no se rescata nada en ningun sentido]]></document>
		<document><![CDATA[VAAAAAAAMO LA CONCHA DE LA LORA DELPO]]></document>
		<document><![CDATA[@HumoDePrimeraTW Los goles de pizzi el la remontada contra Am칠rica de cali]]></document>
		<document><![CDATA[@josuolmos1 @vickkymar Los nenes como yo no tenemos que entrar en el bardo]]></document>
		<document><![CDATA[@josuolmos1 @vickkymar No ven? Por eso no me conecto nunca a Twitter, mucho bardo]]></document>
		<document><![CDATA[@josuolmos1 Jajajajja igual "zoo" encaja bastante bien en el contexto]]></document>
		<document><![CDATA[@josuolmos1 Zoobamafoo? Creo q te equivocaste de vocales]]></document>
		<document><![CDATA[@LaRabonaDCoudet @CARCoficial Resolve esta @carlosdurhand]]></document>
		<document><![CDATA[@ChirolaCabrera No lo quiso prestar el benfica]]></document>
		<document><![CDATA[Que genia la peque por dioss]]></document>
		<document><![CDATA[Q lindo es escuchar relatar a @julianbricco Para cuando en el torneo argentino?]]></document>
		<document><![CDATA[Ese gesto as칤 ven칤a siendo ensayado hace 7 clasicos donde entreg칩 el culo, negro fracasado]]></document>
		<document><![CDATA[La final de la Libertadores y ponen a relatar a un impresentable que encima est치 af칩nico...]]></document>
		<document><![CDATA[@SteffanodL87 @MurioChatran Jajajaja en eso tenes raz칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@SteffanodL87 @MurioChatran Jonas es el volkswagen gacel con nitro y sin tubo de GNC, un leon]]></document>
		<document><![CDATA[@MurioChatran Me imagino que la guita la pone Boca, la "gacela" aguirre es mucho m치s valiosa que ese arquero pedorro.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanvicente999 @AldanaSegoviaa Vichu caradura, termidor es tu segundo nombre hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[@MurioChatran Con un corte de pelo y una crecida de barba lo hacemos pasar por montoya, apoyo la idea]]></document>
		<document><![CDATA[@_MartuP "Se침ores dejo todo, me voy a ver a newells"]]></document>
		<document><![CDATA[@FichajeGoleador As칤 se define contra Alemania @G_Higuain]]></document>
		<document><![CDATA[A 10 minutos de arrancar el 2do semestre viejo]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo ni dormir tranquilo sabiendo que tengo 9 cuatrimestrales ah칤 esperando]]></document>
		<document><![CDATA[Hay algo q no tiene excusas, otra vez biglia pateando un penal?]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez vamos a arrancar con el orgullo el honor y la moral? Dejemos de joder ya me hinche los huevos]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioOle Ten칠s que entender muy poco de f칰tbol para twitear algo as칤, porte침o la concha de tu madre..]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el colorado conchudo sorete de liberman, y la concha de la lora]]></document>
		<document><![CDATA[Los twts que hay que leer 游땍游땍]]></document>
		<document><![CDATA[Segu칤 peinandote ronaldo, vas a llegar re lejos]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que sea leve.]]></document>
		<document><![CDATA[@HoracioPagani TyC sports pasa este partido horacio? Me dijeron que no tienen los derechos..]]></document>
		<document><![CDATA[@AniiColombo Ya se sabe que vamos a terminar en el fresco r칤o del puente subir칤a..]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoChelsea Se les subi칩 la medida del pito a la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[Quien mierda son estos negros boludo]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiJaca La mierda, me acuerdo cuando sal칤a 5, yo dec칤a q estaba carisimo..]]></document>
		<document><![CDATA[@SofiJaca Por curiosidad, cuanto sale un baby pop en este momento?]]></document>
		<document><![CDATA[Q bueno lo de freddy viejo, le sale igual]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumplea침os groso! #120A침osSuperior]]></document>
		<document><![CDATA[Pr칩cer el que mata, santo el que no goza, macho el que no siente, marica el que llora.]]></document>
	</documents>
</author>