<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El gol de De Bruyne representa conceptualmente todo lo que quiere Pep cuando el City no tiene la posesión del balón.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema no es el payaso de Piñera, sino los que simpatizan con el. Un caso totalmente perdido.]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavotagle Usted no tiene año, lo que es peor.]]></document>
		<document><![CDATA[La carrera de Luis Aragonés tiene una paradoja que la hace interesantísima.]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Aragonés pasó del "ganar, ganar y seguir ganando" al "jugar, jugar y seguir jugando".Con esta última fórmula, conquistó Europa. Curioso]]></document>
		<document><![CDATA[@PepedelBosque Un equipo que juega para cumplir la tarea, pero no es obsesionado para hacerlo. He ahí la distinción en Alexis.]]></document>
		<document><![CDATA[Los defensas despejan una pelota afuera del estadio y el público aplaude, aliviado. Luego se preguntan porqué la masa es irracional...]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavotagle Ahora tienes equipo? Interesante como apareciste a la luz de los resultados.]]></document>
		<document><![CDATA[Como hincha, prefiero ir al Nacional a ver un partido vs Corinthians, que por ejemplo uno vs Fuerza Amarilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Con todo y contra todos! Vamos la U! https://t.co/x4ubBOaRLA]]></document>
		<document><![CDATA[Escuché que comenzar el torneo es una muestra de indiferencia hacia ña situación que vive el país. Cuánto inconsecuente dando vuelta...]]></document>
		<document><![CDATA[Que significa esto... https://t.co/Th7v6X1bbY]]></document>
		<document><![CDATA[@crisugarte Totalmente de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisugarte Ese es el desafío que hablo. Quedarse en la zona de confort o ir por más, obviamente con el riesgo de quedarse con menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisugarte Lugares que exijan más.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisugarte No hablo de que necesiten un equipo grande para ser mejores. Hablo de la necesidad del jugador por demostrar su valía en...]]></document>
		<document><![CDATA[@crisugarte Es parte de los desafíos a tomar por un jugador. La competencia es uno de los factores que hace mejor a un jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[@javierhy Ambos son los mejores en su posición dentro de este medio. Deberían estar en un equipo grande a mi parecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien me explique que hacen todavía Ezequiel Luna y Agustín Farías en Palestino...]]></document>
		<document><![CDATA["Un jugador es asociado con un animal según su habilidad, a Romario hay que atribuirle un zoológico entero".
Valdan… https://t.co/vZ0fOpHOvT]]></document>
		<document><![CDATA[Los deportes colectivos son los mejores simuladores de vida. Por eso vemos una distopía en el fútbol y la preferencia de la masa por este.]]></document>
		<document><![CDATA[Le tomó 3 años volver a una final de GS, la perdió en 5 sets y al final del partido dice que "Federer la merecía más que yo". Eterno Nadal]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto son tan grandes ambos. Representan los valores del deporte en su máxima expresión. https://t.co/ynRoz5gqA4]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estamos ante una final como esta, lamentamos que en el tenis no exista el empate. Ganaron ambos, ganó el espectáculo.]]></document>
		<document><![CDATA[No gana solamente Federer o Nadal, ganan ambos. Superación, convicción y trabajo les permitieron llegar de nuevo a una final.]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de todo el desorden que puede provocar la pasión de un clásico, Gago es quien pone esa pausa que le da velocidad al juego.]]></document>
		<document><![CDATA[La globalización ya nos dominó... https://t.co/dt9w77ERBn]]></document>
		<document><![CDATA[@cabez4levantada Para los que creen en el equilibrio en el fútbol, es defender con mucha gente y atacar con poca. Estamos todos locos...]]></document>
		<document><![CDATA[@cabez4levantada La paradoja es que los equipos que más intentan ser "equilibrados ", son los más desequilibrados.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana y tarde de fútbol, noche de Boca vs River (merece distinción) y madrugada de Federer vs Nadal... Dormir no es una opción.]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalofullu La concepción del juego que tienen Díaz y Aránguiz son una excepción para nuestro fútbol. Hay que disfrutar mientras estén.]]></document>
		<document><![CDATA[Lucas Pérez me ha sorprendido. Atrae a los centrales, tiene percepción espacio-tiempo y posee la frialdad necesaria para decidir bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los equipos del TOP 5 de la Premier han tenido un período de crisis esta temporada. Pero como Pep es Pep, hay que darle más...]]></document>
		<document><![CDATA[@tocoymevoyuy Bayern vs Atlético de Madrid?]]></document>
		<document><![CDATA[Mi opinión para @lun sobre la formación de jugadores y la incidencia de esto en el fracaso de la selección sub-20. https://t.co/cU6HMwwRUy]]></document>
		<document><![CDATA[Una final Federer vs Nadal, solamente eso. Gracias por poder revivir tantos momentos inolvidables.]]></document>
		<document><![CDATA[@cruyffismototal Porque la masa es irracional y Messi es único en su especie, lo que le permite aislarse de ese tipo de comentarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@lI_Capitano Héctor Robles refleja al DT chileno promedio. No tiene interés alguno en capacitarse y adquirir más conocimientos, solo cobrar.]]></document>
		<document><![CDATA[Un 9 clásico le manda saludos a otro clásico... Un crack el Beto Acosta. https://t.co/R5TpZVIJyp]]></document>
		<document><![CDATA[Juramentarse darlo todo es un compromiso tácito. Lo que también debería serlo es (tratar) jugar bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@felaraya Totalmente de acuerdo. Azul Azul creyó que el éxito de Sampaoli tenía que ser repetido en corto plazo y al final empeoraron todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@felaraya Una lástima que en su período en la U, lo presionaron y no respetaron su proyecto. Convierte equipos comunes, en interesantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@alatriste1977 Hablo del Celta a lo largo de la temporada. Este partido estuvo lejos del juego del Celta, pero es una excepción.]]></document>
		<document><![CDATA[En momentos como los que vive el Real Madrid, no hay nada mejor que leer a Bielsa.]]></document>
		<document><![CDATA[El Real Madrid de ahora juega igual que el de la racha de 40 partidos invictos. El éxito es efímero, y sus consecuencias son letales.]]></document>
		<document><![CDATA[Atacar, presionar, proponer, dar espectáculo. Nuestra sociedad necesita más gente como Berizzo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué no se puede jugar bien y bonito con un equipo limitado? Berizzo sigue derribando mitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños al que demostró en un siglo contagiado por atletas, que en el fútbol la inteligencia mental y técn… https://t.co/ldW5KjALlD]]></document>
		<document><![CDATA[Como en todas la materias de importancia, tuvo que llegar un privado a cubrir el trabajo pésimamente hecho del estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchos jugadores de esta selección sub20 que tienen un potencial tremendo,pero sirve de poco si hay gente con nula capacitación al mando]]></document>
		<document><![CDATA[@vcastror La razón de todas esas cartulinas rojas no se entienden y la justificación es la inmadurez. La formación, al debe.]]></document>
		<document><![CDATA[Este señor a lo suyo. El respeto, no está en su diccionario. https://t.co/fLUsa4AGGB]]></document>
		<document><![CDATA[Le trajeron a Paraguay y estamos con un pie fuera del Sudamericano. https://t.co/Qu6He85hl9]]></document>
		<document><![CDATA[@cristobalrojas No le pida tanto a alguien tan limitado!]]></document>
		<document><![CDATA[Normalmente se dice que el fútbol termina siendo el psicólogo más barato. Estoy de acuerdo, pero con excepciones. Chile sub-20 es una.]]></document>
		<document><![CDATA["En cualquier tarea se puede ganar o perder. Lo importante es la nobleza de los recursos utilizados". https://t.co/pNMO2woXJH]]></document>
		<document><![CDATA[Las comparaciones son odiosas. ¿Para qué comparar a los genios que nos llevaron al éxito? Mejor disfrutemos del leg… https://t.co/BAaz6MWEFE]]></document>
		<document><![CDATA[Admiro la capacidad de Mario Salas para la conformación de planteles y sus conceptos. Sería un gusto verlo en un equipo más grande.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué entendemos por intensidad? ¿Un partido que no tiene consistencia en el juego, pero se "juega con todo" o un partido dinámico?]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiasMuzio22 A lo que voy es que en el caso hipotético de que no hubiese sido gol, no se le llamaría inteligencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@MatiasMuzio22 No sé si muchos pueden patear un penal así en ese contexto. Pero puede ser una mezcla de ambas cosas, en mi opinión.]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianoPS98 @MatiasMuzio22 En el caso hipotético que no hubiese hecho el gol, no se hablaría de inteligencia, creo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianoPS98 @MatiasMuzio22 Yo lo llamaría jerarquía. La inteligencia va más allá de la consecuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que no estén jugando con nuestras ilusiones.... https://t.co/t0IwbV07mj]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con escupir al cielo... https://t.co/4FNMsd6OJp]]></document>
		<document><![CDATA[@mcortessU Totalmente de acuerdo. Lamentablemente Pizzi no piensa lo mismo, asegurando que cada división tiene un proyecto distinto.]]></document>
		<document><![CDATA[Como se extraña al loco lindo! https://t.co/y89DOdRJIy]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Palma luego del gol de Sierra dijo: "Justo cuando se acababan las ideas". Mi pregunta es si Chile jugó con una..? #Sub20xel13]]></document>
		<document><![CDATA[El partido propuesto es una aberración táctica. Defendemos y atacamos con inferioridad numérica, mal uso de los espacios, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría saber cuál es la capacitación de Héctor Robles. Desde la formación, hasta lo táctico.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema del recambio no pasan por los jugadores, sino por quiénes los forman.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese planchazo es un atentado contra el fútbol. https://t.co/Qm05bFs0x2]]></document>
		<document><![CDATA[El señor tenis, su majestad. https://t.co/3DiZas86qj]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis Sánchez a la suyo. El que tiene ese grado de creatividad para abrir el partido y la jerarquía suficiente para cerrarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@fzjuanma Sale que está fuera de stock. Creo que la editorial dejó de sacar el libro.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe dónde puedo conseguir el libro "Pirámide Invertida" de Jonathan Wilson?]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalofullu Probablemente la mayoría de los dirigentes, y como casi ninguno sabe de fútbol, lo van a contratar.]]></document>
		<document><![CDATA[@PararYJugar No digo lo contrario. A lo que me refiero es a la subjetividad excesiva de los medios.]]></document>
		<document><![CDATA[Más allá del resultado,fue un buen día para el City. Transiciones rápidas, presión efectiva y regularidad en el control del juego.]]></document>
		<document><![CDATA[Criticamos al periodismo, pero no hacemos otra cosa que analizar en base al resultado. Siempre buscando lo fácil y evitando lo complejo.]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo de un arquero depende directamente del trabajo de la defensa. Antes de matar a Bravo, analicemos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tirar datos por tirar es muy fácil. Mejor analicemos porqué le hacen los goles al City, aunque a algunos les cueste. https://t.co/1VvdgK2K4b]]></document>
		<document><![CDATA[Un partido que era para ganar 5-0, lo empatas 2-2. Hoy día lo individual le pasó la cuenta al City.]]></document>
		<document><![CDATA[@felaraya @AGA26A Ambos son excelentes arqueros, uno desmerecido por el medio. Una lástima lo de Lloris.]]></document>
		<document><![CDATA[A Bravo le pasa lo que le está pasando a Lloris y lo matan.]]></document>
		<document><![CDATA[La calidad de Sterling es inversamente proporcional al precio de su pase. Pésima toma de decisiones y concepción de su posición.]]></document>
		<document><![CDATA[Transiciones rápidas, buen entendimiento colectivo y presión alta efectiva.El mejor partido del Manchester City en lo que va de la temporada]]></document>
		<document><![CDATA[Experimentar con Lucas Ontivero cuando pudimos traer a un referente que ya sabemos cómo juega como es Montillo... Azul Azul lo hizo de nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el maravilloso periodismo que tenemos en Chile. https://t.co/QugmWV7n30]]></document>
		<document><![CDATA[La autocrítica para evolucionar. Uno de los tantos factores que hacen a Pep el mejor DT del mundo. https://t.co/WL6fRgKLLm]]></document>
		<document><![CDATA[Empatamos vs Brasil, pero el balance es negativo a mi juicio. Desde el juego hasta la exposición de la formación de los jugadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@VicenMuglia Si Menotti está leyendo el libro, puedes estar más que conforme con el trabajo realizado jajaja. Felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Pongo el ejemplo de católica porque son los mejores en este ámbito en nuestro país. Pero lo que hacen los otros equ… https://t.co/5bEWYDj2CV]]></document>
		<document><![CDATA[Católica forma jugadores con una proyección considerable, pero no forma deportistas integrales. Lo preocupante es que son el "ejemplo".]]></document>
		<document><![CDATA[Sierralta y Ramírez tienen una capacidad tremenda para salir jugando, pero lamentablemente el estilo impuesto por Robles no se los permite.]]></document>
		<document><![CDATA[Ganamos 2 CA jugando con un estilo definido y estéticamente hermoso y nuestras inferiores juegan de una forma totalmente distinta...]]></document>
		<document><![CDATA[Jeisson Vargas se ha visto estancado en su desarrollo como jugador y en su madurez.]]></document>
		<document><![CDATA[Transiciones lentas, poco entendimiento colectivo y marcaje desordenado. Deja mucho que desear esta selección.]]></document>
		<document><![CDATA[Jeisson Vargas tiene un potencial tremendo y una toma de decisiones asquerosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Un triunfo para nuestro querido capitalismo. #CambioDeMando @titotagle]]></document>
	</documents>
</author>