<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[71% de peruanos/as considera que SI se debe enseñar IGUALDAD DE GENERO  en las escuelas. Ojo la ideología de género… https://t.co/Kp4xmrKdZO]]></document>
		<document><![CDATA[Sueños de Igualdad....Pues NO! llega Beatriz Mejia y compañía y nos regresa al siglo XIX. @NiUnaMenosPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar a los de "Con Mis Hijos no te metas", es como ver una película de terror . Quiero despertar y encontrar un pais con IGUALDAD]]></document>
		<document><![CDATA[Posiciones discriminadoras no pueden ser opiniones respetables,pues la violencia se rechaza y  discursos contra la IGUALDAD son violentos]]></document>
		<document><![CDATA[La ideología de género NO EXISTE , llamarlo así es manipular el lenguaje en contra de los derechos. Existe la igualdad @abocajarroperu]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiada homofobia,el miedo a reconocer derechos a personas no heterosexuales es terrible. #igualdad  @abocajarroperu]]></document>
		<document><![CDATA[El enfoque de género es parte de la normativa del Estado, y base para el bienestar de todas las personas @abocajarroperu]]></document>
		<document><![CDATA[Los derechos no se toleran se reconocen @abocajarroperu , educar en igualdad y enseñar a no discriminar es una obligación del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[Es claro q detrás de la oposición a la igualdad en la educación, hay en realidad intereses políticos subalternos @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[Igualdad de género, vamos para adelante! https://t.co/TEguX6jBbc]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos que la escuela incorpore nociones de igualdad, rechace  estereotipos y la violencia.  https://t.co/YXOlmjm6ne vía @exitosape]]></document>
		<document><![CDATA[Sin enfoque de género no hay igualdad. https://t.co/k1zUO2l5Rr]]></document>
		<document><![CDATA[Discriminar no es un derecho, así que no me pidas  tolerancia para tu odio, disfrazado de "opinión".]]></document>
		<document><![CDATA[Educar para la igualdad, eso quiere la ciudadanía. #ConlaIgualdadNoTeMetas https://t.co/hruT3ZPs8t]]></document>
		<document><![CDATA[Pronunciamiento:  por el derecho a una educación que construya sociedades y personas más  felices, justas e igualit… https://t.co/LxBGkOfERs]]></document>
		<document><![CDATA[Atención @Minsa_Peru @MininterPeru https://t.co/anzY6aShUz]]></document>
		<document><![CDATA[En la real defensa de la niñez, por una vida sin violencia y contra la impunidad en casos #Sodalicio https://t.co/oazelA69V7]]></document>
		<document><![CDATA[Y esos que dicen "con mis hijos no te metas", Cipriani y compañía,  saldrán a protestar por esto?  Me tinka que no. https://t.co/RdH0DO3r7B]]></document>
		<document><![CDATA[Defender el enfoque de género es una obligación ética con la igualdad. Comparto columna, https://t.co/IdzaJEfqe0 @AlbertoBelaunde @MecheAF]]></document>
		<document><![CDATA[Defender el enfoque de género es una obligación ética con la igualdad. Comparto columna, https://t.co/IdzaJEfqe0 @MarisaGlave @IndiraHuilca]]></document>
		<document><![CDATA[Defender el enfoque de género es una obligación ética con la igualdad. Comparto columna, https://t.co/IdzaJEfqe0]]></document>
		<document><![CDATA[Defender el enfoque de género es una obligación ética con la igualdad. Comparto columna https://t.co/IdzaJEfqe0 @DEMUS_f @ManuelaRamos]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto columna:"defender el enfoque de género es una obligación ética" @bearamirezh @Jeannettellaja @gioinfante… https://t.co/Ye2D7DStVZ]]></document>
		<document><![CDATA[Discriminar es un delito, amar no. Es momento de poner un alto a los discursos de odio. Columna de opinión https://t.co/IdzaJEfqe0]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto columna de opinión sobre DL 1323 y modificaciones en VG  @Jeannettellaja @Maywa7 @ManuelaRamos @DEMUS_f https://t.co/TeCcF7qwwE]]></document>
		<document><![CDATA[Columna sobre modificaciones orientadas a erradicar impunidad frente a  violencia de género.DL1323 https://t.co/TeCcF7qwwE @DianaMiloslavic]]></document>
		<document><![CDATA[Columna sobre modificaciones orientadas a erradicar impunidad frente a la violencia de género. DL1323 @gioinfante https://t.co/TeCcF7qwwE]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre DL 1323, modificaciones orientadas a erradicar impunidad frente a la violencia de género https://t.co/TeCcF7qwwE @myc @bearamirezh]]></document>
		<document><![CDATA[Columna sobre: Sobre DL 1323 que plantea avances para el acceso a la justicia de las mujeres en situación de violen… https://t.co/NexHZuhvVx]]></document>
		<document><![CDATA[Felices fiestas! https://t.co/wMW7iQsvML]]></document>
		<document><![CDATA[Los/as defensores de derechos de la Defensoria del Pueblo, defendiéndose de su propia institución, es lo que llamó una #ParadojaqueIndigna]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora resulta que los/as defensores de derechos  de la Defensoria del Pueblo, deben defenderse de su propia institución?!! @Defensoria_Peru]]></document>
		<document><![CDATA[Indignante! la protesta es un derecho.Lo que sucede en la institución que supuestamente vela por los derechos ciuda… https://t.co/pJP8wPOUhl]]></document>
		<document><![CDATA[En tanto no entendamos la trascendencia d un #EstadoLaico no construiremos una democracia real,y seguiremos justificando lógicas virreinales]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca clara, precisa y coherente en defensa de la democracia y el #EstadoLaico, en  @abocajarroperu]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual. https://t.co/iekbSm3kFI]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca 'La reunión debió realizarse en Palacio de Gobierno". "Necesitamos saber el fondo del diálogo"' #EstadoLaico]]></document>
		<document><![CDATA[#EstadoLaico @IndiraHuilca "Buscar este tipo de intermediarios hace pensar que estamos en el S.XVIII"]]></document>
		<document><![CDATA[Y dónde quedó el Estado Laico? https://t.co/AgDuYaAxbh @MYCfeminista @bearamirezh @IndiraHuilca @MarisaGlave @AlbertoBelaunde]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y dónde quedó el Estado Laico? https://t.co/AgDuYaS8zR @DianaMiloslavic @MrJasonDay @gioinfante @Jeannettellaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder toda relación con una menor de 14 años es considerado violación por nuestra ley.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a repetir todos/as : Estado Laico, principio de neutralidad del Estado. Y ahora vamos a pasarle la voz al presidente :/]]></document>
		<document><![CDATA[#EstadoLaicoYa!. Ahora si que estamos tocando fondo....diálogo de las fuerzas políticas en casa de Cipriani...el colmo!]]></document>
		<document><![CDATA[Justificación de la violencia sexual es base de la impunidad. Rabia al pensar q muerte de esta niña pudo evitarse. https://t.co/fnWeKuTY3X]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempos y autoritarismos que quieren volver .  https://t.co/DrSyqKdAHk  @DianaMiloslavic @AlbertoBelaunde @IndiraHuilca @rmapalacios]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempos y autoritarismos que quieren volver. Comparto columna https://t.co/DrSyqKdAHk @gioinfante @MYCfeminista @AbrahamVaIencia]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se sabía que iban a presentar la moción de censura, es una vergüenza lo que pasa....pensar que los fujimoristas nos tendrán 5 años así 😒]]></document>
		<document><![CDATA[No importa que Savedra casi haya dado clase en el Congreso, se sabe que él Fujimorismo busca la censura si o si, no sorprende lo que pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy "Feminismos Latinoamericanos" https://t.co/XI2noykEZa]]></document>
		<document><![CDATA[Una campaña perversa, a propósito de "Con mis hijos no te metas"  @DEMUS_f @CMPFloraTristan @promsex  @ManuelaRamos https://t.co/COZq2KKAum]]></document>
		<document><![CDATA[Columna de hoy vía @exitosape "Una campaña perversa" https://t.co/COZq2KKAum]]></document>
		<document><![CDATA[Buen reportaje sobre la nueva currícula escolar en  @Cuarto_Poder.  #NoTeMetasconLaIgualdad]]></document>
		<document><![CDATA[Oponerse a nueva currícula escolar es oponerse a q las nuevas generaciones tengan la oportunidad d una educación más humana @Cuarto_Poder]]></document>
		<document><![CDATA["Ideología de género" término perversamente utilizado por grupos  conservadores para deslegetimar la demanda de igualdad y crear más odio.]]></document>
		<document><![CDATA[La prepotencia de Castañeda le sale por los poros ...ahora con posible ley de reelección , tengo pena por mi ciudad :/ @Cuarto_Poder]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo a esto ...sólo por comentar digo no? https://t.co/xOfaStBaML]]></document>
		<document><![CDATA[Que terrible que no podamos avanzar por los fundamentalismos arraigados en nuestra política y cotidianeidad. https://t.co/QAwaN1MJCf]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones de Presidencia de PJ debe considerar propuestas para enfrentar impunidad en violencia contra las mujeres. https://t.co/7teNrhQ1vR]]></document>
		<document><![CDATA[Artículo de @rmapalacios súper claro. Por favor saca tu fundamentalismo de la educación. https://t.co/CC734jmQxD]]></document>
		<document><![CDATA[@MYCfeminista " no puede existir derecho a una vida digna sin derecho a decidir" @DejalaDecidir @CMPFloraTristan @promsex @DEMUS_f]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos debates jurídicos, pero para reafirmar que el aborto es un asunto de derechos humanos, de libertad y salud. @DejalaDecidir]]></document>
		<document><![CDATA[En breve nos movilizamos por una vida sin violencia #NiUnaMenos #TodasDeLuto #VivasNosQueremos https://t.co/lnV1ysbiGo]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a la marcha #TodasDeLuto #VivasNosQueremos Plaza San Martín 3:30 https://t.co/wskc0OtVWT]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos mañana a la marcha #VivasNosQueremos #TodasdeLuto https://t.co/qQx9UzNLUD]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana por día de la no violencia, marchamos de luto #VivasNosQueremos @MrJasonDay @21Cordeliamar Plz.San Martín3:30 https://t.co/vN5wbHouyT]]></document>
		<document><![CDATA[@sigridbazan mañana Marcha #TodasDeLuto porque#VivasNosQueremos https://t.co/7k8HUPIab2]]></document>
		<document><![CDATA[En repudio a la violencia, todas de luto mañana Marcha #VivasNosQueremos https://t.co/zDsrA73hqH]]></document>
		<document><![CDATA[Sin adecuados presupuestos para la lucha contra la violencia, las normas pueden implementarse  #Presupuesto2017 @congresoperu @Mimp_Peru]]></document>
		<document><![CDATA[Mayor celeridad en la investigación frente a este caso Sosiret https://t.co/MQOJwAwd8B @MininterPeru @Mimp_Peru #VivasNosQueremos]]></document>
		<document><![CDATA[#TodasdeLuto #VivasyLuchandoNosQueremos @Manje @CMPFloraTristan @TaniaPariona @IndiraHuilca @MarisaGlave https://t.co/KgytsqrxmT]]></document>
		<document><![CDATA[Rompiendo la indiferencia vamos a la marcha contra la violencia y los feminicidios #TodasDeLuto #VivasNosQueremos https://t.co/emcbjk6fJR]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado vamos a la Marcha por el día de la no violencia hacia las mujeres. #VivasNosQueremos https://t.co/q2lfwfZ8Sb @NiUnaMenosPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Congresista Vieria bien fácil culpar a su personal de prensa luego de críticas  en redes...que conveniente no? @Cuarto_Poder]]></document>
		<document><![CDATA[No debe quedar impune @congresoperu debe tomar acciones, la paridad solo se alcanzará si se sanciona y erradica el… https://t.co/tIM5qfs4kD]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó III Seminario Feminicidio AL/UE #NiUnaMenos #VivasNosQueremos @CMPFloraTristan @AIETIcomunica @EntrepueblosV https://t.co/UO9ZvfGh9U]]></document>
		<document><![CDATA[Castañeda culpable político de esta tragedia y cómplices quienes no lo dicen bien fuerte y claro #CantagalloResiste https://t.co/S0XZdKztrI]]></document>
		<document><![CDATA[Urgen donaciones de colchones, linternas y reflectores. #Cantagallo https://t.co/46H53kI2p1]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta, ante situaciones de desastre la vulnerabilidad se incrementa. @Mimp_Peru @Minsa_Peru @MininterPeru… https://t.co/JEVPZQrIPW]]></document>
		<document><![CDATA[Castañeda arrasó con posibilidad q población Shipiba de Cantagallo viva en mejor entorno. #CantagalloResiste    https://t.co/cGZk7BUO61]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @luisfermh90 @AdlerFernan tremendo sexismo y agresividad en este individuo.]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo "Acuerdo por la Justicia" debe incluir acciones frente a falta de acceso d víctimas d violencia d género . https://t.co/QamoG1vlyK]]></document>
		<document><![CDATA[La falta de acceso a la justicia es una realidad para víctimas de violencia. Recordar para #AcuerdoxJusticia. https://t.co/K3TwDaJxj6]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Rey, tras su elección en el BCR, dice "Por supuesto q tengo q estudiar", como que aquí el orden si altera el producto. Digo no?]]></document>
		<document><![CDATA[Indignación x #Repartija2016. Injustificable. Directivos del BCR deben ser especialistas, independientes y sin cuestionamiento alguno.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL su respuesta es obras? Pensadas en quién, por qué en esta ciudad no creo,el by pass de 28 de julio sigue siendo un absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchoCastanedaL rendición de cuentas es obligación de toda autoridad, y ante denuncias tan graves es imperativo.]]></document>
		<document><![CDATA[@yonyeran @abocajarroperu si tu "desacuerdo" te lleva difundir un mensaje que va en contra de los derechos de estas personas, pues si.]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu y para la cereza de la noche,  las mujeres tenemos la culpa de todo... #homofobia y #seudociencia]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu ¿homosexualidad se puede "curar"?...hasta la pregunta ofende! #homofobia y #seudociencia]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu ósea un par de seudo científicos hablan desde su rechazo a la homosexualidad y ya es ciencia?! No pues!]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu ...tras discursos seudo científicos no se puede justificar la homofobia.]]></document>
		<document><![CDATA[Tratamiento de la homosexualidad??? Mejor traten la homofobia, ese si es un problema. #EscuchandoNecedades antes de dormir. @abocajarroperu]]></document>
		<document><![CDATA[El mudo y sus muditos ...ahí si que no nos acordamos de la #Corrupción  https://t.co/ECNdhrpy87 @rmapalacios]]></document>
		<document><![CDATA[A informarse ...conoce el proyecto de ley. https://t.co/MqI2HoC4M0]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu Estado Laico ya! La fe pertenece al ámbito de lo privado. El Estado debe legislar sin intromisiones religiosas para todos/as]]></document>
		<document><![CDATA[@abocajarroperu hay que respetar el Estado Laico. Las normas y políticas se tienen que debatir sin interferencias de criterios confesionales]]></document>
		<document><![CDATA[#EmbarazoForzado es violencia https://t.co/od7oUJgLK5]]></document>
		<document><![CDATA[Embarazo forzado es Tortura y Maternidades Infantiles una crueldad. Festejemos a las niñas defendiendo sus derechos https://t.co/saV4SbTUwB]]></document>
		<document><![CDATA[#SomoslaMitad #QueremosParidad @IndiraHuilca @CMPFloraTristan]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo el 28% de Congresistas son mujeres . #Somoslamitad #QueremosParidad @CMPFloraTristan @Mimp_Peru @congresoperu]]></document>
	</documents>
</author>