<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Trump justifica su veto a ciudadanos de países musulmanes por el "horrible lío" que hay en Europa https://t.co/KKPe7UAmw2 vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[“En matemáticas se aprende más de los errores que leyendo definiciones o probando teoremas” https://t.co/duIENlohrY vía @diarioeduca]]></document>
		<document><![CDATA[El J.R. Mora de hoy: Ladrones (21/01/2017) | @ctxt_es  @jrmora https://t.co/FABdiR1fYR]]></document>
		<document><![CDATA[FUENLABRADA video hecho por 60 alumnos del colegio Fregacedos conciencia contra el acoso escolar  https://t.co/3vJRYLbbX3 vía @Noticias_para]]></document>
		<document><![CDATA[Punset arremete contra la gestión de Rivera: "Ciudadanos es una mala marca blanca del PP" https://t.co/zz8kVgKITA vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | 'Los "datos ocultos" que el feminismo no quiere que sepas', por @Barbijaputa https://t.co/QoS84N4JmP vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Los psicólogos creen que el frío estimula a los hijoputas https://t.co/HtPVIe4vKk vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[Los laboratorios farmacéuticos se inventan enfermedades https://t.co/og2mrcTSzX vía @Papel_EM]]></document>
		<document><![CDATA[@ierrejon @ahorapodemos 
demos gracias al PSOE, a la gestora y a Susana Díaz que la maneja]]></document>
		<document><![CDATA[Gran propuesta de @Nochevieja63 https://t.co/7DGIG3KgaU]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocable @fals65 traduzco:"voy a hacer paripé y dejar q os sigan robando para q me paguen sueldo indecente cuando pille puerta giratoria"]]></document>
		<document><![CDATA[@SMPM_EC desde @AsociacionLaBanda me piden compañeros q lo traigáis a Carabanchel-Latina. 
Con este éxito esto hay q repetirlo x los barrios]]></document>
		<document><![CDATA[Éxito de #MatesenlaCalle de @SMPM_EC  no cabe ni un alfiler https://t.co/NleGRRs3kV]]></document>
		<document><![CDATA[Toda esta gente esperando espectáculo d matemagia d matemáticas en la calle @SMPM_EC en la c/Fuencarral. Luego dice… https://t.co/rS8DzOfeVR]]></document>
		<document><![CDATA[16 Mapas que cambiarán tu percepción del mundo para siempre https://t.co/lOhODv6A6t vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[El ‘Caballo de Troya’ de la Sanidad, directivos infiltrados para acabar con ella https://t.co/qgkykS1dUW vía @lasextatv]]></document>
		<document><![CDATA[el domingo no me lo pierdo https://t.co/vCke1y5tin]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos son doctores, ellas vírgenes y santas https://t.co/SazrVmsFby vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[“Bárcenas pagó dinero de la 'caja B' a los militares responsables del Yak-42” https://t.co/KaMycY838j vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[Árbol de Navidad para lectores en la biblioteca Luis Rosales de @JMDCarabanchel https://t.co/MhcBZfHB13]]></document>
		<document><![CDATA[Dos noticias juntas se entienden mejor
https://t.co/LYZomjnQ5l
https://t.co/1piPSpXF41]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Amaresh,la joven asturiana que llevaba cinco años en lista de espera por una reducción de estómago https://t.co/cUlUKa8SeU vía @abc_es]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz y morado 2017 para ti también compañero @RodrigJG https://t.co/LJHfSA6akc]]></document>
		<document><![CDATA[@Agus_Martinez58 @lucilleville3 
me la voy a jugar: al PP
Toooooma acerté (era fácil)]]></document>
		<document><![CDATA[Una lista de productos y marcas con aceite de palma https://t.co/fEeCkrrGKm]]></document>
		<document><![CDATA[FELIZ 2017 para tod@s. Se os quiere]]></document>
		<document><![CDATA[@josemanuel_co @MADRID feliz año para ti y los tuyos tb y gracias por tu gran trabajo que nos hace sentir orgullosos de ser de AM y Podemos]]></document>
		<document><![CDATA[@Xuxipc @Arma_pollo 
Fijo que economistas no son. Seguramente serán masoquistas que se parece porque votan al PP en manada]]></document>
		<document><![CDATA[Donde no ponga orden la abuela... https://t.co/x30iWFNBrL]]></document>
		<document><![CDATA[La 1ª casa autosuficiente sin facturas de agua ni luz se ha hecho realidad y se perfila como la vivienda del futuro
https://t.co/aT7TGmSJEH]]></document>
		<document><![CDATA[Qué paséis felices fiestas y que tengáis un feliz y morado 2017
(PD: también verde por supuesto) https://t.co/1rGjQsc3Kp]]></document>
		<document><![CDATA[Ciegos y sordos logran revocar la norma que les exige permiso médico para casarse https://t.co/SFMrqdsCqD vía @elperiodico]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña autista conmueve a las redes sociales con su 'Aleluya' https://t.co/fdjxV18HuE vía @laopinioncoruna]]></document>
		<document><![CDATA[Islandia: el país donde la tradición de Nochebuena es pasarse la noche leyendo https://t.co/j0eVLxO86i vía @PlayGrounder]]></document>
		<document><![CDATA[FACUA ve una tomadura de pelo el acuerdo de PP, PSOE y Cs: los cortes de luz seguirán este invierno https://t.co/Kb3QmNo1gY vía @facua]]></document>
		<document><![CDATA[Entendiendo a un alumno con autismo. 
https://t.co/nI3L9gjlZ9
via @AutismoDiario https://t.co/uDE6rmpZu8]]></document>
		<document><![CDATA[Madrid, entre las 5 mejores ciudades del mundo para vivir | https://t.co/Syngi67Elq
@AhoraMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Alike, un corto para reflexionar - Unschooling Aprendo en Libertad https://t.co/hcxl8o0ToH vía @getsocial_io]]></document>
		<document><![CDATA[El sello que te ayudará a distinguir qué productos no sufren obsolescencia programada https://t.co/muVVgi64Ow vía @muhimu.es]]></document>
		<document><![CDATA[En la @MoradaMadrid https://t.co/Wh3AoIzg1k]]></document>
		<document><![CDATA[@aperezsanz @pradobenjamin @el_pais y por qué no el de defensa por ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[Estos bolcheviques como desperdician..
oh wait
Pues habrá subido impuestos
Oh wait de nuevo
https://t.co/3K6z5SXoFL]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardotc si es donde suele aparcar en doble fila Espe para sacar del cajero, va contra la Navidad claramente]]></document>
		<document><![CDATA[@FulanoNosequien @Nochevieja63 en este carril podrá parar a sacar dinero cuando quiera y arrollar las motos de agentes encuentre a su paso]]></document>
		<document><![CDATA[@Arma_pollo ¿no habrá aparcado en el carril bus?]]></document>
		<document><![CDATA[@fals65 nos quieren con miedo y luego se extrañan de la victoria de la ultraderecha y de Trump]]></document>
		<document><![CDATA[@publico_es @gerardotc pobre,todas las navidades sin sacar dinero del cajero d GranVía,su preferido para llevarse motos d guardias x delante]]></document>
		<document><![CDATA[@MorenoG_Agustin segregación evidente, devaluación de contenidos depende de la materia]]></document>
		<document><![CDATA[@MorenoG_Agustin @la_informacion
Cocaqué? no conozco esa marca desde que se dedica a chulear a los trabajadores y a pasar de las sentencias]]></document>
		<document><![CDATA[@monicaarnal @juaninavas en EP no sé si hay #matemáticasbilingües en alguna comunidad. Podrías hacerlo en secundaria]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que CIErren el CIE ya! -  David Enríquez con La Solfónica - 20/11/2016 https://t.co/CuvpBAw0S7 vía @YouTube
 @comunicanciones]]></document>
		<document><![CDATA[He firmado el manifiesto #NoMásCortesDeLuz. ¡Acabemos con las tarifas abusivas y los cortes a familias sin recursos! https://t.co/UkYHKX5uXH]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor no se puede explicar https://t.co/6fyhUBx987]]></document>
		<document><![CDATA[en qué planeta megapijo vive este desgraciado https://t.co/ZHYqDqu6re]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué el día contra la violencia de género es el 25 de noviembre https://t.co/U1zpNSnPya vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@juanmtg1 @BabelRed21 @yolajb @aperezsanz @rafadelolmog @nikacanika https://t.co/VnzgMOuSSJ pronto en castellano en tomamates.es]]></document>
		<document><![CDATA[@juanmtg1 comparto la mayoría de tus reflexiones. Gracias por elogios
@BabelRed21 @yolajb @aperezsanz @rafadelolmog @nikacanika]]></document>
		<document><![CDATA[No es no
#violenciacontralamujer
#violenciamachista
#NoesNo25N https://t.co/ilPmhmr25s]]></document>
		<document><![CDATA[@Mikele_V crujirlos dijo Madina. Igual no tenemos el mismo concepto de crujir]]></document>
		<document><![CDATA[@AnitaBotwin ¿pero ha ido ya?¿A ver si es que no sabe dónde está y le da vergüenza preguntar?]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 según el telediario matinal de TVE eso es dar un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@juanmtg1 Ya me acordé. Gracias compañero]]></document>
		<document><![CDATA[Seminario "Matemáticas y bilingüismo"
Un placer
#matemáticasbilingüe
@fespm_es 
@juanmtg1 
@juaninavas https://t.co/JrCZZBHVJM]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen visual del trabajo en el seminario Matemáticas y bilingüismo de @fespm_es en Albacete.Gran seminario y trab… https://t.co/TcR46zTFg8]]></document>
		<document><![CDATA[@monchocolatina @SiPeroNo1 @angsimpa Hay que pagar los sueldazos de los ex presidentes]]></document>
		<document><![CDATA[@DESCASTAO Eso es que está segura que no es de Podemos]]></document>
		<document><![CDATA[@AhoraMadrid O de socialistas diciendo "no es no"]]></document>
		<document><![CDATA[@dbravo Serían unas 3000, porque decían "no es no" recuerda]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | Habrá reválidas y tendrán consecuencias académicas, por Víctor Bermúdez https://t.co/IGdO6Re3QJ vía @eldiarioex]]></document>
		<document><![CDATA[#PabloIglesiasEnLaCafetera
Pedro Sánchez agotó su penúltimo cartucho.Ahora quiere entrevista con @_anapastor_ , sabe q puede ser el último]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosgomezgil y con un éxito en inglés
"in guan aguar"]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ "Es imposible hacer leyes cuando PSOE entrega gobierno y mesa del congreso al PP" @radiocable
#PabloIglesiasEnLaCafetera]]></document>
		<document><![CDATA[@Bakunin2012 el efecto llamada fue la abstención de ayer, que yo creo que algunos no se lo acababan de creer y esperaron a ver que pasaba]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué los informativos no nos muestran los miles de militantes del PSOE que se han dado de baja y los que han roto el carnet a las sedes?]]></document>
		<document><![CDATA[Verdades que duelen, mejor no se puede decir https://t.co/HlJABU4TH3]]></document>
		<document><![CDATA[@masademocrata @Arma_pollo es como El País, que ahora El Mundo parece de izquierdas]]></document>
		<document><![CDATA[Y digo yo @PSOE :no os importaría cambiar el orden,en la primera os absteneis y en la segunda NO. Su tenéis ganas de absteneros puede servir]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 Page ya se ha entendido.Justo el día antes de dimitir de la ejecutiva salió Cospedal a decir que le apoyaba tras hartarse podemos]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos una oposición dura la del PSOE que no deja respirar al gobierno, eh?]]></document>
		<document><![CDATA[@improbable @jitorreblanca @Pablo_Iglesias_ @el_pais el que sale perdiendo es La Razón que ahora parece un periódico de izquierdas]]></document>
		<document><![CDATA[@Els_quatre_gats @LuisGuau1 @diostuitero si les molesta que se pite a González y Cebrián que se los lleven a su casa a dar la conferencia]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 y a Cospedal le importa tanto Castilla laMancha q se la deja a Page a pesar de tener más diputados,total no se nota la diferencia]]></document>
		<document><![CDATA[@fals65 muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardotc ¡un 56% opina que es mejor facilitar la investidura y un 49% queno!
56+49=105
El País supende en Éica y en Matemáticas tb]]></document>
		<document><![CDATA[#CarneCruda80s a ropa que hay poca]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosgomezgil cosa que no me extraña visto el resultado de las elecciones de junio]]></document>
		<document><![CDATA[@MacJuanma @SiPeroNo1 @Percebegallego @coscurrera @el_pais más que pintarse uno al otro lo que hacen es borrar la basura del otro]]></document>
		<document><![CDATA[@anpeclm @CCOOclm @ugt_clm @steclm @CSIFCLMEDUCA 
Supongo que habéis oído algo de esto?Huelga en todos sitios menos… https://t.co/mA3GhDuPyW]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 eso no es problema. Montan otro comité federal para lo contrario y obligan a votar a mano alzada para fichar a que se rebela]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 a ver cuántos medios nos muestran hoy la noticia de que miles de socialistas de verdad se dan de baja del PSOE]]></document>
		<document><![CDATA[@Nochevieja63 nos explica su labor como vocal de educación, comercio y seguridad de Carabanchel, en la Asamblea de… https://t.co/MEnsgaQmsZ]]></document>
		<document><![CDATA[Asamblea @PodemosCarabLat con @Nochevieja63 @esgomor @fanigochi @zalorpass @belenpinguino @InsSauto explicando su t… https://t.co/vQzrapxv3e]]></document>
		<document><![CDATA[@fals65 @radiocable @carnecrudaradio sí, pero que lleguen al dial. Que estoy asqueado de escuchar @La_SER en el coche]]></document>
		<document><![CDATA[En este barrio todos los meses sus habitantes reciben dinero en lugar de factura electrica https://t.co/3bcxtPNaH3]]></document>
		<document><![CDATA[@MacJuanma @Ojlla @SiPeroNo1 Partido liberal con un capullo en el logo (y otro como ex-secretario general)]]></document>
		<document><![CDATA[Alemania: los parados deberían ahorrar en carne y vender sus muebles  https://t.co/7Sv0mKsBxW vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 @La_SER @tele5 y Educación:directores puestos a dedazo,centros públicos en malas condiciones,interinos,desvío d dinero concertada]]></document>
		<document><![CDATA['Los Ángeles' De Guindos: ya son tres las sobrinas enchufadas en Washington https://t.co/cf85IOPgOF vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[@Pevelasco @Nochevieja63 visto lo visto en las de junio estarán pensando en la mayoría absoluta con tanto juicio]]></document>
		<document><![CDATA[@SiPeroNo1 o con Rafael Hernando https://t.co/WiQ0KtbstL]]></document>
	</documents>
</author>