<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Antes: "nos infiltraron la campaña"
Ahora: Comité de ética

Experiencia: Si quiere que algo no se haga o no se sepa, se debe crear un comité]]></document>
		<document><![CDATA[El tal comité de ética del CD es la prueba perfecta de la utilidad de los mismos.
Comité: aquel con el cual o sin el cual, todo sigue igual.]]></document>
		<document><![CDATA[@MigracionCol increíble la demora que hay en el aeropuerto El Dorado. Más de dos horas de fila?]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias a Federico @febuma por su invaluable aporte y documentación. Regreso con buena información y proyección en la investigación]]></document>
		<document><![CDATA[Última noche de estudio en mi querida Salamanca... lleno de expectativas y retos para el resto de año... https://t.co/IxLUC0ibDA]]></document>
		<document><![CDATA[El regreso de la verdad: Taruffo https://t.co/QpFHxtPwZW]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchando con agrado al profesor Michele Taruffo, un gran honor. https://t.co/AXHEZ7nVfu]]></document>
		<document><![CDATA[Qué cosa tan horrible, cruel e infame. Pobres caballo y toro, creo que si en alguna oportunidad esto fue visto como… https://t.co/mPGvf5cYA3]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUECORTES86 no se trata de hacer la ópera de Verona, se trata de tener en cuenta el potencial de la plaza como un escenario cultural.]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo a Ronaldo "comerse" cuatro goles... no pudo hoy. https://t.co/FHW9oosnWl]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen que me quita el aliento, imagen que no podré borrar. Imagen que me seguirá todo el tiempo... Así te veré cada día tal como esa imagen]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo. Sin embargo la política de Estado ha sido equivocada. La cultura se cambia con educación y no con amena… https://t.co/9BgiAZshIQ]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito al aplicar una pena es la manifestación exacta del fracaso del derecho penal.]]></document>
		<document><![CDATA[Querrá decir que una ciudad más vigilada sin que ello implique un cambio en la delincuencia. Son muchos factores lo… https://t.co/3IFtJQ94cO]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente entrevista e iniciativa del profesor Camilo Borrero
 https://t.co/iPVe29GikB]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no era parte del guión de House of Cards? 
Al leer la civilización del espectáculo o a BAUMAN comprendo porqué… https://t.co/Sf9UUTmmIu]]></document>
		<document><![CDATA[Genial poder escuchar la defensa de la tesis sobre cooperación internacional contra la delincuencia organizada. Exp… https://t.co/aD5ZPZ8oR9]]></document>
		<document><![CDATA[Pensándolo mejor, daría lo que fuera por volver a dictar derecho procesal penal...
Que falta me hace.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertineDispar nooo, claro que no. Así la persona haya cometido cualquier delito debe responder y se le deben garantizar sus derechos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi deseo inalcanzable para el 2017 es que se firme un proceso de paz con Alvaro Uribe. El del ELN va avanzando y será la noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[Perfectamente previsible, su presentación pareció ser un mero acto de publicidad, marketing político y populismo pu… https://t.co/HgIHWkGVCj]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno!! Que en los últimos días no dejemos de cometer errores con esos mensajes pensados, enviados y deseados. Feliz y exitoso año 2017]]></document>
		<document><![CDATA[Esa imagen, ese recuerdo, tu voz, ese desequilibrio emocional y mental que generas, tus ojos, tus labios y tu piel que se repitan en el 2017]]></document>
		<document><![CDATA[Les deseo a todos y todas felices fiestas y muchos éxitos en el 2017, que sea mejor que el anterior y la oportunidad de mejorar cada vez más]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos muy mal en la medida que hay gente que cree en estas mentiras y engaños. Por eso está viciado el plebiscito… https://t.co/ottrP0kW1i]]></document>
		<document><![CDATA[Qué mal, mi primer regalo de este fin de año con mi nombre mal escrito. Sin la E, dice "satanislao" https://t.co/y08vSXBAmT]]></document>
		<document><![CDATA[@Nespresso hoy me sorprende con lindo regalo, no hay más que pedir para este frío y dar las gracias. Excelente… https://t.co/dnN0r0vXkJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Nespresso se luce en los detalles, hoy me sorprende con lindo regalo de café, no hay más que pedir para este frío… https://t.co/PoguriqNvY]]></document>
		<document><![CDATA[Por todo esto creo que su premio Nobel es merecido y trabajado con paciencia y muchos años. Sabía desde hace mucho… https://t.co/NeCEWdrZY0]]></document>
		<document><![CDATA[En ocasiones lo correcto es aquello que te permita estar en tranquilidad y hasta feliz. Hay que pensar en uno y la propia paz. Es lo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[Una muestra empírica que imponer sanción severa o penas altas no disuade al infractor. Debe darse política pública… https://t.co/p0g3H8cqOQ]]></document>
		<document><![CDATA[Este señor es un verdadero karma; https://t.co/Pm6wHFcOTQ]]></document>
		<document><![CDATA[Qué entenderá el Fiscal General por Criminología? En verdad que no sabe diferenciar entre ésta y la criminalistica: https://t.co/ltOSr9egc1]]></document>
		<document><![CDATA[A la Corte Constitucional y a los temas que debatimos hoy en día le vendría muy bien un magistrado como mi profesor @RodolfoArango_R OJALÁ.]]></document>
		<document><![CDATA[Pendiente y enviando la mejor energía a @RodolfoArango_R quien creo es el mejor candidato. Además es excelente prof… https://t.co/QgJHlmG1fl]]></document>
		<document><![CDATA[Sin duda este ha sido un muy buen año para @JuanManSantos a pesar de la persecución y acoso al que lo ha sometido u… https://t.co/StGbqAD0qk]]></document>
		<document><![CDATA[Así es, la Corte Constitucional necesita magistrados como @RodolfoArango_R con gusto en la U Nacional también suscr… https://t.co/sbdOSPwSyD]]></document>
		<document><![CDATA[@AliciaFlorrickc eso esperaría la sociedad víctima de tanto mal en su momento.]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo, la precisión es de libertad condicional, sin embargo hay que tener en cuenta prohibiciones por el delit… https://t.co/vjq9KbAi65]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta con nombre propio y la respuesta perfecta parecen preparadas estratégicamente para que uribistas queden como (m) mal mundialment]]></document>
		<document><![CDATA[Sería redención de pena por estudio o trabajo y tendría posibilidades administrativas con las 3/5 partes de la impu… https://t.co/SDgmkKuK04]]></document>
		<document><![CDATA[Momento de vergüenza engrandece a Santos, el mundo entero observa cómo le toca lidiar con tanto mafioso que piensa… https://t.co/LGLu9xAPN1]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza de periodista en el Nobel solo engrandece más a Santos, el mundo entero observa cómo a este pobre le toca lidiar con tanto...]]></document>
		<document><![CDATA[La política es el arte de administrar los miedos a la: guerra, muerte, pobreza, enemigo, enfermedad. 
En eso nuestros políticos son maestros]]></document>
		<document><![CDATA[Propio de la civilización del espectáculo. Todo es superficial, publicidad y morbo, ej: Popeye es escritor exitoso https://t.co/ZqHJmqobTn]]></document>
		<document><![CDATA[La semana que viene estará cargada de noticias: Decisiones de la Corte Constitucional y nuevo magistrado de la misma abrirán la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente desconfío mucho, muchísimo, de todo grupo social que se auto denomina "gente de bien" o atribuye tal calidad a grupo determinado]]></document>
		<document><![CDATA[El ser humano en toda su dimensión, en ocasiones víctima, en otras victimario o espectador. No hay mejores o peores… https://t.co/atOKpfeCI7]]></document>
		<document><![CDATA[amarga realidad.. 

Vivir así no puede ser... aparentar un amor que no se puede explicar...  https://t.co/VAmoxUOraY]]></document>
		<document><![CDATA[El Pasado no Perdona RUBEN BLADES https://t.co/HArT1Ejf3N]]></document>
		<document><![CDATA[Las letras de Gustavo Gutiérrez si son poesía pura, qué letras!!! Hoy en día ni la sombra...]]></document>
		<document><![CDATA[El libretista del año 2016 decidió que Colombia fuera protagonista y ha dejado volar toda su creatividad. Este año ha sido vértigo puro.]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo con @fbernate, esas medidas no cumplen con función alguna o de prevención, el cambio es estructural no d… https://t.co/HIwL4zJEUS]]></document>
		<document><![CDATA[Si Uribe tiene defensor publico. Quiere decir que su defensa, a pesar de ser un hombre adinerado, la estamos pagando todos los colombianos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RodolfoArango_R muchos éxitos profesor y que se tome la mejor decisión. Un magistrado como usted necesita la Corte Constitucional.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está disponible el calendario académico del 2017 de la #Unal Sede Bogotá: Calendario Académico https://t.co/jgkDLPzgBy]]></document>
		<document><![CDATA[2. @malbarracin las penas altas se vuelven simbólicas, pero los problemas sociales siguen ahí. El cambio no se forja castigando o amenazando]]></document>
		<document><![CDATA[1. De acuerdo @malbarracin, el asunto está en transformar la forma de pensar, ser y actuar de toda una sociedad. Las penas son ya tan altas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Danivelasquezsa así es. Al ser parte de la tipicidad objetiva no podría imputarse el concurso por violación del nom bis in idem.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngeelaPatricia de acuerdo. Enfoque de género además debe ser política pública de transformación social y cultural. La pena no ayuda a ello]]></document>
		<document><![CDATA[@LilibethCortesM si tienes razón.]]></document>
		<document><![CDATA[4. Las agravantes están dadas por ser menor de 14 años y preceder un abuso sexual. 
La peor forma de violencia contra la mujer es la muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[3. Dadas las anteriores circunstancias y atendiendo las recomendaciones del manual de la ONU, de trata de un feminicidio infantil.]]></document>
		<document><![CDATA[2. Dentro del contexto de violencia está el secuestro, la violencia sexual, la subordinación y su aprovechamiento, la relación de edad, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[1. El feminicidio en Colombia se presenta por violencia de género e identidad de género. El primero cuando se da un contexto de violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea un feminicidio agravado no implica que el imputado tenga el derecho absoluto a la presunción de inocencia y el derecho de defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoRugeles con la información que se ha dado, me atrevo a pensar en la comisión de un feminicidio agravado: https://t.co/Y0RYCiCHyp]]></document>
		<document><![CDATA[1. Si los hechos son como los han mencionado se trata de un feminicidio agravado: https://t.co/12LsuEMqit]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicitaciones al profesor @danilorojas201 por tan merecido reconocimiento. Enhorabuena y muchas felicidades. https://t.co/Lk5QhX2ygf]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviRestrepo90 por el literal b y f del 104 A y agravado por el b y f. Posterior al secuestro, en menor de 18 y después de agresión sexual.]]></document>
		<document><![CDATA[Debo decirles que eso si es un feminicidio agravado... muy triste y complejo el hecho, por lo que se debe investigar y juzgar pronto.]]></document>
		<document><![CDATA[En este texto la situación de la enseñanza del derecho en Colombia y algunas ideas para el cambio:… https://t.co/4ngCIaUMan]]></document>
		<document><![CDATA[@ENRIQUECORTES86 @cinicopaisa @RodrigoUprimny @PalomaValenciaL sí, el contenido y sentido del Estado Social de Derecho no legicentrista.]]></document>
		<document><![CDATA[Visite esta biblioteca si quiere conocer herramientas para la enseñanza del derecho, desee México:  https://t.co/7qOIvh7RpH]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísimo este álbum para la época. Muchas gracias y que se inicie la fiesta con Yomo Toro, Lavoe, Colón, Gran Comb… https://t.co/7F7TYznzdi]]></document>
		<document><![CDATA[Terminando apenas el Congreso Internacional sobre Enseñanza del Derecho y Metodologia de la Investigación. Excelent… https://t.co/YU1SfkK6gp]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Pamela Romero nos habla de la importancia de la investigación empírica en el ámbito de la ciencia jurídica: https://t.co/I9ZmJEGxHA]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena oportunidad para intercambiar ideas, proyectos y trabajos. https://t.co/otyljN48a2]]></document>
		<document><![CDATA[El profesor García Cuza de Cuba inicia dando testimonio y reconocimiento a labor del Comandante Castro y reivindica… https://t.co/PIGK2J8eo2]]></document>
		<document><![CDATA[La doctora Natalia Hernández de la U de Manizales presenta sobre el método narrativo en la investigación socio jurí… https://t.co/scD978b2Ey]]></document>
		<document><![CDATA[El propósito es construir un protocolo conjunto de investigación jurídica en el marco de las ciencias de la complej… https://t.co/s0pP6hJvB0]]></document>
		<document><![CDATA[6. Clase 5: Etapas de la investigación https://t.co/xY7HcPKd7X]]></document>
		<document><![CDATA[5. Clase 4: ¿Qué clase de investigadores estamos formando? https://t.co/zg8JpZBL2h]]></document>
		<document><![CDATA[4. Clase 3: Revisión de los supuestos de la epistemología empirista https://t.co/Trk7RJulMu]]></document>
		<document><![CDATA[Solo escúchenlo y verán cuanta verdad en cada palabra. El mundo que vivimos es injusto y desigual, cada día contrib… https://t.co/dQTtgRpuzn]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía argumenta en qué consistió la violación del Bien Jurídico, ojalá todos los fiscales lo hicieran… https://t.co/SBfLkTOWOu]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buen trabajo, muchas cosas por aprender y por mejorar. Lo importante es ser conscientes de ello #AudOralUN https://t.co/3WWtcSppTY]]></document>
		<document><![CDATA[En la audiencia oral el tribunal presidido por una mujer absuelve al acusado de delitos de concierto, hurto C y A.… https://t.co/Y4d2kGqJWP]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me siento orgulloso del trabajo de mis estudiantes y su esfuerzo. Siempre ven oportunidades para mejorar… https://t.co/4e6EKqTEzH]]></document>
		<document><![CDATA[La Fiscalía explica por qué se debe diferenciar la ira del intenso dolor. En efecto, no son sinónimos, son categorías diversas #AudOralUN]]></document>
		<document><![CDATA[En la  #AudOralUN se están planteando dos hipótesis de atenuación totalmente diversas. Qué decidirán los jueces? Se pueden aplicar las dos?]]></document>
		<document><![CDATA[En practicas de audiencias orales en las que se debaten aspectos sustanciales del derecho penal  #AudOralUN https://t.co/pIt6E40Zc7]]></document>
		<document><![CDATA[Se cumplen o no todos los requisitos para que se reconozca una legítima defensa? El exceso es posible en el caso concreto? #AudOralUN]]></document>
		<document><![CDATA[En poco tiempo llego al salón para iniciar las audiencias programadas hoy en #AudOralUN las partes se preparan para el debate oral.]]></document>
		<document><![CDATA[2. @Danivelasquezsa según el caso, también quedan los recursos extraordinarios contra la sentencia de 2da instancia: casación y revisión]]></document>
		<document><![CDATA[1. @Danivelasquezsa en el recurso se deben indicar todas las circunstancias que se busca sean valoradas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Danivelasquezsa en la audiencia fórmula recurso de apelación para que el juez de 2da instancia la revoque. Esta sen https://t.co/9J7g9Nn1IT]]></document>
		<document><![CDATA[Los jueces decidirán o no condenar por los dos delitos?  #AudOralUN]]></document>
		<document><![CDATA[El debate no es sobre la capacidad del menor es sobre la posibilidad de condenar por un concurso de delitos frente a un solo acto #AudOralUN]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa plantea una valoración de la antijuridicidad material. Será que alegarán que no hay concurso de delitos?  #AudOralUN]]></document>
	</documents>
</author>