<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol Trump no deja y acá dudo que cancillería haga algo]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE no. Es un muro de segregación. De infamia de aislamiento de odio]]></document>
		<document><![CDATA[@LitosM96 @NoticiasCaracol esa es un seguro de desempleo que se saca en la caja de compensación donde está afiliado. Es de 3 meses..es poco]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @RigobertMenchu así es.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @RigobertMenchu  y en ese Entonces la justicia transicional estaba recién nacida. Pero su país es un referente]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE que cree que debe hacerse en las ciudades y pueblos para fomentar la inclusión y normalización de los desmovilizados]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiapalacios @ComisionadoPaz mejor el de la firma del. Acuerdo. Que nos recuerda el fin de la guerra]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol papá. Como decía mirando Miranda. Laminen el documento que autentiquen y carguenlo y que alguien  más lo tenga..Uno no sabe]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol  ellos si uno no les informa "presumirán" que era mi voluntad donar]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol y a la EPS? Pq al fin y al cabo uno en caso de accidente llega al hospital debe haber una base de datos de los no donantes]]></document>
		<document><![CDATA[@miltonr77 @BluRadioCo eso le pregunto a la registraduría que no ha dicho nada al respecto]]></document>
		<document><![CDATA[@rmartinezp77 @BluRadioCo hastA el otro siglo..Ya para qué]]></document>
		<document><![CDATA[@Tolaymaruja eso no quiere decir que no me molesten las faltas ortográficas]]></document>
		<document><![CDATA[@Tolaymaruja hay unos que lo hacen como estrategia para que el lector recuerde la imagen y su autor]]></document>
		<document><![CDATA[@NestleColombia es espectacular]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE fiscal o exfiscal...Lo pregunto porque el mr presidente cree que gobierna desde el aprendiz]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol  eso es aprender de las técnicas del chapo]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana @JoseMAcevedo  no entienden qué es justicia...Menos si es transicional]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol así de rápido... Sospechosa decisión]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE pero no le dijo cuáles eran los efectos secundarios...La idiotez es uno...Será permanente o transitorio?]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa esas estadísticas solo se las cree usted.....su secretario de movilidad inventa pa tenerlo contento..]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol  no le basta el pico y placa..Más idiota para donde]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol @JuanDiegoAlvira y ya prescribió cualquier cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol esa es la gestión de lsuuuper alcalde]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol y si es así...A quien le importa?]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo @NestorMoralesC  eso no es ético UD como periodista debe comunicar lo bueno y lo malo]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa esto parece broma..Le parece integracion la gente sin como vivir ni trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo que descubrimiento sr ministro]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO  si se queda sin puesto sobrevive información las rentas...Que sea una licencia más larga y mayor estabilidad laboral]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia aca no quieren a Chávez pa que nos ponen esa vaina]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa a modo de pregunta..... Van a sanionarlos o acá aplica UD no sabe quién soy yo]]></document>
		<document><![CDATA[@CABLENOTICIAS  no te sorprenda... Son las reglas de la guerra]]></document>
		<document><![CDATA[@BluMedellin @BluRadioCo  ese si sabían quien era el Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo y eso que supuestamente somos aliados]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa y a eso se le puede llamar eficiencia? Porque en 5 anos el valor de la moneda decae]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo plata que se verá reflejada en el salario de los de la.dian]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA pero garanticen su seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia jajaja.y nosotros creerle?..]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasCaracol  para Trump todos somos malos.... Más adelante más trumpadas]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia y aprueban la ley sin vigencia retroactiva...Entonces toda los de la mermelada o mordida...salvados]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo es el riesgo de negociar en medio de la guerra]]></document>
		<document><![CDATA[@UltimaHoraBLU @BluRadioCo ahí interpone un habeas corpus y sale libre...Que chiste]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador y los peatones que caminen entre los carros?]]></document>
		<document><![CDATA[@maldonado_victo denuncielos]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador vargas te descargas con ese delfin]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE era de esperarse....Saca al que difiera..Así cartas vueltas dará ese gabinete]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa sr no deberían haber]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel asuntos probatorios. No siempre la verdad procesal coincide con la verdad real]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador que mas se puede esperar de los honorables? Padres? De la patria]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador penaliza acuerdese de la sentencia de la corte en 2008]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA hasta el 10?😣😣😣]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo el reto es para el periodista. Lograr que responda sin monosílabos las preguntas que le haga]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana no..ellos tambien estan polarizados..no d yran mas allá sel 2022]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia. 35 semana o sea 1650 anuales..multiplicadas por la duración del matrimonio...merecidos gananciales]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo que mas se puede esperar del socialismo]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @StCollinson y eso aue no se ha posesionado...esperen mas titulares]]></document>
		<document><![CDATA[@MastercardCol si...y un café bien intenso...aviva el recuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@UltimaHoraBLU @BluRadioCo ay de que salgan a vagancia judicial y el fast track quede para enero..sería imperdonable]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador fino humor el del ministro.... Y el de ella también jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO @EnriquePenalosa como va a gestionar situación de seguridad y posconflicto?..que obras hay para el sur de Bogotá?]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador pero qye mas se esperaba si huracán no pudo contra Nacional o]]></document>
		<document><![CDATA[@CABLENOTICIAS estos son muy...]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo uno la embarra sin querer. Ell@s no quieren convertirse en una carga..un articulo para reflexionar]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa Ojalá el alcalde de bs as vea en qué condiciones a ver si sigue pensando lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO repetir semifinales????. Es un gesto póstumo que eleva la moral de los fanaticos y es un tributo al equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana @PirryTv asi cono vamos. Lo eligen]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo revolucionario que se convirtió en tirano]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa  no creo porque todos los dias y en la. Cra 10. En el parque nacional. En av comuneros se ven habitantes de calle]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW su opinión es respetable como todas. Pero esto es como el marketing..hay que tenr tacto..slds]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW la cosa es que toma un matiz que politiza su rol y le hace perder credibilidad e imparcialidad a su labor.]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW claro que no. Pero para eso estan las instancias correspondientes. Veremos si alguna vez se logra algo. Fresk]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW freskeate...claro que no es responsable de esta vaina tan jodida de polarización. Que cada cual decida a quien creerle]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW eso no lo sabemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW eso pienso de vivanco. Por su cargo debe tener mas webtiqueta]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW yo no soy uribista. Pero a lo que me refiero es que vivanco en su rol debe saber ser]]></document>
		<document><![CDATA[@JIPenC @JMVivancoHRW claro que es sagrada. Pero no se puede fomentar mas polarización. Cada cual ve lo que quiere ver..]]></document>
		<document><![CDATA[@JMVivancoHRW dr Vivanco. Ud es el rep de ddhh no fomente parcialismos.fomente tolerancia y respeto.ese es un ddhh]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo que el gobierno regule. Mas venezolanos en el pais.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador y de quien es la culpa?]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana claro...sin diezmos que sobre eso no cotizan]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador @navarrowolff senador. No todos los colombianos compramos periodicos.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia tal será el inconformismo de los gringos..dudo que varíen los resultados...la libertad al pais mas libre en conteo regresivo]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE entonces ya sabemos cual va a ser la relacui relación usa_cuba...mas tensión en adelante]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo y este a su manera es tan capaz de hacer lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@CABLENOTICIAS ya habia antecedentes y tm nada. Y el alcalde..de evento en evento...falta que viaje a la Habana]]></document>
		<document><![CDATA[@Tolaymaruja furibe]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana y ella con lo santa y en sus cinco cabales jajajja....al fin y al cabo del centro de desintegracion..
Perdón democratico]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO el papá dice que es mientras crece y toma las riendas del negocio]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador que delfinada]]></document>
		<document><![CDATA[@PirryTv no entendería...pero en el infierno harán fiesta cuando a su jefe (de ella)le llegue la hora]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana las farc han contemplado que la corte penal internacional revise o investigue el acuerdo?]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana @Timochenko_FARC. Don timo que hubiera cambiado de los métodos utilizados por las farc en su lucha]]></document>
		<document><![CDATA[@Semanaenvivo @RevistaSemana @CABLENOTICIAS @MJDuzan por fa repitanla. Aun con extensión de horario no alcanzo a llegar.. es black friday]]></document>
		<document><![CDATA[@Tolaymaruja le esta siguiendo los pasos a roy barreras]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa esoooooo.bote la plata....]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador ya zizu parece preparar las bromas del 28 de dic]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana rl diezmo es según los recursos...segun lo que puedan. NO NECESARIAMENTE es en dinero en efectivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador desde mi casa se ve esa humareda tan tenaz de bog a las 7 am]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana al fin que a polanco le gusta o no le gusta el acuerdo....que jodencia]]></document>
	</documents>
</author>