<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Quiénes son los ACTORES que acompañan a la Sra. Bachelet???
Plop https://t.co/M4jxluAAD6]]></document>
		<document><![CDATA[Contra Bachelet y la Dc https://t.co/0hXadPSuXz]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ya lo he escuchado anteriormente y después quedamos llorando https://t.co/bPRg2ifgF9]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta q traten con insultos,es de rotopero estos CONCHA dsu MADRE se se ganaron tdo nuestro… https://t.co/7keQKTGjDH]]></document>
		<document><![CDATA[Emocionante, escuché a un Sr. Peruano después de caminar muchos kilómetros para ir a ayudar, gritar un CHI 
Gracias https://t.co/Ch4NIa7nTW]]></document>
		<document><![CDATA[En otro momento abría puesto puras risas( pero por respeto a nuestros compatriotas hoy lo omito) https://t.co/jpmVJlmTgx]]></document>
		<document><![CDATA[TRAIGAN MAS,puta q  weones,nos sale +barato pagar eso a pagar tratamiento d compatriotas viendo sus casas quemadas https://t.co/U1TaqSZeql]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tu casa y todo lo que tienes !!!No importa si la acción fue inadecuada!!!!todo sirve x poco o mucho.Vamos fza https://t.co/JSksSLAUj6]]></document>
		<document><![CDATA[Que bajo, este tipo de comentarios x parte de THE CLINIC. 
Nos ayudan y le miramos la mano, izquierda o derecha
Plop https://t.co/l61WSIM8I7]]></document>
		<document><![CDATA[Más de lo mismo https://t.co/mPo87vt0Tu]]></document>
		<document><![CDATA[Que noticias ve este señor??? https://t.co/UEBwjkA0Qs]]></document>
		<document><![CDATA[Junten agua y enel auto d hijo de Bachelet llevenla a la moneda para regar el jardín,no les da para los ayudar
Plop https://t.co/fXQhqhY1tl]]></document>
		<document><![CDATA[Par de enfermos.
Plop https://t.co/5hlK1gRIoT]]></document>
		<document><![CDATA[100% con Katty Barriga, hoy se nota en la comuna de Maipú más eficiente, limpia y ordenada. 
Vamos Exito https://t.co/euEWfoTo4P]]></document>
		<document><![CDATA[Y que pasa con las anteriores Directivas, o no sacaron ninguna mascada de la Torta??
Plop https://t.co/zmAqAGe2Up]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es la juez???
Plop https://t.co/UAwOXiI45c]]></document>
		<document><![CDATA[Crearán comisiones, programarse reuniones, anuncios Uf me emocionan
Pero se va la Tv !!!!! Nuevamente lo mismo
Plop https://t.co/AtvLNdcZv6]]></document>
		<document><![CDATA[Que se quede en el aire, puede ocurrir otra catástrofe. 
Será yeta la señora?
Yo junto agua y viveres. Aún que bache https://t.co/P5OqxfYJO4]]></document>
		<document><![CDATA[Autopista del Sol a la Costa, hasta salida a Maipu Kilómetro 10 , NADIE, muy poco auto.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio Biobio Deportes, debería llamarse Biobio FUTBOL, es patético , sólo han hablado de fútbol.
Plop]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio 
Autopista del sol salida pajaritos colapsada 
Falla en cajeros]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que no hay Emp.Hoy que pueda dar eso.
Ojalá me equivoque y lo logren, pero no serán cara d Raja.
Plop https://t.co/tQZGLqDZxU]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos Carabineros hay detenidos versus comuneros?
Hoy la policía prefiere hacer vista gorda y no perder su trabajo https://t.co/2su1nbLBe1]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que sea con respecto, pero G Rivas se pasó, que haría si le dijera palabras ofensivos contra su Madre.
Plop https://t.co/qQl85I5y5B]]></document>
		<document><![CDATA[No comulgo con MB, pero es nuestra presidenta y se merece respeto. 
Se merece Respeto . https://t.co/2xtPMNrfK4]]></document>
		<document><![CDATA[De muy mal gusto, 
Es irresponsable a un ministro,
No soy cartucho , pero es demasiado.
Plop https://t.co/1CEbVXWFz3]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy ciego, pero lo que está a la izquierda , es Bachelet y no una obra de Picasso. O el la esculpio antes??
Plop https://t.co/B3F3yCgocn]]></document>
		<document><![CDATA[Ja ja ja ja esto me parece un mal chiste, ojalá nos equivoquemos, pero es extraño todo esto https://t.co/A7Zk3EtbT7]]></document>
		<document><![CDATA[Debe ser xq no le pagaron nada, ja ja ja 
O se a hecho público la forma de operar de señor Sampaoli, Chanta https://t.co/S5wgQxeEMH]]></document>
		<document><![CDATA[Es un chiste ???
Mañana aparece como candidato la Luli.
Plop https://t.co/QHwYhrkSLj]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba escondido????
Plop https://t.co/xHpwJfliUH]]></document>
		<document><![CDATA[Hace poco y x un accidente, conocí el mundo del autismo.tengo mucha vergüenza de la Sra. Presidenta. Mucha vergüenza https://t.co/5sLOIubPjF]]></document>
		<document><![CDATA[Esta claro que los dirigentes de Fútbol no piensan como los millones de hinchas.
Plop https://t.co/T3jlGakvSU]]></document>
		<document><![CDATA[Uff estaba lleno de gente , muy lleno y todos de providencia.
Plop https://t.co/LuY6gNv8TK]]></document>
		<document><![CDATA[Brindaremos juntos en el Faro entonces.
Felicidades https://t.co/17BjRQWL5m]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo, un abrazo, mucho éxito, lamentablemente no tendrán Tri, pero puede ser en un futuro ja ja 
Un Loino https://t.co/LnVLzuFzsq]]></document>
		<document><![CDATA[Navarro siempre trata de impresionar o desviar la atención. Cuando será el día que hablé de lo suyo???
Plop https://t.co/aYvhyTOSME]]></document>
		<document><![CDATA[Llena de que??
Plop https://t.co/JYLNMYKYaL]]></document>
		<document><![CDATA[Que?? El señor blancura?? Chuata o Rara la Webada,
Plop https://t.co/zXWOh5V37i]]></document>
		<document><![CDATA[Porque era amigo de MEO?? https://t.co/nGikh6G8VI]]></document>
		<document><![CDATA[Pero sería más atractivo un programa donde dejen en la cárcel a los delincuentes y no los hagan FAMOSOS.
Plop https://t.co/TwBwMhiFTU]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que dato!!!!! Este señor debe ser de los que la Sra.bachelet creen que en la moneda hacen bien su trabajo.
Plop https://t.co/LxfC8U3IvG]]></document>
		<document><![CDATA[Cual película, porque yo solo supe de una, que la financió el PPD, PC, DC y Radicales.
Otras no se donde??
Plop https://t.co/V8MSxbkpxY]]></document>
		<document><![CDATA[Porque , si es el día más importante de los Chilenos, do de somos uno. https://t.co/L6g0OmYp5j]]></document>
		<document><![CDATA[Kramer, bien, pero pq siempre ataca o involucra a Piñera??
Será x su color político o una orden de la moneda.
Plop https://t.co/jNyrGfAr9d]]></document>
		<document><![CDATA[Sin el aporte d los Luksic y Nazar no llegamos.Hoy en estaríamos todo el día esperando.
Faltan más de ellos.
Gracias https://t.co/RWeHBvorWO]]></document>
		<document><![CDATA[Faltó la canción Nacional , me gustaría https://t.co/GkEcZjwT67]]></document>
		<document><![CDATA[Se equivocan, el RAKING fue, 32 mil millones. Hoy sólo interesa lo relevante.
Gracias a todos los canales , MG https://t.co/NWJCmTzZXd]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pifiaria a quienes no van.
Hay algunos q solo esperan ser vistos entrando y dep. 10 lukas
l banco, sólo https://t.co/GbANFKkkDX]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos dirán q es 1 lavado de imgen!!!
Da lo mismo nos dan un aporte que ayuda a nuestra,si nuestra TELETON.
Gracias https://t.co/6tWoAludEy]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se sabía que usaría a Piñera, es como la Concertación le pagara por decir y casi atacar, 
No me gustó.
Plop https://t.co/dQmH5BUKWD]]></document>
		<document><![CDATA[Porque kramer siempre utiliza a Piñera y no a bachelet?
Ya es molesto.
Plop https://t.co/mB9VLdIxd6]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Nieto Simon d 7 años me dice hace meses q el día más importante en Chille es la TELETON. 
Me emociona
Al bancoooo https://t.co/fVcgSLiiMu]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina.
Plop https://t.co/4LWFgs36wG]]></document>
		<document><![CDATA[A todos les toca, a ellos también.
Plop https://t.co/Ip3kpWnmRX]]></document>
		<document><![CDATA[Los jueces pensaron que eran delincuentes, por eso los liberaron.
Plop https://t.co/yUZkiqZZkf]]></document>
		<document><![CDATA[Plop, de donde sacaron esta frase, esta claro que  no es de su conjunto de aseveraciones comunes. 
Pero me gustó https://t.co/q3zNl9ppwj]]></document>
		<document><![CDATA[Yo prestó mi auto, pero más importante es que los JUECES vean nuestra realidad.
1carcel en el desierto. https://t.co/Tj5KZaYscP]]></document>
		<document><![CDATA[Vacaciones?? Y es que no hay plata???
No será mejor gastarla en otra cosa
Plop https://t.co/VCuWXfB90I]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta el programa pero el final siempre se sabe, los pasteles quedaron libres.
Plop https://t.co/0XBqxoyZqx]]></document>
		<document><![CDATA[Con jabón popeye también se puede lavar las manos Sr. Presidente.Ahora todos contra MB,todo xq es penca la Sra https://t.co/SFVHcnIz7J]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo 
Plop https://t.co/RCcHaUKd40]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que decir" rara la wea"
Plop https://t.co/HtrQ4ALdun]]></document>
		<document><![CDATA[Deben descontar días no trabajados. https://t.co/gZq29QRZuU]]></document>
		<document><![CDATA[Se debe descontar no trabajaron y la gente tuvo que hacer gastos adicionales. 
Basta de llanterios. Descuentos.
Plop https://t.co/p6ixB2iRyh]]></document>
		<document><![CDATA[En Argentina deben estar miados y cágados.En Chile ahora damos clases d cm cambiar pañales después d 1 temblor.
Plop https://t.co/uZVxORxMc8]]></document>
		<document><![CDATA[El taxista no era Argentino , esta claro. https://t.co/pF2ztVLzfT]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo queremos q trabajen y no saquen la vuelta con paros q lo único que buscan es bono de término de conflicto
Plop https://t.co/ThXIqEiJg0]]></document>
		<document><![CDATA[XRincon,ya hace rato q se había ido del gabinete,no la  vi en ninguna problemática actual, excepto x sus viajes
Plop https://t.co/6MOqIfjmop]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el nuevo paro o  cuando busquemos el bono de término de conflicto, o es muy cara'd RAJA lo que digo, 
Plop https://t.co/qJ19Sgxzb4]]></document>
		<document><![CDATA[Xrincon,cuando empezó a trabajar o  estaba en huelga antes q los FLOJOS d Serv.Público Penca la mina igual a MB
Plop https://t.co/YNOgQuzbAH]]></document>
		<document><![CDATA[Y 
Plop https://t.co/swSNqnD2dW]]></document>
		<document><![CDATA[Buena Profe https://t.co/42dfrgw4aQ]]></document>
		<document><![CDATA[No deben ser pagados,nos tienen esclavos de sus ideas +que sus necesidades. Bono fin de conflicto?? Hay q privatizar https://t.co/gKiqpXOZBJ]]></document>
		<document><![CDATA[Registro civil sólo quiere su tajada del bono de término de conflicto. 
Estas  deben ser Emp. Particulares
Plop https://t.co/aG4lz2kXcn]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se está en el suelo todo se ve distinto,arrimarse a un buen árbol no es necesario, cuando tu familia te apoya https://t.co/W1DL2e0ybY]]></document>
		<document><![CDATA[Quien dio el premio, las autoridades de Valdivia????
Plop https://t.co/sls46CDYn3]]></document>
		<document><![CDATA[Extraña la gueva, parece que un grupo necesita figurar a costa de ingenuos, Rt a personal de salud,SII, municipales https://t.co/Z9lrh8Rhj1]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el público hará un paro contra estos holgazanes?
Hay mucha gente q sufre.Día no trabajado día no pagado.plop https://t.co/JRNJW1KVWm]]></document>
		<document><![CDATA[Y si le pagan alguna lukita, transara sus convicciones???? plop https://t.co/efAhtTHI9w]]></document>
		<document><![CDATA[Cobreloa, le dio pena y se dejó ganar, buaaaaaaaa 
Digo esto de puro picado.
Felicidades a los Colocolinos, nooooooo https://t.co/3VDiixWxiR]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo,elPadre siempre será elPadre.
Gde Cobreloa.Hoy cobijare tu pena después de la Goleada q dará Cobreloa.
Un Besó https://t.co/DAyRJ2HVUm]]></document>
		<document><![CDATA[Porque estaba engrillada??
Por buena o mala.......
Da pena o rabia
O da lo mismo!!!!!!! https://t.co/O3s25cUgII]]></document>
		<document><![CDATA[El escudo de Cobreloa tiene que ir a la izquierda, es local, respeto con el que boleteara al Cacique esta noche. https://t.co/dxta0xEVVF]]></document>
		<document><![CDATA[Meo cuando es la  despedida.
Plop https://t.co/oVubYqvYS9]]></document>
		<document><![CDATA[En qué se parece D. Trump y M. Bachelet.
Uno vale hongo y el otro callampa.
Vota x cual crees tu.]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena, a quien culparemos de los futuros cagados de MB.
Plop https://t.co/u0iHJtmRQO]]></document>
		<document><![CDATA[Deben venir de u a vendimia, #descorchados2017 https://t.co/1Qr07pSs5n]]></document>
		<document><![CDATA[Y en el sunami, el terremoto, no hay emoción ??? No entiendo su llanto.
Plop https://t.co/hRx5vF0b7Y]]></document>
		<document><![CDATA[Teletrak, nido de alcólicos , drogadictos y gente que no aportar. RT]]></document>
		<document><![CDATA[Todos sabe lo que son- los jueces q aplican las leyes o no tienen pantalones para hacer lo q todos pedimos!! CARCEL! https://t.co/uESVEpIgYU]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Guede es igual a Beccachese? Bla bla bla ,según el el partido estuvo bueno. https://t.co/1RXnocGN9D]]></document>
		<document><![CDATA[Este fin de semana, participo por las compras gratis pagando con VISA en @altolascondes
https://t.co/1uXirhrRQP]]></document>
		<document><![CDATA[Capricho femenino, Instituto es de varones hay otros para señoritas, https://t.co/CAXVsn8FWS]]></document>
		<document><![CDATA[PDI , arranca de los delincuentes y sólo atacar en patota o contra gente común y corriente.
falta calle y decencia. https://t.co/yvyQS18jEE]]></document>
		<document><![CDATA[Y los OTROS presidentes con tremendas fortunas, como A. Alonso, Nazur, Abumohor, Etc??????? https://t.co/NT6vOsk2z4]]></document>
		<document><![CDATA[Falta uná mina en la foto
Plop https://t.co/f1Ah105IzA]]></document>
		<document><![CDATA[Muy de clinic la frase. 
Plop https://t.co/SczkhDOMBV]]></document>
		<document><![CDATA[Lo pillaron en la casa rosada. Plop https://t.co/bpJgx3RPHQ]]></document>
		<document><![CDATA[También, reciben un Chequesito mensual???? https://t.co/KSdapY8s0K]]></document>
	</documents>
</author>