<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sistemas de Control Etica Buenas Practicas Sistemas de Gestión No Funcionan? los hechos declarados por Odebrecht y l…https://t.co/wv75Zt63JM]]></document>
		<document><![CDATA[Universidad Johns Hopkins y la Escuela de Negocios de Harvard 5 consejos de Michael Bloomberg para ser exitoso en lo…https://t.co/zd5FpFUMfh]]></document>
		<document><![CDATA[ética, la equidad y los principios de justicia no cambian con el calendario.
https://t.co/JDo7KOt4aQ]]></document>
		<document><![CDATA[Transparencia Internacional, Suecia era el cuarto país con menor índice de corrupción por detrás de Dinamarca, Nueva…https://t.co/4iwSSCD2vI]]></document>
		<document><![CDATA[Vale la pena reforzar una percepción de los trabajadores como inversión que merece la pena en el largo plazo. Reducc…https://t.co/tycYizWw3s]]></document>
		<document><![CDATA[Deloitte, en su informe “Tendencias de recursos humanos 2016”, esta es una realidad, ya que el 66% de las organizaci…https://t.co/wy0AtlWDQH]]></document>
		<document><![CDATA[25 leyes que no te enseñan en la facultad de Derecho https://t.co/CakWHm056K]]></document>
		<document><![CDATA[Asertivo,seria importante que ello lo comprendan muchos organismos reguladores y empresas e instituciones del Estado…https://t.co/nYubycY8WV]]></document>
		<document><![CDATA[Knowledge@Wharton sobre el “conjunto de habilidades críticas” necesarias para lograr el equilibrio emocional que nos…https://t.co/P39CnhMxef]]></document>
		<document><![CDATA[Mark Zuckerberg como CEO aprendamos unos tips.
https://t.co/dAN787F07a]]></document>
		<document><![CDATA[Un excelente artículo, permitamme sugerir un Libro de Liderazgo como es el caso de La Quinta Disciplina de Peter Sen…https://t.co/lGTsteNA5V]]></document>
		<document><![CDATA[La valoración de la experiencia , el desarrollo de habilidades y competencias logradas no solo enteoría sino en la p…https://t.co/c5zeqAAuBp]]></document>
		<document><![CDATA[Arbitraje y corrupción se pueden entrelazar de distintas formas: disputas derivadas de contratos obtenidos mediante…https://t.co/GLIID0LQjL]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos, niveles más altos de crecimiento e inflación y un dólar más fuerte en términos efectivos reales y un…https://t.co/th66pIuzWF]]></document>
		<document><![CDATA[Vivencias https://t.co/28pNGxtr9N]]></document>
		<document><![CDATA[Carácter https://t.co/JAWo7RGA9F]]></document>
		<document><![CDATA[Proyectos y el rol del Gerente de Proyecto es clave para el éxito,
https://t.co/QJSBJAzEHs]]></document>
		<document><![CDATA[Salario Etico y el Desarrollo Humano como motor de eficiencia, compromiso, productividad y comopetitividad de las or…https://t.co/GqdigmhIKd]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht otro caso de corrupción¿Y la ética? Bien, gracias, de los hechos declarados por Odebrecht y las noticias,…https://t.co/wv75Zt63JM]]></document>
		<document><![CDATA[Gestión“Es la estrategia la que debe alinearse con la ética,o es la ética la que se debe funcionar en línea con la e…https://t.co/UX5VUoAPML]]></document>
		<document><![CDATA[Psiquiatra demuestra que los niños que se acuestan tarde sufren más trastornos https://t.co/nEtBpWGUU6]]></document>
		<document><![CDATA[Negociación un tema complejo dinámico y proactivo en la busqueda de resolver un conflicto, dada la competencia, alde…https://t.co/lxVao6H9mi]]></document>
		<document><![CDATA[Negociación, ¿Seré un buen negociador? ¿Sabré cómo gestionar situaciones conflictivas?
https://t.co/ujMiPjValP]]></document>
		<document><![CDATA[Proyectos Innovación Sostenibilidad y responsabilidad Social se conjugan, Tesla, el principal fabricante de automóvi…https://t.co/ViimZSSlXM]]></document>
		<document><![CDATA[Wobi sobre las Tendencias económicas, empresariales y laborales en las compañías españolas para el periodo de 2016-2…https://t.co/CAWo6lkcRB]]></document>
		<document><![CDATA[Permissum videtur id omne quod non prohibitium" Esta permitido todo lo no prohibido; en el Inc. 14 del Art. 2º de la…https://t.co/aDgNTU5Cbm]]></document>
		<document><![CDATA[GetVoIP investigó la duración de la semana laboral en 40 países y produjo una interesante infografía que publicamos…https://t.co/O6iyl0s4kN]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado y el Rol Fiscal. https://t.co/7RZfb1A9Or]]></document>
		<document><![CDATA[Fracaso como un camino hacia estrategias de sostenibilidad exitosas. Fracaso o Oportunidad, a veces se deben dar do…https://t.co/j3krHHl7Eq]]></document>
		<document><![CDATA[MIT y la Universidad de Harvard.Mantener los sistemas de inteligencia artificial dentro la ética y los valores human…https://t.co/AWWW9itlsJ]]></document>
		<document><![CDATA[SALA SUPREMA SE PRONUNCIA EN CASACIÓN El abandono laboral debe acreditarse con convicción.El acta sobre falta grave…https://t.co/nMfV72z03J]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué impulso esta fuerte alza? En primer lugar, la expectativa de una gran inversión en infraestructura en EE.UU., u…https://t.co/LQdmWiw4n5]]></document>
		<document><![CDATA[35 cursos gratuitos de la UNAM que puedes tomar online https://t.co/SfLWxSm4HX]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajador despedido podrá cobrar doble indemnización - Gaceta Laboral https://t.co/1gC6qbnfwo]]></document>
		<document><![CDATA[Casación N° 1098-2014, Lima: Notificación bajo puerta es nula cuando características del lugar difieren del... https://t.co/eO7vFmK8Ps]]></document>
		<document><![CDATA[Rol Fiscal en un Estado de Derecho la Justicia se mantiene eficaz cuando su Institución Fiscal a pesar de las carenc…https://t.co/7RZfb1A9Or]]></document>
		<document><![CDATA[Knowledge@Wharton en Wharton Business la Inteligencia Emocional es la habilidad y competencia necesaria que se apren…https://t.co/VoPvoAPf6d]]></document>
		<document><![CDATA[Proyectos e Innovación que generan desarrollo y Sostenibilidad Humana,.La captura y almacenamiento de carbono se pos…https://t.co/JqWuDT6gwq]]></document>
		<document><![CDATA[Universidad de Manchester, en Reino Unido Jefes tóxicos, así afectan a la salud intimidación en el lugar de trabajo…https://t.co/Ykddppm7ua]]></document>
		<document><![CDATA['Financialred México', recogidos en el gráfico publicado por Marcha Patriótica, los salarios mínimos más altos regis…https://t.co/xhDZuGHKN4]]></document>
		<document><![CDATA[ABUSO DE DOMINIO POR DECISION DE FUNCIONARIOS SIN TENER CLARO SU DEBER Y MISION DE SERVICIO Y PROPENDER A UNA VIA CA…https://t.co/xIWxvnHQCi]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia se mantiene, cuando su Institución Fiscal a pesar de las carencias y circunstancias, se antepone a ello…https://t.co/Jmb3JiS8Ui]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia se mantiene cuando su Institución Fiscal a pesar de las carencias y circunstancias, se antepone a... https://t.co/Gwl6L7Mito]]></document>
		<document><![CDATA[Con sólo aplicar este ingrediente su cabello crecerá como loco, todo mundo pensará que trae extensió https://t.co/dxqVdaZZxx]]></document>
		<document><![CDATA[25 consejos para nuevos abogados https://t.co/r0OeJFOJxv]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sucede si no me otorgan mis vacaciones? | VIDEO https://t.co/nWZvbX9lKl]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sucede si no me otorgan mis vacaciones? | VIDEO https://t.co/22PXayGEe6]]></document>
		<document><![CDATA[Me caí del mundo y no sé por dónde se entra (para mayores de 50) https://t.co/NSeY4GkNqH]]></document>
		<document><![CDATA[Libros Médicos | Descarga gratis en PDF https://t.co/P0NyonMj3o]]></document>
		<document><![CDATA[Docentes contratados también recibirán pago por preparación de clases https://t.co/RIuMVfiL29]]></document>
		<document><![CDATA[CÁLCULO DE RENTA DE 5TA CATEGORÍA PARA EL EJERCICIO 2017 https://t.co/nhcJTSoxTK]]></document>
		<document><![CDATA[¿CUÁL ES LA DIFERENCIA ENTRE ERROR, DOLO Y MALA FE? – Tareas Jurídicas https://t.co/q1Ms5J7b2n]]></document>
		<document><![CDATA[Universidades en español que dictan cursos online gratis https://t.co/vhk93wwho0]]></document>
		<document><![CDATA[D.L. 1351: Modificaciones al Código Penal en materia de seguridad ciudadana - Legis.pe https://t.co/cB0gWXneK6]]></document>
		<document><![CDATA[Convocatoria SUNAT: Requiere cubrir 36 plazas de trabajo https://t.co/c9ooFXA66k]]></document>
		<document><![CDATA[Prepara esto para curar la acidez, el reflujo y la gastritis para siempre https://t.co/nZUoRTvr5T]]></document>
		<document><![CDATA[7 LIBROS QUE TODO ABOGADO DEBERÍA DE LEER. ¿YA LEISTE EL NÚMERO 6? – Tareas Jurídicas https://t.co/Q2O1xDnGV1]]></document>
		<document><![CDATA[Laboral y Gobierno,  Conoce qué propone el Ministerio de Trabajo en materia laboral (Archivo: El Comercio)
https://t.co/2VTCLdnaJY]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome del Edificio Enfermo y su impacto en la productividad y salud laboral, no se considera como una enfermedad…https://t.co/JKK3ptbioR]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendí https://t.co/xs4ordGuZh]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos disponibles https://t.co/MDPiaLex6u]]></document>
		<document><![CDATA[Le Llaman "El Asesino del Sobrepeso", Lo que Hace es Casi un Milagro https://t.co/ZGgfuZkvio]]></document>
		<document><![CDATA[Este ejercicio es más poderoso que 1000 abdominales, se hace en 60 segundos y en 30 días se ven los resultados https://t.co/g5wRMVyWD2]]></document>
		<document><![CDATA[Negociación....que busca.... https://t.co/Jdcd51Svyi]]></document>
		<document><![CDATA[Liderazgo en esencia https://t.co/2ZbT7SeQu0]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht podría tener que irse de Colombia tras escándalo de corrupción  ¿Por qué? Porque un administrador público…https://t.co/8MknN16IRI]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que importa es la Familia... La manada es la manada https://t.co/zakspHKjRs]]></document>
		<document><![CDATA[Insurgente de la vida https://t.co/yjWhyrbvDE]]></document>
		<document><![CDATA[Cada ingeniero es uno de su vida https://t.co/Icqrda0ZH7]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnología que También Daña el desarrollo y Las Relaciones humanas. . https://t.co/lc0rHjsQmB]]></document>
		<document><![CDATA[Impresora 3D de hormigón en Chile construye casas en un solo día https://t.co/0HzoQqqmOb]]></document>
		<document><![CDATA[Doctor japonés revela cómo matar de raíz la bacteria helicobacter pylori, entra aquí y lo sabrás https://t.co/FwMVr4eMqU]]></document>
		<document><![CDATA[ESTOCOLMO Las autoridades de Suiza embargaron $ 100 millones de las cuentas secretas de la constructora brasileña Od…https://t.co/22SD6L3Mtw]]></document>
		<document><![CDATA[Contra la Coruupción y delitos, Fiscalía anticorrupción solicitó abundante información a diversos países tras las de…https://t.co/okQ28i12hc]]></document>
		<document><![CDATA[Práctica que revela como se concerto en Otros Paìses para abusar del Estado, Renegociación con Odebrecht disparó cos…https://t.co/Hlz3fUyWod]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento de Justicia de Estados Unidos señala a 12 países de haber recibido millonarios sobornos por parte de la…https://t.co/SihxJpgnV8]]></document>
		<document><![CDATA[Derechos Hunmanos y Constituciones como la Realidad y Valor de la Experiencia "Llegué a los 50 y parecía que me habí…https://t.co/jW1j2Tptmj]]></document>
		<document><![CDATA[ETICA Y REPUTACION, Gloria es sancionada por Indecopi en primera instancia por S/1.5 millones, y las instancias cola…https://t.co/l2MZlAcq4Y]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de tomar “OMEPRAZOL”; no tienes idea del daño que le hace a tu cuerpo https://t.co/kybAygKtyu]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué los economistas llegaron tarde al big data https://t.co/MVjd67JBhH]]></document>
		<document><![CDATA[Riesgo que puede darse en cualquier lugar del Mundo. Cuando el Estado se vuelve cómplice del abuso y la... https://t.co/BPQQLM4pq4]]></document>
		<document><![CDATA[Tradicionalmente se han considerado como activos los físicos, los tangibles como maquinaria, instalaciones y otros b…https://t.co/xD0XeoSiHK]]></document>
		<document><![CDATA[Wharton, quiere saber qué moviliza a las personas. En concreto, estudia la relación entre la biología y la toma de d…https://t.co/FhCDqaa8OU]]></document>
		<document><![CDATA[karoshi Si no es el estrés o la falta de sueño, ¿cuál es la causa principal de las muertes por karoshi?Aunque parezc…https://t.co/Q0JxPrKrmC]]></document>
		<document><![CDATA[Momento de detenerse y ver nuestro interior https://t.co/hngDvTQN4C]]></document>
		<document><![CDATA[Si un trabajador no toma sus vacaciones deberá recibir tres sueldos en un mes https://t.co/4VvGVer9dh]]></document>
		<document><![CDATA[10 canales de YouTube que te harán más inteligente https://t.co/5uEVAcfAFM]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU "Tengo 47 años, me crié en Silicon Valley, no consigo trabajo y siento vergüenza", la carta que conmueve, conf…https://t.co/EIslC44yrX]]></document>
		<document><![CDATA[Folha de Sao Paulo, columna "autoridades de Angola, Mozambique, Venezuela, Ecuador, Argentina, Colombia, República D…https://t.co/EeSACRw9km]]></document>
		<document><![CDATA[Universidad de Harvard - Negociación Llevar ventaja. Tu reputación te precede, gestionarla de forma previa puede ayu…https://t.co/Lq7AqPJ7il]]></document>
		<document><![CDATA[Aun estas a Tiempo de disfrutar y honrar a tus Padres antes......... que se vayan y sea demasiado Tarde https://t.co/bp37NHL6kK]]></document>
		<document><![CDATA[El caso de la prostituta Friné en los orígenes de la abogacía - Legis.pe https://t.co/94AHBdEgnX]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad de paz amor perdón reconciliación y sinceridad https://t.co/xbFDBA6VhP]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce aquí los 17 principales cambios al procedimiento administrativo - Gaceta Laboral https://t.co/gJLXuns9CS]]></document>
		<document><![CDATA[NANCIE ATWELL, LA MAESTRA QUE LOGRA QUE SUS ALUMNOS LEAN 40 LIBROS AL AÑO https://t.co/insbrOA9FN]]></document>
		<document><![CDATA[Habilidades y Objetivo, orientación al logro es, según Spencer y Spencer (1993), la capacidad de encaminar todos los…https://t.co/i02lD2dF1W]]></document>
		<document><![CDATA[Derecho y Propiedad, Tribunal Europeo de Derechos Humanos ya había condenado a España por este caso en 2014, al cons…https://t.co/qvskwagmeE]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora,los procedimientos administrativos en las entidades públicas,significativos cambios.la Ley del Pr…https://t.co/yTID86psHi]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht sobornó con US$ 29 millones a funcionarios peruanos https://t.co/YwUfkiZhj7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mala circulación? ¡Resuelve el problema! https://t.co/otafZURC2K]]></document>
	</documents>
</author>