<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Dictan 18 meses de prisión preventiva a Jessica Tejada. Juez acepta pedido del fiscal Hamilton Castro por caso Odebrecht. @bbcmundo]]></document>
		<document><![CDATA[Aviso de servicio público: https://t.co/NnlKJrQz2F]]></document>
		<document><![CDATA[Los peores enemigos del hombre de valor es el miedo (temor al fracaso) y la mediocridad (ser uno más entre todos).
Jucenaf @lamula @uterope]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/G2E3xcOwNB lluvias en la sierra afectarían a la región Ica.]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció John Hurt (el narrador de cuentos) a los 77 años.]]></document>
		<document><![CDATA[La tontería se pone delante para ser vista, la inteligencia detrás para observar. De @LaAbuelaSabia]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht también tiene mucha experiencia, y ya sabemos como, necesitamos una política de gobierno abierto, la vigi… https://t.co/aNHJvNLqlW]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/59yO5p66bz
La familia, una institución de la sociedad analizada desde la perspectiva sociológica.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotabruce ...ni por su filiación, ni parentesco, ni religión, ni opinión, son derechos fundamentales que debemos p… https://t.co/9uTqlr7eQp]]></document>
		<document><![CDATA[Una intensa llovizna se regrista en la Perla (Callao), manejen con cuidado! @tvperupe @RPPNoticias @uterope @lamula]]></document>
		<document><![CDATA[Una intensa llovizna se regrista en la Perla (Callao), manejen con cuidado!]]></document>
		<document><![CDATA[Así como de otras empresas directamente vinculadas con  
Gonzalo Monteverde, quien es investigado por su vinculación con #Odebrecht (2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[#LoÚltimo: En coordinación con UIF, Ministerio Público dispone congelamiento de cuentas de empresa Camargo y Correa en #Perú (1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@tvperupe Feliz aniversario a toda la familia de TVPerú, y muchos éxitos en el noble trabajo de llevar cultura a todos los hogares peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy también amaneció, (vale la pena leerlo, a ver si el periodismo entiendo su función en el Perú) https://t.co/UsiWCulFCL vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Darán a conocer más implicados en caso Odebrecht

https://t.co/CFdUFx7IUq]]></document>
		<document><![CDATA[Del golpe en el codo al corte con papel: por qué duelen tanto los accidentes más tontos

https://t.co/tdcnuvqG3M]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es muy peligrosa. No por las personas que hacen el mal, sino por las que se sientan a ver lo que pasa
(Albert Eisntein)]]></document>
		<document><![CDATA[El anuncio no oficial de Adidas que triunfa en YouTube es un trabajo para la universidad https://t.co/g0ppNFUDkr vía @verne]]></document>
		<document><![CDATA[Telefónica del Perú fue multada según publicación en El Peruano, a ver quién calcula el monto a pagar por la empresa https://t.co/FqjntZESS0]]></document>
		<document><![CDATA[“Debes amarte a ti mismo antes de amar a otra persona. Al aceptarte a ti mismo y lo que eres, tu simple presencia hace a otros felices”
Buda]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Los que investigarán casos de corrupción no deben estar investigados por lo mismo, contamina su trabajo y ofenden al país.]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorbecerrilr TODOS los contratos vinculados a coimas y corrupción deberían ser nulos ¿no cree? Y los responsables deben terminar presos.]]></document>
		<document><![CDATA[@uterope Hoy se creó la Procuraduría General, antes de ser designada debe dar explicaciones, necesitamos funcionarios intachables, no creen?]]></document>
		<document><![CDATA[Acuerdo Nacional presenta acuerdos para lucha anticorrupción. https://t.co/Sp4De1bc1x]]></document>
		<document><![CDATA[@ivanhidalgoro @elsacasas @canalN_ Es un adelanto de lo que tendrán que devolver, además darán más información sobre implicados, paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[De escuchar a Oswaldo Plasencia me da una bronca enorme ver la cuestionable moral de algunos funcionarios públicos de mi país. Duele el Perú]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal de la Nación Pablo Sánchez se reunirá el 12 de enero en Brasilia con homólogo de Brasil, el fiscal general Rodrigo Janot. @tvperupe]]></document>
		<document><![CDATA[Isabel II sigue enferma y no asiste al servicio religioso de año nuevo

https://t.co/RNaZxlOaAy]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoMoran "Ignorar es responder con inteligencia." Feliz 2017 y muchos éxitos más en la tv!]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del Domingo 01 de Enero de 2017 https://t.co/iEQvD3IqPJ vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Una extraordinaria carta de un extraordinario hombre que escribe sobre el amor. Feliz 2017! https://t.co/a7Vo0EsyuW]]></document>
		<document><![CDATA[Confía en ti, el segundo paso del desarrollo del liderazgo JALCA. Yo soy JALCA y tú? https://t.co/B7RTrLa0pJ]]></document>
		<document><![CDATA[@pacobardales jajajaja muy buena! Feliz 2017!]]></document>
		<document><![CDATA[#LOULTIMO  Fiscal de la Nación Pablo Sánchez viajará a Brasil para reunirse con su par por caso Odebretch.]]></document>
		<document><![CDATA[Se suspende la huelga del poder judicial, el lunes, mmm, el martes reinician labores.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias En realidad dos equipos de futbol perdieron la vida este año.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Para resolver problemas de Petroperú deben convocar a quien si logró reposicionar a la empresa en el 2004 luego de una crisis.]]></document>
		<document><![CDATA[@meiermq @Peru_Noticias Investigaciones en Brasil empezaron 2009 y capturas en 2014, confiemos en la Fiscalía que ya investiga el caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas anticorrupción publicados hoy en el Peruano de cumplimiento para los policias. https://t.co/zEaSNYdOHs]]></document>
		<document><![CDATA[Hospitalizan de urgencia a madre de Carrie Fisher

https://t.co/AIa3sfFu9a]]></document>
		<document><![CDATA[Perú crea un registro público de fosas

https://t.co/izEqFMgiji]]></document>
		<document><![CDATA[Chile: mineros cumplen 23 días de huelga encerrados en una mina

https://t.co/cjR39HwViS]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @elsacasas Interesante, justo donde se investiga el caso Odebrecht, seguro nos mantendrá informados al respecto desde allá. Claro!]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha contra la corrupción es el desafío de estos tiempos, los servidores públicos debemos actuar con honestidad. https://t.co/XvpabLB5F9]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSheput @Pasos_Perdidos @Cambio16 Los errores se corrigen, los delitos se sancionan, la gran política debe garantiza este principio.]]></document>
		<document><![CDATA[@LUCIANA_LEON_R @Pasos_Perdidos @Agencia_Andina @pcmperu @fzavalal Necesitamos presupuesto para invertir en "cultura ciudadana" y prevención]]></document>
		<document><![CDATA[@LUCIANA_LEON_R @Pasos_Perdidos @Agencia_Andina La seguridad ciudadana se alcanza con mejores ciudadanos, la prevención debe ser prioridad.]]></document>
		<document><![CDATA[La seguridad ciudadana es tarea de los 3 niveles de gobierno, además de una fuerte inversión en cultura ciudadana más que publicidad estatal]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de paz, en el idioma de mis hermanos peruanos, en quechua, extraordinaria interpretación.  https://t.co/KdZ5dLUNmq vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[La noche buena en Islandia la pasan leyendo los libros que se regalan después de la cena. @tvperupe @lamula @uterope https://t.co/ZfJPzvn3qe]]></document>
		<document><![CDATA[Los carros de bomberos de estación Garibaldi salen presurosos por una alerta de incendio, eviten los fuegos pirotécnicos, tengan cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[La navidad peruana, y lo que significa esta noche en nuestros hogares. Feliz Navidad! https://t.co/2VTr0EaY9e]]></document>
		<document><![CDATA[Le pido al niño Dios que nos de más unión y que las familias cultiven valores como el respeto a los demás. https://t.co/kiIZPmIpZk]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos que la corrupción se convierta en un tema "cultural" para los peruanos. El mal es la crisis de valores, la familia el antídoto]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces todos los conductores están advertidos. Si tomas no manejes!@lamula @tvperupe @PoliciaChevere @sabiastuque_ https://t.co/xFL815jOwN]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora será más fácil y rápido llegar a Ica, tomará casi el mismo tiempo que ir a la Molina desde el Callao (3 horas) https://t.co/8BPQMDCx4U]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 La Fiscalía ya está investigando, no se descansará hasta dar con responsables, los peruanos debemos confiar en autoridades.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Ahora la Defensoría del Pueblo, hasta cuándo seguirán depreciándose las instituciones del Estado. Es cuestión de directores.]]></document>
		<document><![CDATA[@MTC_GobPeru Al fin se puede viajar al sur sin sufrir el tránsito intenso de la panamericana sur en Chincha. ¡Manejen con cuidado no más!]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista al PhD Javier Iguiñez, Secretario Ejecutivo del Acuerdo Nacional, habla sobre el diálogo con... https://t.co/DsbBwH6Cf7]]></document>
		<document><![CDATA[Presento el cuarto capítulo de la primera temporada de Expediente Fiscal, conozca los programas de... https://t.co/TlyOpaYb0V]]></document>
		<document><![CDATA[@mariomejiah @elcomercio Desde noviembre de este año el Fiscal Hamilton Castro abrió investigación y ya investiga el caso Odebrecht.]]></document>
		<document><![CDATA[Sería bueno saber qué medidas toma @sagafalabella para transparentar las comisiones que cobra y para evitar el malt… https://t.co/07VbbZnDyT]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora le pregunta es ¿cuántos Odebrecht hay en el Perú? Mas de 3,000 entidades del Estado contratan a diario en todo el país. @heduardo50]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción está llena de cemento en el Perú, es momento de tumbar estos malditos muros para construir un nuevo tejido social. ¡Ya empecé!]]></document>
		<document><![CDATA[Los sobrecostos de Odebrecht en Perú https://t.co/HLuhqCtiMt vía @IDL_R Preocupante informe de IDL Reporteros que muestra el mal del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA["Uno se corrompe cuando libremente decide corromperse, la principal víctima de la corrupción es el corrupto" Manolo Alcázar @sabiastuque_]]></document>
		<document><![CDATA["No le des poder a nadie que ni sea humilde ni solidario" Manolo Alcázar. Genial frase! @tvperupe @sabiastuque_ @lamula]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/nChSy1Mcee Una investigación sobre el Sodalicio que realiza Aljazeera y Daniel Yovera.]]></document>
		<document><![CDATA[FUERTES IMÁGENES: Un celular explota en la cara de un conocido rapero y cae fulminado al suelo https://t.co/Azqq6Eyphu via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[No permitamos que la corrupción se convierta en un tema "cultural" para los peruanos. El mal es la crisis de valores, la familia el antídoto]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del Sábado 17 de Diciembre de 2016 https://t.co/QnxUFQcDbP vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso compró ‘a dedo’ lujoso auto valorizado en $ 38.500 https://t.co/fMx1nuVmVl vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Colaboradores y familia de Keiko Fujimori en negocio de universidad https://t.co/wDrBgfGmkO vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces los conductores están advertidos! Si toman no manejen! @lamula @tvperupe @sabiastuque_ @uterope https://t.co/YcxRNe4CrM]]></document>
		<document><![CDATA[Saludo en quechua del Presidente PPK a los televidentes de @tvperupe en "Ñuqanchik" el primer noticiario en quechua https://t.co/SZBa3mEKZb]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro del corrupto, por el doctor Elmer Huerta https://t.co/enxY6F4jAr vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto con ustedes el tercer capítulo de Expediente Fiscal, una producción del Ministerio Público... https://t.co/ataUgDutW9]]></document>
		<document><![CDATA[Conozca detalles de la producción y de los conductores del primer noticiario en quechua que transmite TV... https://t.co/M4AWIjjsWX]]></document>
		<document><![CDATA["@monich16: Bueno, es lo que toca si te consideras decente. https://t.co/mmNa9BUWXW" Acuerdos de mesa directiva tienen rango de Ley.]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que el periodismo peruano difunda estos mensajes en TV. Duele el Perú! @ActualidadRT @bbcmundo @lamula https://t.co/KYEWTejwg1]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Santos sobre el Premio Nobel de la Paz: “Fue un regalo del cielo y me dio un gran impulso” https://t.co/FGZKX9AIMe]]></document>
		<document><![CDATA[Premier Zavala estrena el primer noticiero de TV Perú en quechua "Ñuqanchik", @ActualidadRT @bbcmundo @sabiastuque_ https://t.co/votfoDnM9h]]></document>
		<document><![CDATA[@pavese @ManuelDammert Chilena Vásquez una mujer que dedicó su vida a difundir el arte y la música peruana, que gran pérdida para el país.]]></document>
		<document><![CDATA[@perro_calato @aleja_puente El trabajo pendiente es todavía mayor, pero debe hacerse para curar las heridas del terrorismo. Gracias por ver.]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje del Pdte. Santos es un mensaje a los políticos, quienes deben trabajar juntos para enfrentar el narcotráfico, el odio y las guerras]]></document>
		<document><![CDATA[Un llamado a la gobernanza de las naciones, donde el respeto a las diferencias y el bien común se sobrepone a los intereses de los políticos]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos replantear la guerra mundial contra las drogas" Juan Manuel Santos Premio Nobel de la Paz 2016.vía @tvperupe]]></document>
		<document><![CDATA["Es insensato pensar que el fin de la guerra es el exterminio de la otra parte" Juan Manuel Santos, Premio Nobel de la paz 2016.]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Santos sobre el Premio Nobel de la Paz: “Fue un regalo del cielo y me dio un gran impulso” https://t.co/FGZKX9AIMe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué carajo le pasa al Perú? https://t.co/0lGMsY0znn]]></document>
		<document><![CDATA[Los periodistas tenemos la obligación moral de revelar todo hecho de interés público, y más aún si denunciamos un a… https://t.co/zRMFizkWeh]]></document>
		<document><![CDATA[Presentamos el segundo programa de Expediente Fiscal en su primera temporada. https://t.co/hqPhEDYoEI]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad es 142 mil millones de soles. @congresoperu https://t.co/dZlovxUCyS]]></document>
		<document><![CDATA[Comparte este video, porque así compartes algo saludable. https://t.co/P0MALZv9kv]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el mensaje de Obama por la muerte de Fidel Castro. Que diferencia a las opiniones de confrontación en Perú. https://t.co/I2SK7fOn56]]></document>
		<document><![CDATA["@tenoriopedro "Miseria moral" es hacer de la muerte de un hombre que es parte de la historia un pretexto para enfrentar más a los peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA["@gerardolipe: Y encima lo tuiteas? graan portada eh!! jajajajajja https://t.co/QDc4586uhf" Estas son las portadas del diario más vendido.]]></document>
		<document><![CDATA[Un rompecabezas matemático que tiene a todos confundidos... - https://t.co/jUht6TMa9b]]></document>
	</documents>
</author>