<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Desde nuestra hermana República de Colombia. Gracias Jorge Andrés Arbeláez por compartirlo.Gracias Casa de la... https://t.co/uIAtSLsFC9]]></document>
		<document><![CDATA[Los museos de Nueva York visten sus muros de arte contra Donald Trump https://t.co/HHLXOZ0OkO vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@SecuGro /Mi admiración para Manuel Altamirano y su generación. Qué bien promover su conocimiento a través de un género como la oratoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Me emociona el gran proceso histórico qué hay detrás de la Constitución de 1917. Hoy cumple 100 años. Léela, conóce… https://t.co/UCjGPwDAlh]]></document>
		<document><![CDATA[El mexicano Eugenio Caballero gana el Goya por mejor dirección artística  https://t.co/fkVUiUzuc4 https://t.co/sx3DtkvzbY]]></document>
		<document><![CDATA[Se baila con disciplina, alegría, corazón, solidaridad, compañerismo, pasión e inteligencia. Pero unos tenis no... https://t.co/FukWrgrzst]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero agradecer a tod@s l@s vecinos, artistas, músicos, bailarines, raperos, aonideroa, ensamble La Nana y... https://t.co/IFdf10Qh7k]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo comunidad en la Guerrero. Convivencia y arte urbano. El mural avanza. Ayer limpiamos hoy bailamos.… https://t.co/WRTRAAqAvd]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy maratón de Mariachi, Patrimonio Cultural de México, en el Zócalo. A partir de las 13 hrs.… https://t.co/oA2eGhYyP2]]></document>
		<document><![CDATA[EU suspende revocación de visas de migrantes musulmanes 
 https://t.co/9ejWp6srhk]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día quedará en el pasado, la frase... "no vale la pena, la gente no cambia". Empieza por cambiar uno mismo.... https://t.co/qlB1c7hnP4]]></document>
		<document><![CDATA[De la gestión cultural a los servicios urbanos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Acción cultura y medio ambiente. Vecinos y hip hop Brake dancecomunidad @LaNanaconarte . Arte y ciudadanía.… https://t.co/wYVCwCBEhL]]></document>
		<document><![CDATA[Mis más sinceras condolencias a mi querida amiga Marinela Sertvitje por el deceso de su padre, Don Lorenzo Servitje. QEPD.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es parte de la banda que pintamos el Mural/Memoria @LaNanaconarte. Símbolo de unión entre culturas, barrios ci… https://t.co/9y1CLdTbVG]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las cocineras que dan valor a la gastronomía de @LaGuerreroDF en mural/memoria, que está siendo pintado a un… https://t.co/a3kxJt2Vj4]]></document>
		<document><![CDATA[Participación social.Ciudades Seguras para las Mujeres. Colonia Jalisco,Tonalá. @prepSEDATU @ConArteMexico… https://t.co/ikfHdG1e84]]></document>
		<document><![CDATA[Terminan 2 títulos de la Ley de Derechos Culturales Vía @reforma https://t.co/rvlAIwRVrP]]></document>
		<document><![CDATA[@JCimarro @expansioncom /Muchas felicidades Querido Jesús Cimarro, un premio muy merecido a toda una trayectoria aportando acción e ideas.]]></document>
		<document><![CDATA[Con la primera mujer que gobierna por elección @Gob_Tehuantepec, fue un honor acompañarla en su Foro de Desarrollo… https://t.co/wWDo9nRvqs]]></document>
		<document><![CDATA[Mezcaleros apoyarán a migrantes oaxaqueños https://t.co/9K40hLz3Ax]]></document>
		<document><![CDATA[Jóvenes participantes del convenio @SeGobCDMX y @TrabajoCDMX , vía @icat_cdmx formándose para construir una segunda… https://t.co/M57TN4Tmwc]]></document>
		<document><![CDATA[Peña interpone controversia contra lineamientos del IFT sobre defensa de audiencias https://t.co/O0my0WbwoP vía @Pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvarezMaynez /Muchas gracias por la confianza. Estamos tratando de hacerlo con mucha responsabilidad, tomando en cuenta las propuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ramirezliz /todavía no estimada Lizette, vamos avanzando en trazos gruesos y vamos afinando a través de trabajo colegiado, hasta terminar.]]></document>
		<document><![CDATA[El Consejo de Redacción de la Ley General de Derechos Cultural tiene ya la estructura de capitulos y avance en text… https://t.co/iNg3HSluMj]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy concluimos la 4 reunión del Consejo Redactor de la Ley General de Derechos Culturales. Buen avance. https://t.co/CLnbTflZc9]]></document>
		<document><![CDATA[@javierbrun / un abrazo hasta las tierras del otro continente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy sostuve un diálogo muy importante con dos artistas y un niño, al llegar a La Nana. ¿Son indispensable unos... https://t.co/KE6EbHJlNb]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudades Seguras para las Mujeres concluye en Ecatepec, acción  comunitaria del taller espacio público y género par… https://t.co/AqtxpfuG7q]]></document>
		<document><![CDATA[Comunidad Colonia Zapata, Acapulco, concluye Taller Convivencia en espacio público y enfoque de género. Ciudades Se… https://t.co/xk5QcmX06v]]></document>
		<document><![CDATA[@OrlandoGarciaMX /Así es estimado Orlando. La adversidad nos une, sobre todo nos exige trabajar por el bien común,con ética social y pública]]></document>
		<document><![CDATA[No me dejaré contaminar por nacionalismos de moda que ciegan la mirada, excluyen, segregan, distraen e inventan enemigos. #DerechosHumanos]]></document>
		<document><![CDATA[Los diseñadores de software en EUA son inmigrantes. https://t.co/vkihoMmLDv]]></document>
		<document><![CDATA[Google critica orden de Trump sobre migrantes  https://t.co/On0rugNgW3 https://t.co/fBDAFsw4ij]]></document>
		<document><![CDATA[@liliatorrentera @anavasquezc @MexicoSocial_ /Hay que incidir en los derechos culturales para cambiar esa tendencia presente hace décadas.]]></document>
		<document><![CDATA[Juez da revés a Trump; frena deportación de musulmanes https://t.co/OnGwhBy8wg]]></document>
		<document><![CDATA[Aprueban los tres últimos artículos de Constitución CDMX, sobre barrios y pueblos originarios… https://t.co/y0QayuUnSn]]></document>
		<document><![CDATA[Alcaldes en frontera de Texas rechazan muro de Trump - La Jornada https://t.co/iYnWLlgQqa]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvarezMaynez /Mil gracias Diputado!! Usted siempre colaborando con la ciudadanía. Felicidades por el proyecto de huertos en Guadalajara!]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes un celular con cámara que ya no usas, dónalo para el Taller de video de la escuela Primaria Miguel Serran… https://t.co/7yx67sDlwC]]></document>
		<document><![CDATA[Vecin@s de la Zapata, Acapulco, en Taller de espacio público y género. Ciudades Seguras para las Mujeres.… https://t.co/DqqLQdWnkL]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo pronto, a comer aguacates mexicanos se ha dicho. No lo olviden.]]></document>
		<document><![CDATA[Fortaleciendo acciones de Ciudades Seguras para las Mujeres. @CulturaJalisco @prepSEDATU @ConArteMexico,… https://t.co/euhR4utQw2]]></document>
		<document><![CDATA[Fructífero diálogo con equipo OMNILIFE en GDL. Deporte con valores, educación en artes y emprendurismo social.… https://t.co/a5dxHN3Y3s]]></document>
		<document><![CDATA[Sao Paulo le declara la guerra al grafiti https://t.co/BCGtcZ7Yuy]]></document>
		<document><![CDATA[Así el avance del Consejo Redactor, hacia una Ley con énfasis en los derechos culturales para México. https://t.co/O4EnWuDq4n]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es tener una actitud proactiva y comprometida. Felicidades Alcalde @armando_cabada ConArteMexico y… https://t.co/F44jHYADVx]]></document>
		<document><![CDATA[Cultura como política de Estado, en la ley https://t.co/S4HCijZGAu]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se radica un proyecto de ley para estimular a los creativos colombianos https://t.co/IEdyKn38pD vía @vicecol]]></document>
		<document><![CDATA[Celebro la visita de la Dra. Silvia Ma. Figueroa Zamudio, Secretaria de Cultura Michoacán, @secult_mich y su equipo… https://t.co/TLVc84KtB4]]></document>
		<document><![CDATA[Diálogo del Consejo Redactor de la Ley de Cultura de México. https://t.co/BMe6tVeNVn]]></document>
		<document><![CDATA[Y entonces qué hacemos con el Predial y sus elevadas pretensiones?]]></document>
		<document><![CDATA[Llegando de Ciudad Juárez para poder estar en la 2da Sesión del Consejo de Redacción de la "Ley de Cultura". Avanza… https://t.co/SC6exEyPFT]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí les comparto las imágenes de jóvenes en Juárez, orgullosos de sus logros musicales en ConArte Mexico y... https://t.co/ZCnd2BdoLx]]></document>
		<document><![CDATA[Ecatepec. @prepSEDATU y @ConArteMexico formando capacidades locales con creadores del Municipio. Espacio público y… https://t.co/KnVrDqqj74]]></document>
		<document><![CDATA[Son agua de Juárez. Son otra generación que deja su huella firme y sincera.]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando de RaizFusion en Ciudad Juarez. Un privilegio para @ConArteMexico y @ConArteJuarez trabajar con l@s jóvene… https://t.co/5Hfqa6wB08]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vemos en el CC Paso del Norte, domingo 22 de Enero, 13 horas. Disco RaizFusion. Juaritos Rifa Producciones. 5... https://t.co/BPog3hpTPE]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estoy en Ciudad Juárez,  con Daud Peña y Enrique Iyei Jiménez, quienes están ayudando esta noche a montar... https://t.co/n2DfhNafRo]]></document>
		<document><![CDATA[Porque hay que levantarse siempre de cualquier caída. Voz y música joven de Juarez.RaiFusion. Juaritos Rifa.… https://t.co/ja7RK6ge9f]]></document>
		<document><![CDATA[Porque hay que avanzar, no retroceder. Por los derechos de las mujeres, por la diversidad, porque no queremos... https://t.co/XSoTMY4CxJ]]></document>
		<document><![CDATA[RaizFusion. Ciudad Juárez. Presentamos el domingo 22 de enero, 13 horas. en el Auditorio Octavio Trías. Entrada... https://t.co/wLKiAwOerK]]></document>
		<document><![CDATA[@anavasquezc @ConArteMexico @SECULTA_GobOax @gobmx / gracias por este diálogo prometedor en beneficio de Oaxaca y su diversidad cultural.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace falta amor para no mirar el instante horrorizado y luego volver a la rutina, para no buscar el protagonismo... https://t.co/t14kGPmwQS]]></document>
		<document><![CDATA[La tragedia ocurrida esta mañana, nos obliga a reflexionar y a actuar sensible y responsablemente. La violencia es multicausal. Falta amor!]]></document>
		<document><![CDATA[Guillermo Bonfil, padre de mis queridas amigas Paloma Bonfil Sanchez y Judith Bonfil Sánchez, es una figura de... https://t.co/3kvBTmuNT4]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda sesión del Consejo para la redacción de la "Ley de Cultura",sesionó hoy con debate y análisis d propuestas… https://t.co/0ahh1b2JMD]]></document>
		<document><![CDATA[Qué creen? Hice una combinación de la receta de los abuelos Mayas que me dio mi amigo de Caja Lúdica Andre De... https://t.co/8gebAObcRO]]></document>
		<document><![CDATA[Da inicio 2da Sesión Consejo Redactor de la Ley de Cultura de México. primera sesión temática. https://t.co/IJlogqG35z]]></document>
		<document><![CDATA[Ecateoec,Formación de sector artístico en espacio público y equidad de género.Ciudades Seguras para las Mujeres.… https://t.co/BWXwk3ZzHA]]></document>
		<document><![CDATA[María Cristina García Cepeda hace nombramientos en la Secretaría de Cultura https://t.co/z9DEe8Uk6D]]></document>
		<document><![CDATA[@TajeewDR /Qué bueno el complemento! Así lo haré! Feliz año Tajeew! Me voy a componer porque ya quiero ir a tu hermosa tierra!]]></document>
		<document><![CDATA[@hiung40 Mil gracias! Procedo de inmediato!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en serio, en serio, con qué se quita la tos y el dolor de garganta? Ya tomé todo tipo de tés, ajos, tomilloa, gengibre. Y nomas no...]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente reunión con Dra. Ana Minerva Uribe en Ecatepec. Avanzamos Ciudades Seguras para las Mujeres. Formando cap… https://t.co/ngnQehVQTR]]></document>
		<document><![CDATA[Copiado del Muro de Tere Incháustegui. Me pareció muy pertinente: 

Mi puerta siempre está abierta, la tetera... https://t.co/qmUFufzQTF]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me quedo con el sueño de Martín Luther King, hoy que en los EUA se celebra su natalicio, un 14 de enero de 1929 en Atlanta, Georgia.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año vamos a promover proyectos sobre perspectiva de género, espacio público e interculturalidad. Deseamos a... https://t.co/hmiwcNF5Wz]]></document>
		<document><![CDATA[Hay ciertos lugares que forman parte de la memoria de varias generaciones. Con el tiempo, se vuelven todo un... https://t.co/uJR2iks9TC]]></document>
		<document><![CDATA[Celebramos a tod@s l@s compositor@s del mundo. Sin ell@s no habría música.]]></document>
		<document><![CDATA[El profesor que escribió la carta a los alumnos suspensos: "Este sistema educativo crea inútiles" https://t.co/q98dJELGw2 vía @verne]]></document>
		<document><![CDATA[Les presento el disco RaizFusion Ciudad Juarez!! Concierto en el Auditorio Octavio Trías del Centro Cultural Paso... https://t.co/nZYdqAFgzX]]></document>
		<document><![CDATA[Primer Reunión de trabajo del Consejo Redactor de la Iniciativa de Ley de Cultura | Santiago Taboada https://t.co/I5gDunI44q]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía hay lugares en el Taller de Estrategias Interculturales y Enfoque de Gënero para talleristas y... https://t.co/t8oAUUGeow]]></document>
		<document><![CDATA[Sesiona el Consejo Redactor de la Ley de Cultura https://t.co/BiwZ8BM0vh]]></document>
		<document><![CDATA[El Consejo Redactor de la Ley de Cultura de México inicia hoy con la entrega de documentos de sesiones de consulta… https://t.co/23HAqUFq7y]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se llevará a cabo la primera sesión del Comité Redactor de la "Ley de Cultura" en las instalaciones de la... https://t.co/mgP8YO3XYf]]></document>
		<document><![CDATA[Adios a Zygmunt Bauman. Más que con estas frases, me quedo con sus recientes análisis sobre las tensiones del... https://t.co/aOAb65FFRt]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días. Toma tu corazón roto y conviértelo en arte. https://t.co/xE69NOCYau]]></document>
		<document><![CDATA[¿NO OYES LADRAR A LOS PERROS? https://t.co/kuoj7I4jlQ]]></document>
		<document><![CDATA[Recordando a Juan Rulfo. https://t.co/1bxdrqREHA]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Violencia de pareja hace perder 7 años de desarrollo.Urge educacion socioemocional con enfoque de género https://t.co/a7zxhcLFQm]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por cuál regla de tres, todos los ex funcionarios de Pemex son ahora empresarios del ramo?¿Qué hicieron y hacen con los recursos de México?]]></document>
		<document><![CDATA[Celebro el nombramiento de Papik Ramirez al frente del Instituto Sinaloense de Cultura. Le deseo una excelente... https://t.co/Z4SCngKWSM]]></document>
		<document><![CDATA[@arturomorell @Reinserta @saskianino @Paola_Rojas_H @Lidice_rg @AGAPE_ORG_MX @SergioMayerb @ppzepeda/ Seguro que la televisora no investigó.]]></document>
		<document><![CDATA[@arturomorell @Reinserta @saskianino @Paola_Rojas_H @Lidice_rg @AGAPE_ORG_MX @SergioMayerb @ppzepeda Querido Arturo, son de tu trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicito a @mcristina_gc, Maraki, por su nombramiento al frente de la @cultura_mx. Conoce bien el sector.Le deseo m… https://t.co/lPFgV3ErWy]]></document>
		<document><![CDATA[Este enero voy a formar parte del Consejo de Redacción de la Ley de Cultura en México. Abriré un espacio para irles informando.]]></document>
		<document><![CDATA[Este 2017, voy a participar en el Consejo de Redacción de la "Ley de Cultura".]]></document>
	</documents>
</author>