<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@lanotable1 
apuesto que pagarian para verla sin ropa]]></document>
		<document><![CDATA[@Hectornueve nI  MICHELADA, QUE ES ESO, O ESTOY MUY VIEJA]]></document>
		<document><![CDATA[@nunorktimes Y eso dara para vivir mas la jubilacion?]]></document>
		<document><![CDATA[@fernando161968 @esopino Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@esopino @fernando161968 Disculpa mi ignorancia. Porque lo expulsaron?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no me burlo, siento harta pena. Enamoradas de sus maridos. https://t.co/Iq4K6PPsVZ]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que haber un límite. Amenazas anónimas, insultos, etc, https://t.co/DEsKqrTVeO]]></document>
		<document><![CDATA[Los incendios fueron ....]]></document>
		<document><![CDATA[Dudo que sea familiar del verdadero  Dr.  Que fue un GRAN HOMBRE. https://t.co/iqnx0RwQgm]]></document>
		<document><![CDATA[1 millon?  Saben cuanto dinero gana este tipo? https://t.co/eFhtGJHKOs]]></document>
		<document><![CDATA[@sandrynave @AgripinaDulce Gracias por el dato.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increible la cantidad de cuentas que se "camuflan". Ojo, leer bios y tws antes de seguir. Fácil de detectar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mane_Aresti Que piensa del Chapuin?]]></document>
		<document><![CDATA[Esa mujer sufre VIF https://t.co/BP7dbefBbp]]></document>
		<document><![CDATA[@jsgumucio @Titopepe Pero seguro a las amantes las tienen regias.]]></document>
		<document><![CDATA[@newbartheclinic @DeProvidencia @ParquimetroB @TeatroUC @thecliniccl @PatoFdez Que hombre mas entretenido, vayan.]]></document>
		<document><![CDATA[@dfontelab @Xime_Moller @vmoulian @IsapreColmena Tenemos una Sra. Cognitivamente dañada, no hay camas en Salud Publica ,ni para desintoxicar]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy leo que esta callada la sra. que arrendo el super tanke, descontará impuestos Walmart?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy de la 1° generación a la cual OBLIGARON a cambiarse a una AFP,nunca deje de trabajar. Jubilé. Y no me alcanza para VIVIR.]]></document>
		<document><![CDATA[@Master_Car_los Debo reconocer que estoy agotada, pero tendre vacaciones de "miedo".]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso yo tomo vacaciones en temporada baja. https://t.co/qQj4MKzoxL]]></document>
		<document><![CDATA[@AgripinaDulce Saludos, tuve que camuflarme, por amenazas.]]></document>
		<document><![CDATA[@HQGatica @kmendoza53 Yo lo leo mucho. Cual será su Gobierno ideal?]]></document>
		<document><![CDATA[Porque se rie el señor? Para él, es un "pelo de la cola". https://t.co/WP0txXDjgc]]></document>
		<document><![CDATA[@AgripinaDulce Es tan absurdo decir que ser de izquierda es andar a patipelá. Yo ahorro, trabajo, viajo, etc.]]></document>
		<document><![CDATA[@cucho_saravia Cierto, porque el GRAN problema del chileno(me incluyo) es la mala memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Se salva de no ir a la carcel, pero siempre será un delincuente. https://t.co/PF877IE9ca]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene el Día de Valentin, ni se le ocurra olvidarlo. Dicen que es Santo. Junte platita para el restaurante, regalo, hotel, sino......]]></document>
		<document><![CDATA[Los sacará de su "chauchera". https://t.co/WXES9TK6pl]]></document>
		<document><![CDATA[Se ven felices, no iran a la carcel, pero la verguenza de estar ahi, no se la quita nadie. https://t.co/D71uRaK9vU]]></document>
		<document><![CDATA[Un joven de 28 años, me pregunta , que significa "frigidez". Como estaba trabajando, tomando un test, tuve que explicar en lenguaje técnico.]]></document>
		<document><![CDATA[Se ven contentas las señoras. Obvio que no, que plancha, que verguenza estar sentada ahí. https://t.co/K9wCt5ynC6]]></document>
		<document><![CDATA[No imaginan conversar con un maltratador de mujeres y no poder encararlo. Son "encantadores". Chicas, a tener cuidado.]]></document>
		<document><![CDATA[La unica que no lo sabe es mi empresa...wuaaaaaaa https://t.co/tPNRYxZQko]]></document>
		<document><![CDATA[@AlePachecoG @cdia2az Y se dice Quimico, No sabe en cuanto tiempo se degrada una bolsa plastica? Se cree vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo tuve que pagar a @cajalaaraucana  en intereses, 50 lucas y me persiguieron hasta mi ultimo trabajo. Consejo:NU… https://t.co/FTO7OiUuq0]]></document>
		<document><![CDATA[Está empezando la campaña presidencial por twiter. A traves de empresas de publicidad que venden cuentas electronicas falsas.]]></document>
		<document><![CDATA[Merecidas vacaciones https://t.co/Dk4PFYE4p4]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tiene buenos datos de restaurantes y compras en Bangkok?]]></document>
		<document><![CDATA[Los reportes por @twiter no sirven para nada]]></document>
		<document><![CDATA[No les pasará nada, pero estar sentada ahi, ya es una verguenza. https://t.co/VhxogTtDYb]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se para que se pierde tiempo en esto. Si se sabe que no pasará nada. https://t.co/vqsbTL1V3z]]></document>
		<document><![CDATA[Y quienes son dueñas de casa , ademas de ser  jefas de hogar, no limpian  baños, ? Llorar por eso?. https://t.co/YXWG8JTDxt]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible. Y el periodismo de investigación cuando? Sino quien lo hace? Origen de los incendios , pro favor. https://t.co/uWv1X7Q1u4]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso que están de vacaciones, como será desde marzo. La campaña por elecciones será "peligrosa". #Derecha]]></document>
		<document><![CDATA[@fezadaquelipe jajaja, tambien?]]></document>
		<document><![CDATA[#t13 Increible, entrevistados con mala memoria. No recuerdan el horror de las micros amarillas.]]></document>
		<document><![CDATA[@fezadaquelipe Es un TOC]]></document>
		<document><![CDATA[@MatinalNoticias Una mujer agredida por un vecino de depto., ademas despedida por su empleador, "para no tener problemas en el condominio".]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile Trabajaran en el sistema privado. Como se controla?. Deben volver a dar de nuevo la prueba, y se puede.]]></document>
		<document><![CDATA[@Humberteiker @lucyanaah Cierto, toda la razon. Mandele el mismo mensaje a su ex presidente..]]></document>
		<document><![CDATA[Pro-Vida y pro-familia y utiliza la foto de un niño para manifestar su odio. https://t.co/8tHRHk4njS]]></document>
		<document><![CDATA[@Clara_Bella_ @lucyanaah Ahora le caerán los buitres encima. Y amenazas. Asi funciona en bloque la #DerechaBuitre.]]></document>
		<document><![CDATA[@BlackHeart_TV Trate de descansar]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que algun día existan Leyes para quienes amenazan por redes sociales. Aunque sea en la proxima generación.Yo ya no estaré.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que se estan apagando los incendios forestales, nadie escribe sobre la investigación que debe hacerse sobre  quienes los iniciaron.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes no habia twiter, pero el odio sigue igual y los creo capaz de todo. https://t.co/MgLBRHGX27]]></document>
		<document><![CDATA[@ElSapototal @nceciliafb1 Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Se han dado cuenta que la proxima Elección será del terror? Por un simple comentario, casi me "matan" virtualmente. Quieren otro Golpe.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElSapototal Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Azulvictoria Pero si eso es lo que hacen detras de un teclado.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que debemos estar preparados para algo mucho mas peligroso. #DerechaBuitre. Algo estan planeando.]]></document>
		<document><![CDATA[Otro lindo comentario. #DerechaBuitre, desesperada..jajaa https://t.co/ooBNzxbCzH]]></document>
		<document><![CDATA[Ven, estos son los tipos de comentarios cuando no hay argumentos. Yo he insultado a nadie. Pucha que salto lejos el… https://t.co/bIP4uxecHn]]></document>
		<document><![CDATA[@jpoc2001 Y quien dice que no aguanto?]]></document>
		<document><![CDATA[A denunciar esta cuenta por favor. Cuenta electronica. https://t.co/yy4DcjlqR0]]></document>
		<document><![CDATA[@lucyanaah Se agradece la ayuda, pero calladita sale mejor. Y no se olvide de SII en Chile. (Walmart)]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericaTV Deje de admirarla cuando empecé a saber de sus ideas homofóbicas y xenófobas.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarwar76 Le gusta quedarse con la ultima palabra...que tenga buen día]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarwar76 Eso es verdad, para que discutir. Ahora me voy al trabajo, linda jubilación que tengo. Ahorre para su futuro.Buenos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, a trabajar , linda jubilación.......la amo]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarwar76 Pero hasta el momento nadie habla de eso, menos los medios de comunicación.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarwar76 Exacto, esperemos se encuentre a quienes iniciaron los incendios.]]></document>
		<document><![CDATA[@bjlabbe @AhUeOnAdO Lei que ya le han cerrado cuentas. Debe ser un hombre CNI detras de un teclado.]]></document>
		<document><![CDATA[#t13 Imagino que despues viene el reportaje al Illushyn.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sodas6 Estoy algo vieja, que es el "pa"?]]></document>
		<document><![CDATA[@bessygprado @cesarwar76 Y "nadie" hizo nada.]]></document>
		<document><![CDATA[#t13 Hay microtrafico en todas las comunas. Providencia, Las Condes los dealer se llaman a su celular. Nada nuevo. Y no puedo decir nada mas]]></document>
		<document><![CDATA[Señor Republicano, y porque no pide que se investigue el ORIGEN de los incendios tambien? https://t.co/MkU1pL1Y6W]]></document>
		<document><![CDATA[Y la Investigación cuando? Un Informe Especial, se necesita. https://t.co/s7qaUs6zBj]]></document>
		<document><![CDATA[@MatinalNoticias Buenos días. Cuando empezaran su periodismo de investigación para detectar la intencionalidad de los incendios?]]></document>
		<document><![CDATA[@DonClaudioLL En mi caso no hubo jefe....]]></document>
		<document><![CDATA[@victorasfura No lo puede evitar, cierto, que mala soy.....]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosMullerB Es cierto, no se entiende, pero menos entiendo los sueldos millonarios.]]></document>
		<document><![CDATA[@jpalummo @AgripinaDulce Recuerdo ese dia como si fuera hoy]]></document>
		<document><![CDATA[No se le vaya ocurrir tropezar con un trago..... https://t.co/irTG6g2uoK]]></document>
		<document><![CDATA[@lidia_gajardo Gracias, todo empieza en la familia.]]></document>
		<document><![CDATA[Y la publicidad de las hermanas Bolocco, dice que es la mejor "costumbre de Chile", hacer esa cuestion de las guagu… https://t.co/N2Fzcbw9fD]]></document>
		<document><![CDATA[Algo debo haber hecho bien. Tener hija, yerno,hijo, generosos, no tiene precio. Buenas personas.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielaTerragno @goveme Son tantas las palabras, que indigna]]></document>
		<document><![CDATA[@itu1974 Seguirá abriendo otras cuentas]]></document>
		<document><![CDATA[@itu1974 Esa cuenta debe ser falsa. De un CNI escondido tras un teclado.]]></document>
		<document><![CDATA[En esto si admiro a los gringos, espectáculos musicales de primer nivel, etc. Sueño con ir a Brodway, solo a ver musicales.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tiempo pensaba que Lady Gaga era solo show de estudio. Despues me di cuenta que canta en vivo demasiado bien. La veré.]]></document>
		<document><![CDATA[@gloriaaguileral Mi amor de joven, se llama Luis y todos le deciamos Luchin, hasta hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo mas ridículo que se hace acá, me da verguenza. https://t.co/e19kf1guSJ]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioTapiaC Por lo menos su caña será menor. Eso si que tiene que ser whisky del bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoRamirezG En este caso, no aplica.]]></document>
		<document><![CDATA[Se les olvidó mencionar el otro avión . https://t.co/xuR8ucM75A]]></document>
		<document><![CDATA[@sergithom No se desgaste en responder.]]></document>
	</documents>
</author>