<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@espuma_blanca  A este impresentable @cristobalsoria le importa un comino la verdad y la honestidad por eso es fan de un ESTAFADOR}Messi-FCB]]></document>
		<document><![CDATA[@espuma_blanca Si el @realmadrid tuviera q tomar medidas contra el friky de @cristobalsoria estaria el la Carcel...es un CANCER!]]></document>
		<document><![CDATA[@FanFH34Mariners Dios los Cria y ellos se juntan...]]></document>
		<document><![CDATA[1-culpas a Tebas del arbitraje(Villar)y ahora del cantico d Antonio Puerta al Berna..es el Calderón!ANALFABETO y DIFAMADOR @cristobalsoria]]></document>
		<document><![CDATA[Por una vez voy a estar d acuerdo con Higuain sobre los PITOS;no es normal q el Bernabeu se pase la vida pitando y a los MEJORES y por todo!]]></document>
		<document><![CDATA[Es mas facil que me haga millonaria a que le piten penalti a Mascherano...y estos cretinos se quejan de arbitrajes @rfef VERGUENZA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gente diciendo q Messi no depende d sus hormonas...perdon d su Fisico,entonces en el año del Mundial q le paso?y d Febr-Jun 2016 q le paso??]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano les dio un repaso al ATLM pero de eso no os acordais....cuanto madridista amargado y lloron!INSUFRIBLES]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Rosa Quintana deberia de darte Verguenza;tan vomitivo es la Violencia d Ultra-Derecha como d Ultra-Izquierdas...menuda Hipocrita!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a los UNINEURONALES q van al Bernabeu a pitar y armar al enemigo antimadridista!Compraros un cerebro...LUMBRERAS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me hace gracia cuando Utras-Izquierdas llaman NAZI a Ultra-Derechas;en realidad sois IGUALES DE INTOLERANTES Y RADICALES!Fuera los dos YA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoCristiano Para Palmeros Carme Barcelo el Barcelona con Messi;que le aplaudis hasta q estafe hacienda!No des CLASES...]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoCristiano Querida Barcelo si Messi hubiera jugado en el Madrid,le habrian silbado el otro dia por jugar andando con el BETIS..!]]></document>
		<document><![CDATA[@espuma_blanca Robos,Piques,Insultos y que se Fundan Fisicamente.....donde hay que firmar hermana????]]></document>
		<document><![CDATA[@AiditaVC @mperk3229 Aqui el gran Problema es la Prensa lava-Cerebros q hacen creer q lo blanco es negro,excepto para los q tienen Criterio!]]></document>
		<document><![CDATA[@AiditaVC @mperk3229 Y Griezman esta de pena tb y cuantas criticas se ha llevado???para ensalzarle SI para criticar NADA!Prensa Cule-Indio..]]></document>
		<document><![CDATA[@mperk3229 @AiditaVC Neymar lleva meses sin dar un palo al agua pero no veras ni una Critica....la Prensa es afin al FCB y ATLM!PUNTO]]></document>
		<document><![CDATA[#ElChiringuitoDeMega Numerito del Bufon-Soria..pq no te quejastes del Atraco a Osasuna d tu Sevilla y el atraco del FCB a la Real?PATETICO..]]></document>
		<document><![CDATA[Benzenazis llamando Cancer al tio q ha provocado q Karim siga en el Madrid pq metia los goles q el no mete como 9&gt;Don Cristiano Ronaldo!TELA]]></document>
		<document><![CDATA[@mperk3229 De Cristiano y sus ganas no se puede dudar...ES PECADO!Este tio se merece todo;en mi vida ha visto semejante BESTIA de Jugador!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que pase de Kovacik...mamá mia!CR7 y el Croata se han fabricado los dos goles!]]></document>
		<document><![CDATA[Gooooooooooooooolll del acabado!Gol+asistencia...seguir pitando Bernabeu de los Cojones!]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo q hace CR7 dando el pase a Kovacik lo hace Messi ya estarían los babosos-Prensa llamandole"DIOS"verdad @tjcope @carrusel @radiomarca ?]]></document>
		<document><![CDATA[En los 2últimos partidos q ha jugado Danilo nos ha metido 2 goles en propia meta...vayamos a por el tercero!Zidane te adoro pero esto NOOOOO]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta los OVARIOS d ver madridistas alabando a Messi,el tio mas protegido por arbitros @rfef y Prensa...Demasiado merito tiene @cristiano !!]]></document>
		<document><![CDATA[Si Messi tiene tanto talento pq ningun defensa en Europa le hace falta y cuando llega a Argentina le entran y ya no tiene tanto talento???]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoPolémica Lobo Carrasco que se fuma?????se hace la victima diciendo"quereis dejar al FCB con uno menos"menuda jeta tienes!!]]></document>
		<document><![CDATA[FCB-Grande!Que el 1-gol noes legal,q el penalti a Ney no es penalti y q perdonen la agresion d Suarez son detalles sin Importancia....]]></document>
		<document><![CDATA[Los madridistas que babeais con este FCB que recibe ayudas arbitrales NO ME REPRESENTAIS!Que lastima de aficcion....]]></document>
		<document><![CDATA[#ElChiringuitoDeMega CR7 señalado por sus compis pq un ANTIMADRIDISTA como Paco G.Caridad lo dice!Enseñar las pruebas si teneis Cojones..!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que es muy serio @lamacope son las ayudas arbitrales al FCB-Villar @rfef que callais los golfos de la prensa,por intereses....VERGUENZA!!]]></document>
		<document><![CDATA[Golfo hipócrita @3gerardpique ahora no hablas de árbitros @rfef ?si hasta teneis a un expresidente en la mafia de federación q tenemos!Asco]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo Suerte de ser del Real Madrid y no del Mouriniho F.C como otros...!]]></document>
		<document><![CDATA[Paco g Caridad"antimadridista"q no le cogio d Jefe-Prensa el @realmente dice q en la plantilla rajan d CR7;pruebas?NINGUNA pero no importa!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoFelizidane Manu Sainz q la información de Caridad ES MENTIRA!Este hombre es Atletico y antimadridista y quiere meter mierda...!]]></document>
		<document><![CDATA[Para que queremos ENEMIGOS FUERA si ya los tenemos dentro y salen en plan Ventajistas en cuanto hay 2resultados malos!]]></document>
		<document><![CDATA[Madre de Dios la defensa ufff el Celta se acercado 2veces 2 goles...no nos sale nada!]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta los Cojones de la Corrupcion FCB-VILLAR-GASPAR @rfef]]></document>
		<document><![CDATA[Que Valientes son los arbitros sacando tarjetas por todo a jugadores del Madrid...luego con el FCB se hacen caquita verdad @rfef ??GOLFOS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[ENHORABUENA @tjcope @carrusel @radiomarca @diarioas etc sois complices de los Violentos;pero oye el provocador era… https://t.co/lKCoTSg1xF]]></document>
		<document><![CDATA[@quimdomenech Ya vi lo decisivo que fue Messi con el Celta jajaja y para Flor la del Sevilla,pero no diras nada pq eres asi de Cenutrio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora resulta q Cristiano tiene la culpa del gol en propia meta y lo mal q esta Keylor....que cansancio!]]></document>
		<document><![CDATA[Hubiera preferido perder la racha el otro dia en Copa q no hacia daño]]></document>
		<document><![CDATA[@carrusel Callate Antimadridista Iturralde....que te conocemos Cara-Clasica!]]></document>
		<document><![CDATA[@FJRealMadridCF Es que al hormonas ni lo toques...y luego dicen q es el mejor con la proteccion tan salvaje q tiene el menda!]]></document>
		<document><![CDATA[Que Casemiro sea de lo mejor habla de lo tactico q es el partido y las pocas ocasiones de gol que hay!]]></document>
		<document><![CDATA[Me hace gracia q los ANTIMADRIDISTAS nos tachen de Madridismo Rancion q no nos guste q Raul babee por el FCB...menudo Cinismo e Hipocresia!!]]></document>
		<document><![CDATA[ENHORABUENA @RaulGonzalez  te has convertido en el IDOLO DE LOS ANTIMADRIDISTAS... que bajo has caido!]]></document>
		<document><![CDATA[Que tantos antimadridistas den la cara por Raul demuestra lo mal q se esta portando el suso-dicho con el Madrid...!]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta el Sevilla...despues de denunciar a Ramos como provocador hoy piden a los aficcionados q no insulten!Son de una COHERENCIA....]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulGonzalez Empeñado estas en q el Madridismo no quiera ni verte!Eres falso ahora o cuando jugabas en el Madrid?Que bajo estas cayendo...!]]></document>
		<document><![CDATA[No confundas censurar con respeto a Raul el Cule con desearle la muerte a Ramos como los Sevillistas...MANIPULADOR! https://t.co/bsc8oHgd2i]]></document>
		<document><![CDATA[@espuma_blanca @PerezRMCF Mijatovic es un pedazo madridista...nada sospechoso,no como algunos q yo me se!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarmeBarcelo Si una antimadridista como tu que hecha pestes de todo lo q huela a blanco alabas a Raul....MUY MALA SEÑAL!Viva CRISTIANO]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos teneis una obsesion con Messi,Messi,Messi por Dios...que el problema es Villar leches!Que madridistas mas cansinos...!]]></document>
		<document><![CDATA[@merengue1967 @arharh9 Harta de ciertos canteranos bienquedas....al final los Mijatovic, Hugo Sanchez etc son mas madridistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@merengue1967 @arharh9 No tiene Soluccion el Colega....Raul nunca fue madridista!Pujol es su compi en la Liga y no hace eso....que le den!!]]></document>
		<document><![CDATA[@beINSPORTSes Seguir sin poner el fuera de Juego del @FCBarcelona a las Palmas,no engañais a nadie! GOLFOS Y CULES...sal Pique,HIPOCRITA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver en el Metro-Madrid al periodista(por decir algo)atletico que origino"Cristalerias Chamberi"jajaja...me parto!]]></document>
		<document><![CDATA[Q tenga q salir @realmadrid a pedir PAZ al @SevillaFC  que no ha parado d promover la Violencia solo ocurre en este paid!Aprender d Sampaoli]]></document>
		<document><![CDATA[Ha estado el diario Marca mil veces mas responsable q @AS_Relano golfo @diarioas !Verguenza de Prensa interesada y piromana...al Paro YA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el unico que se esta comportando Civilizadamente es Sampaoli....lastima que los demas en el Sevilla no sigan su ejemplo!]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioRamos Los Madridistas estamos contigo;no dejes q te amedranten esa panda d Fanaticos Violentos!Una VERGUENZA Q TE DENUNCIE EL SEVILLA]]></document>
		<document><![CDATA[@leonsfdo Verguenza deberia de darte por incitar a la Violencia!si mañana pasa algo sera culpa vuestra FANATICOS SEVILLISTAS PRO-BIRIS!Asco]]></document>
		<document><![CDATA[Luego criticais  a los Violentos @tjcope @carrusel @radiomarca @diarioas etc ;para ahora INCENDIAR a biris y complice de biris!VERGUENZA]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos se equivoca aveces per aqui lleva+razon q un Santo;no nos vais hacer ver lo blanco&gt;NEGRO!Dar alas a los violentos PIROMANOS @tjcope]]></document>
		<document><![CDATA[GOLFOS @tjcope !poniendo d victimas a biris y al Sevilla q fomenta Violentos!Y todo pq???para q pierda el Madrid;eses es vuestro Objetivo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioRamos Hala Madrid;te criastes en el Sevilla pero tendras q olvidarlos!El Sevilla te esta preparando una encerrona como el FCB a Figo!]]></document>
		<document><![CDATA[Si el domingo ocurre una desgracia con Ramos y @realmadrid solo sera culpa vuestra @tjcope @radiomarca  @carrusel etc!PIROMANOS...]]></document>
		<document><![CDATA[Menuda ENCERRONA nos espera el domingo...por eso la Prensa esta Cargando contra Ramos e incitando a la Violencia para q pierda el Madrid!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid Pero quien leches os creeis la Prensa q sois los primeros en faltar al respeto para JUZGAR?Pipi no eres ejemplo d nada..!]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulPuerta16 Precisamente tu,q perdistes un hermano no deberias defender a una aficcion q le ha deseado la muerte a Ramos!COHERENCIA]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoRamos Ole Pedrerol defendiendo al tipo mas hipocrita y maleducado como Pique y matando a Sergio en algo q lleva razon...TELA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoRamos Una sevillista q defiende los insultos diciendo q el Madrid no respeta a nadie!Ole la Paleta Incoherente....callese señora]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoRamos El hermano d Puertas ofendido&gt;Ramos;el mismo al q se le murio un hermano defendiendo a una aficcion q le desea la muerte!]]></document>
		<document><![CDATA[A este PATETISMO han llegado los Cules.... https://t.co/SegKrXiBa5]]></document>
		<document><![CDATA[Lo malo de Benzema es q es pelin perrete...pero tiene una Calidad!Morata de pena]]></document>
		<document><![CDATA[Que golazo de Benzema jajaja y el Record sigue]]></document>
		<document><![CDATA[@amamarlasiempre No me gusta las payasadas q estamos haciendo en defensa]]></document>
		<document><![CDATA[Cules q se conforman conq el Madrid rompa su racha de Imbatidos y se van a Canaletas a celebrarlo!]]></document>
		<document><![CDATA[Zidane te adoro pero me parece fatal q quites a Mariano con lo q esta currando y dejes a Morata q esta penoso]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo es un Paquete....me esta desquiciando]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano es la leche]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de que los comentaristas TODOS vayan contra el Madrid es un Virus...ascazo DE PRENSA ESPAÑOLA]]></document>
		<document><![CDATA[@AS_Manolete Denzel Wuashington solo dijo la verdad en lo que os habeis convertido la Prensa...amiguismos y fobias!Hasta los Ovarios!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AS_Manolete Habeis callado atracos tras atracos del FCB-VILLAR @rfef y hablais d Robos?Menud mafia FCB-ATLM teneis montada la Prensa!ERE YA]]></document>
		<document><![CDATA[@AS_Manolete LA PRENSA DAIS ASCO..y los atracos del FCB  a Valencia,Sevilla,R.Sociedad,Madrid,Elche-Copa?19 penaltis,11fuera de Juego?Sigo?]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope Donde estabais cuando Clos ATRACO al Madrid?y Sevilla,Valencia,R.Sociedad,Elche-Copa??sois las PUTITAS MEDIATICAS DEL FCB..]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope DAIS ASCO!19 penaltis,11 fueras-Juego,11 rivales expulsados+robos:VALENCIA,SEVILA,R.SOCIEDAD,MADRID,ELCHE sigo golfos?? cules?]]></document>
		<document><![CDATA[@espuma_blanca Peton es PATETICO; ni q fuera su ATLM?Aunque a este solo le mueve su obsesion por el Madrid hasta para atacar al riva del FCB]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoPolemica  Ni os molesteis en mandar twuits pq Laura Gadea es mas Cule q Gaspar y fan Ciega de Messi...!Yo ya Paso]]></document>
		<document><![CDATA[Y LA MAFIA FCB-VILLAR @rfef SIGUE EN EL 2017 ATRACANDO A TODA MECHA..!Esto es el dia de la Marmota! Ahora callas Comadreja @cristobalsoria]]></document>
		<document><![CDATA[@christopher_a15 @Paul_Tenorio De q Evasion Fiscal d Cristiano hablas?q sepa Hacienda y la Justicia no ha imputado a CR7 si no un Panfleto!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid Cuando te ROBO tu Barca bien q callabas Comadreja Soria...!ERES UNA MENTIRA DE SEVILLISTA!!?Vete a G.H..RIDICULO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid Penoso Macareno...te atraco el FCB y los Sevillistas indignados y tu diciendo q nada habia habido y hablas hoy d Robo???]]></document>
		<document><![CDATA[@cristobalsoria Eres tan PATETICO q el dia q de verdad te robaron"Barca",dijistes q no habia Atraco y hoy te lo inventas&gt;RMadrid...TONTO!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@nabil20184 A Morata le ha hecho creer la Prensa q es Van Basten]]></document>
		<document><![CDATA[@nabil20184 Yo jugaria un 4-4-2 Kross,Modric,Isco,James(Asensio)y arriba Karim y Mariano]]></document>
		<document><![CDATA[@nabil20184 Arriba solo Benzema...malo pq sale muchas veces empanado y Morata es torpon!MARIANO]]></document>
		<document><![CDATA[@nabil20184 Asi jugamos contra el Depor y fue espantoso pq apenas teniamos gol con uno arriba....al no ser q sea CR7 o Mariano(gente gol)]]></document>
	</documents>
</author>