<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pelirroja, tu muerte me dolió. https://t.co/25jvEWGAuO]]></document>
		<document><![CDATA[@steph_guch Jajajaja. Steve puede darnos más de una sorpresa. Ojalá no se gane el odio de un país entero por segundo certamen consecutivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@steph_guch En unos cuantos minutos todo conocerá la luz.]]></document>
		<document><![CDATA[Jodida y estúpida indigestión.]]></document>
		<document><![CDATA[Jodida y estúpida ignorancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@steph_guch O presión social. Es una fuerza muy influyente.]]></document>
		<document><![CDATA[@steph_guch Supongo que por elementos fuera del concurso como marketing, política, dinero... es sospechoso.]]></document>
		<document><![CDATA[@steph_guch Verdaderamente. Esa chica es lindísima, merecía estar más cerca de la corona.]]></document>
		<document><![CDATA[@steph_guch Mi querida Venezuela...]]></document>
		<document><![CDATA[Si gana Colombia el #MissUniverse, el fantasma de la compensación rondaría esa corona sin duda alguna.]]></document>
		<document><![CDATA[#MissUniverse Tengo la sensación de que Colombia va a ganar...]]></document>
		<document><![CDATA[Esta internet mía es una mier...]]></document>
		<document><![CDATA[@Paranoid_Poet Ni un voto desde la última vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@Paranoid_Poet Escribí un hilo de esto alrededor de dos semanas antes.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta indigestión ha de sufrir el peor de los castigos.]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad es...]]></document>
		<document><![CDATA[Un estado de trance profundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Escribir poesía es mi forma de liberación, mi alivio, mi felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Ella es un fantasma de mi vida anterior. Los recuerdos que poseo no son más que momentos de una vida mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Quién lo lea va a entender muchas cosas acerca del funcionamiento del mundo actual, o del gobierno de su país.]]></document>
		<document><![CDATA[1984 es un libro adelantado a su tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo el potencial para ser mi propio cielo, y mi propio infierno también.]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad debería empezar otra vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer se me ocurrió una gran manera de justificar un posible sentido para la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Se nos salió de las manos. https://t.co/QZgxBkVzbm]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie quiere ser olvidado, ¿cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que quiero es saber si mi existencia será recordada una vez haya fallecido; saber que mi vida tuvo sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[John Hurt, el Doctor de la Guerra...]]></document>
		<document><![CDATA[Las redes sociales y aplicaciones que nos permiten conectarnos con los demás nos alejan de los otros, y también de nosotros mismos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no puedo ser inconsciente, al menos por un instante? Ignorar todo lo que me hace mal no está mal...]]></document>
		<document><![CDATA[Sin importar con quién o quiénes estemos, tenemos que lidiar con la soledad intrínseca del pensamiento, y nuestras realidades internas.]]></document>
		<document><![CDATA[El ser humano, en última instancia, está inevitablemente solo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué? La libertad de expresión y pensamiento no conoce temporalidad ni espacialidad; ha de ser universal y omnipres… https://t.co/j8567YDuvN]]></document>
		<document><![CDATA[Muse confirma fechas en varios festivales, y ninguno de ellos cerca de dónde vivo. Triste mi caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo puedo ser un héroe.]]></document>
		<document><![CDATA[Dead inside. https://t.co/adhVkk57zd]]></document>
		<document><![CDATA[El lunes empezó el semestre. Mis horas aquí se ven necesariamente reducidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ejemplo, el sentido de supervivencia.]]></document>
		<document><![CDATA[¿No han pensado que hay modos de hacer o pensar que son inherentes a la sociedad, y que son imposibles de cambiar o suprimir?]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás, hasta nos pueda servir para predecir su comportamiento futuro.]]></document>
		<document><![CDATA[La serie de factores que concluyen en una situación o hecho concreto ofrecen pistas de la naturaleza del mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Usted no puede pretender comprender una situación económica si no tiene noción de la historia de la misma en su país. El pasado existe.]]></document>
		<document><![CDATA[Si queremos entender la realidad social, tenemos que empezar por comprender las partes que la conforman, y su contribución a la misma.]]></document>
		<document><![CDATA[@Paranoid_Poet Yo tenía ese debate resuelto, pero mi profesor de Teoría Social I me puso a reflexionar seriamente sobre ese dilema.]]></document>
		<document><![CDATA[No son lo mismo, y no pueden existir ambas a la vez. Aclarado eso, procedo. Ustedes creen que existe una:]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos nocturnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Y nada del #ComedorUCV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Gato curioso? Parece más gato muerto de hambre. https://t.co/r4WXcnay4H]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que Neptuno ya no es Neptuno; le cambiaré el nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[En las fotos de mi graduación salí bien porque era la graduación; era imposible salir mal.]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo muchas fotos donde salga bien, o de forma aceptable. No soy fotogénico.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que esta foto de perfil me expone como alguien peligroso? Si es así, es el mensaje equivocado.]]></document>
		<document><![CDATA[Y hubo un resultado trágico, creo que el domingo pasado, pero creo que ya están al tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las razones por las cuales he hecho hilos sobre temas sociales es para practicar y perfeccionar mi manera de expresar mis ideas.]]></document>
		<document><![CDATA[Estaré menos tiempo acá, obviamente, pero aún sabrán de mí.]]></document>
		<document><![CDATA[En este semestre se darán elecciones para seleccionar nuestros representantes estudiantiles, y estoy autorizado para votar.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas de mis compañeras que cursaron el semestre pasado seguirán conmigo, so that's good news.]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes, martes, y miércoles salgo a las 12:00 AM; los jueves a las 9:45 AM, y los viernes tengo el día libre. Es un horario excelente.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de mis objetivos es tener un promedio superior a ese 17, es decir, mínimo de 18 puntos.]]></document>
		<document><![CDATA[Nignuna me parece de gran dificultad; todas son pasables.]]></document>
		<document><![CDATA[Cursaré Teoría Social I, Métodos II, Economía Política II, y Estadística Descriptiva.]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto que me permitió ser de los "primeros" en inscribir materias y horario para el que está por comenzar.]]></document>
		<document><![CDATA[En el pasado, tuve un promedio de 17 puntos de 20 posibles. Para ser primer semestre, es un número muy bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana empieza mi segundo semestre de Sociología en la Univesidad Central de Venezuela. Constará de 12 semanas no consecutivas.]]></document>
		<document><![CDATA[-Hilo sobre mis reflexiones acerca del semestre de Sociología que mañana dará inicio-]]></document>
		<document><![CDATA[@Alina_Jaspe, Melina; tuviste razón todo este tiempo. Qué mal que ya no puedas oír mi canción.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué sentido tiene encariñarte con alguien que no estará siempre, que morirá, que te abandonará? Solamente queda su agujero.]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas son frágiles, defectuosas, vulnerables e inclinadas a la traición.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que solía amar me dijo que no le gusta estar sentimentalmente apegada a las personas. Quizás debería aplicar esa frase.]]></document>
		<document><![CDATA[Por ejemplo, esto. ¿Qué persona normal o convencional hace estas cosas? Solamente yo, Diego Almao, el Poeta Paranoico.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas buenas en mí, pero son ensombrecidas por mis sinsentidos, mi confusión, quizás inseguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Mis "amigos" dicen que soy una buena persona. No les creo, yo sé muy bien la verdad. Soy alguien espantoso, horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién puede entenderme, si no me entiendo a mí mismo? No tengo sentido, soy un enigma, una confusión ambulante y vagante.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy tan... tan... erróneo.]]></document>
		<document><![CDATA[Siendo sincero, ¿quién querría ser como yo? Estar en constante crisis existencial no es una "habilidad" altamente ansiada.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas que no debería recordar; momentos que quiero desterrar. Como no puedo, me "distancio" de mí mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[No estar consciente a plenitud de las cosas que me rodean, o mis experiencias. Sé lo que sucede, pero no tanto como tal vez debería.]]></document>
		<document><![CDATA[Estar "bien" no es algo que se me dé con frecuencia. Por lo general, estoy en un constante estado caracterizado por la "levitación".]]></document>
		<document><![CDATA[En mis 19 años de existencia, especialmente los últimos 5 o 4, me he sentido... ¿desdichado?, ¿incompleto?, ¿triste? No sé.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mi manera de sentir las cosas me hace más bien que mal?, ¿estos sentimientos y emociones los experimentan los demás?]]></document>
		<document><![CDATA[Es en estos momentos donde reflexiono sobre mi vida; mi modo de ver, hacer, pensar, ser. Mucho viene a la mente.]]></document>
		<document><![CDATA[@laurainthewall De nada. Ahora, me necesitan en otro lado *viaja en el tiempo y el espacio*.]]></document>
		<document><![CDATA[@laurainthewall Azúcar, flores, y muchos colores.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera ser más humano.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué el mundo se une casi siempre cuando enfrenta una amenaza? ¿Por qué no es así los 365 días del año? #WomensMarch]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres son un colectivo muy unido y decidido. Objetivo que se plantean en su cabeza, objetivo que intentarán plasmar en la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[No es exagerado decir que Donald Trump tiene a gran parte de la población mundial en su contra #WomensMarch.]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela deberían hacerse las marchas como la #WomensMarch]]></document>
		<document><![CDATA[@albatazca En los instantes de felicidad que experimentarás en tu vida; la pasión que sientes cuando haces algo que te gusta hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Realmente es el Día Internacional del Abrazo?]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente, me estoy equivocando mucho en la transcripción de mi libro; errores bobos, casi estúpidos. Me preocupa.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que envejecer no fue lo mejor que pudo sucederte, Rotten. https://t.co/doAhiUqUsI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hilo sociológico a estas horas? Nope.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor nos separará.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es Neptuno? Nada más y nada menos que el protagonista masculino de mi novela.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ustedes conozcan a Neptuno, les va a caer bien de manera inmediata. Se los aseguro.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mismo digo. https://t.co/nyGyHRHB9h]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es Lorena?]]></document>
	</documents>
</author>