<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@072CDMX #AGUCDMX Buen día, les consulto por el reporte que realicé sobre coladera en mal estado en calle Unión Col. Agrícola Pantitlán]]></document>
		<document><![CDATA[@072CDMX @SOBSECDMX referencia metro Pantitlán y paraderos. La calle Unión es sentido poniente oriente, la coladera está en la esquina]]></document>
		<document><![CDATA[@SOBSECDMX @072CDMX @Sacmex muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@SOBSECDMX Resulta muy peligroso por la cantidad de vehículos que circulan todos los días. Agradecería lo canalicen al área correspondiente]]></document>
		<document><![CDATA[@SOBSECDMX Buenas noches, deseo reportar una coladera en pésimo estado al cruce de Río Churubusco y Unión, Col Agrícola Pantitlán]]></document>
		<document><![CDATA[Gasolina: ¿impuestos, reforma o algo más? https://t.co/Xyz5An0xOj]]></document>
		<document><![CDATA[Para reflexionar https://t.co/Q1PHa6zdFs]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX Gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX Hola, ¿nos pueden ayudar con monitoreo de tráfico en Calz. Ignacio Zaragoza a la altura de Calle 7?]]></document>
		<document><![CDATA[@interjet_mx avisen a pasajeros del vuelo 7314 que por su ineficiencia debemos esperar otra hora más. Pésimo @interjet]]></document>
		<document><![CDATA[@interjet_mx pésimo el servicio. Todo se programa con anticipación y esta respuesta es sólo muestra de ineficiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@interjet_mx es el vuelo 7314 Méx-Cancún que debió salir 10:30. Muy mala programación]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble que programen un vuelo sin tripulación @interjet @interjet_mx y los pasajeros esperando. Pésimo]]></document>
		<document><![CDATA[@RedVialRC Terrible el tráfico, hora y media desde Troncoso a Circuito!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX por favor difundan esta información y alternativas. El tráfico en Fray Servando es terrible]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE accidente en Autopista México Cuernavaca dice CD.MX 2 km antes de la caseta en penúltima curva Precaución]]></document>
		<document><![CDATA[@CFEmx @CFE_ValleMex  Urge atención a reporte en Unión 25, Col. Agrícola Pantitlán. Se realizó desde ayer, no hemos sido atendidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Choque en Reforma a la altura de Glorieta de Colón dirección Chapultepec @OVIALCDMX @SSP_CDMX]]></document>
		<document><![CDATA[Choques en Zaragoza al cruce con Rojo Gómez, dirección oriente poniente @trafico889 @SSP_CDMX]]></document>
		<document><![CDATA[#LupitaGonzález triunfo para ella y orgullo para México!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Indispensable reflexión  https://t.co/fJSjvsY1WV]]></document>
		<document><![CDATA[#OECDdigitalMX nuevos retos y nuevas oportunidades https://t.co/tiY0sIKsdr]]></document>
		<document><![CDATA[La Delegación Gubernamental de México fue relatora de esta Comisión  https://t.co/UVsBa8Us4W]]></document>
		<document><![CDATA[La demagogia del 'Hoy No Circula' https://t.co/UYt4mJEqPi]]></document>
		<document><![CDATA[@marasamo @hmoritag sí está caótico!  https://t.co/XMRebWCF1b]]></document>
		<document><![CDATA[Si están en Cuernavaca y quieren festejar a mamá #10deMayo https://t.co/Xg0NYNARKb]]></document>
		<document><![CDATA[Así es mi marido!  https://t.co/W49cUp64Ml]]></document>
		<document><![CDATA[Congruencia en todos los aspectos de la vida https://t.co/Onp2RdXYH7]]></document>
		<document><![CDATA[@reformaciudad que normalicen Zaragoza y Circuito, es un desastre]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg @El_UniversalTV ahora sí no estoy de acuerdo Edgar :(]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX Semáforo de Eje Central y Uruguay con operación irregular, hasta 10 minutos para cruzar. Atención por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX hicimos una hora desde el Estadio Azteca hasta la caseta de cobro]]></document>
		<document><![CDATA[Concierto Navideño hoy, en el Foro del Tejedor, Condesa, 8:30 pm http://t.co/zrm82sLN8g]]></document>
		<document><![CDATA[Percance en centrales de Zaragoza a la altura de Periférico.  De nuevo un coche cae en coladera que lleva meses destapada.]]></document>
		<document><![CDATA[@marasa @hmoritag anotado compañera]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que los veo jugar como equipo. Esa es la actitud!]]></document>
		<document><![CDATA[@OVIALCDMX semáforo descompuesto al cruce de Morelos y Reforma]]></document>
		<document><![CDATA[Muy pesado el tráfico al cruce de Reforma y Morelos,  Col. Tabacalera]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA["@leonardocurzio: Venezuela rompe relaciones con Panamá http://t.co/q38CDzSk1s" ojo @hmoritag]]></document>
		<document><![CDATA[@SriadeObrasDF Atención por favor, hay un bache muy grande en carril central de Francisco Morazán pasando Calle 47 dir. Oriente-Poniente]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial choque del Metrobus en Bucareli y Morelos, tráfico pesado]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible el cruce de Reforma y Morelos en Col. Tabacalera.]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial mucho tráfico en la autopista México-Cuernavaca a la altura de la caseta. Precaución]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial Atención: se requiere ambulancia en Eje 3 sur José Peón Contreras antes de Eje Central para motociclista accidentado]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial choque en Zaragoza, incorporación a centrales pasando Rojo Gómez.]]></document>
		<document><![CDATA[Peatones en Reforma Centro cuidado. Dos muchachos en motocicleta intentaron asaltar hace unos minutos a transeúnte @monitoreo_sspdf]]></document>
		<document><![CDATA[@marasamo @hmoritag hay paso x Morelos e Ignacio Ramírez]]></document>
		<document><![CDATA[@marasamo @hmoritag cerrado Uruguay, 5 de mayo y Carranza]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial alguna noticia sobre Calz. Ignacio Zaragoza?]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg Cualquier pretexto es bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, no puedo conectarme. ¿Necesito instalar algo en particular? #ReconexiónITAM]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg estoy igual!]]></document>
		<document><![CDATA[@marasamo @hmoritag incluido,  gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial Tráfico imposible al cruce de Zaragoza y Viaducto.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgerocas22 Felicidades Jorge!! Te envía un abrazo Yéssica Calvario]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha 2oct sobre Reforma.  Pretexto para vándalos. .. http://t.co/IyciYTZhbL]]></document>
		<document><![CDATA[@marco_cancino Qué pasa con los contribuyentes que siempre pagamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg Que mal! Un abrazo, espero nos veamos pronto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico "C" de cínicos, obstruyendo vialidades y molestando a los que sí trabajamos,  pagamos impuestos y hay que toleralos!]]></document>
		<document><![CDATA["@El_Universal_Mx:  Alista CNTE mega marcha en Reforma a las 9 de la mañana, partirán de Auditorio Nacional/ Otra vez caos!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a los "maestros", los que sí  trabajamos estamos sitiados!]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada decente que  ver en tv a la 1:20  am?]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg cañón, por acá todo bien afortunadamente]]></document>
		<document><![CDATA[@marasamo @hmoritag al contrario,  lo pusimos en primera plana :)]]></document>
		<document><![CDATA[@CAPUFE autopista Cuernavaca-México a vuelta de rueda desde Parres hacia caseta. Tráfico o accidente?]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes al rescate de la UNAM… ¡No! - Grupo Milenio http://t.co/uv8FNx8icn vía @milenio]]></document>
		<document><![CDATA[Invendio en la autopista México-Cuernavaca, km 77. Atención autoridades]]></document>
		<document><![CDATA[@lugoedg totalmente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte del caudillo  http://t.co/6foce7QZDS vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@luzmadelamora @COMEXI ¿Cuáles serían los temas más sensibles para México en cuanto a los mecanismos de implementación del TPP?]]></document>
		<document><![CDATA[@IsraelR47815736 Hola Isra, por acá soleado aunque el aire es bastante fresco. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial Pregunta: ¿La lateral de Calz. Zaragoza permanecerá cerrada mañana? ¿Qué pasará con el servicio de transporte público?]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielguerrac. Totalmente de acuerdo, pero se requiere la suma de voluntades para llevar a cabo.]]></document>
		<document><![CDATA[Márquez! Márquez! Bravo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @m_ebrard. Metro lentísimo, una hora para un recorrido de 20 min]]></document>
		<document><![CDATA[Cerrada la circulación en Plaza de la República x "concierto". Ya saben, Ciudad que avanza http://t.co/WGRieMD]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgerocas22 ¡Un abrazo enorme y muchas felicidades! (Yéssica Calvario)]]></document>
		<document><![CDATA[@OrientadorVial saben si hay paso x Abraham González para llegar a Reforma?]]></document>
		<document><![CDATA[@YesssiCC la placa es jve]]></document>
		<document><![CDATA[Suburban. Arena acaba de atropellar a una persona en reforma, placas 842 jed]]></document>
		<document><![CDATA[De traidores y trabajadores http://t.co/pY3Zn1L]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible semana en el metro, pocos trenes y repletos. Ciudad en movimiento, sí claro...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Yo soy 132? | Letras Libres 1 http://t.co/wPIlniu vía @Letras_libres Para leer con atención]]></document>
		<document><![CDATA[La masacre nuestra de cada día | Letras Libres http://t.co/FBaAGK1 vía @Letras_libres]]></document>
		<document><![CDATA[@marco_cancino  Feliz cumpleaños! Trabajamos juntos en Sedesol :-)]]></document>
		<document><![CDATA[Me encontré con jóvenes inconformes en el metro. Dicen ser estudiantes, que extraño que no sepan qué significa democracia.]]></document>
		<document><![CDATA[Hospicio Cabañas, pocas horas antes del evento. http://t.co/mU6unZW]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/GnUYJoq Dejar a los niños en el mundo de los niños, cuanta razón!]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos desde Ginebra http://t.co/3TYYDjQ]]></document>
		<document><![CDATA[El ABC del Think20 en México http://t.co/ZZ0ZAWG vía @pajaropolitico]]></document>
		<document><![CDATA[@jshm00 Maravilloso, gracias por compartirlo]]></document>
		<document><![CDATA[Buena música navideña y excelentes voces hoy en Galerías Coapa con el grupo Encants, 5:00 pm. No falten! http://t.co/WXl6o11]]></document>
		<document><![CDATA[Mala idea el remake de American Psycho]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDiaDelMusico Felicidades a mis hermanas y a todos los amigos de Cuernavaca!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Monti nombra nuevo gabinete en Italia| EL PAÍS http://t.co/vq8ZCRE vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Columna Ricardo Raphael, Segob decisión impostergable,  http://t.co/HFNOee2]]></document>
		<document><![CDATA[Camino al 2012, Héctor Aguilar Camín, muy acertado análisis http://t.co/gaDKACS]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión de la Conferencia Interamericana de Ministros de Trabajo OEA. http://t.co/Bc5JKwE]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por Jackie Nava!  Apoyemos a las boxeador mexicanas.]]></document>
	</documents>
</author>