<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Hace ya 10 años que buscavamos espacio en los templetes.... El tiempo paso paso y volo]]></document>
		<document><![CDATA[Yo por eso mejor ni publico nada xD!! SE VE TAN MAL UNO!!]]></document>
		<document><![CDATA[que un clavo saca otro clavo??
siiii!!!
eso depende de la madera]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajaa moto y chelas en el tanque y todo lo que dice la rola creo que se inspiraron en mi Yaiio Eric Alan José https://t.co/ajc9WdG9l2]]></document>
		<document><![CDATA[lo pongo claro quiero mansiones y un camaro, quiero unas vacaciones en cancun y en los cabos, quiero masajes con... https://t.co/IIGtcsAbpk]]></document>
		<document><![CDATA[$2400 pesos salio el chistesito del corralon pero ya tengo mi moto conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más queda claro que cuando se es feliz no hay tiempo pal Facebook xD!!]]></document>
		<document><![CDATA[yo creí que era cierto :( jajajaja https://t.co/xwRh85s0vH]]></document>
		<document><![CDATA[ya tengo trabajo otra vez :) en la calle y en moto como me gusta chingao!!]]></document>
		<document><![CDATA[esto se va a descontrola!!! https://t.co/KboZxoAKVW]]></document>
		<document><![CDATA[DESCONECTENSE PERROS ES NAVIDAD ESTEN CON SU FAMILY]]></document>
		<document><![CDATA[no porque se muera un chivo la birria se va a acabar.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni huele a navidad, ni siento que va a ser mi cumpleaños ni nada de nada.m]]></document>
		<document><![CDATA[hoy en el mes de diciembre se cumplen mas meses que el malo se fue....]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la vi... de jejitos nomas...&lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[uno piensa en arrepentimiento 
pero puede mas el orgullo y se convierte en pleito......

yo si me equivoque pero... https://t.co/1YQ3Iv2KkE]]></document>
		<document><![CDATA[pinches dias de ocio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me tocaba estar abajo y ya me tocara estar arriba. Fuerza!]]></document>
		<document><![CDATA[Erik Antón Dalí me recordo tu primera peda. https://t.co/m7XyXmexG6]]></document>
		<document><![CDATA[ya quiero hacerme un segundo tattoo pa publicar como pendejo, una raya mas al tigre jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[tatuate algo de lo que nunca te arrepientas, !Darla!]]></document>
		<document><![CDATA[aaaaaaay como se antoja un curado de cafe o de guayabita!]]></document>
		<document><![CDATA[QUIEN TIENE EL FACEBOOK ACTIVO O NUMERO DEL ARUK?]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves viernes y sabado de paga y aguinaldos (pa los que no sabian cobro 3 nominas chiquitas pero tres)]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera tener que hacer y no solo estar extrañándolas :´(]]></document>
		<document><![CDATA[De puro trabajo se me va a hacer el prox año sera mi unico proposito de año]]></document>
		<document><![CDATA[Saquen las yonkis jajaja https://t.co/wD4Lq7B6eF]]></document>
		<document><![CDATA[Yaiio hay que volvernos rockeros mijaaa https://t.co/H7oLlAsgWC]]></document>
		<document><![CDATA[está terrible]]></document>
		<document><![CDATA[Este aburrimiento me esta matando]]></document>
		<document><![CDATA[Me enseñaste pero no puedo!! https://t.co/XkcUgBVBWu]]></document>
		<document><![CDATA[No mames, que pedo con esto ya me dio Mello! https://t.co/vlwpq61WCB]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin algo serio en tv sobre el rap sin you you! Ni gorras ni parodias de rapero. https://t.co/B0bILo9wJ9]]></document>
		<document><![CDATA[Antes me quejaba de trabajar todo el día ahora me aburro en casa: me siento aburrido]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera tener el último pero ni eso u.u quien me lo rola jajaja ok ya nicierto xD https://t.co/iTnqOCydbH]]></document>
		<document><![CDATA[Ximbo con un diseño mío xD https://t.co/czQIMZQTzZ]]></document>
		<document><![CDATA[Vete a donde quieras nomas no los vallas a poner, borregon de mierda #hastacresquenose]]></document>
		<document><![CDATA[Nomas d saber que debo cortar la peda 6 meses al amanecer ya me dio cosa jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja calambres https://t.co/SaNHQFDHsN]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Fco TA José Guillermo cuando los goleaba xD! https://t.co/kVoKRLx9HM]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si lo disfrute y la pasé chingon en esos años. https://t.co/83mGErimhp]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy dispuesto a matar a los responsables de mi sufrimiento, con mi sngre n debieron meterse]]></document>
		<document><![CDATA[Y hoy el primer añito de mi China! &lt;3 https://t.co/ylT39WO4pO]]></document>
		<document><![CDATA[Les dejo esto https://t.co/Urf1s6rhg2]]></document>
		<document><![CDATA[No mms si así como está está precisa #llenitaslove https://t.co/h7dUXlff0x]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad que entre más alto estes más te duele la caída!!: me siento de la verga]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad que entre más alto estes más te duele la caída!!]]></document>
		<document><![CDATA[Así se combate, no con psicólogos y mamadas así. https://t.co/3iOB8yUWAE]]></document>
		<document><![CDATA[Regalo 1 cuenta de blim!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuentas netflix, blim, spotify y esos desmadres. Cuantas cuantas?]]></document>
		<document><![CDATA[Pero encontraré salida!!: me siento como naufrago en isla desieeta]]></document>
		<document><![CDATA[Jaja tu y yo Crisel Solano https://t.co/CTcqtQPiel]]></document>
		<document><![CDATA[O eres pobre o criminal!]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaré esto y me iré https://t.co/AdRetXqmod]]></document>
		<document><![CDATA["Me hakearon mi cuenta" alguien bien pendejo que dejo su sesión abierta en un dispositivo ajeno!]]></document>
		<document><![CDATA[Todo se pasa con traer líquido en la panza!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ptm a buena hora me rechazan la renovación de contrato: me siento terrible]]></document>
		<document><![CDATA[26 días de redes sociales llamadas y sms ilimitad@s por 50 varos no seas culos quien dice yo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo recargas a mitad de precio! Pero no se pasen de verga con las de a $20 xD!]]></document>
		<document><![CDATA[Me llegó este vídeo del futuro somos Darla y yo https://t.co/1YlhQ92Ige]]></document>
		<document><![CDATA[Yo por eso me las chingo sin abeja jajajajaja https://t.co/aSov1Hd54O]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja ahí si se les hizo chiquito el culo policías de cagada pero para robar están buenos https://t.co/A6q4jYcecU]]></document>
		<document><![CDATA[Más tranquilo. https://t.co/TB8JJXvvBO]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas ya las vivo las otras ya quiero xD https://t.co/nEKMcEatdi]]></document>
		<document><![CDATA[Pero a veces confunden lo buena gente con lo pendejo! https://t.co/MH3A14askD]]></document>
		<document><![CDATA[Como duele cuando un ser querido se va... Aunque sea un perro lo quisimos mucho Adiós Kong! :(: me siento triste]]></document>
		<document><![CDATA[Los signos más pendejos:

Todos
Los
Que
Comparten
Esas
Putas
Imágenes.
De nada!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que seas feliz xD!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca nos aventamos del barco aunque si se están hundiendo y juntos vamos pa arriba, gracias oeee...]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un año estrenando hoy necesita 4500 pa alivianarse #NiModoQueNo es la que me da de comer. https://t.co/YxaEcfmKi6]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas y decentes chelas con el carnal, mañana a chambiar]]></document>
		<document><![CDATA[cerveza sin alcohol?  no mamen es como si yo me inhalara un gis molido xD!!]]></document>
		<document><![CDATA[cerbeza sin alcohol?  no mamen es como si yo me inhalara un gis molido xD!!]]></document>
		<document><![CDATA[El 8 de cada 10 ganarán igual o menos que yo si es que encuentran trabajo. https://t.co/b14s6OKnV0]]></document>
		<document><![CDATA[Creí que sólo era Darla https://t.co/Xw4h9PglJX]]></document>
		<document><![CDATA[Pa pendejo este pinche viejo idota jajaja https://t.co/DbbXCHV4Rk]]></document>
		<document><![CDATA[Quería chamba pues chamba hay jajaja ahora si no le eh parado, pero acabando una chelita al fin después de un mes.]]></document>
		<document><![CDATA[En la calle no respetan la sotana, si compran cocaína con la imagen de Sor Juana]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto no me laten los juegos mecánicos. https://t.co/eJw1hsZAqv]]></document>
		<document><![CDATA[5to día de chamba, aún no se pa que me contrataron si no me ponen a hacer nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás eh visto que entre conductores de carro se saluden en un semáforo sin conocerse, o se paren solos si están... https://t.co/ESU7ZBdZCJ]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta pinche experiencia en moto pa que me manden a tomar capacitación no se la mamen manejo desde los 12 años]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe donde anda el navik?]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo pruebas sobre Trevi, insiste Chapoy https://t.co/pVXD6fkH2W]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que tenga BWS de Yamaha?]]></document>
		<document><![CDATA[Aun hay vacantes donde yo estoy trabajando.  
Ayudante general -  $1,200
Gestor de medios - $1,500
Administrador... https://t.co/5D4geshPs6]]></document>
		<document><![CDATA[Su coca es una mierda, porque no va a tepito después de comprar en bershka!]]></document>
		<document><![CDATA[Fuga de agua de cinco días en ejidal santa mafia tomatlan en la delegación iztapalapa.]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Francisco Tito Arzate José Guillermo XD SUPEEEEER ENFURECIDOOOO XD. https://t.co/yuR9sdyJYw]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Vizcaya con todo pitufo Tito xD]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto volar y volar se descompuso el avión, hasta que este al 100 volare de nuevo. XD!]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mal que dure 100 años!]]></document>
		<document><![CDATA[Y con orgullo jaja pendejos. https://t.co/5amNFjxz52]]></document>
		<document><![CDATA[Que buena onda weee https://t.co/KVQK4zulpZ]]></document>
		<document><![CDATA[@TraficoReporte a quien se la podemos mandar. A los repartidores de periodico no nos dejaron circular hoy. https://t.co/BkS6hhkXja]]></document>
		<document><![CDATA[@SSP_CDMX hagan algo ya por favor. https://t.co/VqTuFl22zE]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor de todos xD https://t.co/TzUDmD5LbJ]]></document>
		<document><![CDATA[Llegas de trabajar y encuentras esto &lt;3 https://t.co/7gB8HkdVf3]]></document>
		<document><![CDATA[Si así manejaran los choferes de las fabricas de la calle donde vivo seria feliz. https://t.co/Geu2DJW0Oy]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que tenga juegos o un control de xbox 360 a la venta?]]></document>
	</documents>
</author>