<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[In desv칤o en la ruta puede llevarte al para칤so#happy#afterrain https://t.co/ddwKKt1bTC]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar hasta que lo despidan]]></document>
		<document><![CDATA[@greciatw primero hay que ense침ar a ver para poder reconocer una#lasalida.son muchos a침os de estrategias reductoras...]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyarellanoVE eso no se puede llamar elecciones! Xq lo llaman asi?]]></document>
		<document><![CDATA[@Rikrdolinares @YolmecaR @Reportero24 @NaranjaRA elecciones con ese CNE y TSJ dspues preguntan xq estamos jodidos]]></document>
		<document><![CDATA[Un gob que distrae con cualquier cosa es de mucho cuidar y m치s ante ciudadanos y opini칩n p칰blica que son excelentes distra칤dos ...]]></document>
		<document><![CDATA[@greciatw en un par de semanas comenzar치 a subir la temperatura ,mientras a disfrutarlo!]]></document>
		<document><![CDATA[@CiprianoHeredia @CarmenYag por supuesto! Para el que lo lea a ver si reaccionan!]]></document>
		<document><![CDATA[@ekbufalo han partido de los que financian para luego lucrarse y de la gente q se deja llevar q no ve la realidad y olvidan lo q dicen]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS @DatoEspecial @GrandesMedios x eso no hay q olvidar las ra칤ces del vatican y lo q siempre ocurre cuando hay exceso d poder]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon @luisvicenteleon el hecho que la gente crea en el sistema electoral y judicial vzolano es una aberraci칩n !]]></document>
		<document><![CDATA[@CiprianoHeredia @CarmenYag no tiene sentido ir a elecciones con CNE y TSJ actuales q l칩gica tiene?s q acaso o se dan cuenta?o son c칩mplices]]></document>
		<document><![CDATA[@mikeperazavz @FreddyGuevaraC lo que hay es que protestar hasta que se de la constituyente!]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible el gringo magnate queda mejor no voy a mencionar lo q opino dl otro ya q luego me dicen "recuerda q el papa te sigue n twit]]></document>
		<document><![CDATA[@greciatw potencia que financia el terrorismo no a la misma naci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri no hubo marcha ya que la gran mayor칤a no cree ni en CNE ni TSJ constituyente ya!]]></document>
		<document><![CDATA[@mikeperazavz @JulioBorges @AsambleaVE @alexagomez2000 lo que me alegra de todo esto es que cada d칤a m치s gente se est치 dando cuenta!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell @antonioprosperi que van a estar investigando nada si todos saben qui칠n y c칩mo y cu치nto roba son simplemente cambios oligarqu]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi @Briqsvenezuela @rosapantin1301 @alexagomez2000 eso es para que vean lo gran estrategas q asesoran al r칠gimen]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredoromero @Zapata_zos eso no tiene nada de nuevo !]]></document>
		<document><![CDATA[@EliasMattaW @nelsonbocaranda y ustedes van a exigir calendario electoral con ese CNE? Parecen c칩mplices m치s bien....]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco no s칩lo los presos pol칤ticos a todos los que no le siguen ferviente]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez @nelsonbocaranda ambos como que nunca a estado en un cuartel los 칰ltimos 20 a침os...]]></document>
		<document><![CDATA[@ejrl @YolmecaR iran Rusia Cuba china and North Korea como se impulsado la mafia de Putin con dinero proveniente de las riquezas d vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@Zapata_zos con menos calidad de vida , menos pensamientos , menos moral,menos trabajo y en menos las finanzas a eso se refieren]]></document>
		<document><![CDATA[@Thabatica ellos llaman as칤 xq hacen soberanas fortunas comprado alimentos q antes se produc칤an en el pa칤s,as칤 funciona....]]></document>
		<document><![CDATA[@venezolanoenpie @kikoperezm material hay la estrategia es que nada funcione x v칤a normal para crear desesperanza y dinero cn mafias]]></document>
		<document><![CDATA[@zaimarcastilloc @miguelhotero di치logo con un gob q se limpia el trasero con la constiticion u se mantiene ilegalmente en el poder?]]></document>
		<document><![CDATA[@thayspenalver @Zapata_zos t칠cnicas nazis adaptadas a la sociedad moderna un pa칤s lleno de riquezas dnd terroristas hacen fortunas]]></document>
		<document><![CDATA[@Lanataenel13 en realidad el comunismo piensa q los 칰nicos q deben poseer riqueza es su c칤rculo olig치rquico, m치s reparten la miseria dem치s]]></document>
		<document><![CDATA[@Thabatica xq insiste en decir q no hacen nada? Ve lo q es el sistema d justicia actualmente y ve q hizo su labor muy bien!mafias d ley]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen q maduro destruy..? Que dices ? Si esto es un plan que tiene m치s de 20a침os...]]></document>
		<document><![CDATA[Una marcha anunciada con tantos d칤as de anticipaci칩n es otra trampa, no es ser pesimista, es aprender de tanta represion desmedida en 18 a침o]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolinadeRoa1 @inesitaterrible ni en ning칰n ente gubarnamental el sistema est치 muy podrido, o sigues 칩rdenes de arriba o pierd el empleo!]]></document>
		<document><![CDATA[@greciatw buenos d칤as con friiiooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc @Reportero24 claro pero si esa es la idea base ! Ahora se hace m치s dinero traficando comida que droga , mercado nacional refiero]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyarellanoVE @AsambleaVE 1 a침o despu칠s !? No me jodas ! Ya est치n blindados , gracias x seguirles el juego enga침ando a la gente o quiere+]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen disparates?estrategia para ponerle la bota encima a toda vzla y lo lograron durante muchos a침os sigan haciendo ver q ineficiencia]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOrtegaCTV todav칤a no saben que la mayor칤a de dirigentes opositores x alguna u otra raz칩n trabaja para los terroristas q gobiernan?]]></document>
		<document><![CDATA[@GenPenaloza @antonioprosperi comunista valiente donde? Nunca he sabido de ninguno ! Todos son oportunistas que si pueden matan a su mama]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero el es muy eficiente tiene el poder y nadie ha podido sacarlo ,y la gente sigue pensando q es bruto?x eso es q estamos as칤!]]></document>
		<document><![CDATA[@emquiben @kikoperezm y es la verdad!por si no lo creen es as칤 que ellos quieren el coroto xq as칤 es bien dif칤cil q alguien haga q lo suelte]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra @CarmenYag las cosas x su nombre,est치 crisis no es 1 error ni mucho menos el resultado de 2 incapacidad,dejen d pensar ingenuo]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez @YolmecaR las cosas por su nombre, t치cticas nazis aplicadas en Latinoam칠rica con una horripilante y enferma precisi칩n...]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi realmente es mucho m치s solo en comisiones , eso es lo que se puede demostrar ,la punta del iceberg,adem치s los sobre precios]]></document>
		<document><![CDATA[@HimiobSantome ya est치n entendiendo el significado de la palabra"di치logo"? Todav칤a no? Quiz치s necesiten 20a침os m치s?]]></document>
		<document><![CDATA[@JOSEVICENTEHARO quien pensar칤a que vzla se convertitmtia en algo m치s denigrante que North Korea]]></document>
		<document><![CDATA[@claudioefermin la mayor칤a de las mafias fueron creadas por personeros del gobierno o autoridades que derivan de el]]></document>
		<document><![CDATA[@laadeca peor son칩 bola debpendejos adoctricnados x un sistema que llev칩 a la viveza criolla a entregar 1 pa칤s x 1 bolsa de comida]]></document>
		<document><![CDATA[Para m칤 la l칩gica no pela , no hace falta ser gran abogado o dirigente pol칤tico para saber qlo1quedebi칩 hacer la AN cambiar magistrados]]></document>
		<document><![CDATA[@mikeperazavz @emquiben @23ene la pura verdad!]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta @mikeperazavz claro es la versi칩n del nazismo que se desarroll칩 atraves de los a침os]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen se llama poder y es lamentablemente lo que controla el mundo hasta que la gente deje de ser tan inocente y comience a estudiar]]></document>
		<document><![CDATA[@mikeperazavz @PadreJosePalmar como siempre la gente de conforma con las migajas no dejan que llegue lo nuevo entre tanta pudrici칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE o la polic칤a controla el crimen organizado]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri oligarqu칤a pura]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosramirezl3 @mikeperazavz 游땸游땸游땸que paso? La locura es el orden del d칤a?]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri ya la trama es una telenovela ...]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS @NoticiasVenezue qui칠n sabe contra que ir치 a estrellar ahora lo que tiene a su cargo!pa eso si sirven pa es barata las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@laadeca @DiariodeGuayana parte del show...]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar as칤 como la historia juzga a fidelito?]]></document>
		<document><![CDATA[@pburelli @AsambleaVE @unidadvenezuela por fin alguien que dice las cosas como son.dspues de tanto guabineo evidente la net de la ganada AN]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi elecciones con este CNE?]]></document>
		<document><![CDATA[@Juliococo @cato1017 as칤 nos tendr치n de adoctrinados que no podemos expresarnos xq desatamos furias , el sistema est치 tan podrido CNE TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[@NTVzla24 @antonioprosperi tienen todo calculado xq a final de cuentas tooodos est치n bien vendidos altos estrategas est치n asesorando al gob]]></document>
		<document><![CDATA[Estos ego칤stas e hip칩critas solo piden x los presos pol칤ticos , lo cual denota que son parte del show, hay que pedir es la liberaci칩n d vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaracucha84 @mikeperazavz pas Los que no saben de d칩nde vino el financiamiento de la1campa침a dl intergalactico fue china Rusia e iran]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi as칤 fue m치s o menos desde el principio est치n entrelazados]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda culillo? Esa es 1 estrategia nazi, o es que esta cuenta la hachearon otra vez???]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri a la final todos de una u otra manera son coaxionados c el r칠gimen]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri en vzla hace a침os q no existe algo q se pueda llamar elecci칩n y x el camino q van tampoco habr치 amenos q ocurra 1milagro]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi @ebarretoguedez eso lo har치n paulatinamente y estrat칠gicamente como lo han hecho ya es normal hacer cola y alegr칤a consegu칤]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservadBinario @antonioprosperi si el es el primero]]></document>
		<document><![CDATA[@EquipoTAC @mikeperazavz os venezolanos se pasaron de vivos y resultaron ser mega pendejos.la dictadura llego para quedarse y m치s cn ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[Sinceramente veo lo q comentan y da a demostrar q todo personaje influyente trabaja para los terroristas q gobiernan vzla d 1 u otra manera]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen ustedes con esas opiniones le dan m치s fuerza al los bolicheros q gobiernan vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@nelsonbocaranda xq dices q son incapaces?el cambio de ministros implica m치s dinero y m치s chanchullo xq no le dices eso a la gente???]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri es un hombre s칰per inteligente estratega lastima q use todo ese talento para el mal]]></document>
		<document><![CDATA[@Bilancieri a un paso? Si son parte de el! Desde Carlos andres todos han estado salpicados x narcos pero ahora es la versi칩n 4.0]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb negocio redondo, conchale , no saben que el presi obrero repostero heredero confunde las palabras?]]></document>
		<document><![CDATA[@RAPS14_2daParte @mota_jessi se jodio? Tiene a침ales bien jodida!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit la mayor칤a? Casi todas las obras tienen fallas estructurales de dise침o arteriales y planificaci칩n ha sido una gran p칠rdida]]></document>
		<document><![CDATA[@Carola2hope no todos est치n preparados para la realidad muchos les dices la verdad y en ves de tratar de verificar hechos te ven como enemig]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS @NoticiasVenezue exacto ! Tengo a침os leyendo y escuchando q el r칠gimen est치 debil q no saben lo q hacen y ya van pa 20a침os!]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS desde hace mucho!]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS evidentemente la ganada de la AN fue un negocio q resulto bueno xq le dieron credibilidad al sistema corruptor del cNE]]></document>
		<document><![CDATA[@pburelli @kikoperezm a paso de vencedores! El guiso primero]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible en mi opini칩n la iglesia tuvo su 칠poca donde hace ver  a estos terroristas como angelitos .que no se dan cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas @Bilancieri este twitt es chalequeo verdad? O est치n organizando otro pote de humo para seguir destruyendo el pa칤s?o est치s pasao d ad]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS @ginaurbina2 la gente no me deja de impresionar con tantas opiniones fuera de lugar al extremo...]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen son peores que esclavistas !]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioprosperi cuando la gente entienda q la pol칤tica es hacer dinero a costa de lo dem치s entonces se comenzar치 el cambio!no son h칠roes!]]></document>
		<document><![CDATA[@aecarri @CarmenYag si el alcalde es el principal interesado en crear caos y desastre as칤 piensan q pueden perpetuarse n el poder]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonVenezuela__ @CarmenYag no es jalar son adoctrinados y x supuesto de eso trata el comunismo trata del poder y del dinero y fomen miseria]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezalex1973 @Reportero24 vivieron de nuevo? Los rusos todav칤a la pasan mal y si cierto el comunismo es 1gran mentira peor q la esclavit]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ otro mentiroso m치s hablando cu치nto le paga el r칠gimen para decir semejante mentira ?]]></document>
		<document><![CDATA[@juancdula @YolmecaR x fin leo cosas q tiene m치s sentido! Si quieren orientaci칩n , se debe comenzar x elTSJ lo cual es 1 problema ya q la AN]]></document>
		<document><![CDATA[@pablomrivas @claudioefermin yo no creo que nada de esto sea improvisado,ellos ven c칩mo reacciona la gente y van moldeando su nefasto plan]]></document>
		<document><![CDATA[@PadreJosePalmar sigan creyendo q es idiota cuando en realidad est치n ejecutando plan maestro,y los q los tildan de brutos le hacen favor]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel @antonioprosperi darse cuenta? Eso est치 m치s planificado q cualquier cosa sigan creyendo q el gob no sabe lo q hace sig juego]]></document>
	</documents>
</author>