<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@VzlaRemo si eso también lo sabemos...]]></document>
		<document><![CDATA[@VzlaRemo vale la pena indagar de quién es el lugar, presido insólitos y nadie los fiscaliza]]></document>
		<document><![CDATA[@ekbufalo @unaiamenabar hasta que los detengan a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@RodriguezT4F a ti torturador de estudiantes ni agua! Eres participe de todo este desastre debes ir preso al igual q el resto]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual eso no es cierto, empecemos por reconocer que no fue masiva además evalúen porq la gente no asistió]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy reivindican al guerrillero con fusil en mano, pobre pueblo ignorante que se deja manipular por esta escoria Robolucionaria]]></document>
		<document><![CDATA[@GenPenaloza su esposa es Deborah Menicucci ancla en Televen...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElaFerris y esperaban fuese diferente? Hace rato debimos cambiar estrategias, somos tan o más predecibles que ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconVE Dios quiera así sea!! Seguro un lujo de Presidente!]]></document>
		<document><![CDATA[@Unionradionet y el? Que ofreció fusiles a los barrios, descarado mentiroso!]]></document>
		<document><![CDATA[@IvoCaracas @partidoUNT @manuelrosalesg obvio q es un indolente personalista, ni en sueños será presidente]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo involucion robolucionaria que su esposa y Ud apoyaron, trataron a Hugo como un Dios, imperdonable]]></document>
		<document><![CDATA[@botellazo @Meganalisis ok pero eso debe materializarse en la calle, presión ciudadana defendiendo, recuperando nuestros espacios]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil mandar y criticar detrás del teclado, pero accionar? Para nada! Después d la sesión d AN era para salir TODOS a la calle]]></document>
		<document><![CDATA[Donde está ese pueblo que critica a los políticos? que hace que no sale a la calle a defender lo poco que nos queda?]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday dejen de crear falsas expectativas, ella sabe que eso no va a ocurrir, hay que ser responsable]]></document>
		<document><![CDATA[@fuenteseliz a buena hora! Ya es tarde no hay vuelta atrás, estamos dormidos y permitimos atropello tras atropello sin reaccionar]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz bueno ve y siéntate de nuevo con ellos a "Dialogar" Uds vendieron el futuro de nuestro país]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyarellanoVE @AsambleaVE dejen de prometer y actúen para eso los elegimos...]]></document>
		<document><![CDATA[@lgarciaoropeza @DLaraF los demás no montan show por eso se quedaran "DETENIDOS"]]></document>
		<document><![CDATA[@ElaFerris @ChuoTorrealba Dios si reconocieron q hay guerra económica, coherencia! leamos bien lo publicado por el gob]]></document>
		<document><![CDATA[@jcgodoyp @bonypertinezh porq ellos ni sus esposas y flia montan show]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha a Masburro @CarlosOcariz asi o mas claro? Ellos no van a elecciones, q esperan para pararse de la famosa mesa de diálogo?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPGuanipa mejor ya no expliquen mas, quedan peor, su cobardía pudo mas, vendieron nuestra LIBERTAD!]]></document>
		<document><![CDATA[@randina @ChuoTorrealba Maduro necesitaba la foto y se la dieron con oxígeno incluido, no aprenden cayeron redondos una vez mas]]></document>
		<document><![CDATA[@elbarullero @mujeresdenegro @hoalor @27Lucille si y es responsabilidad d todos hacer lo propio y dejar de criticar]]></document>
		<document><![CDATA[@hoalor @mujeresdenegro @27Lucille cuando reaccionemos otra cosa serà, el país es de TODOS porq esperar un lider? Cada uno asuma su rol]]></document>
		<document><![CDATA[@hoalor @mujeresdenegro @27Lucille el problema no es Capriles, es la desidia y ganas de que otros hagan lo q debemos hacer nosotros mismos]]></document>
		<document><![CDATA[@Higuerita11 y quedó muy mal por cierto, eso ocurre cuando no se es sincero]]></document>
		<document><![CDATA[@Sangarccs créalo así es están tan corrompidos que no son capaces d dar paso al frente]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto después de escuchar a este mamarracho que esperamos para  actuar?]]></document>
		<document><![CDATA[Los borregos del dictador pidiendo a gritos q disuelvan la AN, ignorantes arrastrados al régimen]]></document>
		<document><![CDATA[Cinismo sin límite, como se burla en cadena de nosotros y después pide diálogo! Payaso @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha cuando vayas a Margarita pasar por Villa Rosa COBARDE @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@TV_VENEZUELA el único diálogo es para acordar fecha d revocatorio, #noaldialogo @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@Sheinachang1 los está desalojando el loquero él es quien controla sus locos, capaz hasta pertenecen a la nómina de Alcaldía de Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[Ya comenzaron los malandros y malandras chavistas, amarren a sus locos]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora quienes son los violentos? @taniapsuv controlen a sus desadaptados]]></document>
		<document><![CDATA[@PK2noticiosos ridiculo y pavoso]]></document>
		<document><![CDATA[@pppenaloza porq las pierden!]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo que casualidad verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[@perpetuok casi no, es Criminal!    Están de espalda al país se vendieron a la dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@taniapsuv dejen a ese muerto descansar si es q puede después de tanto mal que nos hizo como pueblo, asuman que su comandante murió! Pavosos]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve ese Sr está mal de la cabeza, lo de la franela con los ojos de Chávez le quedó fatal, ridículos y pavosos]]></document>
		<document><![CDATA[@Lamzelok Rosales y su esposa le vendieron el alma al diablo, no es casualidad el arresto domiciliario, ni la firma del presupuesto]]></document>
		<document><![CDATA[@DiLoyoR @Claro_DLuna escuchar es una cosa e interpretar es otra, peor si sacas las frases de contexto]]></document>
		<document><![CDATA[@luisoliveros13 todos unos cobardes]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyarellanoVE el 22 y porq no hoy? Siempre dejan enfriar las cosas, que mas vamos a esperar? Pasividad que enferma!]]></document>
		<document><![CDATA[@TomasGuanipa todavía no han entendido que este no es un gobierno democrático Dios reaccionen!]]></document>
		<document><![CDATA[@DouglasRicoVzla vayan a las largas colas en busca de algo para comer, allí encontrarán a la mayoría del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@DLaraF si Daniel pero el venezolano del 45 no era sumiso el de hoy si además d cómodo]]></document>
		<document><![CDATA[@botellazo @periodicovzlano eso pasa cuando negocias a puerta cerrada con delincuentes, ojalá haya aprendido la lección]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb imposible ser mas cínico y mentiroso]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue sumisos y atenidos a que vengan otros a solucionar lo que solo debemos hacer nosotros, bravo pueblo???]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspino ella y su hermano fueron criados por su madre desde el resentimiento y la venganza, ese es el fruto d tanto odio]]></document>
		<document><![CDATA[Con mucha Fè y con la certeza que salimos de esto! Aqui nos quedamos a luchar por nuestra bella Venezuela! vendrán tiempos mejores]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPGuanipa nos anularon miles de firmas, entre esas la mía, irregularidades por montón,;trampa evident, pocos centros, q mas esperamos?]]></document>
		<document><![CDATA[Piden calle y no asisten a las concentraciones, si no va a participar entonces cierre la boca...]]></document>
		<document><![CDATA[Por acá todos critican y se quejan, sin proponer soluciones, peor sin participar...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se encadenó el miserable!! Y mientras tanto la gente protestando por comida, otro país claro...]]></document>
		<document><![CDATA[@venezolanoenpie @romerotfj @NicolasMaduro pobres que votaron una y mil veces por el muerto, padre de este desastre, saborean hoy su patria]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron @antonioriverog y mientras @NicolasMaduro baila regueton en cadena nac, se puede ser mas miserable?]]></document>
		<document><![CDATA[Tibi la mas rastrera de todos.... que asco!]]></document>
		<document><![CDATA[@OdeLopez @fuenteseliz que mujer tan cìnica! Hay que tener sangre frìa para escucharla...]]></document>
		<document><![CDATA[@cleliatere @TonyDeViveiros @ChuoTorrealba aun cuando lo lea, siempre les adversa, lo suyo ya es personal]]></document>
		<document><![CDATA[@TonyDeViveiros la unidad informo haberlas entregado, no solo Pj, que rabia les tienes... objetividad ante todo. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRT51 @jorgerpsuv ya nada detiene la salida democrática d este régimen, hagan lo q hagan, sigan amedrentando,,no tnemos miedo!]]></document>
		<document><![CDATA[@estefigarcia68 @todossomospolar no las compren entonces, es la mejor forma de protestar]]></document>
		<document><![CDATA[Ya firme! #YoFirmoYoRevoco  mucjo entusiasmo en las colas  fe en que saldremos de estos delincuentes]]></document>
		<document><![CDATA[@angiepereztv y ciertamente desde Miami se ve todo mas fácil, no critico los que se van pero pido respeto para los q nos quedamos]]></document>
		<document><![CDATA[@angiepereztv con todo respeto cuando atacamos algo es pq tenemos una mejor alternativa, Solo critican, es facil cuando se ve desde afuera]]></document>
		<document><![CDATA[@angiepereztv ok pero que propones tu? Desde Miami]]></document>
		<document><![CDATA[@Reylex @angiepereztv y tu que propones?]]></document>
		<document><![CDATA[@VicMarquez que se logró con la salida? La salida de Lopez del juego politico, por negociar entrega con Diosdado]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCarlos asi es, entonces no compren Regional, cosa dificil tomando en cuenta lo sinvergüenza de muchos]]></document>
		<document><![CDATA[Todos por aca valientemente piden calle, cuestionen líderes q no convocan, bueno vamos a ver si salen mañana...]]></document>
		<document><![CDATA[@puzkas @GaryProgress la estrategia es que sintamos que no hay salida, debemos ser mas fuertes que ellos y no hacerles el juego]]></document>
		<document><![CDATA[Comisión de la verdad? La unica verdad es que Masburro y su pandilla son  delincuentes y tiranos de pacotilla]]></document>
		<document><![CDATA[@TonyDeViveiros no dijiste lo mismo cuando se hablò de la supuesta gravedad de Lopez durante su huelga de hambre, eso no fue alarmista?]]></document>
		<document><![CDATA[@TonyDeViveiros tu comentario fuera de lugar, aveces es mejor quedarse callado, ya sabemos que lo detestas]]></document>
		<document><![CDATA[@sdelanuez las han utilizafo y ellas lo han permitido, hoy quien siga apoyando esto es por sinverguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@elanalista @GenPenaloza quien dijo que Nicolas es decente?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora resulta que Evo perdiò por culpa de guerra sucia del imperio,,de verdad q Masburro es el peor...]]></document>
		<document><![CDATA[Dios cuanta ignorancia, lo q hay q escuchar en cada cadena! Será q esos trabajadores consiguen comida sin hacer colas? Aduladores]]></document>
		<document><![CDATA[@bonypertinezh asi es, en ese error caen muchos NINGUN preso politico es mas importante que TODOS!]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoSanchezX @NicolasMaduro el mas rastrero y oportunista, eres una verguenza para la juventud Ucevista.]]></document>
		<document><![CDATA[@albacmujica haber indultado a los golpistas, entre otros!]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro es sintetico???]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco claro por mala paga!es un descarado, un delincuente pues...]]></document>
		<document><![CDATA[Bloqueo Financiero Internacional?? Que descarado!! Si no pagas como quieres que te presten? Delincuente!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que habladera de p.... este tipo de verdad es un desastre, cada dia esta peor, me pregunto como pudieron votar por el??]]></document>
		<document><![CDATA[@NelsonBocaranda porq siempre la han hecho en Cuba, y ahora como los Castro le sacaron el cuerpo, tuvo que pensar y hacerla solito]]></document>
		<document><![CDATA[@anajuljatar @NicolasMaduro es un descarado, ni hablar de su auditorio...cuanta ignorancia]]></document>
		<document><![CDATA[Serà q este tipo no sabe que vamos es directo al precipicio del hambre y la miseria...mas q bruto descarado!]]></document>
		<document><![CDATA[@SuNoticiero miserable, que cara dura la ministra enferma!]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpadrino si quieren adorar a Chavez, hàganlo a tìtulo personal no utilicen los recursos de la naciòn, su fanatismo ya es patològico]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpadrino Chavez no es ni procer ni libertador, las FAN no se deben a partidos polìticos, respeten al pueblo y a la constituciòn]]></document>
		<document><![CDATA[Que novela tan ridìcula Nicolas y sus ineptos llorando las fotos del muerto, rayan en lo patològico]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Carreño es Carroña verdaderamente, una verguenza para los rojos]]></document>
		<document><![CDATA[La cara de Cilia cuando tocan el tema de la droga no tiene precio! Excelente!!!!!!]]></document>
	</documents>
</author>