<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Banesco Buenas tard,si me hicieron aumento considerable a mi tdc porque no pasa en los puntos de ventas a pesar de tener credito disponible]]></document>
		<document><![CDATA[Los profesores del #iupsm no llegan ni a sueldo mínimo y menos al mínimo pago de cestatique @sundde_ve @NicolasMaduro @JauaMiranda @NTN24ve]]></document>
		<document><![CDATA[El #iupsm justifica aumento ant la @sundde_ve  d los smestre cn el aumento dl pago a los #ProfesoresIupsm cuand en realidad pga 90bs la hora]]></document>
		<document><![CDATA[#ProfesoresIupsm  solicitamos el apoyo de los entes competente defensores de los trabajadores. No ganan ni sueldo mínimo @mintrabajo #bna]]></document>
		<document><![CDATA[Convocamos a rueda de prensa mañana a las 9am de la mañana para exponer nuestra situación @Diario_ElTiempo… https://t.co/FJj10efhVr]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento reunión de profesores del #IUPSM en concenso para aumento de la hora de clase en 90bs actualmente… https://t.co/Wdv5lxJaoj]]></document>
		<document><![CDATA[@elcombatiente_r  Ven al barrio donde vivo a ver si puedes ignorar la delincuencia y el hambre. Jaj bueno lo único q producen ustedes es eso]]></document>
		<document><![CDATA[@elcombatiente_r que cobra sin trabajar verdad? Porq a eso es a lo q le llaman trabajo ustedes los sociAlistas. Mediocres que son]]></document>
		<document><![CDATA[@elcombatiente_r peor Gobierno que a tenido Venezuela. Que la Arruinaron y la siguen desangrado. Imagino q debes de ser un enchufado mediocr]]></document>
		<document><![CDATA[@elcombatiente_r nos están matando. Cuando ni en tu casa estás seguro. Donde el sueldo no te alcanza ni para comida. Allá tu q crees en el]]></document>
		<document><![CDATA[@elcombatiente_r  allá tu q crees en los  robolucionarios q se enriquecen a costillas del pueblo mientras la delincuencia y el hambre]]></document>
		<document><![CDATA[@elcombatiente_r y tu un pobre iluso y mediocre que todavía cree en esta porquería que llaman socialismo pero son ratas capitalistas]]></document>
		<document><![CDATA[para eso es que sirven. para mas nada...!!! https://t.co/ZWclEvJapg]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab @TareckPSUV que defensor del pueblo va a ser este, sera defensor de los chabestias..!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@maperezpirela mientras el pueblo sigue pasando hambre hipocritas es lo que son uds pero tranquilos la historia se encargara de repudiarlos]]></document>
		<document><![CDATA[#CrisisHumanitaria  Si no consigues ni siquiera los alimentos mas básicos (Harina, Arroz, Espagueti, Pan, etc) no es crisis, que lo sera?]]></document>
		<document><![CDATA[#CrisisHumanitaria Si No tener con que lavarte los dientes todos los días no es crisis, que Lo sera??]]></document>
		<document><![CDATA[@maperezpirela @la_iguanatv y los que se robaron sus funcionarios corruptos??? y las empresas de maletin" que nunca mostraron a la luz???]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv  seguramente los que hay enmi barrio son planificados: niños con hambre, pueblo con hambre es lo que hay en la calle]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv  seguramente la de barcelona fue planificada verda o los saqueos a diario en todo el pais.. hambre es lo que hay en el pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Conatos de saqueo en barcelona. Guardia Nacional y policía en la calle con equipos antimotin hechando perdigón parejo]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv  ese es su legado hambre y miseria en todo el pais]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es ul unico dialogo 
https://t.co/OfQbz0Y1cE]]></document>
		<document><![CDATA[@Banesco agencia 5 de julio de Barcelona me llamaron para confirmar un cheque y en forma de regaño me informaron eso.]]></document>
		<document><![CDATA[La mision mas exitosa: LA GRAN MISION FALTA DE TODO #GMFDT]]></document>
		<document><![CDATA[El #LEGADO en su maxima expresion  https://t.co/GL0d7SSONP]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision  @Vladimirala1_gv  el estado de excepcion limita las transacciones bancarias mas de lo que ya estan.]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision @Vladimirala1_gv  El banco banesco me advirtio q sera la ultima vez q me pagan un cheq de 30mil xq estamos en Edo de Excepcion]]></document>
		<document><![CDATA[LOS MOTORS DL GOBIERNO SE FUNDIERON,NO HAN PODIDO ARRANCAR.EL PUIEBLO HAMBRIENTO Y HUMILD,NO AGUANTA + COLAS,ESCACES,CORRUPCION Y DELINCUENC]]></document>
		<document><![CDATA[@maperezpirela Asi tratan al pueblo con hambre los soldados y policias. Para eso si son guapos pero a la delincuencia ni la tocan. Cobardes]]></document>
		<document><![CDATA[Mas descarado no puede ser este carajo  https://t.co/QfnQongP0u]]></document>
		<document><![CDATA[#MaduroEsColaHambreYCuentos  https://t.co/wqgfGNaXR8]]></document>
		<document><![CDATA[#septimaygustavoxtves para de contar el talento venezolano en @TVesAlDia]]></document>
		<document><![CDATA[#septimaygustavoxtves en el top 5 gracias a @TVesAlDia]]></document>
		<document><![CDATA[Lo unico que produce venezuela #Delincuentes https://t.co/XiHMWPbiur]]></document>
		<document><![CDATA[@antvvenezuela Se acuerdan lo que hicieron con RCTV??? digo porque ahi habian padres de familia trabajndo tambien y venezolnos. o no?]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante el triler de #CapitanAmerica: Guerra Civil
https://t.co/L9md8c3iGI]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv  jajaja mas descaro imposible pues]]></document>
		<document><![CDATA[#SienteElFutbolxTVES  no hay  que dar esperanzas falsas, Vnezuela NO SABE jugar al fútbol, deberían retirarse ya basta de fracasos..!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sentido animal del sobreviviente: Todos los demás son enemigos..!!! #NoMasViolenciaVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@psuvaristobulo gobernador, aclare al pueblo anzoatiguense por q dclarara día laborable mañana? Como vamos al desfile si estamos trabajando]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los datos para darle el mejor sexo oral a tu chica http://t.co/IbQHH6GfhS]]></document>
		<document><![CDATA[Samsung sufre un incendio en uno de sus centros de datos y afecta a algunos servicios: EUROPA PRESS El incendi... http://t.co/heC0p0R0YO]]></document>
		<document><![CDATA[Además se realiza material publicitario como  afiches, pendones, pancartas, tarjetas. http://t.co/SYGfUbHYvU]]></document>
		<document><![CDATA[tremendo goool... activos con la muchachas desde barcelona todo el apoyo..!! saludos @TVesAlDia]]></document>
		<document><![CDATA[@Sixleo_Jimenez @trafficPUERTO @RonnyMartinez trabajo en frent y veo lo q a pasado en tdas las cncentracions.No digo q no protestn pero así?]]></document>
		<document><![CDATA[@Sixleo_Jimenez @trafficPUERTO @RonnyMartinez mira sinceramente no soy polític y te puedo asegurar q fueron los estudiante. He sido testigo]]></document>
		<document><![CDATA[@Sixleo_Jimenez @trafficPUERTO @RonnyMartinez  si estabas ahí, mientes.Estuve en la manifestación y viste como dejaron el edificio d PDVSA?]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficPUERTO @RonnyMartinez @Sixleo_Jimenez  porque no dices también lo que estaban haciendo los supuestos estudiante]]></document>
		<document><![CDATA[@TVesAlDia decimos dsd #Bna q le digan a los jugadores de la #vinotinto q le digan a las niñas de la #sub17 q los enseñen a jugar cmo ellas]]></document>
		<document><![CDATA[Q decimos desde #Barcelona q le digan a los jugadores de la #vinotinto q le digan a las niñas de la #sub17 q los enseñen a jugar como ellas]]></document>
		<document><![CDATA[Dale un pez a un hombre y comerá un día, enseñale a pescar y comerá toda la vida..!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficPUERTO @pacocami2 seguramente eres uno de esos cliente que se creen la última gota de agua del desierto (un  plasta de mier,,)]]></document>
		<document><![CDATA["Si usted es capaz de temblar de indignación cada vez que se comete una injusticia en el mundo, somos compañeros". Ernesto ‘Che’ Guevara"]]></document>
		<document><![CDATA[@correoorinoco @Anzoatguiprensa  que ridiculez si cobran el pasaje al precio que les da la gana y ni por allá existe la ley.]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Denuncian bloqueo de Twitter en Venezuela (+ tips para desbloquear) http://t.co/Qy2fT3dm9Z"]]></document>
		<document><![CDATA[Protesta en la antigua intercomunal, en el distribuidor de plaza mayor. http://t.co/8yI0R8r8MB]]></document>
		<document><![CDATA["@UNoticias: #LVBP | Mira todo lo que le dieron por atrapar el jonrón número 20 del Samurái http://t.co/M2jOVqKUuO"]]></document>
		<document><![CDATA[Brasil pentacampeón? Venezuela es HEPTACAMPEONA en el Miss Universo!! El país de las mujeres más bellas y valiosas del universo!"]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa claro como le selección mayor tenía chance ja ja no seamos hipócritas seamos objetivos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pa q sean serios. Le dieron un parao al aumento de Movistar. Aumentos de tarifas deben ser autorizadas por Conatel http://t.co/zfqyv32U7c"]]></document>
		<document><![CDATA[Si por lo menos cantarán de verdad se ve horrible como doblan esos artistas. Da pena eesa porquería del  #MissVzla2013]]></document>
		<document><![CDATA[@solucionesGV , las instituciones de seguridad en este país son peores q los mismo delincuente porque te roban legalmente. Es su fama]]></document>
		<document><![CDATA[#DialogoBolivariano ya los vecinos tumban sus ranchos emocionados xq empieza la construcción de sus viviendas. Gracias. @vanemaita84]]></document>
		<document><![CDATA[#DiálogoBolivariano vecinos contentos y felices gracias a la revolución que les ha cambiado su rancho por una vivienda digna]]></document>
		<document><![CDATA[#DiálogoBolivariano activados desde barrio tricolor Simón bolívar con la guerrilla comunicacional. Chávez vive la lucha sigue.]]></document>
		<document><![CDATA[#DebateFUD sinceramente ya farias cumplio, ya hizo lo que podia hacer, deberia ser sincero y renunciar, dar paso a nuevas estrategias]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa viene callendo como lo viene haciendo hace rato.los que dirijen la seleccion deberian tener algo de verguenza y renunciarrrr]]></document>
		<document><![CDATA[@vinvillano seguims en lo mismo hasta cuand?aqui ls q tienen la posibilidad de hablar dicn es "prdimos,la cagamos pero importa es la patria"]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa DeGiorgi, Flóres, Maestrico, Lucena, Morales, Otero, Seijas son representados por Farías y sus familiares]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa No basta un gol para ganar. Para que el arbitro nos reconozca el resultado hay que anotar muchos goles y defender la victoria]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa claro, es que la vienen cxxxxxxx hace ratooooo, y nosotros "no importa,seguimos aopyando lo que importa es la patria. la m..farias]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip si tenemos memoria, pero hay que criticar para que busquen solucion a la cxxxxx que vienen haciendo hace muchs partidos]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa debemos ser objetivos, hasta cuando vamos a decir lo mismo, siempre lo mismo? o dime q pasa con los grandes equipos lo hacen  mal?]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa uno no debe apoyar lo que esta mal hno,no podemos decir "perdimos, jugamos mal,pero seguimos apoyando" no, hay que buscar sulocion]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficPUERTO cola en la interanual a la altura de meditotal, protesta de choferes por tique estudiantiles]]></document>
		<document><![CDATA[se fue esta semanaaa...!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@adriana_donghia @EdgarGuerra84 eso está confirmado. Así como botan a otros por ser opositores]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficPUERTO @Morenazapaty minfra al lado mercal? frente a plaza mayor? responde te lo agradecería]]></document>
		<document><![CDATA[que pasa con esa señal del juego vale, porque tanta interrupcion @MeridianoTV]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegra que le hayan quitado la protección al barcelona en este partido @Palomo_ESPN]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianitaflores tenemos jugadores pero sin manager, ese nivel no es para luis sojo, en los tres clásico se a notado]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa no se pasará en este clásico venezuela? eso da vergüenza, deberían tomarse mas en serio ese clásico.]]></document>
		<document><![CDATA[al parecer los únicos que no se tomaron en serio el clásico fue venezuela. duele pero hay que decirlo @MeridianoTV]]></document>
		<document><![CDATA[@MeridianoTV  eso es mucho nivel para luis sojo, hasta el que no sabe de béisbol sabe que lo está dirigiendo terrible al equipo]]></document>
		<document><![CDATA[señores de @banesco sus cajeros de depósito son una porquería, hacer perder el tiempo, son una porquería. mejoren]]></document>
		<document><![CDATA["@BanescoSi deseas ser cajero o promotor de las agencias de Porlamar, Cumaná, Pto. Píritu y Pto La Cruz envíanos tu CV http://t.co/OoBJCdM"]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAProvincial deberían mejorar el sistema de espera, pasa un número cada media hora. Es una porquería este banco. Debería expropiarce]]></document>
		<document><![CDATA[@Diario_ElTiempo el inti cerrado hace tres día por campesinos y empleados por mal trato de parte del jefe felipe coal]]></document>
		<document><![CDATA[sabran algo de urbina, todavia preso saludos desd san fernando de apure @ESPN_Beisbol]]></document>
		<document><![CDATA[@tonycherchi  cuanto tiempo tienes sin venir a venezuela? yo se que realidad vive el país. tú?]]></document>
		<document><![CDATA[@TrafficPUERTO alguien sabe si termino la protesta en elevado de puerto la cruz?]]></document>
		<document><![CDATA[tontería tan grande, sera que nunca buscaran un técnico q en verda aprovech los jugadores q tenemos?no se puede jugar a perder @MeridianoTV]]></document>
		<document><![CDATA[@sucrehavuelto si alquien me puede infromar cuales son los rquisitos pa inscribirse en el trayecto inicial a parte de la planilla xf]]></document>
		<document><![CDATA[@Palomo_ESPN por le tiras tan a mor?? Digo, tiene al RM primero en la liga, tan malo es para tu opinión??]]></document>
		<document><![CDATA[@Palomo_ESPN por le tiras tanto a mou?? Digo esta tiene al RM primero en la liga, tan malo es para ti???]]></document>
		<document><![CDATA[@kalinda1112 sigue a "@TrafficPUERTO Cola.colector de autobús saco la cabeza y se la llevo un camión de la polar aparentemente esta muerto"]]></document>
		<document><![CDATA[@ESPN_FDJ seria un buen espectaculo, barcelona es el mejor equipo del mundo pero no existe equipo invencible]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a #mineros por su triunfo en copa venezuela. Excelente ambiente ojalá fuera así en todas las plazas]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Curso básico para correr a la amante de tu marido http://t.co/wMGXxXr" @kalinda1112]]></document>
	</documents>
</author>