<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Tuzos @record_mexico @Reforma si tienes suerte y alcanzas lugar en el estadio de Tuzos el estacionamiento x $60.00   pero nadie t responde]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @record_mexico @Reforma  Q lástima, en estadio Hidalgo no alcanza el estacionamiento y hora t cobran x igual franeleros o policias]]></document>
		<document><![CDATA[@puigcarlos quien habra pagado pagado esa llamada?, lo único claro es q el único ganón fue Slim]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN @DeniseDresserG @alfonsozarate Sube Trump 20% el paso x su frontera; pues México deberá cobrar eaxactamente lo mismo a quienes ingresen]]></document>
		<document><![CDATA[#adiosFord,#adiosMcDonalds, #adiosChysler, #adiosBurgerBoy, #adiosStarbuks Hola México y tus productos d calidad. Fomentemos consumo interno]]></document>
		<document><![CDATA[@yeyanoel @alenoblel ... es inepto, insensible, agachón, pero sobre todo pendejo]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @Reforma @jldg71 Después de la cancelación de la planta de Ford en México, q tal si dejamos de comprar sus autos?]]></document>
		<document><![CDATA[@jairocalixto #JubilemosAlTuca por miserable]]></document>
		<document><![CDATA[@Reforma Sueñen... sueñen ... pen...]]></document>
		<document><![CDATA[@Reforma @record_mexico @GarciaPosti  #JubilemosAlTuca por miserable]]></document>
		<document><![CDATA[@esquivelgerardo @Reforma Si, la autoridad es culpable por permitirlo y no sancionar, pero los locatarios son los primeros responsables]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @HirvingLozano70 @CONCACAF  Votar x Hirving para q gane y así lo puedan vender mas caro?]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @ClinicaCEMA  Y esos quienes son?, acaso van a suplir a Pizarro?]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos Q lastima, se deshacen de un buen jugador como siempre por anteponer sus intereses económicos al deportivo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Aeromexico @Reforma como de costumbre: vuelo AM241 de Mazatlán a México con retraso de 1.5 hs 'por trafico aereo en la Cd de Mex', ja ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo  Mas bien estaban celebrando la legalización de la mariguana]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeramosnews  Claro, como ellos ya stán allá, q le cierren la puerta a los demás. Aún tendrán conciencia de su origen o ya lo olvidaron?]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo Pandilla de inutiles, si por lo menos pagaran sus viáticos y no los cargáran al erario. Operarán sus trampas electorales?]]></document>
		<document><![CDATA[Sin derecho a dañar la salud https://t.co/2j1CWFjvLl. La alimentación y los derechos humanos]]></document>
		<document><![CDATA[@qtf preguntale porque los cirujanos se asumen y ejercen como gastroenterólogos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos Deben reclamar las 2 tarjetas amarillas al Chuky, no pueden permitir q lo suspendan]]></document>
		<document><![CDATA[@CiroGomezL  y si no fueron los 'estudiantes', porq se opone Vidulfo???]]></document>
		<document><![CDATA[El Financiero https://t.co/BmJ8zuxYBC Y Q tiene de raro, si Caldeón apadrino a Elba Esther ?]]></document>
		<document><![CDATA[@arnemx @alenoblel @Ale_BarralesM @SinFollowersxxx  ora con el Lord Utoridad !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@zzrrtt y q tal estuvo 😎?]]></document>
		<document><![CDATA[@MonterreyCF @TigresOficial @MilenioMty De parte de los TUZOS, un fuerte abrazo a nuestros clientes frecuentes. 😂😂😂 https://t.co/h5wx6g8hqJ]]></document>
		<document><![CDATA[@alenoblel bravo PUBLICO CONOCEDOR 😃😄]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo Vaya por fin entró en razón... claro, siempre y cuando haya incluido también a los de su partido]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @CarolinaMonroy_ @PRI_Nacional Y quien es Carolina Monroy?... ah ya se, seguro una de esas diputadas 'q empezo desde edecan']]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @Pajaropolitico Historicamente q es peor: el miedo vergonzoso de @EPN o el de Moctezuma cuando le envió ofrendas a Cortez?]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte_Indigo @EPN @ carlospuig  'malas interpretaciones'? Lo dicho @EPN no entiende q no entiende]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico  @DeniseDresserG  @realDonaldTrump a @EPN ... Y colorin colorado este cuento se ha acabado; alguien escuchó alguna disculpa?]]></document>
		<document><![CDATA[@puigcarlos @jairocalixto @EPN a @realDonaldTrump Y Las armas y dinero q pasan a México Ap'a?]]></document>
		<document><![CDATA[@BrozoXmisHuevos @jairocalixto   Y si ahora si bloqueamos el aerpuerto... o hacemos una megamarcha? https://t.co/MRY8OgV0mb]]></document>
		<document><![CDATA[@carlospuig @CarlosLoret COMES Y TE VAS... https://t.co/K0lO646TxY]]></document>
		<document><![CDATA[@mobsmoba  Bienvenida a México... te extraños haaaarto !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@deciodemaria @JavierTello_
Ese zangano es un vividor. Pregumtale cyando jugó futbol?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico Eso no es negociación y mucho menos justicia... el estado frente al ' despeñadero']]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @cmartinezgurza @andres090383 Ooops ora si t equivocaste Denise: no hay libertad menor: expresión no es mayor q transito]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonKrauze @alenoblel @guardian Lo q en realidad ellos no entienden... es Q NO ENTIENDEN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @SATMX  Si claro, pero también bloquear vias federales de comunicación... y luego?]]></document>
		<document><![CDATA[@proverbio6 @alenoblel @osoriochong  Lo dicho: la tolerancia irracional para unos y la aplicación estricta de la ley para otros]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @Javier_Duarte @betoborge @GoberDuarte Tres de Cal por las q van de arena...]]></document>
		<document><![CDATA[@chemaremes Sin duda una distinción muy merecida; fue un acierto invitarte como editor de la Rev Gastroenterol Mex de la @gastromx. Bravo !]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline  juuarrrr....juarr.. juuar ... es q ... juaaar, juuuarr, jajaja! Pero es q... jaaaa... jaaa.. ese payaso es mejor que BROZO]]></document>
		<document><![CDATA[@MEXICOSOS @SinEmbargoMX Los Moreira... y los Duarte... y los Borge... y la Casa Blanca... y Murillo y Virgilio... etc... etc...]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos y si evitaran a los malandros q cobran $ 30.00 x estacionar tu auto en la calle estaria mejor. O también son negocio d la promotora?]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueKrauze @TD_Deportes Maestro Krauze eso te pasa por ver esos canales, consejo práctico:le quitas el volumen o de plano cambiale al 13]]></document>
		<document><![CDATA[@Aeromexico @lopezdoriga @puigcarlos @aristeguicnn @CarlosLoret  Y como hace @Aeromexico  para q no aperezcan nuestras quejas en twiter?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @periscopeco reclaman q el gobierno es facista y no los escucha, se les infiltran los violentos y los ciudadanos q culpa?]]></document>
		<document><![CDATA[@EPN pedimos #VetoPresidencial a art. 29 y 32 de la versión #Ley3de3 aprobada por legisladores - ... https://t.co/iOuPWbSMkd vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[@AM_Escucha. Otra mentira mas de @Aeromexico, el vuelo Mex - Madrid llego 4 hs TARDE]]></document>
		<document><![CDATA[@Aeromexico @lopezdoriga Aeromexico de mal en peor vuelo madrid con 4hs de retraso, vale d comida nadie lo acepta y en el hotel no hay lugar]]></document>
		<document><![CDATA[@Britovsky @mexevalua  no solo eso... apoya incondicionalmente a los lideres corruptos de la CENTE]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti @brozoxmiswebs Ahora dirán los uruguayos q el torneo esta preparado para q lo gane Venezuela?]]></document>
		<document><![CDATA[Arrancones Mortales en Satelite deja dos jovenes muertos https://t.co/QabNKAnStk vía @YouTube  Terrible...]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs @DeniseDresserG @AristeguiOnline No se hagan bolas, las victorias del PAN no los hace mejores, si acaso menos malos. Lacras !]]></document>
		<document><![CDATA[@Aeromexico vuelo 167 culiacan -mexico... como de costumbre DEMORADO !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Aeromexico Lo de todos los días en la sala 73, vuelos demorados y nadie informa nada https://t.co/m6A6eX0Lcx]]></document>
		<document><![CDATA[@Reforma  @Tuzos Lastima X la liga Bancomer, el estadio Bancomer y el equipo Bancomer...BRAVO TUZOS, juego dificil resuelto con inteligencia]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @GarciaPosti  la CANTERA se impuso a la CARTERA]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti @MOJARRAA @Javier_Alarcon_ @FishersMexico @Corona_Futbol Ese Alarcón se está colgando de tu fama]]></document>
		<document><![CDATA[@GarciaPosti @Javier_Alarcon_ @Corona_Futbol Hombre sabio el García Postigo... pero sobre todo leal al buen furbol]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueKrauze @ClioMX Oiga... y si lo pasan a las 3 de la mañana para q nadie lo vea ?]]></document>
		<document><![CDATA[@zzrrtt Pooosporeeeso... disfrutalo q es mas q merecido]]></document>
		<document><![CDATA[@zzrrtt 
No psss si el pollo se la pasa bien... disfruta el recreo por ahora; después vendran los compromisos serios https://t.co/f2zNLOSYJt]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos Pachuca fue el único equipo q vencio dos veces al Monterrey en esta temporada]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @GarciaPosti La ausencia de Carlos Sánchez es una gran ventaja para Pachuca. Ojalá la aproveche]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos  y la respuesta d ruzos???]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos  en el canal  574 de  sky nos están explicando xq ganara el Mty]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @GarciaPosti  Q no le vendan boletos a los regios... se portan muy mal. En Puebla destrozaron las butacas]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos . Ni un boleto para los bandalos regios, se van a comer las tribunas... todos a comprar boleto]]></document>
		<document><![CDATA[@chemaremes Felicidades Chema, eres lider ejemplar]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos 3spero q Alonso ste viendo el America  vs Mty... estan llenos de defectos y se les puede fabar]]></document>
		<document><![CDATA[@revistaproceso @DeniseDresserG La Familia Peluche corregida y aumentada]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @GarciaPosti Hay q liquidar los partidos cuando tienes la ventaja y Pachuca no ha aprendido. Deja q le crezcan los enanos...]]></document>
		<document><![CDATA[@coalicionCREO @brozoxmiswebs @jairocalixto Ahí está !!!, para todos aquellos que dicen que los politicos NO TIENEN]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico y con cuantos gramos la agarraron? , o ya se había fumado sus 28gr ?]]></document>
		<document><![CDATA[@revistaproceso Queee, siguen enojados por lo del 5 de Mayo?... 'ya superenlo']]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @clubleonfc  animo conformistas... el cuarto,.quinto o duodecimo esta bien. POS POR ESO... stamos, como stamos en Hidalgo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos  1 Q verguenza... planteamiento DE VERGüENZA... Alonso es un miedoso. Si jugamos así la liguilla no merecemos avanzar]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos @clubleonfc @samsungmobilemx  VAAAMOS... a donde???, triste planteamiento de un equipo grande, atado de manos. Alonso TIMORATO]]></document>
		<document><![CDATA[Canbio... cambio del pachuca !!!! Sale inutil 1 y entra inutil 2 !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos avisenle a Alonso q si gana podría ser sublider del torneo. Pobre..m no se entera de nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Tuzos  alguien le habrá explicado a Alonzo q si gana hoy sera SUBLIDER, viva la mediocridad ... eeeeeeeh ....]]></document>
		<document><![CDATA[@mobsmoba @Carliy_Ms Pues si, pero demasiadas vacunas para no enfermarse]]></document>
		<document><![CDATA[@webcamsdemexico @DeniseDresserG @CarlosLoret Q estamos de mal humor; q ya superenlo; q la corrupción es cultural... POPOCATEPETL !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RindanCuentas @ley3de3 @imcomx @IntegridadMx @BordePolitico @mexevalua  Ah, pues entonces si debe ser muy buena!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GobCDMX #pachuca @DenunciaPachuca Y mientras se ponen de acuerdo, en Pachuca la flota @Coppel y sus señales de humo https://t.co/GcRgM7Edc6]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Duarte: ¡Paga a la Universidad Veracruzana lo que le debe tu gobierno ya! https://t.co/TO8e6kjNsm vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[@mileniotv Q PENA con el naco de C. MARIN vestido de mariachi, opinando de lo q no sabe... les arruinó la transmisión y los comentarios]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @brozoxmiswebs  ¿y q hacen la procuradora, P. J. Codwel y elchinochong en la despedida del Papa?... ya q lo dejen ir...]]></document>
		<document><![CDATA[@KarlosBenitzx @brozoxmiswebs @luisangelbravo @carlosramirezh @cantonzetina @PedroFerriz @pedrokanche !Asi o con mas miedo???]]></document>
		<document><![CDATA[@enriquekrauze  Maestro, no fue la justicia mexicana quien atrapó a Morerira, comparto tu anhelo, pero todavía estamos muuuuy lejos]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido en España el expresidente del PRI mexicano Humberto Moreira https://t.co/6B74QLUQN4 vía @YahooNoticias Y acá? ¡VIVA LA IMPUNIDAD!]]></document>
		<document><![CDATA[La escuela que desafió a sus alumnos a dejar los refrescos durante 21 días https://t.co/i0exOM1ipx vía @pajaropolitico Claro que funciona !]]></document>
		<document><![CDATA[@alenoble @fhuertaiga EL MUNDO AL REVES: ahora tigres es un equipazo propositivo y pumas achicados y temerosos.Otra señal del Apocalipsis ?]]></document>
		<document><![CDATA[La viajera del GDF | Reporte Indigo: https://t.co/raplJzENxA… Que poca !!!]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Las cinco mejores ciudades para estudiar en 2016 https://t.co/4uUYYi1rYI @zzrrtt]]></document>
		<document><![CDATA[@Luciadiezm Hola Lucia, afortunadamente todos bien y trabajando. JP y Dany en DF y Mariana aun en BCN y sin animo de regresar. Saludos]]></document>
	</documents>
</author>