<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MarisFelisberto @VHVitorino El equipo más importante de Chile. Botafogo el peor de Rio. Y además son de la Serie B]]></document>
		<document><![CDATA[No uses google translate, porque no leo lo que tu escribes, no me interesa leerlo https://t.co/WbsmfRMcvA]]></document>
		<document><![CDATA[no es por apretarme el cogote, pero estos weones si que son termos jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@MarisFelisberto @VHVitorino Un equipo que nunca ha jugado en la serie B jajajajajajajaJAJAJAJjajajajAJAJAJAJjajaja… https://t.co/xavfNpCjer]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja estuvieron callados todo el partido. Y ese humo? estaban fumando cigarro en la tribuna? jajaja https://t.co/xzQijVCVJ1]]></document>
		<document><![CDATA[Mejor equipo de América? jajajaja https://t.co/jFbUB9rbM1]]></document>
		<document><![CDATA[MEJOR EQUIPO DE AMÉRICA? JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAAJAJA https://t.co/6CDOoYjzGA]]></document>
		<document><![CDATA[Te paso por todo lo que se llama la bufanda de quesinho https://t.co/gLHCp1qLFg]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @VHVitorino , chimpancé de mierda, así que no sabes qué es Colo Colo? y cómo antes hablabas del equipo? Pobre… https://t.co/4NXY5qjiVz]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, macacos culiaos, vayan a robar a turistas, de eso viven uds, mandriles hijos de perra https://t.co/FrbSZgu6he]]></document>
		<document><![CDATA[salí, volví, abro twitter y como 100 mensajes de weones de botafogo. Me da paja averiguar el porqué]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCordovag @profundamenteaz ni nosotros que somos asquerosos jugando esa wea pondríamos a fierro de central]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz y ahora me gustaría el Nico Cordova]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz cómo que no? Apoye a Benítez, me gustó mucho lo que hizo Tito y no quiero que vuelva Borghi, no quiero que lo traten mal]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz pero la libertadores no perdona esos errores. No habríamos perdido con un dt de verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz Ese error no lo comete ni el weón más ignorante, ni en el pes uno puede poner a fierro de central]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz un cagón. Y el partido lo perdimos por tu amado guede no más]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz montillo también]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz pero si es verdad, y los comentarios son más divertidos. "miedo" leí jajaja a ese weón po]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz sí, pero él pone las fotos con el colo porque se cree emblema de la u y como que hubiera destacado. Cagón igual a la u]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz porque los mongólicos de tu equipo encuentran lo máximo un weón que sube dos fotos contra Colo Colo y se cagó en el partido]]></document>
		<document><![CDATA[@ClauMiauMiau puta, tengo los DVD, soy fanático de la saga jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@wlady_wladimir @mario21alvarez @Montil10 se morirían dice el saco wea jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Qué wea pasará por la cabeza de esos enfermos re culiaos, qué realidad viven]]></document>
		<document><![CDATA[@NegroOstolaza @sbecerrap un grande, habrá tirado los galgos ahí o no?]]></document>
		<document><![CDATA[en el programa de la tercera están hablando de jadama y de sebastián toro. Y yo el culpable de escuchar esas mierdas]]></document>
		<document><![CDATA[tengo el placer/infortunio de haber visto a ambas en persona]]></document>
		<document><![CDATA[@sbecerrap @neospectrum el doctor acá cachó al toque cuando el negro jadama cagó, falta la repetición y tenemos diagnóstico de una]]></document>
		<document><![CDATA[@sbecerrap nuestro corazón]]></document>
		<document><![CDATA[@Skamilo no está para jugar, lamentablemente, está a otro ritmo]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo Barroso y el ninguneado Pavez como siempre salvando la plata, jugando solo al medio]]></document>
		<document><![CDATA[Guede perdió el partido, Botafogo no tiene nada]]></document>
		<document><![CDATA[morales es infinitamente mejor al malo re culiao de Ramón, no debería jugar más ese weón]]></document>
		<document><![CDATA[Qué grande que es Paredes por la ctm]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigocornejom hola mongólico culiao, tenias que ser Guedelover jajaja eres enfermo de saco wea]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeRatedR lo de guede es injustificado. Salió quinto por las mismas cagás de hoy y le hacían queques]]></document>
		<document><![CDATA[@ralvarez71 y fierro de Stopper? esa es de aweonao, es casarse con la misma mina dos veces]]></document>
		<document><![CDATA[pero juega pa elante el loko entonces es terrible buen dt]]></document>
		<document><![CDATA[Vende humo re culiao, le compraron el verso completo]]></document>
		<document><![CDATA[poner a Fierro de stopper no lo haría ni un entrenador de liga, corten el webeo]]></document>
		<document><![CDATA[no vuelvan nunca más a decir que Guede es un buen dt]]></document>
		<document><![CDATA[Guede ya hizo ese experimento año pasado de poner a Fierro de central y fue un asco. Brillante volver a hacerlo en Libertadores]]></document>
		<document><![CDATA[y aparte de lo malo que es ramón fernández, tiene mierda en la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[mucho mejor los tenores sin sepúlveda]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermo re culiao https://t.co/dt1aLHMPgc]]></document>
		<document><![CDATA[@neospectrum puta, lo borraron]]></document>
		<document><![CDATA[igual que @Rockalbo15 en Rio https://t.co/abNXM5fzO5]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc @fjac1980 hasta cuándo?]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc y para qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Da lo mismo los refuerzos de los otros equipos, Guede está obligado a ser campeón o se tiene que ir no más]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener mierda en la cabeza para cambiarte el nombre a "Rojo"]]></document>
		<document><![CDATA[@sbecerrap así es el nivel de potencia]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCordovag jajaj quién es ese weón?]]></document>
		<document><![CDATA[o salen los mapuches en sus 150 a tirarlos]]></document>
		<document><![CDATA[Los paracaídas para iniciar incendios los tiran mapuches desde un cóndor]]></document>
		<document><![CDATA[Desconozco cómo se propaga el fuego, pero me parece demasiado regular y lineal https://t.co/pO0NER3gaK]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando @Rockalbo15 anda con la pipa https://t.co/IpRKwpwh0P]]></document>
		<document><![CDATA[porque de raja te sale un gol y puedes ganar así, pero es humo no más]]></document>
		<document><![CDATA[pero decir que vas a jugar al contragolpe solo con jugadores lentos es mentirle a la gente, eufemismo para decir que pondrás el bus]]></document>
		<document><![CDATA[a mi no me parece mal defender y salir a buscar el empate]]></document>
		<document><![CDATA[Qué horrible jugador que es ramón fernández, weón malo]]></document>
		<document><![CDATA[@DanyQuintana84 @Mufaldinho bien ahí subiendo el nivel, no todo puede ser pichula]]></document>
		<document><![CDATA[@neospectrum estoy reconociendo que sé poco y tú que no sabes nada dices que sabes. Y el cerrado soy yo]]></document>
		<document><![CDATA[@neospectrum de otras cosas, sin duda alguna. De fútbol no, aunque, insisto, no es pecado]]></document>
		<document><![CDATA[@neospectrum yo sé muy poco, pero tú no sabes nada. Igual no es pecado tampoco]]></document>
		<document><![CDATA[Te hablan @neospectrum https://t.co/J8VfZTJMBE]]></document>
		<document><![CDATA[@neospectrum @YerkoRetamal isla San andres_1986, puro descanso, cero ponerla]]></document>
		<document><![CDATA[@GersonMisael el que los forma, obviamente, por algo son así y en otros equipos no rinden.]]></document>
		<document><![CDATA[cantándole a @Sr_romerog https://t.co/7AHLL6semZ]]></document>
		<document><![CDATA[@wlady_wladimir me dio gusto verlo de capitán ayer, después del chaqueteo inmenso que ha recibido]]></document>
		<document><![CDATA[buen recurso el ok]]></document>
		<document><![CDATA[@danielwennerrio vilches, martín, fido uribe, veloso...]]></document>
		<document><![CDATA[Huachipato debe ser el mayor exportador mundial de pechos fríos]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoHerreraLo están pidiendo al cabro que juega en los potreros como solución? jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Clarito Esteban Pavez pidiendo a los dirigentes que cuiden a los de casa. Sigan subestimandolo, aweonaos]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegra mucho ver a @Esteban_Pavez8 de capitán de Colo Colo.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Viana al arco tendría como 3 bypass]]></document>
		<document><![CDATA[Garcés le gritó a Viana que no arriesgara con los pies]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc ya fue, tiene que irse]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc jaja lleva como 1 gol en todos los amistosos sin público. El goleador tímido]]></document>
		<document><![CDATA[Bolados es el próximo Jean Paul Pineda]]></document>
		<document><![CDATA[@vito_cfc el hediondo culiao de Andrés Vilches, la cagó lo muerto que es]]></document>
		<document><![CDATA[Que done el sueldo a los bomberos el hediondo culiao]]></document>
		<document><![CDATA[2 años sin hacer nada en Colo Colo, el culiao nefasto]]></document>
		<document><![CDATA[Bolados ya no parece frigobar]]></document>
		<document><![CDATA[@ignaciomorgan puta, yo creo que dante poli es peor que todos juntos]]></document>
		<document><![CDATA[waldermar méndez, dante poli y claudio palma...quién chucha va a escuchar un programa de radio así]]></document>
		<document><![CDATA[esperando que salga en papel confort o en el diario la despedida de Martín Rodríguez para limpiarme la raja con ella]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz @Rockalbo15 pero no te da para criticar a los que van o no al estadio, patudo]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz @Rockalbo15 una vez en 5 años]]></document>
		<document><![CDATA[@Rockalbo15 @profundamenteaz Edwin. 30 años. Conoce el estadio por fotos]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo refuerzo Carmona, pásenle el campeonato altiro a las mpc.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jota__Campos dicen que Baeza es mejor, lleva dos años jugando de central porque a pavez no lo saca nadie de la titularidad. Subestimado]]></document>
		<document><![CDATA[Avísale a la conaf po weón, están gastando recursos en vez de estar haciendo un trending topic https://t.co/d4dcw4P7jg]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz @Don_Tarro cumple todos los requisitos]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_Tarro @profundamenteaz y como falta un central suena Waldo Ponce]]></document>
		<document><![CDATA[@profundamenteaz jamás, pero es la actualidad de él y mía jaja]]></document>
		<document><![CDATA[Van Basten, Pelé y otros son parte de la muestra de extraordinarios jugadores que hablan puras weas respecto al fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[@ramolica no es de extrañar de hinchas de un club que no tiene nada y tratan de sumarle logros individuales de sus jugadores]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosCordovag en el Zelda por último veo los videos en YouTube y paso las weas jaja]]></document>
	</documents>
</author>