<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cambie esta configuración de seguridad en WhatsApp cuanto antes https://t.co/MEgRI22Iuw   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[En la calle hay hambre y eso no lo dicen #FueraVTVDeVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[En CNN dicen la verdad, a diferencia del canal gubernamental #FueraVTVDeVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[En VTV todo es perfecto, pero en la calle la realidad es distinta #FueraVTVDeVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA["El canal de todos los venezolanos" se convirtió en el canal del PSUV #FueraVTVDeVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[No nos hace falta un canal de televisión que oculte la verdad #FueraVTVDeVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dantesco! Le caen a palazos a una mujer y la multitud aplaude la tortura (+Video) https://t.co/wLuuT8If2B   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan tres cadáveres putrefactos en el río Salmerón de Miranda https://t.co/6N7JuBUos9   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo celebrar el día de la Juventud si #ElHampaMataALaJuventud ?]]></document>
		<document><![CDATA[En Venezuela nos roban el futuro #ElHampaMataALaJuventud]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día de la juventud no tenemos garantía de vida #ElHampaMataALaJuventud]]></document>
		<document><![CDATA[¡A tomar previsiones! No se podrá pernoctar en Morrocoy durante Carnaval y Semana Santa https://t.co/PGrQX8r6kv vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Batió récord! J Balvin ingresó en el libro Guinness gracias a su tema “Ginza” https://t.co/GVGHEOy2aM vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mordaza roja! Lea la noticia que el director de Últimas Noticias decidió censurar  https://t.co/tocOrOS9dv   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[MUD entrega documento a mediadores: “Régimen secuestra referendos y pretende ilegalizar partidos” https://t.co/IL2EqsWKMm vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Tiburones de La Guaira tendrá “Café” por partida doble https://t.co/gMkO8FIG4L   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Freddy Guevara denunció amenzas contra la democracia venezolana en la OEA https://t.co/NSF5mSEE0l  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Florido sobre clausura de su empresa de comida: afecta a “personas honestas y trabajadoras” https://t.co/HQirhoIacG   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El hampa azota: roban 600 metros de cable del Pachencho Romero de Maracaibo https://t.co/wRRQdkyj8x  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[La loca razón por la que en Vargas declararon personas no gratas a HRA, Olivares y Guaidó https://t.co/pgCJzj2x04   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y Vielma Mora? Denuncian presencia de la guerrilla en zonas rurales de San Cristóbal https://t.co/PnjgsrEENQ   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Defensa de Florido pide amparo contra la prohibición de salida del país https://t.co/uuM223HyXi   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Defensa de Florido pide amparo contra la prohibición de salida del país https://t.co/uuM223pXyI   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[La riña entre bandas que terminó con dos muertos y cinco heridos en Bolívar https://t.co/dxyTu5snFM  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles a los jóvenes: “Tenemos que luchar para dejar de ser el país de las dificultades” https://t.co/hOq9x0i29A vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Lo que faltaba! #MetroDeCaracas tortura a los usuarios con cadenas de Maduro a todo volumen https://t.co/qQrMXu39cd vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Gatilleros asesinan a madre e hijo en la puerta de su casa en Falcón https://t.co/AAqb4ERvEZ vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mucho indio y poco cacique! La pirámide invertida de la FAN que afecta a los venezolanos https://t.co/QXbhotuH3z vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[En fotos: El desgarrador hallazgo de 300 ballenas muertas en Nueva Zelanda https://t.co/25OZt9ywjE vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Quieren imponer modelo de Nicaragua con relegitimación de partidos” https://t.co/q4N0b4mOIF vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Quieren imponer modelo de Nicaragua con relegitimación de partidos” https://t.co/q4N0b4EpAd vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Hospitales se colman de bebés con desnutrición severa: “No había manera de salvarlos” https://t.co/3nKY8sN025 vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Agricultor llegaba al novenario de su abuela en Barlovento y terminan matándolo https://t.co/qRRAAE7u2f vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Agricultor llegaba al novenario de su abuela en Barlovento y terminan matándolo https://t.co/SFh8eBlNlp vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Compradores de pesos en Venezuela pasan “las de caín” en Cúcuta para retirar su dinero https://t.co/KCl4av0cNa   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tentáculos de Lula! Mossack y Fonseca fueron detenidos en Panamá por caso Lava Jato https://t.co/UCkELxIHVs   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se destapa la olla! Pdvsa debe a China y Rusia 750 millones de dólares en envíos de crudo https://t.co/Q35pqJTwYa vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Alerta! Inventario de trigo para panes, pasta y galletas alcanza para siete días https://t.co/jHhqElUf0z  vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“Uno no piensa en si le hace daño”: El drama de los niños que terminan en “pimpineros” https://t.co/KxoAToY43l vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Huyen de la crisis! Venezuela fue el país con más solicitudes de asilo en EE.UU. en 2016 https://t.co/ufCXtn2THr vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[España quiere designar nuevo embajador en Venezuela por su “delicada situación” https://t.co/yU8e75G0wi   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Efecto Trump! Madre con 20 años en EE.UU. fue deportada: “Me sentí como una criminal” https://t.co/brg9yvrrRN   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Abogados Mossack y Fonseca dicen que presidente panameño recibió donación de Odebrecht https://t.co/OB0talg5ls   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes de la UCV trancan la Francisco Fajardo e invitan a marchar el próximo 12F https://t.co/O3TnDLT1SC   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Tania D´amelio aclara que elecciones de regionales está “interrumpido” https://t.co/pyX4tfMnlB vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Jesús “Chúo” Torrealba: la MUD “es insustituible como instrumento de lucha” https://t.co/JNsRz2uRhT   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Avería en carro de mantenimiento del Metro congestionó túnel entre La Rinconada y El Valle https://t.co/tJKNCFH7Zf   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Hieren de bala a escolta de Delcy Rodríguez para intentar robarlo en la avenida Libertador https://t.co/AeFFrBnsVU vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Ramón Guillermo Aveledo le aconseja a la MUD tener “coherencia y sinceridad” https://t.co/JO2N2YdhNx   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Ametrallan desde un helicóptero al líder del cartel mexicano de Beltrán Leyva (+Video) https://t.co/hfFjgDVF42   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Ametrallan desde un helicóptero al líder del cartel mexicano de Beltrán Leyva (+Video) https://t.co/hfFjgEdfVA   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Freddy Guevara se reunió con Thomas Shannon y con la congresista Ileana Ros-Lehtinen en EE.UU. https://t.co/myJciwOnqj   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Productor y dúo “Black Coca” estarán presos en El Helicoide por video “mata policías” https://t.co/ncwMuLscnE   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Un desastre! CNE publica el orden en que los partidos políticos deberán validar sus nóminas  https://t.co/W1gMPl4QvQ   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Marcha estudiantil partirá desde Chacao: “Aún no anunciaremos cuál va ser su destino” https://t.co/VAcg355VZA   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. detiene a 172 migrantes cubanos tras el fin de “pies secos, pies mojados” https://t.co/AkpMWIpA89   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Expresidente Toledo será incluido en lista de los más buscados si no regresa a Perú https://t.co/V7kt5pYIaI   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Vicente León: “El dolor de cabeza del Gobierno es la elección presidencial” https://t.co/xmachHMapo   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[#OpiniónEC Válvula: Efectivo, por Nelson Totesaut Rangel https://t.co/kGZ3VvW8O4 vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Entregaron al país! Venezuela le debe a China 55.000 millones de dólares https://t.co/NFTy6P6JiI   vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Leopoldo López no se arrepiente de haberse entregado a las autoridades https://t.co/OAgnf1hXmZ vía @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Candidatos al Parlamento ecuatoriano llaman a votar este 19 de Febrero en el Colegio Don Bosco https://t.co/j6aeD3PDrh  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Pdvsa alcanza su cuarto año consecutivo de caída de producción: “Es el resultado de un colapso total https://t.co/TlBMT25MIL  @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Rector Rondón: espero que el “CNE cumpla su palabra” y convoque las regionales https://t.co/36zV57qDly   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Ecuador revisará planes migratorios con Venezuela luego de seis años https://t.co/HDnVjiBUHw via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Las enfermedades mortales que podría contraer Gilber Caro en la cárcel 26 de Julio https://t.co/nVA7jA0RrZ   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece militante de Avanzada Progresista en Vargas tras beber agua contaminada https://t.co/J8nKgkxUE6   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Cristo de hizo carne en Chávez #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[La culpa es del hombre araña #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Tetacampeón #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Libros y libras #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Libros y libras]]></document>
		<document><![CDATA[Millones y millones #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[35 horas del día #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Pedirles peras al horno, ah no, eso es de Rosales #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Multiplicación de los penes #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiantes y estudiantas #MaduradasDeMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Un caza ruso mata “accidentalmente” tres soldados turcos e hiere a otros 11 en el norte de Siria https://t.co/jMqqIktO5t    @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Hieren de bala para robarlo a un presunto escolta de Delcy Rodríguez https://t.co/AeFFrBnsVU  vía @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Más adoctrinamiento! GN hará taller sobre el “pensamiento” de Chávez https://t.co/gN5N9BDPVO   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la explosión en una central nuclear francesa (+video) https://t.co/5IyPy6qE4A   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Informa @DarvinsonRojas: Escolta de Delcy Rodríguez herido con tres disparos cuando intentaron robarle moto KLR en #Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ni la lucha la detiene! Así entrena la cuerpa Lilian Tintori (+Video) https://t.co/4nC76CtxpG   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Simón Calzadilla: partidos apostarán todo a la tarjeta de l MUD en caso de que el CNE los deslegitime https://t.co/DI9YQhG8MK @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Flojos y medio! Curules de los “rojitos” se mantienen vacíos (+foto) https://t.co/3H9SsOxNq7   via @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Vigilante intenta hacer una proeza y termina aplastado por un ascensor en Maracaibo https://t.co/CIUpPOHkez   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que vida! Cristina Kirchner suspendió sus vacaciones a Croacia para enfrentar escándalo judicial https://t.co/mJLnaseCgF @el_cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tiene su corazoncito rojo! Mira la foto de Maduro a la que Leonardo Villalobos le dio “like” https://t.co/lc3fswjkOe via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[“El Carabobeño no se detiene”: Esta será su útlima edición para este viernes https://t.co/eTK4vSvlnt via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran cadáver tiroteado y devorado parcialmente por animales en Santa Lucía del Tuy https://t.co/ONoxaeYeEz   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión: La reflexión de Leonardo Padrón sobre “la alumna que retrató un país” https://t.co/FNyE6hRrQ7   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Atención hombres: papa Francisco advirtió que la mujer “no está para lavar platos” https://t.co/qtxbZ92UZC via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[CNE incluyó fines de semana de Carnaval y Semana Santa en renovación de partidos, denuncia Bello https://t.co/3zvXuF1KhJ  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[¡A Osmel le jalaron las orejas! Elección de la nueva Miss Venezuela podría cambiar de fecha https://t.co/NybfFNqLf1  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Una venganza fatal acaba con la vida de un hombre en Ciudad Betania I https://t.co/IEbGA3UrdI  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El motivo por el que después de 45 días muerto no han enterrado a George Michael https://t.co/Ob6cfmUacy   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[El cuestionamiento de Padrino López al Jefe del Sebín que asombró a los ministros https://t.co/uvHoZUpJ2K   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Barreto le dio con todo al CNE: proceso renovación de partidos es ilegal https://t.co/q8jxguluPn   via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Hieren a hijos del “Chapo” Guzmán en aparente lucha interna de cártel https://t.co/P7qq1Uhi9e  via @El_Cooperante]]></document>
		<document><![CDATA[Entre bazucas y granadas, lo que exhibe un hampón del “Tren del Llano” en Instagram https://t.co/jZJAKVfXuU   via @El_Cooperante]]></document>
	</documents>
</author>