<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los marketeros echan carburante al data-driven marketing, cuyo crecimiento se embala https://t.co/P84IKTAZTr @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[9 cosas que la publicidad necesita (urgentemente) para meterse en el bote a la Generación Z https://t.co/AkHJRJwD9H @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[12 cursos gratis y en línea para convertirte en experto del marketing digital https://t.co/kqzgdG608n vía @culturacolectiv @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Los 50 mejores Blogs de Marketing Digital en Español https://t.co/aIgPDwVbAr vía @marketingandweb @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[La adicción de los españoles a las redes sociales en horas y minutos (y casi segundos) https://t.co/Xf4YTf5RTw @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Blockchain: la desintermediación que cambiará la economía | @tristanelosegui https://t.co/8dFjt6en8b vía @tristanelosegui @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[10 claves para vender en redes sociales que debes tener en cuenta https://t.co/zDhh2pWxfz @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no es bueno basarse sólo en las tendencias para llevar a cabo tu estrategia de marketing https://t.co/GSXDT0YP9Q @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[El 68% de los internautas navega en internet mientras ve la televisión https://t.co/Agy2TyiLYS @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Despídete de la misión y la visión; empieza a usar el MTP - @SEMANAeconomica https://t.co/jXqtpmSu1x @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Mobile Marketing: las tácticas más usadas por las marcas https://t.co/MFp3mayBbu vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo usar SEMrush para extraer ideas para tus campañas SEM por @jordiobdotcom https://t.co/ObZOeIi7IJ vía @semrush_es @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quienes pasan más tiempo en las redes sociales? https://t.co/RVDQFShCxa vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Plantillas Gratis Para planificar, implementar y medir experimentos de marketing https://t.co/zCjpRUucEP @hubspot @anaisabelsorfer @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Comercio electrónico Webminars via @@ecommercerentab https://t.co/0q8Ltw505M @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[7 Aspectos de la generación de demanda que todo experto en marketing debe conocer https://t.co/lFRkQTV6Op @hubspot @ids_roberto @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que tu ranking en las SERPs se puede mejorar? por @DuroLimia https://t.co/TD6WZt7BB3 vía @semrush_es @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[CUSTOMER JOURNEY MAP O MAPA DE VIAJE DE CLIENTE via @@ecommercerentab https://t.co/Va7SwVLbRV @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 puntos claves para tus campañas SEO https://t.co/qtFpJxatM1 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos comerciales para contactar con decision makers   por @victoriturrioz https://t.co/SiCyIFu2wP vía @semrush_es @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[DMP: donde confluyen eficacia y eficiencia en aras del data-driven marketing https://t.co/kmJXUoVRZz @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[16 trucos para (intentar) ser la persona más productiva sobre la faz de la Tierra https://t.co/MTaBeFRVjf @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Estos consejos coronarán a su marca como la auténtica reina de Snapchat https://t.co/uK5ezTjx2u @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Google convierte su inteligencia artificial en un "pseudohumano filósofo" https://t.co/c6xuOcZiL7 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[ICEMD presenta las 10 tendencias del sector media que llegarán para quedarse https://t.co/fer9qOn35X @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[4 factores que diferencian a los millennials por sus hábitos de compra https://t.co/MtYsPHydn4 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[10 ejercicios creativos más eficaces que la lluvia de ideas https://t.co/Y89gFz4Iah vía @hubspot @carlosvivaldi @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué Son Los Enlaces De Retroceso Y Por Qué Son Importantes Para Tu SEO? https://t.co/6Aa5f5lQzR @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer un plan de acción Digital https://t.co/2YYLmY1y2i @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo usar Facebook Live: Guía paso a paso https://t.co/lO1WuZqmgp vía @hubspot @CaroSamsing @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Big Data: cómo usarlo en una estrategia de Marketing https://t.co/kL5WtIJtPS vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Impacto en hábitos de consumo a partir de cambios impositivos https://t.co/85zRVRQKjF @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Snapchat, incapaz de hacer frente a Instagram Stories, pierde el 40% de visualizaciones https://t.co/qDwVYYSs6F @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres mercadólogo de escritorio? 7 consejos para no serlo https://t.co/PXEbknnqfq vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Actitud en el desarrollo profesional https://t.co/1LCo9NLIPr @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 pasos que todo líder debe seguir para motivar a su equipo de trabajo https://t.co/2fBEEDBqv9 vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[3 servicios básicos que tu agencia de marketing debe ofrecer para mejorar tu ROI https://t.co/hoXw4HVq1a @hubspot @carlosvivaldi @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[4 razones por las que el machine learning debería ser el futuro de la publicidad https://t.co/MU1TWyfbAt @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando a SEO: herramientas, trucos y consejos para ser un blogger de éxito https://t.co/yv9ut2sTq0 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer Marketing de Contenido para pasar de 0 a 21.5 millones de visitas https://t.co/9JJz7FCpx1 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Infografía | Hábitos de consumo de los internautas europeos https://t.co/cT3U5tpAaX @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[SEO Branding: Cómo potenciar tu marca personal con Google  https://t.co/ctJVyztXdJ vía @c2cero @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¡Conoce ya las tendencias en #SocialMedia #Marketing que se van a llevar este 2017! https://t.co/TFBPXZsNCf vía @facchinjose @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[8 tipos de publicidad online esenciales para tu estrategia digital https://t.co/w3loDbzn6M @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Juan A. Serrano, Electrocosto: “Las acciones de branding deben salir de uno mismo” https://t.co/jix8g4nFCc @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 cosas que deberías saber antes de salir a vender https://t.co/JaC0UEXQ4c vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo pasar de ser jefe a un líder en sólo 5 pasos https://t.co/0RShyPGm3l vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[10 mejores herramientas para crear infografías - https://t.co/eWdazKCmUM @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[SEO Branding: Cómo potenciar tu marca personal con Google  https://t.co/ctJVyzcmmb vía @c2cero @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[La leyenda de la multitarea o por qué debes dejar de intentar hacer varias cosas a la vez https://t.co/IcrJHnIXdD vía @ingresos2 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Esto son los 4 campos donde estás perdiendo dinero con tu negocio online https://t.co/nqYY4tWxic @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Reduce el porcentaje de abandono en tus campañas de eMail Marketing https://t.co/KmalXq18EN vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo nuevo posicionamiento: por qué debes hacer tu marca de contenidos https://t.co/TyhXQSZHEf vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué deben hacer las marcas para lograr resultados distintos y exitosos? https://t.co/IBH8RCT4Fl vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 acciones que te harán un líder confiable https://t.co/QNmUKGfVUv vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Neuromarketing o cómo comprender la mente del consumidor/cliente.
https://t.co/rlAC4hKpdr @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué estás haciendo por tu país, además de postear un hashtag? https://t.co/pOVlH9bQsI vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Marketing Automation 2016: cuáles son las tendencias que reinaron este año (y hay que aplicar en 2017) https://t.co/HD3SBuDZfY @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[#BlogsterChat con Juan Merodio: "Cómo monetizar con éxito los contenidos de nuestro negocio" https://t.co/Lw3Pfpnocy @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer marketing personalizado sin pasarse de listo (y de "fisgón") https://t.co/ZdSp2UN7hg @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Las claves para lograr que la estrategia de marketing sea realmente efectiva https://t.co/UCJ5TVOwfV vía @puromarketing @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[La disminución de precios, ¿es una estrategia? https://t.co/gbthkK14LQ vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo saber si tienes Inteligencia Emocional https://t.co/oBQSLmocRd vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Así enamora al consumidor el país más feliz del mundo #HydraResponde https://t.co/OEuPhv8aZW @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia perceptual: el último nexo entre las máquinas y las personas https://t.co/c0ewan08ZR vía @BBVA @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[6 características para crear titulares exitosos en tu blog https://t.co/ycWsoq4qrm @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Ciberseguridad, prioridad para la Estrategia Digital Nacional hacia 2018 https://t.co/YG75bQX5Ij @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo sacar todo el provecho a la automatización de marketing por @jongarciataja https://t.co/QmzWtLZeLS vía @semrush_es @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¡Descubre 12 técnicas link building seguras y que funcionan!  por @Carlos_Suarez_G https://t.co/Xdu4e9sLMl vía @semrush_es @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategia de Redes Sociales en 2017: novedades en social media que debes considerar + Infografía https://t.co/MblFIMLc0p @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Webconference: Ecommerce manager, La profesión digital del futuro https://t.co/UcECCjbqhv vía @YouTube @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook para tu empresa: 6 Pasos para crear pestañas personalizadas https://t.co/JoPi4PXQ6O vía @hubspot @LauraMolera @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Marketing educativo: Cómo captar alumnos online https://t.co/WgDzIUAdRL vía @hubspot @LeadsRocket @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es un KPI en marketing?, definición y ejemplos https://t.co/RtqTXfMydY vía @gomezzorrilla @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Guía para crear una campaña de email marketing segmenta https://t.co/eZizD35fJ1 vía @elefantered @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Contenidos en Internet: ¿Qué es la regla del 80/20? https://t.co/eZFRlZjkFa vía @TreceBits @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[10 ideas para crear una buena planificación de contenidos en las redes sociales https://t.co/TIhzMUxN7I vía @TreceBits @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 cualidades del buen Community Manager https://t.co/2MpRpDTUd8 vía @TreceBits @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Proteger la legalidad de tu blog https://t.co/IyrBASEExt @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mira por encima del hombro al influencer marketing? Entonces tiene un problema (y gordo) https://t.co/oWAlnUJmWs @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 habilidades (nada raras) que serán su trampolín hacia el éxito en cualquier profesión https://t.co/hDHLBTYT9Q @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Entrar a las plataformas de social media desde el smartphone ya no es solo cosa de millennials https://t.co/S3ERLb8A35 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[18 Mitos de SEO que debes olvidar en 2017 [Ebook] https://t.co/lgug6xiNph vía @hubspot @anaisabelsorfer @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[El 55% de los usuarios acepta la publicidad móvil, especialmente si recibe algo a cambio https://t.co/g1hjPGswTX @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Mejores herramientas SEO gratis y de pago para el posicionamiento en buscadores https://t.co/BXuNLfmNry @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Kantar presenta las tendencias que habrá que implementar para entender a la Generación Z https://t.co/Zd7fydqSsr @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[4 errores comunes que conducen a malas contrataciones (y cómo evitarlos) https://t.co/c4WCXfVClG vía @hubspot @carlosvivaldi @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Creador de contenidos digitales: profesión maravillosa y con significado https://t.co/EOm3CQ0db3 @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[11 elementos de una buena estrategia de contenido https://t.co/QR5HaeQNwR @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter aumentó la presencia de mujeres y minorías en el liderazgo de la empresa en 2016 https://t.co/hjS9hg2htD @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 ideas para generar y mantener la lealtad de tu target https://t.co/jWfnMgHMur vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[14 Errores a evitar para emprender un negocio digital https://t.co/I6ctZhPJWR por @ElenaLaLaSM @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp como plataforma de Atención al Cliente https://t.co/y1Rr6TlgJP vía @neandergeek @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que debes saber de la Generación Z https://t.co/tTSRcWlXBl @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[@CLAUDIACARO4 es una mirada diferente a lo que podamos saber sobre #Mkd. Interesante.]]></document>
		<document><![CDATA[La "creencia ciega" del social media marketing https://t.co/J0PKPoIt9C @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[5 consejos para aumentar tu productividad laboral https://t.co/3VuFtrblco @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo usar Twitter para promover una marca https://t.co/dX96QJlaxJ vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ahora más que nunca! Lealtad en 2017 https://t.co/kJJt2652Mx vía @InformaBTL @PercyHer]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué esperar del e-commerce para 2017? https://t.co/Vj5EGjnG16 @PercyHer]]></document>
	</documents>
</author>