<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @EPN Otra hociconada d este mitomano y el Peña igual de agachon.]]></document>
		<document><![CDATA[@AristeguiOnline Este señor no tiene calidad moral para opinar acerca de el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/s2eDXvPXGL]]></document>
		<document><![CDATA[Felices Fiestas https://t.co/rVirqZEBmb]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas tardes amigos. https://t.co/eaCTgyS9rQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Foro_TV hola tienen bachillerato en las fuerzas armadas. Marina o ejercito?]]></document>
		<document><![CDATA[@hmpadron32 @MarthaTagle @brozoxmiswebs @EPN No estoy de acuerdo. Y muchos como yo estamos hartos. Si eres conformista allá tú. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante la explicación..... https://t.co/yW8XCBF9D2]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Universal_Mx @SHCP_mx eso se llama libre mercado oferta ydemanda. La situación es q en México es carisima.]]></document>
		<document><![CDATA[Un momento de relajación... Saludos https://t.co/2BWen2KSUx]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi @FansDeMiyagi @jairocalixto Primero investigar muy bien. Mantenerlo arraigado y después al bote. A el y sus compinches.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alejandro_Marti no estoy de acuerdo, desde la entrada del GIEI, ha habido muchas cosas nuevas.]]></document>
		<document><![CDATA[@DonRul y la va a presidir  Virgilio]]></document>
		<document><![CDATA[Q ue rico duerme....... Saludos. https://t.co/wRqK0r72BE]]></document>
		<document><![CDATA[@galvanochoa @AutoTrafficMX @ManceraMiguelMX @alma_garcia2000 Tomen en cuenta al gob del edo de mx. Aquí están a la orden y sin tanto ruido.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lab_Santgar hola buen día. Disculpe la pregunta en un caso de glaucoma bilateral para disminuir el dolor recomendarían el uso de dicloftan?]]></document>
		<document><![CDATA[Estos cuatro se llevan muy bien. https://t.co/ju6vyYnq5s]]></document>
		<document><![CDATA[Hola , desde el zócalo de la Ciudad de México. https://t.co/Ca4egJFX11]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por los retwits]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando día de muertos. Saludos https://t.co/5neVPZpcmu]]></document>
		<document><![CDATA[@Telcel dime cómo puedo ir al #MéxicoGP #ATodaVelocidad con #Telcel4GLTE e #Infinitum https://t.co/lj974AdD02 transporte publico]]></document>
		<document><![CDATA[Por los 43........ http://t.co/7oAsDkKkRu]]></document>
		<document><![CDATA[@MetrobusCDMX bue día. Por la marcha del día de hoy habrá cierre de alguna estación?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Aunque tarde va una felicitación a los Médicos Veterinarios en este día. Felicidades.]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @El_Universal_Mx @MFBeltrones para los mexicanos ciudadanos si fue sana. Para los prinos,no por eso regresan]]></document>
		<document><![CDATA[En atlixco, puebla. http://t.co/GXwEF467vh]]></document>
		<document><![CDATA[Tendrán flojera ? http://t.co/SATpGf4nl2]]></document>
		<document><![CDATA[@SilviaValles11 @trcas @feyzakoran @sheltongain @ammanibai bonita imagen y pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[@PamCerdeira no pam el chapo esta. En cualquier lugar. Riéndose del Presidente Mexicano y su séquito.]]></document>
		<document><![CDATA[LUCAS Y MEMO http://t.co/tmMxXdgicY]]></document>
		<document><![CDATA[@nydiacervera @APASDEM @EchameelPerro @LIZCLAPES @ElUniversalDF desde que la remozaron, esta esa prohibición.]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG como debe de ser, nadie vive de la caridad. Mis respetos para ud.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque papá se merece lo mejor. Puedes ayudar a que papá tenga su día apoyando a @BuchanansMexico. #GraciasPapá http://t.co/7BjfFChqxF]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasMVS @EChuayffet Y a mi que me importa el presidente. A mi me ofendería q no hubiera evaluación.]]></document>
		<document><![CDATA[http://t.co/s8KC5PVq3N El piojo y su pequeño cerebro, pero avaricioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@oswaldomadda @siverpirata2 @ANONUNIVERSAL absolutamente de acuerdo, la ignorancia y la avaricia de los y las actorcillas, y el puto piojo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DeniseDresserG @Pajaropolitico @ArelyGomezGlz y lastima de artistas ignorantes, como figuras publicas no lo tendrían que haber hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Contra la pared http://t.co/04Yl3sWyzn]]></document>
		<document><![CDATA[@revistaproceso Otro complo
?¿???]]></document>
		<document><![CDATA[@eveyhugo96 @brozoxmiswebs @mileniotv Definitivamente Enrique Peña Nieto No. Y mucho menos sus chalanes.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnoNoticias hola q tal. Me interesan los boletos. Que tengo que hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi @FansDeMiyagi @jairocalixto definitibamente ha empeorado, eran buenos los jalones de patillas y borradorasos]]></document>
		<document><![CDATA[@angelito130313 @JairoYMiyagi el chist es q huela a eso. A taxi]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi es la vela en el entierro o les entierro la vela....]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCardenasMx De haber sido a titulo personal tu opinión la expresarias en privado no en tu programa, pareces vocero de tus patrones......]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCardenasMx Tu postura es respetable, pero recuerda q tienes un microfono y tus patrones mucho dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi disculpen mi ignorancia de donde están transmitiendo, les queda el azul......]]></document>
		<document><![CDATA[@aristeguicnn Hola eres fuerte, honesta, sincera. adelante con tu trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasMVS Si realmente les importara la audiencia, su actuar seria otra en este caso.  la presión de la presidencia de la rep. gano]]></document>
		<document><![CDATA[Gabriel Sosa Plata: #CarmenSeQueda. A que juntamos 100 mil firmas #EnDefensaDeAristegui http://t.co/2VOe9qknv9 via @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[Que ondita , tarde pero estoy de acuerdo con que la comida chiapaneca es riquisima y variada, especialmente el cochito al horno.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola pues que les platico, hace algo de calor por estos rumbos defecianos norteños. y uds. como estan.]]></document>
		<document><![CDATA[hace ya algunos mese que perdi mim cel y solicite reposiscuion de mi sim card, no he ido por ella aun puedo recuperar mi numero, 5559049203]]></document>
		<document><![CDATA[@MiMovistarMX ok. muchas gracias. cual es el costo del chip+]]></document>
		<document><![CDATA[@MiMovistarMX me conformo con que bloqueen el chip. gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@MiMovistarMX gracias es prepago , el de 200 al mes ilimitado, mi ultima recarga fue este domingo por 60 pesos.no tengo el IMEI..]]></document>
		<document><![CDATA[@MiMovistarMX Hola me acaban de robar mi tel. necesito que bloqueen mi chip hasta q compre un tel nuevo. 5559049203 vicente alvarez]]></document>
		<document><![CDATA[@GloGuevara  que ondita wey, si soy yo , necesito una consulta, marcame x fa. por si no te acueredas de mi tel es el sig. 55 59049203]]></document>
		<document><![CDATA[@SASV_MX @JesusMartinRed carisimo es elprecio, pero en el paradero de el metro 4 caminos esta el rumor de un paro mañana,.]]></document>
		<document><![CDATA[@JairoYMiyagi Hola, uds q todo lo saben, mañana viernes habra o no habra paro de transportistas en el edo de Mex.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasMVS Hola me podran informar acerca de un paro de transporte en el edo de mex. para mañana viernes. gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@hechos_puebla hola me podrían informar si en la ciudad de puebla hay algún lugar a donde realicen venta solo de juguetes este día? grax.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ultrapuebla hola me podran informar si hay algun lugar a donde vendan solo juguetes? el dia de hoy? grax]]></document>
		<document><![CDATA[@tvaztecaoficial hola, vivo en ampliación san  mateo nopala, Naucalpan. la señal de sus canales no se capta . q pueden hacer al respecto?]]></document>
		<document><![CDATA[@mariano_dm Hola estoy de acuerdo en q los cambios .. etc.. pero djen el mismo formato de las del estribo, sino esta fer pues ni modo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sonecito @LasDelEstribo @NoticiasMVS andale sonesito estuvo de pocas tuercas tu son del dia de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ririchiyo__sama @TapiaFernanda @LasDelEstribo absolutamente de acuerdo con este comentario, bye fer. siguo con MVS. suerte]]></document>
		<document><![CDATA[@YosStoP no te pongas fresa, sigue produciendo]]></document>
		<document><![CDATA[@Telcel Hace 3 dias q en la pantalla de mi cel sale un msn, q dice error de conexion aunque tenga señal, que pasa???]]></document>
		<document><![CDATA[@Telcel hola , q pasa con la señal, hace 3 dias tengo problemas para conectar llamadas]]></document>
		<document><![CDATA[@YosStoP excelente muy bien por ti]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroMX Y se las estan cobrando......]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroMX Que facil es encontrar a a un culpable , cuando lo q hizo Soriana a mi entender es bastante sospechoso..]]></document>
		<document><![CDATA[@YosStoP Puedes ir a madero y motolinia en el centro y ahi checas el precio q mas te convenga......hay un chi...o de opticas]]></document>
		<document><![CDATA[@carloschicken pues yo estoy absolutamente de acuerdo, con mi esposa me llevo 16 añitos y todo excelentemente bien.. saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@AreliPaz por desgracia abundan los machos ...... seguramente este era calado.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMenosPeor2012 @VicenteFoxQue fox sigue demostrando lo imbecil, que es y seguira siendo]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs El PRI hizo lo mismo de siempre. Puras pendejadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@multifacetik_bx hola wapa como estas es un gusto saludarte]]></document>
		<document><![CDATA[@AreliPaz Has entrado al walmart del metro nativitas? apesta a podrido su dep. de carnes, también le dan mordida a las huestes de Marcelo???]]></document>
		<document><![CDATA[@AreliPaz por desgracia empleos mal pagados, es la empresa q con mas frecuenciia rota personal.]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs  por eso estoy de acuerdo en desaparecer a los diputados y senadores mediocres, soy adulto , tengo derecho a ver lo q quiera]]></document>
		<document><![CDATA[@Detodolostwitts no es el popo es un volcan japones]]></document>
		<document><![CDATA[@YosStoP Ps definitivamente las hormonas]]></document>
		<document><![CDATA[@AreliPaz No se cual sea el motivo pero. te espera algo mejor... definitivamente como diria mi suegro Pa ´lante y q te vaya muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs JVM JESUS EPN JUDAS qUADRI MARIA MAGDALENA  Y AMLOVE  PEDRO.]]></document>
		<document><![CDATA[@brozoxmiswebs Strees por la carga q acepto, o por tener q soportar a los tarugos de sus asistontos¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[@YosStoP No manches ya no mandes mas fotoas te van a subir el precio del seguro.......jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroCacho1 campañas nop, partidos nop, candidatos tampoco.jeje. saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@carloschicken que tan fuerte fue pollo]]></document>
		<document><![CDATA[que tan fuerte estuvo]]></document>
		<document><![CDATA[que ondita con el temblor???]]></document>
		<document><![CDATA[@multifacetik_bx Bien por ti]]></document>
		<document><![CDATA[@AreliPaz @AlejandroCacho1 Me gusto el viernes de musica sera porq estoy igual de chocho q manero y cacho??????]]></document>
		<document><![CDATA[@carloschicken che pollo te pasas c me hace q lo sobornaste pa q escribiera eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@carloschicken aCsolutamente de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@multifacetik_bx porque tal vez la mayoria de la gente cree en algo o alguien]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico que la FMF lo apoye habla mal de ellos ya no somos un pais q se deje manipular.]]></document>
		<document><![CDATA[@record_mexico el veto solo muestra como c maneja vergara en su equipo, lastima por la tadicion y el nombre dl equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@multifacetik_bx por ahi una amigocha dice es duro pero forja el caracter.]]></document>
	</documents>
</author>