<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿A quien le importa? Lo importante es Pac de fondo. https://t.co/28ZJFtuS2d]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde, pero el casting del brasilero como Pablo Escobar tiene que entrar entre los top 3 errores más grande de la TV moderna.]]></document>
		<document><![CDATA[Chiquito le debieron avisar a uno que dormir iba a ser un problema...]]></document>
		<document><![CDATA[Los periodistas https://t.co/VMpiJX3ihy]]></document>
		<document><![CDATA[@julitosort @enriquecuartas jajajaja es demasiado grande esa canción. Oiga como es que se llama la banda del man que se disfraza de padre?]]></document>
		<document><![CDATA[@misterdenarios jajajaj seguro que si]]></document>
		<document><![CDATA[@julitosort mándeme un mr. Cuartas y un Iván Luzardo.]]></document>
		<document><![CDATA[Imagínate lo que le dieron esa noche.... https://t.co/hdS7aQfHba]]></document>
		<document><![CDATA[Parecen nombres inventados. Venezuela, Perú y Perú. Empieza jodido este 2017. https://t.co/f2A57k6D2f]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde se puede apostar si Trump termina su periodo como presidente?]]></document>
		<document><![CDATA[Putaaaaa en México no le comen a la Poli https://t.co/s51RLYUCqo]]></document>
		<document><![CDATA[lol https://t.co/5Ao6D5HEBU]]></document>
		<document><![CDATA[@misterdenarios El verdadero capo. El verdadero sueño americano.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos dejaste morir Edu! Feliz año tempranero https://t.co/ZcLgupCfoM]]></document>
		<document><![CDATA[@verozco @udsnoexisten tratar de caparla más bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Así toca pasar la vida. https://t.co/UcswukJPB5]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Pablo Pino quiebra la empresa de licores de Cundinamarca. https://t.co/FOscjDfHQl]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, que vaya a @MillosFCoficial https://t.co/XXjZTKqA0P]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde se puede donar ropa en Bogotá?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajaja, esto es lo más grande que he visto en Twitter. https://t.co/EQqatKtk3m]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgarMed @noalsilencio prácticamente si es ilimitada. Pueden conseguir rondas de financiación y listo. ¿Quién no quiere entrar a Uber?]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgarMed @noalsilencio el tema legal se soluciona haciendo lobby. Uber es la compañía privada más grande del mundo t tiene $ ilimitada.]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgarMed @noalsilencio Uber la tiene fácil. Monopolio y después subir precios. Pueden perder plata por los próximos 100 años y relajado.]]></document>
		<document><![CDATA[Vidas en las que uno no recuerda para qué vive... https://t.co/Z2shqdxO5C]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo PC, Surface Book o HP Spectre x360. A Apple le dejo de importar el PC. La barra esa parece un chiste https://t.co/KSvhJ7e3CC]]></document>
		<document><![CDATA[O la razón para una bomba nuclear en Bogotá. https://t.co/RZrYBQoEws]]></document>
		<document><![CDATA[Del fútbol??? De la vida https://t.co/IcFCUInyVU]]></document>
		<document><![CDATA[@Ed_Marin @joshuatopolsky @outline Edu, codeándote con los más grandes... que lujo]]></document>
		<document><![CDATA[Lean esto. Fundamental el video en digital. https://t.co/EPEyQxDtKv]]></document>
		<document><![CDATA[Quería escribir algo similar pero el gran @javiermendezz me ganó.  https://t.co/xYd6j6bE9E via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendada columna sobre redes sociales. https://t.co/uqRsNx10uh]]></document>
		<document><![CDATA[@julitosort No hable mierda que salió para cine a ver Trolls]]></document>
		<document><![CDATA[@Laura_Malicia @tristezasalada *en y ahora]]></document>
		<document><![CDATA[@Laura_Malicia uff que fuerte. @tristezasalada te puede ayudar. Estudió eso e BB AS y hace maestría ahorra también]]></document>
		<document><![CDATA[@Sophiestiicated que te pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntas importantes de la vida. Gracias PR. https://t.co/VIyPTkhqdY]]></document>
		<document><![CDATA[@FanGamer_ Yo creo que matan el 3ds. y de acuerdo, si no la sacan del estadio, bye bye en hardware]]></document>
		<document><![CDATA[@FanGamer_ ¿De verdad te pareció convencional? A mi me pareció una apuesta arriesgada pero muy interesante]]></document>
		<document><![CDATA[Hmm, discutir eso... creo que el líder del proyecto del dispositivo de consumo más exitoso del mundo es genio. Pero… https://t.co/Imlyvkn4v9]]></document>
		<document><![CDATA[@kinofabara Control, region lock, pocos specs.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 5 años nos dejó el genio de Jobs. Pero su legado vivirá por siempre.  https://t.co/WOVWR0uwra via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Puro cuento, ya me confesó por el interno que le pareció terrible. https://t.co/LRkwNU4pgU]]></document>
		<document><![CDATA[Nintendo Switch, la nueva consola de Nintendo llegará en marzo 2017. ¿Trama? https://t.co/iMD6LyLLty via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[@samirestefan @noalsilencio @lasillavacia @hyperconectado @JoseCarlosTecno @juaneslewin @freddier @tifis @TECH_cetera cerremos esto.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja en USA echaron la "no se puede perfumar un bollo" Jajajajaja https://t.co/XuczQwTQDH]]></document>
		<document><![CDATA[@PinoCalad @josasc @MelukLeCuenta Ustedes que tienen pluma y audiencia... ese man no puede volver a jugar fútbol y mínimo cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[@josasc @PinoCalad @MelukLeCuenta ¿Cómo es posible? ¿Qué más necesita pasar? ¿No es el mismo caso de Ray Rice? Que tristeza.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Echaron a Hanyer Mosquera del equipo? ¿Lo suspendieron del fútbol profesional? @josasc @PinoCalad @MelukLeCuenta]]></document>
		<document><![CDATA[Fuck yeah!!! Volveré a montar caballo sin tener que salir de la casa. Un sueño hecho realidad.  https://t.co/hOb9lYn1tF via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[El decálogo para ser un buen jugador de ‘Overwatch’ https://t.co/u8GLcG3qeK via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[@Cherrigan se lee muy chistoso desde Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[No se hagan ilusiones. Los Google Pixel y Pixel XL NUNCA van a llegar a Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyocioX @AFBETANCOURT gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@AFBETANCOURT @soyocioX ¿Cuál restaurante?]]></document>
		<document><![CDATA[@BenjaminSantosG cómprame una de los chiefs con harambe y me vuelvo fan. Hasta le chupo las bolas a los del podcast https://t.co/fV90lmS9UC]]></document>
		<document><![CDATA[@kinofabara Fenomenal para un niño de 8 años]]></document>
		<document><![CDATA[No bajen iOS 10, jode el celuco.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja esto es lo mejor que he visto en internet en mucho tiempo. Gracias Edu https://t.co/4WReRrDbQO]]></document>
		<document><![CDATA[@kakuserankua @AlejitaO exacto. Viene con los audífonos de siempre solo que ahora se conectan por lightning y el adaptador.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejitaO Sí, los audífonos se venden por separado (USD $159). El adaptador viene en la caja con el iPhone 7.]]></document>
		<document><![CDATA[Me dan ganas de no tener un PS4... puta https://t.co/9v2Bf8OIKe]]></document>
		<document><![CDATA[@noalsilencio jajaja siempre es lindo cuando se lesiona Messi si uno juega contra el Barça]]></document>
		<document><![CDATA[@noalsilencio no como el iPhone 6. Pero algo moverá. Por ahí vi presupuestados unas 50 millones de unidades ahora a finales de año]]></document>
		<document><![CDATA[@elhijuetuiter en el contexto de un lanzamiento de un teléfono. Una cantante -para mí- X, si es cualquier cosa. Pero enséñame, señor.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejitaO cambia mucho. Además a veces se cae]]></document>
		<document><![CDATA[@elhijuetuiter jajajajaj en música. Totalmente limitado. Ud sabe de todo?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejitaO Lo metes en tu billetera y si se te pierde te muestra en un mapa donde está, básicamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo iPhone, Liveblog, sorpresas, decepción. Lo de siempre, entre.   https://t.co/KtpvXnUKGE via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[No es la flecha sino el indio. Si hay talento, hay oportunidades. https://t.co/JYXnz9Y1Bj]]></document>
		<document><![CDATA[Valía 200 millones de dólares y era para la región subsahara.]]></document>
		<document><![CDATA[Murió el satélite de Facebook que le daría internet a una región...  https://t.co/9MLWwGmFyH via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres publicar cuanto corriste en Facebook... https://t.co/mgweAST0MP]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexbot78 Jajajaja yo igual. Gran discusión.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexbot78 ¿A favor o en contra? De la piña obviamente]]></document>
		<document><![CDATA[Creen que Peñalosa ha hecho un buen trabajo con el tráfico con los conos y esas mierdas?]]></document>
		<document><![CDATA[El 7 de septiembre hay un nuevo iPhone https://t.co/FzWXTwy29V via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque sí debe incluir tener de hijos a Santa Fe por dos años. (Aunque sin títulos)]]></document>
		<document><![CDATA[La paz de Santos no puede tener a Iván Mejía]]></document>
		<document><![CDATA[@FanGamer_ Sí señor pero a veces se vuelve intolerable. Saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Deberían dar premios Nobel colectivos por vivir en ciudades como Bogotá.]]></document>
		<document><![CDATA[Edición (gracias Twitter por no tener una función básica): medallería https://t.co/ncovjEnvyN]]></document>
		<document><![CDATA[@j3981198 @ENTERCO ;( medallería]]></document>
		<document><![CDATA[Japón hace todo bien. Desde el Primer Ministro como Mario Bros hasta reciclar celulares para melladería https://t.co/xmiN5saB2Z via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Bacano cagarse en el modelo al mes... https://t.co/PxvSbwyULP]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente. Mejor que nuevos héroes, nuevos mapas.  https://t.co/mYfCuWPgq8]]></document>
		<document><![CDATA[De lo mejor que hemos hecho.  https://t.co/3gmT2NvKvt]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja Uribe usa una tele de 1998.  https://t.co/PPgtuYtGJv]]></document>
		<document><![CDATA[@JIMOTE @TataMendoza Tati está linda. No la bloquees, Jimmy]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarsumosa @JIMOTE por eso hay que ser hincha de MiMI, donde todo se hace bien (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarsumosa @JIMOTE si jode lo suficiente lo dejan. Manifloja ese man]]></document>
		<document><![CDATA[Puta, nadie había escrito algo tan cierto en la puta vida. Que coma mierda Pekerman.  https://t.co/FHCVwqbvBW]]></document>
		<document><![CDATA[@rdalvarezm_ Puta pero es el puto Bucaramanga.]]></document>
		<document><![CDATA[@matsan187 pues ya no....]]></document>
		<document><![CDATA[Ayron del Valle mide 1.75 y seguimos echando centros.]]></document>
		<document><![CDATA[Si nos toca ir con Isreal hasta que se acabe el daño, pues vamos con toda.]]></document>
		<document><![CDATA[@samirestefan jajaja no. Eras dos que iban en bici.]]></document>
		<document><![CDATA[@kinofabara @ENTERCO Jajajajaja sí. Y no me dan putos plays of the game]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los tipos de bloqueos que se van a realizar al no registrar el IMEI.  https://t.co/V00Jeazi2X via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Un PC viejo le cuesta dinero a tu empresa https://t.co/6ciZGc0im7 via @ENTERCO]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca he entendido porque nunca hay input de la gente. https://t.co/u4ugJp4uj0]]></document>
	</documents>
</author>