<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FerIglesias acá visitando Kalafate, te mando una foto divina de La casa de Cristina Gorilón ! ✌✌ https://t.co/S6Tyebx0SR]]></document>
		<document><![CDATA[@NESTORPIANTA @FerIglesias viendo los precios 2007, estamos en condiciones de decir que @CFKArgentina  NO nos suturó el Orto. Nos lo abrió.]]></document>
		<document><![CDATA[@HilarioAscasubi @JosefinaCanale @lberteroorfebre @Gus_Noriega hasta el sorete de Milani merece las garantías de un juicio justo.]]></document>
		<document><![CDATA[@andahazi @clarin el peronismo no tiene moral. Responde a lo q le genere votos para acceder al poder. Si CFK garantiza triunfo, se suturan.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaSolanoLima con todo respeto. No se crean el verso de  que ni G.P. Kelly, ni La Triple A, ni los montos, Menem, NK, cfk eran peronistas...]]></document>
		<document><![CDATA[@LaSolanoLima @FerIglesias #QueSeSuturenElOrto Ya lo dijo Borges... Slds compañeros ! ✌✌ https://t.co/D5QIva4G9A]]></document>
		<document><![CDATA[@MorenoDaniel712 @FerIglesias Daniel, en c/u de tus adjetivaciones patrEoteras, venís a confirmar todos los conceptos que Fernando esgrime.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias viste está nota de @ceferinoreato ? Videla (y la Junta) se "inspiró" en el decreto de 1975. https://t.co/obqk9HJQ9k]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina @pagina12 vas a comprarte una ? https://t.co/ywuxob9P4M]]></document>
		<document><![CDATA[@wwnicolas Nico, BUENÍSIMA la nota. Abrazo. #Justicia #Nisman https://t.co/ExbtHPYCY5]]></document>
		<document><![CDATA[@patocarrizo @edufeiok Eduardo es auténtico. Podéis NO compartir su opinión. Pero NO lo doméstica con La billetera. NO es de 6-7-Rocho. Slds]]></document>
		<document><![CDATA[@e_iguerategui @fernandofaur @FerIglesias jua jua jua jua !!! "Laburar". Jaa ja ja !!!! Vivís adherido a La teta del estado... ✌✌]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias amor, amor, amor... !! ✌✌ Los montoneros "tampoco" eran peronistas !!! https://t.co/ur3F4dNWjD]]></document>
		<document><![CDATA[@humorramico @DePeronismo @roberto_10k @AlesMiguens La inflación es como La corrupción: un poquito no jode a nadie! https://t.co/SvycWyw9q3]]></document>
		<document><![CDATA[Condiciones para pensar la Historia - Vía @clarincom -  https://t.co/diASOwevNW Lanata volvió afilado]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok  pobre Baradel. Le tocaron muchos días de lluvia en sus vacaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@matiasmartin @bastatodo @Metro951 escuchando el ochentoso en el auto, y ya cerrando La semana ! https://t.co/GDu8RKEnz9]]></document>
		<document><![CDATA[@CuatroFDigital @NicolasMaduro hola tirano payaso. Alguna otra prohibición ? Imbécil ! https://t.co/qLf7XEftDr]]></document>
		<document><![CDATA[@betovaldez @VickyVillarruel las palabras "Justicia y Ley", pone MUY nerviosos a los terroristas que aún gozan de impunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaSolanoLima @FerIglesias @LANACION con respeto. Negar lo obvio es muy negligente. Perón creó La Triple A, e inventó La represión ilegal]]></document>
		<document><![CDATA[@GabyLevinas es un campo de concentración nazi, no ? N q contexto La subiste q te suspendieron La cuenta?]]></document>
		<document><![CDATA[@NegroYoma hola Jorge. vas a ser candidato del peronismo en La Rioja ? Le Sumarias mucho al Congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoobarrio Mariano. Si voy a La playa Con mis hijos: según esta gente, estoy obligado a q mis chicos les vean las lolas ? ?]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok será cuestión de que Luppi renuncie a La bebida para llegar.]]></document>
		<document><![CDATA[@maxiduranti viva CFK y milagro sala compañero !! ✌✌ https://t.co/42IntGM5sC]]></document>
		<document><![CDATA[@maxiduranti perdiste La línea boludón. Creerle a los ultra MENEMISTA y Caballistas de Néstor y cfk. Que nabo !!]]></document>
		<document><![CDATA[@maxiduranti vamos Menem !!! Decia Néstor con toda La fuerza de su corazón !!]]></document>
		<document><![CDATA[@bartolomerulli mirá q @CFKArgentina mandó a liquidar a Nisman. Ya había practicado con La cabeza de Néstor. Mientras La fajaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@bartolomerulli Videla y Massera estarían orgullosos de vos ! Te hubiesen puesto al frente de un grupo de tareas !! ✌ ✌]]></document>
		<document><![CDATA[@bartolomerulli no tengo dudas. Vos q apoyas a Irán y el asesinato de Nisman y a los montos, no dudan en hacer genocidios.]]></document>
		<document><![CDATA[@DePeronismo Compañeros, entendamos que toda Europa es gorila !!! ✌✌ https://t.co/MfqfRiCPLh]]></document>
		<document><![CDATA[@martintetaz Maartin, mí abuela decía q si el burro te patea, y eso te sorprende, La negligencia es tuya. Supongo que te regalaron varios ✌✌]]></document>
		<document><![CDATA[@silviapiazzi seguí defendiendo tú revolución de cartón pintado... https://t.co/I5KIM4727F]]></document>
		<document><![CDATA[@maxiduranti y vos le crees a NK y cfk ?? https://t.co/Mnp8o2BnhD https://t.co/RIMDJ3jNGE]]></document>
		<document><![CDATA[@silviapiazzi te vuelve una imbécil, q te gane un 4 de copas y una enferma psiquiatrica. Quien es La idiota ? #AsociaciónIlícita2008]]></document>
		<document><![CDATA[@copi__ @rgillavedra Fue 1 guerra civil. Más grave los delitos del estado. Pero La guerrilla violó los DDHH. Delitos imprescriptibles TODOS.]]></document>
		<document><![CDATA[@maquiaveh @FerIglesias sos un gorilón Fernando ! El pueblo se quiere expresar en paz con nuestra revolución !! ✌✌ https://t.co/C060I62sE8]]></document>
		<document><![CDATA[@casymelastengo @jlespert viva La democracia Gorilas ! ✌✌  Celebremos un nuevo aniversario !! https://t.co/S9Bf77Zx1v]]></document>
		<document><![CDATA[@CamporaPoMadero celebremos compañeros !! https://t.co/65TCiPniHJ]]></document>
		<document><![CDATA[@DePeronismo @LANACION celebremos compañeros !! https://t.co/nidWGgPtDO]]></document>
		<document><![CDATA[@MWinazki hola. Hay 1 operación de prensa para desmentirte encabezada x Radio del Plata. Tognetti+Alberto Fernández… https://t.co/FqDLVy9jU0]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @MarianCarra q bueno Alberto, q a ud no le tocó vivirlo. Tanto Arnold como @MarianaZuvic contaron hechos que ellos si vieron. Slds]]></document>
		<document><![CDATA[@pablodiablorock @FerIglesias y Pablo ? Entraste a laburar a La fábrica a las 6 ? Ya hicieron las revolución obrera a lo Cuba y Venezuela ?]]></document>
		<document><![CDATA[@RCachanosky me imagino Roberto q si @CFKArgentina te mandó tanto a La AFIP, "algo habrás hecho" #CasiSomosVenezuela...]]></document>
		<document><![CDATA[@aclarrabure existía un plan de los Montoneros de que "hacer" con La cúpula del ejército si triunfaba La "revolución socialista" ??]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @wwnicolas @MWinazki @clarin @MarianaZuvic @radiomitre disculpe La insistencia. Tomo su silencio como q ocurrió?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianCarra @VickyVillarruel hola Vicky. Millones te acompañamos silenciosamente en la exigencia de JUSTICIA para TODAS las víctimas]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @wwnicolas @MWinazki @clarin @MarianaZuvic @radiomitre leyó La nota de Miguel Wiñazky ?]]></document>
		<document><![CDATA[@DePeronismo viene bien recordarle a los gorilas que no se metan con el pueblo y nuestra revolución. ✌✌ https://t.co/ObqssyzvsK]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @wwnicolas @MWinazki @clarin @MarianaZuvic @radiomitre es una pregunta. Tanto lo incomodó ? Le pido disculpas]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @wwnicolas @MWinazki @clarin si, x supuesto. La Sra @MarianaZuvic fue testigo presencial. Lo contó en @radiomitre recién.]]></document>
		<document><![CDATA[@aclarrabure quizás esté gagá el Dr Gil Lavedra. Creo q está en @YouTube está afirmación]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez hola Alberto. Con ud ejerció violencia fisiica en alguna ocasión NK ? Slds. https://t.co/pR6rqJiN8X @wwnicolas @MWinazki]]></document>
		<document><![CDATA[@DePeronismo el general mandaba a liquidar a  los montos a La luz del día con Lopecito Rega ! Los cadáveres llegaban a sus madres !!! ✌ ✌]]></document>
		<document><![CDATA[@juanjo2580 @DePeronismo @1gustavoarmoa @martinchosaenz @CamporaPoMadero capÁs que ganamos en 2019 !! ✌✌]]></document>
		<document><![CDATA[@DePeronismo @LANACION esto no es nepotismo ! Es lealtad !! ✌✌ https://t.co/j9vGF3yNn7]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina qué lindo es La familia unida !! https://t.co/0kOeVFExyO]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina a uno de tus jueces favoritos, le está llegando La hora. https://t.co/uY0bGrgVTE]]></document>
		<document><![CDATA[@FIFAcom porque no se van a La mierda LADRONES. Chúpenme un testículo PUTOS ! https://t.co/nYsqEQ7ykH]]></document>
		<document><![CDATA[@DePeronismo @LANACION los gorilas nos persiguen por lo que hicimos bien !! ✌✌https://t.co/v2DJiHesL4]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias que raro q existan estás sospechas, no compañeros ?? ✌ ✌ @pepescioli @danielscioli https://t.co/8dyson662v]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias @pagina12 s Maradona supiese de economía lo mismo q de calidad de drogas, sería un genio]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias acá podemos ver al hermano del intendente Manuel Celauro de Clorinda (Formosa, FPV), cuidando el diner… https://t.co/pc6Ogi97zL]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias Fernando, si vas a Formosa a presentar tú libro, estate tranqui c/la salud pública. Te atienden de 1ra… https://t.co/vRbGCO7H2j]]></document>
		<document><![CDATA[@UnSubversivo @betovaldez si estando en Formosa se enferman o tienen 1 episodio de salud, vayan a La Clínica. Serán… https://t.co/S5YSAX2zJ6]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok Eduardo, el error de envío involuntario ES cierto. Lo FALSO es q los $$ son del hermano. Es plata pública,  robada a sus votantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaBrambilla @edufeiok @robdnavarro @eldestapeweb @mauriciomacri y además, se defecaban en La Democracia. Montoneros alentó el golpe.]]></document>
		<document><![CDATA[@AmadoBodudo no tuiteaste nada de tu acuerdo HISTÓRICO con los Kumpas @estechefernando y @gabmariotto ! ✌✌]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoBullrich @PrefecturaNaval estimada Mtro. Millones de ciudadanos, La acompañamos y Apoyamos silenciosamente. No se detenga. Slds.]]></document>
		<document><![CDATA[@SilviaIbarzabal @clauavruj @SantiagoACanton @psurtubi @CES_salta @CalamardodelSur que bronca q da La impunidad. Que se haga JUSTICIA. Slds]]></document>
		<document><![CDATA[@AmadoBodudo sos un estadista. Cómo le rompiste el culo a @PPT_oficial https://t.co/78JeYyYN7j]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 8) ojalá te despiertes de La siesta. Cuando La gente perciba La falta de lucidez de tus actos, tú carrera estará consumida. Slds.]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 7) entregando el triunfo de 2009 al kirchnerismo. No seas BoluProgresista del peronismo, dejándote usar por @SergioMassa]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 6) @elisacarrio DENUNCIÓ en 2008 en SOLEDAD, mientras vos te abras de gambas y visitavas a @RandazzoF en 2009, entregando el...]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 5) volvete de una vez una dirigente sería como @elisacarrio, q se animó a DECIR La Verdad y DENUNCIAR en soledad, mientras vos...]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 4)crecé, se sería, abandoná ser el mascarón de Proa del PJ para "legalizar" al Korrupto de @SergioMassa y volvete una ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 3) deberías ayudar en el ESFUERZO de @elisacarrio de EXTIRPAR las mafias de PBA, distrito que vos REPRESENTÁS y q NO defendés...]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 2) y jugar a Sherlock Holmes coon Lázaro y @CFKArgentina (ya q @elisacarrio y @MarianaZuvic se ocuparon y DENUNCIARON), ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer 1) en lugar de payasear sobre "decencia" con el ex jefe de gabinete K @SergioMassa (el cieguito q no veía los bolsos)...]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina me hacés. Cagar de risa. Ya no podéis mandar a matar fiscales ni nadie delinKuente.]]></document>
		<document><![CDATA[@ShisseB pero La q se hace La película sos vos. No me toco viendo twiter. Quizás vos si. Yo no.]]></document>
		<document><![CDATA[@LANACION Al se Alberto Fernández, se le debería Preguntar MUCHO MÁS de su actuación en el gobierno K. #ElCieguito]]></document>
		<document><![CDATA[@MWinazki La descosió en @radiomitre con @wwnicolas, el Sr @caserocosas. Genial participación.]]></document>
		<document><![CDATA[@ckleiman Increíble. Perdió pero ganó. Encima habla con soberbia. #OnlyInAmerica...]]></document>
		<document><![CDATA[@ShisseB bobo, pajero, ... se ve q lo tuyo es La filosofía y La reflexión.]]></document>
		<document><![CDATA[@ShisseB Lindo escote, salame.]]></document>
		<document><![CDATA[@hoteleracoraje @FerIglesias el fascismo surgió en Italia. El fasismo lo inventó Capusotto. Y cfk es fascista. Y fasista también.]]></document>
		<document><![CDATA[@Facundo0210 @FerIglesias de La mano de Truman, entró a EEUU ell jerarca nazi Sarasën Firuletën.]]></document>
		<document><![CDATA[@SilviaMarquez24 @MatiasReggiardo @Rosariotres ya salió a decir @CFKArgentina que es x motivos políticos La detención ? #LiberenNosDeMSala]]></document>
		<document><![CDATA[@ShisseB hay, sos tan loKita con tus gif. La fórmula ganadora 2019: "CFK/MeneN. HAY FUTURO".]]></document>
		<document><![CDATA[@Stolbizer bien Marga viva La Argentina del s'egual! https://t.co/jqQkSvF719 Genial ser idiota útil del PJ con @SergioMassa #BoluProgresismo]]></document>
		<document><![CDATA[@XarloNito @06_release @FerIglesias mejor no hablar del pasado. Da náuseas recordar La etapa menemista de los KKs https://t.co/2btiwaJeg3]]></document>
		<document><![CDATA[@ShisseB @FerIglesias ah sí, yo a shisse La vi con los laburando de radio América q estafó el kirchnerismo. No saben cómo lloraba pobrecita.]]></document>
		<document><![CDATA[@romanlejtman16 en cualquier momento vamos a escuchas a @SergioMassa con un fallido. En lugar de decir "La gente", va a decir  "DE PÍPEL".]]></document>
		<document><![CDATA[@romanlejtman16 el dato que das, convierte automáticamente a Massa en: 1) un oportunista. 2) un tarado. 3) nos toma x boludos. Slds.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias @luciacarcedo me HARTAN los pseudo izquierdistas, q no vivirían en Venezuela ó Cuba, ni borrachos]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias acá Alberto Fernández diciendo q este es un gobierno sin rumbo #ElClubDelHelicóptero https://t.co/YEKEJkYYRn]]></document>
		<document><![CDATA[@betovaldez Alberto Fernández no resiste a un periodista preguntándole. Daniel Seifert un CAPO. https://t.co/7e3fnSA0px]]></document>
		<document><![CDATA[@betovaldez Beto, (no x vos desde ya), pero los periodistas DEBEN recordarle a Alberto Fernández d donde viene. Slds https://t.co/L9UdrJt3Tr]]></document>
		<document><![CDATA[@alferdez @AndyjudxUSA no me queda claro La diferencia entre @SalaMilagro y Báez. También merecería ser visitado en Navidad, no?]]></document>
	</documents>
</author>