<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El procedimiento de Acreditación de Testigos Para las Jornadas de Recolección de Manifestaciones de Voluntad por el… https://t.co/LkPvnJ6l6f]]></document>
		<document><![CDATA[Las credenciales de los testigos Principal y Suplente ante Centros de Solicitudes de Manifestaciones de Voluntad en… https://t.co/6n7p7xCFpX]]></document>
		<document><![CDATA[Las credenciales de los testigos Principal y Suplente ante los puntos de recolección de manifestaciones de voluntad… https://t.co/FmJ4pb7LWg]]></document>
		<document><![CDATA[A tales fines, cada OFP deberá tramitar los listados de sus testigos hasta 72 horas antes del inicio de la actividad correspondiente a ella.]]></document>
		<document><![CDATA[En actos d recolección de manifestaciones de voluntad, las organizaciones con fines políticos (OFP) tendrán testigos principales y suplentes]]></document>
		<document><![CDATA[Publicación del cronograma, distribución y puntos de recolección de Jornada de Renovación de Org con Fines Políticos https://t.co/Jr2q1xdwEl]]></document>
		<document><![CDATA[El 0,5% de manifestaciones de voluntad debe obtenerse en 12 entidades federales que los partidos políticos tuvieron la opción de escoger.]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos políticos han sido informados por el #CNE sobre las Normas, Cronograma y oportunidad en la que deben renovar.]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos políticos contarán con testigos principales y suplentes en los puntos de recolección y en el centro de datos del #CNE.]]></document>
		<document><![CDATA[Las organizaciones con fines políticos dispondrán en la práctica de 4 días para alcanzar el 0,5% de manifestaciones de voluntad requeridas.]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de esta recolección de manifestaciones, se abre un lapso de dos días adicionales para los partidos políticos que no logren el mínimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre #18Feb y el #23Abr, cada fin de semana corresponderá a 6 partidos políticos la recolección de las manifestaciones de sus militantes.]]></document>
		<document><![CDATA[De 62 partidos políticos nacionales obligados a renovarse ante el #CNE, 59 solicitaron participar en el proceso y 3 renunciaron a ello.]]></document>
		<document><![CDATA[Este #18Feb se inicia la recolección de manifestaciones de voluntad del proceso de renovación de partidos políticos bajo la rectoría del CNE]]></document>
		<document><![CDATA[Es función constitucional del Consejo Nacional Electoral decidir sobre la constitución, renovación y cancelación de… https://t.co/RxlzlaOV3f]]></document>
		<document><![CDATA[Te invitamos a escuchar la entrevista de Tania D'amelio, hoy #10Feb en  programa "A Tiempo" a través de Unión Radio https://t.co/1kDNOV13TO]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE realiza reunión con organizaciones con fines políticos informando aspectos del proceso de renovación de nómina… https://t.co/3z241KWNUh]]></document>
		<document><![CDATA[El #CNE se reunirá con las organizaciones con fines políticos el día jueves 09 de febrero para presentarles detalles del proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[2/2 utilizaron su identidad de manera indebida.]]></document>
		<document><![CDATA[1/2 El #CNE colocará un módulo de consulta de manera temporal para que electores puedan verificar si las organizaciones con fines politicos]]></document>
		<document><![CDATA[Los electores y electoras tendrán derecho de impugnar las nóminas de manifestación de voluntad si han hecho uso indebido de su identidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez culminado el proceso de recolección de manifestación de voluntad, los partidos políticos podrán subsanar por reparo.]]></document>
		<document><![CDATA[El #CNE, dispondrá de 390 puntos que trabajarán 7 horas diarias y se utilizará la plataforma de autenticación biometrica para la renovación.]]></document>
		<document><![CDATA[El proceso se realizará durante 10 fines de semanas, donde renovará 6 organizaciones con fines políticos por cada fin de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Los criterios que regirán esta renovación es en concordancia con la sentencia de la Sala Constitucional del Tribunal Supremo de Justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Renovarán 59 partidos políticos que no participaron en 2 últimos procesos electorales. Igualmente quienes no obtuvieron el 1% en 12 estados.]]></document>
		<document><![CDATA[El proceso de renovación de nóminas de inscritos de las Organizaciones con Fines Políticos inicia el 18 de febrero y finaliza el 23 de abril]]></document>
		<document><![CDATA[2) También deben renovar los partidos que no participaron con sus tarjetas en las dos últimas elecciones de ámbito nacional (2013 y 2015).]]></document>
		<document><![CDATA[1) Sentencias del TSJ fijan obligación de renovar en por lo menos 12 estados, a partidos que en Parlamentarias2015 no obtuvieron 1% de votos]]></document>
		<document><![CDATA[Según sentencia de la SC del TSJ, no se permite la doble militancia, por lo que la última manifestación de voluntad anulará las previas.]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE desplegará el personal y sistema biométrico para capturar de modo automatizado las manifestaciones de voluntad de los militantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Los partidos deberán alcanzar el 0,5 % de manifestaciones de voluntad del registro electoral en por lo menos 12 entidades federales.]]></document>
		<document><![CDATA[De 62 partidos políticos obligados a renovar, 59 formularon ante #CNE la solicitud de renovación de sus nóminas de militantes.]]></document>
		<document><![CDATA[De 62 partidos políticos obligados a renovar, 59 formularon ante #CNE la solicitud de renovación de sus nóminas de militantes.]]></document>
		<document><![CDATA[De 62 partidos políticos obligados a renovar, 59 formularon ante #CNE la solicitud de renovación de sus nóminas de… https://t.co/JGmDjDPhm8]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE realizará el proceso de renovación de partidos con base en la Ley y sentencias 01, 415 y 878 del 2016 de Sala Constitucional del TSJ.]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.773.521 inscritos/as en el #RegistroElectoral al 30Nov2016, un total de 1.207 son nuevas/os inscritas/os.]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE El #RegistroElectoral al 30Nov2016 está constituido por 10.123.972 mujeres (51,20%) y 9.649.549 hombres (48,80%).]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.773.521 inscritos en #RegistroElectoral al 30Nov2016, un total de 225.424 son extranjeros.]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.548.097 venezolanas/os del #RegistroElectoral al 30Nov2016, un total de 101.799 se encuentran inscritos en el extranjero.]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.773.521 inscritos/as en el #RegistroElectoral al 30Nov2016, un total de 19.548.097 son venezolanas/os.]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE El #RegistroElectoral al 30 de Noviembre de 2016 es de 19.773.521 electores.]]></document>
		<document><![CDATA[Funciones del Poder Electoral. CRBV Art.293, numeral 6 referente a elecciones de sindicatos, gremios y organizacion… https://t.co/pd2HsZDs6z]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.786.410 inscritos/as en el #RegistroElectoral al 31Oct2016, un total de 5.922 son nuevas/os inscritas/os.]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE El #RegistroElectoral al 31Oct2016 está constituido por 10.128.757 mujeres (51,19%) y 9.657.653 hombres (48,81%)]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.786.410 inscritos en #RegistroElectoral al 31Oct2016, un total de 225.596 son extranjeros.]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.560.814 venezolanas/os del #RegistroElectoral al 31Oct2016, un total de 101.719 se encuentran inscritos en el extranjero.]]></document>
		<document><![CDATA[De los 19.786.410 inscritos/as en el #RegistroElectoral al 31Oct2016, un total de 19.560.814 son venezolanas/os.]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE El #RegistroElectoral al 31 de Octubre de 2016 es de 19.786.410 electores]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE participa como Comisión Electoral Ad Hoc en elecciones de Junta Directiva de la Asociación Civil Club Oricao s… https://t.co/firDmybTKh]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE participa como Comisión Electoral Ad Hoc en las elecciones de Junta Directiva de la Asociación Civil Club Oric… https://t.co/B75SFv95yQ]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE participa como Comisión Electoral Ad Hoc en las elecciones de Junta Directiva de la Asociación Civil Club Oric… https://t.co/jEWmoPviH5]]></document>
		<document><![CDATA[Desde mi corazón envío las bendiciones del Padre Celestial para que en nuestra Patria reinen la Divinidad, Paz y Pr… https://t.co/Igd15DM5MF]]></document>
		<document><![CDATA[Compartimos con ustedes nuestro “Dossier de Cuadernillos Electorales” que hemos publicado en nuestro Facebook  https://t.co/oov1OXPECo]]></document>
		<document><![CDATA[2) ...Relativo a la Constitución, Actividad, Cancelación y Demás Actos Registrables de las Organizaciones con Fines… https://t.co/hs4hsiHUEU]]></document>
		<document><![CDATA[1) #CNE publicó en Gaceta Electoral N° 828, el Reglamento Parcial de la Ley de Partidos Políticos, Reuniones Públic… https://t.co/mCGs1Oe3OP]]></document>
		<document><![CDATA[Al celebrarse el #19Nov el Día de la Funcionaria y Funcionario Electoral, reciban mis felicitaciones las/os trabajadoras/es del #CNE.]]></document>
		<document><![CDATA[Las trabajadoras y trabajadores del Poder Electoral son la base moral de la institución y su mayor fortaleza gracias a su talento y vocación]]></document>
		<document><![CDATA[En el acto se impusieron botones por 5, 10, 15, 20 y 25 años de servicio en la institución electoral https://t.co/L3MHKDVBjz]]></document>
		<document><![CDATA[El #CNE homenajeó a trabajadores con motivo de celebrarse el Día del Funcionario Electoral https://t.co/YGBpOLBoZ3]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy bautizamos el Dossier de Cuadernillos Electorales en sencillo y emotivo acto en el salón "Willian Lara" del Con… https://t.co/9JAP18GJbi]]></document>
		<document><![CDATA[Este Dossier compendia una selección de opúsculos divulgativos elaborados por nuestra Rectoría durante estos 7 años de gestión en el #CNE.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy realizaremos en el salón "William Lara" de la Cámara Municipal de Caracas, el bautizo de nuestro Dossier de Cuadernillos Electorales.]]></document>
		<document><![CDATA[La reprogramación del proceso de renovación de nóminas de los partidos políticos tendrá como base sentencias de la Sala Constitucional #TSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en sesión de COPAFI #CNE, evaluamos la situación del proceso de renovación de nóminas de los partidos políticos y su reprogramación.]]></document>
		<document><![CDATA[De 62 partidos políticos que deben renovar nóminas de inscritos, 58 solicitaron participar en el proceso dirigido por el #CNE]]></document>
		<document><![CDATA[Renovación de nóminas de inscritos de partidos políticos es obligación legal que data de 1965, ratificada por Sala Constitucional del TSJ.]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones Consejo Poder Popular Estudiantil Aldea Universitaria Misión Sucre Evelia Avilan Maiquetia Estado Vargas https://t.co/kQkINvRwNY]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes una discapacidad sobrevenida a tu 1ra inscripción en el Registro Electoral, actualiza tus datos y discapacidad acudiendo al CNE.]]></document>
		<document><![CDATA[El #RegistroElectoral es permanente; acude con tu cédula de identidad a alguna de las sedes del CNE para inscribirte o actualizar tus datos.]]></document>
		<document><![CDATA[La vicepresidenta del CNE, Sandra Oblitas, representó al Poder Electoral en la presentación del Informe Anual de DDHH ante la ONU en Ginebra]]></document>
		<document><![CDATA[Repudiamos el nuevo asedio de la que fue objeto la sede del #CNE en Táchira en el día de hoy. https://t.co/71QsjpRfSB]]></document>
		<document><![CDATA[Repudiamos actos vandálicos y terroristas contra sede #CNE  del Edo. #Lara, hecho ocurridos en la madrugada de hoy. https://t.co/V8aK0fLt2O]]></document>
		<document><![CDATA[Poder Electoral acata medidas cautelares ordenadas por tribunales de la República https://t.co/f2xSjg1IBM]]></document>
		<document><![CDATA[Así, el #CNE honra la memoria de quienes en Venezuela fueron víctimas de desapariciones forzadas durante los gobiernos del periodo 1958-1998]]></document>
		<document><![CDATA[Asimismo, el Registro Civil, emitirá las actas de defunción que permitirán a las familias cerrar ese capítulo pendiente en sus vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Con esas providencias, la Comisión de Registro Civil y Electoral tramitará la inscripción de las muertes-desapariciones en Registro Civil]]></document>
		<document><![CDATA[La Comisión por la Verdad y Justicia presentará providencias a Comisión de Registro Civil y Electoral, declarando las Muertes-Desapariciónes]]></document>
		<document><![CDATA[#CNE aprobó Informe sobre inscripciones en RegistroCivil, de las Muertes-Desapariciones de víctimas del terrorismo de Estado entre 1958-1998]]></document>
		<document><![CDATA[El #CNE anunció el Calendario Electoral para el año 2017. Regionales- Fines de I semestre; Municipales- II semestre; Primarias: Marzo-abril.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero compartir algunas fotos de nuestra participación en misión UNASUR en Plebiscito por la Paz de Colombia. Ver https://t.co/hd7vmzSTW1]]></document>
		<document><![CDATA[Los anuarios estadísticos de Registro Civil de años 2013 y 2014 pueden ser consultados en https://t.co/xaHAtvFILa y https://t.co/FK8xTOp9RU]]></document>
		<document><![CDATA[La Comisión de Registro Civil y Electoral del #CNE publicó anuarios estadísticos de Registro Civil correspondientes… https://t.co/DUDyROxueG]]></document>
		<document><![CDATA[El #CNE realizó auditoría de Software de Máquinas la cual finalizó sin observaciones. Leer más en https://t.co/5GEb5DLTcG]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Oficial del Consejo Nacional Electoral https://t.co/5GEb5DLTcG]]></document>
		<document><![CDATA[El #RegistroElectoral es permanente. Si tienes una discapacidad sobrevenida, puedes actualizar tus datos en #CNE y registrar tu discapacidad]]></document>
		<document><![CDATA[El procedimiento de inscripción de nacimientos en el Registro Civil puede apreciarse en el siguiente diagrama… https://t.co/mNlp6MpLiy]]></document>
		<document><![CDATA[La CRBV en su Art. 56 preceptúa el derecho de toda persona a ser inscrita en el Registro Civil y a obtener document… https://t.co/A0F5swcdCl]]></document>
		<document><![CDATA[CNE instaló mesas técnicas para recolección de manifestaciones de voluntad https://t.co/pNqXa1Ov90]]></document>
		<document><![CDATA[El Cronograma de la Jornada de Recepción del 20% de Manifestaciones de Voluntad Octubre2016, puede ser consultado en https://t.co/0W4azbylcG]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo el honor de integrar la comisión #UNASUR presente en el #PlebiscitoPorLaPaz en #Colombia. https://t.co/xcrhdFCIIn]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Oficial del Consejo Nacional Electoral https://t.co/oMlJxWPdrr]]></document>
		<document><![CDATA[Plan de Formación en Cultura Democrática, Participativa y Popular en la sede CNE Plaza Venezuela con estudiantes https://t.co/3ewOZGWaED]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Oficial del Consejo Nacional Electoral https://t.co/iA1GUFDohI]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Oficial del Consejo Nacional Electoral https://t.co/pGAhpiqm5Y]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaInternacionalDeLaPaz un valor que guía el Estado democrático y  social de Derecho y de Justicia de Venezuela, tierra y pueblo benditos.]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Oficial del Consejo Nacional Electoral https://t.co/232AHETxcz]]></document>
		<document><![CDATA[La Ley de Partidos Políticos fija en su Art. 34, la competencia y causal de disolución de una organización política. https://t.co/ukAGSFG56X]]></document>
		<document><![CDATA[Asimismo, en esta visita de solidaridad con el #CNE, se hizo presente el Poder Popular con las Mesas Técnicas de Telecomunicaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy recibimos en el #CNE, las expresiones de solidaridad de trabajadoras y trabajadores de #CANTV y #Movilnet. https://t.co/LpOdANg9L9]]></document>
	</documents>
</author>