<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Asís órdenes ! https://t.co/61ZI0VQNuy]]></document>
		<document><![CDATA[Matrimonio? Ese es un acuerdo por conveniencia ella necesita el dinero(mal habido) del genocida de fecal ! https://t.co/k7e5v3lA9Q]]></document>
		<document><![CDATA[Huele a descenso y Cardozo no aprende son los mismos que no le pagaban en Jaguares! https://t.co/b1EgpzVG5U]]></document>
		<document><![CDATA[Ja por andar de "ofrecidos" habiendo tan buenos porteros nacidos en mexico" sigan dándolas ! https://t.co/MVYzBXTaqo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que él gobierno mexicano no sabe "poner límites" a Trump y no ir de rodillas a pedirle " por favor no construyas… https://t.co/jtwG7YDTDS]]></document>
		<document><![CDATA[Uta " el comas le dijo a la olla" debería pregonar con el ejemplo ! https://t.co/6vXWNdcvVb]]></document>
		<document><![CDATA[Uta andan de "buen fin" estos militares ! Barabara https://t.co/W0EYWHaIEa]]></document>
		<document><![CDATA[@PromodaOutlet hoy al tratar de cambiar una camiseta Dockers de $199.00 que compre ayer en la tarde la persona cajera simplemente no quiso!]]></document>
		<document><![CDATA[nosotros estamos en el México k conozco: corrupto/mentiroso/inmoral:/cobarde/agachon/ etc. como es y a sido el polí… https://t.co/7LGPnfsMuY]]></document>
		<document><![CDATA[Que "regresé".pero lo que se llevó $$$ está rata priista Fidel Herrera ! Veracruz quiere el regreso pero de lo roba… https://t.co/tCUXkWdiKl]]></document>
		<document><![CDATA[Que vaya a televisa ahí encontrará "amor" a su dinero y chance hasta lo hacen político aunque sea un "ignorante" co… https://t.co/B9wLFgSFI4]]></document>
		<document><![CDATA[Están recogiendo lo que han "cosechado" los políticos mexicanos los cuales solo se han dedicado a "enriquecerse" a… https://t.co/UCrB7QCJID]]></document>
		<document><![CDATA[Uta el "lame botas" de wicho Domínguez Vergara el vegete @joserra_espn con que barbaridad saldrá hoy ! https://t.co/yG9LzAFEij]]></document>
		<document><![CDATA[Demuestra más "huevos" este jugador de EU por las politiquería de Trump que los "jugadores" Mexicanos, no e oído un… https://t.co/hH6XdkOmkz]]></document>
		<document><![CDATA[mientras los gobernantes Méx están detrás del pueblo escondidos cual vil "ratones" pidiendo defender la patria para… https://t.co/obqPlIeHCc]]></document>
		<document><![CDATA[Pues corre televisa a unos comentaristas malos y contratan a otros pésimos pero más baratos ! https://t.co/2pr9VHbMF2]]></document>
		<document><![CDATA[A chingaos, tiembla una liga por un buen jugador? Con qué poco "lodo" se revuelca los disque periodistas de ESPN ! https://t.co/xq3GyVIIsd]]></document>
		<document><![CDATA[Ja ya se contagiaron del gobierno mexicano que la "defeca" a cada rato! https://t.co/P9synPSctu]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que la mayoría de los "legisladores" son igual o peor de corruptos y cobardes que @EPN https://t.co/IpJcHCW9PY]]></document>
		<document><![CDATA[Pues aprende rápido por qué mentir es el modo de vivir de los políticos mexicanos ! https://t.co/itYBLvccJj]]></document>
		<document><![CDATA[Aguas con estas ratas políticas mexicana no sea que se les ocurra una nueva firma de un "pacto" para continuar jodi… https://t.co/qXHMgfLWsP]]></document>
		<document><![CDATA[Otra firma de "pacto" para joder a México y a los mexicanos! Bola de ratas hipócritas políticos mexicanos en especi… https://t.co/1xWxDKu0vk]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre el "hocicón" de @MiguelHerreraDT muy profundo su equipo y llego dis veces al arco contrario! https://t.co/bx1WlRZHXS]]></document>
		<document><![CDATA[Uta y ahora solo le falta pagar el Chayo de algunos "periodista" para que se tranquilicen @andremarinpuig ! https://t.co/AnEvhSQfdB]]></document>
		<document><![CDATA[Pues si fallar en defensa como ayer es no jugar mal que lo es para usted? https://t.co/hOlbzuB2zX]]></document>
		<document><![CDATA[Ser "tapadera" de EPN entre otras cosas tiene su mérito! Único mérito por cierto de @VirgilioAndrad ! https://t.co/JODx7LSFcB]]></document>
		<document><![CDATA[En una liga "mediocre" un "mediocre" puede calificar pero por méritos propios no se ve por donde mejore el Cruz Azu… https://t.co/ueyjW1X0Xu]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera el "gachupin" no juega a nada ese equipo está igual que con Tomas Boy y S.Bueno! Bola de mediocres ! https://t.co/5RvZJF0bmU]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que EP no habla inglés y los traductores le dirán solo lo que quiere escuchar! https://t.co/Ck3cjxTWSv]]></document>
		<document><![CDATA[entorno a Peña @miguelmancera5? debiera ser "cerrar filas entorno a México" por el agravio es a un país no a un ind… https://t.co/fKEhGXCu9O]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo que era "aprendiz" no tarado el Sr. Videgaray! Parece aquello "pégame pero no me dejes"! https://t.co/s5HP8IfNFK]]></document>
		<document><![CDATA[Hubo una ves el "encantador" de serpientes hoy este tipo es "encantador" de pendejos! Como @joserra_espn y compañía… https://t.co/YdAJ3RFbcE]]></document>
		<document><![CDATA[Demuestra más valor k algunos  políticos mexicanos como el "aprendiz"  @Con_LVidegaray k fue de rodillas a besar la… https://t.co/YVIZ5KWHT1]]></document>
		<document><![CDATA[Pues hojala y tengan buen puesto los pantalones los jugadores y todos unidos "eduquen" a los durños del balón y no… https://t.co/kZy6Srq3Gg]]></document>
		<document><![CDATA[Después del desprecio mostrado por el "orate" de D. Trump, EPN! Quien dilató 3 horas para decidir lo que debió ser… https://t.co/aS3S3At9NB]]></document>
		<document><![CDATA[Uta campaña para "favorecer" a Chivas como si fuera el equipo "aplastante" de la liga, como le hace daño el vegete… https://t.co/G347cN7w4A]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que entendió EP que orate de Trump no lo quiere ! https://t.co/2dH45U0UEP]]></document>
		<document><![CDATA[Lo k nos deja claro que para estos políticos no les interesa lo que el pueblo mexicano sienta o piense! Los ubico c… https://t.co/Op3jfVzTT1]]></document>
		<document><![CDATA[A chingaos y este Sr. A. Chávez está resentido por qué no le dan el "hueso" a el como directivo del América! https://t.co/LbMAIp8ESW]]></document>
		<document><![CDATA[Tampoco el maistro Reynoso como DT tiene muchos "éxitos" y si muchas "vergüenzas" ya se olvidaron de los micrófonos… https://t.co/7zQnoBd7VU]]></document>
		<document><![CDATA[Le van a dar a EPN su "cuchara/pala/carretilla" y a la "mezcla" "maistro" por eso será productiva la reunión ! https://t.co/gY6I3M4Yhk]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno hasta que un político piensa con el cerebro ! https://t.co/shgJRRKlth]]></document>
		<document><![CDATA[Basta ya!si de políticos ratas como este señor ! Si tanto le incomoda Trump por qué tiene viendo a su familia aya!… https://t.co/UJZoTxqPVh]]></document>
		<document><![CDATA[Pero "dignidad" es lo que menos tienen https://t.co/KszDkJdWoQ]]></document>
		<document><![CDATA[Estos "junior" hacen tanto dalo como el mentado "muro"! https://t.co/OEKaQ7AIKe]]></document>
		<document><![CDATA[para entender k te la están "dejando" caer no necesitas hablar inglés, necesitas "dignidad" "talento" y "patriotism… https://t.co/ZeuVJKWLTC]]></document>
		<document><![CDATA[bien podríamos pasarle el costo de la locura de Trump a las empresas gringas a las k se les está "regalando" Pemex… https://t.co/dHIT3up3uZ]]></document>
		<document><![CDATA[Isla de la Ilusión? Creo que se hace "pendejo" y nos quiere ver la cara para continuar robándole a los mexicanos ! https://t.co/JkN1zZLimH]]></document>
		<document><![CDATA[Pues si tuvieran "dignidad" debieran cancelar el besa mano al que van EPN y su ostentosa comitiva (incluyendo peina… https://t.co/1XBuUjKNkQ]]></document>
		<document><![CDATA[Este "orate" va acabar con EU y lo va aislar al más puro estilo de Hitler y los políticos mexicanos durmiendo en su… https://t.co/T1L3khOW3E]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar a este tipejo @garcialcocer da "diarrea" mental elude preguntas y solo habla de lo que el gobierno quiere… https://t.co/apfboTXAzm]]></document>
		<document><![CDATA[El "Aprendiz" Videgaray va a hacer lo que Trump le mande ósea va a bailar al "Son" k le toque Trump y como dicen "p… https://t.co/EfXC1Z6hbn]]></document>
		<document><![CDATA[Y qué culpa tienen los de las sub20? Que los manden a "checar su mail" y que incluyan a Ariel Rojas ! https://t.co/CEbdrYb5e8]]></document>
		<document><![CDATA[Trece uta era un superdotado ya jugaba a esa edad en el América aunque se veía como de 23 ! https://t.co/8PeCLCJ0A5]]></document>
		<document><![CDATA[Si no entiende el gachupin que estos jugadores no son para jugar en Cruz azul se va ir más rápido de lo que llego! https://t.co/8KarQqWUZK]]></document>
		<document><![CDATA[El día que se encuentren a alguien con problemas cardiacos o de carácter explosivo no les va a quedar ganas de esas… https://t.co/67EE7XOwGC]]></document>
		<document><![CDATA[Uta pues si Cruz azul no juega a nada! Tiene jugadores que no dan la talla Rojas o Cota entre otros ! https://t.co/uD44NPBEIj]]></document>
		<document><![CDATA[Pues en México lo únicos que hizo fue "doblar" cucharas y a una conductora de televisa que la encontró el esposo y… https://t.co/SpF2FnwB3t]]></document>
		<document><![CDATA[Como dijo un connotado comentarista deportivo: por si las "recochinas dudas"! Por aquello de que no pudieran transa… https://t.co/7pWCHSfZO6]]></document>
		<document><![CDATA[Andan buscando quien los "re-coja"! El par de indeseables . https://t.co/h0rZUqr1dG]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena "observación"! https://t.co/oPx6wK7eiR]]></document>
		<document><![CDATA[Consenso? Con un país de pobres y unos políticos millonarios y corruptos, pongan sus renuncias en la mesa todos y d… https://t.co/qwQVy4LyDA]]></document>
		<document><![CDATA[Y? Reconoce y no pasa nada los dos puntos ya están perdidos por ineptitud arbitral! https://t.co/AJR52l6ERG]]></document>
		<document><![CDATA[Uta haber si dejan hablar a los demás De Anda y García Toraño ! https://t.co/y4BtaYWQRe]]></document>
		<document><![CDATA[Pues que manera de hacerse "pendejo" del presidente EPN por qué sabe que lo aíslan para que no le "reclame" el pueb… https://t.co/mPCCFRGqgd]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ya recibió su "chayo" @andremarinpuig? O va seguir con lo mismo hasta que le pague Jaguares! https://t.co/GNicSpSIAy]]></document>
		<document><![CDATA[Este vividor de la política mexicana @aguilarcamin hoy opina de EU para distraer al pueblo mexicano Aguilar Camin e… https://t.co/AQ6ShcuuEF]]></document>
		<document><![CDATA[Estos políticos mexicanos son "actores" que reciben clases en televisa por qué dudo que ellos se preocupen por algo… https://t.co/h5og2SdYGM]]></document>
		<document><![CDATA[Patada en el trasero para el gobierno mexicano! https://t.co/GYSvxYeTbq]]></document>
		<document><![CDATA[No bueno el último lugar después de dos juegod y tres jornadas. No es como inician es como terminan el "torneo" y f… https://t.co/pnPlk3Rn8S]]></document>
		<document><![CDATA[Pacto de impunidad del cual el es un miembro destacado pues nunca aclara cono se a enriquecido de manera sospechosa… https://t.co/dm16pBmDdJ]]></document>
		<document><![CDATA[Uta no conoce o a conocido a los "presidentes" Mexicanos por qué son peor que "dictadores" ejemplo @FelipeCalderonH… https://t.co/j1g5hrEdej]]></document>
		<document><![CDATA[Con políticos mafiosos/corrupto/prepotente/millonarios/etc. como los que hoy gobiernan y han gobernado este país Mé… https://t.co/QtuYyO07qQ]]></document>
		<document><![CDATA[De que mueren los "quemados" de "ardor" este tipo es un simple jugador y su nivel intelectual es escaso o nulo ! https://t.co/hM0EttVOFw]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas espejo? Cuando le regaló el petróleo a los extranjeros (principalmente a los gringos) ! https://t.co/M7cWnsYqQT]]></document>
		<document><![CDATA[No opuso resistencia "Acereros"! https://t.co/uoIC4Q57Jb]]></document>
		<document><![CDATA[Que lleve su "cremita" y "enjuague bucal"  y "rodilleras" EPN! https://t.co/gVzZ9N1hoP]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos para la "grilla" malos para trabajar por eso los arbitrajes tan malos ! https://t.co/9Sp2eyOadO]]></document>
		<document><![CDATA[La "mamila" del año para este diario! https://t.co/AQf00jB2os]]></document>
		<document><![CDATA[Pero en el reclusorio no creo que interese a los reos mucho! https://t.co/3YUrDVXTwd]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de "ayer" del arbitraje fue en tendencioso y no "fallas" casuales el árbitro salió con predispuesto y debieran e… https://t.co/JlNlFmOzLP]]></document>
		<document><![CDATA[@futpicante ahora resulta que el Sr. F. De Anda es el único que sabe de futbol y no permite que los demás hablen se dedica a "ladrar"!]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente le juegan al contragolpe y el gachupin no se da cuenta que no tiene jugadores veloces en la defensa! Qu… https://t.co/uP344tHwVa]]></document>
		<document><![CDATA[Suena indispensable para ellos los panistas y perredistas para que continúen saqueando al país a través del dinero… https://t.co/UWfgeIEqAp]]></document>
		<document><![CDATA[Ja estos políticos mexicanos inventando el hilo negro! Pues que desde ahora "anulen" la elección ! https://t.co/DiKR9HVUP9]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras no detengan y procesen a Javier Duarte la credibilidad del los gobiernos estatal/federal será la misma que… https://t.co/tafQMREZ4c]]></document>
		<document><![CDATA[Lo triste del caso es que @gracoramirez no va a pagar de su bolsillo lo hará con el de los "contribuyentes" ! https://t.co/qOsB7JELse]]></document>
		<document><![CDATA[Uta pues su colega el "periodistas" @andremarinpuig no le pide nada a Segio Bueno en eso de "cinismo" y aparte le e… https://t.co/5K0IGUspnw]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo va a revisar como "revisó" el crimen de "Ayotzinapa Guerrero" pues no pasara nada nunca ! https://t.co/g2ktZ51tMl]]></document>
		<document><![CDATA[Valores familiares? Y lo dice quien no reconocía al hijo nacido fuera de sus "matrimonios" uta que cinismo ! https://t.co/zWYUvBzP37]]></document>
		<document><![CDATA[Uta debería de agradecer que en lugar de demandarlo por rata solo le "aventaron" jitomates"! Rata inmunda! https://t.co/2pWoj5aEW9]]></document>
		<document><![CDATA[Uta mándele la dirección a nuestros " gobernantes" haber si nos hace el "milagro" en urgente ! https://t.co/UzIQC4mj2W]]></document>
		<document><![CDATA[Continúa el anciano decrépito @joserra_espn lamiéndole las bolas a wicho Domínguez @jorgevergara dan pena arrastrar… https://t.co/Aa5xTzU6HY]]></document>
		<document><![CDATA[@andremarinpuig se nota k Jaguares no le a pagado el "chayote" pero sea más discreto para pedir dinero parece usted prostituta de la merced]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo de su P.M. Y Duarte era él prototipo de nuevo! Y Lo ponía de ejemplo Peña ! https://t.co/Wn43mLxIVG]]></document>
		<document><![CDATA[Se queja de la "violencia" cuando ustedes son los principales promotores de la misma por su actuar cínico y corrupt… https://t.co/BpZQUTD4kO]]></document>
		<document><![CDATA[Se molesta está rata política por qué le tiran jitomatozos pero el pueblo se canso de el cinismo de estas ratas pol… https://t.co/9Ok0S3isUN]]></document>
		<document><![CDATA[Todo aquel que no puede como DDT o directivo de un equipo profesional de fútbol termina como comentarista de fox "r… https://t.co/asplCJaPRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ja los traicionó el "subconsciente"! https://t.co/zgR70sLfwM]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora resulta muy "delicadito" está está inmunda priista ! https://t.co/KhNHRXw1Yz]]></document>
	</documents>
</author>