<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rasapasil @NicolasMaduro @rerchacin @Aima82 @turyone1 @AC_isback @ChavistaGanador FALSO. Sólo a las ONG que promuevan el aborto.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la única diferencia entre él y sus predecesores? Que mientras todos lo piensan, él es el único que lo dice. https://t.co/DoQ7xp7PXz]]></document>
		<document><![CDATA[El Santo Protector de los sacerdotes violadores de niños... Que Lucifer lo tenga en la gloria. https://t.co/ciF9RDxqOM]]></document>
		<document><![CDATA[TERRIBLE esa nota @globovision. Según lo que dice el texto, Real Madrid ganó 3-1 y no empató. Ustedes van de mal en peor.]]></document>
		<document><![CDATA[@roosendo un abrazo en la distancia para ti mi hermano. Siempre te deseo el mayor de los éxitos. El cariño y respeto es el mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Épale cómo les fue? ¿Les dieron fecha de las elecciones? Es que me quedé dormido y no te escuché  :'( https://t.co/sfhLN2BIBi]]></document>
		<document><![CDATA[Si realmente crees que todo gerente es un líder nato y/o formado, creo que has trabajado toda la vida por tu cuenta. https://t.co/ssilbGttZt]]></document>
		<document><![CDATA[Mira @FreddyGuevaraC esto también lo dijiste... Eres puro cuento chino. https://t.co/hyNOtbp3zv]]></document>
		<document><![CDATA[Así es que se gobierna. ¡JA! (leer el cintillo inferior) https://t.co/qSw5V3YsyM]]></document>
		<document><![CDATA[Ramonet y sus acertados textos... https://t.co/CNhBUwQGKb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y la fuente? Muy bonita infografía, pero ¿de dónde salió esa información? https://t.co/Utd9dWnyLy]]></document>
		<document><![CDATA[.@FreddyGuevaraC y yo te recuerdo que estás retrasado. Ahora no es el 10E sino el 23E. ¿Qué  viene luego? ¿El 30F? https://t.co/mZKhUhX9Ap]]></document>
		<document><![CDATA[La propuesta de @HenkelGarcia para solucionar crisis económica: "Pedirle prestado al FMI"... ¡GRANDE CAMPEÓN! ¿Para eso has estudiado tanto?]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo te exijo que tumbes a este rrrégimen YA! Dijiste que antes del 10 de enero y ya hoy es 13. Da la cara cobarde! https://t.co/089mnPdWS3]]></document>
		<document><![CDATA["Ese día en el que la viralidad pasó a ser tu prioridad por delante de la verdad. Ese día dejaste de ser PERIODISTA", Alexis Martín-Tamayo]]></document>
		<document><![CDATA[Te tomo prestada la frase Alexis: "Más preciso que un reloj suizo". https://t.co/TgpRCuRllG]]></document>
		<document><![CDATA[Ozzie al circuito: "¿Refuerzos? No sé, ese no es mi trabajo. Yo nunca estoy pendiente de los otros equipos". @JoseGasspar @RobyKing @ERSANZZ]]></document>
		<document><![CDATA[Así es. #PaEncima https://t.co/knE7Un9BZw]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel_RuizG tomate un tecito de moringa. Queda mucho juego por delante.]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel_RuizG los fanáticos de los otros siete equipos. Está en la Biblia compadre.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos dicen AMÉN. https://t.co/6bTh6Sh6pw]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja! Globovision haciéndole bullying a @FreddyGuevaraC con la foto. https://t.co/WjLXXYEzMx]]></document>
		<document><![CDATA[Descubre las fallas de redacción: "40% de los españoles de la población no leen libros". https://t.co/LNJiUqblnq]]></document>
		<document><![CDATA[Ja! Nominada desde YA a Mejor Historia de Ciencia Ficción del año. https://t.co/rqjMO493kG]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, tienes razón. Pero las reglas son para todos por igual. Así fue el año pasado y así es este año. https://t.co/1yF5DCPlRN]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno que tiene el CM de @FOXSportsMX es que no es un resentido. Para nada. https://t.co/TnpNZgpVNZ]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmaro @IgnacioSerrano y hubo 6 millones celebrando en Chicago. Cuando gane La Guaira será apoteósico como la Divina Pastora.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresEspinoza bien, entiendo. Espero pueda haber otra luego y abordar esos puntos q uno como fanático no tiene oportunidad de tocar con él]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresEspinoza no sé si no las hiciste, si no las respondió o si las borraron en edición... Pero no hubo preguntas difíciles y necesarias.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperando la nota de @IgnacioSerrano sobre la debacle de Tiburones en enero... Creo todo fue malas decisiones. https://t.co/1xIbt1QpB6]]></document>
		<document><![CDATA[¡SÉPANLO! En Venezuela @FreddyGuevaraC manda simplemente porque es la más... https://t.co/a6sstdyqTh]]></document>
		<document><![CDATA[-Y la oposición en tu país es arrecha o lo que hace es lanzar puros potes de humo?
-Bueno... https://t.co/YnxqcN51Jk]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio muchas gracias. Apenas llegue a casa lo hago y les dejó saber. Espero el link.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeoCarrasquero pienso que la esencia del Mundial es reunir a lo mejor de lo mejor, no a equipos promedio e inconsistentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio saludos, envié por mensaje directo lo solicitado.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeoCarrasquero entre ellos Venezuela. Sé sincero: merece Venezuela estar allí con el nivel de juego mostrado? Porque con 48 puede pasar.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeoCarrasquero ah bueno, pero hablemos del fútbol, no del negocio. Económicamente se harán más ricos pero escoñetan el nivel de juego.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeoCarrasquero define necesario? Tendremos muchos Tahití en un mundial así. Países como Venezuela irán, a pasar pena claro está.]]></document>
		<document><![CDATA[Pana mío @FreddyGuevaraC sigo pendiente. ¿Hoy sí es la cosa? ¿Mañana amanecemos con nuevo presidente o ya arrugaste? https://t.co/lUrWz6x2ce]]></document>
		<document><![CDATA[Cordido comentó en el circuito que lo entrevistó hoy y le dijo: "Me siento perdido en el home". https://t.co/gHxW7peP4F]]></document>
		<document><![CDATA[@DIRECTVServicio por qué todas las semanas sale esto y no me deja leer subtitulos. No debo y tengo todo domiciliado https://t.co/RDonqIeyo9]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar @tiburones_net haz el favor y no dejes por fuera al Cuerpo Técnico. Ellos son responsables también.]]></document>
		<document><![CDATA[@rincondepedro en una serie a 7 juegos de cuánto es el récord? Tiburones creo que lleva 35 en estos 4 juegos.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano sí, el texto es mío pero basándome en cómo interpreta la regla él.]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensaje para todos los venezolanos... https://t.co/5vOgqiGw5U]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que nunca supimos del rodaje de "El Imperio Contraataca" https://t.co/bl1UthZ6wo]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo gratuito: ¿Qué hacer cuando se meten en tu vida sin permiso? https://t.co/UwBEWl6m7u]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana Ozzie pone a lanzar a Fresita... Ya nos acostumbró. https://t.co/mL1jCgahO4]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano mi padre, Eduardo Rodríguez, árbitro de la LVBP en los 80 y 90.]]></document>
		<document><![CDATA[Fracaso para todos, menos para @OzzieGuillen porque él ni sabía quién era ese lanzador. Digo ¿no? https://t.co/bTqpgDcIQF]]></document>
		<document><![CDATA[@bvenezolano @oprieto9 @IgnacioSerrano mi respeto a uds por dedicar tiempo a investigar y analizar la jugada. Esa es la tarea del periodista]]></document>
		<document><![CDATA[@bvenezolano @oprieto9 @IgnacioSerrano entiendo la interpretación de Miguel Hernández y la respeto. Comparto con ud… https://t.co/rtaUOWrzKX]]></document>
		<document><![CDATA[Esa opinión suya aplica para todos los trabajos que hace la BBC sobre Venezuela: puras hipótesis y suposiciones. https://t.co/S2S5ZrwZZI]]></document>
		<document><![CDATA[@bvenezolano @oprieto9 fino. Ya lo busco.]]></document>
		<document><![CDATA[¡EXCELENTE! No más preguntas sobre el caso. Comparto contigo mi pana @oprieto9 https://t.co/H8tNrwLPCR]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @FreddyGuevaraC... ¡Cuéntame! ¿Cómo vas? ¿Todo listo? ¿En cuatro días salimos de este rrregimen? https://t.co/DOsjBGF2Ex]]></document>
		<document><![CDATA["En seis meses salimos de este Gobierno"... ¿Está esa allí? https://t.co/2L0AsNPAUg]]></document>
		<document><![CDATA[@oprieto9 me leí la regla, Harris no tenía otra opción que arrollarlo y la regla favorece eso. Claro, es difícil debatir en 140 caracteres.]]></document>
		<document><![CDATA[@oprieto9 lo de Pérez ue ilegal, lo de Harris también, pero quién falla primero? Qué debía hacer el corredor, pararse y dejarse tocar?]]></document>
		<document><![CDATA[@oprieto9 Oscar, disculpa pero Pérez estiró la pierna para tapar el home con malicia. Es ilegal. El choque de Harris es consecuencia de eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Súmenle "tuiter" y "tuitear"... Para que los ridículos dejen de decir "tuirer". https://t.co/5RExP6NYMb]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing nunca me gustó su selección. Para mí no es un tipo de series cortas. Me hubiera ido con Ronny, matador en postemporada.]]></document>
		<document><![CDATA[@lisbethdelgado incluso, periodista extranjero que viene y escribe se corrompe. Hasta que no haya castigo para las mentiras eso no cambiará.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar @IkerSabando @AngelRBarrera cualquier movimiento que ustedes piensen, Guillén hará otro. Así que relájense y esperemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano en tu timeline sólo encontré este premio. Irás publicando los otros? (Manager, Regreso, Pinchar y JMV)]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano ojalá todos fueran serios como tú y explicaran sus escogencias. Algunos periodistas parece eligen por fanatismo o amistad...]]></document>
		<document><![CDATA[Periodismo en Venezuela ¿Bienvenida? https://t.co/cUU7fAFrmp]]></document>
		<document><![CDATA[NO EXISTE ese tal "Hernán" Sánchez... Es "HÉCTOR"... Ustedes van de peor en calamidad. https://t.co/RYj8FUI7Xq]]></document>
		<document><![CDATA[@vagranadillof los dos diarios deportivos de este país deberían cerrar por lo decadentes que son.]]></document>
		<document><![CDATA[El diario Líder titula: " En Málaga se habla español"... Ah ok, es que yo pensé que en España hablaban coreano. https://t.co/Bhxjrbj6wX]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing en serio? Lively? Sanabia? Disponibles en 1ra ronda y la primera debilidad es pitcheo. Es una serie corta, no una temporada.]]></document>
		<document><![CDATA[Una burla los refuerzos de Guillén. Él cree que cuenta con la rotación de Atlanta de los '90. https://t.co/yF8UfU6quv]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quieres opinar sobre un tema pero no sabes un carajo de nada... https://t.co/HcU9pp1pfD]]></document>
		<document><![CDATA[Verga @ramonmuchacho tú eres bruto y con bolas... Lee un poquito, para esa vaina fuiste a la escuela. https://t.co/KF0V1FcUDO]]></document>
		<document><![CDATA[Nos jodimos... Tumbaron al Gobierno gracias a Oscarcito. https://t.co/T4afbvwLIK]]></document>
		<document><![CDATA[Les dejo esta fotito por aquí y me retiro... https://t.co/dHE1mMn5vV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Rebeldes? ¿Empezar serio? ¿Me imagino entonces que para ti los terroristas son más como el grupo pop mexicano? https://t.co/5OIJT10Apu]]></document>
		<document><![CDATA[#TuitEstúpidoDelMes https://t.co/NstoyjYvS4]]></document>
		<document><![CDATA[¡LISTO! Quiero vivir en Brujas. https://t.co/QxeMucdGjg]]></document>
		<document><![CDATA[Sí apenas está entre los "10" mejores del mundo, entonces es un completo FRACASO. https://t.co/G5SFkgjvMw]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando veo que ese tal Julio Coco (ni se quién es) es tendencia en los medios a cada rato, siento que mediáticamente nos fuimos a la mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren aprender a manipular y mentir descaradamente... Los invito a aprender leyendo está bazofia de la BBC. https://t.co/gSJIVXoYk2]]></document>
		<document><![CDATA[Los primeros q se quejan por la falta de pirotecnia está Navidad son los mismos q ayer abogaban por los "pobres perritos y bebés con miedo".]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiera un premio a la Mejor Película de Navidad de la historia... https://t.co/hmVPnci3pF]]></document>
		<document><![CDATA[Para aspirar a un doctorado eres medio pánfilo.. Usar la misma excusa de "Nicolás, dudo que aguantes Mayo (en 2013)" https://t.co/izDZFTVxs5]]></document>
		<document><![CDATA[@LeninMaury cuando Prodavinci publique el artículo de alguno de sus eruditos y nos desmotive.  :'(]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa es que la aprueben, otra que la hagan cumplir... Está última, no sucederá. https://t.co/TJw2wddk1e]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing @JoseGasspar eso está claro. Pero no es excusa "que se le acababa su tiempo de juego". Bateando 300 y empujando 40 nadie lo sienta]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing @JoseGasspar no coincido contigo Roby, hablas como si hubiéramos obtenido par de prospectos por Cabrera. Seguiría bateando hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@RobyKing anotó por un mal fildeo, una constante en las últimas dos semanas. El bateo sigue en terapia intensiva.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar @hjcaraballo Guillén habla de la directiva como si hablara de su patrocinante y no de los dueños del equipo que dirige.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseGasspar todos con dos dedos de frente pensamos eso... Menos el único al que se le debería ocurrir.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay bolas para parársele firme a Colombia, hacernos respetar y que nl no sigan jodiendo la economía. Que triste. https://t.co/YMJnK9fucp]]></document>
		<document><![CDATA[No seas descarado chica, anda a mamarte un culo. https://t.co/yJASp8orc1]]></document>
		<document><![CDATA[@MRojasOfficial gracias a ti y a tu guante de oro. Eres alma de Tiburones y siempre serás bienvenido y reconocido. Ojalá te veamos en enero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando leo "rebeldes" en #Siria me imagino a Michael J. Fox como el "Lobo Adolescente" jugando baloncesto en Alepo. https://t.co/7jxVaNy4zN]]></document>
		<document><![CDATA[Para advertir la extinción del mundo no hay que ser científico, basta mirarse en el espejo y a quien tienes al lado. https://t.co/b61Bt6YKlh]]></document>
		<document><![CDATA[Ataque "rebelde". ¿Rebelde? ¿En serio? ¿Vamos a seguirle el juego a EFE, AFP, EL PAÍS y compañía? @pvillegas_tlSUR https://t.co/E89TdIOVf8]]></document>
		<document><![CDATA[Gran artículo sobre la situación de los Leones del Caracas. https://t.co/K70iV5K1Il]]></document>
		<document><![CDATA[Esto sí es clasismo... di merda. https://t.co/p43rzpAnzp]]></document>
	</documents>
</author>