<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LINICHIN28 @Jhon953Jairo No cabrían en ninguna parte xq faltarían Congresitas de Unidad Nal, jueces, magistrados, ministros, ñoños y más]]></document>
		<document><![CDATA[El cartel de los impolutos está acabando con Colombia. Impoluto dictador, impolutos Unidad Nal, impolutos ministros,impolutos familia Santos]]></document>
		<document><![CDATA[@indignada2016 @maopaezduran @NobelPrize @POTUS @wordpressdotcom Por q será q los medios enmermelados no dicen ni mu de esto? Corruptos!]]></document>
		<document><![CDATA[Este cuento no se lo come ni siquiera el mitómano e impoluto dictador,ni los impolutos terroristas.Lo harán igual q… https://t.co/YEPmE0pwKF]]></document>
		<document><![CDATA[@dickie825 Eso demuestra q está untado, de otra manera apoyaría la investigacion, como puede alguien salir en su defensa de esta manera?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPaSanchezG @villsonia  Llega el impoluto enfermero a reforzar a los narcoterroristas gracias a las gestiones del impoluto dictador]]></document>
		<document><![CDATA[@biolucho2005 @mhbetan Las impolutas ministras del impoluto dictador, favorecedor de los impolutos narcoterroristas Farc.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarielPalazzi @luzelenayali Eso demuestra q el impoluto dictador está untado hasta las g...q no tiene.De otra forma apoyaria investigación]]></document>
		<document><![CDATA[@claumvegam A unos inocentes narcoterroristas impolutos? Así como defiende a sus ministras ladronas?]]></document>
		<document><![CDATA[@MlhLeo @Jucelua Lo q esperamos todos es q se lleven absolutamente a todos esos narcoasesinos y políticos corruptos del régimen Santista.]]></document>
		<document><![CDATA[@ANIABELLO_R @marco_caldon Muy triste el dictador? Pues más tristeza va a tener cuando se descubra el hackergate y todas las marrullas]]></document>
		<document><![CDATA[@ANIABELLO_R @marco_caldon Impolutas o empelotas, lo q son es un par de ladronas, de la peor calaña igual q el q las defiende.]]></document>
		<document><![CDATA[@ANIABELLO_R @marco_caldon Pues q lo demuestren y las encarcelen y les compren testigos falsos. Caerán y con ellas muchos más,Gbno corrupto!]]></document>
		<document><![CDATA[@ThaniaVegaCD @jesusmvivasm @CaracolRadio Igualito q los niños en La Guajira, Chocó y en el sur de Colombia. Ser pillo (narcoasesino) paga]]></document>
		<document><![CDATA[@MHOYOS333 @payao1a1 @WRadioColombia Es q se aproximan las elecciones, les concedió todo lo q pidieron y más y ahora viene a tramarnos!]]></document>
		<document><![CDATA[3 meses después? Otra jugada del Gbno y la corte para limpiar a Santos y Echandia, es lógico q ya desaparecieron cu… https://t.co/weni59swUN]]></document>
		<document><![CDATA[La podría ver si mirara en su interior, bueno y también en sus interiores para q se de cuenta q el es la corrupcion… https://t.co/ESMx5LFmUH]]></document>
		<document><![CDATA[Titular debería ser: FARC CONTINÚAN SACANDO COCA CON BRAZALETES DEL ELN Y ESCOLTADOS POR LAS FFMM CON AUTORIZACION… https://t.co/hXKnHP0pV3]]></document>
		<document><![CDATA[Primer héroe víctima de la "justicia" de Santos-Farc. Donde están los Generales? Esperan a q ellos sean juzgados, s… https://t.co/j2M2OY6uxy]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas personas honestas dejaran de capacitarse por darle cupo a narcoasesinos q no aprovecharán nada. Con Santos,… https://t.co/wjzh6QiHcY]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los congresistas pueden trabajar gratis porque con lo q roban, es más q suficiente, especialmente está rata d… https://t.co/G8OJHHeS1G]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q le ha faltado es guevas al Gbno, este sujeto es otro terrorista más. De los terroristas no esperen buena volun… https://t.co/PP9PHmPmYK]]></document>
		<document><![CDATA[Culminen? Han entregado 13 y sla n miles. No han empezado. Gbno corrupto es cómplice y la historia les cobrara tant… https://t.co/Eetk9v0dDf]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es una cortina de humo para tapar tantas aberraciones q han autorizado y escándalos de corrupcion. Lo hacen xq… https://t.co/ocYOifvxBW]]></document>
		<document><![CDATA[Esto lo debieron de hacer antes de firmar esa farsa de "acuerdo"
No sacan nada haciendo escándalo para tapar las ca… https://t.co/EGh5VGrBte]]></document>
		<document><![CDATA[Otro logro de Santos, pero tranquilos q antes de terminar su dictadura, estaremos en 1er lugar. El Gbno es la corru… https://t.co/iTCsUdhFOQ]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSFMEJIA @davloz23 @mindefensa @CeDemocratico @AlvaroUribeVel @OIZuluaga Posando? O dando órdenes? Alguien duda q se les arrodillan?]]></document>
		<document><![CDATA[@Ribaro51 Buen twit, lógicamente censurado. No hacen eso con el de Vanesa Latorre, si con este porque dice la verda… https://t.co/VQ06bPp1jL]]></document>
		<document><![CDATA[@anasil33 @STEVEROGERS1950 @POTUS Farc dicen q Santos los traicionó. Y q esperaban? El traiciona hasta la mama. Y esperen más traiciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@SUAREZALFONSO @abensica Seguro ella si ejerció ese oficio y no le fue bien y ese es el resentimiento, todo al mejor estilo del dictador]]></document>
		<document><![CDATA[@cmbustamante @1QueCuenta Lo primero es sacar esa jetona del periodismo y seguirle proceso, pero no va a pasar xq es de la cuerda de Santos]]></document>
		<document><![CDATA[@paoguerreroi @1QueCuenta @cmbustamante @POTUS @FLOTUS Apoyo esta iniciativa, toda esa familia Santos es bocona y prepotente. Pacifistas?$$$]]></document>
		<document><![CDATA[@1QueCuenta A esa mujer le duele q no tuvo la misma suerte de Melania,quien la manda a ser fea, pero se alió con lo peorcito y hoy está bien]]></document>
		<document><![CDATA[@andresportillo_ @marco_caldon Y esperen lo q viene, aún no se han dejado ver con todo esos narcoasesinos, esto será un país sin ley.]]></document>
		<document><![CDATA[@mmanuelcordoba @edwinespinosaqu Otro logro de Santos, será q compra premio por eso? También nos deja la peor economía y el país acabado]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchyRamirez01 @stellaramos21  @marcorubio @MarioDB Será un colegio de las Farc, q es lo único q le interesa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_atomo_ @MAJS1960 @NoticiasCaracol Si es así, sáquenla. No lo harán porque reciben multimillonarios contratos del dictador.]]></document>
		<document><![CDATA[@SUAREZALFONSO @abensica Una muestra de la calaña de todos los q apoyan al dictador, ojalá ese trino trascienda y al menos le quiten la visa]]></document>
		<document><![CDATA[@cecollm @abensica Han cerrado cuentas x trinos contra Martín Santos x atacarlo, este trino no tiene censura por ser alguien del régimen?]]></document>
		<document><![CDATA[@paoguerreroi @camilog64 Lo q vivimos es una dictadura al peor estilo de Maduro, losndictadores caerán y les irá peor q a Kadhaffi.]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardopuentesm @nego63gustavo @COL_EJERCITO Y FFMM como si nada, donde están los Generales? Ahora usan una V de v… https://t.co/9Q1sB05LsW]]></document>
		<document><![CDATA[@CastellEd @davloz23 No tiene contratos xq nadie en esa familia trabaja, todo es del erario público, o de dónde sacan para acción del Nogal]]></document>
		<document><![CDATA[@honohenriquez @barinas2000 El otro 30% está comprado, recibe contratos, son familiares o son obligados por los narcoterroristas a apoyarlo]]></document>
		<document><![CDATA[@The__Bosch @windshawdow Como diría el mismo dictador: Esto es histórico, como nunca antes. Hay q tomar acción no quedarnos en estadísticas]]></document>
		<document><![CDATA[@tatislondono @Alixca22 Y además Mindefensa es terrorista y no le van a hacer nada sus propios hombres.]]></document>
		<document><![CDATA[@jbagbam74 @egurcabogado Hemos alcanzado? O han alcanzado? Creo q la segunda es la correcta en su boca.]]></document>
		<document><![CDATA[@Frojasmos @DagoAyala70 Ahora dirá como dijo el íntimo amigo de él, el asesino Uribe Noguera: No era yo cuando hice eso. El q entendió ....]]></document>
		<document><![CDATA[@FernanMartinez @clopezdiana @JuanManSantos Es q no cayó ningún narcoterroristas, entonces. O es importante no le duele al Gbno.]]></document>
		<document><![CDATA[Si Gbno combatiera laminería, narcotrafico, corrupcion y derroche, seriamos el mejor país del mundo, pero como ello… https://t.co/BI1Gvuv45b]]></document>
		<document><![CDATA[@alvaropuertagon No solo eso sino q siguen rentrenandose anualmente todos hasta los 60 años, eso es llamado meluhin, las mujeres tambien]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no es gratuito, le hace  el trabajo a narcoterroristas para q tengan el camino expedito. Hay es q darle mejore… https://t.co/Jx3KXkG5AG]]></document>
		<document><![CDATA[Pueden hacer el partido mas poderoso para tomar el poder: infiltrados en FFMM, ministerios, Congreso,clero,cortes, $ de narcotrafico y armas]]></document>
		<document><![CDATA[Por q no lo llevan a la Guajira, al Choco o al sur del país para q vea la verdadera Colombia, y el mundo vea q el p… https://t.co/ANNsnklxZ2]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene el perfil perfecto para pertenecer al Gbno: corrupto, mentiroso, traicionero, opresor de sus subalternos y de… https://t.co/DE1e65WLi6]]></document>
		<document><![CDATA[La Canciller y el General del narcoterrorismo, no importa q nos roben mar, q Maburro nos oprima o q asesinen soldad… https://t.co/aegsvXKmTd]]></document>
		<document><![CDATA[El Gbno le dio patente de corso a narcoterroristas Farc para q sigan con minería ilegal y narcotrafico y al pueblo… https://t.co/teWrtejk3a]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasGalindo_ @aoviedo64 @CaracolRadio Siempre han tenido canciller, a esa vieja no le importa q se robara n el mar, no frontera con Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces como? Con gemidos? El q entendió entendió. Cuál es el miedo? Maburro hace lo q quiere cuando quiere con Sa… https://t.co/KgJ2af1xVO]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaGuarin @DomenikoModugno Mienten al ritmo del mitomano dictador Colombiano, faltan a Constitución al no defender la Patria. Comprados!]]></document>
		<document><![CDATA[Con Santos tenemos muchos reyes: de la mentira, del engaño, de la traicion, del derroche, del narcoterrorismo, de c… https://t.co/Etsy1iICO7]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo q hace falta en el pais ora darle una lección a la corrupcion de este Gbno dictatorial, q nos levantemos… https://t.co/AdHQE7nhPv]]></document>
		<document><![CDATA[A ese hampon de Cardenas hay q cortarle cualquier aspiración, ya se robó Reficar, Isagen, nos metió la clavada trib… https://t.co/PYB5yuVpK9]]></document>
		<document><![CDATA[Entrega de armas e incluso la dejacion es otra gran mentira del mitómano dictador, entonces para mentir no tiene po… https://t.co/4XY3l0lQUl]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando acelerará logística para niños de la Guajira o visitará a niñas de Carmen de Bolívar o cuando hará algo x… https://t.co/1dTPYT0321]]></document>
		<document><![CDATA[De donde acá bajó la inflación si no exportamos, si cada vez se cierran más empresas, como todo lo del Gbno, MENTIR… https://t.co/VFiE9Mq9lw]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos @anycuervob El contrato dice q son 24.000 por golpe más 3.000 de refrigerio más 19% q dejó de herencia este Gbno entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[@idalmac46 Por q nunca incluyen al dictado de Colombia q es el más tirano y narcisista de todos, es el relevo generacional de Castro]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un indicio de la desaceleración económica debido al derroche del dictador q ahora será mayor por la clavada… https://t.co/qBLOKfFWJA]]></document>
		<document><![CDATA[De ser así, no lo publicarían. Las FFMM las tiene castradas el Gr Rodríguez con la complicidad de la cúpula y bajo… https://t.co/VMDhYRAb90]]></document>
		<document><![CDATA[Y los menores y secuestrado q tiene los narcoterroristas Farc q? Están como Santos q condena terrorismo en Turquía… https://t.co/6r4P5lUEBF]]></document>
		<document><![CDATA[Esto son cuentas alegres q hace este medio comprado, engaña igual q el dictador Santos, quieren hacernos creer q no… https://t.co/k5Nk88qx4h]]></document>
		<document><![CDATA[Esto dice el pasquin del régimen para tranquilizar al pueblo q empieza a sentir el rigor de los engaños, mentiras y… https://t.co/ATk9l4Fga9]]></document>
		<document><![CDATA[@KRANER1906 Todos los anteriores junto con los ministros, Unidad Nacional, Generales Mora, Naranjo y Flores y cúpula de las ffmm]]></document>
		<document><![CDATA[@LuqueCampo @nogogu @wordpressdotcom Cuando traicionan a las Ffmm, cuando las mandan al barranco, no queda más sino rebelarse.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuqueCampo @nogogu @wordpressdotcom General Ruiz apoyó ese falso acuerdo y solo después de firmado y aprobado se dio cuenta del mico.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuqueCampo @nogogu @wordpressdotcom Y quien les dijo q se puede confiar en un dictador,y Mora, Naranjo Mindefensa y Generales son cómplices]]></document>
		<document><![CDATA[@frankiragorrin @LUCERORAMIREZOS Dios nos concederá ese sueño a hermanos Venezolanos y Colombianos llevándose de una vez al dictador Santos.]]></document>
		<document><![CDATA[Está es la postal de Navidad y Año Nuevo del Gbno y las Farc para los Colombianos, entre todos los Colombianos pode… https://t.co/37uAjxkD2q]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único q cumple el dictador es todo loq tenga q ver con oprimir al pueblo y favorecer narcoterroristas. Se robó e… https://t.co/ROseqY5tPd]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único q cumple el dictador es todo lo q tenga q ver con oprimir al pueblo y favorecer narcoterroristas. Se robó el país y vendió el mar]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único q cumple el dictador es todo loq tenga q ver con oprimir al pueblo u favor cerca narcoterroristas. Se robó… https://t.co/m7FZNAo382]]></document>
		<document><![CDATA[Si son de este Gbno corrupto, desde ya, están quemados. Nadie va a votar para q nos sigan engañando. Claro q no sab… https://t.co/d2KN9gQTCL]]></document>
		<document><![CDATA[Nada se ha reducido, solo q medios comprados como el Tiempo y Caracol, tapan toda la@porwueria del Gbno, además la@… https://t.co/xneANuISDA]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estos delitos son por parte de la dictadura de Santos, por eso salen d la estadística. Somos un país extorsio… https://t.co/1dJCHfRTJ7]]></document>
		<document><![CDATA[@YAMBITARA Es el primer terrorista q funge como Mindefensa para acabar con las Ffmm, fue adoctrinado en Cuba y se arrodillla a las Farc]]></document>
		<document><![CDATA[@LAPlazasVega Generales ganaron, se enriquecieron a costa de entregar sus subalternos al terrorismo y olvidarse de defender la Constitución]]></document>
		<document><![CDATA[@Gral_Eisenhower @wasf90210 Doctora de que o en que? En corrupcion, en oprimir al pueblo? En mentiras? Lo q es es una bruja engañadora.]]></document>
		<document><![CDATA[@FabianRosasP Tiene toda la razón pero no son guerrilleros, son narcoterroristas patrocinados por un dictador q quiere acabar con el país]]></document>
		<document><![CDATA[@celondonoz @santiago_28_09 @ClaraLopezObre Así son todos esos políticos corruptos, y no se sonrojan, al mejor estilo del dictador]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardoansal @1QueCuenta Todos los ministros corruptos del dictador, marchan a su ritmo, el pueblo se está mamando y no aguanta más.]]></document>
		<document><![CDATA[@CARLOSFMEJIA @santiago_28_09 @CeDemocratico @ANIABELLO_R Y según el dictador, la@paz es más barata q la guerra. Con corrupcion es más cara]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN @Javi2014V @NicolasMaduro Pregunten si votarían por el dictador Santos y nos daremos cuenta q si mermelada, ni pío!]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr__Fausto @Javi2014V @AlvaroUribeVel @realDonaldTrump Me esta convenciendo el Pte Teump, eso es lo q se necesita q conozca la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@dickie825 Yo no le creo a ninguno de los Generales son infiltrados unos, comprados otros, no de otra manera se entiende su pasividad]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolineroF @eduardo_469 Eso es lo q ha hecho dictador Santos, creen q pueden prohibir entrada a autoridades democráticamente elegidas]]></document>
		<document><![CDATA[@OrlandoGuete @eduardo_469 Esto es porque les ayudará con el negocio, pues tiene mucha experiencia y lazos familiares, es ideal para ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanpolitano @FelipeAcevedoM @ELTIEMPO El Tiempo escribe lo q quiera el mejor postor, desde q haya dinero, dicen lo q sea, es una vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@nohoratovar @MargaritaRepo @lafm Entendamos q estamos en dictadura, aquí mandan los narcoterroristas q Unidad Nal es una cloaca de bandidos]]></document>
		<document><![CDATA[@cabasgustavo @PartidoLiberal @HoracioSerpa Como estrategia, amenazan al Gbno con no apoyar la corrupcion entonces les ofrecen más y cambian]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicme100 @MAJS1960 Votaré e impulsaré al candidato q primera estraditar a esos terroristas y meta en la carcel a Santos y quienes lo apoyan]]></document>
	</documents>
</author>