<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RafaelNadal, ganando o aún perdiendo como hoy, eres el mejor deportista español de todos los tiempos. Orgullosos de ti.
#VamosRafa]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePregonero Si les pilla un juez correcto les imputaría varios delitos con varias agravantesi, si les pilla uno al uso se irán de rositas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Miotroyo2parte @ahorapodemos @CesarStrawberry Lo raro sería que no lo apoyaran.
Todo en orden en nuestro país de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@LePregonero @EPGalicia Pues como diría el aludido: "manda huevos".]]></document>
		<document><![CDATA[@toledo_philippe @deporguada @lazorraalk Eres grande @toledo_philippe fue un orgullo tenerte por aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroAntonCF @deporguada Te recordaremos siempre en Guada, muchísima suerte crack.]]></document>
		<document><![CDATA[@BlasCanto, tio lo tuyo no es normal. Ni Aznavour mismo lo haría igual]]></document>
		<document><![CDATA[#TCMS11, Blas Cantó es Charles Aznavour...Impresionante.]]></document>
		<document><![CDATA[@SerGuadalajara. Gran profesional y mejor persona. Mi más sentido pésame a familiares y amigos D.E.P.]]></document>
		<document><![CDATA[@LePregonero, este pájaro esta pidiendo una visita urgente al dentista.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no lo parezca ¡Sí es el Ocejón!.
Visto desde Palancares (GU) https://t.co/gDjCndsIY6]]></document>
		<document><![CDATA[Un punto que sabe a gloria @realmadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Sabia que Luis Suárez era tonto, pero es que lo confirma día a día y además con avaricia]]></document>
		<document><![CDATA[Isco con una amarilla, sí, pero me temo que sin él hoy ya no puntuamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrayJosepho, ¿no se puede celebrar a diario el Día de la Constitución?]]></document>
		<document><![CDATA[@CocaCola_es, mola la idea,además soy independentista, tal vez tenga + posibilidades, pero es un poco largo: Yturriberrigoicoerrotacoetxea.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarisaVargas_R @abc_es, la escoria siempre camina junta]]></document>
		<document><![CDATA[@gladisanima @LePregonero, Luego pasa lo que pasa, que vas a Cádiz y con todas quedas mal, ellas son diplomadas y uno autodidacta.!!]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyTolerdoo, perroflautas, proetarras, fascistoides reconocidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom, esperemos que la inhabiliten de por vida, que se dedique a levantar piedras. Ah! y repartir hostias ella solita no en manada]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr, huele a mierda que tira "patras", pero lamentablemente no le ocurrirá nada]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡Vamos @deporguada!!, enorme equipo, estamos en el buen camino. Importantísima victoria.
AUPA DEPOR.]]></document>
		<document><![CDATA[@LePregonero @elmundoes, y digo yo.... ¿que pasará el día que todos nos pasemos la legalidad por el forro los huevos?]]></document>
		<document><![CDATA[@LePregonero @elmundoes, acojonante, indignante y vergonzoso y lo que viene ahora aún más, porque nadie actuará.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnKinKi, totalmente de acuerdo amigo]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroMorata, acude a su cita con el gol hoy también. Felicidades chaval lo mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[@UnKinKi @expansioncom, la división está servida con ellos dentro, espero que les manden a galeras...ya deberían estar fuera.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien @deporguada, bien, a mantener esta racha estupenda.
¡¡ AÚPA DEPOR !!]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardodg @AHernandoVera @PSOE, por eso no se podía ir de la mano con estos tipos a ningún lado , cojones!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@basteiro, manda cojones.... que asco y repugnancia!!! 
Un país que vota a gente de esta catadura moral está muy muy enfermo.]]></document>
		<document><![CDATA[@josecdiez, es lo que se lleva hoy día en esta nación de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@podium_EE, Morata esta pidiendo banquilllo para Benzema.Enhorabuena chaval estás que te sales.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes, el "equivocado rumbo"trata d salvar PSOE, no lo ve este ignorante.
Sánchez pírate ya no hagas más daño,egoísta y ciego político]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes, millones tb piensan que no tiene sentido de Estado y no es quien para dar lecciones a nadie, es un cadáver político, sobraba.]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes, Podía explicar tb que votan su no desaparición.El que quiera ahí tiene a Podemos que se vaya y destruyan desde allí el Sistema]]></document>
		<document><![CDATA[El penalti que le han dado al Farsa en el 92 solo se lo dan a ellos.
Asco árbitro.]]></document>
		<document><![CDATA[@lazorraalk , con vosotros el equipo juega con 12, je je je; sin quitarles mérito a ellos por supuesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral @AntonioRNaranjo, corruptos hay en todos los partidos, "hombres de paz"  defensores de dictaduras solo en unos pocos]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral @AntonioRNaranjo, lo ocurrido esta  tarde es bueno para PSOE y España.Es muy grave echarse en brazos de quien pretendía Sanchez]]></document>
		<document><![CDATA[@LePregonero , ¡¡¡ joder...como para aceptar su colaboración !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@javisalas @elpais_espana, observo un viejo conocido que no creo que esté muy orgulloso de este espectáculo]]></document>
		<document><![CDATA[Los ultraizquierdosos y afines contentisimos.
El PSOE a "tomar por saco"
El P. Sánchez éste es un fenómeno.]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez, solo dice majaderías, quiere intentar Gobierno con Podemos, independentistas etc.Dios nos pille confesados.Por favor Gestora ya]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundoes, P.Sánchez pasará a la historia por destruir al PSOE, mentras en Podemos se cabrean,  se les acaba el tonto útil.]]></document>
		<document><![CDATA[Más cogidas y varios golpes en el encierro del sábado https://t.co/Hd6Is306BZ vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Que el Hospital Universitario de Guadalajara tenga un parking público y gratuito -¡Firma la petic... https://t.co/JaLYXAI2Y0 vía @change_es]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD, efectivamente, miserable hasta límites insospechados.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom, los otros 384 creo que no renunciaron por que han alegado que no hacían uso de la media hora para el bocata.]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta repugnante ver a la alcaldesa esa, al Puignosequé y a Bartenosecuantos en el palco.
#VamosSevilla]]></document>
		<document><![CDATA[@findecicle, cuando cojones se va a prohibir esta mierda?]]></document>
		<document><![CDATA[Se está bien esta noche de sábado aquí en Guada https://t.co/C75UQVJl7D]]></document>
		<document><![CDATA[Descenso @deporguada es la noticia deportiva más triste dl año,nunca debió ocurrir,se hizo todo mal,solo se salva @lazorraalk.Guada es de 2@]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardo_fabre @eduardo_fabre, Habría que intentarlo de nuevo, tenemos más similitudes.]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardo_fabre, voto por abandonar la Comunidad de CLM. y pedir asilo a la Comunidad de Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la suerte del mundo para nuestro @deporguada esta tarde.
Ánimo, lo conseguiremos. #Aúpa Depor.]]></document>
		<document><![CDATA[Primavera en sierra de Guada. 
Cerezo en flor https://t.co/yqspQoNweT]]></document>
		<document><![CDATA[@podium_EE .Titular malintencionado, es falso que el Farsa no haya pasado por eso, contra 11 les va mal últimamente, ¡a cascarla!]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom @ahorapodemos, este hombre no esta en sus cabales, cada palabra que pronuncia es un insulto a la inteligencia y al ser humano]]></document>
		<document><![CDATA[@deporguada, buen inicio D. Vidal, no estaban lesiónados Riki, Marqués, etc?.
Estamos en el camino.]]></document>
		<document><![CDATA[@chanihenares, mi más sentido pésame.
¡fuerza y ánimo paisano!]]></document>
		<document><![CDATA[En la sierra de Guada, disfrutando del cordero asado de nuestra tierra https://t.co/1csZkYKhEb]]></document>
		<document><![CDATA[@deporguada mal toda la temporada pero ya sin Moyano y Rangel somos un equipo de risa]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral hay virtudes democráticas q se pisotean a dia de hoy mucho más que la laicidad y nadie dice ni media, es + llevarán a problemas]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral @pedroj_ramirez @elespanolcom, si tanto les preocupa la laicidad que vayan a pregonarla a Irán por.ej.]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral. pues éstos si y parece ser la más razonable de sus propuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroj_ramirez @elespanolcom, y d dar cursillo rápido d marxismo/leninismo a los toros antes del encierro, no dicen nada?, seria un puntazo]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroj_ramirez @elespanolcom, normal en ella.
Ahora quito el nombre a esta calle, ahora se lo pongo, ahora respiro ahora me ahogo.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom, esta ciudadana es fiel exponente de la asquerosa, repugnante y vomitiva sociedad que propugna.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrayJosepho y si por casualidad acaba en la carcel hacerle una fiesta cuando salga.]]></document>
		<document><![CDATA[@GUADA99999 @deporguada, directiva debería dejar entrar capital externo o buscarlo, @lazorraalk ser valorada como merece y ya no abandonar +]]></document>
		<document><![CDATA[Urge poner un poquito de cordura en @deporguada, empezando por la directiva. ¡¡cojones ya!!]]></document>
		<document><![CDATA[Campillejo (GU) la mañana de 27 Feb-16.
Preciosa nevada. https://t.co/Ac9vz8FGxI]]></document>
		<document><![CDATA[@evaduaso @ExpositoCOPE @javierbarberog, tendrá poca vergüenza el pavo éste]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaschcope, lo cuelgan vivo, ya sabes...chulo, prepotente....]]></document>
		<document><![CDATA[@DaniPintoB, gran músico Calamaro y gran artículo, debería pensar en escribir además de hacer música.]]></document>
		<document><![CDATA[@europapress, cuanto cerdo malnacido suelto !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 1.300.000 personas pedimos #JusticiaParaMarta. FIRMA EN https://t.co/no5dRyslST]]></document>
		<document><![CDATA[@elespanolcom, esperemos que para entonces a @sanchezcastejon, sus barones le hayan puesto las pilas y no le dejen destruir el Estado]]></document>
		<document><![CDATA[@deporguada,imprescindible explorar y admitir ayuda para financiacion del club y fundamental escuchar y respetar afición. Aún hay solución.]]></document>
		<document><![CDATA[@josecdiez Pintan bastos en lo que se llamó España, atentos a la debacle que se avecina.]]></document>
		<document><![CDATA[@EduMadina, el respeto hay que ganárselo, al PSOE, se lo cargará @sanchezcastejon.pronto será tarde]]></document>
		<document><![CDATA[@casadelfutbol, Terrazas si es competente y peculiar, se lo dije un dia en Guada, también lo mucho que le agradecíamos su paso por allí]]></document>
		<document><![CDATA[Almiruete (Guadalajara) España
#FITUR2016 https://t.co/iE1bVqLuQM]]></document>
		<document><![CDATA[@josecdiez, explicación lógica para quien considera que todos somos giiilipollas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral, es lo que hay, que pena!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi apoyo @CuevasMoral, es inútil el debate con quien no entiende]]></document>
		<document><![CDATA[@deporguada. Importantisima victoria hoy.Hay revertir esta situación sea como sea. ¡¡¡¡ AÚPA DEPOR !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchez_sonia @matthewbennett.
 Cataluña se puede ir al infierno mientras no nos afecte al resto de españoles]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal que hoy el árbitro ha perjudicado claramente al R. Madrid, nada que hacer en esta liga, esperemos que @deporguada  se salve.]]></document>
		<document><![CDATA[Manda huevos como estropean los partidos el Madrid y el @deporguada]]></document>
		<document><![CDATA[Los comentaristas estos del +  que partido ven?]]></document>
		<document><![CDATA[Año nuevo mentalidad nueva, resultados nuevos, ¡ Aúpa @deporguada !]]></document>
		<document><![CDATA[Deben cambiar muchas cosas en @deporguada, lo primero mentalidad perdedora y sobre todo trabajar muy duro desde Enero, si no, nos vamos a 3@]]></document>
		<document><![CDATA[Ánimo @deporguada a iniciar remontada]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente el proyecto de M. Cano está finiquitado, @deporguada db buscar otro, con la dificultad q eso supone ahora, xro es inevitable]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos estar con entrenador, podemos estar con jugadores pero algo habrá que hacer @deporguada, esto empeora jornada a jornada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafaelsumiller, impresionante lo vuestro Rafa.Felicidades]]></document>
		<document><![CDATA[@CuevasMoral @pasion_morada @lazorraalk, da igual, que lo hagan en el descanso]]></document>
		<document><![CDATA[@pasion_morada @lazorraalk.q lleguen los primeros, se sitúen donde quieran,impartan clases rápidas d dulzaina y animación y se vayan últimos]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a todo el equipo de @RteCoque, merecías hace tiempo la segunda.]]></document>
	</documents>
</author>