<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Condenado a cortarle el pelo al juez tras robar en una peluquería https://t.co/k3aMezAqBq]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones acerca del acta de debate de juicio y la valoración de los medios de prueba. Sala de Casación Penal

https://t.co/Z88eW8dPGL]]></document>
		<document><![CDATA[La responsabilidad de que testigos y expertos comparezcan al juicio recae en el Juez y no en los promoventes (SCP)

https://t.co/WfQdRWqXgB]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones sobre la inamovilidad laboral por fuero paternal. Vinculante (Sala Constitucional)

https://t.co/YewAkTPk6l]]></document>
		<document><![CDATA[Fuero maternal de la funcionaria de libre nombramiento y remoción. (Sala Constitucional) 

https://t.co/DmqTYxQNEa]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones acerca de la Restitución internacional de niños, niñas o adolescentes (Sala Constitucional) 

https://t.co/os5mGhkuWz]]></document>
		<document><![CDATA[Acerca de la nulidad absoluta del acto conclusivo que vulnere derechos y garantías de las víctimas 

https://t.co/mAK20kruAG]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministerio Público debe realizar una investigación exhaustiva antes de emitir el acto conclusivo. 

https://t.co/v4sBmfDWMJ]]></document>
		<document><![CDATA[Interpretación sobre las vacaciones colectivas (Sala de Casación Laboral)

https://t.co/Dw90MfAAkd]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho a la desconexion en el colectivo de trabajadores expatriados

https://t.co/sFvpPiScjZ]]></document>
		<document><![CDATA[Garantías mínimas para hacer eficaces las facultades y cargas de las partes en la fase intermedia. Vinculante. 

https://t.co/DY2ZL25CJh]]></document>
		<document><![CDATA[Las manifestaciones pacíficas. Requisitos, restricciones y responsabilidades. (Sentencia vinculante) 

https://t.co/7ezDGfWpXr]]></document>
		<document><![CDATA[NUEVOS requisitos para denunciar la violación de la expectativa plausible en la revisión constitucional (S. Const)

https://t.co/PgJTpKoqkC]]></document>
		<document><![CDATA[Presidencia de la Republica y doble nacionalidad: Interpretación del artículo 227 de la Constitución Nacional.

https://t.co/hflKUb02FF]]></document>
		<document><![CDATA[Los honores del Panteón Nacional pueden ser otorgados por el Presidente sin ser acordados por la Asamblea Nacional

https://t.co/YHf0kYUSBi]]></document>
		<document><![CDATA[Constitucionalidad del PRIMER Decreto de Estado de Excepción y Emergencia Económica del 2017 (Sala Constitucional)

https://t.co/u1yVOXjmEb]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro dice que promesa de canjear a Leopoldo López por Óscar López fue un “comentario jocoso” (Video)

https://t.co/WvKy5JT1ET]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tendrá palabra?… Maduro dijo que liberaría a Leopoldo López si soltaban a Óscar López Rivera

https://t.co/3e3sIe2A4L]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo escribir una sentencia: los siete principios (Gustavo Arballo)

https://t.co/2j156Qql9d]]></document>
		<document><![CDATA[Fuero atrayente de la jurisdicción especial de Niños y Adolescentes en materia de amparo. (Sala Constitucional) 

https://t.co/RXWI8D94wP]]></document>
		<document><![CDATA[Bauman: "En el mundo actual todas las ideas de felicidad acaban en una tienda" | Papel | EL MUNDO

https://t.co/dDN5QJ1MWR]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones acerca del archivo fiscal (Sala de Casación Penal) 

https://t.co/LfNMt3ua1t]]></document>
		<document><![CDATA[Detención de empresarios y líderes | FinanzasDigital

https://t.co/Kp6MRu4PVo por @FM_Fernandez]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosidades jurídicas: Inconstitucionalidad de la Ley sobre Vagos y Maleantes (CSJ:1997)

https://t.co/nsQ8IsBcAl]]></document>
		<document><![CDATA[Inadmisibilidad de la querella por falta de legitimación de la víctima (Sala de Casación Penal) 

https://t.co/5dlzwXbSx3]]></document>
		<document><![CDATA[Sentencia que permite que el Presidente presente su mensaje anual ante el Tribunal Supremo de Justicia (SC)

https://t.co/cU3JCntYp8]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ sienta las bases para designar a la Junta Directiva de la Asamblea Nacional

https://t.co/EZVUAg0e4k
@juancgutierrezc]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ sienta las bases para designar a la Junta Directiva del Poder Legislativo 

https://t.co/EZVUAg0e4k
@hramosallup @ROBERTOMARRERO]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ sienta las bases para designar a la Junta Directiva del Poder Legislativo

https://t.co/EZVUAg0e4k
@JulioBorges @FreddyGuevaraC]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ sienta las bases para designar a la Junta Directiva del Poder Legislativo @ignandez @bpulidom 

https://t.co/EZVUAfICFK]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ sienta las bases para designar a la Junta Directiva del Poder Legislativo @jose_valentin1 @VicMarquez 

https://t.co/EZVUAg0e4k]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ sienta las bases para designar a la Junta Directiva de la Asamblea Nacional.

https://t.co/EZVUAg0e4k]]></document>
		<document><![CDATA[Inconstitucionalidad de la Ley de Reforma de la Ley Orgánica del Ambiente (Sala Constitucional)

https://t.co/MAgMSjBCf6]]></document>
		<document><![CDATA[Los abandonados; por Alberto Barrera Tyszka « Prodavinci

https://t.co/srrF9ITNPo
Sin desperdicio! Crónica de una muerte anunciada parte II]]></document>
		<document><![CDATA[Validez de la notificación tácita en el proceso penal (Sala Constitucional) 

https://t.co/oWIPeJFV2O]]></document>
		<document><![CDATA[5 sentencias sobre las nulidades en el proceso penal que debes conocer

https://t.co/BpYuAiism3]]></document>
		<document><![CDATA[Naturaleza y objeto del auxilio judicial como procedimiento preparatorio al ejercicio de la acción penal privada.

https://t.co/5xOv2JeqlY]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el deber del acusador privado de impulsar el proceso penal en los delitos dependientes de instancia de parte

https://t.co/KBOnPFatnA]]></document>
		<document><![CDATA[Requisitos para la procedencia del concubinato putativo. Casación Con Lugar (Sala de Casación Civil)

https://t.co/IdqaDRR60g]]></document>
		<document><![CDATA[Uniones estables de hecho o concubinato: sentencia que interpreta el art. 77 de la Constitución Nacional

https://t.co/fPdeBlBVgF]]></document>
		<document><![CDATA[Admitida acción de inconstitucionalidad contra la prohibición del sacrificio ritual de animales (S. Const.)

https://t.co/WFqqhIqMN4]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones sobre el derecho a procrear, reproducción asistida y fecundación in vitro. (Sala Constitucional) 

https://t.co/ai2UZjidXq]]></document>
		<document><![CDATA[Sentencia vinculante acerca de las instituciones de la recusación y la inhibición (Sala Constitucional) 

https://t.co/1C4crayUFA]]></document>
		<document><![CDATA[Consideraciones sobre la Teoría de las Cargas Probatorias Dinámicas.  (Sala de Casación Civil) 

https://t.co/6roKH7vQrG]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la única Ley aprobada por la AN que logró entrar en vigencia el pasado 2016:

https://t.co/G6QuMeNPHj]]></document>
		<document><![CDATA[Sentencias expresamente vinculantes del año 2016 (Sala Constitucional)

https://t.co/lmq3EpaR1F]]></document>
		<document><![CDATA[Revisando asuntos en una Institución del Estado oigo a los funcionarios cuadrando desde ya los puentes del año y los días libres del 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo criterio VINCULANTE sobre las excepciones que sean declaradas inadmisibles (Sala Constitucional) 

https://t.co/hSBFZ2zj7U]]></document>
		<document><![CDATA[Autorización judicial al cónyuge para separarse de la residencia en común. Sentencia vinculante. (SConstitucional) 

https://t.co/dsgFe7JZ9z]]></document>
		<document><![CDATA[Procedencia de la solicitud de separación de cuerpos tramitada por apoderados (Sala de Casación Civil)

https://t.co/NGUq9tiKSy]]></document>
		<document><![CDATA[CAUSALES ABIERTAS PARA DEMANDAR EL DIVORCIO (VINCULANTE) 

https://t.co/fpLOZ9FJSH]]></document>
		<document><![CDATA[La Revisión Constitucional. Caso Corpoturismo. Sentencias líderes (Sala Constitucional)

https://t.co/J3WbbrJoZB]]></document>
		<document><![CDATA[El Inspector del Trabajo debe notificarle a las partes la reanudación del procedimiento de calificación de falta 

https://t.co/rSA1PVkznC]]></document>
		<document><![CDATA[Supuestos de procedencia de la revisión constitucional por denuncias sobre valoración probatoria. S.Constitucional

https://t.co/HdsUsWWoHP]]></document>
		<document><![CDATA[Validez de la apelación illico modo en los procedimientos de niños, niñas y adolescentes (Sala Constitucional)

https://t.co/tIODXmlhZG]]></document>
		<document><![CDATA[Contenido y alcance de la acción de interpretación constitucional. Sentencias líderes (Sala Constitucional)

https://t.co/i8y58CMbJ8]]></document>
		<document><![CDATA[Contenido y alcance de la acción de interpretación constitucional. Sentencias líderes (Sala Constitucional)

https://t.co/i8y58CMbJ8]]></document>
		<document><![CDATA[Sentencias lideres: Hecho notorio comunicacional (Sala Constitucional) 

https://t.co/LcmI70I6CW]]></document>
		<document><![CDATA[Interpretación sobre el contenido y alcance del artículo 29 de la Constitución (Sala Constitucional) 

https://t.co/rFsig7vBkJ]]></document>
		<document><![CDATA[Sentencias líderes: Protección penal de la reputación de las personas jurídicas. (Sala de Casación Penal) 

https://t.co/7ddfNtil9h]]></document>
		<document><![CDATA[Alcances de la decisión propia que puede dictar la Corte de Apelaciones por errores de derecho. S. Constitucional.

https://t.co/y63sHdXEXm]]></document>
		<document><![CDATA[Breves sobre el procedimiento de deslinde de propiedades contiguas (Sala Constitucional)

https://t.co/gDLzEc9i8d]]></document>
		<document><![CDATA[Recepción jurisprudencial del dolo eventual. Posible lesión del principio de legalidad. (Sala de Casación Penal)

https://t.co/cumUBchKZk]]></document>
		<document><![CDATA[Sin lugar demanda de nulidad contra el delito de aborto (Sala Constitucional)

https://t.co/h3y8A9ROlD]]></document>
		<document><![CDATA[Legitimación activa en caso de construcciones ilegales que vulneren el orden urbanístico 

https://t.co/mVnDE0xR1Y]]></document>
		<document><![CDATA[Amparo: legitimación activa para ejercer la acción de amparo por hábeas corpus (Sala Constitucional)

https://t.co/xuwl1OTJWI]]></document>
		<document><![CDATA[Por violaciones graves de DDHH e inmotivación, se ordena reiniciar investigación penal concluida en 1965

https://t.co/ybst4MZawM]]></document>
		<document><![CDATA[SPA decreta embargo ejecutivo en dólares contra BANESCO

https://t.co/ITjTVx6DYM]]></document>
		<document><![CDATA[Inadmisibilidad de la demanda por falta de instrumento fundamental. Casación de Oficio. (Sala de Casación Civil)

https://t.co/WKlT6u2akh]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional ordena que sea nuevamente oída la apelación de Linda Loaiza por incongruencia omisiva.

https://t.co/KFXOdAUhYD]]></document>
		<document><![CDATA[Excepción al principio de irrevocabilidad del fallo. Se anula condena en costas contra el INTI. S. Casación Civil.

https://t.co/3DXgotXf1B]]></document>
		<document><![CDATA[NUEVO: "Criterio vinculante sobre el modo de convocatoria de las asambleas de accionistas” (Sala Constitucional)

https://t.co/QjeLc54nG4]]></document>
		<document><![CDATA[Mafias y billetes - Opinión | EL UNIVERSAL por @FM_Fernandez 

https://t.co/8kTlE4T0wB]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional "designa" a los Rectores Principales y Suplentes del CNE en vista de la omisión de la AN.

https://t.co/mIFNt1PfUi]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Constitucional dicta su primera sentencia de divorcio civil en el curso de un avocamiento

https://t.co/k76tUFHp2D]]></document>
		<document><![CDATA[Código de Ética del Juez Venezolano y Jueza Venezolana (2015) 

https://t.co/SImDCoqqnb]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Día del Juez y Jueza venezolanos. Ciertas condiciones aplican: solo para quienes realmente sean independientes, idóneos e imparciales.]]></document>
		<document><![CDATA[Acerca del efecto suspensivo de la apelación en el proceso penal (Sala Constitucional)

https://t.co/fXGLAySAVE]]></document>
		<document><![CDATA[Interpretación vinculante acerca de la figura del desacato al mandamiento de amparo (Sala Constitucional)

https://t.co/lNJ3EXjgo4]]></document>
		<document><![CDATA[Interpretación del alcance del Alerta Roja Internacional de Interpol y su aplicación en Venezuela

https://t.co/dAmyG5fFrM]]></document>
		<document><![CDATA[Acción reivindicatoria. Requisitos para su procedencia (Sala Constitucional) 

https://t.co/KflHhqSk3Y]]></document>
		<document><![CDATA[Resolución N° 0142, mediante la cual se dicta el Proceso de Transformación Curricular para la Educación Media

https://t.co/2Pm8ARpX86]]></document>
		<document><![CDATA[Ley Especial para Prevenir y Sancionar la Tortura y Otros Tratos Crueles, Inhumanos o Degradantes (2013) 

https://t.co/kVaMfoTUqK]]></document>
		<document><![CDATA[Reglas mínimas para el tratamiento de los reclusos (ONU) 

https://t.co/0QfWwZDQ3c]]></document>
		<document><![CDATA[El delito de desaparición forzada de personas. (Sala Constitucional) 

https://t.co/XxVBteAriN]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración Universal de Derechos Humanos. ONU (1948)

https://t.co/84n9q17KXL]]></document>
		<document><![CDATA[@58Agencia En ese caso soy abogado de una de las VICTIMAS desde antes de lograr la imputación y acusación. Eliminen el tuit por injuriante.]]></document>
		<document><![CDATA[Principios Básicos sobre la Función de los Abogados (ONU) 

https://t.co/g65kQVwrQq]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración sobre los principios fundamentales de justicia para las víctimas de delitos y del abuso de poder (ONU) 

https://t.co/SHLvhPWAHP]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración sobre los principios fundamentales de justicia para las víctimas de delitos y del abuso de poder (ONU)

https://t.co/SHLvhPWAHP]]></document>
		<document><![CDATA[VINCULANTE: Procedimiento para imponer las sanciones de multa o arresto previstas en la L.O. Procesal del Trabajo 

https://t.co/fvWBlzfw0v]]></document>
		<document><![CDATA[12 sentencias sobre Honorarios Profesionales de Abogado que debes conocer 

https://t.co/tg8BnyJYOg]]></document>
		<document><![CDATA[11 sentencias sobre divorcio/separación de cuerpos que debes conocer 

https://t.co/8aUKrKBpOu]]></document>
		<document><![CDATA[Alcance de la interpretación judicial del contrato. Principio de la autonomía de la voluntad de las partes (SCC)

https://t.co/DdzRFQw77k]]></document>
		<document><![CDATA[Precisiones acerca de la naturaleza del contrato de opción de compra-venta. Contratos preliminares y de promesa.

https://t.co/eJopcuDGYT]]></document>
		<document><![CDATA[Las Juntas de Condominio no pueden suspender o interrumpir el servicio de agua por deudas de condominio (SC)

https://t.co/OpgRvxpEoQ]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte de Fidel Castro | Hay Derecho

https://t.co/Zf1gBNDTZp]]></document>
		<document><![CDATA[Objeción de conciencia del paciente Testigo de Jehová en torno a las transfusiones de sangre (Sala Constitucional)

https://t.co/RsyeMEhITo]]></document>
		<document><![CDATA[El delito de violencia sexual (Sala Constitucional) 

https://t.co/3IPVOlTbr3]]></document>
		<document><![CDATA[CONVENCION INTERAMERICANA PARA PREVENIR, SANCIONAR Y ERRADICAR LA VIOLENCIA CONTRA LA MUJER 

https://t.co/eAAZaV1Qwy]]></document>
	</documents>
</author>