<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@alexchanndler  espero que no decepcione]]></document>
		<document><![CDATA[@yarilukas @LAConviasa que conviasa sera esa]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas y se quedará así.]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  esto es el nuevo modus operandi ahora? Ya ni en la casa estamos a salvia, ya van varios homicidios con este patrón.]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue y que coños se gana con eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@corpomirandavp @NicolasMaduro ahora no puedo comprar mi bolsa, me sacaron del censo en ciudad Miranda]]></document>
		<document><![CDATA[@SVMI necesito permiso de viaje nacional, si viajo sola con mi hija y mi esposo se queda?]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos sin água en los valles del tuy gobierno ineficiente @RCamachoVzla @jennyoro1 https://t.co/yQ14JguTJx]]></document>
		<document><![CDATA[@CHARALLAVECUA @RCamachoVzla @jesusmedinae seguimos secos en los valles del tuy.]]></document>
		<document><![CDATA[@RutacaAirlines buenos das, estoy intentando comprar por la pagina, pero me sale error.]]></document>
		<document><![CDATA[@TVesAlDia @VielmaEsTachira una de ellas es destruir el pais]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas un chiste!.por eso es que matraquean!]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas sabes la hora del acontecimiento?]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  por san martín se están escuchando disparos en este momento]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla que manera de comenzar el año]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla esto ya es grave, o se convirtió en moda]]></document>
		<document><![CDATA[@isnardobravo por eso tenemos el gobierno que merecemos!]]></document>
		<document><![CDATA[Este gobierno, nos supo Joder la Navidad!]]></document>
		<document><![CDATA[o para después de reyes! https://t.co/9mL6t2jr1D]]></document>
		<document><![CDATA[Carro accidentado en el túnel el paraíso, sentido plaza Vzla @traffiCARACAS]]></document>
		<document><![CDATA[Hay necesidad de gastar el dinero en eso? Hay prioridades!]]></document>
		<document><![CDATA[@isnardobravo que podemos esperar de un presidente burro!]]></document>
		<document><![CDATA[@isnardobravo nunca asumen responsabilidades, son unas víctimas!.lo peor que hay gente que sigue comiéndose sus cuentos!]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak @NicolasMaduro quien se come ese cuento?]]></document>
		<document><![CDATA[@kathyzleon @MaquinaDelAire @AleCanizales @trafficARC siempre pasa eso allí, no se que esperan para hacer algo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ifetren pura foto, nada de acción, ni fichas hay, que vergüenza!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mas de 12horas sin luz en Ciudad Miranda #charallave]]></document>
		<document><![CDATA[@corpomirandavpe dejaron sin mi bolsa de comida, me Excluyeron del censo]]></document>
		<document><![CDATA[@ifetren cuando las fichas y las tarjetas aparecerán? Dan un papel sellado, que vergüenza!]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas que belleza!. Los hombres de la pátria nueva.]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericoBS @RCamachoVzla @GonzalezHaide y encontrar los respuestos, lo dejaron sin nada]]></document>
		<document><![CDATA[@kathyzleon  no entiendo ese punto de control, genera caos.]]></document>
		<document><![CDATA[@DarvinsonRojas sabes en que manzana fue??]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC puro blá blá. Ni con marchas, ni cacerolas este gobierno se irá. Ustedes sabían lo q vênia y no hicieron nada]]></document>
		<document><![CDATA[@FMCenterNoticia @JulioBorges  son unos vendidos, sabían lo que se venían.]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  está gente no se vá por las buenas!]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ el.titular muy amarillista, el Comegente, no explicó nada, sólo fue u. Familiar que dio la entrevista]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  caserolas suenan en san Juan y san martín, varios edif sin luz]]></document>
		<document><![CDATA[@ciudadmiranda @sundde_ve @NicolasMaduro pague mi bolsa y fui excluída perdi mi dinero y me quede sin comida]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroyako y pague mi bolsa y no me la.vendieron, porq ahora no aparezco en el censo, después de la 4 compra me salen con eso]]></document>
		<document><![CDATA[@corpomirandav  desorganización en las entregas de las bolsas se comida en cuidad miranda Charallave famílias pagaron y no se las entregaron]]></document>
		<document><![CDATA[@corpomirandav pague mi bolsa se comida y no me la dieron porque supuestamente no aparezco en la data, después de 4compras salen con eso]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioBoadaC @PoliciaTachira @trafficTACHIRA pues nadie.. estamos desamparados, a encomendarse a Dios! Cuidanos de Los polichoros amén!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si está bien pues!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza de canales vzlanos que no transmiten la marcha @noticierovv @TelevenTV #TomaDeCaracas #1SeptReclamoDeLibertad #VzlaRevocaEnLaCalle]]></document>
		<document><![CDATA[@teleSURtv  mientras en Vzla, cada dia nos quedamos sin aerolíneas, por culpa de este gobierno mala paga!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@FMCenterNoticia  ya no es presunta, seria  por la muerte de su padre, se demostró que fue el responsable.]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla en el centro de ccs no hay Internet]]></document>
		<document><![CDATA[@LibreMarea cambia de canal, esos comentaristas son unos estupidos]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla esto es un arroz con mango]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv pues hay muchos cdi cerrados!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla mas inflación!]]></document>
		<document><![CDATA[Está es la razon de la cola desde hoyo de la puerta a la Eneca https://t.co/KF6a4xtqEu]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficARC cola desde Hoyo de la Puerta hasta no se donde coños tráfico lento]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficARC que pasa en la Arc sentido maracay]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa en la Arc, antes de llegar a los ocumitos? @trafficMIRANDA @trafficARC]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla #Charallave  vecinos de la Urbanización la estrella protestan por falta de água.]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez más nos vieron la cara de pendejos! #TibisayTeEquivocaste]]></document>
		<document><![CDATA[@elsiglocomve  que bolas!.y con una central azucarera que volvieron muerda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexchanndler @la_patilla  yo ni me enteré del.Miss vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@kathyzleon  imagina, jugando en la plaza Bolivar de ocumare!! ajajaaa un quieto y adios celular!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  y asi prometen que en Diciembre todo estara normal! Un ministro no dura ni 6mesew]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  y seguiremos en lo mismo. Marchas y marchas.]]></document>
		<document><![CDATA[@lagranciudad cual???]]></document>
		<document><![CDATA[@ifetren lastima que las personas que usanel.servicio sean unos salvajes y no lo cuidan]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla a los que trabajan y no matraquean]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla las bolsas son vendidas!.no son regaladas. Acostumbremonos a usar la palabra correcta, este gobierno no nos rehala la comida]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla  El caos total]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @krlos006 @trafficARC el.motivo de la cola?]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla Toda la zona de la estrella, cda Miranda, con presencia policial]]></document>
		<document><![CDATA[Ya van tres semanas sin agua, en ciudad Miranda #Charallave  manzana 97 que pasa @HIDROCAPITALca]]></document>
		<document><![CDATA[Tiroteo en la av principal de ciudad miranda # charallave]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla que bueno saber que estas bien!!!.sigue haciendo tu trabajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA palo de agua en charallave]]></document>
		<document><![CDATA[@ifetren @FerroNoticias2 cuando sera el dia que funcionen bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv me imagino que ya se censaron para su bolsa de comida!.care tabla]]></document>
		<document><![CDATA[@alia_agreda @RMarcoTorres a mi me dejaron por fuera, porque estaba trabajando y no me metieron en la planilla!]]></document>
		<document><![CDATA[Urge mision nevado en ciudad miranda charallavr, muchos perritos y gatos que necesitan ayuda @TuyNoticias  @AlcaldiaMCR  @CHARALLAVECUA]]></document>
		<document><![CDATA[@adrianadelia @vivoplaynet no creo en el voto, esta gente no se va ir por las buenas]]></document>
		<document><![CDATA[@TuyNoticias hay que estar obligatoriamente en ti casa, no trabjas no estudias hay q esperar el censo Clap, para q te vendan la bolsa]]></document>
		<document><![CDATA[@TuyNoticias  funcionarios de corpomiranda, censando en cda Miranda, son unos patanes, sino estas cuando ellos pasan no te censan]]></document>
		<document><![CDATA[@corpomirandavp me dejaron por fuera y no me van a vender la bolsa de alimentacion porque estoy trabajando y no estoy en mi ksa cuando van]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @corpomirandavp los funcionarios que van ha censar son unos patanes, humillado por una bolsa q voy a comprar.]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS  centro de ccs colapsadp, rio tuy no esta funcionando]]></document>
		<document><![CDATA[@pueblobrero @hramosallup @NicolasMaduro me disculpas pero esos diputados fueron elegidos por el pueblo de amazonas!.saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElMismoPais ay si, el fue que empezo!]]></document>
		<document><![CDATA[@yarilukas quien cerro.el twiter?]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro pero si fueran los del.gobierno hasta gratis lo ponen]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro saboteadores!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv el Mejor chiste que he escuchado el dia de hoy!]]></document>
		<document><![CDATA[Shia 5 meses para preparse para las lluvias y ningun alcalde toma previones de limpiar las alcantarillas? Ccs es un caos!]]></document>
		<document><![CDATA[Osea 5 meses para prepararse para las lluvias, cae tres palos de agua y ningun alcalde mando a limpiar las alcantarillas. Ineptos]]></document>
		<document><![CDATA[Sin luz, los valles del tuy!!!@trafficMIRANDA]]></document>
		<document><![CDATA[en farmatodo, un funcionario SUNDAE, no me vendio pañales, xq estoy embarazada y el bb no ha nacido @traffiCARACAS]]></document>
		<document><![CDATA[@SehaDicho_TV @monifernandez me di cuenta q ese programa contrata actores, de bajo nivel para su programa, son un fraude]]></document>
		<document><![CDATA[De nada sirve tener una AN con mayoria opositora, si el Tsj anulan las leyes, y siguen viendonos la cara de pendejos @hramosallup]]></document>
		<document><![CDATA[@berenicegomez52 @TachiraFuerte @Helenamarci si fueron los responsables q paguen, los policias tienen dolientes]]></document>
		<document><![CDATA[@Titodelcorral de donde eres?soy. De ccs]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision  para donar, persona q realmente necesite con su recipe https://t.co/g4mWePRb7V]]></document>
	</documents>
</author>