<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ampay #AlejandroToledo!!!  Y ahora con qué cuento nos vas a salir? https://t.co/bTXTT6TGf1]]></document>
		<document><![CDATA[@Minsa_Peru @pcmperu  La malaria está recrudeciendo. ¡Atención! https://t.co/64qeYdAnEv]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza nacional y otro escándalo internacional!!! Qué se podía esperar de un padre que niega a su propia hija?! https://t.co/csbE6kpWFb]]></document>
		<document><![CDATA[Dan On y Maiman tienen impunidad por ser judíos? Y tiene #AlejandroToledo doble nacionalidad (judía) por Eliane? https://t.co/6QDfqwhhsE]]></document>
		<document><![CDATA[@FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Qué esperan para traerlo e impedirle la salida del país??? Tendrá doble nacionalidad… https://t.co/xNFBojWM0w]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo! El que marchaba contra el corrupto terminará compartiendo cárcel con él. Dos corruptos y más por caer, con u… https://t.co/rPv9UKTwwZ]]></document>
		<document><![CDATA[Se cierra el circulo...pero #AlejandroToledo piensa que, como ni las propiedades ni los depósitos están a su nombre… https://t.co/m3UFTTcgdS]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se que espera @Pontifex_es para cortarle las alas!! https://t.co/nPaMtzWapj]]></document>
		<document><![CDATA[@Lasc2010 @martinhidalgo  El que marchó contra la corrupción pecó de lo mismo y ahora va a acompañar a su enemigo e… https://t.co/9hvoMOfP21]]></document>
		<document><![CDATA[#Odebrecht #AlejandroToledo  Y la excusa: "Persecución política"! Pobrecito! https://t.co/wjbheoksk5]]></document>
		<document><![CDATA[La casa es d mi suegra, la plata es d Maiman, como nada está a mi nombre me salvé. AT realmente cree que así la justicia no lo va a alcanzar]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn @MijaelGLP  Yo comienzo a pensar que el @Poder_Judicial_ es hasta más corrupto que el @congresoperu https://t.co/tryRSSXLfi]]></document>
		<document><![CDATA[Sean Spicer considera que los niños musulmanes son potenciales terroristas https://t.co/FhTCnXky7S via @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Juan José Garrido: Po-lí-ti-ca https://t.co/xKXkVVoAPF via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: Toledo y San Martín de Porres  https://t.co/hqrYSSocNO via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorHuarancca @DanielUrresti1 @DiarioAltavoz  Yo diría que desgraciadamente aún seguimos siendo muy crueles e in… https://t.co/VFhwlEmIpd]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24  @CNNEE @RPPNoticias @Peru21pe  Los gobernantes aún no se dan cuenta que los muros y los candados se hiciero… https://t.co/8TjHzTHiY4]]></document>
		<document><![CDATA[Lista | 11 refugiados que cambiaron el mundo https://t.co/75gHlA6DKF via @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Claudio Lechín: ¡Odebrecht a la cárcel y rompan relaciones con Cuba! https://t.co/Y3IB2peWPW via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Hitler se queda corto....
Embajadora de Trump ante la ONU amenaza a quienes no los apoyen https://t.co/z1vY8Ed2py via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo  Excelente ejemplo a seguir!!!
Chile convertirá sus zoológicos en bioparques [VIDEO] https://t.co/wFqQBWpChP via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo Hitler! https://t.co/Cel3fR0tsi]]></document>
		<document><![CDATA[Juan José Garrido: ¡Inaceptable!  https://t.co/zN3FrlAX3o via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht: versión sobre aportes a campaña presidencial de Humala cobra fuerza | Actualidad | Canal N https://t.co/6Ct7DxKMp5 via @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[¡BRAVO!
Yo sé quién soy | Noticias del Perú | LaRepublica.pe https://t.co/oiTo0Edoqt via @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@fiscaliaperu @poder_judicial_ Alan García instalado en Madrid? Qué fácil!
Juan José Garrido: ¿All-in? https://t.co/8o2hfInXaq via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Gallitos, por Patricia del Río https://t.co/ctT08J71So via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que pretenden no saber. INDIGNANTE! https://t.co/oyFYzwblG0]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2  INCREÍBLE!!!  Y lo dice tan campante!! https://t.co/jK61y8Y2de]]></document>
		<document><![CDATA[@quien_habla  No sé cómo el Dr. Lengua Balbi puede dormir tranquilo. Indignante!! #sodalicio https://t.co/cPh7mV4rVf]]></document>
		<document><![CDATA[@rppnoticias No 'presuntas' SON VICTIMAS!
Sodalicio reparara con $2,8 millones a presuntas víctimas https://t.co/PmScPIv62W via @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[No quieren informarse porque les da miedo que tengamos razon!
María Luisa del Río: Crimen sin castigo https://t.co/59DVDWnC8m via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Sodalicio entregará casi US$ 2,8 millones a presuntas víctimas https://t.co/GNXUp02vD9 via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Pari: Representante de Odebrecht en Perú también se reunió con Keiko Fujimori https://t.co/0rBKg44ti8 via @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia Teullet: Que no nos cueste aun más https://t.co/2at2aKtoSY via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: “Accidentes” y “suicidios”  https://t.co/jVRUMnbEM5 via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Davelouis: Nuestra corrupción https://t.co/tbOQHtZl4V via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@fiscaliaperu @poder_judicial_ @minjusddhh_peru @congresoperu
Juan José Garrido: Crimen y castigo https://t.co/MSP8Exznz9 via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@Beatriz03543472  Pero el trauma no prescribe! No opinaría así si el daño se lo hubieran hecho a un hijo suyo. https://t.co/AsNOlstdBO]]></document>
		<document><![CDATA[¡COMPLETAMENTE DESPROTEGIDAS! @fiscaliaperu
Cuentos de terror (e injusticia), por Patricia del Río https://t.co/qDpTQf39xs via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Diccionario de autoridades https://t.co/vG9ccm9QFX via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: ¡Habló la Sra. Libretas Prodin!  https://t.co/A3zf3arobB via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[#sodalicio ¿Qué clase de persona es la fiscal María del Pilar Peralta Ramírez? ¿Acaso no le importan los niños? @chapatucombi @JEESxorcismo]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape  Uy pobechita indefensa Nadinita!]]></document>
		<document><![CDATA[#Sodalicio  Cómo puede dormir tranquilo abogado Lengua Balbi? Creyó tan fácil a #figari sin cuestionar? Demasiada experiencia para creerlo!]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC  Claro ahora @AlcortaLourdes la quiere arreglar. TARDE!!! Tiene que afinar el filtro antes de hablar. https://t.co/HluHFpQJT6]]></document>
		<document><![CDATA["Cero peligro de fuga" claro! por eso la prima tiene poder para sacar a los hijos del país. Cero CREDIBILIDAD, eso… https://t.co/OBL5LwWCk5]]></document>
		<document><![CDATA[Insufrible y bastante agresiva!! https://t.co/N3IlhceKU1]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya! Ya era hora que fueran más escépticos ¿no? https://t.co/LmSMfv2UKp]]></document>
		<document><![CDATA[@alicce  Totalmente de acuerdo! ....y eso que no simpatizo con Mendoza, pero esto ya es demasiado! https://t.co/CdaWYF6Cjg]]></document>
		<document><![CDATA[@unidadvenezuela @hramosallup  ¡Eso mismo dijo Trump cuando estaba en campaña: si él perdía era porque había habido… https://t.co/XUuyAnhhPD]]></document>
		<document><![CDATA[@Daves41  De acuerdo, pero esta vez se le pasó la mano. Una congresista debe tb saber filtrar sus opiniones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Daves41  No me simpatiza la Mendoza, pero @AlcortaLourdes tampoco tiene derecho a decidir quién vive. El fujimoris… https://t.co/qesf9epzEe]]></document>
		<document><![CDATA[@chapatucombi @JEESxorcismo @padelriol  No hay peor ciego que al que le conviene tener ceguera selectiva con bolsil… https://t.co/UD1NiZkZch]]></document>
		<document><![CDATA[@GuidoLombardiE  ¡Lo que hace la sed de venganza y la mezquindad de 1 persona, en su afán de mostrar su poderío! https://t.co/LUrtidXC8o]]></document>
		<document><![CDATA[HASTA CUÁNDO???  Mujeres peruanas ganan solo el 70,5% del ingreso de los hombres https://t.co/C34je9eZYd via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@fiscaliaperu @poder_judicial_   Advierten peligro de fuga de Nadine Heredia y Ollanta Humala https://t.co/MdhlGDVY11 via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Rosana Cueva: Toledo, Ecoteva, Odebrecht, ¿y la justicia? https://t.co/qHZr4wcp2s via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Por la plata baila el mono!!! Vergüenza @FiscaliaPeru https://t.co/8Kfiqj1oI3]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn  Todavía crees que hay justicia?? Yo ahora ya solo creo en el Karma. #sodalicio https://t.co/p5YgLEbNjN]]></document>
		<document><![CDATA[No te corres pero CÓMO MIENTES!!!!! https://t.co/6z8rCFJv5r]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ #primeroalas8 ESCANDALOSO! VERGONZOSO! Fiscal comprada! #sodalicio #pedofilo #pederastas @Pontifex_es expu… https://t.co/UK5fUHxSR6]]></document>
		<document><![CDATA[#pederastas #sodalicio #pedofilo @Pontifex_es @arzlima #cipriani https://t.co/11xqLzywDx]]></document>
		<document><![CDATA[Y el monstruo de Figari en El Vaticano protegido por @Pontifex_es ¡QUÉ ASCO! La iglesia debería entregar a estos pe… https://t.co/2bK7VixoOT]]></document>
		<document><![CDATA[No hay peor infierno que una conciencia sucia, y la de este sujeto es un muladar!
Patética la @FiscaliaPeru !!! https://t.co/CCLZUkeHP0]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble!!! Y hay quienes todavía creen en la justicia! VERGONZOSO!!! https://t.co/1qHtoUXZaQ]]></document>
		<document><![CDATA[Verdaderamente, la maldad abunda! Y la ignarancia y la intolerancia tambien!
La maldad https://t.co/CBGJ5HVrzm via @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Que esperan para impedirles la salida del Peru?!
Humala recibió US$ 3 millones por orden de Lula https://t.co/14UktUZ95W via @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ah! ¿Pero puede irse cuando quiera, no? VERGUENZA NACIONAL @Poder_Judicial_ y @FiscaliaPeru !!! Hasta cuándo??!!… https://t.co/Gv4oJj1qqO]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Davelouis: Odebrecht, el gran calateador https://t.co/LCxsMLRbEE via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tal caradura este abogado! Si hasta ahora la justicia está siendo demasiado blanda con la mentirosa descarada d… https://t.co/ADPOtmODkF]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: Salvajes gracias a la izquierda https://t.co/xhdetFwKWA via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Pero se mueve, por Patricia del Río https://t.co/htgVsiwPbU via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@PDI_CHILE #JusticiaParaCholito ¡Condenen con cárcel el cruel asesinato de este perrito en e... https://t.co/OHos4aoZf1 via @ChangeorgLatino]]></document>
		<document><![CDATA[Son o se hacen??? Auf wiedersehen Nadine Heredia podrá salir del país pero deberá regresar cada mes https://t.co/oPJZ9WZwZv via @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@dranancyalvarez El amor está sobrevalorado. Paz interior, verdadera amistad nos dan más felicidad. Estar enamorado… https://t.co/MZhOOETLRA]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: US$400 millones más al tacho https://t.co/KKD5MaV84N via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Congresista Albrecht tiene proceso judicial vigente https://t.co/kXZ0c8XIyk via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Critican pago por gasoducto pero votaron a favor del cobro https://t.co/1yeFILBUSl via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Los congresistas que más se ausentaron en votaciones del pleno https://t.co/I4YhOwhbDU via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente se aprobó la ley contra crímenes de odio y discriminación por orientación sexual @uterope https://t.co/tX0Lm7fumW]]></document>
		<document><![CDATA[MML: Instalación de nuevo peaje responde a contrato firmado por Villarán | Actualidad | Canal N https://t.co/OniXgA6ksc via @canalN_]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pata es chévere, por Marco Sifuentes https://t.co/d8mRY0ru5I via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[¡Bien dicho!
Juan José Garrido: Llama la atención  https://t.co/7khOal1sbz via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es Víctor Albrecht, presidente de la comisión Lava Jato? https://t.co/6jkjyVEpqK via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Aldo Mariátegui: Raymundo y los coleguitas https://t.co/VPGax2zp73 via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Luz Salgado fue denunciada ante Ética por compra de computadoras https://t.co/gy1Hx47xPo]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro ¡¡¿Por qué no te largas?!! ¡¡Tirano sin corazón!!  NO TIENES PERDÓN!!! https://t.co/b9xnGhVBfT via @ntn24]]></document>
		<document><![CDATA[Cree q nueva comisión Lava Jato debe tomar en cuenta informe Pari p/ iniciar actividades? Perú 21 https://t.co/cKMs34tYzA via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Davelouis: Me gustaría que... https://t.co/fFD0capvEv via @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 @MilagrosLeivaG ¡Totalmente de acuerdo! Te costó muy caro ¡haz que haya valido la pena! https://t.co/jFHhHrhbpM]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSalgado_R @BankadaFP @PPCAPP @PPKbancada @Mauriciomulder 
Editorial: Cuestión de confianza https://t.co/4sRZtJ5bQv via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Carlincatura del Martes 27 de Diciembre de 2016 https://t.co/DowCeQ6SR7 via @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[¡Lindo! ¡Felices fiestas Patricia!
Regalados, por Patricia del Río https://t.co/IOHjyN92tC via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[La "casita" de Cipriani, bien modestita ¿no? Nada que ver con las sandalias del pescador.... https://t.co/Aysb6f1ynb]]></document>
		<document><![CDATA[El 64% de los peruanos desaprueba desempeño del Congreso https://t.co/R3HDuQi6xX via @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué la censura a Jaime Saavedra es censurable | El Derecho al Revés https://t.co/BCeqQeiBvE]]></document>
		<document><![CDATA["Del naranja al rojo hay un solo paso", por Enrique Pasquel https://t.co/GacxfpcVnN via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos metido la pata, por Federico Salazar https://t.co/cWDKcSX4si via @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Expareja de Becerril lo enjuició para que le aumente la pensión a su hijo https://t.co/tWdI17OPKU via @larepublica_pe]]></document>
	</documents>
</author>