<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Como diría nuestro querido @obrannt that's brrrrrilliant!! Enhorabona estimada @NoeQuero gran nueva sección!! Aquí… https://t.co/IVIG1pLFW9]]></document>
		<document><![CDATA[Renovando colaboración con #Helvetia gracias por acogernos en vuestra casa! @Javier_GarG por muchos años más con el… https://t.co/Qy5NOEN7FA]]></document>
		<document><![CDATA[@OlgaTorresC pray for Towers! Piensa en el veranito q nos espera en #Menorca #Begur o similar... La comunicación es básica ;) #yesYouCan]]></document>
		<document><![CDATA[Ganas de saludarte mañana!! #familiaDelBalonmano https://t.co/bntctrpOVy]]></document>
		<document><![CDATA[El talento en dos palabras: Óscar y Ángel. Qué orgullo poder llamaros "compañeros"!! #teamESP… https://t.co/fRXZmoHfmE]]></document>
		<document><![CDATA["Los buenos entrenadores no regalan oportunidades"
Y así es en el trabajo también #earnIt #fightIt https://t.co/6NDoW1vjl0]]></document>
		<document><![CDATA[@HandStation @Hand2017 excelente, como tenéis costumbre :) gran trabajo con enlaces (siempre fiables y actualizados) y genial veros allí!]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a la oficina. Como si nada hubiese pasado. Con humildad, con los pies en el suelo, sin perder de vista el día a día #asíSi #Spain2021]]></document>
		<document><![CDATA[Ni os imagináis!! Enormes las sedes lideradas por Granollers @pepblansa @alvaro8ferrer y muy emocionante el pase de… https://t.co/clmZTziX9S]]></document>
		<document><![CDATA[@ikecotrina @blazquezbalonma @pepblansa @alvaro8ferrer @RFEBalonmano muy felices!! Deseando empezar a trabajar en ello :) :) :)]]></document>
		<document><![CDATA[Always a feeling. En esa sala expondremos 10 pero sabemos que os tenemos a todos con nosotros!! :D :D gracias míste… https://t.co/V5bWqOY1zU]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el orgullo de pertenecer a un EQUIPO supera a la rabia de no competir por medallas. No "volveremos" pq nunca "nos fuimos"!! #Hispanos]]></document>
		<document><![CDATA[Un auténtico gustazo veros por la tele y en RRSS! Tomemos nota de lo que queramos mejorar y sigamos con este proyec… https://t.co/a1zt9pNz7f]]></document>
		<document><![CDATA[A ver cuando coincidimos en un partido!! Incluido el hijo pródigo q vuelve a casa :D #welcomeGabi https://t.co/VImnodgRzw]]></document>
		<document><![CDATA[Es el concepto más claro que ha tenido @msoriafabian en lo que va de temporada! #zasca #highLevelZasca… https://t.co/gycfikD2PW]]></document>
		<document><![CDATA[@enrique_zam @RFEBalonmano @blazquezbalonma @Joselsantacrist gracias. Se escapa 1 oportunidad pero este grupo dará MUCHAS alegrías #Hispanos]]></document>
		<document><![CDATA[Pudo pasar cualquiera de los dos equipos. La cabeza bien alta. Orgullosa de mis #Hispanos!! #siempreHispanos #JordiTeam #oneSportOneTeam]]></document>
		<document><![CDATA[Calma y a hacer nuestro éste partido. Vamos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoeQuero mira a ver si nos MUDAMOS un mes antes del Mundial ;) #directamente #excursiónLarga #genauPlan]]></document>
		<document><![CDATA[@NoeQuero si hombre... Y el Mundial 2019 en Danmark y tu querida Deutschland? Eso que? #tuitSuperSerio #aquiNoSeRetiraNadie #teamJordi]]></document>
		<document><![CDATA[@NoeQuero oye y en ese caso... Una sorpresita-milagrito en la propia final entra en tus cuentas? #porfa #tuitserio]]></document>
		<document><![CDATA[Ya verás como no #FranciaEmpiezaSusPartidosEnElMinuto40 #paraDarEmociónYeso #ojaláMeEquivoque #laVidaTeDaSorpresas… https://t.co/QmnjxZMDG8]]></document>
		<document><![CDATA[Arbitraje Raluy/Sabroso @sabrosoangel con Ramón Gallego @ramongs11 en la mesa. Partidos importantes? Técnicos españ… https://t.co/fLmLQh9xqa]]></document>
		<document><![CDATA[Banda sonora ideal tras el fin de semana que nos ha deparado el Mundial... Seguimos!!https://t.co/nA1oJCye9e]]></document>
		<document><![CDATA[Martes 20:45h "dos equipos entran, uno sale"... La hora de la verdad. Empezamos desde YA a pensar en Croacia… https://t.co/EzKg5TgHat]]></document>
		<document><![CDATA[El valor que tiene y lo orgullosos que estamos. Balonmano!! https://t.co/iWJFqBlvn2]]></document>
		<document><![CDATA[Y el balonmano español, orgulloso de los dos #noDigaClaseDigaRivera #elTiempoNosPoneAtodosEnNuestroSitio https://t.co/T7djoELTF0]]></document>
		<document><![CDATA[Clase: se tiene o no se tiene. Y esta España la tiene #JordiTeam #Hispanos #hoyMásOmmmmQueNunca #templanzaYhonor]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy de esas. La fe infinita en este equipo no debe hacernos olvidar el mérito de estar aquí y el hambre de todos… https://t.co/7e1W0RlP10]]></document>
		<document><![CDATA[@Molieinstein Álex es un Dujshe especial: le arrean, no se rebota, aguanta el tirón, mantiene la calma y marca cuando + lo necesitamos #fan]]></document>
		<document><![CDATA[@IGNACIOGARCIAS otro euro a la hucha... Con lo que estoy recaudando me da para una semanita en el Caribe! Luego monto una encuesta! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuviese un euro por cada persona que me pregunta estos días que cuándo me voy al Mundial... #suspiro]]></document>
		<document><![CDATA[@MrPoblet por supuesto! Me parece genial! Disfrútalo y nos cuentas! :D]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos allá :) buenos días! https://t.co/wcmlf7UXD9]]></document>
		<document><![CDATA[Que llegan los refuerzos!! :) https://t.co/eN98zAUqXl]]></document>
		<document><![CDATA[Sois increíbles :) gracias por seguir dando ejemplo una vez termina el partido. Qué orgullosos estamos de vosotros!… https://t.co/rqV6ti3QjG]]></document>
		<document><![CDATA[@Jorge_Dargel @Hand2017 @AlfreDominguez yo a lo logístico, q es lo mío ;) si somos 1os vamos a Montpellier y si quedamos 2os a París :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Jorge_Dargel @Hand2017 cuidado a las 14:00 ese Brasil-Rusia del q puede salir nuestro rival en octavos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Molieinstein y clase, mucha clase #deCastaLeVieneAlGalgo]]></document>
		<document><![CDATA[Ñññññññoh Sarmiento!! #talentoCanario]]></document>
		<document><![CDATA[#tuitSerio que a @valerorivera lo patrocine Helvetia directamente!! @Javier_GarG #seguroDeVida #partnersConSentido]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que mantener los principios, la esencia y la elegancia :) cabeza alta y orgullo intacto! #Gladiadores https://t.co/N5byrGWjiK]]></document>
		<document><![CDATA[@ASMA1963 si hace frío por Gran Vía no te digo al ladito del mar! Buenos días Alberto! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloCabello si señor!! Actitud y perseverancia, Pablo. Vamos!! Hoy juegan mis #Hispanos #roadToParis #whyNot]]></document>
		<document><![CDATA[Toma! Atención al cliente ;) https://t.co/enSuOAv9Cc]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible reto lo que queda: partidos complicados desde el punto de vista psicológico y difícil de mantener la motiv… https://t.co/LMCOydviOi]]></document>
		<document><![CDATA[Que no pasa nada eh, que se puede criticar! Tu siempre SIEMPRE mantienes la clase :) también estarías siempre en mi… https://t.co/zTIH29qKuM]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno tiene su estilo! Alex estaría en mi equipo siempre #DujsheFan #familiasQueMolan todos llevamos un Seleccio… https://t.co/4adGDOO2E8]]></document>
		<document><![CDATA[@Molieinstein pues hagamos d éste el torneo en q aprendemos a escribir Dujshebaev ;) #mePagoUnasCañas #MoliPuede #tambiénPodríaLlamarsePérez]]></document>
		<document><![CDATA[Por cierto @AlfreDominguez hoy el DJ de Metz se ha quedado sin repertorio! #happy #happy #happyDeNuevo]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí voy ;) por tanto nosotros quedando segundos nos vamos a Paggggggi #porFa #porFa #noQuieroMontpellier… https://t.co/3lXqR9oumj]]></document>
		<document><![CDATA[A menos q hayan cambiado de criterio, depende de en qué posición terminen su grupo! No es fijo ;) y los demás tb de… https://t.co/hgAVPiBddd]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noticia tiene banda sonora propia... Seven Nation Army que viene de fondo y va subiendo volumen. Si o que?… https://t.co/zWedU441Kk]]></document>
		<document><![CDATA[@OlgaTorresC @Molieinstein genial! Nezt stop: Lunes 20:45h España-Angola :)]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo Balaguer!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Una vez Hispano, siempre Hispano. Grande @A9Garcia https://t.co/FH0mpfE9Uy]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes estar doblemente orgullosa: por tu país y por tus hermanos ;) ole!!! https://t.co/Ls3DBPYQWP]]></document>
		<document><![CDATA[Buena banda sonora! @AlaMaderaFM]]></document>
		<document><![CDATA[Con el Nokia puedes jugar al Snake. No? #vamosTorres #niTanMal https://t.co/XaqJ0IRInJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pues nada! Crownfunding para enviarte a una casita rural hasta el 29... ;) di que no! Todos sumamos! #Hispanos https://t.co/kOYVbD19mI]]></document>
		<document><![CDATA[Se ven ya pequeños detalles que son marca de la casa... Excelente resultado y mucha ilusión. Contando las horas par… https://t.co/GBMXaUSJ5h]]></document>
		<document><![CDATA[Ese "España, España" que se oye desde la grada es culpa de @TerrHispano seguro #pedimosConfirmación #laPeñaDeLaSele #seNotaSeSiente]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede decir más alto pero no más claro!! https://t.co/TJ1GHkBmnE]]></document>
		<document><![CDATA[Patrocinadores que te acompañan y de los q te sientes orgulloso. Esa camiseta no podía llevar mejor nombre al frent… https://t.co/f8X4y97fxn]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí estaremos #oneSportOneTeam #famiglia https://t.co/dcbyuEGngN]]></document>
		<document><![CDATA[10-12 con el partido tan flojo que llevamos? Esto se remonta en la 2a. Vamos chicos!! #Hispanos #esePorteroIslandés #elNuestroTambiénEsRubio]]></document>
		<document><![CDATA[Estado mental: me duele la cabeza como hacía un año que no me dolía. Pero ahora si, ya todo listo. Empieza el Mundial #modoHispanoON #whyNot]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente precioso :) https://t.co/lKLqTsJwPK]]></document>
		<document><![CDATA[...y con algún espontáneo más!! Ojalá la 1a experiencia salga de cine y os animéis a repetir. Pero cambiando de tic… https://t.co/Y70QLzSAPe]]></document>
		<document><![CDATA[Es la actitud ;) todos tnemos mucho q aportar y mejorar, pero si la base es estar enamorados del mismo deporte segu… https://t.co/9glItoFYwX]]></document>
		<document><![CDATA[Sobran un par de ellos ;) #networking #pequeñaGranFamilia #siempreHayAlguien https://t.co/8KQ2g4l5zU]]></document>
		<document><![CDATA[Medios hablando de BM femenino sin listas de "las +guapas", portadas de deportes "no fútbol"... Si, mil vueltas ;)… https://t.co/IYtbCELsEx]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo a esos números porque en Francia 2017 las entradas son por partido y no por sesión ;) aún así, tremendo y envid… https://t.co/jKxwqZCnT3]]></document>
		<document><![CDATA[Intentamos acogerles lo mejor posible, Alberto! Ya nos pasarás feedback interno a las chicas de Internacional… https://t.co/8L0TXye97G]]></document>
		<document><![CDATA[Irún claramente albiceleste los últimos minutos :) un placer teneros en España, ojalá pronto se repita visita. Suer… https://t.co/WDObVPi8F3]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Irún!! Un año más, #elBMseMueveEnEuskadi eskerrik asko!! #valoresPasiónYmuchaPega #inspirador increíble com… https://t.co/7odF8VXQd4]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no se ni donde dónde estoy. Gracias @AlfreDominguez]]></document>
		<document><![CDATA[Egun on, Irún! #eskubaloia #TIE2017 #empezarElAñoAsíEsBien desayuno y a la Reunión Técnica!]]></document>
		<document><![CDATA[Personalmemte, cuánto le echaré de menos..  Menudo lujo compartir tanto cada día con semejante Maestro… https://t.co/ie0XqFmZCv]]></document>
		<document><![CDATA[Por mucho más balonmano y por la gente que lo ponéis en valor y lo disfrutáis tanto como el que más… https://t.co/5tgF27p0ZI]]></document>
		<document><![CDATA[Echa un vistazo a este empleo en SACYR: https://t.co/eS9rUD1WJA #comunicación]]></document>
		<document><![CDATA[Lloro.. #laTierraPrometida https://t.co/2iaomLDXWE]]></document>
		<document><![CDATA[2 años pnsando q fuimos 4os en QATAR 2015, y descubrir gracias a EL MUNDO que, de hecho, fuimos plata #notieneprecio https://t.co/tCJviKR69z]]></document>
		<document><![CDATA[.@AlfreDominguez @Inforenfe y el Intercity Madrid-Vinaròs con 51' -.-]]></document>
		<document><![CDATA[Teniendo familia, salud, vida tranquila y amigos estupendos, la lotería es que tu trabajo sea el #balonmano así que ya nos ha tocado!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ten cuidado y disfruta, a partes iguales #sister #moñito #christmasTime :) https://t.co/efXPzI4sag]]></document>
		<document><![CDATA[La igualdad empieza +cerca de lo q pensamos. Necesitamos +hombres increíbles a los q no intimide 1mujer con talento… https://t.co/3McPxD4P8m]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a vosotros de nuevo por estar ahí #unEUROmás :D https://t.co/b6lcqBq2jq]]></document>
		<document><![CDATA[@PasionHB no ofendéis ;) al menos a mí... Y sí es guapísima]]></document>
		<document><![CDATA[Maravilloso Evento. Deberíamos enseñarlo en las reuniones con posibles patrocinadores!! #espectáculo https://t.co/17o2tZSAeR]]></document>
		<document><![CDATA[Nota personal:si no es grosero ni tiene intenciones dmasiado oscuras,en mi opinión piropear no tiene nada de machis… https://t.co/WkxJ7PCkr0]]></document>
		<document><![CDATA[Que no acabe nunca este partido!! Qué MARAVILLA!! #balonmano]]></document>
		<document><![CDATA[De las declaraciones del míster concluyo que el (a veces subestimado) aspecto psicológico les pasó factura.. Lo sie… https://t.co/EXj4CRsYJi]]></document>
		<document><![CDATA[La motivación y la pasión por lo que haces es lo que marca la diferencia. Hay que aplicar eso a TODOS los puestos!!… https://t.co/VEIYrFCLv4]]></document>
		<document><![CDATA[Buen viaje, Fernando! :) https://t.co/7BZ0Q7vFrN]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos equipo!! "Molta sort" desde Ferraz, 16! #handballFamily #oneSportOneTeam https://t.co/8fDd3pPF4I]]></document>
		<document><![CDATA[Es todo lo que se puede pedir de cualquiera. En el deporte y en la vida #valores enhorabuena!! https://t.co/orXjc8MjI7]]></document>
		<document><![CDATA[@ASMA1963 @RFEBalonmano no se me ocurre mejor representación nuestra allí :) #aprendiendoConSuárez #libretaYboli]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días míster! Mucha suerte en tu aventura porteña y nos cuentas al volver! #teamSuárez #JuniorsDeOroForever… https://t.co/qTRCwpytvq]]></document>
		<document><![CDATA[@Molieinstein grande Moli! Así se coge el lunes con ganas. Un besazo y feliz semana! #12díasPaNochebuena #córdobaPower]]></document>
	</documents>
</author>