<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Minsa_Peru y los medicamentos para el hospital 2 de mayo??]]></document>
		<document><![CDATA[@_jcastillo_ la blume y la hermana de zavala]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca repitiendo el mismo floro, lo unico que tienen que hacer son estudios, nada mas.]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula son un grupo de actores nada mas, no tienen mas relevancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@FioreMolinelli y con el favor que les debe Ollanta..]]></document>
		<document><![CDATA[@FioreMolinelli es inviable ese aeropuerto, solo lo quieren hacer por la presión de los humala que compraron terrenos alrededor del aeropuer]]></document>
		<document><![CDATA[#ElDesgobiernoDePPK que anuncie nuevo gabinete, este es inviable. Esta en descontrol total.]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko señor @yonhy_lescano por que votó en contra??]]></document>
		<document><![CDATA[@jalmenaram @ExpresoPeru @fzavalal  pudiendo gobernar bien, la cagan solo porque esta su hermanita...]]></document>
		<document><![CDATA[@Minsa_Peru que habla señora, renuncie no sabe lo que hace]]></document>
		<document><![CDATA[Se le cayó el negociaso a la lobista  @ceciliablume #PPK haste una!]]></document>
		<document><![CDATA[@KenyaYukimory @KeikoFujimori por su puesto, que asuma Vizcarra y convoqur a nuevas elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@VertizPamela @RPPNoticias haste una aunque sea PPK, como le vas a regalar a Piñera, a la Blume y a la hermana de zavala, el aeropuerto...]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe peor si ya lo investigó!!  Que saque su informe nomás como lo esta haciendo pari]]></document>
		<document><![CDATA[@quien_habla @MilagrosLeivaG @MemPeru @willaxtv ese señor no sabe donde esta parado, que renuncie, encima esta con #Odebretch]]></document>
		<document><![CDATA[#EldesgobiernodePPK dónde esta @KeikoFujimori, por que su bancada no vaca a PPK? De una buena vez! #VacanciaPresidencial]]></document>
		<document><![CDATA[@matacaviares @Peru21pe a bruce si que le den con palo, como le gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco donde esta @KeikoFujimori como lidereza, haga algo señora! #VacanciaPresidencial]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG es la tia blume la que está detras de esto, estafando como siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@ColumbusOpina @jovenesconkeiko yo creo que un cambio de gabinete total!  Incluido vuceministros del gobierno anterior]]></document>
		<document><![CDATA[@elpanfletope te hablan @DiarioAltavoz y @MijaelGLP]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_pari ya lo dijo Yeni, ya fue alan y meche que estuvieran en el concejos de ministros esa noche.]]></document>
		<document><![CDATA[@jovenesconkeiko renuncia de todo su gabinete mínimo]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoLarrain1 @Patricia_Neyra @Peru21pe #VacanciaPresidencial donde estan los @PFuerzaPopular fujis???]]></document>
		<document><![CDATA[@ososantillana2 @Patricia_Neyra interpelacion y censura al ministro @MartinVizcarraC]]></document>
		<document><![CDATA[@charlieredz @C_Irreverencias es la lobista @ceciliablume !!dilo con nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias @PFuerzaPopular estan de vacas parece. Vitocho a dicho que si se firma va a interpelar al ministro. Y tiene los votos!]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias esta detrás de esto la lobista @ceciliablume y la hermana de zavala.]]></document>
		<document><![CDATA[@C_Irreverencias ese aeropuerto es inviable, ni siquiera tiene estudios de vientos... Va ser un elefsnte blanco, nadie va a aterrizar ahi.]]></document>
		<document><![CDATA[@MEMEOPERU oye @MijaelGLP te hablan...]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 ese ministro debe renunciar!!]]></document>
		<document><![CDATA[@yascaj @KarlaCalle @matacaviares @claudiacisneros pero mirala como sonríe...  Que buena chica.]]></document>
		<document><![CDATA[@mlukacs @MijaelGLP ese mijail es lo mximo,Ya lo quiero vr vstndo a su viejo a la carcel,facil tmb va él,por el negociaso q hizo cn saavedra]]></document>
		<document><![CDATA[Que hace #PPK hablando de Trump?]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita @chaindreamalice arbizu también es de cristal :v]]></document>
		<document><![CDATA[@ZavaletaMariela @alfmorarm @AlfredoMTorres son terroristas, y estan en combate. Hay que matarlos]]></document>
		<document><![CDATA[Sra. @NatalieCondoriJ ya donó su canasta y sus 20 mil soles de grati? Donelos a los shipibos, en donde abandonó a su mamá. Cc. @radiouno_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 que saquen al ministro de educación y de minas. NO SABEN DONDE ESTAN PARADOS]]></document>
		<document><![CDATA[@elvisocc que bestia... Con razon es santo de su devoción. #FueraSaavedra]]></document>
		<document><![CDATA[@guimartorell congresista, que pasó con la demarcación territorial de Tacna que ya estaba lista para ser aprobada??]]></document>
		<document><![CDATA[@RichardAcunaN  se ahorraría mas si también le cerraran el caño a las gollerías de la antigua mesa directiva #NatalieCondori #LuisIberico]]></document>
		<document><![CDATA[@congresoperu Acciones hablan, Elias Rodriguez Renuncio por plagio,  pero #NatalieCondori (plagera convicta) premiada en la of.d Cop. Intr.]]></document>
		<document><![CDATA[@Limagris te me caiste tío...  Csm... Ests es una argolla carajo]]></document>
		<document><![CDATA[#FelixAlvarez operador de MARTIN BELAUNDE LOSSIO es asesor en comisión de producción del congreso. Cc. @LuzSalgado_R @stapiab]]></document>
		<document><![CDATA[#FelixAlvarez operador de MARTIN BELAUNDE LOSSIO es asesor en comisión de producción del congreso. Cc.  @Cuarto_Poder @ClaraEOspinaG]]></document>
		<document><![CDATA[#FelixAlvarez operador deMARTIN BELAUNDE LOSSIO es asesoren comisión de producción del congreso. Cc. @congresoperu @Capital967 @rmapalacios]]></document>
		<document><![CDATA[#FelixAlvarez operador de MARTIN BELAUNDE LOSSIO es asesor en comisión de producción del congreso. Cc. @ensustrece @elcomercio @RPPNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[#FelixAlvarez es asesor de la comisión de producción del congreso, operador de MARTIN BELAUNDE LOSSIO. cc. @DiarioAltavoz @MijaelGLP]]></document>
		<document><![CDATA[#FelixAlvarez operador de MARTIN BELAUNDE LOSSIO, sigue haciendo de las suyas en la Comisión de producción cc. @PanoramaPTV @RosanaCuevaM]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 porqué el congresista no quiere investigar al alcalde de tacna? Es verdad que le está dando terrenos y trabajo a su gente.?!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSalgado_R @luchogalarreta clientelaje politico. A los trabajadores de ahi le mochan su sueldo. En la posición de 'lo toman o lo dejan'.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSalgado_R @luchogalarreta ofixina de Cooperación Internacional y la oficina de participacion ciudadana. Estas oficinas sirven para...]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSalgado_R @luchogalarreta congresistas, pra el presupuestodel congreso pra el 2017, por favor eliminar presupuesto para: fondo editorial]]></document>
		<document><![CDATA[@jacastrobravo cngr, es vrdad qel gordo(alcalde de tacna)le dará empleoylotes a ls q apyaron su campaña? Con razón no lo quiere fiscalizar.]]></document>
		<document><![CDATA[@ZOFRATACNAPERU congresista @guimartorell, no lo veo en la ceremonia...  O la agenda en Lima es más importante?]]></document>
		<document><![CDATA[@Giulietta2323 @Caretas @palomaverano es su gentita de Faveron. Esa revista siempre se pone de lado del agresor.]]></document>
		<document><![CDATA[Asesor en comisión de producción #FelixAlvarez  https://t.co/OMwStgsWAA  cc.  @mariomantilla7 @PanoramaPTV @RosanaCuevaM]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad @karin_dv10 ariana tu estudias en la Cato?]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad @karin_dv10 @MijaelGLP saludos a Mijail, esta muy callado.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoDesinformo @AccionPopular @YeniVilcatoma2 @yonhy_lescano si la aceptan bacán.]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad @karin_dv10 @MijaelGLP muy bien muchachos sigan así. :v]]></document>
		<document><![CDATA[@guimartorell congresista, creo q hay temas mas importantes en Tacna, ellos tienen su propio congresista. Me parece que esta mal asesorado?]]></document>
		<document><![CDATA[@karin_dv10 @arianalirad @MijaelGLP asi se ganan la vida... Facil es criticar al cardenal.]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad has lo que mejor te parezca.]]></document>
		<document><![CDATA[@Giulietta2323 por favor un congresista que la apoye por favor.  @congresoperu el ministero de la mujer @MidisPeru @MINJUS_PERU]]></document>
		<document><![CDATA[@Giulietta2323 no te preocupes tienes apoyo. No estas sola. Pero comunica que esta pasando.]]></document>
		<document><![CDATA[@Paola_vi @MijaelGLP @arianalirad  @velaverdeperu siempre metiendose con el cardenal, pasame el link de tu columna sobre Faveron.]]></document>
		<document><![CDATA[@stapiab congresista, Indira Huilca debe ir a la comision de etica. No puese ser lo que hace su mamá, invadir la via pública.]]></document>
		<document><![CDATA[@Majindice @ExpresoPeru @arzlima @Carlos_Bruce Lo que quieren es que el cardenal los case, mismo Juan Diego Flores. Y ESO ES IMPOSIBLE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MarthaChavezC Dra. Que pasa si Vilcatoma postula al 2021, sería bien dificil para keiko?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @Politica_ECpe imaginate...  Si Yeni entra te quita protagonismo, ademas de la candidatura al 2021.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puede ser #YeniVilcatoma candidata al 2021 frente a Nadine, Vero y Guzmán?  #Yeni2021 #Vilcatoma]]></document>
		<document><![CDATA[@AquiPuroTalento @arianalirad @MijaelGLP @ragreda666 ya no me pegues :'( jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad @AquiPuroTalento @MijaelGLP @ragreda666 excelente!  Felicitaciones! Asi no pueden responder?]]></document>
		<document><![CDATA[@AquiPuroTalento @MijaelGLP @ragreda666 @arianalirad informame mas, me pregunto si un diario es una innovación?]]></document>
		<document><![CDATA[@karinaCalmet eso también me pregunto...]]></document>
		<document><![CDATA[@NatalieCondoriJ @RichardAcunaN @APP_Peru @congresoperu Natalie, busca una chamba de verdad deja la mamadera del estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@NiUnaMenosPeru ni convoquen a una nueva marcha, no voy a ir. Me dan pena, ningun comentario sobre #Faveron.]]></document>
		<document><![CDATA[@Giulietta2323 @blogcyh sigue adelante. No cayes. #NiunaMenos]]></document>
		<document><![CDATA[@UrsulaLetonaP hola congresista, @NadineHeredia esta feliz por lo que hiciste. Cc. @PanoramaPTV @RosanaCuevaM]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSalgado_R @NatalieCondoriJ y ahora se apoderan de la oficina de Cooperación Internacional, cobrando cupos como lo hacia antes!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzSalgado_R presidenta, disclpe merito a q? Él y @NatalieCondoriJ saquearon el cngrso, poniendo a gnte ociosa ahí y en el fndo editorial.]]></document>
		<document><![CDATA[@papitascaliente se fuga del pais entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[@SolCn @elhigadodmarita Sol, doctorados en q tienes? Yo tengo dos: en economia y el otro n ciencias ambientales. Humildemente en Perú noma.]]></document>
		<document><![CDATA[@jacastrobravo para que investigar a Omar? @NatalieCondoriJ  tmb lo hizo y nada encontró..Y el gordo? No me digas que tambien te aceitó?]]></document>
		<document><![CDATA[DENUNCIA: Estan cobrando cupos en la oficina de Cooperación Internacional del congreso. Cc. @PanoramaPTV @RosanaCuevaM @LuzSalgado_R]]></document>
		<document><![CDATA[@rosamariabartra @PanoramaPTV @RosanaCuevaM y te lo pongo con nombre y apellido: #MelissaGarro.]]></document>
		<document><![CDATA[@rosamariabartra me refiero a los compinches  de #AnaMariaSolorzano cc. @PanoramaPTV @RosanaCuevaM]]></document>
		<document><![CDATA[@rosamariabartra s una pna congresista q esté reciclando al prsonal más siniestro de la gestión de Humalista Cc. @PanoramaPTV @RosanaCuevaM]]></document>
		<document><![CDATA[@sumigalvan tu si pones las manos al fuego por él.]]></document>
		<document><![CDATA[@sumigalvan hay varias que lo han bloqueado, pero el pata insiste.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe ese pata es un enfermo. Ya van a salir sus fotos y videos supongo. Que dirá que también lo hackearon, que no es el??]]></document>
		<document><![CDATA[@sumigalvan como a las mujeres que sus maridos le pegan, y les dicen por q no te vas? Osea la flaca tiene la culpa de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@eliasGM17 una cabrilla, saca la cola. Se esfuma.]]></document>
		<document><![CDATA[Me sigo preguntando, en qué univrrsidades enseña el señor Faveron??? No puede ser docente con ese perfil de acosador, es un enfermo.]]></document>
		<document><![CDATA[@12Andyzp @RobustControl diste en el clavo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PePeRastrea porque acosó a varias chicas??]]></document>
		<document><![CDATA[@rocadepapel falta que Nadine lo defienda.]]></document>
		<document><![CDATA[En que universidades trabaja el señor Faveron?]]></document>
		<document><![CDATA[@Giulietta2323  @deslengua_2 Julieta, denuncialo. Es un enfermo, a que chicas mas habrá acosado? Junta tus pruebas.]]></document>
	</documents>
</author>