<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Incesocialista que hablen del pago que es tan miserable y tardan tanto para cancelarlo. Los PTP son tercerizados. @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@Wenezolano aunque nos duela y se nos haga difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariamercedesgutierrez mi Instagram. 
Feliz en un lugar muy Especial.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida es un constante aprendizaje y soy feliz porque en medio de las adversidades Cristo Jesús vive en mi..]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro  @TareckPSUV en Colón del estado Zulia el proceso lo iniciarán el 28/01 sin ningún motivo, y la alcaldesa es Revolucionaria]]></document>
		<document><![CDATA[@pinfantepsuv con Papá Dios todo. Sin el nada. Las mejores vibras para el.]]></document>
		<document><![CDATA[@SARCASMOO_ jajajajaja esa está buena de verdad. Así hay mucha gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 @thomasramirezs hermosa mi tía... Toda una guerrera.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Gp03  así es, el ánimo arriba y los problemas para afuera...]]></document>
		<document><![CDATA[Si me sigues y me dejas de seguir #yo voy hacer lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[#delZulia para el mundo/#Periodistaal100%100 #Bendecida. https://t.co/YKMhGtxKsh]]></document>
		<document><![CDATA[#Yoquierounabebeasi.Quien seanota.MisobriteamoconLocura.25D16 https://t.co/PpPodF0KEZ]]></document>
		<document><![CDATA[#hoynomepuedolevantarconganasdecontinuarcelebrando#feliznavidad🎄Zulia2016 . https://t.co/pEDKpsE52a]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente yo.. #FelizNavidadZulia2016. https://t.co/p6TMdxxf7s]]></document>
		<document><![CDATA[Mi sobrina y yo.. #feliznavidad🎄 2016.. Ya falta poco. https://t.co/4gkALeeg11]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermana y yo. Navidad en familia #feliznavidad🎄 2016 https://t.co/v1XgrYI1Bg]]></document>
		<document><![CDATA[@alejosecl muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más pronto posible. manenita_parra, @rairyslongaray https://t.co/eBqRCmsxy9]]></document>
		<document><![CDATA[@culturamex14 @Irreverente111 muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Yolo_dije Dm? No entiendo esa abreviatura.]]></document>
		<document><![CDATA[@vaqueroale @Sintrainces es muy cierto. Tercerizados, a esta fecha y no han cancelado nada de cesta tique ni de utilidades @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@frase_musicales @zodiacomatutino me encanta esa frase.]]></document>
		<document><![CDATA[@Yolo_dije jejejeje si eso es cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@pinfantepsuv buen trabajo. https://t.co/KhnyDeP3UX]]></document>
		<document><![CDATA[@Naijfv jajjajjaa así es.. La venganza es dulce y más cuando uno ve a la ex del novio públicando fotos viejas.]]></document>
		<document><![CDATA[@GrecoLiveM muy cierto amigo, depende de quien va venga y de la manera.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida no sonríe igual cada día, todo depende de ti y de cómo tú quieras llevar esa sonrisa. Tu eres quien haces feliz tu día. @mgutierrezz]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche descansando. https://t.co/6eDNsvCvvy]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, pensando en como conquistar al mundo. Jajajajaja. https://t.co/PYXyzPtJRx]]></document>
		<document><![CDATA[Alzó mis ojos tan lejos como puedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente yo. https://t.co/WM0eUqqlTG]]></document>
		<document><![CDATA[Eligio te queremos. Jajajajaja https://t.co/WEfkthnZvW]]></document>
		<document><![CDATA[Días de recreación en la casa https://t.co/nckQXnOgWR]]></document>
		<document><![CDATA[#sabadodesonrisas mujeres saludos en sintonía totalllllllll, feliz Navidad y próspero año 2017. Las queremos ssssss a Leo también. Muak]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque la distancia me aleje de ti, la tecnología nos acerca. https://t.co/Mcfplszk2x]]></document>
		<document><![CDATA[#PuebloRestadoenCaracas. VenezuelaCorazonIndestructible https://t.co/C45jtiXV3L]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro mensaje de Navidad para Kevin Joe Rondón. Te queremos Kevin te queremos. https://t.co/OQEmlsbJEa]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja si me da risa y de la buena y más cuando pueda publican fotos viejas.... https://t.co/I645paH6bI]]></document>
		<document><![CDATA[Verdaderamente cierto, para el que quiere todo es posible. https://t.co/CKx1teNzoL]]></document>
		<document><![CDATA[Demuestra que eres el complemento de su vida. https://t.co/2m7y6sMPhl]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amigo, mi mejor amigo radicado en Chile, te queremos Kevin te queremos. Pasala bien rico en… https://t.co/HVOFVAglkM]]></document>
		<document><![CDATA[@DigitalZacor @BackstabberQ  eso ciertísimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Instagram es  mariamercedesgutierrez y mi Facebook m_mg_z@hotmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[En Facebook m_mg_z@hotmail.com y en Instagram mariamercedesgutierrez]]></document>
		<document><![CDATA[@VenezolanoCul jajajajaja muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@VenezolanoCul así es...]]></document>
		<document><![CDATA[@CaciqueMcy @joel_longa @TareckPSUV todo un espectáculo será esta lluvia. A disfrutarla.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja hermoso perrit@ https://t.co/n68DdY6VAk]]></document>
		<document><![CDATA[muy triste la noticia para Venezuela. https://t.co/s8lhSjAnoz]]></document>
		<document><![CDATA[@MervinMaldonado @NicolasMaduro lindo recuerdo, te adoro @MervinMaldonado besossssss Dios te guarde  y siempre te traiga a mi. Muak]]></document>
		<document><![CDATA[@leo_p20 mi Leo besos y abrazos, me debes mi regalo de cumpleaños. Jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@petunchipedro muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa jajajajaja que malo]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa mayormente los alumnos no salen por temor a represarías.]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecida con mi Padre Dios, con la vida, con la salud, con lo todo lo que tengo y por lo que todavía no tengo. Simplemente Felizzzz.]]></document>
		<document><![CDATA[6 de diciembre del 2016. Feliz martes. Bendiciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente Felizzzz. Próximamente estaremos compartiendo con Venezuela en nuestro programa… https://t.co/MgMV5287WC]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una mujer que convierte todos sus sueños en realidades tangibles y palpables. Enamorada de… https://t.co/r2AfwKkoJu]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab muy cierto... Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MichelPesquera @EresPensamiento muy cierto, sólo nos queda esa enseñanza.]]></document>
		<document><![CDATA[@WuikelmanAngelP @Incesocialista @noticias24 @oswaldoveraMPST @NicolasMaduro cuando le pagaran a los ptp la cesta tique y todo lo que deben]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una mujer que convierte sus sueños en realidades fortuitas para mi vida. Agradecida con Dios por tanto Amor. https://t.co/VpvIUCJG7T]]></document>
		<document><![CDATA[@Rvjosemanuel16 todos queremos eso para nuestras vidas.]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsoleon10 muy cierto pero también quisiera saber que depara para el 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa así es... Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[La sinceridad acorta la distancia.  feliz porque casa día mi Padre Dios me colma de Alegría, Esperanza, Amor, para esperar su tiempo en mí.]]></document>
		<document><![CDATA[@MervinMaldonado orando a Dios para que te permita cumplir todos tus sueños. Millones de Besos. Mi compañero ideal, de sueños, de vida. DtB]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día a todos los profesores universitarios en nuestro día, que Dios siga siendo el guía en el camino de la enseñanza y el aprendizaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades  todos los profesores en su día, en nuestro día, que Dios siga siendo nuestro guía en el camino de la enseñanza y el aprendizaje]]></document>
		<document><![CDATA[El Internet está algo loco, tengo pésima conexión con mi android.]]></document>
		<document><![CDATA[Felizzzzzzz, Bendecida. Pendiente de mi compañero de sueños, el amor de mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@sabadoenlanoche #sabadorenovado en Zulia somos tendencia, arriba en sintonía total al son del tambor del furro y la charrasca viva la gaita]]></document>
		<document><![CDATA[@MervinMaldonado besos mi vida te adoro, eres mi compañero ideal. Viva la #juventudguerreradeVenezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay distancia que pueda alejarme de ti. Porque te encuentras permanentemente en mis pensamientos y en mi corazón. https://t.co/p1AFk20zKF]]></document>
		<document><![CDATA[@MervinMaldonado @NicolasMaduro @Mindeporte @DPresidencia @VillegasPoljak juventud guerrera que nos llena de Felicidad. Viva Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@FIL0S0FIA realmente cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@CorposaludMda hay que actualizar las informaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa fabuloso twett muy sabías esas palabras. Las voy a mostrar.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucasToy_Ok eso es muy cierto, pero lo bueno es recordar lo lindo y olvidar lo malo]]></document>
		<document><![CDATA[#losfinesdesemanayoSoyTendencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa sería espectacular.]]></document>
		<document><![CDATA[@FlLOSOFIAS esta frase es lo más verdadero que he leído.]]></document>
		<document><![CDATA[@sábado en la noche #sabadorenovado, yoelfindesemanaesperosabadoenlanoceparasertendencia. Paz Tolerancia, Amor y 1solo corazón por mi país.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexisEVL jajjajjaa que fuerte. Pero muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiosaAlBailando @Sigicash muy cierto. Y aunque sea dura y fuerte la verdad es la base de todo principio. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sabadoenlanoche #sabadorenovado, sintonía totalllllllll... Saludos y viva la paz y la armonía.]]></document>
		<document><![CDATA[@sabadoenlanoche espero mi regalo.. Deberían de entrevistar a Luis Felipe Alvarez es mi amor eterno. Saludos desde el Zulia.#sabadorenovado.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoSoyRisa muy cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Enamorada al 100%100.]]></document>
		<document><![CDATA[@crismar200 @VillegasPoljak @NicolasMaduro risas y felicidad porque a pesar de las adversidades estamos viv@s y san@s trabajando por el país]]></document>
		<document><![CDATA[@crismar200 @VillegasPoljak @NicolasMaduro risa si porque a pesar de las adversidades estamoe vivos, ttabajan]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak y continua hoy, en el municipio Colón del estado Zulia no tenemos punto para pagar nuestras compras.]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak @NicolasMaduro en puede parar.]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak @NicolasMaduro #Noalsabotajetecnologico,NavidadesFelices. Arriba Venezuela la lucha no p parar.]]></document>
		<document><![CDATA[@FundaciteLARA @ezarve @VocesCCL debemos trabajar para poder producir. #Noalsabotajetecnologico.Navidadesfelices.]]></document>
		<document><![CDATA[@MervinMaldonado @NicolasMaduro @PanchoArias2012 @VillegasPoljak  en el municipio Colón no funcionaron los puntos.#Noalsabotajetecnologico.]]></document>
		<document><![CDATA[@MippciVen muy cierto hoy en San Carlos y santa Bárbara de Zulia, municipio Colón no funcionaron los puntos. #noalsabotajetecnologico.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi belleza súper malcriada,  mi sobrina hermosa Elianny, la beba de la casa. https://t.co/m81rKKvG57]]></document>
		<document><![CDATA[@MervinMaldonado @NicolasMaduro @VillegasPoljak arriba Venezuela. #2017 colmado de Felicidad.]]></document>
	</documents>
</author>