<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Nuestro pais es hermoso.
Pero cuando Ella gobernaba viviamos mejor y habia trabajo.
Pero... C… https://t.co/nwmxaoNtdk]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
En medio de la oscuridad neoliberal, los argentinos tenemos una luz que nos marca el camino… https://t.co/fTtnCp4HBG]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Nunca cedio nuestros derechos.
Los neoliberales avalan los permisos de pezca de otra potencia… https://t.co/th4ZbWeqQQ]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Es nuestra, a pesar de los ataques que lleva adelante el poder, tiene el amor del pueblo y el… https://t.co/XGYxur6oup]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
A ella seguro que la bandera no le dio un coscorron.
Siempre respeta la patria y tambien la p… https://t.co/TLp1wrKJUb]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
La patria se construye dia a dia, el respeto por los simbolos es respeto por el pueblo.
La pa… https://t.co/bMaEaU636s]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Cuando un lider gobierna con la verdad e interpreta los sueños y necesidades del pueblo, reci… https://t.co/Y4WmJFJ9Ms]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Nunca mintió, gobernó para todos y todas, mirabamos al mundo por igual pero con la conciencia… https://t.co/4GOH9j5gY2]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/K2CCHlXGIe]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/BEC07GSgw6]]></document>
		<document><![CDATA[#LiberenAMilagro
Paso mas de un año de una injusticia, ¿sera culpable, sera inocente?
La justicia la secuestro
Ahor… https://t.co/HsJUBEKjaW]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/eBA8I67rXr]]></document>
		<document><![CDATA[@matute_cost @marielajor 
Las encuestas evolucionan favorablemente
Ja! https://t.co/l8Cd1Ipyv4]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Los neoliberales hunden al pais en deudas y estancamiento.
Pero no olvidemos que LA PATRIA ES… https://t.co/wx408xGweT]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Los sueños se pueden volver a transformar en hechos.
Cada vez que los neoliberales hablan de… https://t.co/HJV0sZRuPN]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
¿Tenemos futuro?
SI
Tenemos futuro si reconstruimos el presente.
#FrenteCiudadano https://t.co/fysJEiLoTR]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Los argentinos merecemos recuperar la patria.
Un puñado de vendepatria nos esta endeudando.… https://t.co/q9oB51Ljyh]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
#FrenteCiudadano https://t.co/U7Sglfjo6h]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/g7KBLluJGb]]></document>
		<document><![CDATA[Los intereses de ls sindicalistas no son nuestros intereses
Nuestros intereses son la paz social, la inclusion y el… https://t.co/92gxPenp8g]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente un politico mediocre depende del fracaso de sus oponentes.
@CFKArgentina demostró que es una gran lider p… https://t.co/155XFUdkaf]]></document>
		<document><![CDATA[Se legaliza la depredacion de recursos
Ahora entendemos porque abalaron la actuacion de Inglaterra en Malvinas
Vend… https://t.co/oodKT86BNL]]></document>
		<document><![CDATA[Los argentinos que pueden vacacionan en el extranjero
La devaluacion afecta a los que menos tienen
Aumenta la deude… https://t.co/BvHPsSZlEo]]></document>
		<document><![CDATA[Pero los frigorificos aumentaron la exportacion.
Se consolida un pais para pocos.
#FrenteCiudadano https://t.co/4B6bkEtm4m]]></document>
		<document><![CDATA[@VHMok Toda persona puede cambiar y reintegrarse
Un sicario queda libre
Milagro sigue presa y condenada
https://t.co/QkZ16neeU2]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
La unico que diferencia con el 2001, es que antes pediamos ¡que se vayan todos!
Hoy pedimos q… https://t.co/kxnVsyUdNt]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Los neoliberales tapan su desastroso gobierno, con operaciones judiciales.
Todos los dias nos… https://t.co/uHMNLP3Ko9]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Recordemos a la Revolucion Fusiladora.
Hoy la Revolucion de la alegría Cambio por la REVOLUCI… https://t.co/snoo2J9ALT]]></document>
		<document><![CDATA[El progresismo en su mejor expresión, hablemos en potencial, Milagro merecería la prision preventiva si hubiese del… https://t.co/Nx8GvYOeVB]]></document>
		<document><![CDATA[Es una pena, pero el desarrollo científico esta directamente relacionado a las politicas públicas.
Barañao Cambio… https://t.co/gIOOIFUK9t]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuantas cuentas de Macri descubrieron en USA?
Cuanto es la inflacion?
Se inundó Pergamino?
Bueno, embarguemos con… https://t.co/x8gd4Wk9nw]]></document>
		<document><![CDATA[El neoliberalismo arrasa
El 2017 pinta durisimo, a cara descubierta manipulan el poder e hicieron el acuerdo con lo… https://t.co/pvcoN3NeVz]]></document>
		<document><![CDATA[Le podemos decir caca, bosta, popo  o como se te ocurra, pero sigue siendo mierda y huele a mierda.
Volvimos...al p… https://t.co/CQMJnmmb2h]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un año recien habian devaluado, no echaron miles de emplados, no habian cerrado fábricas, la inflacion no era… https://t.co/DvUfNubOr3]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste ver a las mismas personas olvidar un proyecto popular y optar por un neoliberal.
Lo hicieron varios gob d… https://t.co/55T8KCMnCn]]></document>
		<document><![CDATA[En Tucuman el gobierno provincial FPV, inauguran obra; ¿A minutos de que se apropien de la obra el Plan Belgrano?… https://t.co/RsUKYVnVQr]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es el resumen que la realidad argentina.
Se construye un relato, y ahora los responsables muestran su congoja.… https://t.co/OhXvFtfL2S]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eso era cambiemos?
Cambiar el nombre y cobrar a mas trabajadores.
Cambiamos retenciones por obligaciones no reembo… https://t.co/HiKFjIaXsm]]></document>
		<document><![CDATA[#39Muertos
Un dipu-PRO habla de numeros y guitarrea.
El sindicalista K, habla de la defensa del empleo y del trabajo
#FrenteCiudadano]]></document>
		<document><![CDATA[La pesada herencia
Ahora la victima es un inutil que se subio a un helicoptero y dejo la plaza con los muertos… https://t.co/YLXlkPh1pC]]></document>
		<document><![CDATA[La pesada herencia
Los que llegaron a unir al pais, yque no mienten, no gestionaron ni un clavo
#FrenteCiudadano
https://t.co/VnTZmtHRen]]></document>
		<document><![CDATA[El neoliberalismo es consecuente en sus ideales, tiene su version neomacartista y seguramente se el neoKuKluxKlan o… https://t.co/anx6Ks4D3P]]></document>
		<document><![CDATA[Es triste pensar un joven pais llamado Argentina, cuando uno de los poderes de la Republica tiene una Carta de Cent… https://t.co/tzmlTrTeWO]]></document>
		<document><![CDATA[Poco le debe este Sr al CEO de Clarin, en la dictadura le permitio seguir vivo, pero, la papelera se queda… https://t.co/rvxK1peAqb]]></document>
		<document><![CDATA[Cada dia el poder real, muestra su poder.
Parece que Clarin se lo saca de encima, calienta motores Massa.… https://t.co/jrEWtedTYz]]></document>
		<document><![CDATA[Los fallos judiciales con un sólido respaldo en la ley, los testimonios y las pruebas...¿?
¡¡NO!! Mejor leer a Hect… https://t.co/PgJLJtSGnq]]></document>
		<document><![CDATA[¿Derrota K?
Está mal en el titular de esta nota.
Pagaron un precio vil y acosaron a los dueños; hace 40 años. CFK t… https://t.co/uq1zKpy1De]]></document>
		<document><![CDATA[Los medios juzgan y reparten culpabilidades e inocencias segun el marketing.
Vos elegis consumirlos
#FrenteCiudadano
https://t.co/E5S4ldCKM4]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el neoliberalismo avanza, los de abajo son aplastados, y sufren todos tipo de injusticias
#FrenteCiudadano
https://t.co/E5S4ldCKM4]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estos tipos son el gobierno?
¡NI PARA LOS TRES CHIFLADOS!
#FrenteCiudadano https://t.co/VM13G3XpQI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sale el Sr Juez que en Argentina existen unos documentos escritos llamados vulgarmente LEYES?
#FrenteCiudadano https://t.co/vpddmzTev9]]></document>
		<document><![CDATA[Le pagaron a los buitres, retenciones cero, impuesto a la ganancia y ahora...
Los negros no usemos aire acondiciona… https://t.co/HJ2O4BKwsP]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona y sus chascarrillos. Tristemente bueno
#LiberenAMilagro https://t.co/yQYmo9Kmvo]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente podremos saber si miente cuando ganen la eleccion.
¿Se puede destituir al mentiroso?
O solo es un buen ne… https://t.co/WYyfA3i2PH]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El pueblo despidiendo a la presidenta, y abrazando a la lider 
#FrenteCiudadano https://t.co/7bmnDSxAta]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El neoliberalismo hunde a los pueblos en la pobreza.
Latinoamerica debe redistribuir la rique… https://t.co/xNp5MUPfml]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El pueblo despidiendo a la presidenta.
El pueblo recibiendo a la militante.
La patria es el o… https://t.co/WbLMlYmVH6]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El pueblo encontro en estos lideres, una oportunidad y futuro.
#FrenteCiudadano https://t.co/rVnYIii5IQ]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Construyendo la integracion latinoamericano
#FrenteCiudadano https://t.co/5PBSNNaIU4]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El desendeudamiento y la inclusion, un proyecto latinoamericano que rescato millones de la mi… https://t.co/Qp4dRDbC8h]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Con estos lideres ¡Si se puede!
#FrenteCiudadano https://t.co/QJ7iGSQXHH]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Con estos lideres tenemos futuro, el neoliberalismo quiere borrarlos
¡Nunca podran!… https://t.co/dWb6KYaV1v]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Estos grandes lideres latinoamericanos, y la elaboracion de oportunidades para la inclusion… https://t.co/B0GLtnXiaY]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
La militancia construyendo o reconstruyendo rl futuro de Latinoamérica
Incansable CFK… https://t.co/BlRKULAZXE]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El amor vence al odio
La patria es el otro, nos hablan de pobreza, pensemos en repartir la ri… https://t.co/pXaJsgyPXy]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El amor es la base sobre la cual debemos reconstruir el pais.
La inclusion es repartir la riq… https://t.co/ROKo06g7Vg]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Para los de memotia frágil, enfrentar al poder no es facil, el neoliberalismo no es nuevo… https://t.co/SMhAJ76x8R]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Las bases de la construccion de la Justicia Social.
La Verdad y La Justicia NO ESTA EL LOS ME… https://t.co/oRzmlYL8Vu]]></document>
		<document><![CDATA[#LiberenAMilagro
Acusan, juzgan y condenan, en los medios.
En los juzgados los papeles no hablan, estan mudos, no e… https://t.co/vL3UoGabZE]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el discurso habla de la pobreza, recordemos que la inclusion es hablar de repartir la riqueza.
El pais es ri… https://t.co/VvTpLk2yNS]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Por una Argentina sin presos políticos
#LiberenAMilagro
#FrenteCiudadano https://t.co/F5pQ4XIS6i]]></document>
		<document><![CDATA[La militante del Proyecto Nacional y Popular. Nos mostro el camino, unidad e inclusion para la nueva mayoria… https://t.co/EoceetR2KN]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pensa!
Apaga la tele y mira tus cuentas, mira como viven tus vecinos. El 51% voto por estos neoliberles ¡pensemos!… https://t.co/PDO35wRYTo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ves esa bandera que esta detras de la militante?
Fue la primera en darle un coscorron al neliberal vendepatria… https://t.co/PehXOSlSyK]]></document>
		<document><![CDATA[Las cadenas nacionales te informaban de los actos de gobierno.
Hoy te informas con Clarin, te mienten y les pagas… https://t.co/aPkA8kSdcd]]></document>
		<document><![CDATA[Se auto-califican; si los neoliberales se sacan 8; ¿Cuanto saco CFK en 8 años de inclusion?
#PongamosUnaFotoDeCFK… https://t.co/deG3otr49Q]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te acordas del cuento del tunel?
Bueno, parese que la unica luz al final del tunel es @CFKArgentina… https://t.co/SNP0cPm3Hk]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el pueblo es el destinatario de las politicas públicas, la nacion progresa y nos integramos al mundo como pa… https://t.co/2f5taReknF]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
La militante afronta los ataques y continua trabajando por la nueva mayoría. Nada de retiros. https://t.co/bKoEFN8X3R]]></document>
		<document><![CDATA[La militante, construyendo puentes a pesar de todo, construyendo la nueva mayoria.
#FrenteCiudadano… https://t.co/9eXDqkz8Vt]]></document>
		<document><![CDATA[La Presidenta
#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/IAufv4fCPN]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
No podemos concebir una solucion para Argentina, sin una integracion Latinoamericana… https://t.co/Q4ZvdsJYKP]]></document>
		<document><![CDATA[Los genios de la politica nos hinden dia a dia, pero se autocalifican con 8, rara escala valores… https://t.co/dJg05MCmJE]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando busquemos en la historia, la encontraremos defendiendo la patria
#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/CzfrHRRJYr]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK 
#FrenteCiudadano
https://t.co/KWoRmYuQqb]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/VJzuucAI8p]]></document>
		<document><![CDATA[El neoliberalismo y sus metas, frente a las camaras "amigas", hasta lloran pero...
Somos un negocio
#FrenteCiudadano
https://t.co/VKW4wxp8vf]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente se menciono la CORRUPCIÓN K y LA PESADA HERENCIA, en el 99,99% de las oportinidades, segun el NUEVO INDEC… https://t.co/VclsAVOMfe]]></document>
		<document><![CDATA[En el caso Pichetto debemos agregar segundos en los medios.
¿Podremos ver a los senadores del FPV, ser oposición?
A… https://t.co/jjMf5JZzIY]]></document>
		<document><![CDATA[Las comparaciones son odiosas, pero los números hablan pr si mismo
El neoliberalismo habla de caridad critican la i… https://t.co/D5vzrrUrq6]]></document>
		<document><![CDATA[Aires de cambio arrasan con los derechos,  la complicidad de un sector es necesaria
#FrenteCiudadano
https://t.co/RpUw8HjNFW vía @Pagina12]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Usan la justicia para atacar a la dirigente.
Los vendepatria solo le importa llevar sus U$S a… https://t.co/uK4uIlEdsa]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Un pais en serio se hace con inclusion e integracion.
Solos es difícil, con Latinoamérica pod… https://t.co/2pIdyuokSv]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Los neoliberales se alineron con las energias limpias.
Ahora Trump dice¡Viva el petróleo!
¿Qu… https://t.co/8BpSN8Czbb]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Los neoliberales querian insertarnos el el tratado del Pacifico.
Ahora Trump no quiere.¿Que hacen?
#FrenteCiudadano]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
La movilidad social y la inclusion. Se logran con politica.
Falta mucho, pero el cambio nos r… https://t.co/FbnwzetUu2]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El neoliberalismo considera que los pobres son pobres, y hay que darlea limosna, caridad… https://t.co/wZTJstpshH]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
El neoliberalismo deja todo en manos del mercado
Cuando ganan los ricos ¿que pasa con los pobres?
#FrenteCiudadano]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Acusan a @CFKArgentina de traición.
Los neoliberales hacen acuerdos oscuros con Qatar por nue… https://t.co/PZpFoWDmaB]]></document>
		<document><![CDATA[#PongamosUnaFotoDeCFK
Usan los medios y la publicidad para empaquetarnos
Destruyeron la economia
Basta neoliberales… https://t.co/7BYi92O2ad]]></document>
	</documents>
</author>