<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En Tultepec #Lerma, presenciando el concierto magno del 8o Festival Nacional de Bandas Sinfónicas Infantiles y Juve… https://t.co/BrcegytTwi]]></document>
		<document><![CDATA[Entrega de documentos de @alfredodelmazo para su inscripción como precandidato del PRI para contender por la candid… https://t.co/JESy2jIz45]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco a la Junta de C. Política y a la H. Asamblea Legislativa, por la confianza para presidir la Sesión del… https://t.co/R7RhwbRbxt]]></document>
		<document><![CDATA[En punto de las 15:00 horas los @DipPRIedomex de la #LIXLegislaturaEdoMéx asistiremos a la  Sesión Extraordinaria. https://t.co/nJy037IUXM]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades mi estimado Dip. @OmarVelazquezR, recibe un fuerte abrazo. https://t.co/ZbMhxDxPWG]]></document>
		<document><![CDATA[Un gusto apoyar a #SanMateoAtenco junto con @cesarapasofirme a mejorar y transformar las comunidades. #PasoFirme… https://t.co/CANf0Ro90O]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguración de la 5ta. Feria del Tamal, #TamalDeOllita  un orgullo y patrimonio gastronómico de nuestro #Ocoyoacac https://t.co/xLU0RpHapf]]></document>
		<document><![CDATA[En este #DíaDeLaCandelaría festeja la #GastronomíaMX con sus deliciosos y variados tamales en #Ocoyoacac #DistritoIV #TamalDeOllita]]></document>
		<document><![CDATA[Productiva reunión de trabajo de #GabineteRegional para revisar y dar seguimiento a los compromisos y acciones de l… https://t.co/EOXdB0ICRh]]></document>
		<document><![CDATA[¡Muy buenos días amig@s! Recuerden  que confiar en sí mismo es determinante para superar los obstáculos que surgen a diario. 
#BuenLunes]]></document>
		<document><![CDATA[La unidad y la legalidad son la principal fortaleza del partido. Los @DipPRIedomex #VamosUnidos #ConDelMazo ¡Estamo… https://t.co/Nhc0ypQ5sF]]></document>
		<document><![CDATA[Respaldo a mi Presidente @EPN en su decisión de cancelar la visita a E.U.A.
Primero la dignidad y el respeto a nuestro México.]]></document>
		<document><![CDATA[Entregamos cemento en las comunidades "La Concha Xochi", "Santiago Analco", " San Miguel Ameyalco" y "San José el L… https://t.co/uTkOPtNd1j]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado Secretario @ManzurOficial reciba mis más sinceras felicitaciones y un fuerte  abrazo. https://t.co/TBADhBUFsV]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Miércoles amig@s, ya es mitad de semana #Buenosdías #DttoIV #Lerma]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy entregamos en #Ocoyoacac paquetes invernales y despensas con la Pdta. @DiianaPerezB  #YoCercaDeTi #DttoIV… https://t.co/A4wEIr7glW]]></document>
		<document><![CDATA[Participa en la 2da. carrera del Centenario de la Constitución  Mexicana y Mexiquense #Edoméx 
#MexiquensesMásSanos https://t.co/NCAbDZWsE6]]></document>
		<document><![CDATA[Los @DipPRIedomex respaldamos los 10 objetivos del @GobMx en la negociación con Estados Unidos… https://t.co/vwA546n2yB]]></document>
		<document><![CDATA["El verdadero pintor es aquel que es capaz de pintar escenas extraordinarias en medio de un desierto vacío" https://t.co/4CeSArzp9l]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amig@s, les deseo un gran inicio de semana ¡#FelizLunes!  que sus actividades sean exitosas y muy productivas. #DttoIV #Lerma]]></document>
		<document><![CDATA[Un fuerte abrazo a todos los Mariachis en este su día. #FelizDíaDelMariachi #FelizSabado #DttoIV #Lerma https://t.co/cDVkmgxHzk]]></document>
		<document><![CDATA[Es importante mejorar la calidad de vida de las familias, hoy entregamos láminas a vecin@s de #Ocoyoacac #DttoIV… https://t.co/75kVEVKDaH]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por la invitación a interactuar con ustedes. Una experiencia inolvidable. Prim. "Ignacio Ramírez"… https://t.co/uWA01NUaps]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día nos brinda otra oportunidad para luchar por aquello que más deseas. ¡Excelente viernes @migos!]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades Diputada @Leticia_M2015  deseo de corazón que tenga un día excelente en compañía de sus seres queridos.… https://t.co/gg4nzdbQEB]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buenos días amigos #FelizJueves. #Lerma #DttoIV]]></document>
		<document><![CDATA[Se festejaron a más de 2500 niños de la Región IX Lerma. Gracias @eruviel_avila  por regalar miles de sonrisas.… https://t.co/ziPa8eY74M]]></document>
		<document><![CDATA[Entrega de cemento para calles, guarniciones y banquetas en Zacamulpa Huitzizilapan, Zacamulpa Tlamimilolpan y Sta.… https://t.co/ER06DzhiCS]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días! Iniciamos una nueva semana amig@s, tengamos la mejor actitud y todo saldrá excelente. #FelizLunes #DttoIV #Lerma]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en Lerma con @jaimejuntos y @edomex entregamos paquetes invernales y despensas. 
 #Edoméx #Lerma… https://t.co/2JjpBiy2KU]]></document>
		<document><![CDATA[¡Espero que hayan tenido una semana muy productiva, excelente fin de semana! Disfrutenlo en familia. #DttoIV #Lerma]]></document>
		<document><![CDATA[Con diálogo y respeto mutuo es como se puede lograr una convivencia constructiva entre personas, sociedades y nacio… https://t.co/zVJx8lHd4v]]></document>
		<document><![CDATA[¡Muy buenos días @migos! #FelizViernes #Lerma #DttoIV]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy entregamos con el Pdte. @jaimejuntos, paquetes invernales y despensas, en las regiones Ameyalco y Atarasquillo… https://t.co/NWmGt9VQSu]]></document>
		<document><![CDATA[Acompaño al Pdte. @jaimejuntos en la entrega de paquetes invernales y despensas, en el centro de Lerma y Tultepec.… https://t.co/CrrZz03IAa]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amigos, ya es mitad de semana, que tengan una excelente jornada. #FelizMiércoles #DttoIV #Lerma… https://t.co/upTXA5FNuN]]></document>
		<document><![CDATA[#UnDíaComoHoy 1957 falleció la poeta, pedagoga y diplomática chilena #GABRIELAMISTRAL, quien dejó un amplio legado… https://t.co/LKR50DDE7j]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días @migos, les comparto esta hermosa vista de San Lorenzo Huitzizilapan #Lerma #DttoIV #FelizMartes. https://t.co/iFn9W8Q13v]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amig@s, les deseo un excelente inicio de semana. #FelizLunes de regreso a clases.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi reconocimiento a #enfermeras y #enfermeros por su compromiso día con día, para mejorar los servicios de salud. https://t.co/e1QPqiXW3w]]></document>
		<document><![CDATA[Celebramos el #DiaDelPeriodista, mi gran reconocimiento a esta valiosa labor. #FelizMiercoles]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades amigo Dip. @RafaelOsornio_  mis mejores deseos de salud y éxito. https://t.co/bDJjUDltdo]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado Presidente @carlosiriarte_ #FelizCumpleanos. Reciba un fraternal abrazo. #PRI https://t.co/1LrkZuJR28]]></document>
		<document><![CDATA[A unas horas de recibir el 2017, es  momento de reflexión y agradecimiento por regalarme Salud, Paz, Esperanza, Mis… https://t.co/LRtETPiIFP]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente inicio de semana, " Un solo pensamiento positivo al comenzar la semana puede hacer la diferencia" #FelizLunes]]></document>
		<document><![CDATA[Les deseo una Feliz Navidad llena de bendiciones, amor y buenos deseos.  Disfruten este dia en compañia de sus seres queridos.]]></document>
		<document><![CDATA["La diferencia entre lo imposible y lo posible es la VOLUNTAD", #FelizLunes 
#DttoIV]]></document>
		<document><![CDATA[Les deseo que disfruten de un #FelizDomingo en familia.]]></document>
		<document><![CDATA[En la #LIXLegislaturaEdoMéx expedimos la Ley del Programa de Derechos Humanos del Estado de México. https://t.co/GkAQCCMkdi]]></document>
		<document><![CDATA[Toma protesta Alejandro Jaime Gómez Sánchez como Fiscal General de Justicia del Estado de México @DipPRIedomex… https://t.co/MZvo1bDkOt]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizMiercoles amig@s, éxito en sus actividades y en todo lo que se propongan #Buenosdías, #DttoIV]]></document>
		<document><![CDATA[Amig@s del #DttoIV,  hoy realicé gira de trabajo en #Lerma donde entregué cemento para la pavimentación de calles. https://t.co/a7EkAA118f]]></document>
		<document><![CDATA[Querida @CaroAlanis5, le deseo que pase un feliz cumpleaños en compañía de sus seres queridos. Le envió un fuerte y… https://t.co/SrI9opjJ4x]]></document>
		<document><![CDATA[Un fuerte abrazo para todas las Lupitas y Guadalupes "Muchas Felicidades" #DttoIV. Que disfruten de un #GranDía.]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciemos la semana con mucha energía y buen ánimo #FelizLunes amig@s del #DttoIV]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Cumpleaños Mi Querida Secretaria de Turismo @bettynabenitez, le mando un fuerte abrazo. https://t.co/ZXp8CzO8u9]]></document>
		<document><![CDATA[Da inicio en el #SalónMorelos la Sesión Ordinaria de la #LIXLegislaturaEdoMéx, sigue la transmisión en vivo… https://t.co/3mt7RTR4Gb]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos más dará inicio la Sesión Ordinaria en @LegisMex, en la cual asistimos @DipPRIedomex, sigue la transmisión en vivo]]></document>
		<document><![CDATA[En @LegisMex se desarrolla #ComisionesUnidas de Comunicaciones y Transportes y Atención a Grupos Vulnerables… https://t.co/0XHA0rxxDb]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve el gusto de asistir a la #FiestaFinDeAño de la Región IX, la cual precidio el MVZ @HeribertoEOR representante… https://t.co/HXqEGvvX2Z]]></document>
		<document><![CDATA[Con mucho gusto acompaño al PM @cesarapasofirme a su 1er Informe de Gobierno, el MVV @HeribertoEOR representante de… https://t.co/4bp6NILwY1]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado amigo Diputado @alfredodelmazo Muchas Felicidades, deseando pases el día rodeado de tus seres queridos, un… https://t.co/EztWVxGLEU]]></document>
		<document><![CDATA[Amig@s del #DttoIV buenos días, excelente semana, con toda la actitud y una sonrisa realicemos nuestras actividades… https://t.co/SCE8CTHWjj]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amig@s del #DistritoIV, #FelizDomingo en compañía de sus seres queridos.]]></document>
		<document><![CDATA[Acompaño a la Presidenta @DiianaPerezB en su Primer Informe de Gobierno, con la distinguida presencia de… https://t.co/LVPdcfuUA9]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas Felicidades @jaimejuntos x tu 1er Informe d Gobierno, en el cual rindes cuentas a los habitantes,… https://t.co/P8OPv08bKl]]></document>
		<document><![CDATA[En la #PlazaJuárez acompaño a PM @jaimejuntos en su Primer Informe de Gobierno, con la distinguida presencia d… https://t.co/o1oKRSi0WR]]></document>
		<document><![CDATA[En la Sesión Ordinaria de la #LIXLegislaturaEdoMéx llevamos a cabo la votación para la elección de la mesa directiva https://t.co/HSM7bP1d5U]]></document>
		<document><![CDATA[Los @DipPRIedomex aprobamos reformas a la Ley de Seguridad Privada para tener un mejor control de esta. https://t.co/rvuO50BUfC]]></document>
		<document><![CDATA[En la #LIXLegislaturaEdoMéx los @DipPRIedomex aprobamos reformas a la Ley Orgánica Municipal para crear la Comisión… https://t.co/WQnL0hDUrA]]></document>
		<document><![CDATA[En la #LIXLegislaturaEdoMéx avalamos dictamen que reforma diversos ordenamientos jurídicos en materia de desindexac… https://t.co/SaHEGTD2l5]]></document>
		<document><![CDATA[Da inicio la Sesión Ordinaria en @LegisMex con la asistencia de @DipPRIedomex, puedes ver la transmisión… https://t.co/cF2OXjn0to]]></document>
		<document><![CDATA[A las 4pm @DipPRIedomex asistimos a Sesión Ordinaria en el #SalónMorelos de @Legismex, vean la transmisión en vivo… https://t.co/0cN9FtGJQV]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial de la Lucha contra el Sida, unamos en la campaña Levantemos las Manos por la #PrevenciónVIH https://t.co/IdaVkfHGjN]]></document>
		<document><![CDATA[En @Legismex llevamos a cabo Reunión de Trabajo de la Comisión de Comunicaciones y Transportes… https://t.co/t3mawOewTG]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos dará inicio reunión de trabajo de la Comisión de Comunicaciones y Transportes de la #LIXLegislaturaEdoMéx en @LegisMex]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amigas y amigos del #DistritoIV, excelente lunes! Realicemos nuestras actividades con actitud positiva,… https://t.co/tZYFHy3mnB]]></document>
		<document><![CDATA[Amig@s buenos días, ya tienen plan para este sábado? visiten La Marquesa en donde podrán encontrar actividades para… https://t.co/mU4DHsC2rh]]></document>
		<document><![CDATA[Amigo diputado @AbelDmzAzuz muchas felicidades en tu día, recibe un abrazo desde Lerma. https://t.co/wx0sJc1SXv]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el Día Internacional para la Eliminación de la Violencia contra la Mujer, ¡Únete al movimiento #16Días… https://t.co/k2hKrMIsx1]]></document>
		<document><![CDATA[En @LegisMex la Dip. @MarisolDiazXLIV hizo posicionamiento por el Día Internacional de la Eliminación de la Violenc… https://t.co/jMteR7C6LS]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amig@s, en unos minutos iniciará en el #SalónMorelos Sesión Ordinaria con la asistencia de los @DipPRIedomex]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas tardes amig@s, Hoy se celebra el Día del Músico, Felicidades a los músicos en su día, el #DistrtioIV es cuna… https://t.co/AJmu20dbRt]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días #DistritoIV, excelente martes, con actitud y una sonrisa retomemos nuestras actividades. Éxito https://t.co/2SReQGV9PD]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amig@s del #DttoIV, Hoy Conmemoramos el 106 Aniversario del Inicio de la Revolución Mexicana. https://t.co/IjAM9EsngP]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días #DttoIV, tengan un #FelizSábado en compañía de sus seres queridos. https://t.co/sfkCGqKI6q]]></document>
		<document><![CDATA[En la #LIXLegislaturaEdoMéx se aprueba en lo general la Ley de Egresos del #EdoMéx como parte del #PaqueteFiscal2017 https://t.co/yE0DrDxEmO]]></document>
		<document><![CDATA[Los @DipPRIedomex aprobamos la Ley de Ingresos del #EdoMéx, como parte del #PaqueteFiscal2017]]></document>
		<document><![CDATA[Los @DipPRIedomex de la #LIXLegislaturaEdoMéx asistimos a Sesión Ordinaria en @LegisMex, ve la transmisión en vivo… https://t.co/EDYATkYqtV]]></document>
		<document><![CDATA[Amig@s ya visitaron la réplica de la Capilla Sixtina, que se exhibe en #Toluca. https://t.co/5kcVX1QZKk https://t.co/KS3HiRXSG6]]></document>
		<document><![CDATA[Amig@s no se les pase realizar su registro p/el Programa #Becas de Aprovechamiento Académico para Escuelas Públicas… https://t.co/Pbwqn3tlkF]]></document>
		<document><![CDATA[Con gusto esta tarde con la PM @DiianaPerezB , hice entrega de apoyos comunitarios con los cuales se beneficia a 15… https://t.co/1qWd0HSPeg]]></document>
		<document><![CDATA[Amig@s es el Día Mundial de la Diabetes, se instauro en 1991 como respuesta al alarmante aumento de los casos que s… https://t.co/6STml0oegn]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas tardes amig@s, no se pierdan este espectáculo https://t.co/eRuV11V8QK]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días amig@s, les comparto las siguientes recomendaciones a tomar en cuenta para visitar el Nevado de Toluca https://t.co/ABrZhiCBTB]]></document>
		<document><![CDATA[En la Sesión los @DipPRIedomex de la #LIXLegislaturaEdoMéx aprobamos la donación de dos predios en Chimalhuacán… https://t.co/0Fr1qSQ6g9]]></document>
		<document><![CDATA[Los @DipPRIedomex aprobamos la Reforma a la Ley de Protección, Integración y Desarrollo d Personas con Discapacidad… https://t.co/ZWaYOZKyA1]]></document>
		<document><![CDATA[Los @DipPRIedomex de la #LIXLegislaturaEdoMéx asistimos a Sesión Ordinaria en #SalónMorelos, sigue la transmisión e… https://t.co/MgHoTBoonc]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado @jgarciabejos muchas felicidades en tu onomástico, recibe un abrazo desde Lerma. https://t.co/QlJJI84NH8]]></document>
		<document><![CDATA[En #Ocoyoacac con mucho gusto visite instituciones educativas, a las cuales les hice entrega de materiales para su… https://t.co/dTXpuUE429]]></document>
	</documents>
</author>