<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[De Panama a Chinchero: las offshore del presidente del consorcio Kuntur Wasi  https://t.co/9EmoMDoS0Q vía @ojo_publico]]></document>
		<document><![CDATA[Para salir del lodo  https://t.co/k77DyFX1J5]]></document>
		<document><![CDATA[“PPK es fujimorista en el fondo y le está haciendo la cama a Keiko para el 2021” | Ideele Radio https://t.co/iu5yS8V9pk vía @ideeleradio]]></document>
		<document><![CDATA[Un Hercules de la Fuerza Aérea del Perú lleva a Chile un Bell 212  para  apoyar  la lucha contra los incendios - https://t.co/2POCxxZEzu]]></document>
		<document><![CDATA[Campaña #DeclaraPues! | Proética https://t.co/B40ArPwtML]]></document>
		<document><![CDATA[Alan García tuvo vínculo académico con Jorge Cuba, a quien tildó de "rata" https://t.co/rSiy2M5X3J vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre detrás de Latina: el canal de las offshore https://t.co/6fi0wYNoH5 vía @Ojo_publico]]></document>
		<document><![CDATA[¿Todos somos corruptos? https://t.co/SxUA7R8ytp vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Las bañistas (1918)
Pablo Picasso https://t.co/5eym4KnLqy]]></document>
		<document><![CDATA[Retratos robot basados en el ADN: en CSI estarían orgullosos, pero no hay que fiarse del todo  https://t.co/MFYKIUgyOy vía @xataka]]></document>
		<document><![CDATA[El detrás de cámaras tras la salida de Augusto Álvarez Rodrich de la dirección periodística de Latina TV @uterope https://t.co/EO60pVymLa]]></document>
		<document><![CDATA[Muchacha en la ventana (1925)
Salvador Dalí https://t.co/9WlgG67Cdq]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción de cuello y corbata: ¿pasa piola? | OtraMirada https://t.co/iZ10u9abS1 vía @otramiradaperu]]></document>
		<document><![CDATA[Bandas y canibales  https://t.co/CHxdBOVEVD]]></document>
		<document><![CDATA[El Caso IPYS - Caretas https://t.co/N7lcVDZtKx vía @Caretas]]></document>
		<document><![CDATA[LA DELATORA DE ODEBRECHT - https://t.co/UeniZzd3MH via @Convocape]]></document>
		<document><![CDATA[La Agonía Judicial https://t.co/EUtv24DPfX]]></document>
		<document><![CDATA[Último: Poder Judicial ordena captura de presidenta del comité especial del tren eléctrico https://t.co/vagzZ50e3O]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es todo lo que el aluvión Lava Jato está ocasionando en el Callao @uterope https://t.co/nEJp638d30]]></document>
		<document><![CDATA[Prófugo exviceministro y su entorno gastaron más de US$400 mil luego de pago de Odebrecht -  https://t.co/4V4nyp5AxG vía @Ojo_Publico]]></document>
		<document><![CDATA[La retirada estadounidense del TPP golpea México, lastra Chile y Perú y da aire a Mercosur https://t.co/GDs79Wx4ah vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción nuestra de toda época, por Arturo Maldonado https://t.co/HoE3gZ8xOS vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Barata se acoge a “colaboración eficaz” en el Perú y lo contará todo https://t.co/QfioRS6N2X vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Una historia circular, por Jaime Bedoya https://t.co/j7nWzvUhIA vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO &gt; Se hace público informe que involucraría a exministro con pagos ilícitos hechos por Camargo Corrêa. https://t.co/7JCfjJJDJ2]]></document>
		<document><![CDATA[LO QUE EL CONGRESO ENCONTRÓ Y NO QUISO DEBATIR SOBRE IIRSA SUR - https://t.co/aR9Q3TI4jO via @Convocape]]></document>
		<document><![CDATA[CÓMO SE HICIERON LOS PAGOS DE SOBORNOS DE ODEBRECHT PARA EL METRO DE LIMA - https://t.co/hN6cj2mr0B via @Convocape]]></document>
		<document><![CDATA[Sobornos se abonaron a cuentas de firmas offshore en Europa  https://t.co/clADr74oR1 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Peces chicos para peces grandes https://t.co/DwLKnXQLAz vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[LA VÍA LEGAL DEL MILLONARIO TREN DE ODEBRECHT - https://t.co/zuIR0DKPYT via @Convocape]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos muchachos de la Comisión Bernales  https://t.co/RyXJYXxCc7]]></document>
		<document><![CDATA[El dinero es de quien lo agarra, la gloria de quien la gana.]]></document>
		<document><![CDATA[Que corran las tortugas https://t.co/3hpPQdf7ca vía @IDL_R]]></document>
		<document><![CDATA[10 cosas que deberías saber sobre las uvas y vinos Pinot Noir https://t.co/kOwUY5Z4dX vía @vivino]]></document>
		<document><![CDATA[Los cantantes empiezan a entonar un coro de samba  https://t.co/trXBltfbm0]]></document>
		<document><![CDATA[La ideología de género no existe https://t.co/jUyzGnTjyR]]></document>
		<document><![CDATA[En la cama, el beso (1892)
Toulouse Lauctrec https://t.co/vkV0VE4WGN]]></document>
		<document><![CDATA[Desconcierto y cero resultados https://t.co/X7Ftx5ceHd vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Trasplantes de órganos - El testimonios de un paciente, Raquel - https://t.co/Sk6Mhyrgu7 vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[EXCLUSIVO: Adivinen qué procuradora estaba en la misma fiesta con Alan, Del Castillo, Beto Kouri  [FOTOS] @uterope https://t.co/bzJH0bqkw2]]></document>
		<document><![CDATA[Guía sencilla sobre los tamaños de las botellas de vino https://t.co/OPCyp8nPok vía @vivino]]></document>
		<document><![CDATA[Periodistas de investigación invitan a su fiesta de salsa dura https://t.co/KJbc7Fx1yT]]></document>
		<document><![CDATA[En Francia el trabajo se acabará cuando sales de la oficina: ni llamadas, ni emails  https://t.co/wiygkO7IvN vía @xataka]]></document>
		<document><![CDATA[@WGutierrezPE @Defensoria_Peru terrible 2016, con una Defensoría tomada por un fujiaprista sin méritos, sin mejora en el 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce a las 10 universidades que enseñaban carreras sin autorización y sus vínculos con partidos políticos @uterope https://t.co/GydwVjXeUE]]></document>
		<document><![CDATA[Los derechos y pagos adicionales para quienes trabajen este sábado 24 o domingo 25 
 https://t.co/ZaFhgd2AOS vía @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Regalo de Navidad: Esto es lo que debes tener en cuenta sobre los millones que pagó Odebrecht en coimas @uterope https://t.co/bMiGssbyqk]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Perdiendo el control https://t.co/FXD4MX0HOR vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenas noticias anticorrupción!  https://t.co/XgSkob3RuM]]></document>
		<document><![CDATA[OBRAS Y PERSONAJES EN PERÚ SALPICADOS POR PAGOS DE SOBORNOS DE ODEBRECHT - https://t.co/PnWOOr3Cmf via @Convocape]]></document>
		<document><![CDATA[No solo Kouri: Otro exaliado de Alan García es condenado por corrupción (y ya se escapó) @uterope https://t.co/4g91IN9Lsu]]></document>
		<document><![CDATA[La reunión de PPK y Keiko no debió llevarse a cabo sino en Palacio de Gobierno @uterope https://t.co/y333mMMN2Z]]></document>
		<document><![CDATA[Los aimaras, la nueva burguesía de los indígenas bolivianos https://t.co/Rakt1ogizI vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[El asesinato de Rosa Andrade Ocagane es también la muerte de una cultura amazónica https://t.co/lraYqoHXon]]></document>
		<document><![CDATA[@apterrones tuvo el apoyo, la marcha, el apoyo de los medios, hasta Aldito se pronuncio a favor de Saavedra, y PPK no movió un dedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@apterrones una cosa es usar los mecanismos constitucionales, otra usar la turba o dar un Golpe de Estado, el único que puede luchar es PPK]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago Pedraglio: El sueño de algunos: La gran coalición de derecha  https://t.co/ojCeZVr14g vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[El hijo de un conocido fujitroll le da una lección a su padre sobre la terrorífica “ideología de género” @uterope https://t.co/uxRn47ImKt]]></document>
		<document><![CDATA[.@elcomercio en #Periscope: La banda Aterciopelados se encuentra con nosotros https://t.co/p252JTpHxL]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: El lado oscuro de la Fuerza https://t.co/agyRmFvgYm vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa María Palacios: “El entorno presidencial es de pusilánimes. No se atreven a pelear” https://t.co/CxnPt3r5w2 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@matuk @carlaharada  el fujimorismo tenía votos más que suficientes, la acción política estaba en manos de PPK con la cuestión de confianza]]></document>
		<document><![CDATA[@carlaharada @matuk es un gesto político, votar, aún en contra,  es validar un procedimiento de censura que no tiene sustento alguno.]]></document>
		<document><![CDATA[@uterope hay que reconocer que PPK tiene equipamiento de lujo, las rodilleras que usa son a prueba de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Este pulpín es la pieza clave de las millonarias empresas de los hermanos Fujimori @uterope https://t.co/w8DzlSSM7v]]></document>
		<document><![CDATA[UN JOVEN INEXPERTO ES CLAVE EN LOS NEGOCIOS DE LOS FUJIMORI | Proética https://t.co/sllDA4coWh]]></document>
		<document><![CDATA[Aterciopelados - Rompecabezas https://t.co/tTQTMgi20c vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Este es José Cevasco, el hombre detrás de los canastones para los congresistas @uterope https://t.co/nGR2dR5YH9]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: La educación se respeta https://t.co/pORW4S3XQg]]></document>
		<document><![CDATA[La educación no se vende, la educación se defiende. https://t.co/hAGbga4N3c]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Marcha por el derecho a una educación digna. Saavedra no se va https://t.co/D63VxRRWNX]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @ppkamigo ¿Evaluando? No hay nada que evaluar, debe pedirla ¡ya! La Constitución y el pueblo están de su lado.]]></document>
		<document><![CDATA[Los derechos de todos https://t.co/v3VFB5yLue vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: Poder y prestigio https://t.co/t7OY9KBFJ4 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Confianza en la cuestión (de confianza) https://t.co/JYnjoP2t1I vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[La batalla económica que no quieren perder las universidades - Actualidad | Ojo Público |  https://t.co/6JfE1OTJOV vía @Ojo_Publico]]></document>
		<document><![CDATA[ROCHE: ¿Y si mejor le pedimos a Úrsula Letona que le pregunte a Ruth Vilca por las computadoras del Minedu? @uterope https://t.co/RK70RkveDV]]></document>
		<document><![CDATA[Ganas de hacer daño https://t.co/n40JOCnnK9]]></document>
		<document><![CDATA[Volvieron los pishtacos https://t.co/LLLSmCCuiQ vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Huáscar, el libro sobre la Guerra del Pacífico escrito por Carlos Tromben, un autor de Chile que fue éxito en Perú https://t.co/hkzgRAhxoT]]></document>
		<document><![CDATA[El Perú mejora en los tres índices de la última prueba PISA y sale del fondo de la tabla https://t.co/DagbbsGfw5]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno de PPK y el fujimorismo, en guerra por un ministro https://t.co/cScraDXXa3 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Regresa exposición venta de arte tradicional “Ruraq maki, hecho a mano”  https://t.co/zAzB9F8V9e vía @Agencia_Andina]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Perú: ¿por qué en un país con mal rendimiento escolar el ministro más popular es el de Educación? https://t.co/h8IP8HCzU1]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @LUCIANA_LEON_R a mi me causa malestar que tu padre robe, y tu hermano dispare a mujeres, y no pase nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@2021_peru que se puede esperar de alguien que ha sido impuesto por el fujiaprismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la proliferación de universidades que tuvimos durante los últimos 26 años https://t.co/yEIw4nk7Fj]]></document>
		<document><![CDATA[#MOMPerú Un especial de https://t.co/yXdxkufGSS para conocer quiénes son los #Dueñosdelanoticia. https://t.co/O1oPIE4Dzt vía @Ojo_publico]]></document>
		<document><![CDATA[Razón de Estado, por Carmen McEvoy https://t.co/2ZQXJE555N vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios que grande le ha quedado a este gobierno lo de «equipo de lujo», error tras error, se reducen a la nada  en menos de seis meses]]></document>
		<document><![CDATA[Cuestión de confianza https://t.co/ZLtBVVLlsH vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosape este impresentable cree que esta en  dictadura, fiscales y jueces son independientes, resuelven conforme a ley, no a su capricho.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo borrar objetos de una foto con el smartphone #SMARTES https://t.co/3QUkrVuig6 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA["El ministro Thorne nos pidió no promulgar norma contra la elusión tributaria"  https://t.co/PGJUUWaHLt vía @Ojo_Publico]]></document>
		<document><![CDATA[Querido Papa Francisco, no necesitamos tu perdón https://t.co/tm68KWeDfv]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielUrresti1 sería bueno que presenten alguna prueba que ayude al fiscal a denunciar a Heredia, 2 años de indagaciones y no hay nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gestionpe sería bueno que le pregunten como tiene los correos de Heredia, investigada o no, tiene derecho al secreto de sus comunicaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ yo pensé que ya estaba curtida, que tu líder renuncie por fax a la Presidencia de la República no tiene parangón.]]></document>
		<document><![CDATA[@reyreysincorona quizá se confundió de gobierno, estamos en democracia, las resoluciones fiscales y judiciales no se redactan en palacio.]]></document>
		<document><![CDATA[@gutierrez_cue  hay separacion de poderes, no estamos en la dictadura fujimorista en la que fiscales y jueces resolvian a gusto de Vladimiro]]></document>
	</documents>
</author>