<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Bastarrica estos están aspirando tolueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastarrica es webeo que comparó a la Gata  Fernández con Messi, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@tinchocalderon mucho más. Todos redondean para arriba.]]></document>
		<document><![CDATA[Regalamos los primeros 30 minutos. Hay que afirmarse pronto. Algunos rendimientos fueron muy bajos.]]></document>
		<document><![CDATA[Horriblemente malo el arbitraje.]]></document>
		<document><![CDATA[Inventado. Puta que se arbitra mal en Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[Noir lo único que ha hecho hoy es reclamar.]]></document>
		<document><![CDATA[Guatazo total. Mucha diferencia en intensidad. Nosotros imprecisos. Magnasco especialmente mal.]]></document>
		<document><![CDATA[@jrcmadlive bonito no es que digamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelangel1960 PRECIOSO!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Emilio y una leyenda. Hasta combinan. Señales!!!!! https://t.co/uGM48rsg4A]]></document>
		<document><![CDATA[Lego Duplo edición Bicampeón #LosCruzados https://t.co/9tjGWb4Qub]]></document>
		<document><![CDATA[@MasAllaOficial pongo plata, el culo, lo que sea si vuelve el Nico. Tal cual.]]></document>
		<document><![CDATA[FELIZ NAVIDAD BICAMPEONES!!! #LosCruzados https://t.co/TGmx7lz7zG]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastarrica Lanaro me refiero.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastarrica este weon es chileno, no? Nacionalizado.]]></document>
		<document><![CDATA[El amor propio de nuestros juveniles emociona.]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelangel1960 @martinbrownep para que vean que el jarrito no es mito! https://t.co/rbnoILM19e]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer aprendimos y tomamos con @cebichef . Es como Paredes, colocolino pero Crack. @martinbrownep @miguelangel1960 https://t.co/SdPoOylb5b]]></document>
		<document><![CDATA[Gran asado cruzado con @miguelangel1960, @martinbrownep, el gurú @cebichef y otros borrachos invitados. A repetir!!! #LosCruzados]]></document>
		<document><![CDATA[Arriendo departamento en Las Condes: https://t.co/xBlzG1QqJ7 por favor rt!]]></document>
		<document><![CDATA[Un consolador gigante para la presidenta, para fomentar que se autoestimule en lugar de gobernar.]]></document>
		<document><![CDATA[Si Piñi lo encuentra vulgar es entonces lo vulgar de lo vulgar.]]></document>
		<document><![CDATA[Nico Castillo se va como ídolo. Esta vez sí. Crack.]]></document>
		<document><![CDATA[El Nico está para algo grande en Europa. Ojalá espere a jugar la Libertadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@chevia20 @Nissin_Alvo_R que @CruzadosSADP ponga 50 por ciento y el resto nosotros. Son una 44 lukas si 30.000 cruzados aportan.]]></document>
		<document><![CDATA[Odié cómo se fue el Nico y dudé con su retorno. Me tapó la boca. Éxito en lo q decida. Está en la historia grande de la UC. Le debemos todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Que tontorrón pelotudo que es Jara]]></document>
		<document><![CDATA[@martinbrownep @miguelangel1960 Próximo jueves o viernes entonces. En mi casa y hacemos un clase cruzada de @piscowawar con @cebichef.]]></document>
		<document><![CDATA[Partiendo el día a lo Bicampeón #LosCruzados https://t.co/lCZ0kn4cwr]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en casa. Disfrutando con mi cruzado bicampeón. #LosCruzados https://t.co/jqwKM8Umdl]]></document>
		<document><![CDATA[@martinbrownep @miguelangel1960 pongamos fecha Bicampeones. Tengo un @piscowaqar que nos espera.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gran viaje a Temuco. Bicampeones y gran compañía de @Bastarrica y @miguelangel1960 . Ni hablar del recibiento de Gustavo. ESPECTACULAR.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Bicampeones!!!!! #LosCruzados]]></document>
		<document><![CDATA[Emprendiendo regreso como Bicampeon.]]></document>
		<document><![CDATA[@ultimodiadabril desde Temuco abrazo de Bicampeón!]]></document>
		<document><![CDATA[GRACIAS @CruzadosSADP]]></document>
		<document><![CDATA[Qué calor qué calor el guanaco por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Listos para irnos al Estadio!!!!!! Vamos vamos vamos!!! #loscruzados https://t.co/1qVdcETalJ]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a Temuco con @Bastarrica y @miguelangel1960. Vamos Cato mierda! #LosCruzados]]></document>
		<document><![CDATA[@Nissin_Alvo_R muchas gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Nissin_Alvo_R nosotros salimos mañana en la noche y llegamos jueves am. Algún lugar para partir al estadio? Eres algo de Eduardo Alvo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Nissin_Alvo_R Estimado, vamos para Temuco mañana y @ultimodiadabril me dice que los hinchas se reúnen antes del partido. Tendrás el dato?]]></document>
		<document><![CDATA[Pasajes y entradas listas! Vamos Católica!!!! #LosCruzados @Bastarrica @miguelangel1960]]></document>
		<document><![CDATA[La cagó el Nico Castillo. El primero y el último gol son una obra de arte.]]></document>
		<document><![CDATA[Mesura. Falta 1 punto. Todavía no hemos ganado nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Listos los pasajes a Temuco!!!!! Cc @Bastarrica @miguelangel1960 @martinbrownep]]></document>
		<document><![CDATA[@martinbrownep @miguelangel1960 cuando quieran. Acá si algo sobra es pisco y ganas de tomarlo. https://t.co/OGQFB6HoCu]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastarrica @pelotazo @escobillana voy a Temuco, salvo un desastre en Cavancha. Con toda la Fe!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pelotazo @Bastarrica @escobillana Estoy de papá soltero, así que tendría que ser en mi casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@escobillana @Bastarrica @pelotazo y el super nes.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabloswett debates inventados y éste. Se pasaron...]]></document>
		<document><![CDATA[@escobillana para bilaterizarlo :). Cuándo asadito de final de año? Creo que @Bastarrica pone la casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@escobillana jajaja, la tuviste que pensar un rato!]]></document>
		<document><![CDATA[@escobillana el clásico universitario??]]></document>
		<document><![CDATA[Yo hincha de CC estaria histérico. Valdés es la mitad del equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[Colo Colo es el único equipo que no ha hecho ver realmente mal en el año. Merecido paso a la final.]]></document>
		<document><![CDATA[Dele por arriba...]]></document>
		<document><![CDATA[Bien echado Valdes. Por tontorron.]]></document>
		<document><![CDATA[Colo Colo tiene un equipazo. Además, Guede le ha ganado tácticamente a Salas por paliza en 3 partidos consecutivos.]]></document>
		<document><![CDATA[En fin. Que esto valga el bicampeonato podría justificarlo... a callarse y alentar. Vamos Cato Mierda!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En tres partidos con CC no ganamos una sola por arriba pero seguimos tirando centros por alto.]]></document>
		<document><![CDATA[Colo Colo haciéndonos precio. Si no despertamos y jugamos con amor propio nos vamos con 5 de vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[@nalbagli concuerdo pero lo de Espinosa, Ribery y Manzano es espantoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Ribery no resiste análisis. No ha desbordado ni una vez. No ha encarado. Es un cono!]]></document>
		<document><![CDATA[Para llorar lo de Espinosa. Patético de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Más allá de ser equipo alternativo hemos defendido pésimo. Lo de Espinosa y Manzano es horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene el Waqarazo. Felicidad! @cebichef @piscowaqar https://t.co/wt2JnhoQ8I]]></document>
		<document><![CDATA[En la victoria, la derrota o en la tragedia el fútbol nos enseña todos los días porque es tan hermoso. Maravilloso lo de #AtleticoNacional]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelangel1960 @martinbrownep cagamos... es sin visita.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Católica. A imponernos en El Templo. https://t.co/OYVyR4XxqJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando Chile y la Anfp se conforman con árbitros tan malos?]]></document>
		<document><![CDATA[TE PASASTE CALANDRIA!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza para Michael Rios!]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo de Paredes es cierto, es un ídolo más allá de la camiseta. Un grande.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran amigo Ivan Núñez según leo. Qué pena que se lo haya cagado un tipo al que ofreció ayudarle por todos los medios posibles.]]></document>
		<document><![CDATA[Tranquilidad. A enfocarse y enmendar errores.]]></document>
		<document><![CDATA[@LokoJean_UC malo no más. Para los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[Valdés es CC y Salas no lo ve]]></document>
		<document><![CDATA[Tobar no es ladrón. Es malo. Con ganas.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran resultado!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Te doy un hijo ahora ya Enano!!!!!! Te amo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[A no desconcentrarse. Vamos Católica!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Debió echar a Lorenzetti también.]]></document>
		<document><![CDATA[Tremenda mano jajajaja. El Pato Yañez la defiende.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se enojó Bravo porque hizo el penal y después lo atajó?]]></document>
		<document><![CDATA[Qué enfermante el servicio de @VTRChile . La velocidad del wifi es malísima hace días y son incapaces de resolver.]]></document>
		<document><![CDATA[Suarez es muy sucio]]></document>
		<document><![CDATA[Sanchez ya está tratando de ganar el partido solo...]]></document>
		<document><![CDATA[Que alegria lo dd @PrattoLucas12 . Crack!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Qué carajo esta haciendo Jara...]]></document>
		<document><![CDATA[Jara la puta que te parió]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez más latera la F1]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta las elecciones de los gringos son emocionantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Lejos el mejor de ayer para mí fue Jaime Valdés. Extraordinario. Siempre bien ubicado, siempre claro. Un crack en toda regla.]]></document>
		<document><![CDATA[... que le gana la cabeza. Siempre la culpa es de alguien más. Muy víctima de todo. Muy llorón. Grita mucho, pero le falta caracter de líder]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el Palomo Garcés: ayer tuvo 2 realmente buenas. El resto pa la foto y el show. Es un arquero limitado, pero no malo. Mi sensación es..]]></document>
		<document><![CDATA[@nalbagli Kalinsky es mejor ofensivamente, pero genera menos juegos que Carreño. Ayer para mi debió entrar por Fuentes en el segundo tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@rdittborn en teoría todos deberian perder 3 puntos. Tenemos que ganar los 4 partidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Veo recien la repetición. No hubo penal de Barroso. Invento de Gamboa.]]></document>
	</documents>
</author>