<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Así cubre la televisión rusa el trabajo del Ilyushin IL-76 en los incendios de Chile #Emol https://t.co/5UGdP7DkbY vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Precio de las bencinas baja este jueves - Publimetro https://t.co/JG7FhsivV2]]></document>
		<document><![CDATA[SUPERTANKER THE GAME: El juego para smarthphones que replica al avión combatiendo el fuego - https://t.co/FEKpkTn43t via @MQLTV]]></document>
		<document><![CDATA[OTRA VEZ: Reportan caso de bombero que fue despedido mientras combatía incendios forestales - https://t.co/cHCvN1I6mz via @MQLTV]]></document>
		<document><![CDATA[Así da de comer un hombre a un cardumen de pirañas https://t.co/ThEA4BIjlU vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Minsal prohíbe venta del merkén Marco Polo  https://t.co/9WjedZRtjW]]></document>
		<document><![CDATA[Embajada de EEUU aclara cómo afectan las medidas de Trump a chilenos que necesiten visa https://t.co/YVt1uiRoEJ vía @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[Sernac y BancoEstado analizarán alternativas para posibles donaciones por compensación del tissue https://t.co/YkPuO9JDFL vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los principales centros de acopio de ayuda. https://t.co/hoMQq02ZiY]]></document>
		<document><![CDATA[Aguas Andinas anuncia corte del suministro de agua potable en Providencia durante 12 horas #Emol https://t.co/KFHS1CCdUn vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[La Bella y La Bestia – Nuevo Trailer https://t.co/yESmEVHRQw vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[David Pizarro ganará $10 millones en la Universidad de Chile y su contrato será por un año #Emol https://t.co/lm2Jd2cfvX vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[14 modelos de aeronaves componen la flota que combate el incendio forestal - Publimetro https://t.co/F314bhipKQ]]></document>
		<document><![CDATA[Peter Cetera es el último artista confirmado para viña 2017 https://t.co/fVbkFPKbTY vía @24HorasTVN]]></document>
		<document><![CDATA[Termina el primer mes del año, un inicio complejo y catastrófico, esperemos que los que siguen sean mejores, #buenmartes para tod@s.]]></document>
		<document><![CDATA[Marejadas dejan daños e inundaciones en el borde costero de Viña del Mar - @PublimetroChile https://t.co/XP3JBMzrCC]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve Pek: David Pizarro es la segunda contratación de la U https://t.co/sA9sTl4twj vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[En Video: un conductor pierde el control de su auto e impacta un autobús https://t.co/pzn3qTumSI vía @UniNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[COPEC ANUNCIA DONACIÓN DE SUMINISTRO DE COMBUSTIBLE PARA VEHÍCULOS DE BOMBEROS ... https://t.co/evfDGzPTfp]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo caso: Bombero denunció ser despedido tras acudir a incendio en Hualañé https://t.co/1etLfPYrqQ vía @biobio]]></document>
		<document><![CDATA[Emotivo video muestra el rescate de un perro a su amigo que cayó al río  https://t.co/AR10NrkUUq vía @24HorasTVN]]></document>
		<document><![CDATA[@carolinademoras La localidad de Vilumanque requiere de ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[Chapecoense logró su primera victoria oficial desde la tragedia aérea - @PublimetroChile https://t.co/Aev60XY0YM]]></document>
		<document><![CDATA[Avión ruso bautizado como “El Luchín” arribó esta madrugada https://t.co/ssygoy8cPJ]]></document>
		<document><![CDATA[Listos para una nueva semana, éxito para tod a]]></document>
		<document><![CDATA[Ruta 5 Sur libera peajes para voluntarios que acudan en ayuda a damnificados por incendios #Emol https://t.co/3uO8OaOlMS vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[CMPC pagará compensación de 150 millones de dólares: Por consumidor serán 7.000 pesos. #7lucasxchile. Si lo piensas RT]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva ola de calor se extenderá entre las regiones de Valparaíso y Los Lagos https://t.co/BwSmUoPKDq vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[Súpertanker se dirige a los vilos #ChileEnLlamas https://t.co/Lo5j1ygu8a]]></document>
		<document><![CDATA[Información oficial. https://t.co/brhPuArETX]]></document>
		<document><![CDATA[Formas de ayudar muchas, para muestra estas tres. https://t.co/KhXR11wa12]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí otra forma de colaborar frente a esta catástrofe. https://t.co/5txrR3cK9N]]></document>
		<document><![CDATA[El equipo Peruano que colabora en extinción de Incendios Forestales en Chile. Gracias por su ayuda.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres ayudar esta es una buena forma. https://t.co/gvD31bBvi9]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero homenaje para todos quienes están trabajando en esta emergencia https://t.co/YFyBpexInR]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzaloramirex Felicitaciones por el trabajo realizado hasta hoy, feliz de ver con el respeto que enfrentas cada uno de tus despachos.]]></document>
		<document><![CDATA[@gutierreznacho disponible para lo que necesites.]]></document>
		<document><![CDATA[Condolencias a la familia de un nuevo mártir de @BomberosdeChile QEPD https://t.co/VwOZNzagLh]]></document>
		<document><![CDATA[Amenaza de fuego llega a la comuna de #Chanco y solicitan apoyo urgente aéreo. https://t.co/jHS6p3Ni10]]></document>
		<document><![CDATA[Importante Ministerio https://t.co/4RwunoiyIl | Ministerio de Energía https://t.co/x6LLv10feV vía @MinEnergia]]></document>
		<document><![CDATA[Ilyushin Il-76: así es el avión que enviará Rusia para ayudar en incendios (VIDEO) https://t.co/hqY0hikJ6J]]></document>
		<document><![CDATA[@BomberosBogota @FuerzaAereaCol @UNGRD gracias a los hermanos colombianos por su solidaridad. #ChileSeQuema]]></document>
		<document><![CDATA[Aleuy no logra comprender que #supertanker no es la solución pero si ayuda al combate del fuego.… https://t.co/uhMrclkdeK]]></document>
		<document><![CDATA[La ayuda comienza a llegar. https://t.co/qVGDKPg3K8]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente nuestras autoridades atornillar al revés https://t.co/4labCOPgi5]]></document>
		<document><![CDATA[En tus manos está la posibilidad de ayudar https://t.co/DYW3KzALJ4]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: testigo graba desde abajo la descarga y los efectos del SuperTanker https://t.co/9V0JHtJ3aQ]]></document>
		<document><![CDATA[Mis más sinceras condolencias a la familia de estos dos mártires y a @Carabdechile https://t.co/MWC5uCLdBd]]></document>
		<document><![CDATA[#supertank despegando del aeropuerto rumbo sur.]]></document>
		<document><![CDATA[#Supertanker tomando pista en #aeropuerto https://t.co/LeC9LpMO9Z]]></document>
		<document><![CDATA[Avión #Supertanker próximo al despegue. En minutos despega con rumbo séptima región.]]></document>
		<document><![CDATA[Supertanque carreteando en aeropuerto. Próximo al despegue]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre de 79 años se lanza a un pozo para salvarse del incendio en Nirivilo https://t.co/XDfTOyogfI vía @24HorasTVN]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentando profundamente la muerte del voluntario de bomberos de Talagante. mis condolencias a la familia y Cia a la que pertenecia. QEPD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se cargan los 75 mil litros de agua que el SuperTanker utilizará para combatir los incendios? #Emol https://t.co/YntF81H9Ue vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[A poner cuidado. https://t.co/iwyLe1XntL]]></document>
		<document><![CDATA[Mira el tráiler de la cinta animada "Bailarina" https://t.co/swkh8yKPN0 vía @Emol]]></document>
		<document><![CDATA[COLABORAR ES TAREA DE TODOS, CHILE SE ESTA QUEMANDO. https://t.co/Kqz9OddcBy]]></document>
		<document><![CDATA[Revisa el mapa de los incendios forestales de mayor severidad https://t.co/Kz8gjf9OGG vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Formas de ayudar a Bomberos https://t.co/pbRhnwsNVs]]></document>
		<document><![CDATA[A SEGUIR ENTREGANDO AYUDA A BOMBEROS Y BRIGADISTAS DE CONAF https://t.co/iDlKaRO64l]]></document>
		<document><![CDATA[El emocionante momento en que niño vendedor le regala sus helados a Bomberos https://t.co/CP7AdVsFst vía @24HorasTVN]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo opera el avión Supertanker 747 que llegará a Chile para combatir incendios https://t.co/DtzJ5Lmvlr vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[El super avión que llegará a Chile para ayudar a combatir los incendios forestales - Publimetro https://t.co/0Uzufeehq0]]></document>
		<document><![CDATA[Psicólogo asegura que existen 4 tipos de personalidad https://t.co/n5wtHHGtZN vía @primmero_]]></document>
		<document><![CDATA[Te atreves a verlo: así es el nuevo y aterrador teaser de "El Aro 3" - @PublimetroChile https://t.co/Ct5FRain3D]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin Aun te duele recordar esas derrotas. Por penales o medio gol fueron humillados igual.]]></document>
		<document><![CDATA[MeteoChile emite alerta por nueva Ola de Calor en gran parte de Chile https://t.co/uy2gQPyCt2]]></document>
		<document><![CDATA[Tormentas de fuego: El extraño fenómeno que complica a los brigadistas en los incendios forestales #Emol https://t.co/99m4niA0PX vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Revisa la situación de los incendios forestales que están activos en el país #Emol https://t.co/AZyvJ8wYC4 vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo apoyar a los bomberos en su combate de los incendios forestales  https://t.co/TnF8sY9NQY vía @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[[Video] Cámara captó momento en que un tren arrolló un auto https://t.co/pcj5XCUUQ8 vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[PDI advierte de nueva estafa con partes empadronados falsos https://t.co/hCtclnUt9u vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Desde $23 mil hasta los $24 millones: El costo de los permisos de circulación para este año #Emol https://t.co/CZY98TK6LX vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que seguir apoyando a los brigadistas de #conaf #bomberosdechile y voluntarios en general en combate al fuego]]></document>
		<document><![CDATA[Porque se escucha tan mal la mezcla de #OlmueNocheFinal @TVN]]></document>
		<document><![CDATA[Compartiendo con la familia junto a @ibarraza @PATOOVALLE  #pancho Ovalle https://t.co/mZES71z5o8]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva medida de seguridad en las bicis públicas de Nueva York: proyecciones laser https://t.co/YaV95QzgqE se podria copiar en Chile.]]></document>
		<document><![CDATA[Alertan de un nuevo mensaje que podría "destruir" un iPhone #Emol https://t.co/4GWFQRzYFq vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[@gino__costa felicitaciones por lo realizado anoche, un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[David Pizarro seduce a Hoyos https://t.co/hASAjxktjd vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[Incertidumbre sobre la continuidad de Alexis ya genera críticas y presiones al interior del Arsenal #Emol https://t.co/xjO0NVrMmr vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[CARABINEROS DE CHILE PREVIENE  ESTAFA TELEFÓNICA https://t.co/hwNfip2qCg vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos smartphones convertibles podrían ver la luz en 2018 - Publimetro https://t.co/fgODe1mOgI]]></document>
		<document><![CDATA[Diario inglés eligió a Alexis Sánchez como el mejor delantero de la Premier hasta ahora  https://t.co/tZZUmS1OFu vía @adnradiochile]]></document>
		<document><![CDATA[@KarendTV veo que no cambias en el estilo de animar]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaLuisaGodoy te ves muy bien disfrutando el show de Pedro Fernández un beso y un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[DT descarta traer un central a la U: "Es mejor tener una nómina corta y darle chance a juveniles" #Emol https://t.co/BxFwhija7c vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Walter Montillo lamenta su fallido retorno a la U: "Dejé de lado ofertas por volver" #Emol https://t.co/YROoeWLyDc vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[@KarendTV @leocaprile el mayor de los éxitos en #olmue2017. Un beso y un abrazo para los dos.]]></document>
		<document><![CDATA[¡El épico asombro de Simon Cowell al escuchar cantar a esta chica! https://t.co/Ob16O5QzQw vía @primmero_]]></document>
		<document><![CDATA[El Sudamericano Sub 20 arranca hoy con la disputa del "grupo de la muerte" de Chile #Emol https://t.co/IvdR9INmyU vía @emol]]></document>
		<document><![CDATA[Calendario de los partidos de la Rojita en Ecuador 2017 https://t.co/N1WaFbofHG]]></document>
		<document><![CDATA[@barbararebolle por eso es mejor cabifay]]></document>
		<document><![CDATA[Chile derroto a Bielorrusia por 32 a 28 en mundial de Francia  2017 https://t.co/YPCIpCqpjY vía @Cooperativa]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaAraneda el que puede puede y los demás trabajando.]]></document>
		<document><![CDATA[Johnny Herrera se queda en Santiago y se pierde amistosos de la U https://t.co/qg3yblwIeV]]></document>
		<document><![CDATA[@Nicogutierrez que ricooooooo, a disfrutar y descansar.]]></document>
		<document><![CDATA[La temperatura sube a cada momento, no olvides hidratarte muy bien. Buen Jueves para todos.]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo desafío que tendría la Roja en 2020 https://t.co/HtRRZipxpx vía @24HorasTVN]]></document>
	</documents>
</author>