<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@IsaacRiffo ni eso.. es la que ellos propusieron y aceptaron ;D, son muy...]]></document>
		<document><![CDATA[@IsaacRiffo  esa devoluci칩n de 7mil solo ser칤a 1/4  de las  UT obtenidas de la colusi칩n, la CMPC deber칤a devolver 20pp 10p y 10 damnificados]]></document>
		<document><![CDATA[No hay que desconocer que estos incendios no son porque si, sino que algo demuestra, Chile se quema..]]></document>
		<document><![CDATA[@pibecoke .. oye y las pruebas que incriminan a la presidenta donde est치n ? Digo para que se haga justicia, o escribes y comentas a lo UDI]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol claramente en la Conaf est치 antes los intereses de sus representados empresarios amigos del papel]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_provi nuevamente todo el alumbrado p칰blico del parque bustamante encendido,  usd no gestionan esto ? https://t.co/PX7lRdsgYY]]></document>
		<document><![CDATA[@Pedroskyyy no saben conjugar]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_provi  focos encendidos en el Parque Bustamante https://t.co/rodtZmGAmk]]></document>
		<document><![CDATA[que discreterio mas grande tirar fuegos artificiales cuando la ciudad esta llena de humo a causa de los incendios forestales @IntendenciaRM]]></document>
		<document><![CDATA[@cheloaraya solo una persona que no le gusta el futbol dir칤a lo que dices, y ni se que tanto alegas, faltaba la mitad de los titulares, (Y)]]></document>
		<document><![CDATA[lo sucedido con 칍scar Landerretche, es digno de mercenarios o adinerados.. mucha sofisticaci칩n comparando los tipicos extintores o molotov.]]></document>
		<document><![CDATA[@EVH7777 @Camipaz_cuevas Uff.. que tema compadre, uno iba no conciente y otros pensaron que la casa estaba vac칤a, insisto.. matar es matar.]]></document>
		<document><![CDATA[@EVH7777 @Camipaz_cuevas estas relativizando la muerte de una persona ??]]></document>
		<document><![CDATA[@jbmedios @mootante @solebacarreza solamente respetar por ser una mujer ?? 1900.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegochermac a sipo..hay tan poca opciones para quien lidere este pa칤s, que  hay que elegir lo - malo.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegochermac si fuese por preparaci칩n..mejor pongamos a alguien de la academia diplomatica ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadorGuillier @PRadicalcl podr칤an poner mas info sobre cuales son sus ideales para el pa칤s en todas laa areas posibles en su Web :\]]></document>
		<document><![CDATA[#DoctorFileMV como es posible que pase de hablar de unas ratas a decir que se podra desarrollar un serhumano a pedido... y sin bases.Teor칤as]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoApuntes @GrandesMedios lo suficientemente cerca xD, algo asi 60.000 km/seg durante 20 a침os. https://t.co/p4MiyB3Kgp]]></document>
		<document><![CDATA[@BechitoSud est치 bajo prisi칩n preventiva porque esta sometida bajo ley antiterrorista, en donde la presunci칩n de inocencia no cuenta, sldos.]]></document>
		<document><![CDATA[@BechitoSud entregue los datos a fiscal칤a.]]></document>
		<document><![CDATA[@fachorodriguez @JorgeSharp @PaolaAndreaCZ @MunicipioValpo que onda este tipo de gente :/]]></document>
		<document><![CDATA[@fabian__75 obviamente, pero que haya alguien vociferando lo que viene.. es como la metereologia, nose si me entiendes...]]></document>
		<document><![CDATA[@danielllorente @Sernatur @CORPROA jajaj,el hecho no funcione es muestra que nunca fue reparado**]]></document>
		<document><![CDATA[@TadeoVistor solo se est치 infiltrando el mundo moderno, de hecho los 칰nicos militares partidistas son los de Pinochet, y ya casi no quedan.]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo @sanfdo @GNoViolenta me refiero al trabajar desde la calle, donde hoy en d칤a  existe un antagonisno exacerbaro]]></document>
		<document><![CDATA[@FelipeOvalle s칩lido Ram칩n Ulloa frente a personas hablando desde la popularidad, sin argumentos y gritando.]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo @sanfdo @GNoViolenta que facil decirlo.. nunca te he visto entrevistando o en terreno Pedro.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelitoGriton @germanze59 solo el ser humano es capaz de relativizar un acto de maldad.]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie @Pensadorazo jajja no sera el personaje que encarna pancho Melo en srs papis :+]]></document>
		<document><![CDATA[@JVialOchagavia @presidencia_cl @mbachelet cuanto odio :\, es sabido que los ataques no son organizados por Mapuches, sino por santiaguinos]]></document>
		<document><![CDATA[@Bastarrica @lun @Gamagarcia12 @sifup eso sucede cuando se ataca a los patrones ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@RenataSantander @mbachelet Eso sucede cuando solo vota el 30% del padr칩n electoral..Es algo tipico del Chileno, criticar y no hacer nada]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidIturra @mbachelet donde hay tal descalabro ?? aparte el de empresarios coludidos ?]]></document>
		<document><![CDATA[@mfersamoni @PamJiles hay tanta hambre en Chile, que se repletan las calles y malls  comprando los necesarios regalos, vea algo de Maslow]]></document>
		<document><![CDATA[@pablosimonetti @diegochermac @sebastianpinera el amor y felicidad entre personas de igual sexo no se puede condicionar con el matrimonio.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcoandr Mayoritariamente es as칤 lamentablemente]]></document>
		<document><![CDATA[@vanrysselberghe  Xque asume que fue un ataque intencional ? tanto odio hay en su coraz칩n que solo puede pensar en ello ?, no hay peritaje]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Pf...el mismo mensaje tipo spam de siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL si su 칰nico pr칩posito es la conectividad...  por que lo logran de tan mala forma :/]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoApuntes @TecNovedosos una imagen dice m치s que 1000 palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[expropiaci칩n o carc칠l es la justicia qe merecen estos codiciosos, ladrones y  mentirosos :/ verdad que en Chile el $ pesa,  #Colusi칩nPa침ales]]></document>
		<document><![CDATA[y donde est치n los que exigen justicia social ahora ? donde estan las marchas ? o no ven suficiente provecho pol칤tico ?  #Colusi칩nPa침ales]]></document>
		<document><![CDATA[@felipekast eso a de momento, si esto se mantiene, cambian las cosas!:)]]></document>
		<document><![CDATA[@felipekast Mientras se le siga ligando a la UDI no podr칠 creerle. Saludos y bendiciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoApuntes @GrandesMedios Todo en exceso hace mal. Solo hay que proveerse de lo vital y necesario]]></document>
		<document><![CDATA[@alb0black @MovistarChile @subtel_chile  misma explicaci칩n porque en mi edificio no puede tener internet, y tienen exclusividad.. Qu칠 hago ?]]></document>
		<document><![CDATA[@tebrich @Emol que falta de respeto a una presidenta, dejas bastante que desear @Sub_Interior @GobiernodeChile]]></document>
		<document><![CDATA[@Elho_Cicon con foto de cara ahora, cobarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyiquique por personas como ellas es que hay que tener leyes para todo :@,concejala de cart칩n, lamento por Izquierda Ciudadana :/]]></document>
		<document><![CDATA[@PANCHOSAAVEDRA @canal13  #LugaresQueHablan que buen programa !! 游끤游땣]]></document>
		<document><![CDATA[@ossandonl jajajaj, gordos lechones vayan por sus postres mejor 游땍]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanTorresTVN :o, pero si lo djo ayer en el matinal a eso de las 8.15, chubascos en Stgo  -.-]]></document>
		<document><![CDATA[@Toomisosaa ya somos dos 游뱂]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanTorresTVN  lindo tus chubascos y dia con nubosidad parcial, mas tonto uno tambien hacerte caso 游땍 https://t.co/WoiUKMIhRt]]></document>
		<document><![CDATA[@marlensurry vi lo mismo ayer hacia el lado poniente de Stgo cerca de las 0:00 hrs.. era de forma de llama estatica :s]]></document>
		<document><![CDATA[춰QuE grande que eres cabro chico grande @Alexis_Sanchez  游뗿游꾽!]]></document>
		<document><![CDATA[#RetroSnacksChile Que vuelvan los Cheetos Man칤 游냣 !! o donde los puedo encontrar 游냨 https://t.co/up4TgQrqkX]]></document>
		<document><![CDATA[#MODOTERMOMETRO que buen programa hoy !! Raul Sohr S칩lido 游땕]]></document>
		<document><![CDATA[@cgajardop @GiorgioJackson bueno para los amantea de la igualdad... ah칤 tienen 游땍]]></document>
		<document><![CDATA[@albamaria777 @ElfiltradorCl @Juan_Luis16 y dentro de los sucesos del dia que a nadie le importa.. 游땡]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaAraneda nos urge lideres con sentido com칰n y sin deudas Pol칤ticas-Empresariales para un buen gobernar. Nueva Pol칤tica!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hechos inesperados como el no al TPP de Donald Trump me alrgran la semana]]></document>
		<document><![CDATA[Con lo que respecta lo dicho por Carlos Larra칤n.. como pa칤s-sociedad nos merecemos estos seres ambiciosos, hablando en forma general]]></document>
		<document><![CDATA[@atticuslex encuentro m치s xfia2 a MEO]]></document>
		<document><![CDATA[#NataliaDucoMVT  cuanto sabe la Duco, al parecer con muchas virtudes!! linda, bac치n !!  游땣]]></document>
		<document><![CDATA[@metrodesantiago gracias por su tiempo dedicado a responder, saludos. Y si.. sigo en twitter :o]]></document>
		<document><![CDATA[@metrodesantiago tendr칤an que informar bien a los conductores para que estos informen a los usuarios, la gente se angustia.]]></document>
		<document><![CDATA[@metrodesantiago chistosos lo weoncitos... 6 min detenido en los Heroes solo con un : Nos mantendremos mas tiempo del normal.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianpinera pero si su hijo es parte del directorio.....]]></document>
		<document><![CDATA[@hugoyarce5321 que mal por Ezzati, llegar hasta lo mas alto en su organizaci칩n pero lograr todo lo contrario a su objetivo y mision. Odio]]></document>
		<document><![CDATA[#ElInformante que campa침a mas decidora tanto para EE.UU y el mundo :|]]></document>
		<document><![CDATA[#CiberDay para tener en consideracion @Paris @Falabella_Chile @RipleyChile @abecedin @Despegar Incumplidores!! https://t.co/9fwvrMeyTA]]></document>
		<document><![CDATA[@ccm061971 @katherineibanez @biobio @GiorgioJackson @CNNChile quien lo dice ?? un paisaje ja.ja ajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@israelzipper sin desmerecer su triunfo, no estoy de acuerdo cuando dice que aca se sufre, nose a que o quienes se refiere. :s]]></document>
		<document><![CDATA[@patricionavia esta imagen lo dice todo 游땑 https://t.co/sAt1RM3R7j]]></document>
		<document><![CDATA[@PamJiles @PaulinaOsorio12 @janohonores ya se puso a delirar abuela... se castiga la derechizacion y gana la derecha 游땍, ilusos.]]></document>
		<document><![CDATA[#Municipales2016 hoy lo que importa es lo que dicen los vecinos de cada comuna. Anarkistas al peo Chao! #YoSiVoto]]></document>
		<document><![CDATA[@Cosmonaut_Moz ac치 claramente hay ausencia de educ. c칤vica :/, urgen cambios.]]></document>
		<document><![CDATA[Que el fiscal abbott para el circo favor,ya que con el caso SQM nadie se va ir preso.  MEO en el Centro de Justicia solo humo]]></document>
		<document><![CDATA[@alb0black eso es ver el lado bueno a la vida 游때]]></document>
		<document><![CDATA[@VirginMobile_cl adem치s agregar que era un antiplan de 15L, y solo me dejaron como saldo 10lukas 游땨游땨, @subtel_chile]]></document>
		<document><![CDATA[@VirginMobile_cl y eso me paso hoy al darme cuenta que me hab칤an cargado la suscripci칩n autom치tica del antiplan, siendo que lo desactive 游땨]]></document>
		<document><![CDATA[@LaPiccolaChile yo voy por ese banquete ganador 游때 https://t.co/1Oh4Hx7kFX]]></document>
		<document><![CDATA[@felipzuniga ser칤a lo m치s contradictorio, siendo el mismo due침o del canal hahahah]]></document>
		<document><![CDATA[#Mteduca todo el rato, @ModoTermometro]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzacastillop @gabrielboric jajajja super anarquista el cabro diputado...]]></document>
		<document><![CDATA[#100preguntasum super bueno!!La gran mayor칤a de los j칩venes no tienen a sus padres en casa 24x7 y menos asistencia profesional, ac치 se pens칩]]></document>
		<document><![CDATA[@basti_vega quien est치 en estancamiento ? Lees los diarios financieros ?, Todos los grupos ec han aumentado sus UT. XD]]></document>
		<document><![CDATA[@eugeforestal @0pichichus0 @KunstsoL @josefaerrazuriz que perdiste banderita chilena ?]]></document>
		<document><![CDATA[@reneperret pero en esta oportunidad es un peque침o grupo que ama inculcar sus aspiraciones morales* a la mayor칤a, solo predican.]]></document>
		<document><![CDATA[@GonValenzuela lamentablemente.. quien tiene convicci칩n no llega muy lejos(lo bajan) o la pierde en el camino.]]></document>
		<document><![CDATA[@GigioTopisimo @lilyperez @patriciowalker @CristinaUna23 @chahuan @LadronicoLuksic representantes de quienes son ???]]></document>
		<document><![CDATA[@jsrodriguezcaro @JMPOO @womchile @entel @clarochile_cl @MovistarChile se침al qe por lo dem치s en todo los pa칤ses la utilizan y ac치 la limitan]]></document>
		<document><![CDATA[Inserto @latercera. Por eso dar칠 de baja mi suscripci칩n al diario, que mal :( https://t.co/0PPr5Blf7X]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera luego de ver el inserto del dia de hoy quiero anular la suscripci칩n a vuestro diario, como lo hago ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ADN_por_Chile si claro.. aunque de esa mayor칤a nadie sigue las ense침anzas del cristianismo xd, solo la UDI el antiguo testamento 游땷]]></document>
		<document><![CDATA[@cristiangalarc2 lo hiso alg칰n tiempo :o]]></document>
		<document><![CDATA[@xivasa no m치s vale la noble intenci칩n de un reconocimiento que lo medido en material... 游땡]]></document>
		<document><![CDATA[Lavado constante de imagen que le hacen los canales tv a empresas y pol칤ticos, que cuando se revelan hechos negativos estos pasan a ser duda]]></document>
	</documents>
</author>