<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO @Las2Orillas ah칤 estaba bien, al lado del Fercho londo침o, de 츼lvarez Gardeazabal.... Yo lo dejar칤a en donde nadie lo lea!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiogenesRing0 @jorgitomacumba maricas los que ven esa tontada!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JERobledo @jorgitomacumba falsa lucha como la que usted NO di칩 contra Samuel??]]></document>
		<document><![CDATA[@Teticaida @DanielSamperO @EccehomoSetrina @Le_trina  el problema es que Gustavito fue gobernante y tiene su rabito de paja en este tema.]]></document>
		<document><![CDATA[@marcetovar66 @angelamrobledo @PGN_COL @kienyke ni se borra lo acosador, ni se le quita lo trepadora!]]></document>
		<document><![CDATA[@marcetovar66 @angelamrobledo @PGN_COL @kienyke en este caso no se puede tomar partido por ninguno, los dos eran malos x motivos diferentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@hernandorduz gracias, yo segu칤a a Zableh, pero tiene unas buenas y otras malas... Unas no justifican las otras. Me mam칩 y lo deje de seguir]]></document>
		<document><![CDATA[@Stephmorenot @Vespertrino Fercho lidera algo q est치 a su altura (o bajura si se me permite el error) pero encaja perfectamente ah칤!]]></document>
		<document><![CDATA[@Stephmorenot @Vespertrino ... No son ellos los q dicen q no existe tratado de extradici칩n?? Pedir coherencia a Fercho es mucho??]]></document>
		<document><![CDATA[@Stephmorenot @Vespertrino habla q Santos prohibi칩 las fumigaciones.... No fue otro poder del estado? Habla d extradiciones suspendidas....]]></document>
		<document><![CDATA[@hernandorduz quien escribe esto?? Una columnista de TU, o de Seventeen??]]></document>
		<document><![CDATA[@EccehomoSetrina @cataboc se han equivocado much칤simas veces a favor de ellos, una en contra ni si quiera nivela las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ingenierocanch @DianaMunozC ...a esos pol칤ticos corruptos que los matan y los roban. Y ellos contentos con las migajas q les dejan!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ingenierocanch @DianaMunozC las manifestaciones para obstaculizar la captura d kiko G칩mez y del alcalde (ayer) muestran nivel d apoyo...]]></document>
		<document><![CDATA[@LauriAguilera @azableh eso no es por rolo ni por borracho sino por 침ero!!! Pero la verdad ese papi me parec칤a que era paisa.]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosduque y d qui칠n era el caballito de batalla d acabar con las FAR.... Ser치 q nos vend칤an ese 칰nico problema para q no vi칠ramos otros?]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaMotor y adicional/ esto es la forma de callar la falta de soluciones decentes para el transporte en los barrios! X eso los dejan.]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaMotor pongan una c치mara por donde circulen y hagan un par de tomas... Ver치n el peligro que representan!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Molina3788 @RevistaMotor una cosa es trabajo y otra desorden y peligro para los usuarios!]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaMotor culebrean entre los carros, se pasan sem치foros en rojo, va a altas velocidades y no tienen nada de seguridad!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaMotor yo no s칠 qui칠n fue el imb칠cil q dej칩 entrar estos triciclos... Pero fue un irresponsable! Son los q menos acatan las normas.]]></document>
		<document><![CDATA[@tichar52 @refugicolca @DCoronell hay alguna forma peor para renegar y decir q no se cree en el trabajo q uno realiza???]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado no eran dos personas desagradables? A veces no es necesario tomar partido. Los dos eran horribles a su modo!]]></document>
		<document><![CDATA[@leo_chr @jcpastrana el Cancer de este pa칤s son los pol칤ticos inservibles q han llegado a la presidencia!! Tal vez alguien muy cercano a....]]></document>
		<document><![CDATA[@shirlygacettis @_carlosduque y 칠l se aprovecha de esta situaci칩n para posar de v칤ctima y pasar como el Mes칤as de este pa칤s.]]></document>
		<document><![CDATA[@shirlygacettis @_carlosduque lo mismo en otros pero lo disculpe en uno. Uribe hizo lo mismo (o m치s) que los dem치s gobernantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@shirlygacettis @_carlosduque todos ellos son los responsables de la situaci칩n del pa칤s. Lo q pasa esa e parece curioso q alguien critique..]]></document>
		<document><![CDATA[@shirlygacettis @_carlosduque pertenecen a la misma estirpe! Yo no tomo partido (ni admiro) a ninguno d esos tipos q nos tienen as칤.]]></document>
		<document><![CDATA[@shirlygacettis @_carlosduque si se침ora, empresa q floreci칩 en el gobierno de su muy admirado Uribe, y q sigue su curso a칰n hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@kasymepierdo @Taratiann revisen las contrataciones d cualquier administraci칩n (nacional o distrital) y encontrar치n lo mismo. Por ah칤 no es!]]></document>
		<document><![CDATA[@BernaNoguera @EccehomoSetrina Andr칠s Uriel es para ellos modelo d gesti칩n y gran ejecutor. Que est칠 muerto no lo va a hacer buen ministro!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mensajero2268 @Vespertrino Petro s칤 cumpli칩 a침os...]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM no es fetiche, es la ley. Hay q tratar de cambiarla pero en donde es! No con los asistentes.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado vives como persona me cae regular/ bien, como artista me parece muy malo. Rock, balada, vallenato, regueton....poca coherencia]]></document>
		<document><![CDATA[@Monikvs @RodolfoArango_R el problema va a ser encontrar gente decente en este pa칤s.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanivoabogado @BernaNoguera @EccehomoSetrina conocer치 algo d la muerte d peces en redes q dejan en el mar.. Asfixia y otros ser치 agradable?]]></document>
		<document><![CDATA[@EnBastardilla @Akenatorr si Ud cree q esta afirmaci칩n es fruto de una investigaci칩n seria, es por q Ud es muy (no me sale un buen adjetivo)]]></document>
		<document><![CDATA[@GustavoRugeles  Santoyo y otros funcionarios impolutos del ant. Gbno eran un obst치culo y por eso hoy los persiguen! Santos Dictador!!]]></document>
		<document><![CDATA[@gojirajuan @GustavoRugeles @CConstitucional este animal defendiendo (o a침orando) ese faro de legalidad y transparencia q era Pretelt!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM pero no aguanto q agredan a alguien que est치 haciendo algo legal!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM tiene raz칩n, pero el tema es legal as칤 no les guste a algunos. Hacer lobby para q lo prohiban.]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraquidi @BernaNoguera @EccehomoSetrina nunca he visto nada sobre el tema, 칠xito, carulla, etc... Nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM pero yo las amo... Y las voy a defender..... Los fanatismos no llevan a ning칰n lado bueno!]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraquidi @BernaNoguera @EccehomoSetrina como puedo saber desde aqu칤 que hay veda? O q el delicioso pulpo q me como es pescado en veda?]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM y trabajar칠 para que los vegetarianos paren esa barbarie.... Pero por ahora me tengo que comer mi dolor!]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM yo nac칤 entre lechugas y las amo, pero es legal comerlas.... Tengo q aguantar ver el horror cuando hacen ensalada]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierFerBernal @titinaTM por ahora el tema es legal... Dediquen sus esfuerzos a que lo prohiban y ah칤 s칤 molesten a los asistentes!]]></document>
		<document><![CDATA[@herbinhoyos no da침e toda su buena gesti칩n por bobadas como esta.]]></document>
		<document><![CDATA[@LoreBeltran @jorgitomacumba @realDonaldTrump @FoxNews @CNN es como si Uribe felicitara a RCN por alguna pendejada.]]></document>
		<document><![CDATA[@GNavasTalero  @HOLLMANMORRIS por qu칠 no hicieron m치s cosas cuando estaban en el poder? Ahora q ya no est치n, se dedican a lo q mejor hacen!]]></document>
		<document><![CDATA[Se me cagaron el almuerzo: manos ocupadas, radio el la w, Vicky desagradable y Petro desesperante y desagradable!]]></document>
		<document><![CDATA[@farodrigc @farodeluzazul quien hablaba de toros???]]></document>
		<document><![CDATA[Terco, sordo, dilatante, (igual que Uribe) pero m치s demagogo!! #petroenlaw]]></document>
		<document><![CDATA[Que tipo tan desagradable que es Petro!! #petroenlaw]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelangelfs95 @AlegreBengali @jorgitomacumba no creo q sea oligarca. Q vive del papa y la mama... Seguramente, pero debe ser un z치ngano!]]></document>
		<document><![CDATA[@PirryTv @farodrigc es que para defender eso hay que ir muy lejos.... Y es mejor protestar desde la cama!]]></document>
		<document><![CDATA[@gahernandezz @Vespertrino Ud cree que Pe침alosa estaba pendiente del tema de los 40 pinches pescados?? Deje de decir tonter칤as.]]></document>
		<document><![CDATA[@rabodeajip censurar a esos no da tantos votos, de hecho los quita y por eso no es muy fuerte en su opini칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgitomacumba bebe...y destruye, baila... Y destruye, nosotros vamos al grano??]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @Taratiann @DanielSamperO @nicolaspetroB igual que Uribe: c칤nicos y aprovech치ndose de unos borregos con dientes!!]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @Taratiann @DanielSamperO @nicolaspetroB "Petro arengando desde el balc칩n pregunta por q le dicen populista!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo como siempre: Ud solo ve lo que quiere y lo que le beneficia.]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo vi otros v칤deos donde no se ve lo Pac칤fico sino a un poco de ga침anes insultando polic칤as y agrediendo personas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez esos no son anti taurinos, son unos gamberros violentos. Lo mismo les dar칤a protestar x transmi, x ref tributaria o por esto!]]></document>
		<document><![CDATA[@NataliaParraOso @hernandorduz no veo el buen resultado: una cantidad d energ칰menos insultando polic칤as y agrediendo a otras personas....]]></document>
		<document><![CDATA[@AlegreBengali @jorgitomacumba el colmo como todos estos cabrones defienden su causa agrediendo a los dem치s!! Incoherentes de la mierda!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlegreBengali @jorgitomacumba el hijodeputa q le grita mantenidos a los polic칤as ser치 que produce mucho? O en q trabajar치?]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielRMed @Taratiann Petro es pol칤tico, pero hasta para mover un vaso debe hacer una convocatoria con esos gatos???]]></document>
		<document><![CDATA[@Teticaida @PALOMINOSCU de hecho nunca las podr칤a haber acabado.
Por qu칠?
Por q no estaba en su esfera d poder la desici칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[@Teticaida @PALOMINOSCU hacer leguleyadas no es acabar con algo. Es dilatar o enredar... Pero si las hubiera acabado hoy no estar칤an en esto]]></document>
		<document><![CDATA[@PachoSantosC @jorgitomacumba se han debido levantar a punta de electrochoques los dos bandos??]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgitomacumba esa es la incompetencia de entender q otro puede pensar diferente a mi. Den argumentos y hablen.. Pero es mejor pelear...]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgitomacumba @ELTIEMPO todo fan치tico q le quiere imponer a otro su firma de pensar (x justa q sea) es peligroso.]]></document>
		<document><![CDATA[@PALOMINOSCU es l칤cito q un servidor p칰blico tenga otros ingresos?? Aunque los conciertos los de en su tiempo libre algo debe interferir...]]></document>
		<document><![CDATA[@erizodemar la gente toma malas desiciones, se apresuran, son impulsivos. Despu칠s paga eso. Si fueran mejores y escogieran mejor ser칤a 4ever]]></document>
		<document><![CDATA[@hernandorduz Dios lo oiga!]]></document>
		<document><![CDATA[@fernatorresp @kienyke @JOSEOBDULIO no ser치 al estilo Uribe??? No, 칠l no pide excusas despu칠s. Solo se hace el bobo o hace cortina d humo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lopezdorae @JulianFMartinez no soy abogado y me han tratado d explicar x q prescriben delitos, pero no lo entiendo!! Favorecer delincuentes]]></document>
		<document><![CDATA[@EccehomoSetrina creo q Macias no sabe leer, y por eso no se entera de algunas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenAstrudillo @jorgitomacumba se salv칩 de un dolor de cabeza impresionante!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnnieVMode @DanielSamperO groseras, maleducadas y creen que tienen la raz칩n....ah y que por eso todos las tienen q aguantar??]]></document>
		<document><![CDATA[@jualver @PALOMINOSCU a mi Mafe me parece brillante y linda.]]></document>
		<document><![CDATA[@hernandorduz y con el tiempo termina como una solterona amargada!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@gv11674 @RevistaSemana y esta vieja actuaba mejor?? Denunci칩 lo que ella misma hac칤a. Es medio descaradita la se침ora.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanPelaez1027 @danhernandez si no los sacaban era el colmo! Petro reaccion칩 mucho m치s r치pido y contundente q Robledo!! Este call칩 mucho 游돓]]></document>
		<document><![CDATA[@Rodrigo_Zarate_ @edp4s por q no cuidamos delimitaciones arbitrarias q ya tienen 치rboles y salen m치s baratas? Tenemos mucho verde q cuidar.]]></document>
		<document><![CDATA[@farodrigc @farodeluzazul o puede ser igual.. Ud sufr칤a con ella y los dem치s se divert칤an!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@farodrigc @farodeluzazul con esa por lo menos se divert칤a cuando iba a verla!!!! Con millos solo sufre!]]></document>
		<document><![CDATA[@actualidadpanam entonces las viejas que manejan son muy machas!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@edp4s @guapacho @Garrapatudo @rafaelsocarras @Rodrigo_Zarate_ @oscarduenas  si la reserva no tiene 치rboles no ser치 q no es reserva?]]></document>
		<document><![CDATA[@lilianamp72 @Abuelopeyo @Johansson_Cruz @AlvaroUribeVel que ingenuidad la de la gente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@danhernandez @JuanPelaez1027  el silencio q tuvo con Sammy fue un silencio c칩mplice. Como hablar d corrupci칩n al haber callado en esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@x___Batman___x claro!!! El del bombillo soy yo, y en el telescopio puede ver el detalle de los brazos cruzados. https://t.co/1blM86gUft]]></document>
		<document><![CDATA[@Monikvs terminar칤a llena de dibujos?? Q se puede anotar q sea serio en lo q dice ese se침or??]]></document>
		<document><![CDATA[@cuervoji @EccehomoSetrina @AndresFelipe me imagino q lo invitar치 como hu칠sped ilustre!!! Es como esos nazis latinos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@farodrigc @farodeluzazul seg칰n esa proyecci칩n, el siguiente ser치 en el 2030 y pico??? Que alegr칤a y j칰bilo para los seguidores!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@farodrigc @farodeluzazul una estrella cada 10 eones no es poco en tiempo estelar, pero en a침os humanos es demasiado!!]]></document>
		<document><![CDATA[@farodeluzazul @farodrigc @ELTIEMPO la historia de ciertos equipos sirve para brillar el fundillo d algunos. H치bleme d lo q hay hoy... Nada?]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaudiaLopez @WRadioColombia @VickyDavilaH para m칤, vicky nunca tuvo credibilidad, pero con almendras y comunidad anillo mucho menos!]]></document>
		<document><![CDATA[@CJAM1964 @ClaudiaLopez @WRadioColombia @VickyDavilaH si a Ud cuando peque침o le hubieran mostrado una cartilla...hoy ser칤a gay??]]></document>
	</documents>
</author>