<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mr D. Trump es tan malcriado, patan, despota y egocéntrico como en otrora fue Mr R. Nixon... y ya sabemos como termino Nixon]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando veo este tipo de cosas no se quien es mas sinvergüenza y la pregunta del por qué estamos asi https://t.co/pJ8UF8IuVq]]></document>
		<document><![CDATA[Alegría pero, las naves militares no tienen sistema de gps o rastreo para este tipo de emergencia? O solo son los d… https://t.co/gSGQ8uDRyt]]></document>
		<document><![CDATA[Cargos vencidos en diciembre y ahora se designa a dedo. No sería lo mas lógico y democratico hacer elecciones y el… https://t.co/z8DzfD3EE9]]></document>
		<document><![CDATA[Como se puede confíar en un gobierno que no ha podido siquiera con un billetito de bs 100?]]></document>
		<document><![CDATA[Quien sera el Ministro para la felicidad suprema?]]></document>
		<document><![CDATA[Tareck se encargara de la Seguridad ciudadana nacional. Aragua entre tres primeros estados mas inseguros del País. Incongruencias]]></document>
		<document><![CDATA[Disculpen.... Elias Jaua ministro de educación? Esto es fin de mundo. Inaudito]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente pide un gobierno de calle directo en las catacumbas. O sea acepta que hay pobreza extrema?]]></document>
		<document><![CDATA[Esta se fumo algo raro https://t.co/0vPEDIj8N3]]></document>
		<document><![CDATA[Querido Dios, Querido Jesús, Querida Virgen Maria... Desde aquí, yo, reportandome]]></document>
		<document><![CDATA[Solo estando entre los tres primeros estados con mayor índice de inseguridad... https://t.co/Oel5xTr9OV]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del billete de Bs 100 y guachafita durara 3 meses, por eso del decreto del 2% descuento IVA pagos electronicos]]></document>
		<document><![CDATA[Solo para los flojos, mendigueros y jalabo... https://t.co/hJFzne2zxZ]]></document>
		<document><![CDATA[Q.E..P.D. Muchas fueron las risas junto a Joselo, Napoleon y @El Terror delos llanos@ Jorge Tuero https://t.co/5XugYkHRMs]]></document>
		<document><![CDATA[Que mas se podia esperar de la chusma que se aprovecha de la desgracia ajena. El SUNDEE obligara rebaja a esta gent… https://t.co/MdPd5R6Bhl]]></document>
		<document><![CDATA[Problemas en el centro de Maracay  ¿¿'''??' https://t.co/EbtKQDFWED]]></document>
		<document><![CDATA[NO VER CANALES NACIONALES... si ellos condicionan censurando lo que podemos ver, entonces que el pueblo los censure… https://t.co/ORBlzPNWWH]]></document>
		<document><![CDATA[Se les recuerda que cuando hubo el "Caracazo" en el 89, fue el mismo pueblo quien pagó las consecuencias. No repitamos los mismos errores]]></document>
		<document><![CDATA[En Banco BOD de Maracay (C.C. Maracay Plaza) solo Bs.10 a titulares en Billetes de Bs 5 y no titulares hasta Bs 5 mil en billetes de Bs 2]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar jejejejeje esa esta muy buena]]></document>
		<document><![CDATA[Recogieron billetes de 100, los llevaron a Caracas y ahora ¿los van a volver a repartir para que el 2 de enero hace… https://t.co/anONebqWdo]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ahora todo esta mas caro... pague con tarjeta y fueron Bs 2.500 mas que la semana pasada y la mitad de product… https://t.co/qWeLrsYR6d]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás estemos a minutos de ver un acto chusma en la entrada de la reunión del MERCOSUR]]></document>
		<document><![CDATA[A un paso de estatizar la banca privada... a solo un pasito...]]></document>
		<document><![CDATA[El Holograma de Chavez que anda caminando por Caracas... NADA MAS PATETICO Y ABSURDO que esa vaina. No tienen nada mejor que hacer]]></document>
		<document><![CDATA[O sea.. ¿darían un golpe de estado a un gobierno legitimo? https://t.co/KTrmvtby6B]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldePedroB1 Pues hagan algo al respecto porque no dejan subir a las unidades si no pagan subiendo los Bs100. Haga operativo y sancione]]></document>
		<document><![CDATA[Pues hagan algo al respecto porque no dejan subir a las unidades si no pagan subiendo los Bs100. Haga operativo y s… https://t.co/QdXlDuubEK]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el Reloj "OMEGA" que fue a la Luna y NO el "MULCO" que dijo Maduro le habían regalado. Se va a llevar treme… https://t.co/8o7Axmbx3N]]></document>
		<document><![CDATA[¿por que sera que el Gobierno no mete mano dura contra los malandros y ladrones? https://t.co/Yweu0RF9Hz]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui llega SUNDDE baja los precios y manda a meter preso a dueños de negocios, pero roban en los buses y la PNB y la GNB no hace nada]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que nos diferencia de otros países es que en los otros hay mas personas honradas, menos corrupcion y mas gente capacitada]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuesta mucho ser HONRADO en Venezuela? ¿Y entonces?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si quisiera que el Petróleo subiera a $100 $150 $200 por barril... pero por el bien del País y NO DEL GOBIERNO]]></document>
		<document><![CDATA[Se murio Fidel ahora a jalarle a san Putin...]]></document>
		<document><![CDATA[Al parecer, el único que sigue creyendo en ESTE diálogo es "chuo"]]></document>
		<document><![CDATA[FALTA  que investiguen a las nubes a ver porque llovio tanto o si es por complot]]></document>
		<document><![CDATA[NO HAY efectivo, negocios ya no están aceptando pagos electrónico... ¿Cómo hacemos para comer en Venezuela?]]></document>
		<document><![CDATA[Muestrenselo a la Sra Córdova... https://t.co/qycOlUDwS5]]></document>
		<document><![CDATA[Y a cabello no? https://t.co/gHFncYcFQq]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el ÚNICO País en donde un funcionario público demanda al pueblo si este le pide rendir cuentas... y en donde hasta se niega a darlas]]></document>
		<document><![CDATA[Y en el Dialogo... hasta ahora no se dialoga sobre el Revocatorio... Vaya Dialogo]]></document>
		<document><![CDATA[@elaizagild feliz cumpleaños Elaiza]]></document>
		<document><![CDATA[La primera gran obra de Trump ha sido el desplome de todas las Bolsas del planeta con su victoria]]></document>
		<document><![CDATA[Que papelon el realizado por los Norteamericanos. Aun no saben el lio en que se han metido con Trump]]></document>
		<document><![CDATA[En lo particular, No creo en ninguna persona ligada al Gobierno. ¿buena gente de repente? yo te aviso chiruli]]></document>
		<document><![CDATA[muchos "bolsas" chavistas/maduristas se quedaran sin trabajo por culpa de las ideas alocadas implementadas por su presidente obrero]]></document>
		<document><![CDATA[o sea ¿hasta los del gobierno pueden ser detenidos de ser culpables de algún delito? https://t.co/tbIxU7hpCP]]></document>
		<document><![CDATA[Para comprar Dolarizado deberíamos ganar en dólares. En promedio en Latinoamérica sería $600 por tasa Dicom Bs 659 seria al mes Bs 395.400]]></document>
		<document><![CDATA["Esos" malandros colectivos que robaron donación de insumos médicos y agreden a Médicos en Hospitales, ojala NUNCA necesiten de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[...y todo quedó registrado en Cadena Nacional...]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos varias Deyna en la selección absoluta masculina...]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza https://t.co/J3q9Mz8vLA]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente aun sin respuesta servicio técnico a mi problema. Sin conexión internet tres meses.  @araguaindepabis]]></document>
		<document><![CDATA[@araguaindepabis y las facturas siguen generándose sin disfrutar de servicio internet ya mas de 2 meses y medio https://t.co/UsQGljlrcO]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @araguaindepabis  ojo con esto por favor https://t.co/hPjN8ReSFT]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @araguaindepabis https://t.co/8Alt2qSjxW]]></document>
		<document><![CDATA[Mas de 2 meses y medio sin internet e INTERCABLE NO POSEE capacidad respuesta de solucionar mi problema de conexión internet @InterCliente]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente he llamado mas de 16 veces, ido hasta servicio técnico, escrito por twitter, por mi ínter y no hay capacidad de respuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente Van pasando los días y no hay capacidad de solución a mi problema. Son mas de dos meses y medio y sin conexión a internet]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente Desde el 24 Junio sin Internet. Llamado 20 veces y aun no me solucionan el problema. Facturas al dia]]></document>
		<document><![CDATA[Mr PoPo, Morgana, el Tarot, el mago merlín, el brujo de la esquina, el hermano CoCo... Toiticos se pelaron con lo de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se ve es la clara demostración de un Gobierno que le teme desmesuradamente al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente buenos dias ya van 2 meses 1/2 sin servicio de internet y me estan cobrando servicio tecnico que no me han solucionado]]></document>
		<document><![CDATA[@karlaeduc @leyendoac gracias mil]]></document>
		<document><![CDATA[@couchinnutricio @leyendoac gracias mil]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente Van 58 dias sin conexion a internet y 50 de ser reportado. Aun NO solucionan servicio. Fact Pagadas. Maracay Urb el centro]]></document>
		<document><![CDATA[Van 59 dias sin señal de Internet y 41 de ser reportado a INTERCABLE. Aun sin solucion @InterCliente]]></document>
		<document><![CDATA[Mes y medio sin señal de internet e Intercable aun brilla por su ausencia. 12 llamadas y técnicos brillan por su ausencia]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito un "agente editorial o literario" quien sepa por favor me suministre la información. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@InterCliente Desde 16 junio sin internet. Desde 24 junio se hizo el reclamo Se ha llamado a soporte 10 veces  Aun no solucionan mi problema]]></document>
		<document><![CDATA[..y llega el circo y ponen una cadena... asi estara la cosa que a esta hora fastidian con esa payasada absurda antes de un juego deportivo]]></document>
		<document><![CDATA[45 minutos de una GRAN CAIMANERA entre Costa Rica y Paraguay (primer tiempo)]]></document>
		<document><![CDATA[@kiara_true Gracias a Dios estas bien. Dios te bendiga. se cuida mucho ¿oyo?]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca pense en el año 98 que en el 2016 pagaría Bs 1 millón 100 mil por una bolsa de papitas y una de toston https://t.co/x5DcO19CeU]]></document>
		<document><![CDATA[Lineas MOVISTAR sin señal en gran parte de Maracay]]></document>
		<document><![CDATA[estas son las fotos que deben mostrarle al "vasco de los supermercados llenos" ¿sera que se paso por aqui? https://t.co/VjbEtZAOMg]]></document>
		<document><![CDATA[@albaciudad @ElyPow amigos en caracas están buscando cuáles son esos supermercados de las fotos]]></document>
		<document><![CDATA[Y si un Bebé Gorila cayera por accidente en la casa de unos humanos... ¿matarían a todos para salvar al bebé? https://t.co/jN6Ymmip8Y]]></document>
		<document><![CDATA[QUE JUEGOOOOOO... asi es que se juega este deporte.... JUEGAZO #HALAMADRIDHASTAELFINAL]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el venezolano siga escuchando gente INEPTA e INEFICAZ hablando en cadenas y conduciendo al Pais NUNCA saldra adelante...]]></document>
		<document><![CDATA[El Chavismo NO quiere un gobierno de la Oposicion porque cambiaría todo... y ellos ya están acostumbrados a vivir en la miseria]]></document>
		<document><![CDATA[Supongamos un gobierno de Derecha y que todo esté en crisis como ahora, es evidente que el Chavismo lo apoyaria porque todo estaría BIEN]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Presidente fuera Venezolano esto no tendría ninguna justificación ni sentido https://t.co/zkm1ONxZwy]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldePedroB1 ¿existe alguna sanción para este tipo de sucesos reiterados en el vertedero san vicente? por favor https://t.co/0Z3tKseL88]]></document>
		<document><![CDATA[y ¿Ahora? ¿Que carrizo se está quemando en Maracay?]]></document>
		<document><![CDATA[El Oficialismo condena juicio a Dilma en Brasil pero, apoyaron el juicio contra CAP y su renuncia a meses de culminar su mandato soberano]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 Pero apoyaron el de Carlos Andres Perez...]]></document>
		<document><![CDATA[Por convicción, el Comunismo siempre dirá que ejercer las Leyes y defender la Democracia, es un Golpe de Estado https://t.co/yDH2WzVQnb]]></document>
		<document><![CDATA[Es impresionante el MIEDO que tiene el Gobierno...]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Dia a todas las Madres. Bendiciones https://t.co/F74uL1uInC]]></document>
		<document><![CDATA[PAN CAMPESINO: ayer dia 30/4/16 en Bs. 350, hoy 01/05/16 amaneció en Bs. 550 estrenando la noticia del aumento salarial (menos de 24 horas)]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo salario ha sido aumentado a un costo menor de un cartón de huevos...]]></document>
		<document><![CDATA[Y al parecer el 1% se transformara en un 30%... que barbaridad mi gente]]></document>
		<document><![CDATA[A partir del lunes 25, mas de medio País estara apagado al mismo tiempo https://t.co/5kmdN1yTrF]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede tener un Presidente de cualquier profesión, pero NUNCA, nunca un "Bolsa"]]></document>
		<document><![CDATA["Un imbécil siempre encuentra a un imbécil más grande que lo contempla con admiración". Christian F. Gellert.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se imaginan que la oposición tuviera el control del CNE, el TSJ y actuara igual a como lo hacen las actuales? https://t.co/7u7qsmXUk0]]></document>
		<document><![CDATA[@fundatiacruz Buenas tardes ¿donde se puede conseguir Losartan en Maracay? Gracias]]></document>
	</documents>
</author>