<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@darwinp94 pasame la info rojasantiago@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo los pronósticos deportivos de @ElReydelParlay ¡Gran análisis diario! -&gt; https://t.co/zxQBzEAJIj]]></document>
		<document><![CDATA[La tarjeta roja a Rojo se la invento el arbitro #CA2016porTLAyMTV]]></document>
		<document><![CDATA[El arbitro saco amarilla a messi que no existía #CA2016PorTLAyMTV]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAprovincial hice una transferencia a dinero por dinero movil y el beneficiario no recibio el sms]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela saludos por favor información so de solicitud tarjeta de crédito C.I 15318528]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela incumplen con las politicas emanadas por el presidente @NicolasMaduro al no dar respuesta oportuna a los vzlanos]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela llevo un mes que hice la solicitud y hace una semana ustedes me dijeron que aun no tengo solicitud en el sistema es ilogico]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela deberían activar una opción de solicitar la tarjeta de crédito por clavenet y que uno puede hacer el seguimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela tengo viaje el próximo mes y solicite la tarjeta el mes pasado ayudenme]]></document>
		<document><![CDATA[@bcodevenezuela hola por favor información de solicitud de tdc ci 15318528]]></document>
		<document><![CDATA[@bcodevenezuela información de solicitud de tarjeta de crédito por favor respondan 15318528]]></document>
		<document><![CDATA[en estos momento me encuentro en los espacios de @CbitRibero  cariaco, en taller del cne.]]></document>
		<document><![CDATA[@bcodevenezuela hola buenas días para información sobre solicitud te tdc c.i 15318528]]></document>
		<document><![CDATA[#PreolimpicoBasquetbol grande el equipo de Venezuela Campeones]]></document>
		<document><![CDATA[#Galainteractiva apoyando a @MissVSucre actitud, personalidad y confianza]]></document>
		<document><![CDATA[@bcodevenezuela si yo entregue los recaudos hace una semana debo esperar o entregarlos nuevamente]]></document>
		<document><![CDATA[@bcodevenezuela  gracias por la información si yo entregue los recaudos hace una semana debo esperar o entregarlos nuevamente]]></document>
		<document><![CDATA[el Málaga se aplica contra el Barcelona]]></document>
		<document><![CDATA[Te recomiendo jugar #Apensar desde tu móvil.Disponible en App Store http://t.co/yTZSI1UB0A y en Google Play http://t.co/o81O1NjVIX]]></document>
		<document><![CDATA[Lamento mucho por lo que esta pasando la gente de Katmandú, desde aquí solo me queda enviar mucha fuerza espiritual.]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPEDUCACION estoy haciendo la prescripción pero no puedo introducir el serial de mi titulo ni el  codigo de la institución son largos]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAProvincial ayer hice una pregunta sobre una inquietud y espero la respuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAProvincial me dijeron que los montos no son que la pagina esta desactualizada muy mal que sea así sea así uno de guía por por la web.]]></document>
		<document><![CDATA[@BBVAProvincial quiero un credinomina provincial los requisitos son lo que aparecen en la pagina web fui una agencia me dijeron otra cosa?]]></document>
		<document><![CDATA[@RiNu_Import estoy esperando la información para lo de las tarjetas de crédito ayer les pase mi correo]]></document>
		<document><![CDATA[@RiNu_Import pasame  la información para la tarjeta de crédito santi.enrique@hotmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[@RiNu_Import pasame la información santi.enrique@hotmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vamos, @ARGENTINA! #Mundial2014 ¿De qué selección eres? https://t.co/A5PN4UoHpa]]></document>
		<document><![CDATA[#parocivicocariaco http://t.co/2cBUancroK]]></document>
		<document><![CDATA[Llego la hora #MundialBrasil2014]]></document>
		<document><![CDATA[@RiNu_Import reuquisitos para el tramite de tarjeta]]></document>
		<document><![CDATA[@Bancaribe aun tienen las tarjetas de crédito Garantizadas??]]></document>
		<document><![CDATA[ᓭ! ၣabo de superar el Twin Cam Challenge y he desbloqueado el "NamGang 4x4" en #TableTopRacing! - https://t.co/jUiKvoeK3B]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cuenta de Twitter tiene un valor de $836, ¿Cuanto vale la tuya? ¡Descubrelo! http://t.co/gcdAWSImRm]]></document>
		<document><![CDATA[Leones del Caracas clasifica al Round Robin! Asi es Equipo Vamos por el 21!]]></document>
		<document><![CDATA[Seria justicia RT @Osglovn_: No tuiteare durante algunos días. :c::]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno mi gente de twiterland les deseo feliz navidad o feliz twiterdad jejeje!]]></document>
		<document><![CDATA[Poco a poco hay vienen prof. @fracknel: Vamos leones q si se puede.]]></document>
		<document><![CDATA[(҂`_´)
&lt; ,︻╦̵̵̿╤─ ҉ ~~~ • • •
\ \
,/ ﹋╯. ..!!!!*run* plomo pa los magallaneros !!
...jajajaja!]]></document>
		<document><![CDATA[GOOOOOOLLL de Alexis! Barcelona 2 - 0 R  Madrid, #Clasico]]></document>
		<document><![CDATA[GOOOOOOL @neymarjr Bacelona 1- 0 Real Madrid #Clasico]]></document>
		<document><![CDATA[@JeinesRamos hola jeines como estas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luisalberto41: @ChuoTorrealba : si todos los venezolanos fuéramos como los habitantes de Cariaco ... http://t.co/1sbQMNosGc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nancybez09: El pueblo de #Cariaco se levantó, luchó y venció!! Orgullosa de ser paisana de ustedes!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a la lucha de un Pueblo se logro la paralización de la obra! Cariaco dijo NO A LA CARCEL]]></document>
		<document><![CDATA[@MPComunas que se debe hacer en ese caso]]></document>
		<document><![CDATA[Que se debe hacer en ese caso!]]></document>
		<document><![CDATA[@MPComunas en mi comunidad las personas q formaban parte del cjo comunal se niegan a entregar el sello y los documentos a los nuevos voceros]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de hoy en Cariaco no fue cuento miles de personas en la calle dijeron no a la carcel http://t.co/musTt17zCG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ChuoTorrealba: Desde un Cariaco militarizado para sofocar la protesta social nos hablara el vecino ... http://t.co/dKyRWjf68O]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CentralinfoVE: #Nacionales Paro cívico en Cariaco se cumplió en 97%... http://t.co/yyIfrMKXmQ]]></document>
		<document><![CDATA[asesinado hace pocos minutos comandante de la Policía de Ribero, uff que mas vendrá.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala que la Ministra de educación defendiera a los docentes, asi como la Ministra iris defiende a los privados de libertad]]></document>
		<document><![CDATA[@Jrgr2 bueno entonces quieren construir la carcel aqui para traer los presos de cumana y carupano]]></document>
		<document><![CDATA[@Jrgr2 porque aqui en el pueblo faltan muchas cosas y lo q quieren es construir una carcel, porque no construyen una universidad o industria]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedrolucas82 Habitantes de Cariaco siguen diciendo "NO A LA CARCEL", y manifiestan que llegaran hasta las ultimas consecuencias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv preguntale a la ministra cual es la idea sacar las carceles de las ciudades y hacerlas en los pueblos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv la mayoria del pueblo esta en contra de la constuccion de esa carcel en cariaco]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv en cariaco edo sucre quieren hacer una carcel frente a una universidad en una via turistica que planificación es esa!]]></document>
		<document><![CDATA[#NOQUEREMOSCARCELENCARIACO @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@Faitelson_ESPN tampoco fue que Floyd pelio de lo mejor, por que no dio KO pues?]]></document>
		<document><![CDATA[no me gusto esa pelea, poca accion]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ysmerley: #NOACARCELENCARIACO @santienrique @irisvarela cariaco es turismo aumentarlo es la idea, no disminuirlo http://t.co/dNYjzTT86w]]></document>
		<document><![CDATA[@lacunasucre por favor gobernador entienda http://t.co/R1FYlC85aD]]></document>
		<document><![CDATA[me sumo a la lucha! @NicolasMaduro http://t.co/DqZNpsOheg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mpaula126: El premio nobel de la paz entra en guerra en siria sin el ok de la ONU. Tendria que devolver el premio me parece...]]></document>
		<document><![CDATA[@Jemru_u en cuanto quitas el reporte y que necesitas]]></document>
		<document><![CDATA[@error_mm6 ok amigo entiendo en este caso tu me enviarias la placa y yo mismo la monto?]]></document>
		<document><![CDATA[@error_mm6 y tienes de bold 6]]></document>
		<document><![CDATA[@error_mm6 de venezuela 9810]]></document>
		<document><![CDATA[@error_mm6 si amigo tego un equipo con el error mm6]]></document>
		<document><![CDATA[hablame @Darwingb_1 bienvenido al twitter]]></document>
		<document><![CDATA[267 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/8DfuvdugHN]]></document>
		<document><![CDATA[281 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/8DfuvdugHN]]></document>
		<document><![CDATA[Gana Euros con tu red social - http://t.co/Lhr5LNegBA]]></document>
		<document><![CDATA[El Miami Heat se coronó campeón de la NBA]]></document>
		<document><![CDATA[El colorado va hacer el gol! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyando a la vinotinto! Vamos Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[En minutos final de futbol venezolano imperdible.]]></document>
		<document><![CDATA[Seria una buena opcion RT @Faitelson_ESPN: ¿Qué jugadores necesitan llegar al Barcelona? ¿Es Neymar la solución en la ofensiva? #fb]]></document>
		<document><![CDATA[268 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[271 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[276 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[280 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[290 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja ahora es que te vas a dar cuenta RT @Osglovn_: Que idiota soy, jajajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja RT @GreisyGonzalez: #TukyQueSeRespeta dice ¿Qué paso, el miki? Háblame claro ahí, menol.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Its_Pandita: #TukyQueSeRespeta tiene los bigotes pintados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarolinaPadron: Hablen ahora o callen para siempre: Bayern o Barcelona? #UCL]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja andas tomando?? O estas bien? RT @Osglovn_: @santienrique Todo estaba perfecto.. Viniste tu y PUM dañaste todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja yo no puedo dañar lo que ya esta dañado RT @Osglovn_: @santienrique Tu siempre dañando todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa vaina en la asamblea esta buena!]]></document>
		<document><![CDATA[269 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[274 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[281 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[284 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[299 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[307 usuarios que sigo no me siguen de vuelta en Twitter. Entérate de quién no te sigue de vuelta http://t.co/FrLSCOIHeW]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es para que seas seria RT @Osglovn_: @santienrique Eso es bullying.]]></document>
	</documents>
</author>