<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MauroMura11 y JVR como estrella invitada]]></document>
		<document><![CDATA[@MARYTA2011 ¿también en Carahue? ¡Dios mío!]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 5 nuevos seguidores, desde España, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/aenwWdsJyF]]></document>
		<document><![CDATA[@eduvillagranf @La_Segunda @ceciperez1 tiene a medio mundo bloqueado al igual que Patricio Navia]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_elnegroa de un puerto fluvial a uno marino]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_elnegroa sin ir más lejos Aysén quedó inservible como puerto pues se embancó con los sedimentos arrastrados por los incendios]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarPedrini @cleporati @ElaTapTap @mjosepizarro @leomeyer @marioloyola @Pau170434 es verdad el daño ecológico fue irreparable]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonymusChileno @Nellatronic ¿aún no te ha bloqueado?]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio mi Concepción 😪]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisLarrain @ElLuchinRuso ¿en serio es tuya?]]></document>
		<document><![CDATA[Buena reflexión https://t.co/3ok6pvOVk5]]></document>
		<document><![CDATA[@Esunhecho @natalia_lara ¿dónde está la comprensión de lectura?]]></document>
		<document><![CDATA[@jsgumucio cada día se superan más...]]></document>
		<document><![CDATA[@sebalayseca @MVMNews ¿Qué más se puede esperar del #vendepatria?]]></document>
		<document><![CDATA[@Nellatronic su codicia y@el poder que anhela son más grandes en él]]></document>
		<document><![CDATA[@BorisRohland la Gante no cacha ná']]></document>
		<document><![CDATA[@Lagoless lo había pensado y no me extrañaría. ¿Si fueron capaces de concertar un golpe de Estado, por qué no estos incendios?]]></document>
		<document><![CDATA[Mis seguidores viven en Chile(84%),Estados Unidos(4%),España(3%) y más https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/oru3e0qAAC]]></document>
		<document><![CDATA[@cnorese @ray_valley también me tiene bloqueado y no recuerdo haberle tuiteado algo. Tal vez hice un retuit o puse un like. Patético]]></document>
		<document><![CDATA[@Phillipbm lo es]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservatorioDmc Sharp lleva la delantera y eso que no tiene a los medios de comunicación a su favor]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 3 nuevos seguidores, desde España, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/6XKqmwan9d]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 3 nuevos seguidores, desde España, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/85EHvbh0ma]]></document>
		<document><![CDATA[Mariana Aylwin debe estar con infarto y firmando de una vez por todas en la UDI #carolinagoic]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera que se muera]]></document>
		<document><![CDATA[@namegeorge entonces mejor estar con Piñera. Ahí sacas el Doctorado de una]]></document>
		<document><![CDATA[@_alvaromunoz vi el titular y lo encontré patético]]></document>
		<document><![CDATA[@shesholastra @sotojuanjo a la DC puede ser. No olvidemos que es hija de golpista.]]></document>
		<document><![CDATA[@hernanopitz y tú de comprensión de lectura ¿o sí crees que la DC podría sí ir con los partidos fascistas que te nombré?]]></document>
		<document><![CDATA[@PriestCoke pero si el SII fue totalmente desacreditado como institución durante el Gobno de Piñera]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio ¿y por qué? "Si no hay nada que ocultar" la investigación debe seguir]]></document>
		<document><![CDATA[@MReyesdeC @maylwino @latercera sí, ya es tiempo que la DC golpista y traidora se una a la derecha facista]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorespinozam pero es el pueblo quien votará finalmente. El voto es lo único que no pueden asegurar los partidos grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@_sadsatan lo mismo pensé yo]]></document>
		<document><![CDATA[@RepFederalChile que se vayan de una vez esos traidores del pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@MattyLL @tv_monica puede ser, pero no olvidar que se está frente a una catástrofe. La prensa debe aprender a ser más prudente.]]></document>
		<document><![CDATA[@tv_monica @MattyLL aún cuando admiro mucho a Mónica, en esta oportunidad su argumento no convence. Para eso están los puntos de prensa.]]></document>
		<document><![CDATA[@axlhcl en ninguna parte los camiones recolectores de basura retiran escombros ni muebles]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarContardo justamente a eso se refería #Sharp]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 5 nuevos seguidores, desde Hungría, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/sdxb6CvdmJ]]></document>
		<document><![CDATA[@pinchecopito entonces habría que tener más helicópteros]]></document>
		<document><![CDATA[@joa_cc ¿te queda claro cuáles son las prioridades?]]></document>
		<document><![CDATA[Para @mbachelet y ministra del @SernamEG_RM #claudiapascual no aplica el #niunamenos en el caso de la #MachiLinconao]]></document>
		<document><![CDATA[@GalloDeSocrates es abogado, sabe del tema]]></document>
		<document><![CDATA[@7cb84b6a7fe2432 parece que sabes del tema]]></document>
		<document><![CDATA[Leí #MariahCarey en TT y pensé que también se la había llevado la "Pelá'"]]></document>
		<document><![CDATA[@gabrielboric @GiorgioJackson ¡Arriba cabros que se puede!]]></document>
		<document><![CDATA[@andy_periodista @Cabify_Chile están locos]]></document>
		<document><![CDATA[@rodriguilloCL suele suceder]]></document>
		<document><![CDATA[@escritor37 @4lleyy @elfestival @cotyreginato @intrusoslared @janito38 no pasó ná' al final]]></document>
		<document><![CDATA[@samirmejia ¡Mucha suerte!]]></document>
		<document><![CDATA[De los dos íconos ochenteros que me faltaba ver en vivo, sólo me va quedando Janet 😢😢. Ojalá se… https://t.co/PNiEkTCEPC]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarContardo exactamente... Y se parten la cabeza culpando "al de turno"]]></document>
		<document><![CDATA[@HernanLarrain @GiorgioJackson ¿Qué más se le puede pedir a un Larraín Matte? donde toda soluución pasa por privatizar derechos mínimos]]></document>
		<document><![CDATA[@ChiChiZK en cambio la Cadem pregunta si queremos un Pdte que siga robando a los chilenos y enviando dinero a paraísos fiscales]]></document>
		<document><![CDATA[@alpezmar o los milicos que pasaban con camiones interceptando la onda corta]]></document>
		<document><![CDATA[@cipro_sv no es fanatismo. Ambos eran íconos ochenteros.  De ahí la gran tristeza]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 6 nuevos seguidores, desde Estados Unidos, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/m0UM2CAP2U]]></document>
		<document><![CDATA[@DactaraGrai_ habla por ti]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMarceCubi así es. Tanto así que me rehúso a escucharlo en estos momentos. Me da mucha tristeza]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMarceCubi estoy destrozado. Aún no lo creo. Mi ídolo de juventud]]></document>
		<document><![CDATA[@andrs_jaime tñsí tenía ideas de izquierda pero te equivocas. Su casa no fue restaurada por razones políticas, sino por ser feminista y gay]]></document>
		<document><![CDATA[@pipiolodelcerro el Legado de Burgos]]></document>
		<document><![CDATA[@mlfontainecox como ¿a justificar entonces el lucro de los privados con platas fiscales?]]></document>
		<document><![CDATA[@bessygprado @SenadorGuillier mientras esté al alero de la NM será más de lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuvar15 no se saca nada con legislar "bien" si no hay fiscalización. Los poderosos siempre se las arreglan para esquivar la ley]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 4 nuevos seguidores, desde Estados Unidos, Chile, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/A9r6I3St4N]]></document>
		<document><![CDATA[@gracie_vlabarca @JorgeUribeeloso @jsajuria @andreainsunza que caminaba junto a su hermano de 13]]></document>
		<document><![CDATA[@OasisFMChile @barbaratupperb @virginiademaria ¿Zapallo corneta, canoa? ¿Qué clase de receta es? 😂😂]]></document>
		<document><![CDATA[@Ryuzaki_chunwoo para eso sin los trabajos parte time]]></document>
		<document><![CDATA[@Josyxever ese es otro tema.]]></document>
		<document><![CDATA[@aedurojas no pues]]></document>
		<document><![CDATA[@Kalydanita y forzado]]></document>
		<document><![CDATA[@SebaChaconUbeda sin contar con que ni empresarios ni políticos irán a trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisLarrain la verdad me parece como ayer cuando Simonetti te entregó o devolvió la Presidencia. ¿estás viendo una opción política?]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgearayap @LuisLarrain al menos en Movistar, aunque tengas plan, el precio del equipo dependerá del primero. Sospechoso @AyudaMovistarCL]]></document>
		<document><![CDATA[@segegob y justamente los "pro vida", "pro familia" son los que se oponen]]></document>
		<document><![CDATA[@Qillqiri @floresnatalie con eso finalmente están gritando a voces que el sistema es malo. Se están disparando al pie]]></document>
		<document><![CDATA[@lufernavi es que ese par no tiene cables]]></document>
		<document><![CDATA[#AndoConUnasGanasDe mejor no digo 🙊]]></document>
		<document><![CDATA[@pdvega @goveme @Caco_en_LT eso es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@WuayoSCL @gabrielboric @cpgonzalezr no olvidar que son momi@s]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMarceCubi y el video una obra de arte]]></document>
		<document><![CDATA[@lore_carrion demuéstrelo, que es fácil difamar en las redes]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 4 nuevos seguidores, desde UK., y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/IBIyry6abs]]></document>
		<document><![CDATA[@chile_emergency Andrade..."el ladrón detrás del juez"]]></document>
		<document><![CDATA[@zXxWASPxXz los Nobel en general. El de Literatura también quedó corto este año]]></document>
		<document><![CDATA[@veroarnado @Cooperativa @patiperrockero ¿Quién representa nuevos tiempos? Nombres por fa]]></document>
		<document><![CDATA[@LaMarceCubi ¿es ilustrado?]]></document>
		<document><![CDATA[@GAMBA_CL al final tenía razón Guillier: Astorga no tiene ética periodistica]]></document>
		<document><![CDATA[@WenaChile @Cooperativa ¿Andrade? ¿con qué moral? El ladrón detrás del juez]]></document>
		<document><![CDATA[@MarciaVargasS @CHVNoticiascl el problema de los animales callejeros es de todos, pero multan a los pocos que intentan ayudar]]></document>
		<document><![CDATA[@Asuperbia ¿olvidarme? No sólo lo he hecho de la NM, pero no saldremos de las fauces del lobo para caer en las del león. ¡Despierta!]]></document>
		<document><![CDATA[@trendinaliaCL a la Bea, Mónica González, Daniel Matamals o Mónica Rincón. Lo hacen pebre.]]></document>
		<document><![CDATA[@Asuperbia sí oh, ¿mejor venderle el alma al Diablo? Si en su Gobierno los únicos que estuvieron bien fueron los empresarios]]></document>
		<document><![CDATA[@OasisFMChile si los ingenieros son los que más ganan no me cabe duda porque en este país no son muchos los que piensan #corta]]></document>
		<document><![CDATA[@Alitop_ faltó agregar que lo hacía en una Fundación]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 7 nuevos seguidores, desde Chile, y más durante la última semana https://t.co/Zyw8sNtlke https://t.co/D8mqTqHIlh]]></document>
		<document><![CDATA[@PipeHenriquezO @floresnatalie si hasta tenemos un pre candidato presidencial involucrado en casos de corrupción y a muchos les da lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel y en Chile bajo todo un manto de corrupción se repostulan como parlamentarios e incluso a la Presidencia ¿Qué tal?]]></document>
	</documents>
</author>