<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ernestsepulveda @juntosconlagos @RicardoLagos  Porqué está preocupado de informar su programa de gobierno y no mira para el lado muy bien!!]]></document>
		<document><![CDATA[Porqué será no? Si tuvieran un buen servicio, no pasaría!!!! https://t.co/TgDYMtJRcN]]></document>
		<document><![CDATA[Y de las firmas truchas tampoco? https://t.co/C2v39gE47C]]></document>
		<document><![CDATA[@f_arrabal  increíble quedé plop!!!!, esto fue en contra del país, nadie que lo meta preso?, es mas fácil ser delincuente]]></document>
		<document><![CDATA[@Alicia46896655 @abuelitatecno @AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon bueno ellos ayudaron a que «solicitaran golpe militar», es bueno enterarse!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlos04 típico, no sólo ignorante, también mal educado, así imposible, punto final]]></document>
		<document><![CDATA[Sin comentarios..... no los entenderia https://t.co/5kNoFTwXC2]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanCarlos04  averigüe y no sea ignorante, cuando defienda mínimo tenga conocimientos de lo que habla!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@chileno_libre @A_C_P_E_ @ReutersLatam @bbcmundo @el_pais  Seguro que nunca vivió la Dictadura, libertad no es sembrar pánico, golpistas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Oscarelo2x @pcayuqueo  Ojalá la Justicia haga su trabajo!!!! Imperdonable lo que hicieron]]></document>
		<document><![CDATA[@paste_lon  Jajaja preciosos!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tuiteradechile @mbachelet  bien Mi Presidenta, siga adelante, siempre habrán golpistas y mala clase!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@karofuentesg @OliverV71861878  tendrían que huir sin carteras para que no las robara, Salvador de Chile, asesino, rastrero, ladrón!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Claunubed  es una TELESERIE, cómo tan idiota?]]></document>
		<document><![CDATA[@Riha_nno @melnicksergio @GAMBA_CL  empezó con perrochet no?]]></document>
		<document><![CDATA[@PanchoRamirezG  Que ridículo comentario, hacer caso a una teleserie, tanto tiempo tienen?]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja, algún día!!!! https://t.co/myp0F0KQ30]]></document>
		<document><![CDATA[#MalditaModa que lata con tanta Chilena inteligente, bella, con onda, inviten a ....Aylen por ejemplo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Spotlight_cl @jordicastell  alguna vez se ve bien?]]></document>
		<document><![CDATA[@loayalau @PEUCO1775 jajaja muy buena]]></document>
		<document><![CDATA[@El__Mota  Es verdad lo que dices, ya no tienen ningún límite]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigojerezm  sea «riguroso« última encuesta» (que Uds. alaban tanto) subió a más de 24 % y nunca me han encuestado como al 99% de Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@El__Mota  díle que averigüe« ayuda» y que BOMBEROS ha trabajado sin parar de paso que agradezca a @aluksicc está pagando el avión calladito]]></document>
		<document><![CDATA[@gutierreznacho  se supo algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@DonDateador sinó salió en la tele, @MichelDeLHerbe ha estado en todos los canales!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Si_me_importa @Emol @mbachelet ignoro  de qué.mujer habla usted, yo hablo de la PRESIDENTA DE CHILE, que veo no goza de su respeto, sería!!]]></document>
		<document><![CDATA[@coquy3 @Emol @mbachelet Ohhhhhhhhh sería todo, mucho aguante buenas noches!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosbiava típico descalificar cuando no se tiene argumentos, no soy comunista y menos cínica, soy una CHILENA que tiene memoria, adios]]></document>
		<document><![CDATA[@nidiasolis dijo que era aporte «personal» no era así, @aluksicc donó calladito y nadie le prendió velitas y es dueño del 13, diferencia no?]]></document>
		<document><![CDATA[@nidiasolis  esto lo dije desde el primer día, lo del suegro y su publicidad para «la donación» y de paso mierdita al gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@chuncharoja  se aprovecha de la nobleza y educación de @mbachelet , debería enfrentar la justicia por sus injurias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@coquy3 @Emol @mbachelet  si se informara sabría que empieza su labor a las 7:30 de la mañana, ignorancia supina!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante declaración, juzgue usted!!! Está claro como se descartara todo lo obrado, Apoderados de colegios saque… https://t.co/hemc7XeDrY]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro, miren sus nombramientos estrellas, CARA DE RAJA le dicen https://t.co/lTsKcVnyog]]></document>
		<document><![CDATA[@ventuve @GiorgioJackson  bueno si Matthew no pagaba las verdaderas contribuciones de su casa, etc.etc por sus obras se conocen!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@seguvor  y volvería a donar , que p pequeño comentario!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Televisivamente  de verdad le creen, su sonrisa eterna, que lata que se apropia de trabajo realizado por otras MUJERES, uffffff]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza @RDemocratica https://t.co/0uuRL1voz3]]></document>
		<document><![CDATA[@El__Mota  dan pena, estos fachos]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelitatecno @AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon  jejeje buenas noches tenga usted!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol  Que le aprenda a @mbachelet  que sigue trabajando con más ahínco y responsabilidad, no hay tiempo para la chimuchina!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Silvio  jugando en el puente del arco iris!!!! Fuerza a @PatoMedinaJ https://t.co/yH9R6pZLlO]]></document>
		<document><![CDATA[@PatoMedinaJ  fuerza, un sentido abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Apareció!!! https://t.co/SoZqxMhVbV]]></document>
		<document><![CDATA[@Sonnia_Elena @eugenialanonna @patricionavia  el de las volteretas?, más bajo imposible, cobarde y mal intencionado, triste él]]></document>
		<document><![CDATA[@AMolinaj32 @abuelitatecno @mlobosg @mjossandon  hay excepciones, como el ojo por ojo no?]]></document>
		<document><![CDATA[@GobiernodeChile  Que dice a esto?, basta de permitir los insultos e injurias a nuestra Presidenta @mbachelet https://t.co/VDOOODUFg5]]></document>
		<document><![CDATA[@kristinne_aksal  no te lo pierdas]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol  harto tiempo tiene la señora!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@felimoreno no es abogado el «caballero»?, injurias con publicidad @mbachelet  @GobiernodeChile]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelitatecno @AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon  bueno, le digo que yo también lo viví y por mi creencia y fe, no puedo aceptar los asesinos]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelitatecno @AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon  si  Las víctimas deben financiar, grandes pensamientos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelitatecno @AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon  Infórmese como sucedieron las cosas, lea informe de USA, verá que no todo es blanco o negro]]></document>
		<document><![CDATA[@Oliver63960 @mjossandon @RENO_MAYOR @mbachelet  Yaaaaa estamos claritos, sería!!]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelitatecno @AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon  le concedo y agradezco preocupación por el pueblo, pídele  a Lucía que devuelva plata?]]></document>
		<document><![CDATA[@abuelitatecno @GranDepredador @mjossandon lis golpistas no están en el pueblo Señora, Tampoco se reparten riquezas de Chile, Allende vive!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mil gracias @aluksicc por su donación que permite que avión siga operando en Chile!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Porqué los que veneran a Sra. que trajo avión, no lo hacen con @aluksicc , que está pagando ahora? Ahhhh es que donó sin parafernalia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera  ahora lo está pagando @aluksicc Andronico y no veo las gracias de los fans de la Sra que tanto informó de donación, raro no?]]></document>
		<document><![CDATA[@AbarcaAmanda @latercera  mejor que @FiscaliadeChile  y @PDI_CHILE  averigüe está denuncia no?]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera  agradecerá el gesto la Sra que lo trajo, igual como pagaba todo, sabía de la tributación, algo le bajó no?]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja jajaja, no puede ser algún trabajo secreto, algún trabalenguas, mensaje en clave? Jajaja saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@NCorrea27 @delcampomarcelo @mjossandon  que increíble, seguro que @mbachelet , robó, mató, torturó y violó como el ratero vil de perrochet]]></document>
		<document><![CDATA[@Oliver63960 @mjossandon @RENO_MAYOR  se pudrieron todos los que asesino el ratero mal nacido, usted seguirá su camino?]]></document>
		<document><![CDATA[@wcomicheo @mjossandon  porqué pobre?, se está ayudando como nunca antes, ya no pueden negarlo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AMolinaj32 @mlobosg @mjossandon   les duele el Museo? porque recuerda a traidores asesinos, violadores, torturadores y ladrones!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mbachelet  bien Mi Presidenta, que su cansancio espiritual ante tanta maldad, el cariño sea un bálsamo que la cubr… https://t.co/S7LG994Fzl]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulento_1984  así no más, los adalides de la justicia y defienden al más ladrón y corrupto, son iguales de caras de raja]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio  respeto!!!!! Lo piden quienes apoyan al #vendepatria y sus ministros formalizados, de ripley!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jlsimunovic @dbrieba @dmimica  una cosa es opinar y la otra es insultar e intentar dar lecciones «de moralidad»]]></document>
		<document><![CDATA[@dbrieba @j_arceb  así no más, si está conforme a ley, sería, aunque no les guste, punto]]></document>
		<document><![CDATA[Es cómo retroceder el tiempo no? https://t.co/AqerVN1dRG]]></document>
		<document><![CDATA[@gransopi  Jajaja, en realidad va a ser difícil que lo entienda y menos que lo ponga en práctica]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es así!!!!! https://t.co/oyMWEsLtyG]]></document>
		<document><![CDATA[@Derechatuitera2 @CIELO_TRONADOR  Yo creo que es del #vendepatria]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonelPanchilla @fgb_sw  Jajaja, es verdad, jajaja, saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja  Jajaja no le moverán una coma, porque no les conviene, Hinchapelotas nivel Dios!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@castillo_edw @presidencia_cl @mbachelet  bah y los Ministros que están haciendo su labor no importan? La cosa es hinchar por algo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ejemplar el Sr. Dimas!!!!, que mala clase https://t.co/YnsnyCU2rk]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasantanders @mbachelet @NuevaMayoriacl @EstoyConElla bien mi Presidenta!!! Con usted hasta el final!!]]></document>
		<document><![CDATA[Favor difundir, necesita un hogar, así puede dar espacio para otro rescate https://t.co/r6LHyomHov]]></document>
		<document><![CDATA[@lavozdelosotros @grand_lili  ya superaron limites, me imagino que no hay justicia para animales allá, que tristeza e impotencia más grande]]></document>
		<document><![CDATA[TODO les sirve a estos malditos!!! https://t.co/9V1T2tvD8z]]></document>
		<document><![CDATA[@eltuitdemarsh @Pelu_revoltosa @XimenaAG70 @bartorell @carolinapinoc  @Hogar_moka @kattykowaleczko  que hizo la Policía?]]></document>
		<document><![CDATA[@grand_lili O en que parte está sucediendo esto?]]></document>
		<document><![CDATA[@jelazo11 @aurex2015 @Sir_Alfa_SS_2 @jimenezmunne  ya sería todo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[MIKA PERDIDA , PUEDE ESTAR EN CUALKIER COMUNA  DE 9 MESES, ESTERILIZADA,  NO SABE ANDAR EN LA CALLE  RETENERLA + 56… https://t.co/UMjlRcnh6V]]></document>
		<document><![CDATA[@Javotrich @aldocardinali @Sir_Alfa_SS_2  fanáticos? Que yo sepa jamás se me pasó por la mente catalogar así, en fin .....]]></document>
		<document><![CDATA[@Javotrich @info_negro @aldocardinali @Sir_Alfa_SS_2  somos millones los «nunca encuestados»]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile  y como no reclaman contra ministros procesados del #vendepatria,?]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja @udipopular  Ohhhhhhhhh la dura?,Shuuuuu vengo llegando no he cachado nada, los niveles están reventando el universo,.mafiosos]]></document>
		<document><![CDATA[@Javotrich @aldocardinali @Sir_Alfa_SS_2  VALOR!!!!!!!, sería todo con ese conocimiento imposible, nadie puede!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto está en Facebook, encontrado en Las Condes, favor difundir https://t.co/RdOGtl1IAa]]></document>
		<document><![CDATA[@colomba_roja  jejejeje en la onda jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservatorioDmc @Sir_Alfa_SS_2  Eso es bajo?]]></document>
		<document><![CDATA[@PDI_CHILE  @FiscaliadeChile , aquí tienen más datos!!,! https://t.co/VepCgP45YA]]></document>
		<document><![CDATA[@aldocardinali @Sir_Alfa_SS_2  Yaaaaa de un universo de cuantos encuestados? VALOR!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya a la @PDI_CHILE  y a @FiscaliadeChile , si sabe dar la cara, habilosito!!!! https://t.co/TjrjOQGBIB]]></document>
		<document><![CDATA[@aurex2015 @Sir_Alfa_SS_2 @jimenezmunne  Por eso que sigue llegando ayuda, como lo pidió la Presidenta, como les duele ahhhh!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Claunubed  lo que tienen es mala clase!!!!!, bien mi Presidenta @mbachelet !!!!!]]></document>
	</documents>
</author>