<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mi vida es un constante "Quiero empanadas pero no tengo plata"]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a los tiempos dificiles puedo ver con claridad a aquellas personas que estan realmente conmigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una semana con 3 descansos 
¡JUSTO LO QUE NECESITABA!]]></document>
		<document><![CDATA[Todos sabemos que las cosas tienen su propio final, que lo ignoramos es otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciando y ya estoy en colapso mental :(]]></document>
		<document><![CDATA[Un fin de semana mierda seguido de una semana excelente.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre sera mejor tener amigos en calidad que en cantidad.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces toma tiempo asimilar las cosas que suceden en esta vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Que seria de una noche o una mañana fria sin un tinto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ciencia. https://t.co/AX0YkCYGHq]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás cohibirse de cosas a veces es una mala decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[Noche de Música y muchos trabajos de Bacterio https://t.co/frWL87OXzm]]></document>
		<document><![CDATA[¿Para que preocuparme? Que cada día traiga su problema.]]></document>
		<document><![CDATA[Tres horas seguidas de parasitologia cansan a cualquiera.]]></document>
		<document><![CDATA[No tener celular es duro, créanme.]]></document>
		<document><![CDATA[- Parce, ya mañana entramos a estudiar

- https://t.co/EYBxDxYlmj]]></document>
		<document><![CDATA[Seria feliz viendo biología molecular II (Si la hubiera)]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no me lo esperaba 🤣]]></document>
		<document><![CDATA[Un noble propósito este año sera dar la misma importancia que me dan a mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Masoquismo es tener migraña y seguir escuchando música por que no te resistes las ganas.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando solo queda media hora de trabajo. https://t.co/o8X7jLjGQw]]></document>
		<document><![CDATA[Seres vivientes hermosos al lado de un montón de bestias humanas. https://t.co/VYIqhDUODP]]></document>
		<document><![CDATA[Que vacaciones tan efímeras.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando salgo de la oficina y me quedo algo pendiente. https://t.co/RjU8eQnKmm]]></document>
		<document><![CDATA[reconocer y agradecer a quienes nos brindan la mano en tiempos difíciles es un acto de humildad que muchos deberían poner en practica.]]></document>
		<document><![CDATA[la ultima semana para comenzar de nuevo :)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando me salen con el chiste del bacteriologo y la mirada de mierda. https://t.co/XExFzOmP3p]]></document>
		<document><![CDATA[Sentirse a gusto en tu trabajo es una de las mejores sensaciones sin duda.]]></document>
		<document><![CDATA[Siento ansiedad por saber si ese puesto sera para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo ultimo que uno espera un 2 de enero es tener un dia laboral estresante.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, mirando los horarios de este semestre. https://t.co/1vJubRBjm3]]></document>
		<document><![CDATA[Nota mental para el 2017: No mas malas decisiones financieras]]></document>
		<document><![CDATA[@LauraM_Gomez un zapato puede marcar la diferencia 🤣]]></document>
		<document><![CDATA[Que mejor que comenzar desde ya a hacer las cosas bien y así poder garantizar buenos resultados.]]></document>
		<document><![CDATA[@LauraM_Gomez tienes todo un arsenal. https://t.co/4sM1f9QXvl]]></document>
		<document><![CDATA[Diez años después, la BBC nos vuelve a sorprender con este increíble trabajo #PlanetEarth2 https://t.co/xqLwIOSN6k]]></document>
		<document><![CDATA[Que placer es no tener pensamientos académicos ni de la oficina así sea por un solo día]]></document>
		<document><![CDATA[Paz en mi oficina. https://t.co/619hzxKOEp]]></document>
		<document><![CDATA[Pienso que es un tanto ironico que le celebramos a alguien el hecho de avanzar un escalon mas hacia el fin de la vida biologica.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me pongo a arreglar alguna cosa y termino con mi cuarto de cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[@EdnaSantisteban creo que mejor veedora de este proceso no he tenido. Gracias por todo tu apoyo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y durante este tiempo de la mano de Dios, hoy puedo respirar profundo, mirar a las nubes y decir 
!LO HE LOGRADO¡]]></document>
		<document><![CDATA[Sin importar el horario, los pendientes o la carga que tenga
Amo la oficina
Amo mis deberes
Amo mi trabajo
Amo esta vida con todo y espinas]]></document>
		<document><![CDATA["Intento recordar si soñé algo después de ese momento, pero entendí que el sueño ya lo habia vivido mientras estaba despierto"]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre me gustará esta película, me identifica en mucho. #TheAdjustmentBureau https://t.co/oWseiml6rP]]></document>
		<document><![CDATA[Infinitas Gracias @zinaida63 😃🎧 https://t.co/bxzSN1U0FJ]]></document>
		<document><![CDATA[Un deseo anticipado 😊 https://t.co/dtb6RIAAx9]]></document>
		<document><![CDATA[Desgraciadamente este planeta perdío las esperanzas tras la victoria del corrupto de Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Restan solo horas y aunque empiece a sentir ansiedad, será una buena decisión el abrir mis pensamientos nuevamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores testigos de mis pensamientos https://t.co/5oHowPpc8U]]></document>
		<document><![CDATA[No me importa salir tarde de la empresa siempre que me paguen taxi hasta mi casa 😅]]></document>
		<document><![CDATA[En esta época del año uno sale de trabajar un fin de semana literalmente dandolo por las boronas de un calado.]]></document>
		<document><![CDATA[Espero haya elegido a alguien que sea capaz de ofrecer el mundo entero que quizá yo jamas podria haber dado. 😊]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque este año me haya colocado muchos obstáculos, un resplandor cuya sonrisa me daba felicidad dejo "encendida" su luz en mi.]]></document>
		<document><![CDATA[No necesito utilizar a nadie para borrar mis recuerdos, no creo haber demostrado ser tan vacío.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando simplemente te vale verga cualquier cosa que te pueda pasar. https://t.co/hsPTBYpDzz]]></document>
		<document><![CDATA[Debo ser fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy empezará una nueva etapa para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[@DnlMejia Para lo único que sirven 😅😅 https://t.co/xlPMY3im4d]]></document>
		<document><![CDATA[Salir tarde y entrar temprano 😧]]></document>
		<document><![CDATA[Se siente genial estar a esta hora en la universidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Por primera vez en mi vida tengo un objetivo tan ambicioso a corto plazo.]]></document>
		<document><![CDATA[El único dia libre de mi trabajo y se me va en citas médicas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, después de ver los cien campos de una baciloscopia https://t.co/GDzUjdAApB]]></document>
		<document><![CDATA[Admiro lo que eres, y lo que lograste. Algo que yo jamas pude lograr; simplemente decidi continuar tratando de ingorarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@1Daniela_Owoa pero esta bueno 😅😅😅]]></document>
		<document><![CDATA[No es de Dios estar un domingo despierto desde las 6 AM]]></document>
		<document><![CDATA[@kathe_arce98 así es que realrealmente aprendes a conocer a quienes te rodean. (Eliminar lo que no sirve)]]></document>
		<document><![CDATA[@kathe_arce98 esa clase de cosas suele pasar a menudo.]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito solo dos días en los que pueda dormir de verdad para poder seguir.]]></document>
		<document><![CDATA[Dentro de mi el tiempo simplemente desapareció.]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera poder ser así :(]]></document>
		<document><![CDATA[El odio que tengo a los trabajos grupales me sorprende.]]></document>
		<document><![CDATA[El destino es bastante impredecible.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio con el alma los hijueputas trabajos en grupo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sonido celestial. https://t.co/5scYC4Murt]]></document>
		<document><![CDATA[Un tinto a esta hora es simplemente perfecto]]></document>
		<document><![CDATA[Todo mundo viajando y uno es tipo
"tengo que trabajar, tengo que estudiar para los finales, tengo que hacer los informes, no puedo dormirme"]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre que no sepa hacerle el nudo a una corbata no puede andar por la vida exigiendo respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo, observando mi vida financiera. https://t.co/zh7fbnpbtj]]></document>
		<document><![CDATA[Los "5 minutos" de una mujer son iguales a   tener una tarjeta de crédito y decir "solo voy a comprar cosas importantes"]]></document>
		<document><![CDATA[Nota mental: "Debo resistir, solo queda un mes"]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando acabas la evaluación docente en 10 mínutos. https://t.co/xBseRhBmSc]]></document>
		<document><![CDATA[Si piensan que una persona sin bañarse huele a feo, es por que no han destapado una caja con anaerobios en el laboratorio.]]></document>
		<document><![CDATA[Uno saca 5.0 en un parcial y dan ganas de enmarcarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[No eres mas que un efímero navegante en el paso del tiempo, esperando alcanzar los sueños sin perder la voluntad.]]></document>
		<document><![CDATA[De alguna manera tendre que abordar las adversidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Está acabando conmigo. https://t.co/TmQn171Ls5]]></document>
		<document><![CDATA[Era lo mejor 😂 https://t.co/MabDTEyM9X]]></document>
		<document><![CDATA[Un mal incontrolable. https://t.co/TKNSwryDrT]]></document>
		<document><![CDATA[Revisando mi baul de promesas me he dado cuenta que debo ser mas prudente y perseverante con el fin de lograrlas cumplir.]]></document>
		<document><![CDATA[Cariño y dedicación a las oportunidades que la vida nos brinda. https://t.co/FR9pQKGdeT]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien me dijo que debia perdonar y asi cerraria muchas cosas del pasado, pero ¿Como perdonar errores que JAMAS cometieron conmigo? :)]]></document>
		<document><![CDATA[Esta semana sera muy larga.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese preocupante momento en el que tienes mil trabajos pendientes y no sabes por cual de todos empezar.]]></document>
		<document><![CDATA[Descansar un fin de semana o no ya no tiene ninguna diferencia]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo util: Jamas adquieran servicios de @UNEMejorjuntos y ahorrense dolores de cabeza.]]></document>
		<document><![CDATA[De las peores decisiónes de mi vida, haberme cambiado a @UNEMejorjuntos  

Que desgracia.]]></document>
		<document><![CDATA["La vida es bella". Si, pero es una belleza extraña.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo seguro es que los errores cometidos sea consciente o inconscientemente se pagan caro.]]></document>
	</documents>
</author>