<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@pedroruminot #olmue "los evangélicos de la comida" jajajajajjajajjaja la eea buena!]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando La vida secreta de tus mascotas (2016) Blu-Ray RIP HD Latino   Subs vía @Hackstore_Net https://t.co/kn25xoAZsw]]></document>
		<document><![CDATA[#t13am pregúntenle por las patentes clonadas.... 3 taxis con la misma patente....]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta ciudadana sobre Uber, participa! https://t.co/tFxLyNDpEd #ConsultaUber vía @evotingchile]]></document>
		<document><![CDATA[@HowitaD jajaja super elocuente!]]></document>
		<document><![CDATA[Me daría miedo pasarle mi tarjeta a un taxista ! #t13am]]></document>
		<document><![CDATA[@pelaorodrigorc donde hay q depositar pa invertir?? #radiocarolina #sacandolavuelta]]></document>
		<document><![CDATA[@cronicaweb chaqueteros qliaos! Jajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@WOMteAyuda hola, no puedo ingresar a la sucursal virtual... aun no me llega el código para ingresar...]]></document>
		<document><![CDATA[@entel_ayuda hola! Perdí mi simcard! Necesito recuperarla! Ayuda porfa!]]></document>
		<document><![CDATA[@adnradiochile hijos unicos serían eruditos]]></document>
		<document><![CDATA[@chilectra sin luz en renca!]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL hola, que onda con la señal cada 5 minutos se me cae el internet en la casa...]]></document>
		<document><![CDATA[@RamaChile ese dibujo de la casita lo hiciste tú? ? #Curioso #dibujito #arte #urbano @RadioCarolina]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte Hola! Como le hago para dar de baja el servicio?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Jackass: El Abuelo Sinvergüenza (2013) Blu-Ray RIP HD Subtitulada vía @Hackstore_Net http://t.co/Y383rGek9q]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Los Juegos de la Resaca (2014) Blu-Ray RIP HD Subtitulada vía @Hackstore_Net http://t.co/lAfxQw4G6W]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Transformers 4: La Era de la Extinción (2014) Blu-Ray RIP HD Latino vía @Hackstore_Net http://t.co/8e4OQRVcBM]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Pinocho (1940) Dvdrip Latino vía @Hackstore_Net http://t.co/DK1rDzUnhV]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Pueblo Chico Pistola Grande (2014) Blu-Ray RIP HD Subtitulada vía @Hackstore_Net http://t.co/SISkxCbwml]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Bichos (1998) DVDRip Latino vía @Hackstore_Net http://t.co/9c28IviJ9Y]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Valiente (2012) Blu-Ray RIP Latino vía @Hackstore_Net http://t.co/9bS2TOwHYf]]></document>
		<document><![CDATA[@SrDatos Vendo mi samsung Galaxy Grand Duos por cambio de equipo tengo la caja y accesorios cel 93169345 http://t.co/nmAXyJazZb]]></document>
		<document><![CDATA[@DonDatos Vendo mi samsung Galaxy Grand Duos por cambio de equipo tengo la caja y accesorios cel 93169345 http://t.co/NmopEaqR7J]]></document>
		<document><![CDATA[@SrDatos Vendo mi samsung Galaxy Grand Duos por cambio de equipo tengo la caja y accesorios http://t.co/TkDqG3Cllm]]></document>
		<document><![CDATA[@DonDatos Vendo mi samsung Galaxy Grand Duos por cambio de equipo tengo la caja y accesorios (cargador, etc) http://t.co/5KPKeK0LNH]]></document>
		<document><![CDATA[@Carabdechile hola! donde encuentro los mapas de delincuencia q hace algun tiempo publicaron?]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Río 2 (2014) Blu-Ray RIP HD Subtitulada vía @Hackstore_Net http://t.co/yHjsMeEHZp]]></document>
		<document><![CDATA[@pelaorodrigorc llego a traspirar casatas cumpitaaa!! Santiago ta pa caharse de frio!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Vamos, @ANFPChile! #Mundial2014 ¿De qué selección eres? https://t.co/UZAXXZPQtM]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Las Novias de Mis Amigos (2014) Blu-Ray RIP HD Subtitulada vía @Hackstore_Net http://t.co/jnvm7kbGvX]]></document>
		<document><![CDATA[Q buena onda ver cosas así! En la comuna de Renca http://t.co/eT9egrodDy]]></document>
		<document><![CDATA[#TanDificilEsQue te den la hamburguesa de la foto???]]></document>
		<document><![CDATA[¡He cortado 278 frutas en modo Clásico en Fruit Ninja HD para iPad! http://t.co/T1Z44eFIAv http://t.co/DwTCMGiXnZ]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte hola necesito hacer unas consultas es po DM cierto???]]></document>
		<document><![CDATA[#ApareceMiCaraDeOrtoCuando vay con toa la buena onda y te paran en seco con un comentario agriooo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lali_amiga @PoliciAnimalcl en la orilla y tenía una herida en el costado.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me pregunto: que hace un pinguino muerto en laguna verde, valparaiso? Será el primero?O el ultimo? @PoliciAnimalcl http://t.co/EJkzMi05Ma]]></document>
		<document><![CDATA[@kabirrer gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#HabriaQueInventar un nuevo nombre para el día lunes]]></document>
		<document><![CDATA[Puro gosandoooo en la @Floreria !! #eso]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy descargando Harry Potter 7 – Parte 2 (2011) DVDRip Latino vía @Hackstore_Net http://t.co/GIVlkXFaBJ]]></document>
		<document><![CDATA[@entel_ayuda hola estoy tratando de liberar un teléfono y sigo instrucciones de su pagina y el tel me dice no permitido...]]></document>
		<document><![CDATA[@CMRayudacl quiero hacer unas consultas es por DM cierto??]]></document>
		<document><![CDATA[#NadaComo devolverle una sonrisa al conductor del otro auto jijijiii, como que los desorientas!]]></document>
		<document><![CDATA[#NadaComo trabajar en @Floreria Rosalinda jajajajaj!! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@RegCivil_Chile aun con problemas en el sitio web?]]></document>
		<document><![CDATA[@RegCivil_Chile todo el día tratando de comprar un certificado online... aun con problemas en el sitio????]]></document>
		<document><![CDATA[@pelaorodrigorc pucha cumpita me dejo el manso cuello con la entrada para calle 13!]]></document>
		<document><![CDATA[#sacandolavuelta @pelaorodrigorc ya po cumpita yo!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#sacandolavuelta @pelaorodrigorc porfa cumpita pa celebrar el cumple como corresponde!! #calle13]]></document>
		<document><![CDATA[#sacandolavuelta @pelaorodrigorc rodrigo porfavor el sueño para mi cumpleaños! ! Es ir a calle 13 PORFAVOR :)]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL  pero sólo en algunos móviles?? Entonces eso de no reg en la red le está pasando a muchos?]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL hola!, el samsung galaxy s3 mini de mi cuñado le dice no registrado en la red??? en su pagina no hay ayuda al respecto...]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarChile hola!, el samsung galaxy s3 mini de mi cuñado le dice no registrado en la red??? en su pagina no hay ayuda al respecto...]]></document>
		<document><![CDATA[@pelaorodrigorc lo operaron del desgarro cumpita??]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte que pasa con el cdf premium?? No se ve?!]]></document>
		<document><![CDATA[@lapolarchile hola estoy teniendo muchos problemas para realizar el pago de mi cuenta por webpay tienen algun problema en el sitio web????]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte puedo pagar mi cuenta con una cuenta de banco?]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte hola
estoy tratando de pagar mi cuenta y llego hasta seleccione cuenta, y no carga nada...]]></document>
		<document><![CDATA[@CMRayudacl hola estoy tratando de recargar un prepago con mi cmr y no me llega el código al mail...]]></document>
		<document><![CDATA[@entel_ayuda si muevo mi numero a este nuevo chip pierdo todo lo que trae?]]></document>
		<document><![CDATA[@entel_ayuda hola, pasa que me compre un equipo nuevo y este trae un chip con 5000 de carga inicial 40min 40sms y 150 mb mi pregunta es:]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet sube el copete, y los libros sin impuestos???
Digo yo...]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte de la mañana sin servicio de television ni internet en huechuraba, que onda?]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte hola! acabo de contratar cdf premium y solo se ve en la televisión con la dbox... quisiera que se viera en todos... puede ser??]]></document>
		<document><![CDATA[@acantillanag en independencia el terminal de flores, una camioneta ... Como la renault kangoo]]></document>
		<document><![CDATA[@acantillanag  cumpa necesito un driver por si sabes de algun chofer que este sin pega!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@VTRsoporte pero y agregar un mail a mi cuenta? igual por telefono?]]></document>
		<document><![CDATA[#PeoresFrasesParaEngrupir oiga? Y alguien se la esta sirviendo??]]></document>
		<document><![CDATA[#SeCreeCuicaY fumaba derby corriente sueltos!!]]></document>
		<document><![CDATA[#SeCreeCuicaY se tiñe el pelo con yupi!!]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosChileCTM HAY QUE GANAR WNES, POR LA CHACHU Y LA CTM!!! #tipicochileno]]></document>
		<document><![CDATA[#SeTeCayoElCarnetSi comprate em el ekono del 14 de vicuña viniendo del "shoping"]]></document>
		<document><![CDATA[#SeTeCayoElCarnetSi tu mamá te gritó: PORQUE SUENA ASÍ EL TELEFONO?? -espera mamá que estoy en messenger!]]></document>
		<document><![CDATA[#SeTeCayoElCarnetSi lloraste porque viste un Baton en un almacen de barrio!! Hermoso y desconocido.]]></document>
		<document><![CDATA[#TeCreíCuicaY solo te burlas de los que no tienen ni una luka #esonosehace]]></document>
		<document><![CDATA[Estar en un taco el sabado #WeasTristes]]></document>
		<document><![CDATA[Que se llene el disco duro :c #WeasTristes]]></document>
		<document><![CDATA[#WeasTristes salir temprano de la casa y llegar atrasado igual...]]></document>
		<document><![CDATA[#MásWeónQue creerle al servel, al ine, a la onemi y al SHOA...]]></document>
		<document><![CDATA[Cada dia es mas flaite la seguridad de los supermercados... Un guardia a combos con un cuma en santa isabel.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoTuvisteInfanciaSiNo le pediste a tu hermano que te pasara una etapa en el Donkey Kong.]]></document>
		<document><![CDATA[@StavrosMosjos un gusto haberlo visto compadre!! Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[#LevantarseEnElCónclaveYGritar que pasa con unos chocorrron?!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico hace frio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por viernes concedido!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#TipicoDel1erDíaDeClases con chaquetita y cotona en mochila!XD]]></document>
		<document><![CDATA[#NuncaTratesComo linux a alguien que te trata como windows]]></document>
		<document><![CDATA[#MiProfeSiempreMeDecía saquese los lentes y tomese un cafe señor fuentes...]]></document>
		<document><![CDATA[#MiProfeSiempreMeDecía el que tenga buenas notas no quiere decir que pueda dormir toda la clase!]]></document>
		<document><![CDATA[#MiProfeSiempreMeDecía FUENTES!! DENUEVO CON LA CAÑA??]]></document>
		<document><![CDATA[#SiCaeUnMeteoritoEnChile salfate ya lo hubiese dicho...]]></document>
		<document><![CDATA[#SiCaeUnMeteoritoEnChile veriamos a @jasalfate tres dias seguidos explicando que lo mandaron los gringos...]]></document>
		<document><![CDATA[#SiCaeUnMeteoritoEnChile no reune las caracteristicas para provocar un tusunami segun @TheOnemis]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz navidad a todos los sobrevivientes al apocalipsis!! #FelizNavidad #TodosEsperandoLasDoce]]></document>
		<document><![CDATA[#SiLosMayasFueranChilenos el 21 seria feriado y estariamos discutiendo si el lunes puee ser sandwich...]]></document>
		<document><![CDATA[@mivilunir pero si estaba en un taco...]]></document>
		<document><![CDATA[Que rico el verano en santiago!!! http://t.co/RjMpRcGq]]></document>
		<document><![CDATA[#FormasDeEmpezarUnaDiscusion ...pero si yo te dije hace un mes que voy a salir... Si mi amor ya te lo había dicho... Pero mi amor!!!! AHHHH!]]></document>
	</documents>
</author>