<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mientras, en el PSG hoy no estaba Verratti y bien que se notó. Con conducciones y siendo directo sacó algunas ocasiones en la 1ªp #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[Y en la 2ªp también empezaron a desequilibrar Sidibe por la derecha y Mendy por la izquierda. Son fundamentales en el ataque del Mónaco.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Emery intentó hacerle el campo muy ancho para que hubiera espacio entre Fabinho y Bakayoko. Pero son dos 'bichos'. Vaya medular tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[PSG hizo algo más en ataque en la 1ªp, pero el Mónaco fue muy superior en la 2ª. Hubiera sido injusta la derrota. Equipo muy serio #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[Final #Ligue1. PSG 1-1 Mónaco (Cavani p; Bernardo Silva). Mónaco líder por goles, rascó 1 pto en el descuento. Niza mismos puntos, PSG a 3.]]></document>
		<document><![CDATA[@lordnapoli yo tampoco le echaría tanta culpa en esta. Está muy tapado. La que no está bien es la defensa, que no salen.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL del Mónaco, marca Bernardo Silva en el descuento, merecidísimo. Se sacó un buen tiro en la frontal. PSG 1-1 Mónaco, min 92 #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[Mertens se mueve mucho, pero hoy el equipo ha echado de menos un delantero que se impusiera en el área y rematara centros laterales #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Marcó muy pronto el Palermo, y luego se dedicó a cerrarse, a no dejar espacios. Y no lo pasó bien el Nápoles, que aún así pudo ganar #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Final #SerieA. Nápoles 1-1 Palermo (Mertens; Nestorovski). Es en días como hoy en los que el #rivalRM echa de menos a Milik.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresMarchante bueno, letal letal... ha fallado unas cuantas también, eh? Bastantes, de hecho...]]></document>
		<document><![CDATA[Expulsado Goldaniga, el Palermo se queda con 10 por un entradón a Mertens. Pero está terminando el Nápoles 1-1 Palermo, min 91 #rivalRM]]></document>
		<document><![CDATA[Pita el árbitro penalti de Sidibé. Como mínimo, muy riguroso. Lanza Cavani, GOL. PSG 1-0 Mónaco, min 82 #Ligue1 #rivalBarça]]></document>
		<document><![CDATA[Jardim mete a Moutinho por Germain, el Mónaco va a tener otro hombre más en el medio. Sigue atacando. PSG 0-0 Mónaco, min 76 #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Caué para Moreirense, cayó un petardo de la parte de grada del Sp Braga, y cayó un jugador de Moreirense. Final parada. 0-1]]></document>
		<document><![CDATA[Está siendo mejor el Mónaco en la 2ªp. Mejor plantado en el campo que el PSG, y ahora terminando jugadas. 0-0, min 65 #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[GOL del Nápoles, marca Mertens. La pelota le pasa entre las manos y las piernas y se le cuela al portero Posavec. 1-1, min 67 #rivalRM]]></document>
		<document><![CDATA[Reacciona Sarri y mete a un delantero, Pavoletti, por Jorginho. Antes entró Zielinski por Allan. Nápoles 0-1 Palermo,min 62 #rivalRM #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Tras dos buenas paradas de Trapp, el portero alemán se lesiona. Parece isquiotibiales. Entra Areola. PSG 0-0 Mónaco, min 52 #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[A todo esto, se está jugando la final de Copa de la Liga en Portugal. Lleva 20 minutos. Sp Braga 0-0 Moreirense #TaçadaLiga]]></document>
		<document><![CDATA[@othmanhamzaoui yo lo que he visto es demasiada prudencia. Pero me parece normal. Y Marruecos no tiene un Salah. Ha hecho buen torneo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras,Cúper intenta recuperar también a una selección que faltó a los últimos 3 torneos y que no juega un Mundial desde 1990 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[Buen entrenador,que ha conseguido que un equipo anárquico y disperso juegue organizado,aunque con demasiada prudencia. Marruecos ha mejorado]]></document>
		<document><![CDATA[Esta vez no podrá convertirse en el único técnico con 3 Copas África con 3 selecciones distintas. Pero Herve Renard buscará ir a #Rusia2018]]></document>
		<document><![CDATA[Como se preveía, partido muy igualado entre Egipto y Marruecos. 1ªp con mucha prudencia, y 2ª con ocasiones. Egipto acertó al final #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[Semifinales #CAN2017. 
Burkina Faso-Egipto, miércoles 20:00.  
Camerún-Ghana, jueves 20:00.]]></document>
		<document><![CDATA[Final #CAN2017. Egipto 1-0 Marruecos (Kahraba). Cúper devuelve a Egipto a su lugar natural. A semis. Partidazo de Munir,portero del Numancia]]></document>
		<document><![CDATA[Le cuesta más llegar al Mónaco. Para atacar, sus laterales son fundamentales, van muy arriba. De momento, los del PSG le sujetan muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[El Mónaco,mientras,presiona bastante arriba. Bernardo Silva y Falcao contra los centrales y Germain a por Motta.Intenta dificultar su salida]]></document>
		<document><![CDATA[El PSG quiso abrir mucho al Mónaco para encontrar huecos entre Fabinho y Bakayoko. Rabiot se incorpora bien al área rival #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #Ligue1. PSG 0-0 Mónaco. Partido táctico en el que ambos intentan anular las virtudes del rival. El PSG consiguió rematar más.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Kahraba para Egipto, que puede valer un pase a semifinales. Los dos han tenido ocasiones claras. Egipto 1-0 Marruecos,min 88 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[@ViincentRM muscular. No sé el alcance exacto.]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #SerieA. Nápoles 0-1 Palermo (Nestorovic). Le marcaron pronto y el #rivalRM fue a remolque. No puede con un rival muy cerrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@othmanhamzaoui si, lo es. Pero confieso que no me esperaba gran cosa.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras, el Nápoles intenta abrir a un rival que marcó y después se cerró mucho. Sin '9' puro, el #rivalRM lo sigue intentando. 0-1, 27']]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que ver en un partido entre dos buenos equipos. De momento consigue rematar más el PSG, ambos presionan. PSG 0-0 Mónaco,min 16 #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[Paradón de Munir a Salah antes, tirazo de Boussoufa al larguero ahora. Parece que se estira el Egipto 0-0 Marruecos. Afortunadamente. Min 56]]></document>
		<document><![CDATA[Ronaldinho, ex del PSG, hace el saque de honor del partidazo en Francia. Roberto de Assis es un genio. Va a empezar #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[@AndiOnrubia como he dicho en el tuit anterior a ese, y en el anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Nestorovsky, que sorprende al Nápoles en casa. Nápoles 0-1 Palermo, min 6 #SerieA #rivalRM]]></document>
		<document><![CDATA[Enfrente,el equipo más goleador de las grandes Ligas en Europa. Con todos los titulares. Bernardo Silva para construir,arriba Germain-Falcao]]></document>
		<document><![CDATA[Draxler titular, Gonçalo Guedes ya estará en el banquillo del Parque de los Príncipes hoy. El resto del equipo, el habitual titular #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[@jaa73 obviamente, no lo había visto. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Es un partidazo de los gordos el que empezará a las 21h en Francia. El #rivalBarça, PSG, sin Verratti, recibe al Mónaco, que está inmenso.]]></document>
		<document><![CDATA[Noticia de SKY Inglaterra. Dimitri Payet, que no juega con el West Ham porque quiere salir del equipo, pasa reconoc… https://t.co/c7lSLr1iLj]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #CAN2017. Egipto 0-0 Marruecos. Como era de esperar, bastante precaución en ambos, sobre todo en Marruecos. Se lesionó Mohsen.]]></document>
		<document><![CDATA[Va a empezar el Nápoles-Palermo en San Paolo. Equipo titular en el #rivalRM, intentará aprovechar los tropiezos de Roma y Lazio #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroPani10 pensé que era una clasificación en directo. OK, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha empezado en Port-Gentil el 4º partido de 1/4 de la #CAN2017, Egipto-Marruecos. A priori, mucha igualdad, dos equipos serios. 0-0, min 1]]></document>
		<document><![CDATA[Final #Bundesliga. Mainz 1-1 Dortmund (Lantza; Reus).Marcó muy pronto el Dortmund,pero esta victoria también se le escapó.  A 15p del Bayern]]></document>
		<document><![CDATA[@josedavidlopez_ @AS_AGabilondo para ellos son muy importante los ritos y las costumbres durante la concentración. Los técnicos respetan eso]]></document>
		<document><![CDATA[@elegiovio eh... y 9 victorias consecutivas. Que parece un equipo serio, y todo...]]></document>
		<document><![CDATA[@AS_AGabilondo y un grupo muy unido, en el que no hay malos rollos ni fisuras, y que ha trabajado muy bien. Parte importante del éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[Como cada semana desde antes de empezar el torneo, @NusGerard estará mañana en @futbolcope para seguir contando detalles de esta #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[Final #CAN2017. RD Congo 1-2 Ghana (Mpoku; A Ayew,J Ayew p.). La Ghana de @NusGerard avanza a semifinales. Creo que ha merecido ganar.]]></document>
		<document><![CDATA[@jesuscadjarroyo cuando acabe el Dortmund, sin problemas! :)]]></document>
		<document><![CDATA[@jesuscadjarroyo depende. Si estás en el estudio, claro que si :)]]></document>
		<document><![CDATA[A punto de marcar Bakambu, que ha entrado en esta 2ª parte. Hizo un paradón Razak. RD Congo 1-2 Ghana, min 88 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[Bonito remate de Schwensteiger, marca el 4º. Le abrazan todos sus compañeros, estuvo entrenando aparte del grupo semanas. 4-0, min 81 #FACup]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Andre Ayew para Ghana. De penalti, adelanta a su selección. RD Congo 1-2 Ghana, min 79 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[Final #Eredivisie. Feyenoord 4-0 NEC (2 Berghuis,Elia,Jorgensen). Los tres grandes de Holanda ganaron. Líder Feyenoord, a 5p Ajax, a 8 PSV.]]></document>
		<document><![CDATA[Mira, Matampi sigue la tradición de Kidiaba, el mítico portero de la RD Congo. Celebra dando saltitos con el culo. 1-1, min 69 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[GOLAZO de Mpoku, tirazo de media distancia que se fue abriendo para empatar. RD Congo 1-1 Ghana, min 68 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Ghana, buen remate de Jordan Ayew, y buen robo de Wakaso. RD Congo 0-1 Ghana, min 63 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #Bundesliga. Mainz 0-1 Dortmund (Reus). Empezó con muchas ganas el Dortmund, Schurrle y Reus con chispa, afinados.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Smalling, vaya brinco pegó para rematar de cabeza. ManUtd 2-0 Wigan, min 57 #FACup]]></document>
		<document><![CDATA[La tuvo Thomas Partey, que hoy está jugando más adelantado. Sacó Matampi. Hay ocasiones, pero no goles. RD Congo 0-0 Ghana, min 52 #CAN2017]]></document>
		<document><![CDATA[@10Requena quizá haya sonado muy borde, no era mi intención. Lo digo sinceramente, me parecen lapsus que no tienen importancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@10Requena me preocupa bastante más un fallo en antena que eso. Eso son chorradas, lapsus sin importancia. Y el que se la dé lo tiene fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[@10Requena me acabo de dar cuenta. Bastante poco me equivoco para lo que podría, amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@10Requena creo que llegas más de 10 años tarde... ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #CAN2017. RD Congo 0-0 Ghana. Mbokani tuvo una al palo. Sufriendo a su espalda Ghana. Bakambu suplente.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Fellaini para el Manchester United. Donde es mejor, yendo al área a rematar de cabeza. ManUtd 1-0 Wigan, min 45 #FACup]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ha marcado Marco Reus para el Dortmund. Rebaña Schurrle, que luego conduce y asiste. Mainz 0-1 Dortmund, min 3 #Bundesliga]]></document>
		<document><![CDATA[Eliminado de la #CAN2017 con Gabón, ya regresa Aubameyang al once del Dortmund en Mainz. Juega Jairo y pronto llegará Bojan #Bundesliga]]></document>
		<document><![CDATA[@rojuzo un esloveno en la Samp? No me suena.]]></document>
		<document><![CDATA[@pablolzc sin Verratti el PSG, el Mónaco está muy fuerte ahora. Para mi, ligeramente favorito Mónaco para hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Ha empezado también el RD Congo-Ghana, tercer partido de 1/4 de la #CAN2017, en Oyem. En @futbolcope vamos con la Ghana de @NusGerard]]></document>
		<document><![CDATA[Ha empezado ya el ManUtd-Wigan, con muchos no habituales en el equipo de Mourinho. Juega Mata. También Schwensteiger y Romero. 0-0, min 5]]></document>
		<document><![CDATA[El Sutton United, en zona media-baja de 5ª división, sorprendió al Leeds de @pepclotet. Le ganó 1-0, sorpresa en la #FACup]]></document>
		<document><![CDATA[Final #SerieA. Udinese 2-1 Milan (Thereau,Rodrigo de Paul; Bonaventura). Otro al que remontaron,el Milan. Deulofeu,1h por lesión Bonaventura]]></document>
		<document><![CDATA[Final #SerieA. Sampdoria 3-2 Roma (Praet,Schick,Muriel; B Peres,Dzeko). No se resignó la Samp y acabó remontando el partido.]]></document>
		<document><![CDATA[Final #SerieA. Sassuolo 0-2 Juventus (Higuaín,Mandzukic). Sólida victoria del campeón labrada en la 1ªp. Más líder, +4 a la Roma, 1 part -.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Gio Simeone, de penalti, el empate. 10º en la Liga, 4 en los últimos 3 partidos. Fiorentina 3-3 Genoa, min 90 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Final #Ligue1. Niza 3-1 Guingamp (Pléa,Seri,Balotelli; Briand). Niza líder momentáneo, esperando al partidazo de las 21h, PSG-Mónaco.]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Balotelli para el Niza. Con qué rabia lo celebró. Niza 3-1 Guingamp, min 88 #Ligue1]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Udinese, que también remonta el partido, al Milan. Marca Rodrigo De Paul. Udinese 2-1 Milan, min 73 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Muriel para remontar el partido. Falta directa con suerte, tocó en la barrera y desvió. Sampdoria 3-2 Roma, min 75 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Qué gran GOL para empatar ha hecho Schick para la Samp. Precioso control con el pecho y defeinición. Sampdoria 2-2 Roma, min 71 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bonito está el Fiore-Genoa. Empató Hiljemark, y Kalinic vuelve a adelantar a la Fiore. 3-2, min 67 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Dzeko, saca un remate raso con la zurda. Sampdoria 1-2 Roma, min 66 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Final #Eredivisie. Ajax 3-0 ADO La Haya (Ziyech,Schone,Dolberg).Ajax mete presión al Feyenoord, que recibe al NEC. Brillando Justin Kluivert]]></document>
		<document><![CDATA[GOL de Gio Simeone, que lleva 3 en los últimos 3 partidos, y 9 en la Liga. Recorta distancias. Fiore 2-1 Genoa, min 60 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras, en el Udinese-Milan SÍ está jugando Deulofeu. Entró aún en la 1ªp por lesión de Bonaventura. Udinese 1-1 Milan, min 57 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Y en otro monitor, el hijo de Kluivert, Justin, que parece una anguila. No para de moverse. Ajax 3-0 ADO, min 88 #Eredivisie]]></document>
		<document><![CDATA[Buena pinta tiene el hijo de Enrico Chiesa, Federico. Qué tiro raso se sacó, para hacer el 2-0 de la Fiore al Genoa. Min 55 #SerieA]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #SerieA. Udinese 1-1 Milan (Thereau; Bonaventura). Se adelantó el Milan, empató Udinese. Deulofeu suplente, Suso titular.]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #SerieA. Sampdoria 1-1 Roma (Praet; Bruno Peres). El gol del empate fue del belga y la jugada, de Fernandes, al final.]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso #SerieA. Sassuolo 0-2 Juventus (Higuaín,Khedira). Versión sólida del campeón. Allegri mantiene juntos a Mandzukic,Dybala e Higuaín.]]></document>
	</documents>
</author>