<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las encuestas dan por ganadora a la derecha en una nueva Guerra Civil: https://t.co/PWKOVI0YjG …… https://t.co/UBeci38WRl]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno asegura que hoy no es lunes sino viernes en diferido y aplazado en el tiempo: https://t.co/nPuLUDSd7j …… https://t.co/7wVqa0nuER]]></document>
		<document><![CDATA[Estas 10 especies (incluida el águila imperial) se han salvado de la extinción gracias a trabajos de conservación…… https://t.co/2db9rPbM3F]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buenos días. Esta mañana, con los oyentes de @MasDeUno @OndaCero_espic.twitter.com/vw6SUby0fZ… https://t.co/RuhaaHOBJk]]></document>
		<document><![CDATA['Enciclopedia de los migrantes', la obra que recoge 400 cartas de inmigrantes a sus familias…… https://t.co/HfcavHL5bg]]></document>
		<document><![CDATA[Esto le va a encantar a @LeoHarlem y al @Monaparroquia en @MasDeUno @OndaCero_es https://t.co/WoNbdxxRGP …… https://t.co/ySqHN2Xghn]]></document>
		<document><![CDATA[Las imágenes libres de derechos más destacadas de la semana: https://t.co/0xYURK1QbM … https://t.co/JQJOgulYnH https://t.co/1cUq4HxgGz]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está con nosotros el hombre desactualizado... A ver qué nos cuenta https://t.co/vWEqmsF9I2… https://t.co/HHrfZIukLg]]></document>
		<document><![CDATA[1969. The Beatles, obligados a dar su último concierto en la azotea de Apple Records para no despertar a Yoko Ono…… https://t.co/MtQvoUtzcQ]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que no sabías del loro, el sicario de la naturaleza: https://t.co/VVq1keNRov … https://t.co/m6cc0axPOE https://t.co/I48mFxSnBj]]></document>
		<document><![CDATA[Las primeras risas del día en @MasDeUno con @JuanraLucaspic.twitter.com/v706iHSzeF https://t.co/WUIjNI0xr2 https://t.co/eEeXikS12F]]></document>
		<document><![CDATA[La orden de restricción migratoria no afecta a ningún país en el que Trump tenga negocios https://t.co/uxBa8O2zml…… https://t.co/VI2kr7aogE]]></document>
		<document><![CDATA["Visualización de las empresas de Trump Organization" https://t.co/oAgkNePEIH … by @rafahohr on @LinkedIn… https://t.co/aAxwh6Y9x0]]></document>
		<document><![CDATA[Adolescente llama “poliamor” al hecho de masturbarse pensando en personas distintas. https://t.co/hrogZ4RQNV … https://t.co/TIlHMuPRXj]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos un problema ... https://t.co/7LezcthkEK … https://t.co/T233bTv7DB https://t.co/7kzXFnFeH7]]></document>
		<document><![CDATA[Un camarero se saca los ojos para no ver a un cliente marcando el PIN de su tarjeta. https://t.co/jUtqvTu8O8 … https://t.co/mKg1EfFaNf]]></document>
		<document><![CDATA[Se quedó en coma tras un accidente laboral https://t.co/6qWPBXRJxr  Su jefe no le llevó al hospital, siguió…… https://t.co/ueUfA21TAr]]></document>
		<document><![CDATA[Coca-Cola admite que su fórmula secreta es añadir un poco de Pepsi a cada lata. https://t.co/KXO27tZD3C … https://t.co/WMcYQak9tY]]></document>
		<document><![CDATA["Con la elección de gobernadores es posible arrinconar desde la provincia al gobierno nacional” -…… https://t.co/jIgMU1rSQD]]></document>
		<document><![CDATA[Contra la mediocridad - https://t.co/i82d1DEffP … - @Mibelispic.twitter.com/1yOjLYecbt https://t.co/IxlXqtExtq https://t.co/Y6iDjuy9TR]]></document>
		<document><![CDATA[Dona su cuerpo a la ciencia y lo utilizan para calzar una mesa de laboratorio. https://t.co/rsQYg3SHGQ … https://t.co/pmckq68IM1]]></document>
		<document><![CDATA[Putin y Trump conversaron sobre la intención de desarrollar relaciones bilaterales - https://t.co/ggSzYpqFkW…… https://t.co/Rp5da2rv7v]]></document>
		<document><![CDATA[Año 1990: Antena 3 comienza sus emisiones en España reponiendo capítulos de Los Simpson de 1995:…… https://t.co/buVSV8o6dg]]></document>
		<document><![CDATA[Ladrilla asimétrica. Trabajo de @CarlosRaulHer. https://t.co/6twZFUmESJ  via @ELUniversal https://t.co/WXAstEKZQF]]></document>
		<document><![CDATA[Los titulares más destacados de la semana:https://t.co/qOsPqbdkdA https://t.co/QBWP86xCGi https://t.co/u4c6GwbUu0]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: antes que me comas los sesos me los machaco - https://t.co/dxvPvNLP0j …https://t.co/Bj93nvlgBU… https://t.co/JBnCR9Jj69]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano Rajoy anuncia que nuestro país pasará a llamarse Vodafone España. https://t.co/xFkUKIVXNp … https://t.co/sopDUPNnnu]]></document>
		<document><![CDATA[Portada de @_infoLibre: #Sánchez ningunea a #López y se lanza contra la gestora del #PSOE https://t.co/9XzSkcg4JS…… https://t.co/18E7nlegCK]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, a las 16:30. Cine de domingo: Flight To Mars (1951) con audiocomentarios de sus creadores. En Facebook Live.… https://t.co/pwruen4FS5]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que alguien le quite el boli a este hombre. https://t.co/oIqz358TVF … https://t.co/oRH5wOBz13 https://t.co/iViByxMnZ3]]></document>
		<document><![CDATA[La segunda vez que me mentiste la que se engañó fui yo. #microcuento https://t.co/5WoNwjhIV0 https://t.co/oIuVn51TsN]]></document>
		<document><![CDATA[Un comité de poetas alerta de cómo se pasa la vida, cómo se viene la muerte, tan callando. https://t.co/ZmEzHEHuoW … https://t.co/DJ5Pj0rjLW]]></document>
		<document><![CDATA[Hay otros mundos, más allá de #Trump https://t.co/ksXT6S6sqO … https://t.co/vTGdztb863 https://t.co/LloM8JeftM]]></document>
		<document><![CDATA[El horror es que millones de personas hayan votado a un tipo xenófobo, machista, zafio y repugnante.…… https://t.co/RpZ2U9W5Xx]]></document>
		<document><![CDATA[Enero, 1977, Atocha https://t.co/r8w35XFxTq … vía @_infoLibre @lgm_com https://t.co/dC26UdwRuv https://t.co/taLCa2AZDn]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo convivir con el árbol de Navidad el resto del año: https://t.co/eNVHVKYnNw … https://t.co/4kZYQsw9k7 https://t.co/UGwOgBINtn]]></document>
		<document><![CDATA[Celia Villalobos acude al Congreso con unas gafas de realidad virtual para jugar al “Mortal War”.…… https://t.co/vfnRIu0u7U]]></document>
		<document><![CDATA[Un crítico describe cualquier escena en blanco y negro como la mejor de la historia del cine.…… https://t.co/fn2PKJWMdW]]></document>
		<document><![CDATA[—¿Qué te llevarías a una isla desierta sin internet? —Una pistola. —¿Para cazar? —Para matarme.… https://t.co/VOLypBMCOK]]></document>
		<document><![CDATA[Analizarán la sangre de los autónomos para investigar por qué nunca enferman. https://t.co/puNiFdaKKG … https://t.co/K3ihQqPir4]]></document>
		<document><![CDATA[1984-2017: ¿El mundo de Orwell está ya aquí? 
https://t.co/TBM4olmonq https://t.co/rg2rp3ufhU]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno convoca oposiciones para cubrir 2.000 plazas de puto amo: https://t.co/uwlRb7ncqt … https://t.co/hEg19FgJdp]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía detiene a un grupo de adolescentes que estudiaban Filosofía al salir del instituto…… https://t.co/kbwmi25IYZ]]></document>
		<document><![CDATA[Escaquearse de una mudanza. Él sabe cómo: https://t.co/cSb7cCiG9q … https://t.co/7WLlLg1fjU https://t.co/KFT3T7y9Og]]></document>
		<document><![CDATA[El Observatorio de la Mujer adquiere un nuevo telescopio https://t.co/6wA4at6l1r  https://t.co/O85xyca9ut https://t.co/mEVUlO2pek]]></document>
		<document><![CDATA[Europa podría dar un paso adelante y posicionarse como hogar seguro para los refugiados, pero somos una sociedad…… https://t.co/vhW2WG6NPY]]></document>
		<document><![CDATA["La ha liado el señor Vidal con su impostada espontaneidad de poderoso...", escribe @JuanraLucas sobre el…… https://t.co/WynSjtHH6I]]></document>
		<document><![CDATA['Lo niego todo'. Aperitivo de un disco que es una joya. Por Joaquín Sabina. https://t.co/XcWtydt7Os …… https://t.co/XnEHCsTGEN]]></document>
		<document><![CDATA[La que has 'liao', pollito https://t.co/qRNNyb4BCH … vía @_infoLibre https://t.co/hsIGAto48F https://t.co/ShgVnip72A]]></document>
		<document><![CDATA[Si va por el tema de la lluvia a los gallegos en vez de cobrarnos las eléctricas bien nos podían poner una paguita.… https://t.co/GVRGIgXD05]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @JuanraLucas @MasDeUno por acercarnos lo nuevo de Sabina ... Qué buen https://t.co/nKoSx2e959… https://t.co/vOvt97oyOq]]></document>
		<document><![CDATA[Entre Sabina y @MonicaCarrillo #FindeFiesta en @MasDeUno GLO-RIO-SO., @JuanraLucas :-) https://t.co/0tYAWtCJQn https://t.co/IQyC22yTqf]]></document>
		<document><![CDATA[El loro, el sicario de la naturaleza https://t.co/4BgfNLXelm  #lanaturalezadelarealidad @elmundotoday…… https://t.co/e5MFZfLdbL]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos de los lectores: https://t.co/oTzRh6kgw0 …https://t.co/V5OjKxDHka https://t.co/AwGMe43GXo https://t.co/CqrVbsBieg]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro dice que a Bolivar le decían "culo de acero, no tenía músculo, tenía un callo". Yo prefiero referirme a el…… https://t.co/QFZVrMdGEm]]></document>
		<document><![CDATA[Televisión: Buen estreno de “Tú sí que sí” en La Sexta: https://t.co/0aXRRkaaQD … https://t.co/z3Etn1kgow https://t.co/2ikywRSeI0]]></document>
		<document><![CDATA[La foto me hace llorar de la risa y lo peor es que leyendo el artículo me ha contagiado el bostezo!…… https://t.co/3PrbYrpbhN]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump nombra portavoz de la Casa Blanca a la Boca de Sauron https://t.co/NQ7XZEhRxs … https://t.co/ZTFYNp3Uco https://t.co/4LQRIOtaPl]]></document>
		<document><![CDATA[Si no es bastante gracioso de por si, aumenta el nivel si tienes en cuenta que se te pega el bostezo al ver la foto… https://t.co/qfqP7VBFhE]]></document>
		<document><![CDATA[Solo de ver la imagen, yo he bostezado https://t.co/M94lyLUTUt … https://t.co/5lGCwaFC0Y https://t.co/rHOr1R9Tfv]]></document>
		<document><![CDATA[.. y like si has bostezado al ver la foto :) https://t.co/M94lyLUTUt … https://t.co/3Pt37HLza5 https://t.co/8jHod8lj5u]]></document>
		<document><![CDATA[Bosteza frente a un espejo y lleva siete años contagiándoselo: https://t.co/wCqhvA8vbD … https://t.co/fJArQMgNE8 https://t.co/Cexe89DxHi]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos para prevenir y curar la gripe, de la homeopatía a la cal viva. https://t.co/pKpAnYtVZV …… https://t.co/5MZP5T96KM]]></document>
		<document><![CDATA[Crean un analgésico que calma el dolor que hacía gritar a los cantaores https://t.co/c4rMwX4aqe…… https://t.co/zT2HhHjAWC]]></document>
		<document><![CDATA[#DespuesdeMasdeUno 27/01/17 @MasDeUno @OndaCero_es https://t.co/juDuUDFjO4 … https://t.co/hoRaTvD4N4 https://t.co/Z97BPULi6f]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevistamos a Eugenio Lanza, experto en escaquearse de ayudar en mudanzas: https://t.co/cSb7cCiG9q …… https://t.co/PjXUnn32GY]]></document>
		<document><![CDATA[#HoyHace 15 años se estrenaba "Confianza Ciega". El polémico reality se emitió en A3. Lo recuerdas? SI (RT) NO…… https://t.co/1BRhHm5OCl]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos acuerda fingir ante Trump la construcción de un muro en la frontera con México:…… https://t.co/jc6bav7Kcr]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos estrenado "Lo niego todo" de Joaquín Sabina: https://t.co/LJLWxG8yPY  https://t.co/EHbtNBtCfr https://t.co/kCEDmzuyTH]]></document>
		<document><![CDATA[Bankia atará sus bolígrafos con cadenas de varios kilómetros para poder hacer gestiones desde casa…… https://t.co/Bw3Mc7ECwn]]></document>
		<document><![CDATA[Abrimos nuestra #TertuliaGlobal con @Borisizaguirre (Manila), @salasradio (Marbella), @amelanovela (BCN) y…… https://t.co/iiMTQCZ6eg]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las personas más afectadas por la subida de la luz. ¿Estás entre ellos? https://t.co/fqcp0cbSxc …… https://t.co/P8eBOrC7vb]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un buen dia para hablar de cine con los oyentes de @MasDeUno @OndaCero_espic.twitter.com/YxZvnIbV9q… https://t.co/BDUlar561L]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana con @JuanraLucas hablaremos de #PelisParaRajoy . Rajoy contó que no iba al cine, vamos a recomendarle pelis…… https://t.co/9RGfZBTNSa]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué se dedicará Obama tras la presidencia? Más información aquí: https://t.co/WWWGEAwcVx …… https://t.co/faHPOd1XPB]]></document>
		<document><![CDATA[“Túnel de La Rovira: entras por un sitio y sales por otro. PUTA BRUJERÍA”: https://t.co/bwvGj7ad5t …… https://t.co/cDiaIdpOWe]]></document>
		<document><![CDATA[Tensión por el muro: Donald Trump amenaza a México y Peña Nieto anula su encuentro 
https://t.co/tdjNbljOfz]]></document>
		<document><![CDATA[Es la segunda vez que lo hace en muy poco tiempo: la cara de Anderson ahora es distinta de nuevo.…… https://t.co/xIPeRZwtdA]]></document>
		<document><![CDATA[¡URGE UN PACTO por la educación! ¡AMBIENTAL! La mejor arma para conseguir una sociedad sostenible.…… https://t.co/3VkuwSmWyX]]></document>
		<document><![CDATA[Selección de los mejores inicios de novelas pitufados: https://t.co/KheNP5zIRW …https://t.co/R0dPlxu8uS… https://t.co/TIYzT2RX9v]]></document>
		<document><![CDATA[Trump convierte el libro “Manual diagnóstico y estadístico de los trastornos mentales” en un superventas:…… https://t.co/7bJ8W4CehK]]></document>
		<document><![CDATA[Tráfico retira los nuevos alcoholímetros de Mr. Wonderful porque siempre dan resultados positivos:…… https://t.co/c11n960L1r]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos acuerda fingir ante Trump la construcción de un muro en la frontera con México:…… https://t.co/rsYSbV9XRU]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy: "Es bueno que haya juicio de la #Gürtel". @carlos__alsina: "Pero ustedes han pedido la nulidad". Rajoy: "Ahí… https://t.co/OGPum3qT4u]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano Rajoy pregunta a los españoles qué han hecho para que suba tanto el precio de la luz:…… https://t.co/zym0JNm5dr]]></document>
		<document><![CDATA[Abrimos #ElCaféDeMásDeUno con don Rajoy y todos los personajes de Latre. https://t.co/xIGUcftAn5…… https://t.co/rI6gk1UtH8]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos me entrevista @JuanraLucas en @OndaCero_es para hablar de Economía para no dejarse engañar por los…… https://t.co/GtSKlOgESK]]></document>
		<document><![CDATA[Lo ha vuelto a hacer: Pamela Anderson vuelve a cambiar de cara: la actriz reaparece irreconocible…… https://t.co/HFm52U7Zo4]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué te ha parecido #RajoyEnOndaCero? Llámanos al 914262599 o nota de voz al 609831034 y danos tu opinión a partir…… https://t.co/3mDYNJChXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias a @carlos__alsina @JuanraLucas @MasDeUno por haber atendido la petición de @guardiacivil #NsMenos… https://t.co/Vj0zTk9rIC]]></document>
		<document><![CDATA[La gente que toca el ukelele, máxima preocupación de los españoles: https://t.co/NomjzWQvBK …… https://t.co/vJ6pTGzdUw]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mañana nos visita en @MasDeUno @marianorajoy a quien entrevistará @carlos__alsina Después le tocará el turno a… https://t.co/DD73Pjwlha]]></document>
		<document><![CDATA[Enseguida arrancamos #RajoyEnOndaCero https://t.co/jxmnc18kGI  @OndaCero_es @carlos__alsina @Ruben_Amon…… https://t.co/Mh64Vbzkbu]]></document>
		<document><![CDATA[.@carlos__alsina pregunta a @marianorajoy a las 9h. En directo en @OndaCero_es, @AtresPlayer y en @DebatAlRojoVivo…… https://t.co/dYM8hJkc2P]]></document>
		<document><![CDATA[.@RepCummings to federal employees: Call me https://t.co/HAwJkiOwp8 https://t.co/AmadvesIkV https://t.co/jpJGHK8GD6 https://t.co/BYg1ycCT6Z]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO @MVTARDE @SandraMoti: "Bimba Bosé no ha perdido la lucha contra el cáncer, es de todo menos una perdedora"…… https://t.co/OuFJxDiV6o]]></document>
		<document><![CDATA[U2 ofrecerá un concierto acústico en España debido al precio de la luz: https://t.co/hz1jK38BzN …… https://t.co/bITm8MMrVG]]></document>
		<document><![CDATA[Belén Esteban propone revisar la política fiscal europea: https://t.co/0U0HtrSwJQ … https://t.co/qn7GP6NvWB https://t.co/60bZOF3RhI]]></document>
		<document><![CDATA[.@RepCummings to federal employees: Call me https://t.co/7IJUrrp3m2 https://t.co/fIfkuFUmd7 https://t.co/bxXSs9LSsH https://t.co/5wtC9pimwc]]></document>
		<document><![CDATA[Un ejecutivo de Repsol descubre q tiene un activista de Greenpeace colgándole de los testículos…… https://t.co/vtqGjlIfpZ]]></document>
	</documents>
</author>