<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[25 ideas para aprovechar cinco minutos libres https://t.co/ggOI00d375 #gestión #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[Así tendrían que ser las etiquetas de los alimentos si quisieran reflejar sus ingredientes reales https://t.co/oA1QHzSqOX]]></document>
		<document><![CDATA[Importancia y urgencia en entornos VUCA | Jerónimo Sánchez 
https://t.co/cTJNUAEGFN]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo "de mentira" te mantiene ocupado, desvía tu atención de lo importante y te impide avanzar. ATENT@ hoy porque se presentará.]]></document>
		<document><![CDATA[En la productividad personal, el tamaño sí importa. | @JeroenSangers 
https://t.co/Xn6RS8tXyk]]></document>
		<document><![CDATA[Dime cómo duermes y te diré cuán creativo eres.
https://t.co/d2sFNhTqIe]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo utilizar tiempo y energía https://t.co/1o1FM7nMfA #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué queremos que nuestro perro sea el niño más listo? 
https://t.co/HI2D1xSjb9]]></document>
		<document><![CDATA[Saber no basta para mejorar: cómo poner en práctica lo que sabes https://t.co/zSZXutyQxJ #productividad #nuevosHábitos]]></document>
		<document><![CDATA[Así se usa el correo electrónico de forma productiva...con referencias de varios amigos :) https://t.co/WCU7Y8mYsc https://t.co/y2r9eLsmO3]]></document>
		<document><![CDATA["Smell like teen spirit" fue de las primeras canciones que toqué. Y ahora la tocan más de 1000 personas a la vez.
https://t.co/hKP7Ya8YjM]]></document>
		<document><![CDATA[Éste es el bellísimo corto en 360 grados creado por Google que ha ganado una nominación al Oscar.… https://t.co/G1GVdxkYP3]]></document>
		<document><![CDATA[Equipos productivos, equipos con confianza. |@jordyfortunybad
https://t.co/h2AcWg2pSs]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué en tu supermercado no hay leche de pantera, de jirafa o de perro https://t.co/4izc5j1U4Z]]></document>
		<document><![CDATA[Saca el máximo partido al #track #concentración (video) https://t.co/qCW0qDRgcF #consejosHightrack #Focus]]></document>
		<document><![CDATA[#Cancióndeldía Sin palabras (en sentido literal).
Explosions In The Sky - Your Hand In Mine
https://t.co/6ckHvIoxIm]]></document>
		<document><![CDATA[Convierte al #email en un aliado de tu #productividad, en lugar de un "vampiro" https://t.co/4Lh9SScJHh]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica el Principio de Consistencia de Cialdini a tu productividad personal.
https://t.co/DTEdtn7lf3]]></document>
		<document><![CDATA[¡¡¡@mikeliturriaga ODIOTEEEEE!!! 
Cocina para lerdos: la mejor tostada posible https://t.co/HIB2NzLU2A]]></document>
		<document><![CDATA[@ivan_arribas ¡Ja ja ja! Ni Buyo contra el Tenerife ayudó tanto ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Truco para vencer los MALOS HÁBITOS: La lista de "anti tareas" https://t.co/SWq6MHHnST #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy gol olímpico... con la ayuda del portero.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres un Starter o un Terminator a nivel productivo? ¡Descúbrelo! https://t.co/uuX44uQO61 #consejos #gestión]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo poner en práctica lo que sabes https://t.co/zSZXutyQxJ #productividad #nuevosHábitos]]></document>
		<document><![CDATA[Las tierras de Palestina e Israel a principios del siglo XX, retratadas en 27 soberbias fotografías… https://t.co/FX7MgoCaQL]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál fue el papel más memorable de John Hurt?
https://t.co/B1mwj7D2sy]]></document>
		<document><![CDATA[@mariagps @malakatonez ¡Ohhhhh! Qué pena :(
Suits está muy bien. Otra genial es American Crime Story ;)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres un Starter o un Terminator a nivel productivo? ¡Descúbrelo! https://t.co/uuX44uQO61 #consejos #gestión]]></document>
		<document><![CDATA[Cansado y con un subidón de adrenalina por ganar remontando dos goles en tres minutos.
¡Grande @futbolycine!]]></document>
		<document><![CDATA[@mariagps The Crown está muuuy bien. A mí me sorprendió ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Carrère, Dios, Houellebecq. En ausencia de Dios, solo nos queda el amor efímero.
https://t.co/iIJTRbgCwo https://t.co/Vnsu6VZJj0]]></document>
		<document><![CDATA[La primera película animada hecha sólo con pinturas cuenta la vida de Van Gogh y es increíble.
https://t.co/MxvFME05jd]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabrán conversar cara a cara las próximas generaciones? 
https://t.co/wmvl7ze4vX]]></document>
		<document><![CDATA["Si la oportunidad no llama a la puerta... construye una puerta" ~ Milton Berle]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende a mantener alejada de ti a Lady Procrastination para ser más #productivo https://t.co/XsagH5B3V2…]]></document>
		<document><![CDATA[Combate por encima de todo las INTERRUPCIONES "internas" las que tú provocas. ELIMÍNALAS y harás antes y mejor tu trabajo ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[Las palabras que daba miedo decir cuando éramos pequeños.
https://t.co/tZIAyuf5DG]]></document>
		<document><![CDATA[Sé+eficaz 48: La estrategia para realizar proyectos. | @pazgarde 
https://t.co/mBMwsyHbeu]]></document>
		<document><![CDATA["No hay nada tan inútil como hacer eficientemente algo que no debería haberse hecho en absoluto" (Peter Drucker)]]></document>
		<document><![CDATA[DATO
De los 30 cargos nombrados por Trump para su comité y altos cargos de la Casa Blanca, 5 son mujeres.]]></document>
		<document><![CDATA[Disfraces para niños y sus sillas de ruedas.
https://t.co/hRc4imQos0 https://t.co/UE0HsLibF9]]></document>
		<document><![CDATA[#7hábitos: El primero, sea proactivo - Enfoque Carnot 
https://t.co/lYNjB4fFid]]></document>
		<document><![CDATA[Una foto diaria durante 18 años hasta el día de su muerte es el proyecto más increíble que hemos visto.… https://t.co/UXO41ZdaZY]]></document>
		<document><![CDATA[Saber no basta para mejorar: cómo poner en práctica lo que sabes https://t.co/zSZXuthfGb #productividad #nuevosHábitos]]></document>
		<document><![CDATA[Al planificar tu agenda deja algo de "buffer" entre tus tareas y citas. Cierto margen para maniobrar ante imprevistos y problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce las 3 claves que te ayudarán a cumplir tus #objetivos semanales https://t.co/gAPjJMahdM #productivo #centrado #foco]]></document>
		<document><![CDATA[Consultorio GTD: Tareas repetitivas | Jerónimo Sánchez
https://t.co/srwyijwPTs]]></document>
		<document><![CDATA[Ramon Gener: «“Música culta” es un término que debería estar prohibido».
https://t.co/TQUqtDWsGJ]]></document>
		<document><![CDATA[Participa ya en el sorteo de un Macbook Pro Touch Bar de Apple con @ktuin https://t.co/Fd04tuosNC #SorteoApple]]></document>
		<document><![CDATA[4 grandes beneficios de trabajar con un consultor en productividad personal codo con codo. https://t.co/KC8TnJgEYw]]></document>
		<document><![CDATA[@fran__gallardo En mi caso muy contento, aunque hay unos Logitech que merece la pena echar un ojo ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Así trabajo: mi caja de herramientas | @JeroenSangers 
https://t.co/y87WrUxRr2]]></document>
		<document><![CDATA[9 personas que se enfrentaron a los nazis de verdad (y no necesariamente dando puñetazos). https://t.co/XtYdZx4XFV https://t.co/2UR6sldqvS]]></document>
		<document><![CDATA[Este vídeo es capaz de transmitir confusión, decepción y satisfacción en menos de un minuto. https://t.co/3xTnU98fxl]]></document>
		<document><![CDATA[Truco para vencer los MALOS HÁBITOS: La lista de "anti tareas" https://t.co/SWq6MHYYKr #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[#Cancióndeldía Hoy un poco de subno-pop para recuperar neuronas.
Ojete Calor - Tonta Gilipó
https://t.co/1PIVX5ENBB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te interrumpeN o te interrumpeS? Más de la mitad de las interrupciones-distracciones son culpa tuya. Evítalas. #RindeMás]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo obligar a tu jefe a recompensar tus bueno resultados.
https://t.co/u1ydmecQ3q]]></document>
		<document><![CDATA[Posh Music: cómo el rock británico se volvió pijo.
https://t.co/94u2MFJFZG https://t.co/kfreXkcJga]]></document>
		<document><![CDATA[Trabaja en bloques cortos de tiempo. Ganarás en INTENSIDAD y CONCENTRACIÓN. Hay menos interrupciones y terminarás antes y MEJOR]]></document>
		<document><![CDATA[5 consejos para ser un GTDista de éxito.
https://t.co/6tNFtjyf21]]></document>
		<document><![CDATA[¿1,5 millones vs. 250.000 personas? Guía completa para no cuñadear sobre la inauguración de Trump.
 https://t.co/zidr7HBhjW]]></document>
		<document><![CDATA[Las 21 mejores pancartas de la #WomensMarch del pasado fin de semana. https://t.co/U3sgh2XUCR https://t.co/no0egcr1dH]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo día empieza, ¿qué estrategia vas a seguir?
https://t.co/txDxBXtBmu]]></document>
		<document><![CDATA[Efectividad es planificar menos y prepararse mejor | Óptima Infinito 
https://t.co/uT0Sm63h2j]]></document>
		<document><![CDATA[Ganar siendo 6, bien. Que un compañero, aunque sea rival, se le salga la rodilla, muy mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Organiza tus clases y deberes: https://t.co/O1Z8RJrPJ2 #productividad #mejorar #estudio #másOrganizado]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál fue la escena más memorable de Los Soprano? Para mí, el final.
https://t.co/EPuJ6yfMYb https://t.co/SuE4Ao1QB6]]></document>
		<document><![CDATA[El creador de la infausta 'Comic Sans' cuenta su historia: "Es lo mejor que he hecho en mi vida" https://t.co/dyM2FRdUaj]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza la semana haciendo 2 GRANDES tareas, las más importantes. Tu energía y atención están a tope y notarás la diferencia. ¡Ánimo!]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo acabar con las preocupaciones innecesarias.
https://t.co/40D9QDVBxD]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo utilizar tiempo y energía https://t.co/1o1FM7nMfA #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[A Day in the Life: los Beatles y el fin del mundo.
https://t.co/5wEoEpJ9ju https://t.co/JULCWRmrd7]]></document>
		<document><![CDATA[Organiza tus actividades en familia https://t.co/SAPTbQHtZm #NadaDeEstrés #relax]]></document>
		<document><![CDATA[Os presento a mi nueva compañera de trabajo. Como veis le ha sentado un poco mal que la distrajera para la foto. https://t.co/7SAIzyCT14]]></document>
		<document><![CDATA[Los 6 consejos de Isaac Asimov para no quedarte nunca sin ideas a la hora de escribir. https://t.co/nbLqPdw0XP]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo puedes conseguir que tu cerebro no tema a los cambios.
https://t.co/eRXwoDhZzh]]></document>
		<document><![CDATA["Recuerda que el fracaso es un evento, no una persona". -Zig Ziglar #cita #motivación #foco]]></document>
		<document><![CDATA[Es difícil que una persona que ha asimilado la lectura como una actividad disfrutable y opcional la abandone.
https://t.co/61LibRB4oD]]></document>
		<document><![CDATA[Mapas mentales, guía definitiva con ejemplos y aplicaciones.
https://t.co/JyLL7m7VFQ]]></document>
		<document><![CDATA[Vídeos que demuestran que los gatos tienen el talento para ser actores de cine.
Esto le va a encantar a @valmon ;)
https://t.co/8hpfc8vTEh]]></document>
		<document><![CDATA[Entre el crockpot de @mikeliturriaga y el mar y montaña de @montiaresta, se acabó mi operación bikini. https://t.co/3s8B2Y5vyi]]></document>
		<document><![CDATA[7 claves para romper un bloqueo productivo https://t.co/npUUzVx0PZ #consejo #productividad #flujo]]></document>
		<document><![CDATA[@danimontia @coquedesigns ¿Sabes quién se la ha quedado? ¿Sabes quién va a cenar hoy callos? ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo ser más productivo con tus #redesSociales https://t.co/ND3UOHIVLA #RRSS #networks #web]]></document>
		<document><![CDATA[No vayas porque sí a una #reunión. Antes: 1) Pregúntate si aportarás algo 2) de qué se hablará 3) duración 4) ¿tienes que preparar algo?]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia emocional, ¿la gran olvidada en las aulas? https://t.co/7kIS1H5hHC]]></document>
		<document><![CDATA[Ley de elasticidad de Hooke y motivación. ¿Hasta dónde podemos presionar para mejorar? 
https://t.co/UdznFjgsRB]]></document>
		<document><![CDATA[¡Viernes Antiprocrastinación! 1) Ponte una buena canción 2) Elige la tarea retrasada 3) Divídela en partes 4) Empieza sin dramas :-)]]></document>
		<document><![CDATA[“Ningún animal ha sido dañado”: la mentira de Hollywood que destapa A Dog's Purpose.
https://t.co/hiRzCgBzAZ]]></document>
		<document><![CDATA["El tiempo que se pierde nunca se encuentra" - Benjamin Franklin #cita #consejo #céntrate]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo preparar una fiesta muy especial https://t.co/MRPpzu8yTk #fiestaTime #organízate #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy encontrarás muchos ratos "muertos". No los dejes pasar, EXPRÍMELOS al máximo y saca adelante microtareas. ¡Ganarás tiempo extra! #Tips]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué muchos hombres no hablan de la discriminación de la mujer en el trabajo? Porque es justo y peligroso.
https://t.co/glQTtCTIGw]]></document>
		<document><![CDATA[Un genio de Forocoches ha creado un perfil de Carlos II en Tinder (y está consiguiendo matches).… https://t.co/1EdmilC635]]></document>
		<document><![CDATA[Este artista convierte las selfies en el memorial del Holocausto de Berlín en selfies en Auschwitz.… https://t.co/6pOMg6Q68h]]></document>
		<document><![CDATA[4 sencillos pasos para definir y planificar tus objetivos del año (y cumplirlos).
https://t.co/VI2bZ5i0YY]]></document>
		<document><![CDATA[No eres el 99%, eres más bien el 5% y aquí puedes calcularlo.
https://t.co/HHKEgD2ero]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa a lo grande pero actúa desde lo pequeño, paso a paso. #tips #productividad]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien puede decirme quién es el señor con pinta de cantante que sale en la foto con James Malcolm? https://t.co/MNw8Vlhri8]]></document>
	</documents>
</author>