<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@diegoscharifker es difícil ser bebé, niño, adolescente, joven, adulto, adulto mayor.]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC Los delitos que violentos ddhh, no prescriben, atentos los muy obedientes subalternos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rondonle Si lo sabemos, pero, el agradecimiento no es una virtud de los venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo  El miedo, la paz a la fuerza, otra forma en la que el castrodestrucion  busca tomar el poder en Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@MhyFuen @EP_Mundo Más claro imposible. Apuesta el gob., divide, confunde, miente y mejoraras en encuestas.]]></document>
		<document><![CDATA[@kicobautista Interesante, sobre todo cuando vemos al otro como contrario, enemigo. Y los desmanes  como desiertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Psicovivir Interesante indagar donde se engendró ese odio.]]></document>
		<document><![CDATA[Las encuestas últimamente mo pegan una. La popularidad de Obama, sobra Dios cuál es.]]></document>
		<document><![CDATA[@cmrondon. Y por eso se le encumbró tanto, que pena.Quien puede explicar tal visión??]]></document>
		<document><![CDATA[@aymaralorenzo  eso recuerda "como sea pa la asamblea".]]></document>
		<document><![CDATA[@saveriovivas es un Honor  y una  deber.]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA  DIÁLOGO, que hable cada Ciudadano en el RR,]]></document>
		<document><![CDATA[@danielfermin no tiene esa competencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Histérico más que histórico, los Ciudadanos no cuentan. La PAZ, la gran desconocida.]]></document>
		<document><![CDATA[Premio nob de la paz. Qué es la PAZ.?]]></document>
		<document><![CDATA[@juancandelario realmente los "pueblos", a la vista de los intereses creados, son inexistentes,  la paz del sepulcro se les reconoce como d.]]></document>
		<document><![CDATA[De la abundancia del corazón habla la boca. Creo hablar del otro, realmente es de mi de quien hablo, el otro es el espejo, donde me reflejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Más que poder, tiene la obligación y es responsable por omisión. https://t.co/5DN5MYxFBb]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit @infobae Cada vez están peor. Mientras gobernar no es su prioridad. Valor y firmeza en todo y cada uno de los Ciudadanos]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, sus ciudadanos, estamos en  defensa de nuestros derechos. Alerta máxima. Sin moral el gob https://t.co/W4ZEoGN0D4]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente libro. https://t.co/3QsZDJAiEY]]></document>
		<document><![CDATA[La obediencia, no se basa en el delito. https://t.co/nPDhW8tqI0]]></document>
		<document><![CDATA[Calificarlos es imposible. https://t.co/Dcdyh4c1ab]]></document>
		<document><![CDATA[Nos unimos o nos matan de hambre. De verdad van a acabar con lo pbres https://t.co/meuOMduQlT]]></document>
		<document><![CDATA[@EmilioGrateron @AlfonsoFRR  Diologo, !!que hable cada Ciudadano!!]]></document>
		<document><![CDATA[!!El dueño del PODER, en Venezuela es cada Ciudadanos.!! https://t.co/WrmoFxdDaA]]></document>
		<document><![CDATA[@laureanomar y no de vaqueros.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada región y municipio a prepararse para Revocatorio. Lo de pl y nm, luego.]]></document>
		<document><![CDATA[La FAN, tiene uniformados, seguidores del castro - fracaso, que camina por América y Europa. https://t.co/RFYg7zeZVQ]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo que vemos, "gobierno", con super poderes, nos llevó a la pobreza super extrema. https://t.co/B6Q1Bxqpki]]></document>
		<document><![CDATA[Un tal diálogo, en esas condiciones, parece un diálogo de sordos. https://t.co/xYhdml9b7u]]></document>
		<document><![CDATA[Condiciones no hay, como tampoco Instituciones que controlen al "gobierno" que pide diálogo sin condiciones. https://t.co/xYhdml9b7u]]></document>
		<document><![CDATA[Con fe en Dios, así sea. Revocatorio. https://t.co/COsJ8k3sXm]]></document>
		<document><![CDATA[Destruyeron las instituciones democraticas, tsj, f, c !!y no ponen condiciones!. Condiciones para diálogo NO hay. https://t.co/tfqtX9cRaN]]></document>
		<document><![CDATA[@maibortpetit @pburelli la fiscalía, está obligada a probar los hechos que fundamenta la detención.]]></document>
		<document><![CDATA[@MorenoG_Agustin @miguelmunoz86 @cuartopoder Ese guión se aplica en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[..??empoderar??,  cuando la palabra no tiene contenido. https://t.co/10UuqZeaON]]></document>
		<document><![CDATA[@GegeRpz @MujeresxVenez @Vladimirala1_gv  y un país al borde de la crisis humanitaria más ignorada.]]></document>
		<document><![CDATA[Crimenes de lesa humanos. https://t.co/dVDK7wZkDa]]></document>
		<document><![CDATA[Abolición?, https://t.co/RE4uYWqRVu]]></document>
		<document><![CDATA[Sin comentarios, una imagen vale más que mil palabras. https://t.co/vhND3qfjcu]]></document>
		<document><![CDATA[Que forma de hablar " líder verdadero", que exquisites es esa??. https://t.co/T3wncqoVIv]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos estar muy alerta, y propositivo, nada de "ahora puede ser." https://t.co/AGT8Snk2vd]]></document>
		<document><![CDATA[Responderán quines violen los ddhh., y no valdrá como fefensa alegar obediencia. https://t.co/bdD019wr4I]]></document>
		<document><![CDATA[Ofender?. Ustede y otros, la convirtieron en algo, que no lleva buena palabra. Responderán penalmente en su momento. https://t.co/dcMrNaPU0G]]></document>
		<document><![CDATA[Se merece todas las penurias que pasamos los venezolanos https://t.co/gbJvPwtrTj]]></document>
		<document><![CDATA[Si tsj, desconoce a la Asamblea varias decisiones, como cita su directiva. AN., debe desconocer este órgano del gob. https://t.co/mZPcveoD8R]]></document>
		<document><![CDATA[El tsj. Desconoce soberanía que reside en el pueblo, que ejerce el ciudadano a través del voto, ddhh fundamental. https://t.co/RchXVgZiMv]]></document>
		<document><![CDATA[Valor y firmeza https://t.co/Cyk7DB9v41]]></document>
		<document><![CDATA[Respeto al Ciudadano y a la constitución. https://t.co/4I7pIG0Ih3]]></document>
		<document><![CDATA[Cabello de troya, tramoya https://t.co/t3cJX4L8YQ]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos documentarlo, como crimen de lesa humanidad y quienes lo a ordenen, implementen o ejecuten son criminales. https://t.co/txvxBYcIhu]]></document>
		<document><![CDATA[Son funcionarios publicos y por ello son responsables, no cabe obediencia legítima, delitos contra ddhh. https://t.co/LLEkzHP15t]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos tener valor y firmeza. https://t.co/ogH0vH0TXG]]></document>
		<document><![CDATA[@eliaspino ambos, ch y nm, son sumamente perversos y déspotas. Recordemos semerucos, expropiaciones...]]></document>
		<document><![CDATA[Valor y firmeza. https://t.co/8u4AqY1s6g]]></document>
		<document><![CDATA[Y a quien lo excluyeron, le deben permitir INCLUIR su firma, es un ddhh. https://t.co/jfzhxCFpG4]]></document>
		<document><![CDATA[Las restoras del cne, están obligadas a motivar los actos administrativos que emitan https://t.co/N8ZTQE3pIM]]></document>
		<document><![CDATA[SI anulan mi firma, puedo demandar al cnenano por violentar mi ddhh., a la participación y a revocar el mandato. https://t.co/4vgEu5TSey]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Miedo que corroe y mata. Adelante, Ciudadanos, REVOCATORIO es diálogo, lo demás hambre, inseguridad, p políticos enfermedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@raulsoules @hcapriles @leopoldolopez y de los sátrapas del gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell @aporrea  está bien, es otro héroe de la planicie.]]></document>
		<document><![CDATA[Y a usted, quien lo manda. https://t.co/CCXxnKUMwz]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si está confuso, para mi chavismo siempre fue ANARQUÍA. https://t.co/muDJvCLqB6]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunto ?? Por que tenemos que marchar a miraflores.?? Por que concederle importancia. Urge desobediencia propositivo y creativa.]]></document>
		<document><![CDATA[ES víctima de un muy mal gobierno. https://t.co/V3VkIQLw8i]]></document>
		<document><![CDATA[Como dicen los jovene: " cara e tabla" https://t.co/4zmlvUQKsz]]></document>
		<document><![CDATA[Es prisionero??? Ignorancia crasa y supina, sobre gobierno y  estado. https://t.co/RgLoUGlfqf]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @CARLOSJBLANCOG @1Yasminvelasco Qué vamos a hacer los demócratas con éste problema ???]]></document>
		<document><![CDATA[@sthormesmatilde @thayspenalver es criminal, pagas la consulta pero no consigues medicina, aunque el médico te de cinco a más opciones]]></document>
		<document><![CDATA[Esa sentencia viola los DDHH, por lo que conforme a la CN, artículo 25, es nulo y...., delitos que no prescriben https://t.co/dE9HPqCTtb]]></document>
		<document><![CDATA[En un estado de excepción,  debe establecerse el ordenamiento que va a aplicar cruenta el e e. https://t.co/OuwrJUqlOp]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente cierto, el golpismo está enquistado en ellos. https://t.co/0QjEijSp6K]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no le creo, caballo de troya. https://t.co/FaoJ1Q60Qh]]></document>
		<document><![CDATA["El que se cansa pierde" https://t.co/o0qwc6uCGJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que tener cuidado, trapo, rojo o verde, alerta, ya por eso pasamos. https://t.co/8wmwrrn027]]></document>
		<document><![CDATA[@MujeresxVenez el regimen ha demostrado su absoluta incapacidad, antes y ahora para dialogar.]]></document>
		<document><![CDATA[@JDRubenVP  Me gusta más de PROPUESTA, proponemos revocatorio.]]></document>
		<document><![CDATA[Según delcy rod, podemos alimentar tres países, según nm, hay escaces p g económica. Como entender. Ni poca idea. https://t.co/YAYphjF6O3]]></document>
		<document><![CDATA[Han cometido DELITOS. https://t.co/RU1cUj4CX4]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora no es trapo rojo, es un trapo verde. Cuidado. https://t.co/2agI0asKpo]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno mas, menos el porcentaje es como el de la inflación acumulada por el regimen. https://t.co/aZSqS9bNrd]]></document>
		<document><![CDATA[Los Ciudadanos  tenemos nuestra propuesta, revocatorio en julio 2016. https://t.co/iC84l77JeQ]]></document>
		<document><![CDATA[O preparan caballo de Troya, en pocos dias, algunos opositores celebrarán su "valor" o testículos. https://t.co/JrVdyL86UK]]></document>
		<document><![CDATA[Morirán de cáncer??? https://t.co/Cf7nYz0eFx]]></document>
		<document><![CDATA[Porque todo el regimen es esclavo de los castro, hay fotos. https://t.co/l7ASbWrY15]]></document>
		<document><![CDATA[Ignorancia crasa y supina, es lo que manifiesta ese fulano. https://t.co/rixA5Htb93]]></document>
		<document><![CDATA[En resumen, violentamente DDHH, delitos estos, que no prescriben. https://t.co/tk2LUVcQcL]]></document>
		<document><![CDATA[Se trata de la comisión de delitos de lesa humanidad, no prescriben. https://t.co/wsOV8l57mL]]></document>
		<document><![CDATA[Desprecio y ningún respeto por el DDHH y Fundamental a la propiedad privada. https://t.co/KxyIk5vENI]]></document>
		<document><![CDATA[Instituciones, institucionales institucionalizada. https://t.co/A49IWDEjSa]]></document>
		<document><![CDATA[Y tarado revisando. https://t.co/22WXl9Q2FM]]></document>
		<document><![CDATA[En la OEA, " podemos alimentar tres países", acá más emergencia económica. ???? https://t.co/hArs9xRkIL]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente lo que ese fulano diga no es pertinente, no tiene competencia. https://t.co/2QpsMIVapE]]></document>
		<document><![CDATA[Expertos?? Los que queremos nuestros derechos, no tenemos presión. Quien la tiene? Cuantas libras? Qué propone? https://t.co/4qmUuIgL88]]></document>
		<document><![CDATA[No es juego, es violación de detechos humanos y no es paciencia es Ciudadanía. https://t.co/LE53iLnApN]]></document>
		<document><![CDATA[El cne, no juega,  viola derechos humanos, estos delitos pueden perseguirse, en cualquier país y tiempo. https://t.co/ig5T2UiVs9]]></document>
		<document><![CDATA[@Anons2016 @contrapuntovzla @MariaCorinaYA @Pr1meroJusticia  seriedad y conciencia???]]></document>
		<document><![CDATA[Y nosotros con valor y firmeza, haremos que nos obedezca. https://t.co/SdTddNbxyb]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, que vamos a hacer, ya de análisis estamos llenos, queremos propuestas. https://t.co/fVwQ6iTMKR]]></document>
	</documents>
</author>