<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El periodismo peruano necesita excretar a sobrinitos lornas que se creen sabios y solo mermelean. https://t.co/OrPCI5eDyD]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko @ppkamigo Alan no tiene orden de captura, pero toledo y tus exjefes Ollanta y Nadine pronto la tendrán. MUERTOS DE HAMBRE.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja y tu antifujimorismo se fue por water, igual que toledo. https://t.co/9a34QUoxDT]]></document>
		<document><![CDATA[@primerafuente1 @ronaldgamarra jajajaja pobre infeliz de gamarra, ahora dirá que lo engañaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko @meiermq con esto ya se consagraron de ESTUPIDOS. Dejen de defender a toledo, TODOS USTEDES SON CORRUPTOS. #Toledoaladiroes]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelus @juanalvarezm pobre huevón, sin el fujimorismo no existes.]]></document>
		<document><![CDATA[Prohibido olvidar que estos NAKOS COJUDOS, marcharon junto al CORRUPTO de Toledo. #Toledoaladiroes https://t.co/ZTTNEsVLrH]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajjaja, jajajajaja, y así tienes la CONCHA TU, de decirle a la gente por quien votar. ERES UN IMBECIL! https://t.co/H93W2nEs9C]]></document>
		<document><![CDATA[@Abelcho107 @chibolamaldita @fioteca ¿El canal CCN? ¿Donde trabajaba @rmapalacios?]]></document>
		<document><![CDATA[Pero @MilagrosLeivaG está sorprendidísima de que se hayan encontrado pruebas de lo segundo. https://t.co/8QnTfXnNjO]]></document>
		<document><![CDATA[@kikecay @chibolamaldita @fioteca hoy alguien seguirá llevándose su cara de idiota a la cama y creerá ser feliz porque tuiteó sobre fujimori]]></document>
		<document><![CDATA[@kikecay @chibolamaldita @fioteca a mi no me basta tu cara de idiota, quiero que lo demuestres tuiteando.]]></document>
		<document><![CDATA[Una entrevistadora tuvo llamada exclusiva de 30 min al aire con #Toledo cuando se descubrió Ecoteva. Este juró inoc… https://t.co/9UXNtuadiV]]></document>
		<document><![CDATA[Y aqui tienen a los que se hacen los COJUDOS pero que recibieron plata de Toledo y hoy safan cuerpo.… https://t.co/qAWK4jzWY4]]></document>
		<document><![CDATA[@fioteca pero que cojuda, ahora resulta que fueron 60mil... jajaja ¿En que universidad te regalaron el título?]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo recomienda su asesor, Davelua, entonces es TRÁFICO DE INFLUENCIAS. https://t.co/s5nkySwAaQ]]></document>
		<document><![CDATA[@bethlaw011 @CarlosBasombrio ¿Tráfico de Influencias?]]></document>
		<document><![CDATA[TRAFICO DE INFLUENCIAS, que lo interpelen!.Gobierno de LUJURIOSOS. https://t.co/5xuAKunGFR]]></document>
		<document><![CDATA[Se le llama TRÁFICO DE INFLUENCIAS!. Así con todas sus letras. Que lo interpele el congreso. https://t.co/s5nkySwAaQ]]></document>
		<document><![CDATA[@pacobardales @juanalvarezm calla cabro.]]></document>
		<document><![CDATA[#AlertaNoticias estos señores INSULTAN Y DIFAMAN , YA ES HORA DE MANDARLES SU CARTA NOTARIAL. https://t.co/LeEe7tLfTr]]></document>
		<document><![CDATA[Muy lindo tu título MISOGINO. https://t.co/fJzo5Vd6j8]]></document>
		<document><![CDATA[La cobardía tiene nombre, se llama Augusto Alvarez Rodrich, UN ECONOMISTA CORRUPTO QUE ENLODO AL PERIODISMO PERUANO. https://t.co/FmQGiGxgz0]]></document>
		<document><![CDATA[@Malapalabrero @noakeiko @epatriau @VictorAlbrecht_ entre DIFAMADORES se hablan, así coordinan los mafiosos. #AlertaNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@chicharronpress @MartinVizcarraC #ChanchoDIFAMADOR, pones una foto de otro contexto para decir que @LuchoCastanedaL no trabaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@Malapalabrero solo en un país como el Perú, un difamador sigue teniendo LA CONCHA de rajar de los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergiotej @noakeiko ¿Y tu ya encontraste culpable a Alan de algo? Y TE GASTASTE 12 millones. CORRUPTO y VAGO!]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera @noakeiko @Poder_Judicial_ @elcomercio llora #Mermelero]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ descarado!]]></document>
		<document><![CDATA[@juanalvarezm @Dianasemi a este enfermito de Juan le pagan por estar en twitter y difamar. Solo sabe decir #fujitroll NO TIENE VIDA.]]></document>
		<document><![CDATA[@danielyovera @CesarRomeroC #Mermelero FRACASADO]]></document>
		<document><![CDATA[Fracasado! @danielyovera https://t.co/zEr9P1rAYX]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja pobre y triste vida de @danielyovera que aseguraba la culpabilidad de castañeda. FRACASADO! https://t.co/7vFpg6Ciju]]></document>
		<document><![CDATA[Te quedas sin chamba, enfermito. https://t.co/T14xCK2VxN]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko #Mermeleros, ¿ya cobraron su cheque de Odebrecht?]]></document>
		<document><![CDATA[@juanalvarezm aahh ehh, pobre estúpido eres, quién lo pidió fue un congresista de PPK. PERO PEDIRTE QUE INVESTIGUES ES MUCHO PARA TI.]]></document>
		<document><![CDATA[@reyreysincorona y ese @eduardo_recoba escribe en @PODERPeru y la @lamula, medios que gozan de total respeto, jajajajajajaja #Mermelero]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura el niño @ocram se caga con cada cosa que come, sufre de colon irritable.  @esquinabaja]]></document>
		<document><![CDATA[@chicharronpress @malditaternura @esquinabaja @ocram llorones #Mermeleros ¿salen a defender a su jefe o se dan por aludidos por Beto?]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs unos pagan sus impuestos, otros no. #Mermelero]]></document>
		<document><![CDATA[@EZegarra3 @juanalvarezm mejor cumple tu función de quedarte CALLADO, REVOCADO.]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko y hasta que ustedes encuentren un trabajo fuera del estado. INUTILES.]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko ustedes tienen nivel cloaca. #Mermeleros]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU veo a todo el mundo quejarse por la falta de agua, menos a @julioarbizu ¿Por qué será?]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko ¿Quién es arbizu?]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford @jimmybussol ¿Dónde está la difamación? ¿En decirle caviar o costal de huesos? ¿O amenazar de muerte a un tuitero? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@SariLili3 @elensarte @renegaste1 @jovenesconkeiko publica tu nombre Troll.]]></document>
		<document><![CDATA[@SariLili3 @elensarte @renegaste1 @jovenesconkeiko y en que te afecta, si ni tu nombre pones, #TROLL]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe ¿Liderazgo? Pura chupada de medias era su trabajo. #Mermelero]]></document>
		<document><![CDATA[Tu no has revelado ni un joraca de odebrecht. https://t.co/zgQsd7790l]]></document>
		<document><![CDATA[@JaimeChincha @willaxtv ese troll @JEESxorcismo  antifujimorista que insulta y difama en redes sociales. ¿Para que le dan pantalla?]]></document>
		<document><![CDATA[@julioarbizu @noakeiko ¿? Da los nombres, no seas vago.]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajjajajajajaja CAYO CAYO CAYOOOOOOOOOO @DiarioDeCurwen tremendo marica que se operó la nariz al regresar de mi… https://t.co/gkJrSTYAUY]]></document>
		<document><![CDATA[@Panversum @elensarte @renegaste1 @jovenesconkeiko @fujitrolls se llaman Juan Perez, Robert Smith, Jose García y Miguel Quispe]]></document>
		<document><![CDATA[@elensarte @renegaste1 @jovenesconkeiko par de mariconcitos, llorones, para su información, la opinión es un derecho. :P]]></document>
		<document><![CDATA[@larryportera QUE CONCHUDA QUE ERES, SI TU MANDABAS CREAR TROLLS EN LA MUNILIMA PARA DEFENDER A SUSANA. DARE MI TESTIMONIO SI TE ATREVES!]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs no le hagas caso a un tipo que le roba al estado y no le paga a @SUNATOficial]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs el que paga impuestos tiene moral para juzgar a otros, aprende pulpin.]]></document>
		<document><![CDATA[@Angelpaezs digno es el que paga impuestos]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe afuera por #Chupamedias y #Mermelero]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU @larepublica_pe premiando a sus propios jefes. EL COLMO DEL MERMELERISMO]]></document>
		<document><![CDATA[Y cayó por NO PAGAR IMPUESTOS, como TU comprenderás... #AlertaNoticias https://t.co/Meu70qrzOh]]></document>
		<document><![CDATA[@epatriau @juanalvarezm jajaja pobrecito, ya caen tus candidatos, "los dignos", VAS MORDERTE LA LENGUA Y COMERTE TODA TU MIERDA.]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko jajaja tu fuente es un blog de mala muerte... poooootaaa cada vez peor!]]></document>
		<document><![CDATA[@eljorobado aqui están... @larryportera @eldiarionegro @rmapalacios @LDavelouis @arkadin1 y otro zurdo apestoso que… https://t.co/GuU6Ol7kMV]]></document>
		<document><![CDATA[@Waynacunan @MEMEOPERU @IPYS @alvarezrodrich @Manifiesto_pe @blogcyh ESE TIO ES UN CHUPAMEDIAS]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarBejarano21 @Cuarto_Poder ponen peajes en las puertas de las iglesias.. baboso!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder pero que PELOTUDO su investigador para acusar de imparcial a una jueza CATOLICA. #Mermeleros]]></document>
		<document><![CDATA[#Mermeleros, hablen de las obras inconclusas de @susanavillaran https://t.co/Lcj0iqyT5J]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder una ESTAFA el libro de @chapatucombi, pobre, se quedará sin comisión por reparaciones. TRABAJA CAVIAR VAGO!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cuarto_Poder ¿Para eso contratan al enfermito de @danielyovera? Que reportaje para más ridículo sin pruebas para acusar nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym @juanalvarezm ¿Ya le preguntaste a @susanavillaran cuando entregará línea amarilla? Dijo que para fines de 2015.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 ese TROLL que fue expulsado de USA por marihuanero y borracho que va a saber de #Odebrecht. Es solo un difamador del @uterope]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe tu esposa exige que trabajes! VAGO!]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca tu no te puedes mirar al espejo porque al toque se hace trizas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MrJasonDay @noakeiko pero bien que te gustaba cuando te conseguían trabajo y contactos. HIPOCRITA.]]></document>
		<document><![CDATA[@bluegiulia @noakeiko que enferma eres con keiko, anda revísate la cabeza, a ver si todavía te encuentran neuronas.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica QUE IMPIDAN A @MrJasonDay acercarse a niños y mujeres!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica VAGO FIGURETI, te gusta insultar a mujeres en redes sociales, MISOGINO, andate a trabajar! No tienes moral! @MrJasonDay]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe ¿Tan DIFICIL es entender para los #mermeleros QUE RECIEN SE VAN A SENTAR A NEGOCIAR?]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @juanalvarezm @hernunez ¿Y ya juntaron sus firmitas o se quedaron sin fondos por las cuentas congeladas de odebrecht?]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe para este cabeza de huevo nunca hay pruebas aunque lo hayan escrito en agendas y los brasileños tengan las transferencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Malapalabrero #Mermelero, ese argumento ya quedó descartado. ¿Así te haces llamar periodista? ERES UNA VERGUENZA PARA EL GREMIO.]]></document>
		<document><![CDATA[@chifaentiffanys @juanalvarezm pobrecito, junta tus firmas no seas cabro!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariteBustamant @lamula @elcomercio @rmapalacios @claudiacisneros @larryportera llorones! ¿Ya juntaron sus firmas? VAGOS!]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo de Ratero, ratero será! @MijaelGLP https://t.co/6GmN6Y9Fa3]]></document>
		<document><![CDATA[@HablaCastaneda @Defensoria_Peru @canalN_ @Ideele @terrape métanlos presos por favor, esta gente no suma a la sociedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera ¿Quién fue el primero?]]></document>
		<document><![CDATA[@nancyarellano @alvarosarco @KFC_Peru una prueba más de que los pollos son frescos!]]></document>
		<document><![CDATA[@fujitrolls #Mermeleros igualitos a  @DiarioDeCurwen]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios @juanalvarezm señora vaya al psiquiatra! Está hablando de su existencia en la política. ESTA USTED ENFERMA!]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko @larepublica_pe jajajaja pero ella no era funcionaria pública. PULPINES #Mermeleros]]></document>
		<document><![CDATA[@jgodoym @juanalvarezm ¿Ya tuiteaste sobre odebrecht? ¿Sobre las agendas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @JEESxorcismo ahora entiendo su cara de traumadito y por qué se la pasa todo el día criticando a fujimori.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @JEESxorcismo si destruyó su vida, ¿Que hace jactándose en twitter de su exitosa carrera?. @chapatucombi le vendió humo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ojo_Publico @noakeiko @Club_Insolito @fabiolatorres @IJNet @centroknightut @sembramedia @NavajaReportero ¿tremendos difamadores enseñan?]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @noakeiko @dsalaverryv @GeanmarcoQ #Mermeleros ¿Para cuando los videos de Odebrecht? ¿O Chicho no te deja colgarlos?]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko con las rodilleras que se pusieron ante ollanta y ppk... #Mermeleros]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauletras @juanalvarezm ¿este tuit también costó mil dolares? #Mermelera]]></document>
		<document><![CDATA[@noakeiko ya pronto se irá presa tu jefa, y ustedes no quedarán impunes, no habrá quien los defienda esta vez.]]></document>
	</documents>
</author>