<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@mmlamoyano devuelvan la plata primero...playa]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina blablabla]]></document>
		<document><![CDATA[@IngHarryBosch @pblcabj @infobae hay necesidad de opinar tantas boludeces.]]></document>
		<document><![CDATA[@gudamen por favor controlen al presi. Sigue derrapando con los refuerzos.]]></document>
		<document><![CDATA[@CFKArgentina por fin leiste el manual de instrucciones. Suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@mordelba @edufeiok @conderigoli @SilMercado pero junta la basura de los vecinos. Ojo eh.]]></document>
		<document><![CDATA[@davidhdc1 @CarolinaPiparo @MatiBagnato @infobae el conurbano es zona de guerra. Por eso mas fuerzas y pegar con todo a las bandas.]]></document>
		<document><![CDATA[@aschapire y la persecucion feroz que estos hijos de putas hicieron ya se olvidaron?]]></document>
		<document><![CDATA[@PolicialesON son unos pelotudos. No respetan nada no pueden seguir en politica esta gente de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@vidalSantaFe @mirtasuarez87 @LeonardGreco @fetcheves @alancaceres5 @pblcabj  es un pelotudo importante]]></document>
		<document><![CDATA[@conderigoli @mordelba las pecheras no van. De ningun partido.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarolinaPiparo yo solo leo una zarta de pelotudeces de una vieja con 0 calle.]]></document>
		<document><![CDATA[@EMimi2016 @maraluz2015 gracias a esos 2 que nombras se lo mierda que son los politicos. Venden humo todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconet con antifaz se tienen que pasear los funcionarios del gob anterior. Este ridiculo incluido.]]></document>
		<document><![CDATA[@maticolombatti es ridiculo lo que dice. Tambien defender a cualquier politico sobre todo peronista. Clarin la misma mierda siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasLucca @AlfredoDarrigo se va al 1 mundo tampoco la boludez.]]></document>
		<document><![CDATA[@maraluz2015 muy bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@totin1960 @FerIglesias @miguelf47 camaño??? Sin fundamentos de principio a fin. Falto el cachetazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pablodasneves @FerIglesias claro pablito descalifica tipico de peronismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@pablodasneves @FerIglesias antiperonista a muerte. Destruyeron el pais.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias los kerneristas estan emfermos del balero mal. Rozan el islamismo extremo. Asustan.]]></document>
		<document><![CDATA[@mirthalegrand con cualquiera que desnude la mentira e hipocrecia del peronismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoDarrigo es una bruta sin fundamentos para discutir. Ademas pega tipico de burro. Que podes esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosGarciapro Huracan tiene que poner toda la guita para traerlo no?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlesMiguens @maraluz2015 que hubo un desembarco y no avisaron? Asco total somos.]]></document>
		<document><![CDATA[@rermultimedia superentrenados. Parecen legionarios romanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Winston_Dunhill esta mujer esta desquiciada. Se auto boicotea. No sabe como tirar mierda porque siempre se salpica ella.]]></document>
		<document><![CDATA[@granovskymartin te haces el superado. Hasta que te la den. Suerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@romerodiario ahora la ute dice la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosGarciapro newels no tiene plata para pretemporada. Estan diciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosGarciapro sera china? Entra mas plata no.]]></document>
		<document><![CDATA[@Comando__666 @LANACION clarisimo. Coincido totalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[@pulsionparcial @mordelba ya sabemos que es una loca de mierda pero esto asusta mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@mordelba @frigeriorogelio @mauriciomacri @CasaRosada fuera de mi pais lacras]]></document>
		<document><![CDATA[@rdsalva topadora a la villa entera. Napalm.]]></document>
		<document><![CDATA[@TuitsBorrados cualquier boludo se puede armar el tema es saber combatir. Ahi los quiero ver a los pelagatos estos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Metalero74 dale va en camino a la que se llevo cristi.]]></document>
		<document><![CDATA[@jsassonmorhaim @GabiRomanCAH muchachos hay que hacer algo. Hay limites para todos. Basta de sobervia y relajarse y descansar.]]></document>
		<document><![CDATA[@elpeque1969 @MarcosGarciapro @SoyQuemero_web pero este señor no se va a dirigir afuera? Que se mete con estas decisiones.]]></document>
		<document><![CDATA[@RODRICHELO entonces debe haber algun motivo extraordinario que realmente estaba hundiendo al Globo con Noboa presenta. Aclaro es sarcasmo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RODRICHELO los socios podemos preguntar x medio de los asambleistas o no se maneja asi.]]></document>
		<document><![CDATA[@RODRICHELO se supone que todo es en beneficio de Huracan o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@RODRICHELO ignoro las formas pero deberian explicar el beneficio de esa accion.]]></document>
		<document><![CDATA[@RODRICHELO no pueden los asambleistas pedir los fundamentos de la decision?]]></document>
		<document><![CDATA[@Comando__666 te va a hacer bien la dieta gordo chanta hijo de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[@Comando__666 asi se actua frente a estos lacras. Fuego fuego y fuego.]]></document>
		<document><![CDATA[@GusMedina9 pero si pones lo de la clausula ya depende del jugador o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@SectaSports @MarcosGarciapro olvidate que quiere venir. El Globo asi y todo seduce. Grande se nace.]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok @maraluz2015 que concepto errado de patriotismo por dios. Que ignorancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@nico_ronco @MarcosGarciapro @CrackDeportivo @SomosFutbol650 @ElOjo_Huracan a los referentes les gusta denle para adelante. Trizte pero real]]></document>
		<document><![CDATA[@RODRICHELO 45 min se merece. Algun lio te arma el gordo. Me parece]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosGarciapro que hizo hasta ahora?. Igual el aura de edu me tiene podrido ya.]]></document>
		<document><![CDATA[@SubcodelHincha @cuervotinelli bla bla bla. Ya vas a caer nomade.]]></document>
		<document><![CDATA[@hugorbalassone si hugo pero el planchazo a marcos diaz es roja. Ahi no uso mismo criterio que con pato.]]></document>
		<document><![CDATA[@mavegol @leandrokemero y que tiene que ver eso pelotudo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyQuemero_web tan mal esta el pato? Para mi es el x mariano. Los nomades saben que los vacuna seguro.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias @juancruzsanz claro, me robo todo bien y pido perdon soy catolico, perdon perdon perdon.]]></document>
		<document><![CDATA[@GuardiaRepublic me recuerda al nazismo....]]></document>
		<document><![CDATA[@Comando__666 los negros que mataron a esa nena x tirar y quedaron libres, que opinara si fuera su hija la victima?]]></document>
		<document><![CDATA[@Elvis8a @CapitanCaceres si decidieron tomar las armas te tenes que bancar la que venga.]]></document>
		<document><![CDATA[@seaviscuit muerte a todos. Son pura mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebakatz y el mankito inutil se nos iba a italy a verse el muñon. Paabre.]]></document>
		<document><![CDATA[@sebakatz terrible hijo de puta. Otra definicion no hay.]]></document>
		<document><![CDATA[@Adry1BC @crybela perpetua la ignorancia que dejaron los k. Que equivocada esta esta gente por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinykris @BorgesGuida boludo si bastante. Y del Globo tambien. Pero no ambas. Anti politico. Se pelean al pedo.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinykris @BorgesGuida bueno fenomeno que descanses.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinykris @BorgesGuida bien ahi. Podes responder sin insultar. Elevaste el nivel de diplomacia.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinykris @BorgesGuida que filosofo mas ingenioso. La teoria del globoludo es hasta simpatica. Te felicito x combinar humor y politica.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinykris @BorgesGuida no es bravisimo este tipo, un verdadero barrabrava del teclado. Admirable.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinykris @BorgesGuida flaco sos re valiente insultando a una mujer x twitter. Todos los huevos el tipo.]]></document>
		<document><![CDATA[@PolicialesON esto es una guerra ya. Los kakos estan muy arrojados]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosGarciapro @Agustin_Macri ay te palpan la cola, dale puto anda a la cancha y deja de decir boludeces es para decirle.]]></document>
		<document><![CDATA[@Axelleton no vayamos mas a laburar asi evitamos que nos roben y maten. Chupala hdp, uno menos.]]></document>
		<document><![CDATA[@BorgesGuida @Anarkaydark @casalinga42 hay que matarlos a todos. Ni uno que quede. Paredon.]]></document>
		<document><![CDATA[@BorgesGuida @KelticAsgaard los 70 me importa 3 carajos. Yo crio a mi hija en esta mierda llena de kakos sin control.]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalomacedra @mirtasuarez87 @celtyv @VickyVillarruel @betovaldez @RCachanosky no metan a San Martin en esa mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@huracantsubasa @leandrokemero @canchallena presentar balances sera?]]></document>
		<document><![CDATA[@GabiRomanCAH @FrancoPasqualeH barrales no me disgusta si el pato juega asi va a hacer goles este muchacho. Con rooney veremos.]]></document>
		<document><![CDATA[@pulsionparcial dejaron los UPA24, que manquito mas mentiroso y cinico. Ni terminados estan la mayoria.]]></document>
		<document><![CDATA[@leandrokemero @radiomitre balas tanques todo. Estan muy atrevidos los kakos x zona sur.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcoya1977 @CFKArgentina que basicos que son x dios. Ahi tenes ficcion carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[@gaby_huracan le ponen nombre de una marca a cambio de muuucha guita.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrancoPasqualeH para mi falla la defensa nos vienen haciendo goles muy rapido. Contra belgrano no me parecio malo como jugamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias @rychoyn @SuperSecretario sanmartiniano y k no es compatible.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cleliaberron @gaby_huracan hay un clima horrible de inestabilidad que no ayuda a nadie. Atacar a un hermano argentino es una locura.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cleliaberron @gaby_huracan nadie dijo no ayudar deja pasar x 1 carril a los q trabajamos y tampoco llegamos a fin de mes capaz.]]></document>
		<document><![CDATA[@CamiloSRocchi @gaby_huracan Huracan junto a racin y boca fundamos el futbol de campeones cuando estos ni existian.]]></document>
		<document><![CDATA[@HECTORYEMMI @mirtasuarez87 manden a esos mismos pero con ordenes opuestas. Se termina una parte de esta mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cleliaberron @gaby_huracan circular libremente tambien.]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIglesias @rama84f @FernandezAnibal anibaul debe explicar lo de la efedrina para empezar.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaDOSmil17 yoli arruino la provincia papi, solo vi crecer la pobreza aca en lanus. Silencio por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarcosGarciapro mierda che de barrios a penco hay un poquito de diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Zarate armando perez q se baje del caballo y no empieze con ayudines arbitrales. Basta de grondonismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gonzalodelburgo @radiolared @MundoQuemero @TodoGlobo_ @PatriaQuemera es la verdad. Siempre nos cagan.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyQuemero_web @fpt_argentina el repre un genio. Semejante barrilete que siga en europa.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClossAM590 si claro se jugaba con las manos y el gol valia solo con la chota. Basta de discusiones absurdas. Era y es futbol. Se cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@06_release @Flora_Jones atacas al presidente de la nacion, balas no hay otra opcion.]]></document>
		<document><![CDATA[@cabioquemero dejemos de inventar cracks dijeron en la red y es verdad. No inflemos a los jugadores no lo merecen.]]></document>
		<document><![CDATA[@nexospotso @maraluz2015 otra vez bombazos?. Quieren guerra civil no hay otra.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyQuemero_web el tema es que pasa con la defensa. Todas adentro van. Con romat calculo va a mejorar mucho. Todos desbordes y adentro.]]></document>
	</documents>
</author>