<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Desde las 3 AM estoy que le pido a alguien superior que me permita regresar a Febrero de 2007.
Pero son 6:14 am y aun sigo aqui en 2017 :/]]></document>
		<document><![CDATA[I know. lo vengo cantando hace tiempo.
estamos jodidos y seguiremos cayendo.
por que yo creo que el Gobierno de PPK… https://t.co/GlwxKRacmk]]></document>
		<document><![CDATA[Tru Dat.
Pero habemos muchos que nos quedamos en Peru hacer empresa aqui a pesar de los corruptos. https://t.co/PADcjhoDdc]]></document>
		<document><![CDATA[Interpretacion Grafica de la amenaza que le mando Eliane Karp a Presidente PPK
#Odebrecht #Toledo https://t.co/GmC936iRAQ]]></document>
		<document><![CDATA[@WalterVillegasW @mili_simi no defiende a Toledo, Eliane Karp defiende sus millones!! Ya se la cantó a PPK,"si sigues chancandonos te delato]]></document>
		<document><![CDATA[Traduciendo lo que Eliane Karp le dijo a PPK : " No te achores Viejo de m.. q ahorita digo cuanto, quien y a q cuenta te Coimeo Odebrecht"]]></document>
		<document><![CDATA[Eliane Karp : "Tú, que tantos lobbies has hecho, no me hagas hablar PPK " https://t.co/JPvAh2dTBH 
@ppkamigo #Odebrecht #Toledo 
....]]></document>
		<document><![CDATA[Jose Ugaz Presidente de Transparencia Internacional involucrado en caso Odebrecht 
https://t.co/kMlaysKKtx… https://t.co/AsqUpAYNhc]]></document>
		<document><![CDATA[@Hipocresiaroja @FiscaliaPeru @canalN_ Como quieren q PPK agilice ORDEN CAPTURA si era su Ministro de Economía cuando se firmo interoceanica]]></document>
		<document><![CDATA[@Unete_Keiko_F Estimado Beto Ortiz, llamar Inca al batracio delincuente de Toledo es una ofensa a mis ancestros. Inca era el rey]]></document>
		<document><![CDATA[Recordar PPK fue su 1er ministro cuando firmó Interoceanica.
Zavala su viceministro.Y su hermana Minist de Transportes
#SiTuviera20Millones]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU @RPPNoticias pero hasta ahora Nada!!  
PPK y todos los que Toledo delataria estan trabajando duro para q el Cholo se vaya a Israel]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU excepto sea EEUU quien solicite extradicion. existen propiedades en Usa a nombre de Toledo. investiguen!]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU exacto! PPK y toda la Prensa Caviar sabe q Toledo no es leal. Apresado empezara a tirar dedo a todos empezando x su ex Ministro...]]></document>
		<document><![CDATA[@suriel si Toledo durante su gobierno recibio Coimas x la interoceanica. acaso su Ministro de Economia no?
PPK y Toledo son uno solo!]]></document>
		<document><![CDATA[Allanan casa de Toledo
hasta sus estados de cuenta de bancos. Pero como sus "amiguis" le avisaron seguro saco todo lo que lo incriminaba]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto en San Juan de Lurigancho..la situacion se vive asi.. 
#DondeEstaPPK https://t.co/9DXAtyZdgb]]></document>
		<document><![CDATA[@FrJonginie hasta que despues de tanto bullying mediatico. Salio del club San Isidrino y dijo, QUE CARAJOS TENGO QUE TRABAJAR..FOTO PORFA]]></document>
		<document><![CDATA[#DondeEstaPPK ?  en club san isidrino, ahi es donde encuentral a su PRESIDENTE DE LUJO. DONDE MAS????? https://t.co/pIfpTId9AI]]></document>
		<document><![CDATA[Falta que envíen la informacion sobre los politicos corruptos del PERU Y OBREDETCH
#DondeEstaPPK https://t.co/LKmuEt6Uzc]]></document>
		<document><![CDATA[Dios lo escuche. Por que x otro lado. EUA de arregla con el gran cambio o se desata la 3era Guerra mundial https://t.co/OTBYjhOWCx]]></document>
		<document><![CDATA[Dolar se desploma,economía sigue cayendo,inversiones paralizadas, Constructoras en quiebra, Huaycos se llevan todo.
quien podrá defendernos?]]></document>
		<document><![CDATA[Donde estan todos los imbeciles de Lujo que votaron por su Lobbista de Lujo?
- ya ni se les oye https://t.co/2IanbAmYvU]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que Trump despidio a Yates el dolar al suelo en Perú. 
cua cua cuaaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[ODEBRETCH coimeo Presidentes x doquier como no va coimear jueces/ fiscales! 1/4 millon a cada uno! baratito noma!
https://t.co/lxMVLG8jHl]]></document>
		<document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 @elcomercio ODEBRETCH coimeo Presidentes x doquier como no va coimear jueces/ fiscales! 1/4 millon a cada uno! baratito noma]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU Si esperas esto de PPK (Foto Adjunta) moriras de viejito estimado Barba 
#FujimoriLIBERTAD ! https://t.co/SiJJpidyM5]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor es masivo. No pueden dejar 2 condominios sin TELEFONO E INTERNET  sos  @ClaroPeru https://t.co/HVIic4T4kb]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru  somos 2 torres de 460 departamentos!! se cayo toda la red de CLARO. nadie tiene SOS. urgente https://t.co/it9odaCEUm]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru No sirve de nada.Por DM solo piden disculpas y te pasean dias. NECESITAMOS SOLUCION QUE ENVIEN TECNICOS YA!   a esa direccion YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru URGENTE SE CAYO RED DE CLARO en edificio multifamiliar Av 28julio 887 y 895 Miraflores ! S O S
 Reclamo 17088356 , 17088386 etc]]></document>
		<document><![CDATA[#TrumpBan #Trump 
Ergo : Camellos discriminados]]></document>
		<document><![CDATA[Arrestarian a Alejandro Toledo??? 
Que agradecida me siento de estar viva para ver que se hace Justicia en este mun… https://t.co/79C6JmUvM8]]></document>
		<document><![CDATA[@AranibarLandito esa sinverguenza defiende su bolsillo. Alguna vez la han visto marchar x loa desamparados? x algun asilo en desgracia ?]]></document>
		<document><![CDATA[@BenditaVerdad No es raro. Por eso apoyo desmedidamente a Humala y Ratine.
El escribidor MVLL parte de la mafia organizada. 
#Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU Humala &amp; Ratine planearon entrar al gobierno solo pa desfalcar al Perú,  su unico fin era ROBAR y ROBAR cual marcas y sicarios !]]></document>
		<document><![CDATA[Humala &amp; Ratine planearon entrar al gobierno solo pa desfalcar al Perú. Su unico fin era ROBAR cual marcas!
Quinquenio perdido!
#Panorama]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU 
^ODEBRECHT pone y saca Presidentes en el Perú. "Probado esta q puso a Humala! es un hecho q puso a PPK! x eso PPK se hace el loco.]]></document>
		<document><![CDATA[#Panorama
Maldita Ratine!!! nos metio la yuca en el recibo de luz a todos los peruanos. Que tal con...ciencia y delincuente era la muelona.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo te sientes tu IMBECIL que votaste por Humala y Ratine en 2011?
#Odebrecht #Nadine #Humala #Agendas #Barata… https://t.co/X17Ysw1ETk]]></document>
		<document><![CDATA[Ya le tiraron dedo a Nadine, PERO ACA LA PRENSA MERMELERA NADA!!!
tenemos que ver estos titulares en portugues! https://t.co/8dWs7ShcMM]]></document>
		<document><![CDATA[Imbeciles de lujo!! Marchen contra Odebretch y su Presidente de lujo .
En EUA muchos ni saben que existe "PIRuu" https://t.co/8G9aF3Vb9v]]></document>
		<document><![CDATA[no sabia que a tantoS les importaba! https://t.co/gGr4ThOsBB]]></document>
		<document><![CDATA[Asustado el Lobista da suave ultimatum a Odebrecht , ahorita salen a decir cuanto le dieron , a que cuenta y a que… https://t.co/65I3DetFf6]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU Toledo dijo a PPK :
"Si caigo yo caes tu" 
No hay que tener mas de 2 dedos de frente para dilucidar aquello.]]></document>
		<document><![CDATA[cua cua cuaaaa https://t.co/3XFCs7PXJd]]></document>
		<document><![CDATA[COMPROBADO ! ODREBRECHT financio Campaña de OH y tambien Hugo Chavez ! 
...OH y Nadine se levantaron en peso al  Pe… https://t.co/MywfN6NlW7]]></document>
		<document><![CDATA[Inmobiliari en venta: la deuda asciende a S/.363 millones.
Paso de vender 40 depas x mes a 15xmes a 3xmes.. quebró!

https://t.co/ZBzlZbmagX]]></document>
		<document><![CDATA[que caloooooorrrrrrr
soy la unica que se achicharra en esta ciudad de los reyes???]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos..así.. asííí de q Marcelo Obredetch ,Toledo ó etc le tire dedo al Lobista y se cae todo!
meanwhile economía… https://t.co/fLNjJGUoxb]]></document>
		<document><![CDATA[Bien dicho @KeikoFujimori !
Presidente orden de captura yaa!! Basta de Impunidad!!! https://t.co/GtfwQW8y3D]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q volver al pasado Marty! 
evitemos que Fujimori se reeliga1995. 
Fujimori regresaria 2000-2005, asi el Peru se… https://t.co/JYDkYX2sF8]]></document>
		<document><![CDATA[Solo esperamos que no queden libres! 
"Lula habría autorizado transferencias de ODEBRECHT a Nadine Heredia"
investi… https://t.co/nvnc8QrHk9]]></document>
		<document><![CDATA[PPK ta pasando piola hasta #Panorama  toca con pinzas! si se prueba q PPK recibio coima de Odebredetch DESTITUCION! ó le da paro al viejito]]></document>
		<document><![CDATA[@RosanaCuevaM lo que pasa esq Alan esta que le baja millones a tu gente para que no salga su especial 
No arrugen @PanoramaPTV 
#Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[ni en sus peores pesadillas imagino q Odebrecht hablaria! ALEJANDRO TOLEDO LADRON DE 5 ESQUINAS!! escrito en la historia estará.
#Panorama]]></document>
		<document><![CDATA[Y se lo levantaron por completo! https://t.co/jz8hMrmCEh]]></document>
		<document><![CDATA[uyyy siiii  "corriendito" él la va eliminar . https://t.co/4lQBEQFepr]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo 
SOCIO DE CORRUPTO ES CORRUPTO https://t.co/d1dbrRsWnF]]></document>
		<document><![CDATA[PPK es tan títere que "El Coimercio" cree q Keiko Fujimori es la Presidenta. Ella es + importante q el que gano las… https://t.co/YJnQdsPrXn]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio @arkadin1 Definitivamente  El Coimercio no puede vivir SIN FUJIMORI 
que yo sepa ganó PPK. ahh pero no parece.
Entiendo..]]></document>
		<document><![CDATA[Trujillo: desde el 23 de enero empezará el concurso nacional de marinera !!!  https://t.co/ZIZ6QwFrmB via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Golpe a la eutanasia: el polaco Jan Grzebski despierta tras permanecer en coma 20 años https://t.co/rgV5XZNsCK]]></document>
		<document><![CDATA[2017 !
y asi se pasaron 10 años de una vida.
tengo emocion y esperanza x este año impar .]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana Feliz año!!
Bella inteligente e introspectiva @Berkeliana  !]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz 2017 !!
mucha felicidad prosperidad y Salud para todos!
gracias x sus mensajes, no soy muy afectiva pero los… https://t.co/vvb8Gy89pM]]></document>
		<document><![CDATA[@Emo_Galeno @jovenesconkeiko @RPPNoticias @congresoperu Pero el Ministro de Nadine roba millones comprando compus y la culpa la tiene Keiko!]]></document>
		<document><![CDATA[@Emo_Galeno @jovenesconkeiko @RPPNoticias K culpa tiene Saavedra q todos su entorno tenga las cuentas bancarias llenas
Keiko tiene la culpa!]]></document>
		<document><![CDATA[No puede, ya que la "eleccion se gano en la mesa" y quien dirigia la mesa? NADINE. No puede alejarse del Humalismo… https://t.co/7nSyF0M3Qc]]></document>
		<document><![CDATA[Efectivamente nadie se entero!! https://t.co/kSJRQLwff5]]></document>
		<document><![CDATA[No soy muy navideña, pero es bueno estar de vuelto en Twitterland ! 😋
Felicidad para todos!]]></document>
		<document><![CDATA[#LoMejorDe2016Fue cuando PPK reconoció el Fraude en las elecciones del 2016
"Esta elección se ganó en la mesa" dijo ilegítimo presidente]]></document>
		<document><![CDATA[Solo a él se le ocurre cambiar pasajes, hoteles a otro destino el día de navidad     😂
#NavidadChevere]]></document>
		<document><![CDATA[Marco Sifuentes el Mermelero SIN MERMELADA
looser mal y lloron encima!]]></document>
		<document><![CDATA[@ensustrece Estas especulando!  eso NO fue lo que conversaron.
ahora vas a decir que Cipriani o PPK te " datearon" 2021 no tocaron]]></document>
		<document><![CDATA[ojala que la prensa mermelera y la no mermelera sean mas audaces q juanjo
@PanoramaPTV @Cuarto_Poder @Latina_pe… https://t.co/dFpX9eozKu]]></document>
		<document><![CDATA[@MIKI_Torres_ muy bien!
asi debes hacer todas las navidades de tu vida. No solo estos 5 años o sgtes 10.
la filantropia es instinto 😊]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ @LDavelouis cuanto mas tiempo pase preso Alberto Fujimori el Fujimorismo seguira creciendo y creciendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardolipe claro como un partido politico se construye sin trabajar. Sin viajar y sin levantarte 3am/365 al año.
#KeikoLaMujerDelAño]]></document>
		<document><![CDATA[Me salve por 1 pelo!!!
salia de Miraflores dirigiendome al Jockey Plaza vi tanto trafico cambie de ruta y vine a Open Plaza.
ufff!  incendio]]></document>
		<document><![CDATA[@LUCIANA_LEON_R @MininterPeru al menos PPK nombrando Ministros de defensa , del interior .. muere de hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Ministerio de la Mermelada https://t.co/WFlLC7sHDv]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @Carlos_Bruce La concha del año.Peru sumido en delincuencia el cual rey en su chacra moviendo a la policia y habla de respeto]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es!!  y lo mas importante dia a dia. mes a mes. año a año Somos mas!!!
#KeikoDialogaPorElPerú https://t.co/pyBKxrgWmq]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana dedican todo un programa a canastas navideñas pero
No investigan cuentas bancarias d funcionarios d Ministro censurado
lo soban!]]></document>
		<document><![CDATA[@Berkeliana @Cuarto_Poder  investiguen!!!  nada encontraran
merme Poder de cuarta investiga canastas pero olvida Millones de robo en Minedu]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica los mermeleros de sol carroñera y el otro bruto puesto a dedo.
que asco prensa mermelera !  poder de cuarta
#CuartoPoder]]></document>
		<document><![CDATA[reescribiendo la historia del Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[Poder de Cuarta burlandose de los Congresistas elegidos por el Pueblo! ellos estan a dedo
#CuartoPoder 
#FujimoriLibertad !!]]></document>
		<document><![CDATA[Ese dia ocupado, cuando no pudiste leer periodico o ver noticias.
te preguntas q estara pasando en el Peru? Twiiiter!
#EsMuyTipicoDeTuiteros]]></document>
		<document><![CDATA[Larcomar sigue Cerrado!!! es una desgraciaaaaaa
no saben como me afecta, Deussss https://t.co/zc2NivGulm]]></document>
		<document><![CDATA[ayyy no!!!  :(
Por la culpa de este incompetente de PPK y su pusilanime equipo
ojala Cipriani haga el Milagro https://t.co/y6uLqMTC64]]></document>
		<document><![CDATA[@Xileone @EvelynL27 Donde esta la guerra entre los Fujimori ?
La relacion entre Keiko y Kenji es excelente mejor que la de muchos hermanos]]></document>
		<document><![CDATA[#Kenyi Fujimori a través de carta a J. Chevasco en Congreso renuncia a aguinaldo 1500 soles(canasta, pavo y bono 50… https://t.co/GYj2paIEd6]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @Phill_Butters que en el Perú hace falta un verdadero Estadista! un estratega, solo hay debilidad… https://t.co/JBNzSrw4MD]]></document>
		<document><![CDATA[La operación Chavín de Huantar: hablan los héroes que dieron su vida hac... https://t.co/f9SimQnrzF]]></document>
		<document><![CDATA[@Politico_pe MIENTE.
Salida de Ministro Humaliento Saavedra fue voluntad Popular, 52% del Perú pedia censura… https://t.co/FBtOXTV3Rr]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra lucha es mundial !
Una corrupción con cara de falso socialismo que ha destruido naciones enteras. https://t.co/Rv7Pkm2U7r]]></document>
		<document><![CDATA[Estimada @NellyCuadrosC no se debe responder a ignorantes.
recuerde : aquila non capit muscas
@MarioVelezNp @CibernautasFP @congresoperu]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru hace casi 1 semana estoy esperando atencion. ni por telefono DM ni otro medio. hasta cuando sin internet??]]></document>
	</documents>
</author>