<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@mercadoregulado el NWM en marcha efecto Trum, se le llama Problema, Reacción y Solución]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @rossy_bridgett las personas n aprenden generalizo x q andan siempre como botellazo d loco y corriendo todo l tiempo es eso]]></document>
		<document><![CDATA[@TNTLA Ganara Haitiano fue l q mejor contestó en las preguntas!]]></document>
		<document><![CDATA[@RAM_meteo Señales!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb eso es falso aquí ya están entregando l bolsa desde l semana pasada y esta semana nos tocaría aca]]></document>
		<document><![CDATA[@danitomeison así es]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel_V_Ibarra excelente película tiene un mensaje muy contundente, solo aquellos q estén despiertos l entenderan]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldecuador @SismoPlus vienen sismos fuertes]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject @FrenteFantasma humanidad bestial e ignorante y falta d amor por todo ser vivo eso es l q se vive en estos momentos finales]]></document>
		<document><![CDATA[@Aldeytu @insertcoinstore @StarWarsEs que bueno felicitaciones!! Lástima que no sea internacional !]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioContraste dios en esta humanidad no hay ni 1 gota d hermandad y solidaridad hacia l prójimo independientemente l q este desempeñando]]></document>
		<document><![CDATA[@VenezuelaAnons @TachiraFuerte y donde fue eso? Cual es la fuente? Tengo dudas d ese vídeo mmm]]></document>
		<document><![CDATA[@juanolivares9 dios la humanidad tiene q tener conciencia y ayudarles]]></document>
		<document><![CDATA[@JusticVerdadLuz Saludos Elias quiero compartir este vídeo a este Grupohttps://www.youtube.com/shared?ci=zotdsPusXfQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Meteovargas en el Oeste de Caracas bajando neblina a (5:
53pm) 25/1/17 https://t.co/iyYlPMoG29]]></document>
		<document><![CDATA[Mulder y Scully llegan a Cuatro con la miniserie de Expediente X

https://t.co/qYVM7q3keH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es el último Jedi de 'Star Wars: The Last Jedi'?

https://t.co/QVGA6JCKSz]]></document>
		<document><![CDATA[@pekitageywitz así es , es HAARP]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @karlaguevara60 dicen q esta trancado Miraflores]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días ! Feliz inicio d semana! Y les muestro l bella foto q tome Día Esperado 5 donde los seres d luz hiciero… https://t.co/LLS7QqkXHL]]></document>
		<document><![CDATA[@MeteoSeba es triste q n puedan ayudar a los animales, NADIE ,A LA HUMANIDAD  N LES IMPORTA, PRONTO EL D ALLA ARRIBA PASARÁ FACTURA A TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioContraste ahora viene las marchas d los colores ya esta es la primera]]></document>
		<document><![CDATA[@MeteoSeba uds. Muriendo d calor x q n están acostumbrados y nosotros aquí x l frío en Venezuela,temp.a sido aquí d 12 a18 mínimas]]></document>
		<document><![CDATA[@EricBlake12 @LeoDiCaprio pero la vieja d Ben_Hur]]></document>
		<document><![CDATA[@EricBlake12 @LeoDiCaprio hola así es igual yo amo y soy súper fanática d esa película para mi es una d las mejores después de Ben-Hur]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundodkbza saludos desde Venezuela que hay de nuevo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@SIMMSAmex ja así dicen para todo l dan ique explicación científica mmm ahora cuentenme una d vaqueros]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldecuador proyecto Blue Beam, y siempre es allá]]></document>
		<document><![CDATA[@AndesVenezuela Wow!! Hermoso ya se están dando los cambios y nadie los quiere ver n digo mas]]></document>
		<document><![CDATA[@ozzpunk83 Jaja carguen paragua]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE que oportuno y huele aa... Mmmm]]></document>
		<document><![CDATA[@JusticVerdadLuz @aciprensa hola Elias son señales ya se acerca el gran momento d nuestro señor!!]]></document>
		<document><![CDATA[Lluvia vista desde el oeste de Caracas a la hora(3:09pm) 18/01/17 https://t.co/rv64I9phLj]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanmi_News siempre dicen lo mismo y me lo creí dios!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jatirado mm y pasara como l caso d Danilo Ardenson en Venezuela nadie fue]]></document>
		<document><![CDATA[@apunterd mm experimento conejillos]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo podría arruinar Disney el legado de Carrie Fisher y su Princesa Leia - CINEMANÍA

https://t.co/F1TuYWYZvc]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject @s @FrenteFantasma ja ahora q m cuenten una d vaqueros x q siempre e tenido gatos y tengo una vida normalita]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel_V_Ibarra ok interesante! Gracias si m puedes seguir seria bueno para comentar x vía interna]]></document>
		<document><![CDATA[@Daniel_V_Ibarra hola buenos días disculpa en donde se tomo esa foto q ciudad o país?]]></document>
		<document><![CDATA[@FrankEsMiNombre @Daniel_V_Ibarra hermosa foto hermano siempre están no todos logran verle yo los veo desde los 9 años]]></document>
		<document><![CDATA[@MeteoSeba Wow m gusta el calor pero n tanto todavía 30 envidio ese clima aquí nos morimos d frío jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@jatirado dios nos cuide, gracias a dios n como carne]]></document>
		<document><![CDATA[@jatirado x dios!! Esto es una aberración y esto ocurre desde hace tiempo en varios países desarrollados q experimentan con animales]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano hoy en día n hay vocación d nada los niños d hoy en día están a l merced d cualquier maestra(o) es lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[@contrapuntovzla es triste oír eso y saber como siempre q n es nada nuevo la no inversión para el deporte (tercermundismo) seguiremos siendo]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano puro rituales satánicos d la elit.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mazzeitica @MASCOTASDECALLE @_Vosera ya q l hacen n m imagino q podrían hacer con un familiar es triste  lamentable dios le proteja]]></document>
		<document><![CDATA[@Mazzeitica @MASCOTASDECALLE @_Vosera es lamentable q después q compran animales se desagan d ellos como si fuera un mueble viejo]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo tráiler de 'Prison Break' arrasa en Youtube, Facebook y Twitter

https://t.co/IsX7Ntu46J]]></document>
		<document><![CDATA[@condensadorfl excelente cómic!! Ya la vi y es una historia bien llevada, la recomiendo y debería ser nominada al Oscar.]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE despiadado y bárbaro se ha vuelto l ser humano en estos tiempos finales d l humanidad y l que falta x ver]]></document>
		<document><![CDATA[@mercadoregulado ojala fuera así todo aquel q tenga d más y q l hicieran d corazón n x obligación ya que l q esta arriba ve y lo sabe todo]]></document>
		<document><![CDATA[@roccoremo hola rococó si m na pasaste en una oportunidad, es hermosa la nave bendito eres que se te manifestó]]></document>
		<document><![CDATA[@Alerta_Noticias bella nave señales del cielo]]></document>
		<document><![CDATA[@elmundomovil @YouTube si muy lindo y todo peerooo para gente pudiente d la elit, triste x la desigualdad d esta humanidad]]></document>
		<document><![CDATA[El día después de mañana!! https://t.co/9PwtlyPXQi]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoencaracas así es]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/mUdkJ0fCkv Mini glaciación]]></document>
		<document><![CDATA[@tiempoencaracas esto es para rato, mientras este ese invierno crudo en l norte n se disipara esas masas ni l frio]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días Venezuela!! Cuando los seres d luz nos hicieron este bello mapa en l Día Esperado 5 en l año 2015. Herm… https://t.co/ectVnfJyD9]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol la caída d un jugar común y corriente como cualquier otro ciudadano]]></document>
		<document><![CDATA[@CanetMeteoInfo buenos días así amaneció donde vivo en Caracas, Venezuela parecido a esa foto a l hora(10/1/17,6:30… https://t.co/N7BoPifuAk]]></document>
		<document><![CDATA[@Meteovargas ok si lo e leído l decía x q hasta hoy es q esta pasando l d l brisa ya q desde q comenzó l año n había tal brisa pero gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@cumulunimbus buenos días no l pueden ocultar pero ya l habían dicho y estamos en una mini glaciación]]></document>
		<document><![CDATA[@Meteovargas aquí la imagen de como se ve en Caracas el cielo a esta hora (6:21am)10/1/17 https://t.co/5jRO4TRe4T]]></document>
		<document><![CDATA[@Meteovargas buenos días m podría decir a q se debe l brisa fuerte hay en Caracas y la masa oscura q hay en l cielo d Caracas?]]></document>
		<document><![CDATA[@jose136136 hola ya t estoy siguiendo y si es real, tengo dos personas conocidas q la pueden hacer el análisis, sigueme y hablamos]]></document>
		<document><![CDATA[Algo esta pasando con el sol!! Que nos ocultan? https://t.co/pHZyUOMRIm]]></document>
		<document><![CDATA[Así amanece en el Oeste de Caracas (6:42am) 9/1/17 https://t.co/7HSCJZhOnE]]></document>
		<document><![CDATA[@MiramosSeries obvio ya se sabía x que]]></document>
		<document><![CDATA[@Robsjaw @lacosacine no hay q ser ciegos del x q pasan esas cosas claro esta]]></document>
		<document><![CDATA[@lacosacine así es excelente pelicula]]></document>
		<document><![CDATA[@andreita71 excelente y si es muy claro]]></document>
		<document><![CDATA[@Nacho5Barrio @ManzaXeneize es excelente la película diría q demaciado]]></document>
		<document><![CDATA[Que en paz descances y que la fuerza te acompañe princesa https://t.co/Nvqk6bZqtn]]></document>
		<document><![CDATA[@Wheilbock buenos días quería saber x q dejo d dar las temperatura en el avila. T apoyo para q la sigas dando]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz navidad a mis seguidores y a aquéllos q n m siguen que la paz y amor este en sus hogares https://t.co/o0AoDTlGib]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @elpais_cultura que dios la cuide, y que la fuerza l acompañe en su salud!]]></document>
		<document><![CDATA[@StarWarsUnv las dos]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó a bajar la neblina en l oeste de Caracas(5:54pm) 23/12/2016 https://t.co/M3hZq38ibA]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracasMetro otra cultura y orden de nivel aquí cero comentarios]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a todos!! En este día espiritual y de amor mucho amor!! https://t.co/DzmLpwmIA7]]></document>
		<document><![CDATA[@PrensaImperial @StarWarsEs imposible ese final ya q en las películas siguientes dicen q murieron muchos para hacer llegar esa info]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/IwuXjo4BmW habrán los ojos el NWM ya esta aquí eduquen a sus hijos la verdad n esperen q otro l haga]]></document>
		<document><![CDATA[Predicción de Perravicini así sea: https://t.co/U17IZFp2vm]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT ja será que la gente se pelee x esos asientos mm dios sera el único q sabe quien se salva y quien no]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject @FrenteFantasma d l ultimo llevando a la humanidad q de hecho ya se ve a la barbarie]]></document>
		<document><![CDATA[@danitomeison @majogrillo @YouTube excelente lo mejor d lo mejor !!]]></document>
		<document><![CDATA[@jcdcg2008 estas son la profecías de perravicini]]></document>
		<document><![CDATA[@TCMLA hola!!,veo el especial d las guerras d las galaxias, podrían repetirla otra vez, y para cuando?]]></document>
		<document><![CDATA['Gru, mi villano favorito 3': primer tráiler en español

https://t.co/UDSJeXN0ga]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ver la alfombra roja de 'Rogue One'? Te explicamos cómo hacerlo

https://t.co/UTmoFOBM7s]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días totales!! https://t.co/GpHy7VDWiu]]></document>
		<document><![CDATA[@Meteovargas saludos!! Muy hermosa!]]></document>
		<document><![CDATA[@danitomeison @Strange_Sounds así es]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb ja ya l lavaron el cerebro y lo programaron Mk ultra lástima d aquellos q n se dieron cta. Del mensaje q dio]]></document>
		<document><![CDATA[@TecNovedosos @GrandesMedios dios ahora cuenten una d vaqueros toda mi vida desde pequeña e tenido gatos y n m a pasado nada son bellos]]></document>
		<document><![CDATA[Descarga "Programa ellos los visitantes del espacio Nº 635 - 13.11.2016.mp3" at #4shared - https://t.co/gbwEe14uge vía @4shared]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días totales!! https://t.co/kVoJr4JKqz]]></document>
	</documents>
</author>