<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vivimos un hecho histórico, la consagración de nuestra primera #ConstituciónCDMX, esfuerzo, visión y liderazgo de… https://t.co/Thj9sP6TqU]]></document>
		<document><![CDATA[#ConstitucionCDMX fortalece garantía de derechos a las y los habitantes de la #CDMX, gracias a la visión y esfuerzo… https://t.co/VnZHexPaha]]></document>
		<document><![CDATA[#Periscope: Ceremonia de Publicación de la Constitución de la CDMX #MiConstituciónCDMX https://t.co/HMYxmiPeB6]]></document>
		<document><![CDATA[Ceremonia de Publicación de la Constitución de la CDMX #MiConstituciónCDMX https://t.co/HMYxmiPeB6]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos, es momento de sumar y que mejor forma que dar el máximo en lo que nos toca. Buen día y excelente inicio de semana a todos]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Entrega de #CunasCDMX https://t.co/q5pNiah5ye]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Entrega de #CunasCDMX https://t.co/Kl664v5Kh2]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos, es el momento de darle para adelante, porque ante todo tenemos que darnos cuenta de que ESTAMOS VIVOS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[De frente, hacia adelante y sin pretextos recibimos el 2017; nuestros mejores deseos a todos. Familia López Beltrán https://t.co/cmVhfUH0bY]]></document>
		<document><![CDATA[@dinastiaverde muchas gracias a ustedes por considerarme siempre, reciban un caluroso abrazo y mis mejores deseos]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @GamalielMtzCDMX por la confianza durante el 2016; que el 2017 continúe logrando sus objetivos en favor de… https://t.co/W6bwE6z23g]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días familia, a disfrutar con todo estos últimos días del 2016 y generar la mejor actitud para el 2017, que no existan pretextos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[16 deseos, una Navidad DIFerente https://t.co/VO5bbvjVko]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo familiar y de recargar baterías para cerrar el año como se debe, sin pretextos y con toda la fuerza y actit… https://t.co/uIFFmYBWLf]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutamos en grande está posada con nuestros vecinos.
#Posadas #Tradicones #Amistad #Iztapalapa #MagiaInvernal… https://t.co/lTkm2WKJSC]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Entrega de 2500 #CunasCDMX https://t.co/nUkbcC6JkI]]></document>
		<document><![CDATA[cierre del Programa Cunas CDMX https://t.co/2TgeV5LDI8]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Entrega de 2500 #CunasCDMX https://t.co/WUPtyQlHFs]]></document>
		<document><![CDATA[@GamaSIPINNACDMX @DIFCDMX en la Segunda Sesión Ordinaria del #SIPINNACDMX presidida por @ManceraMiguelMX… https://t.co/S34UNLRI1e]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Día del Trabajador DIF CDMX https://t.co/jtCELnjueG]]></document>
		<document><![CDATA[Sin pretextos, a darle con toda fuerza y actitud para cerrar bien este 2016 #FinDeAñoSeAcerca #2017VamosPorMas #SinPretextos]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/q5h5rQguJp]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: m https://t.co/wFOlcrgCAg]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estamos en #TolucaLaBella, siempre es grato visitarla, trae consigo gratos recuerdos, lástima que se escuchen tantas malas notas]]></document>
		<document><![CDATA[@dinastiaverde que gusto verlos en esta carrera por una gran causa y que honor que me permitieran compartir con ustedes esta imagen]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Premiación Carrera https://t.co/QQd1YRxJZW]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Inauguración Expo Moto 2016 https://t.co/zjJAhpcpOW]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Premiación del 1er Concurso de Dibujo Por la Alimentación de la CDMX https://t.co/or4TecuTCl]]></document>
		<document><![CDATA[Así disfruta Iztapalapa sus fiestas patronales!! Fiestas que permiten alegría y sana convivencia, fiesta de Cristo… https://t.co/OqHItrAwlp]]></document>
		<document><![CDATA[mucho exito a mis equinos, Venga Potros!!! https://t.co/IGPgQoIVuH]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX #Periscope: Asiste a la explanada de la @D_VCarranza al #DIFItinerante entregaremos #CunasCDMX #BebéSeguro https://t.co/F4RFGiU5SD]]></document>
		<document><![CDATA[Sin pretextos que el tiempo pasa y no perdona, a darle con toda fuerza y vigor si queremos que esto mejore, excelente semana todos]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Échale Kilos a tu Moto https://t.co/aItQpAlSsV]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Échale Kilos a tu Moto https://t.co/cFTFqWGVUI]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Échale Kilos a Tu Moto desde #CiudadDeportiva https://t.co/bewneiLQgH]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Échale Kilos a tu Moto https://t.co/C7lFySvMiF]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/8AANLCof9M]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/T9SEdrUFvw]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Échale Kilos a tu Moto https://t.co/Lz8hbHRdSQ]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos, noticias malas vamos a encontrar toda la vida, pero el poder superarlas sólo es cuestión nuestra. Al toro por los cuernos]]></document>
		<document><![CDATA[Menos pretextos y más acciones seguro te darán un mejor futuro, excelente día y mejor inicio de semana a todos!!! https://t.co/awBaMIisID]]></document>
		<document><![CDATA[Iztapalapa vive en grande una de las tradiciones de estos dias, a pedir calaverita entre un sin fin de monstruos y… https://t.co/mpoxdl5Z2K]]></document>
		<document><![CDATA[No te lo puedes perder, 13/11/16 más de mil Motos en un recorrido unico del Auditorio Nacional al Autódromo Hermano… https://t.co/Qbz5D9HBq7]]></document>
		<document><![CDATA[Participa, no te quedes fuera de esta Carrera con causa, inscribete en: https://t.co/c4LMpWyA6s https://t.co/KhYSrKQ6mE]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a todos los Médicos hoy en su día, muchas gracias por entregar su esfuerzo y  desvelos en procurar la salud de todos nosotros]]></document>
		<document><![CDATA[16 de Octubre #DiaMundialdelaAlimentacion, derecho fundamental q la #CDMX a través del @DIFCDMX  procura garantizar para sus habitantes.]]></document>
		<document><![CDATA[La 1er. Carrera por la Alimentación CDMX se pospone, agradecemos su apoyo y comprensión, informes en carreraaliment… https://t.co/yHfTxxeHfh]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando de pretextos, ya dejaste los tuyos en casa? Nuevo día con nuevas oportunidades y aunque sea viernes lo pagan igual que los demas.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos, a trabajar con gusto, fuerza y vigor que para eso estamos aquí y además nos pagan por hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos lo importante es saber que unos días triunfas y otros aprendes]]></document>
		<document><![CDATA[Lo interesante de las barreras es superarlas, cada paso una experiencia, cada obstáculo una enseñanza y nuevas herramientas para el futuro]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de familia, diversión y descanso a compartir, disfrutar, jugar, soñar y recargar baterías para una semana llena de actividades]]></document>
		<document><![CDATA[Visita el Presidente Ejecutivo de #LaRAE para América Latina y el Caribe Manuel Espinoza al… https://t.co/sIitzSTqn1]]></document>
		<document><![CDATA[Después de una larga pero satisfactoria jornada, es momento de caer en los brazos de Morfeo y recobrar energía que la semana aún no termina]]></document>
		<document><![CDATA[No lo perdamos de vista, no hay pretextos es hora de contribuir con pequeños grandes detalles https://t.co/5ttEvPrzcP]]></document>
		<document><![CDATA[Buen fin de semana con el triunfo de @Potros_Salvajes, @Borregos_Tol y @dallascowboys, ahora a iniciar la semana con toda fuerza y vigor.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo éxito requiere un esfuerzo y un principio que lo provoque, no hay pretextos, hoy tenemos un día nuevo para construirlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado, familia, a jugar, descanso y mucho AMOR, que ma podemos pedir]]></document>
		<document><![CDATA[@Potros_Salvajes felicidades por su triunfo esta noche sobre las @AguilasBlancas1 , un gran juego que disfrutamos al máximo]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días, no hay pretextos #DiaMundialSinAuto, usemos transporte público,bicis y porque no, a caminar un poco más, #SaludAmbiental #CDMX]]></document>
		<document><![CDATA[Participa en la 1er. Carrera y Caminata por la Alimentación de la #CDMX
Bases: https://t.co/9gHFQzKwbJ
Incribete en… https://t.co/6IpSysCxhG]]></document>
		<document><![CDATA[Participa 1er. Carrera y Caminata por la Alimentación de la CDMX en: https://t.co/9gHFQzKwbJ https://t.co/uretHt3IlW https://t.co/ZgOhvKvxzm]]></document>
		<document><![CDATA[Participa en la 1er. Carrera y Caminata por la Alimentación de la #CDMX, inscribete en: https://t.co/9gHFQzKwbJ https://t.co/uretHt3IlW]]></document>
		<document><![CDATA[Participa, 1er concurso de Dibujo "Por la Alimentación de la #CDMX" https://t.co/lMJx2z3HBo https://t.co/Gm4UN9sN74 https://t.co/svNjVeEHox]]></document>
		<document><![CDATA[Primer concurso de Dibujo "Por la Alimentación de la CDMX" participen con sus pequeños. https://t.co/lMJx2z3HBo https://t.co/HOBQpQWrSP]]></document>
		<document><![CDATA[Un día nuevo, posibilidades nuevas, no hay pretextos todo es cuestión de actitud]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen día y mejor inicio del semana para todos y recuerden, no hay pretextos solo hay que hacer nuestro mejor esfuerzo cada dia]]></document>
		<document><![CDATA[@Potterfly a ok, en todos en realidad son 14 programas y muchas actividades más que se realizan en favor de las y los habitantes de la CDMX]]></document>
		<document><![CDATA[@Potterfly de que? Y si se puede con gusto]]></document>
		<document><![CDATA[#AccionesPorElDerechoALaAlimentaciónDeLasYLosHabitantesDeLACDMX #EsUnOrgulloEstarEnEsteGranProyecto https://t.co/OLiTpN8DTR]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalielMtzCDMX Entrega tarjetas #BebeSeguro en @Del_Iztapalapa #AccionesPorLosDerechosDeLasNiñasYNiñosDeLaCDMX https://t.co/K3jvcQGbA3]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Bebe seguro en Iztapalapa https://t.co/nX0L3UYsh0]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Bebe seguro https://t.co/S9D2Mu6FER]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: bebe seguro en Iztapalapa https://t.co/FVSloptCJu]]></document>
		<document><![CDATA[.@Del_Iztapalapa en #Periscope: Familias con #BebéSeguro, en #Iztapalapa y #DIF #CDMX https://t.co/zEK1n5gCbq]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos, ahora es cuando #DiaNuevoOportunidadesNuevas #ConTodafuerzaYVigor #VamosPorMas #SiempreAgradecido]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pretextos, hay que hacerlo bien si de verdad queremos que esto funcione, buen día a todos, #ConTodaFuerzayVigor #UnNuevoDia #EsAhora]]></document>
		<document><![CDATA[Un sábado cualquiera #AmoMiFamilia #MiFamiliaLoMaximo #SabadoAlMaximo #SabadoConMisAmores https://t.co/QvVJQZSQyE]]></document>
		<document><![CDATA[Tras una jornada laboral satisfactoria, nada mejor que llegar a casa con mis amores, momento de recargar baterias]]></document>
		<document><![CDATA[Entrega de 2,500 #CunasCDMX @GamalielMtzCDMX @DIFCDMX  #AccionesQueFortalecenLosDerechosDeLasYLosHabitantesDeLaCDMX https://t.co/NdvOY8Mf8o]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Himno DIF CDMX en la entrega de Cunas CDMX https://t.co/sisLeKU9TO]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: #Cunas CDMX https://t.co/c1fCdfl6Ld]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: Entrega de Cunas CDMX https://t.co/iqChZzhieT]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: entrega de Cunas CDMX 2016 https://t.co/jF6lXj6xZj]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Entrega a mamás #CunasCDMX2016 https://t.co/lAQ5w0BRFA]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Entrega a mamás #CunasCDMX2016 https://t.co/1bhJaxib91]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalielMtzCDMX @DIFCDMX coordinando acciones a favor de los #DerechosDeLasNiñasNiñosYAdolecentes  de la #CDMX https://t.co/2AUwFSLlez]]></document>
		<document><![CDATA[Visita al Museo Nacional de Antropología con mis amores, un día par compartir y aprender https://t.co/XHy2PYAO9H]]></document>
		<document><![CDATA[Un domingo para aprovechar en familia. Cual sera el lugar idóneo para visitar el día de hoy?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada paso más firme y con la convicción plena que vamos por buen camino con la guía de un gran líder, este es el lugar y momento correctos]]></document>
		<document><![CDATA[.@DIFCDMX en #Periscope: Consejo Salud Mental https://t.co/OS6kdY0QbX]]></document>
		<document><![CDATA[#BebeSeguroCDMX @ManceraMiguelMX  @GamalielMtzCDMX @DIFCDMX  #AccionesQueFortalecenLosDerechosAlaAlimentacion https://t.co/QJkCH7N44d]]></document>
		<document><![CDATA[@ARMABE3 @rlopezflores aunque casi no nos vemos siempre estan conmigo, los quiero mucho hermanos]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/FzBjU8sBrS]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: premiaciones Juegos del Deporte Adaptado  https://t.co/hE6YBM0Mf0]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope: finales deportes Adaptados https://t.co/sXBi0EOQzW]]></document>
		<document><![CDATA[EN DIRECTO en #Periscope https://t.co/6YH67asY9r]]></document>
		<document><![CDATA[@DIFCDMX en #Periscope:Una fiesta de deportistas con #discapacidad, en donde el @GobiernoCDMX promueve la inclusión. https://t.co/aXVgKC5gCv]]></document>
		<document><![CDATA[Quien dijo que despues de la tormenta viene la calma, sigue la reparación del daño y a salir adelante con toda fuerza y vigor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Monroy_Enrique Saludos May, a ver si así recuperas tu cuenta]]></document>
	</documents>
</author>