<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Qué peligro. Donde está la policía de carreteras y los supervisores de transporte? @MininterPeru https://t.co/afDsvChAsZ]]></document>
		<document><![CDATA[@nonetsic un buen vocero se anticipa, transmite tres ideas fuerza y domina la situación @EdircomPeru https://t.co/UWJuNteGcO]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello "debemos empezar a hablar de corrupción en primera persona" @EdircomPeru https://t.co/MEL4iaR2Ek]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello en el mediano plazo vamos a priorizar líneas de base q generen indicadores claros que puedan ser monitoreados @EdircomPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello necesitamos tener un sistema de justicia suficientemente fuerte q permita investigar, procesar y sancionar ,@EdircomPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello  tenemos una ley de transparencia hace 10 años y necesitamos una autoridad q la haga cumplir. Por qué?. @EdircomPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello en @EdircomPeru "Comunicar para gobernar con transparencia" https://t.co/jO38c9kKjj]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y el plan de contingencia? https://t.co/8EfHHBkrbQ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ya están siendo intimidados o presionados para no agarrar a los peces gordos? https://t.co/Iypzn65Iet]]></document>
		<document><![CDATA[@EdircomPeru  @WGutierrezPE @Defensoria_Peru "transparencia y opinión pública" https://t.co/RQyOb1f2Gf]]></document>
		<document><![CDATA[@EdircomPeru "lo que los periodistas no quieren" @LauraCNNE  @ccabanillas @gcarranza https://t.co/QUQRSHzQCy]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG "la crisis siempre es una oportunidad" #Edircom2017 https://t.co/8K5vFyk6at]]></document>
		<document><![CDATA[Necesaria propuesta presentada por @RuizJC  para el perfil básico del Dircom Público en #Edircom2017 https://t.co/ABTQthJEDX]]></document>
		<document><![CDATA[@RuizJC "la gestión pública es responsabilidad social permanente"]]></document>
		<document><![CDATA[@RuizJC "los burócratas tienen que entender que comunicar es invertir y no gastar" @Carlomario]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicamos siglas y no concepto de marca @RuizJC @Carlomario https://t.co/gd17QDjhaS]]></document>
		<document><![CDATA[@cbarnettm @Carlomario @hernydiaz mal comienzo, si creen que borrando las fotos borraran el legado de Obama.]]></document>
		<document><![CDATA[Buena entrevista @saldelsol @MinCulturaPe https://t.co/TTmk93VKCi]]></document>
		<document><![CDATA[El regreso de Lucas con @saldelsol https://t.co/EtnsgLkElZ]]></document>
		<document><![CDATA[El que da todo, el que chambea a conciencia y con el corazón es el que termina menospreciado. El mundo al revés! #GestionPublicaahora]]></document>
		<document><![CDATA[Este domingo en La República. https://t.co/4N1vleKyJE]]></document>
		<document><![CDATA[Que tengan un excelente día!! :-) https://t.co/9dM0mRFltr]]></document>
		<document><![CDATA[@fzavalal Nuevo titular de Defensa debe ser una mujer. Hay una preparada para ese puesto. Tiene experiencia en el sector y en GP.]]></document>
		<document><![CDATA[Le habrán hecho corralito para que caiga? https://t.co/zADsQB5Yf1]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias la corrupción ha tomado todas las instituciones desde hace mucho. El gobierno de Ppk tiene que revisar cuidadosamente cada paso]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich @larepublica_pe deben ahora ser muy cuidadosos. Vienen los ascensos esta semana y hay q ver ahí a quienes ascienden.]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen y liderazgo político con Santiago Martinez @nonetsic en ESAN https://t.co/cV4mpTxoDS]]></document>
		<document><![CDATA[#rubenblades se despide. No te pierdas #LaReunionDeLosGrandes en el #festivalallaccess este 22 de Octubre. https://t.co/G1ooNRYIWB]]></document>
		<document><![CDATA[@MindefPeru FF.AA necesitan recuperar su institucionalidad. Ascensos deben darse de acuerdo a las necesidades del  país.]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones Glatzer Tuesta y a todos los amigos de @ideeleradio. Muchos años mas al aire!!! https://t.co/2YRQPU81kw]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por la gestión de @marpereztello https://t.co/kwd2vuHzqj]]></document>
		<document><![CDATA[Integración estratégica de las tres patas territorio, publicidad y prensa con redes sociales #compol 2.0 @JFArdaiz https://t.co/TcR9GzdLDj]]></document>
		<document><![CDATA[En cada acción de #compol 2.0 es fundamental la integración estratégica de herramientas @JFArdaiz https://t.co/2tyEvk2nJM]]></document>
		<document><![CDATA[El diagnóstico es fundamental antes de cualquier acción de comunicación 2.0 @JFArdaiz #compol https://t.co/g9RZLCbeOe]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @CarlosBasombrio ya era hora de tomar medidas!!  Bien!!]]></document>
		<document><![CDATA[Una clase interesante y divertida con @JFArdaiz  Comunicación Política 2.0 https://t.co/fJXd7Zx50A]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicación Política 2.0 con @JFArdaiz https://t.co/Apc2vK1No6]]></document>
		<document><![CDATA[@marpereztello tu discurso me emocionó. No es fácil reconocer los errores y comprometerse con tremendo reto. https://t.co/vk2EB2OOSN]]></document>
		<document><![CDATA[¿Están evaluando al gobierno anterior? O evaluando el plan q tiene el nuevo gobierno?]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Bruce buena cuadrada. Hay mirar adelante y si miramos atrás que sea para seguir avanzando. #todossomosperu https://t.co/7VTMPHqA6f]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la ruta #NiUnaMenos #13A https://t.co/7XxxunuTDB]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si es muy innovador. #Todassomosciudadanas #NiUnaMenos https://t.co/Oxj6dngG1J]]></document>
		<document><![CDATA[@Domingo_LR @larepublica_pe @CarlosBasombrio También la nuestra!. Éxitos en la gestión. Es una tarea conjunta.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera de acá... https://t.co/njg80gZbHT]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios Así estamos. Quien sabe q otras banalidades van a primar en el análisis político de los fujimoristas.]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente, creo que el gran Enrique Zileri, no hubiera permitido esta clase de cobertura. https://t.co/uWCt7VFGnq]]></document>
		<document><![CDATA[#incendio en Suro https://t.co/quEQmBKQSU]]></document>
		<document><![CDATA[Esterilizaciones forzadas, el manto del olvido: Historias Nunca Contadas  https://t.co/26K3fQtk94 via @tromepe]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich @larepublica_pe Como siempre, buen artículo. Sería muy bueno que el Papa tome las medidas para ponerle un pare a Cipriani.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo   «Una sola República firme y feliz por la unión»]]></document>
		<document><![CDATA[Un quinquenio mas. Con fe #Peru https://t.co/1CfQ0VLEWc]]></document>
		<document><![CDATA[@CostaGino @Senmache @ppkamigo @ppkausadcorazon @MecheAF @PPKuy_Oficial @JuventudesPPK @FioreMolinelli No esperábamos menos de ti.!]]></document>
		<document><![CDATA[@marelenaforonda felicitaciones! Éxitos en tu gestión!! https://t.co/dwQAUh8eQf]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones @CostaGino. Estamos seguros que harás una gran labor junto a tu equipo!! https://t.co/rnEs2jfv7D]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio muchos éxitos!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos...uds. pueden!! https://t.co/qSsuBTEYKV]]></document>
		<document><![CDATA[@Publimetrope @PoliciaPeru Felicitaciones! Ahora falta que se articule toda la comunicación institucional de manera estratégica.]]></document>
		<document><![CDATA[«Si no te puedes poner en el lugar del otro, es imposible conectar con sus emociones» @jorgeimhof #70%emocion #CumbreLatinaGob]]></document>
		<document><![CDATA[@Diego_Dieguez #seguridadciudadana y #ddhh, aportes para una comunicación eficiente #CumbreLatinaGob https://t.co/h80iuNmR3t]]></document>
		<document><![CDATA[@camcesar en #CumbreLatinaGob https://t.co/0omeOKdOjI]]></document>
		<document><![CDATA[@Vero_Mendoza_F @FAFrenteAmplio Muchos éxitos a Maria Elena]]></document>
		<document><![CDATA[Un político con reputación positiva puede trasladar su capital comunicativo a la oficina que tiene a su cargo @lauritalonso #CumbreLatinaGob]]></document>
		<document><![CDATA[Com Ext: construir un modelo de comunicación, crear una marca, alianzas institucionales, canales de comunicación @JCGossain #CumbreLatinaGob]]></document>
		<document><![CDATA[«El equipo de gobierno debe saber lo que estamos haciendo» @JCGossain #CumbreLatinaGob https://t.co/WJiKxM2L1W]]></document>
		<document><![CDATA[#CumbreLatinaGob @JCGossain comparte su experiencia «estrategias de comunicación para un equipo de gobierno» https://t.co/1gyggb2rQE]]></document>
		<document><![CDATA[@valiabarak @PonleCorazonFPC hay muchos que cuando nos ven con la lata nos llaman y otros nos cierran el vidrio :(]]></document>
		<document><![CDATA[#CumbreLatinaGob @duckenfield comparte experiencia de comunicación respecto al retorno de relaciones con Cuba https://t.co/6HkZcCOHuQ]]></document>
		<document><![CDATA[#CumbreLatinaGob @duckenfield, ex sec. As Publ USA. políticos conectan con el público con estrategia de comunicación https://t.co/iFpngrFsBo]]></document>
		<document><![CDATA[«Es un buen indicador que estas haciendo bien las cosas, cuando eres un referente» @fdumlerc #CumbreLatinaGob]]></document>
		<document><![CDATA[«Nada funciona si no pasas del discurso a la práctica  #CumbreLatinaGob @fdumlerc]]></document>
		<document><![CDATA[#CumbreLatinaGob https://t.co/Mtx97VGElb]]></document>
		<document><![CDATA[#CumbreLatinaGob https://t.co/9iamyDoSQY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Para que hacemos las cosas?, Francisco Dumler, ministro de Vivienda https://t.co/XuB3JcHPFv]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicar para gobernar #CumbreLatinaGob https://t.co/QiZDsoCXNJ]]></document>
		<document><![CDATA[Buen artículo, como todos los que escribes @alvarezrodrich. Gracias por compartir tu análisis! https://t.co/iktkTbgymr]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q mantener los programas sociales q son exitosos https://t.co/rFdUFJvBMb]]></document>
		<document><![CDATA[@MininterPeru @PoliciaPeru @PoliciaChevere @Agencia_Andina Buen trabajo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor!!! https://t.co/q7efsb0GbK]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos q la sanción sea ejemplar y se preste ayuda a los niños afectados. https://t.co/t5H3eXj6PA]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias! Ahora q reciba un castigo ejemplar. https://t.co/lOzllczlin]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinVizcarraC y la prevención es fundamental.]]></document>
		<document><![CDATA[El Servicio Civil peruano #Seminario Internacional #Modernización  #GestiónPública https://t.co/F8CpD1Wo89]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo, ojito, ya están aplicando su soberanía en el Congreso. https://t.co/pcF0PslBxo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando hacen lo que quieren! Interrumpiendo el tráfico en Av. Angamos con Espinar @larepublica_pe @RPPNoticias https://t.co/7AnWsXUb2K]]></document>
		<document><![CDATA[@pattygui1 @SGP_PCM @pattygui1 @SGP_PCM "la buena gobernanza y el desarrollo sostenible son indivisibles" Jörg Ranau Embajador de Alemania]]></document>
		<document><![CDATA[@QhapaqNanPeru @MinCulturaPe Un sueño hecho realidad!!]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los casos en los que uno piensa que debería existir pena de muerte. https://t.co/epnzaWQBam]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @sonalytuesta Gracias Señor por oír nuestras oraciones. Gracias a los médicos por su gran esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoMoran Esa educación debe darse primero a los adultos, padres y maestros, luego ellos a los niños y convierta en un círculo virtuoso.]]></document>
		<document><![CDATA[La intolerancia hacia la comunidad LGBT es promovida también desde los MdC con la difusión de contenidos homofóbicos https://t.co/XQS1NMzjWb]]></document>
		<document><![CDATA[#Elecciones2016  los votos que marcaron la diferencia https://t.co/Yaxb7tOFFA]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente de Nicaragua saluda a @ppkamigo @larepublica_pe @elcomercio @Agencia_Andina @noticias_tvperu @Peru21pe https://t.co/D2bD4iHUV7]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaSonaly, estamos orando por ti!!! https://t.co/gtZlQATo4S]]></document>
		<document><![CDATA[Lima es de todos los que vivimos aquí,  no de #Castañeda . Ya basta de creer q es su fundo!!! https://t.co/rTcrxbVaTy]]></document>
		<document><![CDATA[@monvalpa @larepublica_pe Patty excelente columna. Los periodistas piensan, sienten y se indignan también.]]></document>
		<document><![CDATA[@CostaGino @RemigioHernani @lhmv07 @Senmache @AngelGabrielGF Éxitos al equipo.]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaSonaly https://t.co/Pu2tvYia8x]]></document>
		<document><![CDATA[Visita el @MNAAHP_Oficial  una experiencia inolvidable https://t.co/EzNUfHyYqT]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav @JaimeChincha @ppkamigo  tendrá la responsabilidad de conducirnos, pero todos somos parte fundamental del destino de nuestro Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[#PPk tendrá la responsabilidad de conducirnos, pero todos somos parte fundamental del destino de nuestro Perú. https://t.co/wPQEFfWq8W]]></document>
	</documents>
</author>