<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Edward tenia que ser el ctm, nose si tendra que ver con el mercurio que tambien realizo publicaciones genocidas con… https://t.co/zyjrVZl7jq]]></document>
		<document><![CDATA[la derecha a sido indecente con sus criticas en estos momentos dificiles, quizas tengan razon, mejor vayan a apagar los incendios los ctm]]></document>
		<document><![CDATA[Al chaqueta roja de Longueria allanan su casa por caso SQM, creo que uno no podra volver]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la prole se informa y equiparan el tablero las oligarquias se asustan y te patean el tablero, como en santa maria, la coruña y el 73]]></document>
		<document><![CDATA[Que plata mal gastada, no veo un avion hercules volando entre los cerros y baja altura. https://t.co/T4dR2XtDuJ]]></document>
		<document><![CDATA[Quiénes son los terroristas y las victimas segun usted ? https://t.co/j47j9U3LPI]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadorGuillier tiene mi voto pero me gustaria saber con quie gobernaria Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[Es super facil decir me pongo a disposición de la justicia cuando el delito prescribe, caso pañales se rien de todos]]></document>
		<document><![CDATA[Cansancio nivel Dios, a dos semanas de mis esperadas vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me esta pasando la cuenta el termino de año, necesito vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[La Calore...]]></document>
		<document><![CDATA[Un chiste los de Maipu hagance ver los weones, proximo presidente Ronnie Dans]]></document>
		<document><![CDATA[El que pone música en la sección deporte en el noticiario de @chvdeportes    mis felicitaciones aguante Alice in Chains y Metallica.]]></document>
		<document><![CDATA[Ests patillas me tienen con el estómago para la cagada]]></document>
		<document><![CDATA[Su cafe y su de batatisimo subway]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiada gente en el metro]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/04k9a0ZBAK del recuerdo los originales]]></document>
		<document><![CDATA[Como bombo en fiesta a Rafael Garay pero nadie prueba nada.]]></document>
		<document><![CDATA[metro lleno ctm]]></document>
		<document><![CDATA[Es una odisea viajar en metro, pero aun asi sigue siendo rápido]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Don Patricio por devolverle la dignidad a la gente pobre, por contener la sed de justicia en momentos muy tensos para el país QEPD]]></document>
		<document><![CDATA[Yo participo en la asamblea constituyente #quieroAC]]></document>
		<document><![CDATA[Sin ganas de ir trabajar mañana]]></document>
		<document><![CDATA[Y por que le tendríamos que creer a Ud. ? https://t.co/JODZB1qcxt]]></document>
		<document><![CDATA[nuevo integrante de la family se llama. Ovy https://t.co/7PaLB5gU8z]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tambien tuve una historia del pan con queso @fuentesilva Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[hacer la hora para ver a @EdoCaroemago]]></document>
		<document><![CDATA[Donald trump debe estar con ataque con tanto latino en el sorteo de copa america]]></document>
		<document><![CDATA[Al mal tiempo buena cara]]></document>
		<document><![CDATA[Politicos culiaos ladrones conchesumadre caval y penta ni hablar de las colusiones por ustedes a la gente le cuesta mas llegar a fin de mes]]></document>
		<document><![CDATA[Mil veces ctm]]></document>
		<document><![CDATA[#MasterChef2GranFinal entre tanta colusión y arreglines gano el pueblo Grande Alfonso]]></document>
		<document><![CDATA[#MasterChef2GranFinal lo mejor de la final, las pechugas de la Diana]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos prueban con éxito cura para la diabetes tipo 1 | Tendencias | LA TERCERA https://t.co/iVxj9N31YE]]></document>
		<document><![CDATA[Su desayuno de campeón para empezar el día]]></document>
		<document><![CDATA[Al laburo con mejor animo que ayer]]></document>
		<document><![CDATA[Camino a la pega]]></document>
		<document><![CDATA[La pura caga en stgo pasado a mierda y humo https://t.co/IVqFhsQiqS]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy si que van caer los patos asados]]></document>
		<document><![CDATA[Descansa en paz Lemmy]]></document>
		<document><![CDATA[La cago calor me comí una sandia solo]]></document>
		<document><![CDATA[Mas ordinario que campeón sin vuelta olímpica]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos vives pelaito el moteeeemei]]></document>
		<document><![CDATA[#MasterChefVIP buenos días buenas tardes jajaja memorable]]></document>
		<document><![CDATA[#MasterChefOpuestos todos hablan de reducciones, que específicamente ?]]></document>
		<document><![CDATA[Aca apoyando a la rojita #MundialSub17 http://t.co/Og9q04Ns4O]]></document>
		<document><![CDATA[Peppa Pig en Español Latino Capitulos Completos [HQ] [Parte 1]dy https://t.co/mJsPHW1UB4]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana al laborum, a ver con que cosas nos vamos encontrar]]></document>
		<document><![CDATA[Preparando el asado para el 10; junta cuarto C]]></document>
		<document><![CDATA[Desvelado]]></document>
		<document><![CDATA[@bianchileiton pregunta, la copa america en USA edición especial, sino la gana Chile pierde el título o lo retiene por 4 años?]]></document>
		<document><![CDATA[Jara le dijo: Cavani conocis a Alfredo? 
Que Alfredo? 
El que te mete el dedo]]></document>
		<document><![CDATA[En el persa biobio]]></document>
		<document><![CDATA[40 minutos la cago......]]></document>
		<document><![CDATA[Pa la casa]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando dia a dia de mi hija, la amo mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Cambiando el ship ....]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo día laboral eh eh eh]]></document>
		<document><![CDATA[@josemvinuela con todo respeto ute es weon o cree que el cemento melon trae pepas]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota que estabas con el colorado viendo la pelea  https://t.co/xUgAyJfgBU]]></document>
		<document><![CDATA[El robo del siglo]]></document>
		<document><![CDATA[Carcuro por que no te callas]]></document>
		<document><![CDATA[Me acorde de sus clases @raranis Saludos https://t.co/0t4y7iaYP9]]></document>
		<document><![CDATA[Como cambia el metro en hora baja, todo expedito http://t.co/SVQU79TrDa]]></document>
		<document><![CDATA[Los carabineros dejan mas la embarrada dirigiendo el transito que los semáforos]]></document>
		<document><![CDATA[Mas ordinaria que la premiación de Cobresal, la ANFP una verguenza y falta de respeto con los equipos de regiones]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de flojera]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo al último día de la semana]]></document>
		<document><![CDATA[Su pata en la raja a los que van sentado en el piso del metro]]></document>
		<document><![CDATA[Volveremos a la unidad popular ? #actualidadMV]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos @ScarlethCardena estubimos en copiapo con don Juan del hotel palace somo los de banco #ActualidadMV http://t.co/tmN9rLndXY]]></document>
		<document><![CDATA[Negociacion Colectiva Bancoestado y un cafe con un clasico del humor http://t.co/Q2Jh4Ae51Z]]></document>
		<document><![CDATA[Como sardina en el metro]]></document>
		<document><![CDATA[Empezo la temporada de tesis. Consultas por interno]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a olmue Rosa Agustina]]></document>
		<document><![CDATA[Adios Copiapo fue un barrial conocerte http://t.co/kXxRmea5yz]]></document>
		<document><![CDATA[DIEGO ALIONE CANTA: "A RAMBO NO LE GUSTA LA GUERRA": https://t.co/cvnDROKPbQ ya ctm a mover el esqueleto]]></document>
		<document><![CDATA[Que wea mas fome las películas crepusculos, eclipse y nublados de vampiros.....]]></document>
		<document><![CDATA[Ya falta menos para estar con mi familia]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy que lloro #IvanFuentesMV]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo al gran Ivan Fuentes en la red]]></document>
		<document><![CDATA[Debaten puras tomteras y le dan sontonia, mientras te meten la puntita legislando a su favor como paso con las semillas #BoricVIGILANTES]]></document>
		<document><![CDATA[Otro día en Copiapo.....]]></document>
		<document><![CDATA[Muy cansado, mucha gente en el banco de copiapo]]></document>
		<document><![CDATA[Aun esta grave la cosa en copipao http://t.co/noJnHqqkFz]]></document>
		<document><![CDATA[Enviando agua a tal tal http://t.co/2zXmId57gr]]></document>
		<document><![CDATA[Pesima frecuencia del metro en linea 2]]></document>
		<document><![CDATA[Al banco con el animo de que me queda una semana y me voy a la chucha...]]></document>
		<document><![CDATA[Con mas calor que la chucha]]></document>
		<document><![CDATA[@bianchileiton que pena que los noticiarios deportivo no hicieran una cobertura especial a Huachipato. Que limitados.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPoderDeLaMente y tony camo era chanta? Pregunta para Sergio]]></document>
		<document><![CDATA[Hace más  calor que la chucha]]></document>
		<document><![CDATA[Despertando  para ver  a la U]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos la U mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy que tiro la esponja, pero hay que seguir]]></document>
		<document><![CDATA[@bonvallet con mena, para que deje de mandarce caga]]></document>
		<document><![CDATA[@bonvallet. El caco villalta esta proponiendo lo mismo que escribiste acerca de los cambios jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@lagosweber dejense de hablar de la dictadura y legislen para que los españoles no nos metan la mano al bolsillo hasta cuando con la misma !]]></document>
		<document><![CDATA[En el santander, no me gustan los cheques]]></document>
		<document><![CDATA[#politicochanta presidente de la CUT]]></document>
	</documents>
</author>