<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #Ahora | Juan_Dugarte al menos 120 niños del colegio Jesús Maria Sáez de la parroquia San José se les dará su cédula po…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Presidente NicolasMaduro ‶Nadie puede sentirse que está por encima de las leyes o de los tribunales de la República‶ #T…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #EnVivo Presidenta del TSJ, Gladys Gutiérrez -Fueron designados 2.039 jueces para la Comisión Judicial en dis]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #Hoy | Charla IPSOPOL sobre Nuevos Paradigmas Gerenciales dirigido a los directores y presidentes adscritos al #MPPRIJP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT INCODIROFICIAL: "Nuevos Paradigmas Gerenciales" taller dirigido al personal del MPPRIJP en el Salón Bicentenario del CICPC #incodirPres…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #Detalles | Seis escopetas incautadas por la PNB en entidad larense
https://t.co/mFOPHXmZVp https://t.co/ylgiOAG5P5]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #Nota | Néstor Reverol realiza reunión para fortalecer #PlanPatriaSegura https://t.co/vlYHJHmPf6 https://t.co/xOQ82xZNon]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemérides: Hoy se conmemora la muerte de Agustín Codazzi, quien fuera el creador del Mapa general de Venezuela (1… https://t.co/YkkEMQDLVc]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Por instrucciones de NicolasMaduro ayer sostuvimos reunión donde di lineamientos para reestructuración del CICPC #Febre…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #EnFotos | Min NestorReverol: se fortalecerán los operativos en las parroquias priorizadas del país #planPatriaSegura h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Esta mesa de trabajo la desarrollaremos todas las semanas para fortalecer los operativos en las parroquias priorizadas d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Esta mesa de trabajo la desarrollaremos todas las semanas para fortalecer los operativos en las parroquias priorizadas d…]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemérides: Este #6feb se conmemora el natalicio del Líder Revolucionario Fabricio Ojeda (1929)… https://t.co/v8UEJNZnRl]]></document>
		<document><![CDATA[RT INCODIROFICIAL: #TalDiaComoHoy nació Fabricio Ojeda,  líder comunista y combatiente guerrillero. “Por la Patria y por el Pueblo,  Viva…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Fortaleceremos las brigadas antisecuestros y las brigadas de hurto y robo de vehículos de todo el país #FebreroRevolucio…]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos en ofensiva, se debe cumplir el llamado de NicolasMaduro de ir a las catacumbas del pueblo #febreroRevolucionPaLante]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #Información | Autoridades de la Oncdoft expusieron el Plan Patria Segura en Mérida #ResumenMPPRIJP https://t.co/owTTOlv…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #resumenMPPRIJP | (Redan) tendrá la responsabilidad de monitorear amenazas ambientales que pudiesen afectar al país http…]]></document>
		<document><![CDATA[RT SAREN_PO404: SAREN_PO404 #LosDeChavezNosSeguimos #SarenPortuguesa https://t.co/e2pug7HtKm]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #EnVivo Pdte. NicolasMaduro: “Aprobados los recursos para la Villa del Cine” #domingosConMaduro79 http://t.co/SnCYL…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: .NicolasMaduro: La Unión, la convivencia, el amor y la paz entre los venezolanos nos conviene a todos. ¡Vamos con usted…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #EnVivo | Pdte. NicolasMaduro: ”El Carnet de la Patria nos permitirá revisar todo el sistema de becado estudiantil” #Do…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Asimismo designo a la Comisario General Johany Caraballo como Secretaria General del CICPC. ¡Adelante compañera! https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[#Efemérides: Tal día como hoy en 1814 se realizó el Combate de Agua Negra, acción bélica llevada a cabo en Monagas… https://t.co/Z6Aw9n7pMv]]></document>
		<document><![CDATA[RT SarenEnLinea: #Efemérides: Tal día como hoy en 1814 se realizó el Combate de Agua Negra, acción bélica llevada a cabo en Monagas por el…]]></document>
		<document><![CDATA[RT SAREN_LA362: Operativo Asesoría Jurídica en materia Registral y Notarial.Barquisimeto nelson_jgarcia  NestorReverol]]></document>
		<document><![CDATA[#LoDijo NicolasMaduro Este 2017 tiene que haber una recuperación absoluta de la estabilidad económica del país #4FRebeliónDePatriotas]]></document>
		<document><![CDATA[#EnVivo NicolasMaduro recordó como el Comandante Chávez hizo un llamado público a deponer sus armas aquel #4FRebeliondePatriotas]]></document>
		<document><![CDATA[RT TareckPSUV: Dos pueblos heroicos, dos REVOLUCIONES antiimperialistas, dos GIGANTES, un solo destino: ¡VENCER!! #fidelYChavezINVENCIBLE…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #4FRebeliondePatriotas A 25 años del 4F seguimos luchando junto al pueblo Rebelde ¡Con el Pueblo Todo! ¡Sin el Pueblo Na…]]></document>
		<document><![CDATA[#Ahora | Como parte del #PlanDeAbordajeIntegral desplegamos funcionarios este fin de semana en La Candelaria… https://t.co/nmc2e1GKux]]></document>
		<document><![CDATA[RT FUNDAPRET_MIJP: ˝Si la Lucha se dispersa no habrá Victoria Popular en el Combate˝ #PorAhoraYParaSiempre #4FRebeliondePatriotas #DíaDeLa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT SarenEnLinea: #Ahora Como parte del #PlanDeAbordajeIntegral desplegamos funcionarios este fin de semana en La Candelaria #4FRebelion…]]></document>
		<document><![CDATA[Tal como lo dijo nuestro Vp TareckPSUV tenemos que seguir trabajando Pueblo-Gobierno juntos para continuar constru… https://t.co/8LtyDqfJjC]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: 895 uniformados, 209 motocicletas y 132 patrullas se activaron para resguardar a los habitantes de La Pastora, Caricuao,…]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy más que nunca seguiremos comprometidos con la lucha y defensa del ideal Bolivariano #4FRebeliondePatriotas https://t.co/scWtKz84B2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy recordamos una vez más, la célebre frase #porAhora que inmortalizó a nuestro Eterno Comandante Hugo Chávez… https://t.co/OuDpPheZCc]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #Dato | Enmarcados en la #CampañaCarabobo2021 desplegamos funcionarios de todos los cuerpos este fin de semana para tu p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT NestorReverol: Este fin de Semana se fortalece el Patrullaje Inteligente con Despliegues de Seguridad en la Gran Caracas y el País. htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT nelson_jgarcia: ¡Así de claro lo tenemos camaradas! Gobernar desde las Catatumbas es mirar a los ojos al pueblo humilde de nuestra patr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT ViceVenezuela: #Ahora Pueblo sucrense colma las calles en Juramentación del nuevo Gob. EdwinRojasM en 222 aniversario del Nac. de Anto…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #enVivo Cnel. Manuel Rivero: Reforzada seguridad en la Parroquia Caricuao enmarcado en la #campañaCarabobo2021 https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #SucreViveLaPatriaSigue | Hace 222 años nace el Gran Mariscal de Ayacucho, el Abel de América. https://t.co/M49cjVp3qz]]></document>
		<document><![CDATA[En todas las oficinas de SarenEnLinea a nivel nacional, no se habla mal de Chávez #FebreroRebelde… https://t.co/8LLkNIKZK5]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #SucreViveLaPatriaSigue | Hace 222 años nace el Gran Mariscal de Ayacucho, el Abel de América. https://t.co/77mllhE05A]]></document>
		<document><![CDATA[En todas las oficinas de SarenEnLinea a nivel nacional, no se habla mal de Chávez #febreroRebelde… https://t.co/8LLkNIKZK5]]></document>
		<document><![CDATA[RT MIJPVenezuela: #SucreViveLaPatriaSigue | Hace 222 años nace el Gran Mariscal de Ayacucho, el Abel de América. https://t.co/1B3XwPoolE]]></document>
		<document><![CDATA[@lsnorandino hermano leonardo como se le extraña vale. Espero este bien le mando saludos es cesar vargas del colegio la salle T.H. d caracas]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si Caracas entera.. desde la Loira en el Paraiso https://t.co/UmEsmtcHog]]></document>
		<document><![CDATA[Con el grupo de trabajo de Asuntos Públicos del Saren https://t.co/fm3EXjSNVz]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve la parte administrativa de esta universidad no trabaja, puro pasear y joder al que se fue de esta vaina. Que falta de respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajador del mes vale. Sigan el ejemplo https://t.co/ScE7XrBLGV]]></document>
		<document><![CDATA[Murió un político de verdad y tan grande como chávez ¡QUÉ VIVA FIDEL SIEMPRE! https://t.co/RDQwv0zfkq]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad que tienes pinta de ser un carajito culicagado, que no sabe ni que carajo dices.. "Grande Fidel". https://t.co/OSjKqhkdXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pdte. @NicolasMaduro póngale el ojo a la directiva de la Misión Sucre, ya que todos son opositores al proceso @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[@marllory6969 Es así mi vida y me encanta como eres y todo lo que siento por ti ahorita bebé.  Te quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero mucho mi vida bella. Quiero verte ya vale @marllory6969 espero sea pronto y poder darte mil besos https://t.co/N6hP8OTq2w]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles tu si eres #MuchachoPa'Bobo de verdad vale. Ponte a trabajar y deja de jorderle la vida al pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cobran muy caro y roban https://t.co/qMNlx7I0eD]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @leqm30 que vaina con esta institución que no me termina de pagar mi liquidación..]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @leqm30 @NicolasMaduro la Unefa no me ha cancelado mi liquidación y ya tengo más de 5 meses que me fui de esa institución.]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @leqm30 Cuánto tiempo tiene que pasar para que la Unefa me pague mi liquidación? Dígame rector.]]></document>
		<document><![CDATA[@unefa_ve @leqm30 Rector que será lo que pasa en su universidad que no le pagan a los trabajadores que se fueron de esa casa de estudio.?]]></document>
		<document><![CDATA[@leqm30 que me paguen mi liquidación ya.. Trabaje en la unefa y ya van más de 6 meses que me fui y nada que me cancelan.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que hacen y tirarse la pelota de un departamento a otro y nada que pagan.. Rector responda.. @leqm30 https://t.co/r55MhF2oO5]]></document>
		<document><![CDATA[La Unefa todavía no me cancela mi liquidación y tengo 6 meses que me fui de esa institución. Cuando me pagarán rector @leqm30 @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela banco de mierda hoy van a saber lo que es un periodista arrecho e indignado de pasar necesidad por culpa del banco venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela banco de mierda me dejaron a mi y a mi hijo pasando necesidad en curacao porque no paso la tarjeta.. malparido banco]]></document>
		<document><![CDATA[@CencoexOficial señores estoy en curacao con mi hijo y no me pasa la tarjeta del banco de Venezuela quisiera saber si me pueden ayudar..]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela señoras estoy en curacao con mi hijo y no me pasa la tarjeta y veo en la página y los tengo aprobados. Quiero saber que pasa]]></document>
		<document><![CDATA[@CencoexOficial señores estoy en curacao con mi hijo y no me pasa la tarjeta del banco de Venezuela quisiera saber si me pueden ayudar..]]></document>
		<document><![CDATA[@BcodeVenezuela señoras estoy en curacao con mi hijo y no me pasa la tarjeta y veo en la página y los tengo aprobados. Quiero saber que pasa]]></document>
		<document><![CDATA[Publican 60 empresas más investigadas por irregularidades en asignación de divisas (+LISTADO). http://t.co/uin4DwA6eX]]></document>
		<document><![CDATA[@UBCH_RVG @PartidoPSUV @NicolasMaduro no solo los vea sino q los castigue por desgraciados y miserables]]></document>
		<document><![CDATA[@ELAiZAGiLD .Violentos incendian UNEFA en Naguanagua y reciben a tiros a los bombero que acuden a apagar el fuego http://t.co/c5S0TueRrC".]]></document>
		<document><![CDATA[@ELAiZAGiLD Violentos incendian UNEFA en Naguanagua y reciben a tiros a los bombero que acuden a apagar el fuego http://t.co/c5S0TueRrC"]]></document>
		<document><![CDATA[@DennisContre @FalimeJ @RubismarD @JorgeLuisGo @Noribiris @carlucha82 @emiliafm_kashii ESta es la nueva familia de Antimano osea.. puro amor]]></document>
		<document><![CDATA[Min. Nelson Merentes expone alcances de Ley de Presupuesto para ejercicio fiscal 2014, en la Asamblea Nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[Lee reportaje de Yordi Piña: http://t.co/dYbMmcVbU4]]></document>
		<document><![CDATA[Ella y que trabaja no..!! Solo en Venezuela... http://t.co/uNBuAcNgas]]></document>
		<document><![CDATA[@thezabdiel jajajajajajaja... Es verdad tu te fuiste y ahora se soltó el moño papa... Imagínate le dicen "La Rubi"!! Que tal..]]></document>
		<document><![CDATA[@RubismarD @thezabdiel Mirala pues osea vagabunda total carajo....]]></document>
		<document><![CDATA[@DennisContre @aidagonzalezw @JorgeLuisGomz @Noribiris. Los voy a joder a todos..]]></document>
		<document><![CDATA[Se busca el papa del hijo de Rubismar, dar información por aquí... @DennisContre, @JorgeLuisGomz]]></document>
		<document><![CDATA[@andreina Eres periodista pero muy bruta. Eres escuálida y tu misma te hundes con el tuit que acabas de escribir. Por dios que pena das..]]></document>
		<document><![CDATA[@PattyPoleo @Indirale92 A quien quieren engañar el es GAY y hasta en eso quieren mentirle a la gente. !El compro el libro de Ricky Martín!.]]></document>
		<document><![CDATA[Hackeada la cuenta de RNV los escuálidos están cagados...  los números no les dan y otra vez el pueblo los jodió.]]></document>
		<document><![CDATA[Hackeada la cuenta Twitter de RNV los escuálidos están cagados...  los números no les dan y otra vez el pueblo los jodió.]]></document>
		<document><![CDATA[Hackeada la cuenta de RNV los escualidos están cagados...  los números no les dan y otra vez el pueblo los jodio.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los chavistas de corazón vamos #AlGalopePorELRematePerfecto]]></document>
		<document><![CDATA[A salir a votar todo el mundo... A darle el triunfo perfecto al líder de la Revolución Hugo Chávez...]]></document>
		<document><![CDATA[A salir a votar todo el mundo... A darle el triunfo perfecto al líder de la Revolución Hugo Chávez..]]></document>
		<document><![CDATA[Camaradas vamos todos los comandos Hugo Chávez al galope perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanesence no se quiene eres pero papá, yo no violó a maricos...]]></document>
		<document><![CDATA[@BuduOriginal De verdad que ese poco de tinta que tienes en la piel te tienen atrofiado el cerebro.. Deja de hablar paja y estudia es bueno]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanesence Bueno eres el súper maricon y te dejas coger por todos los del Gobierno, porque así lo quiso la mayoría. Viva Chávez carajo]]></document>
		<document><![CDATA[La gente no entiende Caldera estaba en una visita casa por casa no..!! Jajajajaja. #Majuncheladron]]></document>
		<document><![CDATA[@josbelismaita hola mi amor bello es césar mira pon http://t.co/dI3KefHx esa pagina baja musica por el cel]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si comenzó lo bueno, majunche agarrate los pantalones, mira que mi Presidente Chávez va con todo ok...]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena la canción: http://t.co/DI9WM4yX te la regalo]]></document>
	</documents>
</author>