<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@policiachacao En res.Fradu calle sucre  propiet.con varios fin de semana musica muy alta en madrugada. Esta semana lo ha hecho 2 veces.]]></document>
		<document><![CDATA[Es que eso es lo que manda aquí. Los pranes y el gobierno los arma y les da poder. https://t.co/D8rpz9vZDJ]]></document>
		<document><![CDATA[.@Tienda_UN participa en este fabuloso premio https://t.co/4rKrDrmMsp]]></document>
		<document><![CDATA[#Café #buongiorno
#aromadecafe  #cafePendiente https://t.co/kHlz3kJLVV]]></document>
		<document><![CDATA[Sera que fuman piedra o que... Ellos y su mundo paralelo y maravilloso... #RevocatorioYA https://t.co/zn7j59vhHq]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC buenas noches tendrán en existencia GERUNIN estoy ubicada en Caracas]]></document>
		<document><![CDATA[#chacao sin luz y sin agua a esta hora #fallaelectrica #sinLuz desde las 10:20am]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo buenas tardes me pueden decir si tienen Levoflexacina  600mg estoy en Caracas chacao]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC hola buenas tardes quiero saber si tiene levoflexacina 600mg estoy en Chacao Caracas. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[#domingo #6D #votaVenezuela #cunaDeLibertadores  #elecciones2015… https://t.co/tTh1sNdeQw]]></document>
		<document><![CDATA["@UNoticias: Presidente Maduro designa a Diosdado Cabello Jefe Supremo de la Comisión del Gas https://t.co/j3pSrgJq8N" a comprarCocina elec]]></document>
		<document><![CDATA[.@FMCENTER ruda la cola de la #vallecoche a esta hora sentido plaza Vzla.]]></document>
		<document><![CDATA[.#susanabarreiros "En el día del juicio, no se te preguntará:qué leíste? sino ¿qué hiciste?Tomás Kempis"Tcondenaste a ti y tus descendientes]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC  estimados quiero saber si tienen el medicamento hiyflon o daflon. Estoy ubicada en caracas. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Es una realidad de la comunidad y sin de dejar de pagar el servicio. #chacao @Chacao @AlcaldiadeCcs @HIDROCAPITALca http://t.co/zP9MqzQQKn]]></document>
		<document><![CDATA["@josemanuelb: Atencion @AmeDelima  https://t.co/QDs49dCxBm".  Muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC  buenas noches estoy buscando ensure para 2 meses de tratamiento. Quisiera saber la disponibilidad del producto en Caracas.]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Maduro: Fedecámaras, no hay más dólares para ustedes http://t.co/Yc1EegplNX" mas restricción !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@OracleLatam #OracleDayVzla. Excelente!!! http://t.co/bhrxztn5UT]]></document>
		<document><![CDATA[Dolarizar  Venezuela si es posible, posible solución a la crisis. Interesante articulo  http://t.co/T6Y7QK3NlI]]></document>
		<document><![CDATA["@ATodoMomento_: El desastre del Metro de Caracas (VIDEO) #Metro - http://t.co/vdb1N1O77M" y seguimos con los resultados de la mala gerencia]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca lo peor de todo es que en ningún momento se les ha dejado de pagar el servicio del agua  en #chacao. 1año sin agua, saboteo?]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca estoy leyendo sus tweet y veo que reparan muchas tuberías pero en Chacao se olvidaron de abrir el chorro. Tenemos 1 año]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca  podrían por favor informar q problema hay con el suministro de agua en Chacao.Que pasa, que ya es1año cortandonos el agua]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC buenas tardes tendrán disponibilidad de pañales de adulto talla M. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@FundacionBADAN buenas tardes quisiera saber si tienen ZITIGA de 250mg.]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs el plátano verde es bueno pa'eso]]></document>
		<document><![CDATA[@Josymaar si además que el pueblo no fue educado para un desarrollo económico sin petróleo con esa regaladera interna y externa]]></document>
		<document><![CDATA["@la_patilla: Maduro: Finalizando este año la caída del precio petrolero fue brutal  http://t.co/ejPvFA6323". En serio ? Nadie lo haNotado!!]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae jajajaja tremendo sacrificio. Con una peñón deberías darte en esa plancha q tienes puesta jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae Oka bueno consigueme allí :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae pero me la pasas hombre!! Que estas haciendo en que trabajas]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae oye que bien. Regresas o vienes de visita? Consigueme empleo en Perú pero para trabajar remoto]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae y por qué no me has llamado peruano ingrato]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho Sr alcalde que ha pensado hacer usted por la problemática del agua en chacao. Será que pasaremos las navidades sin agua.]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardoBlyde @AlcaldiaBaruta  me disculpa peroprefiero pagar al parquero Callejero 80bs  y no pagar 900+650 a la alcaldía.Seamos corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaBaruta @GerardoBlyde  alcalde si va a poner orden con los remolques q sea para todos incluyendo a los q cobran 80bs XpararEnLaCalle]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardoBlyde @alcaldiadebaruta están remolcando veh.en lasmercedes mientras hay personas q cobran 80 y a ellos no les remolcan los carros]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a las 7 30 concierto de @GrupoAnkora  por #ValeTV desde la Sala JF Ribas del #teatroteresaCarreño]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoAnkora felicitaciones por el estreno de su portal web. Esta espectacular, como ustedes. Éxito http://t.co/jpIgiDSxHl]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae yo también te extraño. Te los envió por correo]]></document>
		<document><![CDATA[@zapataae hola hola como estas Peru]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando será el racionamiento del agua en el municipio #chacao @HIDROCAPITALca se está pasando en el municipio. Me parece intencional]]></document>
		<document><![CDATA[@Farmatodo buenos días, quisiera saber en cuál farmatodo ubicado en la gran caracas puedo conseguí NUTRICAP cap.gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@LocatelVzla_ATC buenos días!! Me pueden informar si tienen Nutricap en cápsulas estoy ubicada en caracas. Gracias !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco se puede hacer retiro de haberes de lph en mercantil para remodelación de vivienda ????]]></document>
		<document><![CDATA[@MercantilBanco cuál de las agencias en ccs  reciben los requisitos para retiro de haberes de lph remodelación vivienda #consultasmercantil]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE un paquete me llego a cumana y la dir correcta es en anaco, edo Anzoátegui. VE-642651 420331789410810200881121173120]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE  buenas noches  un paquete me llego a cumana y la dir. es en anaco, edo Anzoátegui. VE-642651 420331789410810200881121173120]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE podrías por favor atender mi caso]]></document>
		<document><![CDATA[@CATERINAV hola Caterina ! Quiero participar en una rifa que dijiste ahorita, como hago??]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE buenas noches  un paquete me llego a cumana y la dir. es en anaco, edo Anzoátegui. VE-642651 420331789410810200881121173120]]></document>
		<document><![CDATA[Coronas - Perfecta (Prod. By AlfieMusik): http://t.co/2Gt6zVleY8 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente conversación con @elpastorgabriel siempre oportuna sus enseñanzas]]></document>
		<document><![CDATA[@RumberaNetwork hola Alex Emilio creo que la canción que tu dices es del grupo A-Ha, take on me ...#secayo la cédula de ambos]]></document>
		<document><![CDATA[@JavoRebelde Noup venezolana común y corriente!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JavoRebelde claro q lo sé, vivo allí. Y no soy ninguna "princesa", tengo q trabajar y echarle piernas igual q todos los venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@JavoRebelde además también se encuentra varios org del estado: seniat la 2da institución pública q nutre de ingresos al país.]]></document>
		<document><![CDATA[@JavoRebelde no sabes lo q dices. Chacao es un mun. comercial allí están los principales centros comerciales y ctros financieros de ccs]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE  Mientras en miraflores hay reunion de dialogo por la paz  aqui en #Chacao #10A 10:15pm se escuchan detonaciones, por LA PAZ ??]]></document>
		<document><![CDATA[No se ustedesn pero Yo no entiendo que dice Aristobulo con relación a la paz, esa es la verdad chico]]></document>
		<document><![CDATA["@Josymaar: DESCARADO nivel Aristóbulo." ESA ES LA VERDAD !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en #Chacao hoy #7A a las 6:37 la GNB presente en la Uslar Pietri  a comenzar el ataque diario...]]></document>
		<document><![CDATA[Y continua el bombardeo en #chacao  esto definitivamente es un castigo al pueblo. Todos los dias a la misma hora y los mismos protagonistas]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho @Chacao y la GNB bombardeando!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #1A comenzo la GNB con sus bombas mas temprano en #Chacao , sin importarle las personas que regresamos del trabajo los niÑos del colegio]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comenzaron la GNB con sus bombas en Q]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas Detonaciones en #Chacao. A esta hora 7:56pm #30M. Esto es a diario ya estamos intoxicados los que vivimos aqui]]></document>
		<document><![CDATA[Erase una vez un municipio tranquilo, limpio, seguro .. Si, eso era Chacao, era el municipio ejemplo de orden.  @ramonmuchacho @Chacao]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyHelpVE tengo problemas con la membresia el msj es membresia no identificada. Que debo hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@LibertyExpress  hola! estoy tratando de obtener una membresía y hay un error con mi cuenta de correo msj:  membresia no identificada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Periodico24 seria bueno que se vinieran a Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[En #Chacao ayer noche #5M en la residencia donde vivo. Observen https://t.co/EtuTiH4ctg]]></document>
		<document><![CDATA[@OEA_oficial SOS por Venezuela #SOSVenezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanLuisGuerra gracias por tu mensaje. Dios hará de  Venezuela un país libre y democrático.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ankora1 espectacular el concierto en el anfiteatro de El Hatillo cm Anais Vivas y la Orquesta Sinfónica de Venezuela http://t.co/6Z3LRMiqc5]]></document>
		<document><![CDATA[@Ankora1 envíame tu cuenta de instagram]]></document>
		<document><![CDATA["@Ankora1 espectaculares divinos, felicidades. Nos vemos en el Hatillo. http://t.co/gHLQBzys5U]]></document>
		<document><![CDATA[Hay Olores que te traen al presente,  recuerdos con sabores y emociones]]></document>
		<document><![CDATA[BBM para Android, listo!! Instalado y probadisimo esexcelente]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca  como para cuando pondrán el agua?? Dijeron en la tarde del 7 de octubre y aún nada de agua]]></document>
		<document><![CDATA[@CAFECONSUIN  hola hola  buongiorno, les informó q hay cola en la av libertador vía centro. No se las razones pero no es normal]]></document>
		<document><![CDATA[@LiliDelima_ yo también sobrinaaaaa Vercia ya está bueno de aburrirte por allá jejejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@LiliDelima_  cuando te vienes ??? :-[ :'(]]></document>
		<document><![CDATA[@LiliDelima_:  cuando te vienes concholes?????]]></document>
		<document><![CDATA[@montanertwiter feliz cumple que Dios te de larga vida para seguir disfrutando de tu música. Muero por tu canción Time, la escucho siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@alfonsoleon10 Hola Alfonso te envíe el mío y aún no me dices, es un triskel celta en el coxis]]></document>
		<document><![CDATA["@Ankora1: hoy les deseamos un excelente día y les dejamos nuestro promocional de regalo https://t.co/OhbWyy6Kb1" @montanertwiter  escuchalo]]></document>
		<document><![CDATA[#TodoEsActitud @carlossaulr http://t.co/JkIozPvhLK]]></document>
		<document><![CDATA["No hay arma más poderosa que las palabras " Paulo Coelho http://t.co/lxb0ym1KoA]]></document>
		<document><![CDATA[@manenaanah14 Bienvenida amega!!! espero tus fabulosos twitt recomiendo la sigan, es una poeta con un lenguaje muy sublime.]]></document>
		<document><![CDATA["Por que la gente se enfada con vosotros?NO SE ENFADA, en realidad os tiene miedo.  Y para ocultar ese miedo tiene que proyectar ira."OSHO]]></document>
		<document><![CDATA["@S_Sheuat: Carácter, constancia y disciplina" yo agregaría «paciencia y determinación ».]]></document>
		<document><![CDATA[Insomnio, espero que tus pensamientos  traigan algo bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ankora1 Excelente el reportaje para ustedes, felicitaciones!!! http://t.co/0qETyP6gZn]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca @chacao buen día, informen que ha pasado con la avería, según el 20 en la madrugada restituirian el servicio del agua.]]></document>
		<document><![CDATA["@meylypinto: " Antes cruzaba el océano por ti, hoy no brinco ni un charco." jeje cierto.!" Jajajaja buena frase]]></document>
		<document><![CDATA["@HIDROCAPITALca: Hidrocapital atiende avería en el Sistema de distribución Tuy II. http://t.co/1X9QKEAibl"]]></document>
		<document><![CDATA["@culturachacao: Y con un fuerte aplauso recibimos al grupo Pop Lírico Ankora, en el Paseo Gastronómico de @Chacao http://t.co/EXLW7pfO0j"]]></document>
		<document><![CDATA[@Chacao @emiliograteron Alcalde en las res.San ignacio hay irregularidad con el agua hace 15d, le pregunto, es una problematica en municipio]]></document>
	</documents>
</author>