<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Feroz interna en Cambiemos.
Estaban compitiendo por quién se ubicaba más a la derecha y vino Gómez Centurión y los cagó a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que dijo este sujeto debe estar alineado con muchos votantes de Cambiemos. No creo que todos.
Fíjate para octubre
https://t.co/Tia1Ff7AMk]]></document>
		<document><![CDATA[Pasó Biondini y dijo que Gómez Centurión es demasiado facho para estar en el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos radicales de Cambiemos se enojan por las declaraciones de Gomez Centurión y le van a mandar un emoticon de… https://t.co/yVmrLVIOgz]]></document>
		<document><![CDATA[Será difícil no asociar esta medida como respuesta a las políticas migratorias de este gobierno.
¿No? https://t.co/9QUBt1WAfm]]></document>
		<document><![CDATA[@MoralesGerardo1 Pontifex Maximus del altiplano, en lugar de constructor de puentes sería agente inmobiliario

https://t.co/Cx2QYNU58j]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardoRovira @rlivon dar trompadas es muy antidemocrático, a diferencia de quemar urnas en las elecciones que es muy republicano.]]></document>
		<document><![CDATA[#NoComprenClarin https://t.co/lGitA31Him]]></document>
		<document><![CDATA[@e_scribbler así como dice una cosa y luego otra sin ver contradicción alguna, de igual forma vota a los globitos amarillos.
#UnTierno]]></document>
		<document><![CDATA[Macri está de vacaciones. 

No importa cuando leas esto.]]></document>
		<document><![CDATA[@fedkukso @infobae resulta que ni el huevo ni la gallina. Lo que fue antes era la nutria.]]></document>
		<document><![CDATA[El jefe sacó los feriados puente porque en este país no trabaja nadie y acto seguido se tomará otras vacaciones.… https://t.co/mJLMcOLqd3]]></document>
		<document><![CDATA[Pero cómo? ¿la quita de retenciones no era para aumentar la inversión y el empleo?
La realidad debe ser kirchnerista
https://t.co/HqbGzknaAL]]></document>
		<document><![CDATA[@Gatosylvestre gracias x el tiempo que le dedicaste a la Rossetto Eso ya no se ve en los medios de hoy y te lo agradezco de corazón @Radio10]]></document>
		<document><![CDATA[Precaución. La lectura diaria de Clarin puede alterar su percepción de la realidad. https://t.co/lWkEHYozhT]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es saber de qué lado de la vereda está parado uno. https://t.co/778ARaalDF]]></document>
		<document><![CDATA[@HouseDotor @LTeresitaSilva cuando hablamos del "arco político" no es otra cosa que el camino recorrido por Pato de izquierda a derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lástima que los billetes ya no lleven caras de próceres. Yo propondría la de Silvana y Patricia. Dos pilares de… https://t.co/7cnSiiB7s3]]></document>
		<document><![CDATA[@fedebillie creo que Aguad decidió que de ahora en más los funcionarios utilicen ICQ que es más moderno y seguro.]]></document>
		<document><![CDATA[@matute_cost @PatoBullrich me sumo al pedido de desbloqueo. Quiero divertirme leyendo los tuits de la CUENTA OFICIAL. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@matute_cost @PatoBullrich lo bueno es que pasó casi desapercibido porque continuaron tuiteando boludeces.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leuco790 lo que no debiera suceder es que Bullrich sea ministra.]]></document>
		<document><![CDATA[@Leuco790 claro!!! Llámenlo al ministro  Oscar Aguad que la sabe lunga.]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastian Fernández es un capo. https://t.co/NymS76v5In]]></document>
		<document><![CDATA[Nos gobierna un grupo de canallas q maneja los hilos de una sarta de imbéciles
Tanto como la mayoría de sus votantes
https://t.co/Sz2RSjbIOE]]></document>
		<document><![CDATA[Esto pasa cuando contratas un publicista barato que te aconseja hacer tuits polémicos para sobresalir de una medioc… https://t.co/QbTOXqGWvA]]></document>
		<document><![CDATA[@microagencia es como escurrir un trapo de piso. Siempre sale una gota más.]]></document>
		<document><![CDATA[Liberan a ocho comisarios acusados de coimas.
Pero Milagro Sala parece que es más peligrosa y sigue presa.
Explícame
https://t.co/G1moKwj6AM]]></document>
		<document><![CDATA[@rinconet Massa y la ancha avenida.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños maestro @VictorHerediaOK 

Quiero creer que puede haber un día de gracia para mi

https://t.co/rBVW2paSI1]]></document>
		<document><![CDATA[Un burro montando una mula. 
Un espectáculo digno de ver. 

https://t.co/7lSeYtxRnH]]></document>
		<document><![CDATA[Les sacaron retenciones esperando inversiones y aumento de empleo.
Lamento que la realidad no los esté ayudando.

https://t.co/LbRFGE1wtu]]></document>
		<document><![CDATA[@YeguoK @diarioR y la verdad no podía asignarse otro numero.
#CoherenciaPRO https://t.co/nrHfTeM3cJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca había visto un gobierno que mantenga en RESERVA un informe que resultaría una buena noticia.… https://t.co/vokRfvLKUt]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hará el gobierno de Macri con estos documentos de Amnistía Internacional sobre Derechos Humanos?
Misterio.

https://t.co/cuMSRXhKS4]]></document>
		<document><![CDATA[Y la prisión preventiva
dictan al infortunado,
que ya lleva un año preso
hasta de Dios olvidado.

https://t.co/gkKYN3yaIk]]></document>
		<document><![CDATA["Tengo una guerra en curso con los medios. [Los periodistas] están entre los seres humanos más deshonestos de la Ti… https://t.co/55Kv7O9Ygf]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando era joven había un dicho que decía "del ridículo no se vuelve".
Bueno, parece que ahora si https://t.co/n0Hgt3wiAi]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que no podías tener celular ni cambiar el auto pero ahora vas a poder ser propietario (¿?)

https://t.co/luDbYvQvL2]]></document>
		<document><![CDATA[Falta alguien que vaya poniendo en marcha el helicóptero y listo. https://t.co/tm2D1KXqRE]]></document>
		<document><![CDATA[@SilMercado y lo más sorprendente es que lo movimientos son siempre hacia la derecha.
Notable.]]></document>
		<document><![CDATA[@romerodiario: ¿qué le falta a los políticos argentinos? https://t.co/BXMlC6EgMW]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que hace casi 10 años...

https://t.co/SFhBQyUkcA]]></document>
		<document><![CDATA[@mmlamoyano @LinyeraOk muy difícil la decisión del jurado.]]></document>
		<document><![CDATA[Te dijimos que la deuda la tendrán que pagar tus hijos y tus nietos.
Pero me parece que llegamos hasta tus choznos.… https://t.co/7JVh83aznO]]></document>
		<document><![CDATA[Gastamos un montón de dinero innecesariamente en jueces y fiscales.
No volvimos al 2001.
Volvimos a la monarquía pr… https://t.co/lio4DNF6EP]]></document>
		<document><![CDATA[@Gatosylvestre escucho a oyentes decir "este modelo no cierra sin represión".
Pero tampoco cierra sin la pasividad de la CGT
@Radio10]]></document>
		<document><![CDATA[Lo escuché a Viñas decir que la policía o gendarmería les arrojó agua caliente.
Pensé que había colmado mi capacida… https://t.co/QqCVkubYcU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sos laburante y votaste a Macri?
¿Esperabas este año una medida a favor del trabajador?
Lo siento, #TeLaDebo

https://t.co/qk6sDb9YiG]]></document>
		<document><![CDATA[Chapoteando elecciones.
Que tiempos aquellos. https://t.co/NUNpftbYCZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy que el tiempo ya pasó,
hoy que ya pasó la vida.
Hoy que me río si pienso,
hoy que olvidé aquellos días

https://t.co/q9VPzv8Kec]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que con el Grupo Clarín solo no les alcanza. https://t.co/cJl5bKKaU7]]></document>
		<document><![CDATA[@AgenciaElVigia @danielrojazo bueno, pero no es diciembre, cheee.]]></document>
		<document><![CDATA[Que opina de las inundaciones?
En algunos lados falta agua y en otros sobra
Y de los despidos?
Hay empresas cierran y otras abren
#SinRemate]]></document>
		<document><![CDATA[@wakundamm les estoy hablando desde Playa del Carmen. Juntos podemos (pero no de vacaciones)]]></document>
		<document><![CDATA[@CRamirez013 ya lo dijo el filántropo ruralista Alfredo de Angeli: "hay que legalizar el trabajo indantil".
Eso es progresismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros no esclavizamos gente. Pedimos que se declare inconstitucional a la Asamblea del año XIII.
Estos negros de… https://t.co/bBYEPuLDsm]]></document>
		<document><![CDATA[4 policías procesados por el crimen de Damián Sepúlveda. Ninguno preso
¿Comparamos con la situación de Milagro Sala?
https://t.co/YJkBFHDIvd]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se acuerdan cuando era indignante que se te inunde la provincia y viajar al exterior?
¡Que tiempos aquellos!

https://t.co/EPGLVCNmwl]]></document>
		<document><![CDATA[@IsabelRequejo @Leuco790 me parece que más que militancia se trata de defender intereses. Fíjese quién fue el benef… https://t.co/bcyqxmHyNQ]]></document>
		<document><![CDATA[@fulanos3 @Profesoyarg hazte amigo del juez, no le des de que quejarse...]]></document>
		<document><![CDATA[La revolución de la alegría https://t.co/VGNRK3QRFv]]></document>
		<document><![CDATA[Epa!!! ¿Qué le pasa al rincipal órgano de prensa del gobierno?

#VamosAVolver]]></document>
		<document><![CDATA[@agusmartelli @caballobosterok viene con grillete incluido o lo tiene que llevar uno? Perdón, tal vez no debía preguntar...]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoEnsenada le habrá faltado oxígeno al momento del nacimiento? Porque mire que hay que parir a ese engendro, eh]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente artículo. https://t.co/eybpUCrSb3]]></document>
		<document><![CDATA[Si la fundió una vez, bien puede hacerlo dos veces. https://t.co/w7mjvXUJuo]]></document>
		<document><![CDATA[@HernanLonardi @TV_Publica con Alejandro Rozitchner como primer invitado estelar. ¡¡¡Rompen el rating!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Arribas u$s 600 mil de coima: -Que investigue la justicia.
Milagro Sala habría instigado a tirarle huevos a Morales: -Que vaya presa]]></document>
		<document><![CDATA[Esta empresa a la que le interesa el país auspician a... https://t.co/fvjZ8jTQnx]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor equipo de los últimos 500 mil dólares... https://t.co/aCyzU5Zm7M]]></document>
		<document><![CDATA[@Profesoyarg por eso nunca voy a poner cámaras. Ja ja ja]]></document>
		<document><![CDATA[@romerodiario  Y eso que hoy no es 29. https://t.co/0weIeydyhj]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo para de reírme!!! https://t.co/Kau64dfY84]]></document>
		<document><![CDATA[@PeriodistaPeron @cityzen_x ¡¡¡que vivo!!! nos quedaríamos sin presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[@infobae, el órgano de prensa oficial del gobierno, le soltó la mano al rabino Bergman. 
#QuéNervios!!!

https://t.co/yOyDvJhuyK]]></document>
		<document><![CDATA[Manteros: "Acá se contraponen 2 derechos, el derecho a comer y el derecho al espacio público. Quiero que me digan cuál es el que se impone".]]></document>
		<document><![CDATA[Seguramente este será el próximo paso. https://t.co/oz14avJ0GR]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba viendo si alguno de los que hablaba de GESTAFIP en la época de CFK está señalando al PAMI y su posible contralor domiciliario
#Léxico]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que acá James Cameron hubiera filmado Titanic por unos cuantos dólares menos. https://t.co/hgY8Pz2xlV]]></document>
		<document><![CDATA[Se ve que el aumento en subte ya generó inversiones.
Ahora tienen cataratas propias. https://t.co/OVoGMyM5OR]]></document>
		<document><![CDATA[Si sos laburante y votaste a Macri, tomate 30 segundos para escuchar lo que decía CFK y que no fuiste capaz de escu… https://t.co/YOg4Zh3wii]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se acuerdan cuándo el bienestar del pueblo indígena le interesaba tanto a los medios?
Parece que fue ayer... https://t.co/ovU6PWdVdc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde hay que reclamar cuando te venden una que no es? https://t.co/xrMlIvziS0]]></document>
		<document><![CDATA[@Joebataan1 y duró lo que dura un pedo en un canasto. En cambio el rabino sigue atornillado con mitad de pais incendiado y la otra inundada]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy cansado de bancar chongos de ministros con mis impuestos.
A los míos me los pago yo.

  https://t.co/2evAd9ebCr]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcelitaojeda que una lágrima te cueste una lágrima es coherencia empresaria.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirá, no es casualidad.
Van por tu salario.
Si sos laburante y votaste a Macri, fíjate le diste poder a tus verdugo… https://t.co/vqacFkqaAR]]></document>
		<document><![CDATA[@cadavezmask serán colchones comprados con la plata de los jubilados? Misterio.]]></document>
		<document><![CDATA[No entran más de 140 segundos.
¡¡¡Pero está muy bueno!!! https://t.co/niNSJhOx9E]]></document>
		<document><![CDATA[@rialjorge @albertodefazio es como seguir con el fraude patriótico pero otros medios.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoschurman suerte que los líderes de opinión no se toman vacaciones como Macri, Michetti y Peña. ¿O hablan desde Punta del Este?]]></document>
		<document><![CDATA[@jjokochaok @marianoobarrio es de manual. Desprestigio mediático para justificar posterior despido. Pero queda el periodismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoobarrio cuerto, tal vez me confunda.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoobarrio estimado este gobierno vino a diferenciarse del anterior. ¿No?]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoobarrio en todo caso si hay perjuicio está la vía sumarial, respeto a la defensa del imputado y despido con causa si se comprueba.]]></document>
		<document><![CDATA[@marianoobarrio yo había escuchado que no iban a perseguir al que piensa distinto. ¿Dónde era?
https://t.co/VKlS1fX2lw]]></document>
		<document><![CDATA[Habría que tomar apuestas a ver a qué grupo de personas van a cagar con  la próxima medida del gobierno de #Cambiemos. 
¡¡¡Qué nervios!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los brotes verdes del macrismo se están dando pero en Uruguay.
#Cambiamos https://t.co/cICjqP2cu5]]></document>
		<document><![CDATA[@arielb4 @13D09 no la conocía personalmente pero nos seguíamos mutuamente en Tw. Lo siento mucho. Un abrazo enorme.]]></document>
	</documents>
</author>