<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@albertofujimori cuantos presos enfermos quisieran tener el mismo trato. Hasta en la cárcel disfrutas lo robado. Sátrapa]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @AlanGarciaPeru el rey de la ostra]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @KenjiFujimoriH se pasea por el país con la nuestra]]></document>
		<document><![CDATA[@sebmart10 @FernanAltuve @RecuerdosPeru @chololvy el delito de @AlejandroToledo no elimina el delito de @albertofujimori]]></document>
		<document><![CDATA[@FernanAltuve @RecuerdosPeru @chololvy que conchudo el defensor de #Odebrecht y del sátrapa @albertofujimori #Caradura]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos advertidos. Este corrupto no puede llegar a la @MuniLima suficiente ladrón es @LuchoCastanedaL https://t.co/klZoKYjkKo]]></document>
		<document><![CDATA[La presidenta del @congresoperu @LuzSalgado_R  chambeando en la salita del SIN. Se le resbala de nostalgia https://t.co/H4p3yZKcip]]></document>
		<document><![CDATA[En las próximas elecciones nos preguntaremos por cual mafia estaremos votando]]></document>
		<document><![CDATA[@albertofujimori ya sabes lo que sienten las personas que no cuentan con serv. eléctrico. Con lo que robaste les hubieran tenido servicio ya]]></document>
		<document><![CDATA[Señores no hay excusas ante la corrupción https://t.co/3zH5jEVrkO]]></document>
		<document><![CDATA[A ver @AlejandroToledo qué vasa decir de los 20 millones? Son indemnización de tu suegra? Vas a huir o a ponerte a… https://t.co/L19Gu4YVFM]]></document>
		<document><![CDATA[Faltan leyes que regulen casos de personas con problemas mentales y obliguen a internarlos https://t.co/9o1nbR0p7n]]></document>
		<document><![CDATA[@AlejandroToledo cuando regresas? El delincuente @albertofujimori te está haciendo espacio en su cárcel dorada]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @Poder_Judicial_ y @FiscaliaPeru por ser cómplices de la corrupción https://t.co/FokfaIMWaw]]></document>
		<document><![CDATA[@munisanisidro @traficorpp ya van 3 semanas. Hasta cuándo?]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardolipe @ppkamigo esto es increíble. Dónde quedan los intereses nacionales. No todo es negocio]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ llega con instrucciones de @AlanGarciaPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford que asco nuestra podrida @FiscaliaPeru arreglando con delincuentes confesos. Sólo en Perú]]></document>
		<document><![CDATA[O sea tienes una confesión https://t.co/zXNlMTSx5M]]></document>
		<document><![CDATA[@luis_pk2 @Peru21pe Claro que sí y mermelero es el que te defiendes. De verdad que tu capacidad de entendimiento es nula. Regresa al colegio]]></document>
		<document><![CDATA[@luis_pk2 @Peru21pe Defensor de basura no tienes mejores argumentos? Hazte ver]]></document>
		<document><![CDATA[Esperamos una explicación @ppkamigo  cómo es que una empresa sin financiamiento puede construir un aeropuerto? y pe… https://t.co/3CGLmIk1g6]]></document>
		<document><![CDATA[@TVmas_ECpe @elcomercio @magalyperu otra vez regresa esta porquería a la tv]]></document>
		<document><![CDATA[Ah ya el amigazo de @AlanGarciaPeru que no le pregunta nada importante y le lava los pies @RPPNoticias https://t.co/T9F9N6t0jD]]></document>
		<document><![CDATA[@fujitrolls @jettablack85 @RPPNoticias Quién? Raúl Vargas el de #Odebrecht ?]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe ahora es moralista éste que llenó de basura la tv y no aclara qué hacía con niños de la Plaza San Martín?]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el @APRA_Oficial tira de delincuentes https://t.co/XCN2ZPUTbT]]></document>
		<document><![CDATA[Este va a dar lecciones de moral. Que empiece por confesar lo que hacía con los niños de la Plaza San Martín https://t.co/68X9SZt4Ia]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @VictorAndresGB @OdebrechtPeru grande Gonzales Prada. La pus sale de todos lados]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelStone1901 @Imapax @fujitrolls @magalyperu que se largue porque solo llena de basura la pantalla]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @congresoperu @BankadaFP @CesarSeguraI que buena conch...]]></document>
		<document><![CDATA[#LimaNoTieneAlcalde #CastañedaNoTeEscondas @MuniLima @LuchoCastanedaL https://t.co/bzw3mu00SA]]></document>
		<document><![CDATA[@reyreysincorona como no sabes qué haces en el @bcrpoficial te pones a escribir estupideces. Para eso te pago? Vago como jefa @KeikoFujimori]]></document>
		<document><![CDATA[@gmtavarac también hay que recordar que los fujimontesinistas como @reyreysincorona no tienen ética ni moral. Son lumpen]]></document>
		<document><![CDATA[@AVTPERU2021 @APRA_Oficial porque @AlanGarciaPeru maneja la mafia del partido también]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja que conchudos. La palabra ética está prohibida en este partido delincuencial https://t.co/7ya1YQRsUd]]></document>
		<document><![CDATA[@SalitaSin @JorgeDCG @ENRIQUECORNEJOR con todo lo que ese partido ha robado y coimeado la concha debe ser de oro]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @AlanGarciaPeru ladrón https://t.co/Y9lk3URT1A]]></document>
		<document><![CDATA[@natalygutirrez @RPPNoticias no des ideas que lo redondean hacia arriba]]></document>
		<document><![CDATA[Esos querían pasar piola https://t.co/qlr5FvhBRz]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias abuso de poder. Y los tramos cortos cuestan igual]]></document>
		<document><![CDATA[@pilarhigashi un abuso para los que usamos tramos cortos]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio y @Mauriciomulder también votará a favor de citar a su jefe?]]></document>
		<document><![CDATA[@carlossoria_p @deslengua_2 no promuevas divisiones en Fuerza pa Robar jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@amr_cix @deslengua_2 @karinaCalmet y después roja jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Lourdes Alcorta debe estar picona. Ni ella ha cambiado tan rápido https://t.co/KGTla04dzV]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru habló el rey de la concha]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru algo que decir? https://t.co/P1dizJq6VN]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @OdebrechtPeru @ENRIQUECORNEJOR si el candidato aprista fue el que "vendió" Collique. Nadie dice nada de este negocio]]></document>
		<document><![CDATA[De termer. No olvidar que @realDonaldTrump puede disparar armas nucleares https://t.co/h30PXgxgXP]]></document>
		<document><![CDATA[A ver, cuánto demoraron, de cuánto fue el presupuesto inicial y cuánto fue el presupuesto final. Responderán? https://t.co/k6Cz9rRBKQ]]></document>
		<document><![CDATA[Un honor haber sido su alumno. Gran maestro mejor persona https://t.co/dA2zkLWLp6]]></document>
		<document><![CDATA[@IposPeru @SandraOrdonez62 @canalN_ @LuzSalgado_R así es estimada, TODOS]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ por eso los fujimontesinistas encabezados por @LuzSalgado_R no quieren profundizar la invetigación desde el principio]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que Estados Unidos va en camino a tener el gobierno del @partidoaprista del 85 al 90 https://t.co/qA9u7gmDPi]]></document>
		<document><![CDATA[Y @LuzSalgado_R dirá lo mismo de los que fugaron con maletas llenas de dinero?
https://t.co/XUkuDEuQSz]]></document>
		<document><![CDATA[@IDL_Rivera está picona porque de ahí su papi no le dio]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ #Primeroalas8 un asco nuestra @FiscaliaPeru y @Poder_Judicial_]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoBelaunde @congresoperu lamentable la inacción de @FiscaliaPeru pero el @congresoperu es más lamentable]]></document>
		<document><![CDATA[@sociedad_ECpe @LuchoCastanedaL @OscarPazC la gente ya se está dando cuenta que no es ningún gestor pero sí un gran negociante]]></document>
		<document><![CDATA[@rcruza @jgodoym también deben dar nombres de todos los que entregaron y recibieron coimas]]></document>
		<document><![CDATA[@LimaesNuestra @fujitrolls @chicharronpress @spaciolibre @deslengua_2 pregunta capciosa. Hay algo legal en la @MuniLima ?]]></document>
		<document><![CDATA[@frajamico @DanielUrresti1 faltó agregar el benefactor desinteresado de los niños de la Plaza San Martín]]></document>
		<document><![CDATA[@frajamico @DanielUrresti1 no le gustan las ideas de otros. Recién me entero que me bloqueó. Un dictador del twitter]]></document>
		<document><![CDATA[@jettablack85 @ConsejosEsquina les eliminaron capacidad de análisis]]></document>
		<document><![CDATA[@jettablack85 @ConsejosEsquina Jajajajaja que tal lavada de cerebro]]></document>
		<document><![CDATA[@bricazar esa gente realmente tenía sentimientos humanos? Increíble y triste conocer estos detalles]]></document>
		<document><![CDATA[Justo @AlejandroToledo salió del país. Que conveniente https://t.co/xFdxagdgdW]]></document>
		<document><![CDATA[@HBenitez_ @SalitaSin debe estar en una farmacia buscando su litio]]></document>
		<document><![CDATA[@bricazar y ésta falta de humanidad nunca se sancionó?]]></document>
		<document><![CDATA[Y para cuándo la @MuniLima va a decir algo sobre la mala construcción del by pass de 28 de julio? Van a ampliar el presupuesto y sacar más?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru se te cayeron los dedos? Mutis total acerca del coimero y aportante principal de tu campaña de tu q… https://t.co/mG3kadkPuq]]></document>
		<document><![CDATA[@PCaterianoB @jettablack85 @AlanGarciaPeru jamás una mano lava a la otra. Cosas como son sin medias tintas ni medias verdades. Alan ladrón]]></document>
		<document><![CDATA[@deslengua_2 @AlanGarciaPeru ya pues di algo o quedaste como Vasquez Cunze luego de los resultados]]></document>
		<document><![CDATA[Toma ladrón @AlanGarciaPeru https://t.co/VlMwvvs4PQ]]></document>
		<document><![CDATA[@AVTPERU2021 @LuchoCastanedaL y pena también]]></document>
		<document><![CDATA[@AVTPERU2021 @LuchoCastanedaL no le importa porque tiene a la prensa de su lado que no le hace preguntas adecuadas]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que el silencio de la @FiscaliaPeru se transforme en un grito por el triunfo de la lucha contra la corrup… https://t.co/5FJuZidLlZ]]></document>
		<document><![CDATA[Este @Mauriciomulder solo sirve para ladrar https://t.co/0XNM82mqWx]]></document>
		<document><![CDATA[@dbgarcia129 @eudmed y usan una falsa mayoría para tapar sus cochinadas]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto miedo a que salga más pus? Que se investiguen todos los gobiernos. https://t.co/cFytBVbeVl]]></document>
		<document><![CDATA[Y pululan por gente como tú que defiende desde el @congresoperu al partido más corrupto de la historia del Perú https://t.co/vjgpSBXioy]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto siguen cobrando. Parecen avestruces enterrando la cabeza y no solucionan nada estando 2 años en… https://t.co/suBX4BJoCs]]></document>
		<document><![CDATA[@RecuerdosPeru @VictorAlbrecht_ parece a la respuesta "es mi hermano pero no sé nada"]]></document>
		<document><![CDATA[Por defecto ser de FP te convierte en complice de corruptos, ergo también eres corrupto. Ese partido no tiene gente… https://t.co/3FWmupoVBL]]></document>
		<document><![CDATA[@SusanaVillaran algún comentario? https://t.co/T0tGEzcE4e]]></document>
		<document><![CDATA[@PCaterianoB @AlanGarciaPeru habra sido con dólares MUC o con las coimas de los Mirage 2000]]></document>
		<document><![CDATA[@alvinaruiza @VictorAlbrecht_ pero nada le quita que sea parte del partido más corrupto de nuestra historia.]]></document>
		<document><![CDATA[Querido presidente @ppkamigo yo también quiero que me ayude a no pagar impuestos nunca más https://t.co/BRx3YQpqOa]]></document>
		<document><![CDATA[@dbgarcia129 mienten porque es un negocio, encubren y dilatan.]]></document>
		<document><![CDATA[2 años en la @MuniLima y no saben qué hacer. Se postula con un plan pero éstos se pasaron de vagos. Ahora quieren s… https://t.co/nJhNanNWYx]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente muchos piensan que el no consumar un delito no llega a serlo https://t.co/p4Vtm2xmRM]]></document>
		<document><![CDATA[De cómo la presidenta del @congresoperu engaña con gran cinismo junto a sus cómplices de @RPPNoticias https://t.co/Gj9OVvJDdF]]></document>
		<document><![CDATA[Esa comisión será un desperdicio de tiempo y dinero. Los beneficiados serán los que llevan agua para su molino https://t.co/oDbkKohYEl]]></document>
		<document><![CDATA[Que el 2017 se alcance mayor justicia y que los delincuentes convictos y confesos sigan pagando sus delitos en la c… https://t.co/Rb2NxGeYKN]]></document>
		<document><![CDATA[Pugg jajaja @Mauriciomulder perro faldero. Ni un solo proyecto de ley en 15 años de congresista. Su misión limpiar… https://t.co/aAJX5L69gT]]></document>
		<document><![CDATA[Le dan cabida a esta comechada? https://t.co/hnJUoG2Xxn]]></document>
		<document><![CDATA[@augustothorn imposible ya que el @Poder_Judicial_ está tomado por los delincuentes @APRA_Oficial y @FuerzaPopularPe]]></document>
		<document><![CDATA[Ya lo peor de lo peor, fujitroll y cobarde https://t.co/F08bcicKX3]]></document>
		<document><![CDATA[@jettablack85 @JovenesKeiko @nightbeach24 @renegaste1 tremendos muchachos. Ése es el futuro del Perú. A Vladi le debe resbalar una lágrima]]></document>
	</documents>
</author>