<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Asenji lo haré! Gracias Carlita!]]></document>
		<document><![CDATA[#PreciosoFinal Para los que buscan la canción es "Coisa Linda" de Tiago Iorc. https://t.co/1zzpOxA0bk]]></document>
		<document><![CDATA[#Luchin sale en este momento en dirección a #Portezuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Chile le pide a @homecenter_cl @easytienda apoyar a voluntarios con máscaras bototos cascos antiparras #luchin Fv RT https://t.co/tsQv5zL4CX]]></document>
		<document><![CDATA[Llega helicóptero a zona de fuego de #portezuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente apoyo helicóptero y + @BomberosdeChile cerro a 200m del pueblo #portezuelo]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente! @onemi se requieren apoyo de en sector La Quebrada @BomberosdeChile #Portezuelo]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo @onemichile ofrecen ayuda de visión térmica. #portezuelo https://t.co/7bWOkO7mCT]]></document>
		<document><![CDATA[A las 04:53 am aterrizó tanker #ElLuchin en Aeropuerto de Santiago. A partir de hoy operará en Aeropuerto de Freire en Temuco.]]></document>
		<document><![CDATA[Se pasó! #Supertanker casi rozando ayuda a 6ta Compañía de Concepción en Fundo Las Margaritas. #JimWheeler https://t.co/fzjgdWP4k2]]></document>
		<document><![CDATA[Se pasó! #Supertanker casi rozando ayuda a 6ta Compañía de Concepción en Fundo Las Margaritas. #JimWheeler https://t.co/GGzcfoHNiG]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Evacuación preventiva en #LosSauces y #Quinteto.]]></document>
		<document><![CDATA[Aplausos de héroes a otros héroes! Bomberos recibiendo a tripulación de #Supertanker #portezuelo https://t.co/DUOWCCbNDT]]></document>
		<document><![CDATA[#SuperTanker despega hacia zona del  BioBío.]]></document>
		<document><![CDATA[:O #ErlendOye concierto a beneficio damnificados incendios! MT31 20 hrs, Parque Bicentenario $10mil mín. #enacional https://t.co/LqfplZpijq]]></document>
		<document><![CDATA[@diegovelizjofre contáctate con @DesafioChile, la ong + efectiva y organizada. Seguro canalizan tu aporte. #levantemoschilechv]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es el #Supertanker x dentro, el #DragonDeAgua que ayuda a salvar a Chile de las llamas. https://t.co/w6xI4G6NE7 #Portezuelo #bvcontodo]]></document>
		<document><![CDATA[#ElLuchin76 sobrevuela Austria haciaItalia. Hará escala enPortugal. #supertanker #Ilyushin76 https://t.co/J6WbiCtiXm https://t.co/nfV8UBWmRF]]></document>
		<document><![CDATA[#Supertanker descargará en Portezuelo más al sur de #SanNicolas]]></document>
		<document><![CDATA[#ElLuchin76 ya pasa de Rep. Checa hacia Austria. #supertanker #Ilyushin76 https://t.co/J6WbiCtiXm]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes nuestros Bomberos! Logran cargar 73.000 lts de agua en #Supertanker en sólo 12.50 mín.]]></document>
		<document><![CDATA[Descarga #Supertanker en Tomeco Yumbel. https://t.co/UJV1WdtOvi]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Chile lideren gestionen proactivamente creación d cortafuegos vía detonaciones controladas @conaf_minagri @onemichile #bvcontodos]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente! @conaf_minagri se requiere apoyo aéreo en #PasoElLeon #Hualqui #helicoptero]]></document>
		<document><![CDATA[Absolutamente real que ejército puede hacer detonaciones controladas para crear cortafuegos. #bvcontodos Gestione @conaf_minagri @onemichile]]></document>
		<document><![CDATA[Le recordaría a la Sra. #LuisaDurán que Chance (Peter Sellers) de "Desde el Jardín" era un tipo totalmente honesto.]]></document>
		<document><![CDATA[No esperaba - d una persona tan noble como #SoledadSaieh. Mujeres siguen dando el ejemplo! Vamos empresarios demuestren su real grandeza!]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente! En Llico se necesitan voluntarios para Centro de Acopio, si no tendrá  que cerrase. Favor difundir! Liceo de Llico! #Supertanker]]></document>
		<document><![CDATA[Porque la explotación de pinos y eucaliptos producen sequía. #supertanker #llico #SantaOlga #incendiosenchile https://t.co/3UMXTgLQlg]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo usar conductos oficiales. #levantemoschilechv https://t.co/LzLQKIuwSA]]></document>
		<document><![CDATA[Supertanker por dentro en vuelo. https://t.co/TrD5SbXtmp @globalsupertank]]></document>
		<document><![CDATA[Desastre de #incendiosforestales en Chile visto por @nbcnews https://t.co/KrowawVFaC]]></document>
		<document><![CDATA[Desde 27F 2010 que escucho pedir teléfonos satélitales para autoridades claves. 7 años después siguen faltando. @conaf_minagri  #bvcontodo]]></document>
		<document><![CDATA[#Seco Tom Parson, piloto del Boeing #SuperTanker  "Las descargas se realizan a sólo 100 m. de altura". #bvcontodo https://t.co/XgnhTZmuli]]></document>
		<document><![CDATA[Indudable que en el Mundo actual dan más confianza fuentes serias en RRSS que medios tradicionales poco independientes. #BVConTodos]]></document>
		<document><![CDATA[Desde pequeño me apasionan los autos clásicos. Por eso amo el pueblo miniatura de Michael Paul Smith. #ElginPark https://t.co/JsPatoYdUd]]></document>
		<document><![CDATA[Colegio de Periodistas invita a informarse x medios reconocidos. Paradojicamente los propios medios tradicionales usan la RRSS como fuente.]]></document>
		<document><![CDATA[#incendioSCHILE Ahora Bombero Avilés ya está en el Cuartel Celestial. #HonorYGloria #CHILENEEDSYOURHELP https://t.co/ahR1ixhpes]]></document>
		<document><![CDATA[#CHILENEEDSYOURHELP Incendios forestales más devastadores de nuestra historia ya llegan a 200.000 hectáreas y sigue. https://t.co/9sRfVvVbYz]]></document>
		<document><![CDATA[#BomberoÑiquén nuevo mártir. https://t.co/1BfvvrYHaq]]></document>
		<document><![CDATA[Comentario que no favorece a la derecha y entristece a muchos chilenos. Q pasa con lareflexión seria? Impresentable. https://t.co/kk3EbIk7Z0]]></document>
		<document><![CDATA[Así quedó arrasado el Cuerpo de Bomberos de #SantaOlga en Constitución. https://t.co/XnvClq3N1Y]]></document>
		<document><![CDATA[Puta! Como admiro y agradezco tener voluntarios de la calidad humana de los Bomberos chilenos! Ejemplo de voluntad! https://t.co/myouLB8sr9]]></document>
		<document><![CDATA[Impresentable que @conaf_minagri entregue pantalones inflamables y botas d treking a sus brigadistas para combatir incendios!!! #SantaOlga]]></document>
		<document><![CDATA[Incendio forestal d estas magnitudes es peor qterremoto. Engral un terremoto pasa y la mayoría d lascasas sobrevive. #SantaOlga #SuperTanker]]></document>
		<document><![CDATA[@equilen quisiera creer que es un error y no premeditado.]]></document>
		<document><![CDATA[Video de escapada de bomberos de las llamas mostrado por @T13 Ramón Ulloa es de Nov 2016 en C. a Rinconada Maipú. https://t.co/GxsDsHPGzK]]></document>
		<document><![CDATA[Video de escapada de bomberos de las llamas mostrado por @T13  es Nov 2016 en C. a Rinconada Maipú. https://t.co/GxsDsHPGzK]]></document>
		<document><![CDATA[El 27F nos pilló sin preparación. 7 años después los incendios nos sorprenden igual. Qué espera el Estado para modernizarse? #incendioSCHILE]]></document>
		<document><![CDATA[Ipinco Alto (Purén) Curacavi, Camino El Toyo de San José de Maipo con incendios salvajes y muy poca prensa difundiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Te cuento lo seco que es el piloto del #supertanker]]></document>
		<document><![CDATA[@paulabertrans siempre habrá una nueva esperanza! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@paulabertrans :( Leía que en unos años más la zona centro tendría el clima de la IV Región. #CambioClimático]]></document>
		<document><![CDATA[#Colina 39.5° pasado las 18 hrs. Si no es Richter nos atoza Celsius. Chile país de naturaleza impetuosa. https://t.co/4ZIfAwhPlG]]></document>
		<document><![CDATA[Emocionantes palabras de Comandante Ricardo Becerra de Maipú sobre bombero héroe #HernánAviles de Talagante. Honor y Gloria!]]></document>
		<document><![CDATA[La herramienta está. Los químicos están. La tripulación está. Lo q no está es capacidad ejecutiva del Estado. Muy mal. #Supertanker  #Avión]]></document>
		<document><![CDATA[Qué fuerte y clara demanda de una pobladora: #CulturaParaLosPobres! Emocionante nota d #Chileve d @CHVNoticiascl #OsosPolares #SantiagoAMil]]></document>
		<document><![CDATA[Mi pensamiento automático cada vez que me topo con una promo de #LasPreciosas o #LosPerlas. https://t.co/Jzp05XA9E2]]></document>
		<document><![CDATA[Compro estos Walkie Talkie viejos de los 80's. Son Realistic. Alguno por ahí? Cambio. https://t.co/6qxByMG1TT]]></document>
		<document><![CDATA[Ves anti inmigrante q el extranjero puedeaportar? Haitianos brigadistas en incendios d O'higgins. Vía @CEValparaiso https://t.co/mpQxoK6jdP]]></document>
		<document><![CDATA[#HéroesDeInfancia Creo que mis hijas encontraron a sus propios Solo-Leia. Discuten si son Dameron-Rey o Erso-Cassian...O Wheeler-Eleven...?]]></document>
		<document><![CDATA[30 años atrás es prehistoria. Recuerdo pensar lo mismo cuando mis viejos me hablaban de su niñez en los 50's.]]></document>
		<document><![CDATA[La nostalgia ya le llegó a la gente que nació en los 90's. Power Rangers 2017. https://t.co/KIDvVkoKwB]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con ayuda a bomberos #Pirque coordinar vía @BombaPirque https://t.co/Rr9fPZlwVg]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una extraña conexión con la Segunda Guerra Mundial. Por favor, vaya a ver Hacksaw Ridge. https://t.co/MN76SFpEqc #melgibson]]></document>
		<document><![CDATA[#HitsDeNoHaceMucho "Acceptable in the 80's" (2006) del máster escocés @CalvinHarris https://t.co/8PF6aplgxH]]></document>
		<document><![CDATA[@guendelman @el_dinamo Vale, gracias por tan buenos datos. ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@guendelman sigue funcionando este dato? https://t.co/ycEmgFlSB1]]></document>
		<document><![CDATA[En todas partes se cuecen habas...Nominada al gabinete de Trump se retira tras señalamientos de plagio https://t.co/3mM8WBMlBo vía @KFILE]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin vi Rogue One. Star Wars se redimió con el niño de los 80's que llevo dentro. https://t.co/zOI7Wdhm6a]]></document>
		<document><![CDATA[17 segundos. #LagoLlanquihue #Frutillar. https://t.co/7gcghhRfLW]]></document>
		<document><![CDATA[Leo Manifiesto de R. Lagos esperando un visión inspiradora. Y solo es más de lo mismo. Espuma. Palabras cliché. https://t.co/xKTSzGhYRp]]></document>
		<document><![CDATA[El #ecoterrorismo según el FBI. https://t.co/ifhs5hkog5]]></document>
		<document><![CDATA[Ja. La promiscuidad de los #hashtags. #ecoterrorismo https://t.co/n7P7DeV8JK]]></document>
		<document><![CDATA[En los 90's quise escribir un cuento sobre #EcoTerrorismo. Ahí está, aún verde, sin madurar, a medio camino.]]></document>
		<document><![CDATA[Volviendo a mi infancia gracias a los geniales @tronicboxtweets. Hits de hoy remezclados como si fueran de los 80's. https://t.co/g69BJOc8Sp]]></document>
		<document><![CDATA[Felicitaciones Andrea! Grandísimo aporte! https://t.co/cPPPSGgHYB]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración de movimiento extremista que atentó contra Landerreche. https://t.co/p3oQDi6D4a]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza-felicidad se siente al terminar un viaje, un libro.]]></document>
		<document><![CDATA[El bello arte de crear muñecos del ruso Michael Zajkov. https://t.co/AHj2C5g8yd]]></document>
		<document><![CDATA[@ELWEB0 #replicantes.]]></document>
		<document><![CDATA[El #Kissenger me resulta aún más freak que el selfiestick. De esos inventos que nos harán reír en unos años más. https://t.co/J6UbRYIUZF]]></document>
		<document><![CDATA[#Autos El nuevo Bentley Continental Supersports 2018. El 4 asientos más rápido del mundo. https://t.co/6OqJq8bLcn]]></document>
		<document><![CDATA[En una esquina cualquiera de Frutillar. https://t.co/liYELBaso9]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría escuchar a @monlaferte cantar una canción de @bjork y viceversa. https://t.co/ksH5Na6jA5]]></document>
		<document><![CDATA[Qué distancia entre la oratoria, contenidos y forma de Obama y Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[#Cine Making of de post-producción de los talentosos Oblique FX para Película sci-fi "Arrival". https://t.co/a1AWEjIcDQ]]></document>
		<document><![CDATA[La inspiración de #Leia. #GeorgeLucas. https://t.co/nDizjwc0jC]]></document>
		<document><![CDATA[El aporte al cine de la película "Gravity" visto 3 años después. https://t.co/Sbd3W9iky0]]></document>
		<document><![CDATA[Obi-Wan recuerda la verdad sobre muerte d Darth Vader. Combinación d imágenes d "A New Hope" y "Revenge of the Sith" https://t.co/27MtgwiJ8F]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí charla TED de Stefano Mancuso sobre la inteligencia de las plantas. #congresofuturo https://t.co/QkTsfWK8Bd]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilexpress gracias. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilexpress muchas gracias. Solucionado!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilexpress enviado. Favor es urgente. Era para el jueves pasado!]]></document>
		<document><![CDATA[@Chilexpress jueves envié encomienda a Melipilla. No llegó al otro día. Y lo peor ejec tel me indica no se sabe dnd está! Y ya es lunes!]]></document>
		<document><![CDATA[@josehuaiquimil no, esto es al llegar (por fin) a Frutillar. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Amo el talento de esta mujer! Cover de la sequisíma @iamkawehi. "Time is running out" de Muse https://t.co/2mgkXWEGDM]]></document>
		<document><![CDATA[#CassetteEsCultura Músicos electrónicos crean propios sellos en cassette. https://t.co/JHG0ioYQ8l]]></document>
		<document><![CDATA[Corte de camino #Ensenada #Petrohue por derrumbes por lluvias. Así en este momento en #Frutillar. https://t.co/ASeSMmfcZA]]></document>
		<document><![CDATA[Imperdible. "Las Ciudades del Futuro" de @ohboyson Cada pequeño cambio aporta. Excelente vídeo. Sale Santiago ;) https://t.co/oGo7fQZxrI]]></document>
	</documents>
</author>