<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LauCuk estoy leyendo cada cosa que hasta me puse colorada de vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@Malalaica @Boavenossa hacerme un gráfico o un cuadro sinóptico porque no entendí nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Boavenossa periodismo de barras paralelas]]></document>
		<document><![CDATA[@mendieta imposible perder la capacidad de asombro con estos muchachos]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es hermoso https://t.co/Vq52T3SIVH]]></document>
		<document><![CDATA[Subió al bondi uno que hace versiones andinas de temas de Serrat. Me arrojo con el colectivo en movimiento]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamacal no te hagas el di caprio en la película esa]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoOtroCampo @Lualvarez la amo, es de una belleza que te quita el aliento]]></document>
		<document><![CDATA[@florenciacanale @julianaferrini no lo he visto. Mañana lo miro así puedo opinar]]></document>
		<document><![CDATA[@GabrielaGrosso gracias Cristina]]></document>
		<document><![CDATA[Desde "es mi hermana" que no me reía tanto acá]]></document>
		<document><![CDATA[Me hizo el día Cristina]]></document>
		<document><![CDATA[@Tatapica cuando puedas pasame un cv x dm]]></document>
		<document><![CDATA[Suelta de boludos en mi tl]]></document>
		<document><![CDATA[Alegría! https://t.co/UNNKMDAVAY]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoOtroCampo olvidate: le ronco y me babeo]]></document>
		<document><![CDATA[@clarasirven hoy es 37 de enero]]></document>
		<document><![CDATA[Fija que me duermo en la camilla del kinesiólogo]]></document>
		<document><![CDATA[Se coló un grillo en el departamento y no me dejó pegar un ojo https://t.co/JFCqqtOCgy]]></document>
		<document><![CDATA[@LauCuk @SoleVallejos @florenciacanale por suerte me lo cruzo poco al caballero]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos @florenciacanale gracias a Dios no era el mismo 😩]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos lo peor es que el papá está bastante bien 🎯]]></document>
		<document><![CDATA[Quise tenerle la puerta del edificio a un vecino que venía con su hija y sin querer le aplasté la manito a la nena… https://t.co/B0qiyTdVjR]]></document>
		<document><![CDATA[leo muchachos dudando de una víctima de abuso. Estoy sorpresa.]]></document>
		<document><![CDATA[@soifer ojalá fuera solo uno. qué tienen en la cabeza? viruta?]]></document>
		<document><![CDATA[de tan corta que tengo la mecha hoy ni se ve, mirá lo que te digo]]></document>
		<document><![CDATA[@mabiuso @manumendy soretes. bloqueo directo, sin pestañear]]></document>
		<document><![CDATA[Remember que el señor en cuestión gustaba de pintarse la cara]]></document>
		<document><![CDATA[Gran detector de soretes el tópico dictadura. No falla.]]></document>
		<document><![CDATA[Tomé un taxi y a las diez cuadras me di cuenta que no tenía la billetera https://t.co/Ks0mR4lB8b]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos @valegantman @ASantaAna ya le mandé un mensaje para que se quede tranquilo]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos @valegantman @ASantaAna todavía lloro. Le amo]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos @valegantman @ASantaAna No toqué el teléfono durante el partido porque estaba tan nerviosa que se me iba a caer de la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños querido @olguinserg . No voy a decir ni una palabra de lo de ayer para que tenga un día feliz]]></document>
		<document><![CDATA[@Conurbanita me estoy por deshidratar llorando. Lo quiero tanto]]></document>
		<document><![CDATA[Los sobrinos no tienen que crecer. Se tienen que quedar de cinco o seis años.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a meter una siesta de padre y señor nuestro]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca no tengo ganas de volver a Salvador en carnaval]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePampa cierto. Y es una mañana hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[@ThePampa espero que si]]></document>
		<document><![CDATA[Levantada desde las 7, me dispongo a hacer los mandados. #soyminona]]></document>
		<document><![CDATA[@florenciacanale no recuerdo si tuve algún gallo @madametorrejon @SoleVallejos @LauCuk]]></document>
		<document><![CDATA[@florenciacanale @LauCuk @SoleVallejos los monos somos de lo mejorcito]]></document>
		<document><![CDATA[@madametorrejon @florenciacanale @SoleVallejos @LauCuk no me gusta el gallo. Es muy fanfarrón]]></document>
		<document><![CDATA[@LauCuk @florenciacanale @SoleVallejos y de fuego, para más datos]]></document>
		<document><![CDATA[@LauCuk @florenciacanale @SoleVallejos les voy a decir que Mini, igual que yo, es mono]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito ver una de llorar]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_Pep @JuaanCab @matisztajn agassi ganó los 4 y sampras no. Sin embargo, y aclaro que soy fan de agassi, el que marcó la época fue pete]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me acosté. Esta noche la rompo]]></document>
		<document><![CDATA[@matisztajn es q el tema no es quien se impone entre ellos 2, sino quien está rompiendo todos los récords de la historia @JuaanCab @Don_Pep]]></document>
		<document><![CDATA[@JuaanCab @Don_Pep @matisztajn exacto. Tuvo la mala suerte de ser contemporáneo de Roger, que no es humano]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_Pep no lo minimizo, es un jugador extraordinario. Pero creo que Federer es superior a todos los que vi. Y vi muchos @matisztajn]]></document>
		<document><![CDATA[@matisztajn en los enfrentamientos entre ellos 2 se impone nadal. Pero no hay más q revisar los números para comprobar lo que digo @Don_Pep]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_Pep Nadal es un jugador excepcional. Federer es el mejor de todos los tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos tomate algo. un actrón aunque sea]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos es fatal. yo tuve y la pasé pésimo. no podía escribir ni una línea]]></document>
		<document><![CDATA[@Don_Pep vas contra la historia, sabelo]]></document>
		<document><![CDATA[@Malalaica vos también]]></document>
		<document><![CDATA[cada vez que miro el reloj son las 15 https://t.co/XcYIN7iTLW]]></document>
		<document><![CDATA[La cosecha de boludos nunca se acaba]]></document>
		<document><![CDATA[tuve que poner la letra del celular en la opción "gigante". hola ceguera, ya te siento.]]></document>
		<document><![CDATA[@Conurbanita la gente está muy loca @Malalaica]]></document>
		<document><![CDATA[@pprovitilo gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@monicaernitz no no no, estamos en enero, quiero calor, sol, pileta.]]></document>
		<document><![CDATA[@pprovitilo me tuve que ir y no pude terminar de verlo. quién ganó?]]></document>
		<document><![CDATA[@pprovitilo terrible. Igual me gusta que se cansen, escenario ideal para Roger]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos y otra vez me tengo que ir en el quinto. Lpm]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos creo que va a ganar. Nadal está agotado]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos está bien, que se cansen mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Devuelvan el verano hijos de puta!]]></document>
		<document><![CDATA[@julianaferrini podríamos divertirnos mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Me tiré un rato cuando llegué y soñé que me iba de vacaciones con Pata Villanueva. Ni idea chicos]]></document>
		<document><![CDATA[estábamos necesitando algo así. twitter se caía solo.]]></document>
		<document><![CDATA[los DMs, queremos los DMs]]></document>
		<document><![CDATA[no puedo más con lo de pato]]></document>
		<document><![CDATA[@valegantman @gabyspepe la quiero a @gianmaradona . me ha tocado hacer cosas de laburo con ella y se portó como una reina.]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyspepe No perdamos la fe @valegantman]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyspepe ninguno. aunque si se reconcilia con Claudia me haría completamente feliz @valegantman]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyspepe claro. Diego emperador @valegantman]]></document>
		<document><![CDATA[mentira que estoy llorando con la foto de Diego y Benja. Suéltame hormonazo!]]></document>
		<document><![CDATA[sala de espera. al lado mío, dos señoras que se informan con Intratables, analizan la política norteamericana. Hay que joderse che!]]></document>
		<document><![CDATA[@san_maly hagan una vaquita entre todos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy me mato. Quiero que me cremen y tiren las cenizas en el verde césped del Monumental]]></document>
		<document><![CDATA[@osvaldobazan pero vos podes creer? quieren otoño en verano, primavera en invierno, y así @SebaZini]]></document>
		<document><![CDATA[nunca lo dejé de querer https://t.co/8nc34vN0GR]]></document>
		<document><![CDATA[@SebaZini es enero sebastián, tiene que hacer calor. a qué estamos jugando?]]></document>
		<document><![CDATA[@ASantaAna sufro como una madre. sepan disculpar los vecinos]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos gracias dios]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos y yo arriba de un taxi. me voy a morir]]></document>
		<document><![CDATA[rendite Stan, que estamos despiertos desde las cinco]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos me tuve que ir! cómo van?]]></document>
		<document><![CDATA[nos quedamos sin piernas]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos diez días despertándome a las cinco para verlo. no me puede pasar esto]]></document>
		<document><![CDATA[@SoleVallejos no quiero otro set. lo quiero a Roger en la final ya. y 8.30 me tengo que ir. lloro]]></document>
		<document><![CDATA[@Conurbanita parece que recién arrancara el partido para él. Lo peor? si van al quinto no lo puedo ver, me tengo que ir]]></document>
		<document><![CDATA[estoy sufriendo mucho @Conurbanita]]></document>
		<document><![CDATA[@julianaferrini que pasó?]]></document>
		<document><![CDATA[me hicieron leer a una boluda atómica y creo que tuve un acv de la indignación.]]></document>
		<document><![CDATA[@osvaldobazan no, mejor no quieras verme, yo se porque te lo digo]]></document>
		<document><![CDATA[soy buenísima. hasta que ya no.]]></document>
	</documents>
</author>