<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ahora que Claudio Bravo está en la banca, la defensa del City juega bien! https://t.co/feLxbN0UVN]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga presidenta, una cosa es la equidad de género y otra es hacer weás!!!! Se lo digo con respeto.......... (Javiera Blanco)]]></document>
		<document><![CDATA[Guillier podrá cantar victoria cuando informe su programa de gobierno y ahí siga saliendo bien en la #Adimark.... antes es sólo sonrisitas!]]></document>
		<document><![CDATA[Qué cresta pensará Wenger cuando ve que Alexis baja hasta su propio arco para marcar y el resto se rasca las bolas? #Arsenal]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo de Revista Veja es verdad, la Michelle pidiendo línea de crédito para próxima Cadem!! Bueno, está el Banco de Chile a la mano!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si los incendios siguen, el #Antonov, el Luchín y el Supertanker se pueden quedar a la Fidae...... viendo el lado bueno digo yo!]]></document>
		<document><![CDATA[Los ochenteros mojando los Plenitud con Peter Cetera y Olivia Newton-John en el Festival de Viña..... igual buena entre tanto regetonero!]]></document>
		<document><![CDATA[Pensión de Myriam Olate baja en $ 3.500.000....... gastos de Osvaldo Andrade en asesorías externas y operacionales suben en.... $ 3.500.000!]]></document>
		<document><![CDATA[David Pizarro vuelve a La U y se va a mandar un Roger Dederer ganando la Libertad.......... ah sorry..... de veras que.....nada......]]></document>
		<document><![CDATA[El Luchín es a un Peso Welter como el SuperTanker es a un Peso Pesado...... para qué vamos a andar con hueás!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora incendio en Dichato y Aleuy todavía sacando conclusiones de si la tontera es intencional o no...... #AvíspateGil!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Willyhuamb Pucha, me amargaste el día......]]></document>
		<document><![CDATA[Me soplaron que al #Ilyushin se le queda la puerta mal cerrada... igual que a los Lada..... igual peligroso!]]></document>
		<document><![CDATA[10 minutos sin que @MovistarChile retome llamada de mi reclamo por llevar 240 hrs para que me llamen y solucionen p… https://t.co/Q15clSOfXG]]></document>
		<document><![CDATA[Siglo XXI: Rusia despenaliza la violencia doméstica cuando no deje moretones ni arañazos..... O sea, si te sacan la 1/2 chucha, todo ok!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer después de un trabajo arduo de inteligencia, detuvieron en Constitución a un hombre con un encendedor....]]></document>
		<document><![CDATA[CMPC tras inédito acuerdo: "Es un paso fundamental para recuperar la confianza de consumidores" / No doy más de tanta confianza recuperada!!]]></document>
		<document><![CDATA[Subsecretario Medio Ambiente: Mascarillas tienen un apoyo más bien psicológico durante incendios..... onda "Vamos! Tú puedes!!!???"]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas sin criterio formado, o sea, los menores de 18 años.... no se limpian el asterisco? ...... #CMPC #ConLas7Lucas]]></document>
		<document><![CDATA[#ConLas7Lucas para Bomberos, las mías, las tuyas, las de todos!]]></document>
		<document><![CDATA[A todo esto, con los años de experiencia.. y ganando como 10 palos mensuales....Andrés Zaldívar va y se abstiene el perla!!! #ParaQueTeTraje]]></document>
		<document><![CDATA[Putin ofrece avión con agua. Trump ofrece avión con bencina para que nos quememos todos los sudacas qlios!!!!! AgárratesteTrump!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 3 días Rusia ofrece avión de 40.000 lts. Puede despegar desde Conce. ¿Qué rechucha espera gobierno para decir "Ya! OK!"? Ilyushin II-76]]></document>
		<document><![CDATA[Con 35 años. Yo tengo 44 y de pelotero me desgarro. https://t.co/b4GS3giTGS]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet: "Ahora tenemos reunión con jefes de inteligencia de las policías y las FF.AA"..... todo tarde, que desesperante por la chucha!!]]></document>
		<document><![CDATA[Aaron Cavieres de Conaf: Estábamos seguros que el SuperTanker iba a funcionar perfecto!! Quién podría dudar de ello!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando @UDIpopular cree que está haciendo todo bien para recuperar la decencia, elige de presidenta a Van Rysselberghe, que vende la pescá!]]></document>
		<document><![CDATA[Fracasó sesión de la Cámara de Diputados por falta de quórum... estaban testeando el nuevo día libre del Trabaja 4!!]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Bravo está atajando menos que el Loco Araya de Naval CTM!! Qué mala temporada!]]></document>
		<document><![CDATA[Porque creo en la historia y reputación del Poder Judicial chileno, hoy a Natalia Compagnon no le va a pasar nada.... firmita y menos Miami!]]></document>
		<document><![CDATA[Me llega a enternecer bondad del poder judicial que deja vacacionar a Jaime Orpis en Frutillar.... es que lo estaba pasando malito malito!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Toselli rozando la consagración!!! .... Ay mamita!!!! .....]]></document>
		<document><![CDATA[Mundial con 48???? Vamos San Marino CTM!!!!! VAMOS!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vocera de Chile Vamos quiere decirle a Barriga como ser alcalde. Pertenece al PRI, partido tan irrelevante como el sonido de un pito.... PRI]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero que Pedro Carcuro se equivoque a que se ría]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Rillón tenía capacidad de hacer reír sólo con aparecer..... sin decir nada.... al revés de lo que pasa con 95% de humoristas actuales]]></document>
		<document><![CDATA[Si Ignacio Franzani fuera menos posero y estudiado, se le pasa el estrés!]]></document>
		<document><![CDATA[Oye Carlos Larraín, te hago la misma pregunta que se hace Bachelet cada santo día..... por qué re chucha se te ocurrió volver????]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo al análisis conceptual de Tironi, MEO vendría a ser asexuado? hermafrodito?]]></document>
		<document><![CDATA[Jorge Arancibia debe ser yunta del ministro Campos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Ministro Jaime Campos visitará Coaniquem y confirmará que el Viejito Pascuero no existe..... de la que le pidan, tiene!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que al Ministro Campos lo echan hasta del Morandé de Compañía por punga. Yo creo que SUS bolas corren peligro......... Gendarmería]]></document>
		<document><![CDATA[@mauricioweibel periodista valiente, mucho mérito en que Ley Reservada del Cobre sea publicada. Otros trabajan en @_PrimerPlano y SQP]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted estafó y se calzó al fisco, no se preocupe. La va a pasar mal pero al menos podrá irse de vacaciones a Miami con la plata que robó.]]></document>
		<document><![CDATA[Los pacos le dan vuelta el carro con jugo de frutas a la esforzada señora pero......... y a CMPC????]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es el papá de la Liv Tyler? https://t.co/cLk4UNrtXe]]></document>
		<document><![CDATA[Falta que CMPC y Kimberly Clark se coludan con el cartel del kiwi y la chía para que andemos todos churretes!]]></document>
		<document><![CDATA[Busque rápido una imagen que represente fielmente el concepto de "Par de Hueones"....... listo!!!! https://t.co/DBBYv7BMDn]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora el Directorio de Asexma analiza renuncia de Fantuzzi y aprovechan de hacer un Mannequin Challenge https://t.co/tCjU9AAxZu]]></document>
		<document><![CDATA[Pucha que me cambió la percepción de Natalia Compagnon después de su declaración a la prensa............ CUECK!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Alberto Chang no tiene un pelo de tonto.... estoy seguro que usa peluca ese CSM!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Natalia Compagnon acusa de filtraciones a la Fiscalía...... a llorar a la FIFA!!!!.... ahhh.. de veras que no puede viajar.... sorry!]]></document>
		<document><![CDATA[Natalia Compagnon llega acompañada de Sebastián Dávalos, quien hoy viste una destacada, elegante, recatada y fina pinta de dueño de topless]]></document>
		<document><![CDATA[Benedicto XVI: Bachelet es medioambientalista, mujer, humanista, vegana, conciliadora.... pero se le ve una buena persona!]]></document>
		<document><![CDATA[@pspfuturofm en mi condominio los taxis pueden entrar a buscar a propietarios pero no a las nanas. Argumento es seguridad, cueck!!]]></document>
		<document><![CDATA[Senadores PS se declaran "en reflexión"......... o sea, disfrazo de egocentrismo lo que hago todos los días...]]></document>
		<document><![CDATA[Lucía Hiriart declarará hoy desde su casa en La Dehesa.... de cuál de todas las casas?]]></document>
		<document><![CDATA[Fabrizio Copano va #Viña2017 como contista. Cuenta hueás aunque nadie se ría. El 5% que se ríe son los que simulan que entendieron la talla.]]></document>
		<document><![CDATA[Kirk Douglas cumple 100 años! Ahí tienen un vivo ejemplo de los claros beneficios de la chía y las gárgaras con un diente de ajo]]></document>
		<document><![CDATA[2 consecuencias de los actos reprochables de Van Rysselberghe:
1.- Será presidenta de la UDI
2.- Será reelegida senadora
#SomosTodosHueones]]></document>
		<document><![CDATA[Van Rysselberghe a capo de Asipes: Quisiera ser un pez, para llevar mi billetera a tu pesquera.... y hacer con esa platita lo que quiera...]]></document>
		<document><![CDATA[O sea, en 15 años más este personaje no será un peligro para la sociedad? Que parte de DEGOLLÓ A SU EX PAREJA suena… https://t.co/agiQd7YXI9]]></document>
		<document><![CDATA[Abogados defensores Céspedes y Valdés, ¿Qué pueden decir del asesinato cometido por su cliente? Que fue un balazo puntual señoría!]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaBibliaDePiñera ese hombre es como un árbol plantado junto a los ahorros; echa sus raíces junto a las cuentas corrientes]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de la Jhendelyn es una ofensa y además es discriminatorio entre las mismas mujeres.. Xq no he visto fotos de la Maldonado en un pabellón!]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, por lo menos con el Imacec negativo, va a bajar la UF........ eso al menos me sopló Alberto Arenas en un carrete]]></document>
		<document><![CDATA[Oye, Pedro Sabat es pederasta??? Porque si no lo es, no tiene ningún derecho a presentarse a senador!!]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaBibliaDePiñera Colón llegó a América con los Colosenses]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaBibliaDePiñera de los arrepentidos es el reino de los cielos..... y se compró LAN ctm!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#EnLaBibliaDePiñera los Corintios eran guenos guenos pa la pelota, mejor que Palmeiras]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor canción de los Beatles es esa en la que cantan a dúo Mick Jagger con Barry Gibb..... Piñericosas]]></document>
		<document><![CDATA[Oye, menos mal que Mario Parra afirmó el cartel o sale volando con todo ese viento!!!!! Weón gallina, payaso y desu… https://t.co/nW5fdM4Slg]]></document>
		<document><![CDATA[En Punta Peuco están de lujo. Hasta tienen puntos Cencosud si se portan bien y se comen toda la comida. No más reclamos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Debe ser idea mía que mientras menos mejora la U.deChile, Víctor Hugo Castañeda potencia más su capacidad de excusarse en puras hueás!!]]></document>
		<document><![CDATA[Eeeeeella!!! El alma de la fiesta!!! El más prendido!!!! #Adimark https://t.co/08I2c2L808]]></document>
		<document><![CDATA[@vanrysselberghe dice amar su patria pero rechaza nacionalidad para Douglas Tompkins, que hizo más por Chile que el 99% de los chilenos.]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazar la nacionalidad chilena para Douglas Tomkins sencillamente habla de una pobreza humana extrema.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Heller: Que Montillo no mande recados por la prensa, que venga acá al estadio de la U a dar la cara y ...... .........cueck!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que le creo a la #Adimark es que Cicatricure funciona y es efectivo en el 0,3% de los casos.... al 4° año de tratamiento eso sí!]]></document>
		<document><![CDATA[A lo mejor Min. Fernández cae bien xq no habla y no hace nada. Es como chiste de Coco Legrand.. y el otro por mientras.. fuma!!... #Adimark]]></document>
		<document><![CDATA[J Balvin es el que estaba casado con la Kim Bassinger??]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaron libres a Los Vengadores pero ellos mismos se autoimpusieron arraigo nacional y firma semanal en la casa del otro]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando creamos soberbiamente que hay países con leyes estúpidas, pensemos que Codelco debe endeudarse para financiar Ley Reservada del Cobre]]></document>
		<document><![CDATA[Estos se estacionan donde quieren y cómo quieren!!!!.... Santos Ossa https://t.co/H2YdwrJjKH]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando cuesta cada vez más creer en la decencia en el fútbol, aparece Atlético Nacional pidiendo que #Chapecoense sea campeón... emocionante]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy viendo un partido de Defensa y Justicia y estoy conmovido por el estilo de juego. Es una tromba! Un torbellino, un ciclón!! #Becaccece]]></document>
		<document><![CDATA[La tía de Batuco es profe de yoga! O sea, pega es pega.... pero dispararle a 2 delincuentes y matarlos... no tiene precio!]]></document>
		<document><![CDATA[@palabranoticia regalos para Garay: hombría y una visita a un centro oncológico real]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si @Esteban_Pavez8 tendrá la capacidad mental para concluir quien se beneficia o perjudica con sus dichos. Serias dudas!!]]></document>
		<document><![CDATA[#SiFueraElPresidenteDeChile diputados y senadores máx 2 periodos. Y sueldo a la mitad!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que el único logro de Jaime Gajardo es que en estos 10 años no le hayan salido canas en el bigote y en las… https://t.co/p88wy1OL6K]]></document>
		<document><![CDATA[Querido y añorado teleférico...... de ti dependemos..... en serio...... haz lo tuyo!! https://t.co/HFQc4exW6K]]></document>
		<document><![CDATA[Lagos sincerándose con el Transantiago https://t.co/ecu4BRPV4v]]></document>
		<document><![CDATA[Oye Jaime Gajardo, qué se siente que a tu edad te reprueben?]]></document>
		<document><![CDATA[Claudio Grossman dijo que si lo nombran Agente en La Haya, su sucesor será Sergio Onofre Jarpa. Si éste se muere, entonces Genaro Arriagada!]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hablando de Marcel Claude pero nadie pregunta si Bachelet va por su tercer mandato el 2022...... (era broma, en serio, puro hueveo!!)]]></document>
		<document><![CDATA[De nuevo Marcel Claude??? Y qué espera Roxana "quitepachuchitumaregiljuleco" Miranda??]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet: "Comité político estaba funcionando extraordinariamente bien". OK, partamos por explicar que entiende por extraordinariamente bien]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde chucha es que vi a este loco??????? https://t.co/PqczrnSRya]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que llevar una vez al mes a la Lucía Hiriart al Hospital Militar es otra de las técnicas de tortura masiva de Pinocho pero post-morten!]]></document>
	</documents>
</author>