<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mi respeto y admiración por siempre al legado del gran #ElkinRamirez. Que tu aporte nunca se pierda #TitanDelRock]]></document>
		<document><![CDATA[@Tangerine1970 y pagás una EPS que no pudiste usar]]></document>
		<document><![CDATA[@Tangerine1970 aunque también era bobo. Trabajás sin salud para ver si te pagan, igual después te toca hacer los aportes pendientes]]></document>
		<document><![CDATA[@Tangerine1970 sí, al parecer no quedó en la ley... malditos]]></document>
		<document><![CDATA[Al menos la tributaria benefició a los trabajadores independientes https://t.co/sq2fP8Agqu vía @Finanzas_P]]></document>
		<document><![CDATA[Indemnizan con equivalente a $3 mil millones a alumna obligada a orinar en balde https://t.co/vh35djioBb vía @BluRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[Capturan a hombre que abusaba sexualmente de un perrito en Bogotá https://t.co/R7lLwK8vpD vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - ¿Cómo y cuántos son los diferentes acentos de Colombia? https://t.co/jk16Of7p8O]]></document>
		<document><![CDATA[ABC de las multas del nuevo código de Policía https://t.co/7mOdqHnlmD vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la mejor opción: fondos privados o Colpensiones? https://t.co/ZY9hrQnJXH]]></document>
		<document><![CDATA[@Catarsisp y el de educación debería ser docente, pero la lógica no hace presencia en estos casos...]]></document>
		<document><![CDATA[Canadá da por muerto el TLC y deja solo a México en la renegociación comercial https://t.co/Al3hZksHs0 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - 96 millones de habitantes, 2,5 millones de km2... así sería la Gran Colombia si existiera hoy https://t.co/kbJkB6r1Qy]]></document>
		<document><![CDATA[Es un hecho: Trump firma orden para construir muro en frontera con México  https://t.co/yipRY7IoN5 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Exesposa de Chávez quiere demandar a Sony por serie 'El Comandante'  https://t.co/gkjDS0QiA0 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[¿Educar a los niños con o sin religión? https://t.co/JpYxYrTjcD vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA['Lo he dicho una y otra vez: México no pagará ningún muro': Peña Nieto https://t.co/mR7gHoPj4Z vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Si no va a pagar el muro, mejor cancele su visita: Trump a Peña Nieto https://t.co/2WYNHLqB4b vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Abadio Green, uno de los primeros indígenas colombianos con doctorado https://t.co/nz95UHI21N vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[El país en el que los profesores pueden convertirse en famosos millonarios (y donde los alumnos son más infelices) https://t.co/YnmAUp4F3R]]></document>
		<document><![CDATA[El país donde los profesores son millonarios y los alumnos infelices https://t.co/l3fkCNq9qW vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Más de cien familias del Jarillón serán reubicadas a finales de febrero https://t.co/Q3hCeDQkJJ]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Procrastinación, “el problema más grave en la educación” (y cómo vencerlo) https://t.co/YL29Ac1BGW]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta contradictorio pelear por derechos y causas tan loables como la vida animal, mientras se agreden y pisotean los derechos de otros.]]></document>
		<document><![CDATA[Video: A golpes y escupitajos recibieron los animalistas a los ancianos en la Santamaría Via @Las2orillas https://t.co/aPwIvg9YNZ]]></document>
		<document><![CDATA[Conmoción por la muerte de una joven de 20 años en Islandia, un país sin asesinatos  https://t.co/pdSzjTzeAh vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[El caso de Emilia Basil https://t.co/P1DPjWXCIK]]></document>
		<document><![CDATA[Trump sepulta el tratado transpacífico TTP https://t.co/6G8mNcvylg vía @dw_espanol]]></document>
		<document><![CDATA[No invierta más en CDT, puede perder dinero https://t.co/qvX2haabb3 vía @Finanzas_P]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - La familia rusa que vivió aislada en Siberia por 40 años y nunca se enteró de la II Guerra Mundial https://t.co/6zhtc2FALU]]></document>
		<document><![CDATA[A sus casas también llegan #pokemones como estos? #PokemonGO #PokemonGOColombia #CaliCo #equiposabiduría #BlueTeam https://t.co/s8ODDEhq5W]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Grace Hopper, la mujer sin la que te podría tomar 5.000 años instalar Windows https://t.co/VPAQEOfNnI]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - ¿Qué hará Barack Obama ahora que dejó la presidencia de Estados Unidos? https://t.co/JIyNJtyDG1]]></document>
		<document><![CDATA[RECOMENDADÍSIMO... Hitler, el oro y Suiza https://t.co/ZKIfrHalHm vía @dw_espanol]]></document>
		<document><![CDATA[Los diez celulares más vendidos de la historia https://t.co/V3d1B39t68 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[A Los Gaiteros de San Jacinto les rompieron los instrumentos en la entrada de Chile https://t.co/it4bnJCevD vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Cali, la capital del país con mayores ventas del comercio minorista https://t.co/ZkzyA1r1hn]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Odebrecht ya deja dos capturados en Colombia https://t.co/9JRVEytd98]]></document>
		<document><![CDATA[NUSO: Colombia: por una paz completa  https://t.co/S5lEy4wpDk]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Cómo el argentino Jorge Sampaoli está revolucionando el orden establecido en el fútbol español https://t.co/uo8yDblgqu]]></document>
		<document><![CDATA[@NataliaDiazMe lo que se conoce como precoz...]]></document>
		<document><![CDATA[El peor problema de la comunicación es que nunca escuchamos para entender; siempre escuchamos para responder.]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - El misterioso dragón marino rojo filmado por primera vez en las profundidades del océano https://t.co/CV1D5PudgF]]></document>
		<document><![CDATA["Un pueblo que elige corruptos, impostores, ladrones y traidores no es víctima, es cómplice." George Orwell.]]></document>
		<document><![CDATA[La vuelta con los cristianos es que no admiten pregunta sobre el tema del diezmo, porque cada uno gasta su plata como quiere. Y tienen razón]]></document>
		<document><![CDATA[@larepuvlica clarísimo hombre]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted usa la expresión "shopping" en serio, no es de los míos.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien lo haya visto jugar, quien disfruto con su forma de vivir el fútbol, no puede negar que da emoción leer algo así.]]></document>
		<document><![CDATA[La emotiva carta que Ronaldinho se escribió a sí mismo en la que habla de su íntima relación con el balón y Messi https://t.co/q79kaY0ZmU]]></document>
		<document><![CDATA[Así funcionará la 'Ley de pequeñas causas' https://t.co/qzjbtprVNw]]></document>
		<document><![CDATA[Resulta más triste que se tome por bobo o lento al que no acepte sobornos. Tener la conciencia limpia hoy en día pa… https://t.co/d8LHHWzNKH]]></document>
		<document><![CDATA[@Escepolit @Pseudo_Abogado total, la idea se podría haber explotado mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana siempre han podido, la seguridad de la aplicación no es muy buena]]></document>
		<document><![CDATA[Los alcaldes que donan su sueldo https://t.co/q7Un0SMvXS vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - La operación de apendicitis que acabó descubriendo un cerebro en miniatura, huesos y pelo en un ovario https://t.co/6PA2ea7hqz]]></document>
		<document><![CDATA[Qué miedo que tu gestión sea elogiada por @AlvaroUribeVel, seguro terminas encanado o en problemas...]]></document>
		<document><![CDATA[Tasa de usura para primer trimestre de 2017 será 33,51% https://t.co/1SUTrP2Sf4 vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[@YsadelaGarcia cómo habrá sido la sacada de esa pintura?]]></document>
		<document><![CDATA[Sí señores, aquí la @AlcaldiaDeCali deja pagar para saltarse una medida ideada para mejorar la movilidad y disminuir la contaminación.]]></document>
		<document><![CDATA[Así arrancó el pago para poder circular en Pico y Placa en Cali https://t.co/A6XSAePgcE]]></document>
		<document><![CDATA[Lo siento, pero no puedo leer los tuits de @AlvaroUribeVel sin imaginarme a un perro rabioso que se atraganta con su baba.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del General Naranjo, ehhh... está bien, pero no veo el reto. Reemplazar a un atarbán como Vargas Lleras debe ser muy fácil, no hay reto.]]></document>
		<document><![CDATA[No lo puedo negar, para un plan de $20.000, twitter ilimitado fue un buen detalle de @MovistarCo]]></document>
		<document><![CDATA[Gas! Prefiero a Cristina Hurtado jajaja https://t.co/oKuqC4Cfki]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajjjaaja, mucho arrabalero. https://t.co/wdTU1xZ73e]]></document>
		<document><![CDATA[Son de la misma calaña, sólo que usted movía influencias para "potenciar" los negocios de sus retoños. No venga a h… https://t.co/4dOx8C6ZLI]]></document>
		<document><![CDATA[Persiguiendo a Stephen Hawking | EL PAÍS Semanal | EL PAÍS https://t.co/yffyz0Cfqp]]></document>
		<document><![CDATA[Ese #momento #incómodo cuando se cae el #internet. Es mejor pasar la #rabia abrazando un #cojín… https://t.co/Iub6DMToUM]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener en cuenta... https://t.co/KBTCl5YWOO]]></document>
		<document><![CDATA[Abecé de los cambios que se vienen con la reforma tributaria  https://t.co/6qUJnK7uqj vía @larepublica_co]]></document>
		<document><![CDATA[Parlamento venezolano declara que presidente Maduro abandonó su cargo https://t.co/oiARaHoKhU vía @larepublica_co]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaSalamanca @RodrigoUprimny @AlvaroUribeVel Arias no fue el único condenado, al menos 10 directivos más tuvieron culpa en todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Gobernación no ve viable realización de partidos en estadio del Deportivo Cali https://t.co/KyzCSC6Uxu]]></document>
		<document><![CDATA[Nicolás Maduro aumenta 50 % el salario mínimo en Venezuela https://t.co/NcD55DXIQn]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia es uno de los grandes ejemplos de que la democracia es un fracaso]]></document>
		<document><![CDATA[@medianera_ se gana la vida haciendo de ella misma, casi como Charlie Sheen en THM]]></document>
		<document><![CDATA[Esteban Santiago: una mente perturbada y violenta https://t.co/lpPBjcbrt8 vía @DLasAmericas]]></document>
		<document><![CDATA[Homero al bate, para mí, uno de los mejores episodios de los Simpsons.

¡Quítese las patillas Mattingly! Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Yo entiendo la reputación de traga pepas, de los que van a toques de electrónica... Nadie se aguanta 2 horas de eso en sano juicio.]]></document>
		<document><![CDATA[“La revolución ya no daba visitantes únicos”, Iván Márquez se confiesa con AP https://t.co/acOGIcdpJr]]></document>
		<document><![CDATA[Inflación del 2016 fue de 5,75 % https://t.co/eCWp1Ad1mK vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Primer gran detalle en la camiseta de Deportivo Cali 2017 https://t.co/SA8PVW26Y1]]></document>
		<document><![CDATA[Univalle, la 'U' más acreditada de Colombia https://t.co/xC2R0qYqe2 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime Granados, el defensor de Óscar Iván Zuluaga Via @Las2orillas https://t.co/YowTpmZzL5]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - Venezuela: Maduro nombra a un nuevo vicepresidente y crea un "poderoso" ministerio de Economía https://t.co/hrIPZfgOKW]]></document>
		<document><![CDATA[Desapareció el dinero para la telenovela de Andrés Felipe Arias, "Hectárias de tu amor” https://t.co/Dw4Sj04u8i]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué la tutela de Carolina Sanín tiene casi 500 páginas? https://t.co/QihaZq0JzU vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores álbumes de death metal de la historia https://t.co/ykhVKR6lnE vía @replicantemag]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, hacia el abismo por la hiperinflación https://t.co/o5HWTnv5JH vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[La reforma del Consejo de Seguridad de la ONU https://t.co/iNYzxPGQ1N]]></document>
		<document><![CDATA[El 2017 inicia con cascada de alzas y apretón tributario en Colombia https://t.co/PFcIJ9D3S1]]></document>
		<document><![CDATA[Los emprendedores de #CaliCo y los misteriosos nombres de sus negocios... https://t.co/rtClJugf8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Palomita blanca, llévale en tus alas mi canción...  https://t.co/pbRb8VcVYi]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que reconozco por bachata, es la música de Juan Luis Guerra...]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dice quien ayudó a desplomar la institucionalidad en Colombia... https://t.co/BmzsxdnMXZ]]></document>
		<document><![CDATA[En esta #feriadeCali, recuerda tener cuidado con esos #amigos que se duermen después del primer… https://t.co/kCxlXjw7NL]]></document>
		<document><![CDATA[La plata manda este negocio, nada que hacer. https://t.co/5QvFC94y8v]]></document>
		<document><![CDATA[@IrreverentesCol ni siquiera están en la capacidad de plantear un argumento serio. Porquería de nota. La derecha necesita escritores.]]></document>
		<document><![CDATA[@gv11674 @RevistaSemana desde su campaña a la presidencia, se vio que era de ideales "flexibles"...]]></document>
		<document><![CDATA[El camino lógico debe ser el de fortalecer el Estado, para que pueda coordinar eficazmente el desarrollo económico. No al revés, como acá.]]></document>
	</documents>
</author>