<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Donald Trump se dedica solo a ver tele y leer el diario. https://t.co/DMNSeMkUdz]]></document>
		<document><![CDATA[@ochovio es la cerveza del gringo promedio, incluso del Redneck que votó Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[No me cabe duda que el musicalizador de #UnDiabloConAngel escuchaba el #TacoAM. Están todas las bases.]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué hora sale el Señor PF?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que Trump apaga la tele a la hora de comerciales. Casi todos le tiran un palo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DonFilofio me ha costado más de 31 años entender que mierda es un off side. Todavía no salgo de ese proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[Con cuea entiendo el fútbol y pretenden que entienda de fútbol americano.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlaPia_Ruiz yo ni idea. Solo me importan los comerciales. Ni siquiera me importa Lady Gaga.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlaPia_Ruiz son como los expertos en JJ.OO. que aparecen cada 4 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@cristpineda nótese el último párrafo: los choferes trabajaban cuando querían y podían dejarte sin servicio a cualquier hora.]]></document>
		<document><![CDATA[El 2011, NBC juntó todos sus avisos de programación del #Superbowl y terminó haciendo un musical tremendo https://t.co/Ultwx34GmG]]></document>
		<document><![CDATA[@manuchat el día del publicista.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay de piña]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcelaida es para postre, pero quiero algo barato y bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@chulini no entiendo por qué nadie hace aún estos reportajes de productos baratos. Me acordé de la "Gran Cata de Vino en Caja".]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no fue hace rato ya? https://t.co/ZPgEyW2suK]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy esperando el twit de @realDonaldTrump sobre SNL.]]></document>
		<document><![CDATA[Noches de aburrimiento: ver capítulos de El Chavo del 8 en portugués]]></document>
		<document><![CDATA[@ValeNicoleD cada vez que te digan "copuchenta", responde "es el espíritu periodistico que me llama al lugar de los hechos"]]></document>
		<document><![CDATA[@ValeNicoleD de todas maneras, quería decir "copuchento" de una manera más fina jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ValeNicoleD es la vocación que te llevó a elegir esta carrera]]></document>
		<document><![CDATA[@ValeNicoleD "espíritu periodístico" le dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy tan aburrido que terminé viendo un video del Coro del Ejército Norcoreano cantando La Internacional en versión K-Pop]]></document>
		<document><![CDATA[@nacholira ni te metas a Facebook entonces, que vas a tener rastros del matrimonio durante toda la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta como @BuzzFeedEspana está trolleando a los Goya]]></document>
		<document><![CDATA[y la lluvia?]]></document>
		<document><![CDATA[Entre más barato el paquete de ramitas, mejor saben.]]></document>
		<document><![CDATA[y dale... https://t.co/HsquJGU5Ep]]></document>
		<document><![CDATA[@ramifierce el horóscopo del martes decía que tendría un dia tenso: en la tarde me echaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@mapc si necesitas un H&amp;M vacío y con los mismos precios del Costanera Center, por Vitacura hay uno en el CasaCostanera.]]></document>
		<document><![CDATA[Le tenía menos fe al porteo de Yoshi's Woolly World a 3DS. Está bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@mapc búscate un H&amp;M que tenga los mismos precios y que siempre esté vacío.]]></document>
		<document><![CDATA[@HdelSalvador desde qué hora hasta qué hora atienden para pedir hora en Neurología?]]></document>
		<document><![CDATA[@b1mbo esos momentos en que piensas "ojalá que los papás de estos cabros chicos sean antivacunas"]]></document>
		<document><![CDATA[@b1mbo los años mozos en que podías tirar a los cabros chicos desde el Taigeto]]></document>
		<document><![CDATA[Los de South Park ya no harán más parodias políticas porque encuentran que ya es muy dificil burlarse de algo tan ridículo en si mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me meto a buscar pega a https://t.co/JCPjpZAz3G y pongo "ofertas recomendadas". Me sale esto. #periodismo https://t.co/txik8gKf1N]]></document>
		<document><![CDATA[A LUN le gusta recordar esta portada. https://t.co/w7OJL80I4w]]></document>
		<document><![CDATA[@lajovensencilla @lagabivaras RESPECT.]]></document>
		<document><![CDATA[@mapc es más, no solo la persona que usa putishorts es gay, sino que además es...]]></document>
		<document><![CDATA[@mapc claramente. Todos los que andan con putishorts son colas.]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la semana he buscado una razón para la que un hétero ande con putishorts en la calle.]]></document>
		<document><![CDATA[@lajovensencilla @lagabivaras piensa que los wns que entraron a la U este año, no nacían cuando La Fiera estaba al aire.]]></document>
		<document><![CDATA[Penca y xenófobo lo de Capdeville. Merecidos los puteos.]]></document>
		<document><![CDATA[@lajovensencilla @lagabivaras en Los Pincheira también muere la mina.]]></document>
		<document><![CDATA[@lajovensencilla viste? era mega fácil. Los finales de teleseries de TVN se caracterizaban por ser mega tristes y disfrazarlos de felices.]]></document>
		<document><![CDATA[@lagabivaras @lajovensencilla jajajaja en Romané, Estúpido Cupido y otras separados, Amores de Mercado, Pampa Ilusión y Sucupira, muertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@lagabivaras @lajovensencilla en realidad son casi todas. Las teleseries de TVN son trágicas.]]></document>
		<document><![CDATA[@lajovensencilla jajajaja pero si es muy fácil. Dime cuatro teleseries en que la pareja protagonista no haya terminado junta.]]></document>
		<document><![CDATA[@lajovensencilla tengo una pregunta que solo puedes responder tú]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoNavars yo me refería a la redacción de la nota, en todo caso.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoNavars llama la atención de la redacción del parrafo debajo de la foto.]]></document>
		<document><![CDATA[@un_dani Huaycoloro no era uno de los viejos que salía en Laura en América?]]></document>
		<document><![CDATA[@Joselgnacio ya no hacen las cosas como antes.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo paradójico de todo, es que el que dictó el decreto que prohibe el alcohol fue Merino. https://t.co/UelTZmxSbs]]></document>
		<document><![CDATA[¿El León Melquiades gay? Jamás se me habría pasado por la mente... https://t.co/vEOrhHKwyY]]></document>
		<document><![CDATA[La 2da hace un Top Secret de una falta de ortografía en un mail de la Confech. Deberían hacer ediciones completas de los del Congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[A lo mejor Piñera pensó que podía subir con el superchiste de ayer. Ahora no lo hace reir nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[La prohibición del merkén Marco Polo ¿Incluye también a sus papas fritas con merkén?]]></document>
		<document><![CDATA[Debo ser el único que encontré fome el tuit de Piñera. Todos los medios lo encontraron gracioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@DonPelaoArce yep. De todas las canciones incidentales, eligieron esas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo la ligera impresión de que el sonidista de #UnDiabloConAngel escuchaba el #TacoAM]]></document>
		<document><![CDATA[El CM de @Carabdechile borró el tuit de los que estaban haciendo incendios. Primer condoro de esa cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcramirezf en la Tesorería y el SII]]></document>
		<document><![CDATA[Pero esos eran los que lo estaban apagando. https://t.co/5RFUB5J3rJ]]></document>
		<document><![CDATA[Hace rato que todo lo de Trump dejó de ser "hilarante" https://t.co/q1GPZc9WBo]]></document>
		<document><![CDATA[@Joselgnacio yo creo que ya se rayó por completo.]]></document>
		<document><![CDATA[@edowoo @biobio caza clics, mejor dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[@diegocentriko cha, dímelo a mi. Tia Yoli y Tío Peter dicen que tendré una mañana dificil y una tarde para recuperar la tranquilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Los dos horóscopos me auguran una mañana difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[@matiasjarah hay una cosa que no me hace sentido ahí: pagar la campaña de Bachelet y ganar la licitación durante el periodo de Piñera]]></document>
		<document><![CDATA[@DMatamala @latercera @VEJA lo que no me hace sentido es que haya pagado la campaña de Bachelet y ganado la licitación con Piñera]]></document>
		<document><![CDATA[Trump se las está buscando fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[El musical "Sirena" de Mall Plaza es como La Sirenita pero sin los derechos.]]></document>
		<document><![CDATA[@aalaluf tomando en cuenta que los mismos medios promocionaron al verdadero "papá del Pac-Man" hace unos días.]]></document>
		<document><![CDATA[@flanciscars se viene la Doctora]]></document>
		<document><![CDATA[@sandrita_ank @bbcdoctorwho pero generalmente eran tres temporadas (Capaldi lleva 4 años sumando el receso)]]></document>
		<document><![CDATA[@justacitizen le faltó poner "el coso"]]></document>
		<document><![CDATA[En honor a la verdad, hace rato que el Techo dejó de construir mediaguas. https://t.co/QlO2Smp67H]]></document>
		<document><![CDATA[Sirvió el reclamo al Sernac. Correos me acaba de entregar el libro que pedí y que estuvo varado tres semanas en Quilicura.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo libro ♥♥♥ https://t.co/c5VQtV2gRe]]></document>
		<document><![CDATA[@andresotondo es que si van a hacer estereotipos, que los hagan enteros.]]></document>
		<document><![CDATA[@andresotondo adhoc hubiera sido La Internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@danicontardo la vi porque me regalaron la entrada y no tenía nada que hacer ese día. Aprendí la lección y no fui a ver la de Bombo Fica.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí tienes argumento ABC1 cc @matiasjarah https://t.co/8QZNILwMTB]]></document>
		<document><![CDATA[Que después Mosciatti salga con un discurso por las noticias sin confirmar sería enfermo de cara de palo. https://t.co/HLjiV2ExVg]]></document>
		<document><![CDATA[Uber tuvo que salir a apagar rápido el incendio. Se les deben haber bajado muchos clientes por lo rápido que lo hicieron.]]></document>
		<document><![CDATA[A Uber se le vino la noche con el apoyo de su CEO a Trump. La competencia aprovechó y le pasó un gol de media cancha.]]></document>
		<document><![CDATA[@c_madariaga y tú no duermes?]]></document>
		<document><![CDATA[@elamigozorro en todos los sentidos.]]></document>
		<document><![CDATA[y @DescuentosRata no tiene datos de lugares baratos para comprar bidones de agua?]]></document>
		<document><![CDATA[@MigueFuentesO si eso representa la inteligencia, que queda pos...]]></document>
		<document><![CDATA[Ofrecer tregua... así está la patudez. Ni siquiera pueden callarse solos sino que la ofrecen. https://t.co/Et2wOLIzPU]]></document>
		<document><![CDATA[Pal 27/F, un viejo nos puteó por teléfono porque nos negamos a recibir su donación: 40 botellas de agua llenadas con la manguera de su casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@expatodelagente estás editando ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[El Equipo Rocket le ganó a Ash.]]></document>
		<document><![CDATA[@Patasho y en Spaceballs.]]></document>
		<document><![CDATA[@Patasho el viejo que le salió un Alien por el pecho en Alien]]></document>
		<document><![CDATA["Fuerte" https://t.co/DESMOpHSrB]]></document>
		<document><![CDATA[@un_dani @eldemocratacl tomando en cuenta que no se ha aprobado el proyecto aún y los senadores no son bomberos]]></document>
	</documents>
</author>