<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[3.200 policías vigilan una plaza de toros. Esto corrobora que históricamente los que pagan por las masacres siempre han estado protegidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta siempre #Titán]]></document>
		<document><![CDATA[Así tratan a los adultos mayores en Brosty Pollo, en Sabaneta.  https://t.co/YLJnRgvX2T]]></document>
		<document><![CDATA[@luisyepesb @Areametropol @vivirpoblado @MesaAmbiental Si requiere autorización: ese antejardín es espacio púbico,… https://t.co/IRjPQf0Nhu]]></document>
		<document><![CDATA[@erizodemar Hubo tongo en el premio de narrativa de EAFIT; estoy presto para salir a marchar.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Gracias. Yo tengo ese mismo vil, pero no me va tan bien con él.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza ¿Cuál programa estás utilizando para esto? Me sería de utilidad saberlo. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@cinicopaisa @EugenioPrieto @Areametropol @MinAmbienteCo @AlcaldiadeMed  No le den más vueltas: pico y placa todo el día.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisangoz @carpinterazo1 Cierto, está muy aconductado. Solo le falta dejar dos malas compañías que tiene (Sres. Maya y Pachón) y listo.]]></document>
		<document><![CDATA[El torero Luís Bolívar reclama su derecho al trabajo digno. Lo seguirán, en ese orden, los violadores, los atracadores y los congresistas.]]></document>
		<document><![CDATA[La consecuencia del voto del americano idiota la sufre el mundo entero.En Colombia sufrimos las consecuencias del voto del idiota uribista.]]></document>
		<document><![CDATA[Un cálido abrazo para @s_dumit en su cumpleaños. Arriba el ánimo!! Los mejores deseos!!.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan fanáticos los taurinos como los antitaurinos. Radicalismos y fanatismos que desembocan en violencia. Cojan oficio mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Andan como encartados en Medellín y Bogotá con los alcaldes que eligieron?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tristes en Colombia porque se va Obama? Fue todo lo Hp que un presidente de USA tiene que ser. Pero que Hp. más carismático.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan cosmopolitas todos preocupados por la posesión de Trump. Porqué no preocupemos mejor por quién elegimos aquí, a ver si cambiamos algo.]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinosaRadio @linulera Sra,Linulera, mejor póngale música al día: https://t.co/hbWkG9YN0U]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza ¿Las esposas son gemelas?]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioSaudayi Escucho la trasmisión sin problema alguno. Ok.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisangoz Es solo la muestra del poco criterio de la Cenadora Paloma, ademas de hacer público su pésimo gusto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Jamon_Salve ¿que es esa herejía por Dios? directo al confesionario. Apropósito, es adosado, no adocenado.]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinosaRadio @uberxcolombia @PCambioRadical Seguido muy de cerca por el @CeDemocratico]]></document>
		<document><![CDATA[Ya están cansones los alcaldes recitando como loras estadísticas de seguridad y mientras, los ciudadanos aterrorizados por la delincuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@linulera @iShosholoza Creo que estamos en presencia del primer matrimonio que "cuajó" en twitter.]]></document>
		<document><![CDATA[Verano!! mis polainas...Ya son muchos los años que han pasado y no he podido coger en una verdad al @IDEAMColombia]]></document>
		<document><![CDATA[@SalcedoRamos @LaCaballero ¿Barata? Haga cuentas de lo que ha costado la campaña de Vargas Lleras y se dará cuenta de lo contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[La peor noticia para Uribe y sus borregos: https://t.co/otVg2ODwEm]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Dese por bien servido, allá no pasan videos de Maluma. (Creo)]]></document>
		<document><![CDATA[@RinconHector Excepto la zarzuela, las demás están también en mi banda. !Que buena selección!]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe, que no se dio cuenta nunca de nada y siempre es traicionado, debería hacerle la prueba de ADN a Los Infantes Tomás y Jerónimo.]]></document>
		<document><![CDATA[Código de Policía. Comportamientos que representan riesgo para la vida de las personas. !Ojo polvoreros! https://t.co/YmBaIxKyLe]]></document>
		<document><![CDATA[Senador Uribe: ¿nació su pequeño Frankenstein? https://t.co/oBQ1kZZqRX vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunadamente los de la @MisionONUCol ya aclararon que los delegados que relevaron los van a reemplazar por otros que sí saben bailar.]]></document>
		<document><![CDATA[@MABastenier @luisyepesb Son como tres millones, la mayoría se llama JhonJairo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RosiGaviria @s_dumit Damas que no conozco y que aprecio. Les deseo el año que esperan y merecen. Abrazos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cloquis Creo que les va mejor sin usaros]]></document>
		<document><![CDATA[@anacrisrestrepo @IRMO_DE_JESUX Puede remediarlo siguiendo a RCN: son su caja de resonancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@RosiGaviria Claro, en medio de las malas noticias que produce el Congreso, es justo reconocer que hubo gratas revelaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@RosiGaviria O Germán Navas Talero.]]></document>
		<document><![CDATA[Para qué moja tanta prensa Uribe; todo el mundo sabe que Los Infantes Tom y Jerry son unos simples coimeros.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanda8a @ariessagitario8 Lo mismo nos sucede en El Retiro.Queman pólvora aquí porque no pueden hacerlo en Medellín.Visitantes indeseables.]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad para todos, en paz y en compañía de sus seres queridos.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza La música también, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[El caso Vargas Lleras o la historia del cabrón al que un coscorrón le costó la Presidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Que frío tan Alvaro Uribe el que ha hecho hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció Pepe Sánchez, una de las memorias audiovisuales del país https://t.co/0ywragDahU vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@BarranquillaBQ @RegionCaribeCO @data_futbol  ¿Cultivación?]]></document>
		<document><![CDATA[@SanJuanchito @alexosoga1 imposible decidir; le pronostico empate técnico, todos muy buenos candidatos.]]></document>
		<document><![CDATA[@cinicopaisa @jfabogado @roures1 @DoctoAmigo @theiniciador @AndresMesaL @lrestrepovilla @javeye @jf_ospinah Faltaría más, Profesor.]]></document>
		<document><![CDATA[@JournalistDC El Consejo Superior de la Judicatura debe iniciar una investigación disciplinaria contra el defensor de Uribe Noriega. Mañoso.]]></document>
		<document><![CDATA[Las investigaciones penales por el fraude al elector contra el CD deben extenderse a Ordóñez y a pastores de Iglesias católicas y cristianas]]></document>
		<document><![CDATA[A todas las travesuras criminales de Uribe se le debe agregar la de haber llenado de basura el Congreso con la bancada del @CeDemocratico]]></document>
		<document><![CDATA[@alefaromero @HOLLMANMORRIS ¿Desaparecieron las causas que motivaron la declaratoria de Utilidad Publica? Entonces no procede la anulación.]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal la prepotencia de AFA @andresfel1973 que su suerte la negociaron en La Habana. Excepto la esposa, a nadie le importa ese sujeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@CeDemocratico @IvanDuque Congresistas del CD actúan como meretrices,las verdades de las bebidas azucaradas.La puya. https://t.co/IdpJ2R4jgP]]></document>
		<document><![CDATA[@Bancolombia Porqué mejor no le ponen el alma a arreglar la bendita página de internet que no funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza El espejo tiene dos caras: al auxiliar de vuelo no le pareció tan horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Van a hacer una novela sobre la vida de Guillermo Cano? No, van a hacerla sobre su victimario.@CaracolTV Ninguna vergüenza tienen.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y en que va la investigación exhaustiva adelantada por la desaparición de la niña Paula Nicole Palacios ocurrida en Nariño en dic. de 2014?]]></document>
		<document><![CDATA[Se va a quedar viendo un chispero la fanática madre desnaturalizada de @MoralesViviane la @CConstitucional sepulta el engendro del referendo]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadoGovCo Exigimos la publicación de los nombres de los senadores que votaron Sí al referendo discriminatorio. Sinverguenzas parásitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Curiosidades del idioma español: Uribista es una palabra polisémica (Tiene múltiples significados).Y ninguno de ellos es bueno.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza @Krissalazar @linulera Exacto: me obligó a votar no amenazándome con el rodillo de amasar.]]></document>
		<document><![CDATA[@linulera @Krissalazar @iShosholoza Denuncio que hubo Constreñimiento al elector:Voté en la encuesta de las mujeres obligado por mi esposa.]]></document>
		<document><![CDATA[Los hechos lo confirman: a Colombia le ha ido mucho mejor en el régimen del castrochavismo comparado con el del castaño-uribismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen los nóveles jugadores de Nacional, que anoche en el partido salieron a divertirse; los que se divirtieron fueron los de Santafé.]]></document>
		<document><![CDATA[Imbécil, mezquino, rencoroso, envidioso. Estas palabras me recuerdan a un famoso político colombiano.]]></document>
		<document><![CDATA[@UNEMejorjuntos  Gracias, restablecido el servicio a las condiciones normales.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagan algo por favor. @UNEMejorjuntos https://t.co/Z2sy0Ob5Pg]]></document>
		<document><![CDATA[Celebro con alegría por las vidas de policías, guerrilleros y civiles que se han salvado gracias al Acuerdo de Paz. #NobelDePazColombia]]></document>
		<document><![CDATA[@RosiGaviria @navarrowolff ¿Que pasó Antonio? Por completo fuera de lugar su comentario, no venga a estas alturas a decepcionarnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Dos colombianos pasaron a la historia el día de hoy. Uno por su grandeza. El otro, por resentido, amargado y envidioso. Pobre doptor Varito.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonVaLenciaA La Corte sienta un nuevo precedente: el de la judicatura intimidada y cobarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielMejiaL @piedadcordoba ¿Publica usted las fotos de todos los infractores o solo quiere ganar notoriedad con Piedad? Gran pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si puede evite venir hoy a Rionegro, Antioquia. Trafico colapsado. https://t.co/uiRhN6g3P5]]></document>
		<document><![CDATA[Orden de captura mal redactada, puede caerse frente al Juez de Garantías, citan equivocadamente al C.P.P. en lugar del Código Penal.]]></document>
		<document><![CDATA[La foto que el diario de la godarria paramilitar antioqueña no se atreve a publicar. La marcha contra Uribe en Mede… https://t.co/7z3JEjW0tb]]></document>
		<document><![CDATA[@Orbittando Entonces tiene tiempo para la última: Las Cuarenta, Rolando Laserie]]></document>
		<document><![CDATA[@cagt081938 @A_OrdonezM @CamaraColombia Que hijo de puta cínico es Ordóñez]]></document>
		<document><![CDATA[@crotatas Manizales no es Londoño. Pensilvania no es Zurriaga.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Me está siguiendo este man. ¿Que dice? ¿Que hago? https://t.co/8CkqO8ZNKK]]></document>
		<document><![CDATA[@cinicopaisa No le vaya a cantar la tabla al jefe, recuerde que la fiesta pasa y el trabajo sigue....]]></document>
		<document><![CDATA[@egonayerbe No lo culpo, con ese sueldo yo dormiría igual de tranquilo.]]></document>
		<document><![CDATA[Como así que los hijos de puta godos no van a refrendar el Acuerdo en el Senado? Chulavita un día, chulavita siempre. @soyconservador]]></document>
		<document><![CDATA[@LUISJCO @paisadeportes Esa percepción se está generalizado:se han dedicado esfuerzos a lo light, a la foto, que a las acciones de gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Es por solidaridad; el solo pensar en lo que se tarda una cita en la EPS nos mueve a sacar al tegua que llevamos dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Entonces debe tomar agüita de valeriana para calmar los nervios y reducir a impaciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Pobrecitos los Motosierros del NO, se quedaron viendo un chispero. @UCeDemocratico]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que realmente sentimos es envidia con los congresistas del @UCeDemocratico solo tiene que mover la cola y decir si y cobran $28 millones]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Convocará una protesta frente al Teatro colón. Asistirán 300 escoltas y 20 pelagatos.]]></document>
		<document><![CDATA[Mamando. Así quedaron los Motosierros del No.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos Obedezca el mandato popular que lo eligió Presidente. #ImplementacionYa]]></document>
		<document><![CDATA[Monseñor @A_OrdonezM ya devolvío los carros y los escoltas o le va a seguir robando al erario? Sinvergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[@graffitiborrao  Esa es la noticia buena, que el Presidente está bien; la mala es que Uribe está aliviado.]]></document>
		<document><![CDATA[@UribePaSusTres @AndresFelipe Ese hijodeputa es escoria.]]></document>
		<document><![CDATA[El Cartel de la Salud del concejal uribista-liberal Bernardo Guerra, según denuncia de la Red de Veedurías?  https://t.co/Ga7MXh5XtX]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el aporte a la paz del asesino de magistrados y de civiles inocentes. https://t.co/uHJ55t79g9]]></document>
		<document><![CDATA[Los Simpson predijeron que este diciembre sería el último que Peñalosa pasará como Alcalde de Bogotá.Enero 2/17 ini… https://t.co/fn7kxT4Rxo]]></document>
		<document><![CDATA[@iShosholoza Calma, Mr. Mapache. No castigue a todo el salón por un solo alumno indisciplinado.]]></document>
	</documents>
</author>