<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Y donde están las jodidas sorpresas? @WWE nos ha robado.]]></document>
		<document><![CDATA[Tú tan Miss Universo y yo ta #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Strowman limpiando la casa #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanKarloslos En verdad yo a usted lo estimo pero por favor, no caiga en el juego de todos culpando a Petro por todo. Peñalosa nos miente.]]></document>
		<document><![CDATA[Que grande es este gordo, hizo una paralizadora! #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden esto: PPV sin que destrocen la mesa de los comentaristas en español NO es PPV. #RoyalRumble]]></document>
		<document><![CDATA[Como aparezca hoy Sting en #RoyalRumble ME VUELVO LOCO]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos por ese campeonato. Voten por @colombia_wwe https://t.co/jxRIzxaiUV]]></document>
		<document><![CDATA[Este personaje ( @EnriquePenalosa ) NO es antitaurino. Es un mentiroso, aún le gustan los toros pero ha vuelto al closet.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa acordono aproximadamente el 50% del centro, y dispuso para los sádicos y asesinos MILES de policías. #SinToreoPorLaPaz]]></document>
		<document><![CDATA[Su show está en vía de extinción. https://t.co/ahxQnXVYz5]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí vemos como un niño que muy seguramente se mata  a punta de rayas de cocaina, pide respeto con la barbarie... https://t.co/MYScyOJwS0]]></document>
		<document><![CDATA[@NataliaParraOso hola, ¿sabes si cambiaron el lugar de la manifestación? La santa maria esta cerrada.]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando desde #lavalijadefuego En un rato para la SantaMaria https://t.co/RpYJ3HF1cj]]></document>
		<document><![CDATA[Se fue el más grande del Rock nacional. Buen viaje Titan.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Superbia de Sober https://t.co/Tw66WEH52I @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de esos pobres que verán el #RoyalRumble por medio de alguna transmisión en facebook por que no ja para el paquete de fox.]]></document>
		<document><![CDATA[Voten por @colombia_wwe. Compartan amiguitos https://t.co/5Ss291ocx9]]></document>
		<document><![CDATA[@tatianapinerosl @CambioRadicaI @German_Vargas ¿el tipo que compra votos con las casa que DEBE dar el gobierno? Ese no va a hablar nunca]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Rocket Ride de Edguy https://t.co/4ST2TwlgM7 @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia=Corrupción https://t.co/dTLlfntJP5]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: La ley innata de Extremoduro https://t.co/3I1kWFCCYZ @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Ejem... uhmm, ayudenme por favor, no sé como decirle a mi familia y amigos que ya no los puedo llevar en mi auto, e… https://t.co/gjNpZbljKN]]></document>
		<document><![CDATA[Provocadores solapados. @EnriquePenalosa @PoliciaBogota  pendientes ahí. https://t.co/zekI7WQSFK]]></document>
		<document><![CDATA[@Tattorp falto la mención. ¡No vale!]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que me informe como están las cargas. ¿Hay esperanza? #quecortelatortura]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresFelipe @EnriquePenalosa los payasos están en plaza de toros, masacrando toros.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Sangresur de Tren Loco https://t.co/EiFTmio5Du @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[@NestorMoralesC si con "cabezas rapadas" se refiere a los nazis, le informo que estos son pro corridas, para la muestra @RichardWeich]]></document>
		<document><![CDATA[@sarriamo usted tiene que ser muy zopenco, para comparar esto con las corridas de toros.]]></document>
		<document><![CDATA[Carlitos, guevon, los MÁS violentos y agresivos estaban adentro; unos acuchillando un toro y otros regocijándose co… https://t.co/b1NNkbfXZ4]]></document>
		<document><![CDATA[Salvo efectos especiales, ¿habrá una categoría donde no quede nominada La La Land? #OscarNoms]]></document>
		<document><![CDATA[5 processdores de texto para  #Escritores #MeGustaEscribir #YoEscribo #escrituracreativa   https://t.co/ZsVxUWoMmV]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Autóctono de Ars Amandi https://t.co/2dUfsVcgIx @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: En Tierra Firme de Ars Amandi https://t.co/jso39g9WR3 @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el argumento taurino para defender su sádico show. Si no es este, te dicen que es tradición... El derecho d… https://t.co/TuypCfL27d]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos, marikis dile al mundo entero que sigues siendo taurino. https://t.co/M9zPfRbo6s]]></document>
		<document><![CDATA[Khé? Mi meta para este año es de 12 libros... https://t.co/E8NXVRBjMs]]></document>
		<document><![CDATA[Señor @HOLLMANMORRIS, no Politice las manifestaciones antitaurinas. Muy aparte es el tema de la revocatoria. No sean oportunistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Tan bobitos que se ven los activistas de internet,los mismos que dicen #BogotaSinToreo y cantan a pulmon Media Veronica del taurino Calamaro]]></document>
		<document><![CDATA[Final #freestyle #Eminen @ Parque Nacional de Bogota https://t.co/6xSeFKDtAT]]></document>
		<document><![CDATA[Final de #freestyle @ Parque Nacional de Bogota https://t.co/lBjhpwH0SF]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Cremalleras de Sidecars https://t.co/zO21Q8kWrd @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Estas serán las víctimas. Sobra decir que están aguantando hambre y serán maltratados entre hoy y mañana para minim… https://t.co/qk7Qjkg99f]]></document>
		<document><![CDATA[En un par de meses viene mi grado y éste seria un estupendo regalo... https://t.co/wVwt9SihLB]]></document>
		<document><![CDATA[@sarriamo señor, usted y los otros taurinos defienden un negocio no una tradición.]]></document>
		<document><![CDATA[@EnSinestesia a los 26 uno ya no corrige tweets.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo si es que Europa y oriente nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo La religión es otro negocio que trajo España. La lengua hubiese llegado por ingleses, chinos, franceses... O norteamericanos...]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo entonces, sugiere que como en África existe la tradición llamada ablación, miremos todos para otro lado? Negocio, eso es.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo ¿le llama tradición a eso que trajeron los españoles? Seriedad, por favor. Llamele negocio (porque lo es) pero no tradición.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo precisamente, nuestra lucha es para que prohíban eso que ustedes llaman arte.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo no estamos hablando de legalidad, usted menciono que generaba empleo y movilizaba la economía... Lo otro también...]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo @gonzalezivan90 @BluRadioCo ... También respetamos el narcotráfico y sus derivados?]]></document>
		<document><![CDATA[@alexa_rogo @gonzalezivan90 @BluRadioCo  el narcotráfico también crea empleos y moviliza la economía a través del proxenetismo etc...]]></document>
		<document><![CDATA[@MeVle5 @Diegohef @alexa_rogo @Claraa1035 @BluRadioCo lee entre lineas. Por eso lo entiende todo a su manera ¿donde se metió? ¿Por qué huye?]]></document>
		<document><![CDATA[Él no me deja escribir. Luego se va la musa. https://t.co/RYheWyrvn5]]></document>
		<document><![CDATA[Uruguayo, uruguayo, sos un Dios. https://t.co/ItNwDHXZlH]]></document>
		<document><![CDATA[A quien le interese. Son muy buenos los talleres. https://t.co/RNwZoblCbE]]></document>
		<document><![CDATA[Un ciempiés de fuego, que no camina. Rueda.  #MiniRP]]></document>
		<document><![CDATA[@Sick_Diana tienes toda la razón. Eso no va a cambiar en mucho tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún político va a dar un espaldarazo a Uber y menos ahora que se vienen las candidaturas y todo ese rollo. No va… https://t.co/mRNw4LgRan]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: La Mansión De Los Espejos de Carmen Boza https://t.co/poGk8BKTI4 @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche a las 00:00 terminó mi viaje por Derry. Hoy inicia un nuevo viaje. Una nueva historia. https://t.co/dWJNriRPki]]></document>
		<document><![CDATA[Pese a la derrota, no me disgusto el juego de los dos equipos. Sobresaliente lo de Quiñones y Arango. #VamosMillosQuerido #MillosUSA]]></document>
		<document><![CDATA[Quiñones se juega un partidazo! #VamosMillosQuerido #MillosUSA]]></document>
		<document><![CDATA[A @MillosFCoficial  lo banco con o sin refuerzos de "jerarquía" #VamosMillosQuerido]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial @CARPoficial @Florida_Cup solo no vayan a poner en la banca a Arango por poner a Asprilla. Necesitamos cerrar bocas!]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Ruta 197 de Tren Loco https://t.co/8yXktdU5PE @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[@Tigo_Colombia muchas gracias por su ayuda! Feliz día.]]></document>
		<document><![CDATA[@Tigo_Colombia allí puedo hacer pagos y consulta a cierto?]]></document>
		<document><![CDATA[@Tigo_Colombia  hola, me podrían indicar el horario de atención para plaza imperial y unicentro.]]></document>
		<document><![CDATA[@Tigo_Colombia hola no sé cuales hayan, si hay uno al norte les agradecería me dijeran donde.]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @Tigo_Colombia, ustedes quitaron todos los centros de experiencia en Bogotá o aún queda alguno?]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Millos de mi corazón, vamos que hay que cerrar muchas bocas! https://t.co/4Zt8uVmYWE]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Larga Espera de Snagora https://t.co/BlQYqLwqCV @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Fuego cruzado de Sidecars https://t.co/9fMVnIY77l @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Salieron los abonos! *maldita pobreza*]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Paramales de Xoel López https://t.co/vGNX4xf30f @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Imagínate poder ir al estadio sin el miedo de que te pidan plata o te roben mientras haces la fila para entrar o mi… https://t.co/SotGClf8Jt]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va a empezar como el amigo, @AlvaroUribeVel, "todo fue a mis espaldas" https://t.co/Cn6Y9FnYZ8]]></document>
		<document><![CDATA[Hicieron algo peor que nada, los asesinaron. Asuma la responsabilidad sin transferirla a las alcaldías pasadas. https://t.co/bVB1RPgRJK]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos y q darlo todo por el equipo. https://t.co/n4IakHG6MU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Secretos y Revelaciones de Saratoga https://t.co/4pfOi4Uzn1 @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: 20 Años Pogo en el Andén de Tren Loco https://t.co/iNDg9urSzI @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[@QuinteroCalle 2020 empieza y antes del 2040 ya vamos a ver como las leyes de la robótica del maestro Asimov, no tienen sentido.]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @franfermusica (https://t.co/vLoQptRbsi - Tú).]]></document>
		<document><![CDATA[Proceso de creación literaria. https://t.co/FCa6THmd7j]]></document>
		<document><![CDATA[Sidecars - Fan de Ti https://t.co/I9r3VYzzE9]]></document>
		<document><![CDATA[Como nuevo otra vez https://t.co/r2id9aA75v]]></document>
		<document><![CDATA[@eduandres @MillosFCoficial buñuelos y natillas...]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que cree que por entrenar en otro césped el equipo va a rendir más. Coherencia gente, dejenlos trabajar. https://t.co/SQNAPKICpw]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardBeltran_ @MillosFCoficial y si le digo que la nueva sede es ahí mismo? Ya dejen de dar palo por todo!]]></document>
		<document><![CDATA[@EduardBeltran_ @MillosFCoficial y qué malo tiene Lacerdieri?]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien sabe donde puedo comprar todo esto, DI GA ME LO! https://t.co/2Zzx41NNhB]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Respirar de Carlos Chaouen https://t.co/YTGDqeGU3V @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[@jmserna1356 @Raul_ValbuenaC ehh! No se divierte, pero el whisky los chistes y el jet-set no pueden faltar. PEN DE JO]]></document>
		<document><![CDATA[El que venga, de "jerarquía" o no, bienvenido y a romperla. #VamosMillonarios]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: UpGraded Masters de Chuck Berry https://t.co/9kKDZEPGRF @DeezerLatam]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo favorito: Jauria de perros verdes. Rarezas de Marea https://t.co/b9EXkeFAML @DeezerLatam]]></document>
	</documents>
</author>