<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LivingGreenlnSF pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@banderablancamx pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@manita_mendoza pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Serch_guevaraA pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@Diversidad_ITAM pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@69_ramrez pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@bect70 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@rocio_bogo pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaJuli20104865 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@ccachon pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@ArelyIreta pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoRenter15 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Denise Dresser (@DeniseDresserG):

Va GIF. La uniﾃｳn que verdaderamente necesitamos ahora ante Trump,... https://t.co/ubOgnEJ4Ae]]></document>
		<document><![CDATA[@refval100 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy domingo a las 20:00 en el Canal del Congreso no se lo pierdan https://t.co/dgLDUsZVuI]]></document>
		<document><![CDATA[@epigmenioibarra pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@fatimoshka pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@NetoMontesdeOca pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@alecria66611 pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@Eric_70 pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@heslikansas pasando a dejar un fuerte abrazo 洟余]></document>
		<document><![CDATA[@zada850430 pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@marcar2080 pasando a dejar un fuerte abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldolgbti pasando a dejar un fuerte abrazo 洟余]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Fuera del Closet (@FDCRadio):

Protestamos comunidad #LGBT en Edomex por violaciﾃｳn a nuestros derechos... https://t.co/UT2j7ttBTy]]></document>
		<document><![CDATA[@marcelamerino son reforzados https://t.co/hxwjzKZL3U]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Hilda Tﾃｩllez Lino (@HildaTellezL):

Presidiums con ausencia de mujeres nos refleja en este 2017, cuanto... https://t.co/msX7XjzI2V]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Emilio ﾃ〕varez Icaza (@EmilioAlvarezI):

Hoy acompaﾃｱamos el acto de la Nueva Constituyente Ciudadana... https://t.co/NhaKiqhx9V]]></document>
		<document><![CDATA[Agreguﾃｩ un video a una lista de reproducciﾃｳn de @YouTube https://t.co/wf7icVXd3e ﾂｿTe atreves a soﾃｱar?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, alguien que haga este trabajo ? https://t.co/CIMOxDkyqZ]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buenos dﾃｭas! . . . Tecito]]></document>
		<document><![CDATA[Como? Que no fue el Constituyente? https://t.co/VPG6MUar3G]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Capital 21 (@Capital_21):

Hoy es un gran dﾃｭa para nuestra #CDMX y para todos los que la habitamos. ﾂ｡La... https://t.co/zYhsFnBNS3]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Rodolfo Rﾃｭos (@rodolforiosg):

#ConstitucionCDMX crea Fiscalﾃｭa General de Justicia, organismo autﾃｳnomo... https://t.co/JkZLdvNM3i]]></document>
		<document><![CDATA[@Maokhalid pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Aritmentor pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@JesusBalderasD pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@silviaroos pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@arturo_duarte pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@biomoonlight_ pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@YTFranBel pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@htudelock pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Delicioso https://t.co/nSkLL4uFqQ]]></document>
		<document><![CDATA[Usted no se fije ! Es una reina https://t.co/j8bQ0iZgVu]]></document>
		<document><![CDATA[@johnnycarmona sireno hermoso , pasando a dejarte un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@_dav3095 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Los hijos son reloaded https://t.co/CpePSCPMTQ]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos ir de dﾃｭa de campo a los alrededores de cdmx, alguna sugerencia ?]]></document>
		<document><![CDATA[ﾂｿCﾃｳmo serﾃｭa un cuadro tuyo de la mano Van Gogh? https://t.co/t8o7FHI6mT]]></document>
		<document><![CDATA[MORENA dando informe de actividades de los trabajos en la Constituciﾃｳn de CDMX https://t.co/zmi9P2PjC3]]></document>
		<document><![CDATA[@yeyowhite pasando a dejar un fuerte abrazo buga]]></document>
		<document><![CDATA[@HildaciaNajera @mujerlagunera @dave_lefer @martibatres vayan estﾃ｡ genial https://t.co/5DuLuMqutO]]></document>
		<document><![CDATA[@ZORAIDAGOMEZ hermosa te dejamos besos y abrazos llenos de admiraciﾃｳn y cariﾃｱo]]></document>
		<document><![CDATA[@BenitezRuano pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad sobre Lorenzo Servitge https://t.co/Lg4ll1Yv9k]]></document>
		<document><![CDATA[PERFIL | Los Servitje, los Servitge incendiarios y conservadores, tambiﾃｩn tienen lengua que les pisen https://t.co/6H1JX7Tcuy]]></document>
		<document><![CDATA[@JalilMajulG querido besos y abrazos llenos de cariﾃｱo para los dos]]></document>
		<document><![CDATA[@mdkidanyllescas pasando a dejar un fuerte abrazo 洟余]></document>
		<document><![CDATA[@SaulBlancas pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@EscritorAranda pasando a dejar un fuerte abrazo 洟余]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted nicolas cavernas (@nicolaskavernas):

@interitzel Parejas del mismo sexo tienen derecho a la... https://t.co/tyfa7iBIRw]]></document>
		<document><![CDATA[@interitzel hola guapa , pasando a dejar un fuerte abrazo solidario y un beso]]></document>
		<document><![CDATA[@roma_niac pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@emii45223 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buenos dﾃｭas. . . Tecito]]></document>
		<document><![CDATA['Necesitamos universidades incluyentes' https://t.co/67Otk6b9rt]]></document>
		<document><![CDATA[@yesica86500385 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CNN Mﾃｩxico (@CNNMex):

La Constituciﾃｳn de la #CDMX garantiza el matrimonio igualitario. Checa este y... https://t.co/ixf4Wsj9iD]]></document>
		<document><![CDATA[Que nos de un resumen, con eso de q estﾃ｡n aprendiendo !! https://t.co/O6HDwdUEjj]]></document>
		<document><![CDATA[Asﾃｭ? O mﾃ｡s claro!!! https://t.co/ppJRPRTVPA]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted CUBONoticiasMX (@CUBONoticiasMX):

#Video Asﾃｭ fue la detenciﾃｳn de Arturo Bermﾃｺdez Zurita... https://t.co/boyp0TWSoM]]></document>
		<document><![CDATA[Serﾃｭa muy bueno q den seguridad para q no te roben la bicicleta! Estacionamientos seguros y educaciﾃｳn vial para... https://t.co/LtRqCc2Xih]]></document>
		<document><![CDATA[Serﾃｭa muy bueno q den seguridad para q no te roben la bicicleta! Estacionamientos seguros y educaciﾃｳn vial para no窶ｦ https://t.co/OHVp2pHHvl]]></document>
		<document><![CDATA[@DiverCityMx requisitos para contraer matrimonio En CDMX https://t.co/YrzWPEk4kD]]></document>
		<document><![CDATA[Querido antes q lgbttti, tuiteros o defensores de ddhh somos personas educadas en nuestro entorno y eso prevalece https://t.co/vvTsk3PuBa]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @SusanaZabaleta me encanto tu mini entrevista en lee de @LibreriasGandhi brava]]></document>
		<document><![CDATA[Gran noticia para la #igualdad https://t.co/NhbqkhG85s]]></document>
		<document><![CDATA[La baja en el salario de los consejeros del @INEMexico es un Sﾃｭmbolo siempre los polﾃｭticos puristas con lo q les conviene @warkentin @jrisco]]></document>
		<document><![CDATA[#AfavorDeLoMejor el gran censurador en los medios de los temas de libertad @warkentin @jrisco]]></document>
		<document><![CDATA[#BenitoNacif #lordYyoPorque q le devuelvan su dinero #LoJustoEsJusto @warkentin @WRADIOMexico @jrisco @INEMexico https://t.co/qMywPvHxJT]]></document>
		<document><![CDATA[Serﾃ｡n infusiones! Desgraciadamente los tes, como muchos artﾃｭculos que son manufacturados  #hechosEnMexico deben... https://t.co/MxIKQQNM9w]]></document>
		<document><![CDATA[Serﾃ｡n infusiones! Desgraciadamente los tes, como muchos artﾃｭculos que son manufacturados  #hechosEnMexico deben tra窶ｦ https://t.co/QpLSXhd5Cn]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dﾃｭas chef querido , ya vamos a vernos, dﾃｭgale a @gusanomedidordf https://t.co/ebzKgjrwtb]]></document>
		<document><![CDATA[.@warkentin @WRADIOMexico @jrisco q tus peras estﾃｩn #hechasEnMﾃｩxico Qles lleven unos deliciosos chilaquiles, empecemos el dﾃｭa con 1 sonrisa]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buenos dﾃｭas . . . Tecito]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Capital 21 (@Capital_21):

#DiversidadCDMX estﾃ｡ de regreso. No te pierdas su nueva temporada con... https://t.co/R0lcnAVon6]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Emilio Saldaﾃｱa (@Pizu):

Que gobierno no publique transcripciﾃｳn de llamada Trump-Peﾃｱa Nieto, es el... https://t.co/jvwCoUgllK]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Jardin Secreto (@JardinSecreto1):

@JardinSecreto1 Celebra San Valentﾃｭn , Tenemos el detalle perfecto.... https://t.co/734jkgMlWT]]></document>
		<document><![CDATA[En la fiesta del cumpleaﾃｱos de Armando Machorro ya hace un aﾃｱo!! https://t.co/5VPYBHFQ4x]]></document>
		<document><![CDATA[@Pizu genial ! Nos das la cuenta rebelde dentro de la Casa Blanca 泗条沛ｼ]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Gabriela Warkentin (@warkentin):

dice Trump que sﾃｭ ha sido rudo en las conversaciones telefﾃｳnicas, y... https://t.co/vEPbaIFX2J]]></document>
		<document><![CDATA[@warkentin @WRADIOMexico @jrisco en medio del trﾃ｡fico son una delicia informadora, con todo y el hizz]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Dolia Estevez (@DoliaEstevez):

Mi respuesta a SRE. Mantengo la veracidad absoluta de la informaciﾃｳn... https://t.co/nGoQeeD97N]]></document>
		<document><![CDATA[Hola buenos dﾃｭas. . . Tecito]]></document>
		<document><![CDATA[@vinicio1316 pasando a dejar un fuerte abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted sergio patron (@vinicio1316):

TRUMP, con gabinete de multimillonarios, se dijo representante de los... https://t.co/2zSg2RWUTF]]></document>
		<document><![CDATA[Retweeted Carlos ballarta (@Ballartaesputo):

Jajaja, quﾃｩ belleza 
(Yo no hice la imagen) https://t.co/zStHPQiqrL https://t.co/alaeFnFC81]]></document>
		<document><![CDATA[Mira querida @Anaberthaespin muchas felicidades, te dejamos besos y abrazos llenos de cariﾃｱo para Jimmy nuestra... https://t.co/0ZGNfqLy8M]]></document>
		<document><![CDATA[Mira querida @Anaberthaespin muchas felicidades, te dejamos besos y abrazos llenos de cariﾃｱo para Jimmy nuestra adm窶ｦ https://t.co/xo6m4QLIKA]]></document>
		<document><![CDATA[deberﾃｭa ser #LoHechoEnMexicoEstﾃ｡BienHecho ? Campaﾃｱa de los 70's reciclando campaﾃｱas? Oes q ya estﾃ｡n aprendiendo?... https://t.co/W89XrMR1rO]]></document>
	</documents>
</author>