<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@NOmasCNE @Diego_Arria y el mosuelo que viajó a USA a  apaciguar a los gringos. Todo una maravilla]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc @NDtitulares evidente]]></document>
		<document><![CDATA[@El_incorrecto_ @Moresu @contrapuntovzla y hacen lo del pasaporte de florido para decir que son perseguidos. Ya ese cuento nadie lo cree]]></document>
		<document><![CDATA[@adn_maye @FreddyGuevaraC @DolarToday ese va a decir que es problm de los vzlnos y que no se metan  que nos lo podemos resolver. Vendido]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelContigo @TachiraProtesta hasta cuando? No se dan cuenta que es dictadura y la lucha no son elecciones sino el pueblo unido en la call]]></document>
		<document><![CDATA[@aduran111 @NTN24ve cualquier parecido con el PSUV es pura coincidencia...enrosque]]></document>
		<document><![CDATA[@ismaelprogreso cuando van exigir la libertad de los estudiantes presos? Se sirven de ellos nada más en campaña electoral. Elecc en dictadur]]></document>
		<document><![CDATA[@CaretasAbajo bruto y ciego es usted, mayoría en A N y no han hecho nada a favor del ciudadano pura cháchara y más nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@nurynm1010 @hramosallup garantía de democracia en democracia no en dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@nurynm1010 @hramosallup puedes decirme algún logro de A N?]]></document>
		<document><![CDATA[@CherreraClaudia un abrazo para ese noble país, hermoso Chile!!]]></document>
		<document><![CDATA[@franpaper @hramosallup nada que ver, cuando nadie pensaba en lo que Vzla se iba a convertir ya yo era víctima de este régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@0802_vargas cuestión de percepción...estas en tu derecho de pensarlo. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup lo siento pero el teclado es mi único medio para descargar tanta arrechera, ahora si gusta bloquearme sería un gran honor]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup esos niños que veo a diario comiendo basura no esperan elecciones, ni los que mueren a diario en el J M de los Ríos por cáncer]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup cada día para sobrevivir en este país, donde el venezolano muere de mengua y ustedes pidiendo elecciones para cuadrar sus parti]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup como te duele que los ciudadanos hayamos despertado y no creamos más en sus mentiras, somos guerreros pero de vida luchar cada]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVALENCIA perro Golden perdido en Las Quintas 1era etapa. Esta en resguardo Res. La Paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc siempre  atinado en sus comentarios. Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un éxito la marcha de la Mud, lograron lo que buscaban para el régimen la frustración y desencanto de los venezolanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc que tristeza, mi país en ruina]]></document>
		<document><![CDATA[@Condefranja saludos Padre. Bendiciones!!]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup Sr usted está fuera de foco, elecciones en dictadura? Con diputado con inmunidad preso, arrebato de R.R, vice con doble nación]]></document>
		<document><![CDATA[@SergioNovelli @OpositorRdikl @stalin_gonzalez @albaysergio stalin, tu éstas bien de la cabeza? Hablas en serio?]]></document>
		<document><![CDATA[@Juliococo @Moresu @la_patilla mi capacidad de asombro ya feneció]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido por Dios...y te tenían que informar algo que esta a la vista de todos? Eso fue lo que hicieron con Yon, caro y otros mas presos]]></document>
		<document><![CDATA[@padrenestor1945 señor sirvete de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@padrenestor1945 nos hacía falta padre, pongamos de nuevo la jaculatoria, recuerde que una vez ya nos sirvió.]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrianavigi @odisea1944 pero el presidente es colombiano y no pasa nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@unerg_calabozo por favor si pueden informar cuando comienzan las clases después de las vacaciones de navidad?]]></document>
		<document><![CDATA[@monicacorrales @RAV_XLALIBERTAD @Vladimirala1_gv la interpretación que merece un Oscar de la academia 2016 fue la de Henry Ramos...]]></document>
		<document><![CDATA[@OmarBarbozaDip @DiputadoMazuco @manuelrosalesg cuerda de falsos, todos saben de sus negocios, rosales salió rozagante como estaba en un spa]]></document>
		<document><![CDATA[@OvidioPerezM monseñor Dios guíe sus pasos, confiamos en usted,  con la bendición de nuestra amada Virgen de Coromoto.]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericoDeGrazia por Dios, ustedes son diputados como es posible que su negligencia nos lleve al abismo y solo citan lo q dice el colombiano]]></document>
		<document><![CDATA[@amoleiro y todavía te parece poco lo que se ha marchado en este país??]]></document>
		<document><![CDATA[@romanjoseduque @somosnews_ve y mientras tanto ka mud solo pedía prórroga para lo de los billetes, siempre dándole aire]]></document>
		<document><![CDATA[@pburelli @hramosallup ya a estas alturas uno sabe quien es quien. Y ramos dijo lo que es un bocón nada más]]></document>
		<document><![CDATA[@VenezuelaPsi será que están haciendo cola en los bancos entregando sus billeticos....no seas malo no hay que pensar mal]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael con toda seguridad ellos harían un mejor trabajo, me extraña un zorro viejo como usted apoyando negligencia mud, no convence]]></document>
		<document><![CDATA[@OvidioPerezM es lo más claro y consiso de voz de la Iglesia, su posición restablece mi confianza en la representación de la Iglesia.]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup ver para creer, negligencia en acciones contundentes es igual a complicidad con el régimen. Ya nadie les cree]]></document>
		<document><![CDATA[@gabyarellanoVE @AsambleaVE eso  esperamos  y que no se vuelva pura cháchara]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible que el Justo Juez de mi señor Jesucristo, los proteja y de cobijo. Te pido por su pronta liberación, que así sea. Amén.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido creo mi estimado parlamentario que usted está alucinando...]]></document>
		<document><![CDATA[@OvidioPerezM con el favor de Dios, así será.]]></document>
		<document><![CDATA[@pabloaure profesor la negligencia de la A N para discutir los verdaderos mecanismos para salir de esta tragedia raya en complicidad]]></document>
		<document><![CDATA[@DrWilfredoBello perro!!! Demencia total!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericoDeGrazia que dirán los familiares de las víctimas de la masacre, como si estuvieramos para chistes]]></document>
		<document><![CDATA[@AmericoDeGrazia no tienen nada que envidiar al psuv, que falta de ecuanimidad. Pobre Venezuela!!]]></document>
		<document><![CDATA[@noelleal Ay! Que pena se murió el abuelito de  Maria Gabriela chavez]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante De que hablan estos tipos, en que mundo viven, Que pasa @PrimeroJusticia, a que juegan, no les duele el país. Cobardía?]]></document>
		<document><![CDATA[@vjmc lamento muchísimo decir esto: pero nos dieron la estocada final. Sólo un milagro nos saca de este atolladero. No hay voluntad política]]></document>
		<document><![CDATA[@QuinaCaro buenas noches, tengo el aciclovir en crema, lo único es que no sé si está vencido.]]></document>
		<document><![CDATA[@R2012Rivas @LouisBuchanans @MarceloNolla que triste, pero es verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo tomen su diálogo....]]></document>
		<document><![CDATA[@tulioalvarez tenía que ser con los más pendejos... pero también los más dignos]]></document>
		<document><![CDATA[@Diego_Arria @RicardoGuanipa porque cuatro ineptos que nadie eligió terminan acabando con la esperanza de todo un país]]></document>
		<document><![CDATA[@amayajjg @Alex_Velez55 @eleonorabruzual @hramosallup @JulioBorges coños de madreeeeeeeee!!!! Y orgullosa de que me bloqueen.este es el mío]]></document>
		<document><![CDATA[@OvidioPerezM ahora más que nunca necesitamos de su apoyo los presos políticos totalmente solos, estudiantes torturados sin solidaridad  mud]]></document>
		<document><![CDATA[@rubenlimas liberación de los detenidos?? Tu también? Que arrecho el pueblo les pasará por encima, hoy niños mueren de hambre eso no import?]]></document>
		<document><![CDATA[@Hiipolita en el nombre de Dios nos conceda esa enorme alegría.!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM mientras de este lado hablan de elecciones generales en 2017, un respirito pues...ahora, será con el mismo CNE??]]></document>
		<document><![CDATA[Dios bendiga a nuestros estudiantes!!]]></document>
		<document><![CDATA[@lilianrangel estoy impresionada del sabor que le pone cilia...]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael injustos??? Seguro el tal chuo tiene la misma estatura moral de Los mencionados. Mi respeto y gratitud hacia ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[@petitdacosta cuantos niños mueren de hambre en Vnzla y la iglesia, mira para otro lado. Que lamentable abandonados por todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba @Ingridriera más repugnante que tú???]]></document>
		<document><![CDATA[@EDUARDO_BITTAR que indignación, estos traidores tarde o temprano pagaran. Hoy enaltezco más a nuestros estudiantes presos.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido mientras ustedes dialogan con el régimen asesino, que tiene presos a decenas de estudiantes inocentes]]></document>
		<document><![CDATA[Palacio municipal de Calabozo, edo Guárico. En paro Cívico??? https://t.co/BmtXf9hy03]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael @enpaiszeta que va a dialogar este traidor? Que en vez de disparar a la cara a los protestantes sea a los pies??]]></document>
		<document><![CDATA[@estebangerbasi @ENRIQUEMARQUEZP desde hace tiempo, negocio tras negocio..m.]]></document>
		<document><![CDATA[@tutoquiroga Dios bendiga su ímpetu por la lucha de la Democracia en Vnzla. Ningún político vzlano ha hablado tan claro como usted. Abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@ogarciamendoza es imperativo que se unan los empresarios igual es cuestión de tiempo si pueden mantener sus empresas en dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisFlorido @leopoldolopez Como siempre los estudiantes exponen su pellejo y ustedes negociando]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup decepcionante!! Puro hablar y nada de acciones. Es que ahora es que se acaba de enterar que no hay estado de derecho???]]></document>
		<document><![CDATA[@pburelli no hay plan B hay plan macabro perfectamente ejecutado para crear más frustración al pueblo, sino vea usted actuaciones A N  .]]></document>
		<document><![CDATA[@TrollHunterRed @majam11 sale Rosales, inhabilitan a V P. Próximo candidato presidencial por Mud]]></document>
		<document><![CDATA[@ROBERTOMARRERO como se va a discutir derecho a la información sino tenemos derecho a la vida. #sin medicinas #sin seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[@LouisBuchanans @nelsonbocaranda con razón dicen por allí que el vzlno es de memoria corta. Se olvidaron la represión de cliver contra la op]]></document>
		<document><![CDATA[@ROBERTOMARRERO carecemos de información, solicitamos mayor cobertura de sitios, requisitos, sino validé mi firma puedo firmar ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE @hramosallup sí están asustados, tiemblan en cada sesión de asamblea, cada día se nota que los tienen sometidos. (Modo Sarcasmo)]]></document>
		<document><![CDATA[@AsambleaVE @hramosallup por favor henry di algo más provechoso para el país, acciones contundentes hasta cuando??]]></document>
		<document><![CDATA[@BMarmoldeLeon la responsables de la tragedia que vivimos, desde un principio sabían que era no lo iban a aceptar hace ganar tiempo al regim]]></document>
		<document><![CDATA[@LouisBuchanans @NoticiasVenezue eso negocian r.r]]></document>
		<document><![CDATA[@LouisBuchanans @NoticiasVenezue hay muchos dólares en riesgo sí piden partida de nac pues todos los actos del colombiano serían nulos por]]></document>
		<document><![CDATA[@afeolacruz urge fumigación Callejón los Claveles cerca de la unefa, este año no se ha fumigado  cantidad de zancudos es insoportable. Sika]]></document>
		<document><![CDATA[@eleonorabruzual que impotencia siento cuando llega la noche pienso tantos jóvenes inocentes presos y estos sinvergüenzas hac juego al regim]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles @NicolasMaduro que ocurrente, para olvidar rr. No las piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[@jose_valentin1 ahora se dan golpes de pecho, y se creen más víctimas que los que hemos sufrido persecución desde el principio]]></document>
		<document><![CDATA[@partidoUNT @isabelmassin si como no, igual que tú. Trafican con la miseria del pueblo, esta claro que Maduró sigue gracias a ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[@morandavid @liliantintori @hcapriles pidiendo elecciones libres en un país sometido a una dictadura.]]></document>
		<document><![CDATA[@SimonNeuman @RAV_XLALIBERTAD @RobAlonso esta claro lo único que buscan es correr la arruga a favor del régimen, no se puede entender otra c]]></document>
		<document><![CDATA[@ROBERTOMARRERO y.... más o menos para cuando se tomarán acciones??? Ya regresaron de vacaciones? No las vayan a interrumpir, no es urgente]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs si... con la misma fuerza que exigimos RR]]></document>
		<document><![CDATA[@Germandp01 @ObservadBinario @AsambleaVE Dr Enrique Aristigueta lo ha alertado  hace mucho y tiene el mecanismo legal pero no le hacen caso]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori @ROBERTOMARRERO @DelsonGuarate unidad????? Indiferencia ante la arremetida a Voluntad Popular? Ya ! Hasta cuándo?]]></document>
		<document><![CDATA[@GmercadoE que impresionante!!!! Ya mañana amanecemos con comida, los hospitales full de medicinas, los delincuentes presos y ustede$$$$$???]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael anhhhhja!!!! mañana salen corriendo después del cacerolazo de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta @petitdacosta que su voz sea la de muchos que estamos defraudados por esta dirigencia acomodaticia, sin valor y complice.]]></document>
	</documents>
</author>