<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Toledo uso el disfraz de lustrabotas para robar a los peruanos pido jueces no bajen los brazos https://t.co/1TACvmSwyg vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto @DCubaRivera  el pueblo no pierde las esperanza en alcanzar un futuro mejor saludo sus iniciativas https://t.co/IR1xb7IRvE]]></document>
		<document><![CDATA[Un gran avance de la U. Intercultural Juan Santos Atahualpa hoy se presentó el proyecto de licenciamiento a SUNEDU https://t.co/kxAe0zoKzB]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Cerron no puede pechar al Congresista Pianto, fiscalizar es parte de la labor parlamentaria, a mi colega le falta contundencia]]></document>
		<document><![CDATA[Importante trabajo con profesionales de salud del área administrativa del MINSA JUNIN existen múltiples necesidades https://t.co/wjbqVUZ8VY]]></document>
		<document><![CDATA[Vecinos de Chupaca indignados  por oidos sordos de las autoridades en el caso de la planta de aguas resideales. https://t.co/DinDROzsqd]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión de trabajo con representantes del ComplejoMetalúrgico la Oroya y de la Unidad MineraCobriza. siempre de pie! https://t.co/ANPh2PGHlO]]></document>
		<document><![CDATA[Dirigente de la asociacion de los Discapacitados de Chupaca señala que hay incumplimiento a la ley 29973 https://t.co/Dpy2GaoFv5]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo los cafetalero no están divididos solo existen discrepancias,saludamos la organización. Hay gente q nos quieren hacer pelear]]></document>
		<document><![CDATA[Saludamos a los agricultores y dirigentes cafetalero, paro fue pacifica. https://t.co/bdqQfPHkY3]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta Expreso: 82% aprueba mensaje de K. Fujimori https://t.co/DzyKAkL2Xc]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre estuve, estoy y estaré con los agricultores CAFETALEROS"miles de familas q viven delcafé generando principal fuente en la económica]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes piden diálogo al ejecutivo son lo verdaderos DIRIGENTES agrarios cafetaleros de Selva Central https://t.co/hAWqnrzsxA]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo @esteves_jorge Habré puesto el dedo en la llaga? A alguien le doldrá? Solo pido celeridad y justicia https://t.co/kzTjn0m4rn]]></document>
		<document><![CDATA[GraciasCongresistas@soniechevarria @RoloReategui@KarinaBeteta01 @KarlaSchaefer@CesarSeguraI pedimos atenc inmediata https://t.co/zA6OE1pYu0]]></document>
		<document><![CDATA[Dejen las payasadas FrenteAmplio la Pdta Luz está trabajndo muy bien lo revela el pueblo mediante las encuestas @elcomercio @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Que el espíritu navideño reine en los corazones,paz y armonía;compartamos lo poco o mucho q tengamos ¡FELIZ NAVIDAD! https://t.co/WRNRhTXX94]]></document>
		<document><![CDATA[Una ley más por el Perú https://t.co/0slVzHSrmk]]></document>
		<document><![CDATA[Resistencia exMinist Saavedra en querer continuar en el cargo fué estratégia política del Nacionalismo, actual Gob de PPKSolo es una máscara]]></document>
		<document><![CDATA[Arequipa: Ciudadanos marchan contra ideología de género en escuelas https://t.co/LuNWxOpa36 vía @diariocorreo]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración de miles pronto millones en contra de INMUNDO guía de educación sexual @ConmishijosNO @InstitutoEduca https://t.co/vURCxCSdfj]]></document>
		<document><![CDATA[Guía de Educación sexual promueve la homosexualidad, defendámos los principios de la familia @InstitutoEduca https://t.co/tZjGyKKa41]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidemos los principios y formación no al enfoque de género en currículo #ConMisHijosNoTeMetas https://t.co/F5SQq08HeF vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Que dirán ahora sus defensores PPK, FA, aquellos q no les importó nada por cuidar sus intereses ¡todo sale a la luz! https://t.co/DRiRvaX39S]]></document>
		<document><![CDATA[@BankadaFP la promesa con los micro y pequeños empresarios no podía pasar un día más]]></document>
		<document><![CDATA[#Jóvenes no se dejen sorprender por la corrupción enquistada en el MINEDU y de políticos oportunistas
FP no está en contra de la EDUCACIÓN]]></document>
		<document><![CDATA[GobPPK engaña al pueblo "cuestión de confianza" se da sobre políticas de estado y no para defender un Ministro coludido en banda de mafiosos]]></document>
		<document><![CDATA[FP de acuerdo con el pueblo y en contra de la corrupción
PPK minimiza corrupción en MINEDU defendiendo a M Saavedra https://t.co/300eme1Arl]]></document>
		<document><![CDATA[Gob PPK no sabe escuchar al pueblo, luchar contra la corrupción debe ser prioridad, empecemos por el MINEDU https://t.co/508cwKpJsU]]></document>
		<document><![CDATA[Gino Costa Si hay enpecinamiento de Gob en caso Saavedra, estan defendiendo tremenda corrupción #RPPInforma https://t.co/LKzI0vcNNR]]></document>
		<document><![CDATA[El ejecutivo con ánimo de amedrentar comenzó a deslizar la cuestión de confianza y querer cerrar el congreso, pensaron q eso nos intimidaría]]></document>
		<document><![CDATA[PPK tanto le deberá a Saavedra? Quisieron amedrentar con cierre del Congreso, luchar contra la corrupción en el MINEDU no es un delito!]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de figuretismo ese proyecto fue archivado automáticamente al final de la Legislatura Julio 2015 @diariocorreo https://t.co/CRWPgrRojj]]></document>
		<document><![CDATA[Es una verguenza que Frente Amplio defienda la corrupción en el Ministerio de Educación dando la espalda al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[¡Basta ya!No engañaras mas al pueblo Ministro Saavedra posisión de FP es contra la corrupción somos muy responsables de nuestras funciones]]></document>
		<document><![CDATA[@minagriperu ¡pido mejor trato para los  cafetaleros no dilatar diálogo sabiendo q los problemas requieren atención! https://t.co/eiuqvdSvVk]]></document>
		<document><![CDATA[Como TITULAR de la Comisión de PPTO del Congre de la República señalo que se trabajó con mucha responsabilidad https://t.co/VdFtq1bRgv]]></document>
		<document><![CDATA[Junín2017recibirá 1,154 millones 228 mil.18.9%,más comparado al año 2016
970 millones 791mil soles
Es la 5ta región con mayor incremento]]></document>
		<document><![CDATA[Se aprobó bonificación mensual a los ex combatientes de la campaña militar 1941 1933 1978 1981 y 1995 https://t.co/o5Y4BDvMia]]></document>
		<document><![CDATA[@MEF_Peru exíjo más presupuesto para los agricultores, sin el agro que serían los pueblos sobre todo la alimentación https://t.co/PWD7PlIpkV]]></document>
		<document><![CDATA[@MEF_Peru exigimos a una sola voz los Congre de la #RegiónCentro priorizar #CarreteraCentral proy SNIP 181086 https://t.co/4FDeN6cI7g]]></document>
		<document><![CDATA[Bastante silencio del pdte PPK en el caso NADINE HEREDIA porque será? No se descarta algún escondido entre ellos]]></document>
		<document><![CDATA[No podrán tapar el sol con un dedo NADINE escapa de la justicia Peruana porqe ella encabezó corrupción
 https://t.co/9BGpKwx5Ha @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Abog deHumala pretende distraer a la opinión pública porqu intención de Nadine todo lo contrario https://t.co/eC6EzqBNO7 vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[@MEF_Peru @minagriperu FONDO CON SALDO DE BALANCE DEL AÑO FISCAL 2016 HASTA POR UN MONTO DE 50 MILLONES " #VRAEM" https://t.co/Kw4CYRfYvN]]></document>
		<document><![CDATA[@MEF_Peru @minagriperu apoyemos a los #agricultores del #VRAEM CREANDO UN FONDO PARA PROYECTOS PRODUCTIVOS https://t.co/6v0qMBCfdr]]></document>
		<document><![CDATA[@poves_joyce @General_Donayre @Cas_a_728 no solo el mio la de mi bancada fue por unanimidad]]></document>
		<document><![CDATA[Sepan quienes respaldaron y quienes no ley q incorpora al RLdel DL728 que por justicia merecen los de modalidad CAS https://t.co/e7rYXhPgXO]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Bancada FP respalda ley que incorpora al regimen laboral del DL 728 al personal bajo modalidad CAS https://t.co/IleDrp1Z5Z]]></document>
		<document><![CDATA[Observador de la FAO: Nadine Heredia "tiene experiencia en lavado de dinero y escándalo"es experta
 https://t.co/9BGpKwx5Ha via @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[FondoSierra Azul no solo será para la Sierra tambien para la Selva asi se aprobó en Com. De Presupuesto. MUY BIEN https://t.co/9RzWqqN3Uv]]></document>
		<document><![CDATA[@mariomejiah para que acudiría si la fecha fue cambiado por el mismo fiscal]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta refleja poca claridad de gestión, conflictos latentes y ausencia en los sectores mas pobres https://t.co/qgRJMnVus6]]></document>
		<document><![CDATA[FA no estan respentando el voto popular, o será que ellos ni se  imaginan como llegaron al Congreso]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy nos reunimos con el Colegio de Ingenieros de Hyo. Seguimos buscando consenso sobre #RutaAlternaCarreteraCentral https://t.co/o8vDgxTXhG]]></document>
		<document><![CDATA["Un menos o uno más" solo digo 4 Cong. De FP es presencia del pueblo,ante el pueblo debemos ser mas humildes #Junin nos quiere ver unidos]]></document>
		<document><![CDATA["NI UN PELO DE TONTO" @moisesguiap antes de salir por la tangente resp porque te fuiste de la reunión con la CCHyo https://t.co/o8DlydS7I2]]></document>
		<document><![CDATA[#CafetalerosDelVRAEM de la Prov de Satipo denuncian ineficiencia técnica en el #PlandeRenovaciondeCafé https://t.co/m335hSfIPN]]></document>
		<document><![CDATA[Acuerdo #MacroRegional sobre #carreteracentral tiene que ser atendido con prioridad por el Gob. Kuczynski https://t.co/ZpYE32kf2O]]></document>
		<document><![CDATA[#Agricultores de pie,corrupción y #desordenDirigencialCafetalero, no me tembló la mano enfrentar a seudos dirigentes https://t.co/JB3LklODbm]]></document>
		<document><![CDATA[#1raAudienciaPública con #AgricultoresCafetaleros demandan falta de asist tec.,maltrato de funcionarios de Agrobanco https://t.co/7cafFA5k53]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro acercamiento al pueblo de una forma multipartidaria responde a ver con prioridad los #problemasdelagro https://t.co/82r4mEUrFq]]></document>
		<document><![CDATA[Respetemos decisión legal Presidente PPK Baguazo: absuelven a 52 nativos del delito de homicidio calificado https://t.co/AyCuXInQpj]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Bagua no debemos insistir en buscar responsables  respetemos las instancias legales https://t.co/3THOBTGWrX]]></document>
		<document><![CDATA[Hubo ineficiencia con Gob. de Ollanta en el sectorAgrario, lo dicen los #agricultoresdeTumbes en audiencia pública https://t.co/ocGDJKEOlZ]]></document>
		<document><![CDATA[Mala administarción del presupuesto en sector Agricultura en TUMBES genera indignación en #audienciaComisiónAgraria https://t.co/aIPneLFWrG]]></document>
		<document><![CDATA[Gob.Kuczynski dilata tiempo el tema de seguridad ciudadana al incluir en el PL de delegación de facultades legislativas]]></document>
		<document><![CDATA[PL de delegación de facultades legislativas primero tiene que revisarse en las comisiones respectivas, mas aún cuando se trata varios temas]]></document>
		<document><![CDATA[Martes 13 de Set. Se llevará a cabo la conferencia de prensa en el Congreso de la República sobre #festivaldelcacao https://t.co/9pS7hMd4mV]]></document>
		<document><![CDATA[#AgricultoresdeCacaodelVRAEM Ashaninkas, Nomatsigengas cuentan con mas de 8444 ha, sin vías de comunicación https://t.co/ozdCPyegcA]]></document>
		<document><![CDATA[Invoco a los agricultores, solución de problemática en el #sectoragrario es causa común, ¡basta de división! https://t.co/coHnxBEGN9]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy de acuerdo con los trabajadores de la DRP de que se cambie a la Emp. Dirige. https://t.co/5N7ra3wjxE]]></document>
		<document><![CDATA[#DíadelCaféPeruano se convertió en importante festividad en todas las Regiones Cafetaleras del Perú https://t.co/iCZT9iYJ9Z]]></document>
		<document><![CDATA[Distribución de pildora del día siguiente parece ser mas interes comercial, primero es la vida y la salud]]></document>
		<document><![CDATA[Pildoras del dia siguiente es abortiva, y traerá consecuencias  en la salud. Hay metodos en #PlanificaciónFamiliar la familia está primero]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy "#diadelcaféperuano" saludo a los productores cafetaleros del Perú, más de 250mil familias celebraron https://t.co/fKhaJ1gmHm]]></document>
		<document><![CDATA[La Oroya no debe ser un juego para los Gobiernos; éxijo ejecutivo acciones concretas y solución para el reinicio del CMLO]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy23 de Agost 11am conferencia de prensa en el Cong.de la República con organizaciones #caféVRAEM https://t.co/ga0s8XjVhG]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro Zavala con la frase "habla o calla para siempre", dijo que recibió un Gobierno con paralisis y nombramientos a última hora uyuyyyy]]></document>
		<document><![CDATA[@BankadaFP asi es #FuerzaPopular, #JuninSierraSelva y los pueblos del Perú entero estamos en contra de la violencia]]></document>
		<document><![CDATA[#GladysTejeda #InesMelchor mujeres valientes, el Perú se puso de pie para felicitarles, además la inmensa alegría https://t.co/elGj7jG32n]]></document>
		<document><![CDATA[Maratón de Río 2016: Gladys Tejeda logró histórico puesto 15 https://t.co/Ug7fTxSmny vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ el Perú no necesita un Gobierno con bromas. Necesidades y problemas por atender, requieren seriedead y coherencia Pte. Kuczynski]]></document>
		<document><![CDATA[Porque tanta preocupación por los aplasos, Fuerza Popular aplaudirá hechos y no palabras, el pueblo esta cansado de promesas]]></document>
		<document><![CDATA[@IndiraHuilca @AngelGabrielGF @ppkamigo porque aplaudir solo palabras , esperemos los hechos que es lo que espera el pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[Msje soñadorPte. Kuczynski pareciera estar en campaña,no mencionó plan de Gobierno del primer año. Esperemos los conflictos no lo despierten]]></document>
		<document><![CDATA[Pte. Kuczynski no mencionó ni en sus sueños los cientos de conflictos en el Perú por resolverse; Agrarios,Ganaderos, Ambientales,Mineros etc]]></document>
		<document><![CDATA[Argumentos hay muchos para estar orgullosos de ser Peruanos, Feliz 28 de Julio a todos mis compatriotas, hoy más que nunca. ¡arriba Perú!]]></document>
		<document><![CDATA[A FA le embarga resentimiento y egoismo no querer juramentar ante Kenji F. congresista más votado, a pesar de establecerse en Reglamento CR]]></document>
		<document><![CDATA[Es una falta de respeto y bufonada para el pueblo de la Oroya #CMLO la expresión de PPK, mayor seriedad Presidente electo,]]></document>
		<document><![CDATA[Caso #CMLO, Pte electo PPK se burla del pueblo; 1° dijo marcha al Congreso y ahora dice solo fue un decir, "en medio de tanta preocupación"]]></document>
		<document><![CDATA[No existe inconvenientes en la bancada fujimorista ampliar plazo liquidación en marcha CMLO Y UC, nuestro interés es el pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[No me parece bien mientras mi colega Johnny Cardenas esté danzando, la Región Junín se encuentre en pie de lucha https://t.co/1g3kUiQEQH]]></document>
		<document><![CDATA[Luz Salgado va ser la Presidenta del Congreso, no solo tiene experiencia parlamentaria, además es fujimorista de corazón]]></document>
		<document><![CDATA[El responsable de hacer enfrentar entre vecinos pueblos de la Región Junín y Cusco es el Gobierno de Ollanta.]]></document>
		<document><![CDATA[Irresponsable mensaje de PPK en Oroya. Trabajadores se dieron cuenta el poco interés del nuevo Gobierno en el CMLO https://t.co/A6cY1gPW33]]></document>
		<document><![CDATA[Derrame en Oleoducto Norperuano no basta con multar a Petro-Perú, se requiere cambios de funcionarios irresponsables.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando seguiremos viendo semejante irresponsabilidad, porque no es otra cosa el derrame de petróleo en nuestra amazonía de Loreto.]]></document>
		<document><![CDATA[Merecido reconocimiento a tu labor diaria hermano campesino, siento orgullo de provenir de una familia del campo ¡FELIZ DÍA DEL CAMPESINO!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchachos de la selección solo es un esfuerzo para triunfar hoy. El Perú hace un alto para alentarlos. Vamos Perú!!! https://t.co/Yu5t5avV4g]]></document>
	</documents>
</author>