<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @ejrl @pburelli @GenPenaloza @laureanomar 
Zapeee! #MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta @ProtestaMilitar Sacaremos lo que quede de Simon  Bolívar y otros cuantos, y le pegaremos fuego al Panteón, esta puteado!]]></document>
		<document><![CDATA[@MJPortuguesa @ProtestaMilitar @DolarToday En un paredón seria mejor!]]></document>
		<document><![CDATA[Germán Vargas Lleras, Vice Presidente de Colombia, veneco tu abuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @jimgarbi78 @El_Cooperante @paolucci40 @TITORODRIGUEZZ Que espera Venezuela para reaccionar contra los narco chavistas ?!]]></document>
		<document><![CDATA[@derechanacional Asesinos genocidas narco hampones! Merecen la muerte!]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoVzlaNet HDLGP!Que los cuelguen y quemen el rancho!]]></document>
		<document><![CDATA[@jesusmedinae @CHC31 Por qué razón?!]]></document>
		<document><![CDATA[@solechesoluma @OpinoPanama @falconoticias @loquepiensastu @PadreJosePalmar @NesterTweets Que el genocida colombiano pague!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioInforme Guerra Santa contra los colectivos chavistas ISIS!]]></document>
		<document><![CDATA[@VerazInformador @rtorres884 Un chavista de bajo rango, supongo!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Que esperan de delincuentes/invasores espías cubanos!? Como CDI en Maracay,donde la jefa de salud es cubana y pisa a venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@Orion_fighter @NoticiasVenezue @NeptaliFF @hcamp108 @ArmandoInfo #MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Cuando meteremos presa a esa gata ladrona de @Maby80 !]]></document>
		<document><![CDATA[@EAristeguieta Me da pena y tristeza or los pasajeros!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Cabrones!]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoCifras @jennyoro1 Guerra Santa contra los colectivos chavistas ISIS!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnzAlDia Guerra Santa contra colectivos chavistas ISIS que ultrajan iglesia católica venezolana!]]></document>
		<document><![CDATA[Tendremos que hacer una Guerra Santa contra los colectivos chavistas ISIS si siguen jodiendo a las iglesias católicas!]]></document>
		<document><![CDATA[Se jodió Miss Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[Se jodió Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Hay que hacer una limpieza de bichos asesinos de verde que montan alcabalas y operativos para robar y asesinar!]]></document>
		<document><![CDATA[@HanekeJr @Ricard0_sg Son unos aberrados cdsm! 18 años con estos asesinos!]]></document>
		<document><![CDATA[@dejanirasilveir @sobramarmed Culpa nuestra por no parar a estos narco asesinos chavistas terroristas!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba Por qué no matan a esos hdlgp! Caracas, reacciona! Son asesinos esos colectivos ISIS de Maduro @NicolasMaduro!]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Puras bolsadas, pues ni cuando Aponte Aponte abrió su boca, aquí nadie hizo nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@Anvelas18 @CHC31 LA ayuda sería salir del genocida colombiano y sus narcos secuaces!]]></document>
		<document><![CDATA[@MARACAYACTIVA @fedeantonio75 Ajahhhh! Y vamos a seguir permitiendo el abuso del colectivo ISIS?]]></document>
		<document><![CDATA[@nenguele @gocho_guerrero El malpario muerto  y secuaces que no quieren hablen mal de ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[@sacavoz Si serán pendejos y brutos!]]></document>
		<document><![CDATA[Los narco criminales que controlan al país en nombre de un engendro, comerán polvo!]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigopb13 #MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@CHC31 @ElPoliTwico @TuyaTan @nescordero_19 @NoelGAbreu Que les quemen el rancho! #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@AleReportando @_RoqueCastro Eso es correcto! Mientras se arrastren, el hdp de @NicolasMaduro @diosdadocabello limpiarán el piso con ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Usted tiene toda la razón! Y que la Virgencita nos cubra con su manto y nos libere de los engendros malignos psuvistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@lfcr81 En cambio, aquí en Venezuela, entra cuanto perro sarnoso y criminal, sin ningún reparo!]]></document>
		<document><![CDATA[@wseijo @DRYKOFVINOTINTO @geopolytica @Mar_Blaugrana #MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@YoCoherente @EliezerSirit La próxima, hay que darles con todo a esos criminales chavistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo Todos deben salir!]]></document>
		<document><![CDATA[@kkatiragladys @GarcaReinaldo @cristiancrespoj @fdelrinconve @sacavoz Correcto,es sólo un grupo de hampones chavistas que podemos barrer!]]></document>
		<document><![CDATA[@pueblo2114 Va siendo hora de comenzar!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @TITORODRIGUEZZ @paolucci40 @El_Cooperante @LucioQuincioC Qué arrecho,  y ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[@nizmycuba Asesinos y ladrones como todos esos degenerados en el mundo!]]></document>
		<document><![CDATA[@elinformadorweb Mamarrachos!]]></document>
		<document><![CDATA[@NADAMETURBA @pueblo2114 Esto es lo que debemos poner donde quiera!]]></document>
		<document><![CDATA[@simoncamacho33 Asi mismo carajo! En el colaboracionismo, han matado más gente, que si hubiéramos salido en el momento!2013]]></document>
		<document><![CDATA[@AleReportando @fcarolinahr Los hampones chavistas a la carga otra vez, y la gente aun con las manos peladas?!]]></document>
		<document><![CDATA[@SublevateFan La gente debe defender su vida de estos asesinos PNB/GN_azi! Usar lo que sea, metras, piedras, molotov,palo, hierro,balas!]]></document>
		<document><![CDATA[@GracieSua @CorteIDH @OEA_oficial @children @Invisible Difundir! @soyfdelrinconVE @fdelrincon @marcorubio @realDonaldTrump]]></document>
		<document><![CDATA[@wilmermorenos @LuzDeAnael_Ya Aquí se habla mal del engendro maligno,del colombiano genocida terrorista @NicolasMaduro,narco Cabello y resto]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hablamos mal del engendro maligno y del colombiano genocida terrorista, narco Cabello y resto de hampones chavistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuiPortela @CHC31 @FARC_EPueblo @yjimenez13 Ejecutenlos! Es lo mejor, ojo por ojo!]]></document>
		<document><![CDATA[@pueblo_hnos @RJosmel @GenPenaloza Esa está excelente! Manos a la obra pues !]]></document>
		<document><![CDATA[El hdlgp el narco asesino hampon @diosdadocabello @dcabellor,está  probando hasta donde la gente se calla y humilla ante sus amenazas! NMJ!]]></document>
		<document><![CDATA[@TAJODE @sorocaima1515 Son los hdp chavistas G2 probando hasta donde nos quedamos acobardados!]]></document>
		<document><![CDATA[@Libertarian666 No se cual es la pantomima de estos inútiles!]]></document>
		<document><![CDATA[@gererfer @LucioQuincioC Parecen chinos!]]></document>
		<document><![CDATA[@gererfer @LucioQuincioC Será cierto eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Obra del G2 cubano!
Muerte al asesino invasor cubano!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gfranketa7 Amen asi sea Dios con nosotros!]]></document>
		<document><![CDATA[@TemplarioResisT Aquí lo único es y pronto!:
#MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@TemplarioResisT Totalmente borracho y malandro!]]></document>
		<document><![CDATA[@vivalca28 @Noticensura Por qué no dicen de una vez que los volaron,!]]></document>
		<document><![CDATA[@RAMOSJazzside Cuando nó el bembón  @HectorRodriguez]]></document>
		<document><![CDATA[@sincepto @claudiapapo Todos viendo pero nadie lo ayuda!]]></document>
		<document><![CDATA[@estebangerbasi Son tan desgraciados hampones como los narco chavistas!]]></document>
		<document><![CDATA[@caracasciega Los chinos envenenando a la gente con sus comidas plásticas/cartón! Asquerosos!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexagomez2000 @juansobrao Culpa del hdp colombiano genocida terrorista @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Y ya encontraron y ejecutaron a los asesinos que ellos mismos armaron?]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC Que le peguen candela!]]></document>
		<document><![CDATA[@alFranceschi @periscopeco Cómo fue éso que se cortó Periscope inconcluso?! @PhantomVe @EnkiVzla]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Son asesinos narcos! Qué esperando ellos ustedes colaboracionistas AN/MUDa?!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Pero si todos esos energúmenos psuvistas son basuras,o menos un eso!]]></document>
		<document><![CDATA[@TeLoCuentoNews Y dirían que son colaboradores de la tirania?]]></document>
		<document><![CDATA[Estos criminales chavistas psuvistas tienen que pagar por todos los presos políticos inocentes, como los policías metropolitanos!]]></document>
		<document><![CDATA[#MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Aquí se violan los derechos de todos y eso a nadie importa! Los hdp jueces joden a la media noche cual cobardes son!]]></document>
		<document><![CDATA[@ResistenciaV58 La gente pareciera seguir como borregos!]]></document>
		<document><![CDATA[@ResistenciaV58 Estos delincuentes chavistas psuvistas genocidas siempre tomando nuestras vidas en sus manos y nosotros tranquilos!]]></document>
		<document><![CDATA[@_RoqueCastro @quelez Exactamente, un mal parío!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano Qué miserable de Diosdado Cabello @dcabellor @diosdadocabello, pagarás caro y lo sabes! Te sientes valiente..]]></document>
		<document><![CDATA[@ACentaurion Explicate más amigo!]]></document>
		<document><![CDATA[@forosvirgen En Venezuela nos hemos alejado de Dios Topoderoso y eso se paga!]]></document>
		<document><![CDATA[@el_carabobeno Se van a dejar seguir jodiendo por los narco criminales chavistas psuvistas cubanoides!?]]></document>
		<document><![CDATA[La Cédula de Identidad  (CI) fue sustituida por el carnet (cubano) de la patria! Solo comerán los sobros quien lo tenga! #MuerteALaTirania]]></document>
		<document><![CDATA[@zafiro1rubi Le vamos a rapar el coco a la chucky @irisvarela y dejarla en pelota y darle la paliza de su vida por hdp!]]></document>
		<document><![CDATA[@MeroffMayrat Y será que nos vamos a dejar seguir jodiendo por el genocida colombiano y cubanos invasores y sus miserias?! REACCIONEN YA!]]></document>
		<document><![CDATA[@MeroffMayrat Y pensar que por culpa de ese hdlgp genocida colombiano @NicolasMaduro murió gente en el desespero y robo de sus dineros BCV!]]></document>
		<document><![CDATA[@martinipietri Que les quemen el rancho a esos criminales bachaqueros!]]></document>
		<document><![CDATA[@CVN_Noticias Eso es viejo! Se sabe lo traidores que son!]]></document>
		<document><![CDATA[@RJosmel @EP_Mundo Es una canallada que la tal Oposición traidora insustancial en el diálogo de ñoña chavista! #MuerteALaTiraniaYALosTiranos]]></document>
		<document><![CDATA[@RJosmel @EP_Mundo Si serán pendejos ciertos hombres! "Muerto el ahijado se terminó el comoadrazgo"!]]></document>
		<document><![CDATA[@RJosmel @EP_Mundo Pena de muerte para los asesinos de estas personas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Sinmordaza @ElNacionalWeb Chopa no sabe lo que habla!]]></document>
		<document><![CDATA[@alexvzlalibre @vladimirpadrino La pena de muerte les espera a esos esbirros, no podrán escapar, están identificados!]]></document>
		<document><![CDATA[@Noticensura @nelsonbauterive Pueblo pendejo cómo se arrastra! En ves de salir de estos narcos chavistas a cómo de lugar, se arrastran!]]></document>
		<document><![CDATA[@RJosmel @EP_Mundo Debieron linchar a esos asesinos GN_azi!]]></document>
		<document><![CDATA[@RJosmel @EP_Mundo Y así hasta que llegue el 2019 y pasarse la batuta!]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos liberarnos de estos narco chavistas asesinos del demonio y secuaces cubanos, no elecciones para seguir cabroneandolos en el poder!]]></document>
		<document><![CDATA[@vladimirpetit Y por qué no destruyen a esa maléfica estatua infernal?!]]></document>
	</documents>
</author>