<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[En el 1T Viana cometió 3 errores que pudieron ser goles en contra. Costa y Lobatón los mejores. De a pocos se ve la idea de Chemo.]]></document>
		<document><![CDATA[Final. SC 1-0 Cali (Costa-penal-). Más juego en conjunto que individuales. Trató de salir con pelota al piso desde arco propio...]]></document>
		<document><![CDATA[Santa Fe (Finalización) campeón Superliga Colombia. Venció 1-0 al DIM (Apertura) (Mosquera-OG-) (ida: 0-0). Título #3 SUP (2013, 2015).]]></document>
		<document><![CDATA[Moreirense campeón de la Taca da Liga. Venció 1-0 a Sporting Braga (Caue). Es el primer título profesionalmente.]]></document>
		<document><![CDATA[Monaco (49pts) comparte la punta de la Liga Francia con Nice. Empató 1-1 con PSG (3° 46pts) de visita (Cavani; Bernardo Silva).]]></document>
		<document><![CDATA[Real Madrid (46pts) venció 3-0 a Real Sociedad (5° 35pts) y sigue líder de la Liga España (Kovacic, Ronaldo y Morata). BAR y SEV con 42pts.]]></document>
		<document><![CDATA[Semifinales Copa Africana Gabón 2017: Burkina Fase-Egipto (01.02) y Camerún-Ghana (02.02).]]></document>
		<document><![CDATA[Egipto 1-0 Marrueco y clasifica a las semis de la Copa Africana. Kahraba anotó el único gol. Burkina Fase será su rival en semis.]]></document>
		<document><![CDATA[Ghana venció 2-1 a RD Congo y clasificó a las semifinales de la Copa Africana de Gabón (J. Ayew y A. Ayew; M'Poku). Se enfrentará a Camerún.]]></document>
		<document><![CDATA[Feyenoord (51pts) goleó 4-0 a Nijmegen (10° 25pts) y sigue líder de la Eredivise (Berghuis, Elia y Jorgensen x2). Renato Tapia suplente.]]></document>
		<document><![CDATA[Sevilla (42pts) bajó al 3° luego de perder 3-1 con Espanyol (9° 29pts) (Reyes, Navarro y Moreno; Jovetic). Barcelona está 2° mismos pts.]]></document>
		<document><![CDATA[Federer consiguió su Grand Slam #18 al derrotar a Nadal en la final del Australian Open (6-4,3-6,6-1,3-6,6-3). Es su 5to título en AUS.]]></document>
		<document><![CDATA[River venció 2-0 a Boca en Mar del Plata por el Torneo de Verano (Driussi y Mina). Driussi (RIV), Insaurralde y Benedetto (BOC) expulsados.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Ruidíaz los 90' y Polo desde los 58', Morelia perdió 3-1 con Atlas de visita (Martínez, Barraza y Garnica; Vilchis).]]></document>
		<document><![CDATA[La U mejoró con el ingreso de Guastavino y Tejada. Chale debería decidir por jugar con doble punta. Crea más peligro.]]></document>
		<document><![CDATA[Final. U 1-2 Once Caldas (Galliquio; Estupiñán y Ortiz). Fallas defensivas durante el partido. Figuera expulsado por 2TA.]]></document>
		<document><![CDATA[Final del 1T. U pierde 2-0 con Once Caldas (Estupiñán y Ortiz). Anularon dos goles válidos a la U. U da muchas licencias defensivas.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Guerrero y Trauco los 90', Flamengo venció 4-1 a Boavista por el Torneo Carioca F1 (Guerrero x2, Trauco y Diego; Mosquto). TA Trauco.]]></document>
		<document><![CDATA[Inter (42pts) venció 3-0 a Pescara y subió al 4°(D'Ambrosio, Joao Mario y Éder). PES sigue último con 9pts.]]></document>
		<document><![CDATA[Manchester City (5° 43pts) y Tottenham (2° 46pts) empataron 2-2 (Sané y De Bruyne; Alli y Son). TOT corta racha de 7 victorias seguidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Real Madrid (1° 43pts) venció 2-1 a Málaga (13° 21pts) con doblete de Sergio Ramos (descontó Juanpi Añor). RM gana después de 2 derrotas.]]></document>
		<document><![CDATA[#CopaÁfrica GC F2. Costa de Marfil 2 (Bony y Die) RD Congo 2 (Kebano y Kabananga).]]></document>
		<document><![CDATA[En el primer partido del #ClausuraMX, Veracruz venció 1-0 a Querétaro (López). Gallese no salió en lista (lesionado, en 3 semanas regresa).]]></document>
		<document><![CDATA[El partido de vuelta será 11.01 en el Camp Nou. Diferencia muy corta y el Bilbao llega con varias bajas (expulsiones y lesionados).]]></document>
		<document><![CDATA[Athletic Club 2-1 Barcelona (Aduriz y Williams; Messi). No pudo sostener la presión del 1T. Árbitro protagonista con dos expulsiones de BIL.]]></document>
		<document><![CDATA[En el primer partido del Boxing Day (fecha 18), Watford (10° 22pts) empató 1-1 con Crystal Palace (17° 16pts) (Deeney; Cabaye).]]></document>
		<document><![CDATA[Como en el cine (2015)]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgeagug a que Vargas te refieres? Josimar está en la lista de posibles transferibles. Y Juan Manuel es imposible.]]></document>
		<document><![CDATA[Mandzukic y Dybala fallaron en JUV y Lapadula en MIL. Milan consigue su 7° Supercopa (88, 92, 93, 94, 2004 y 2011). Iguala a Juventus.]]></document>
		<document><![CDATA[Milan campeón de #SuperCopaItalia. Ganó por penales a Juventus en Catar. Quedó 1-1 en 120' (Chiellini; Bonaventura).]]></document>
		<document><![CDATA[América y Tigres empataron 1-1 en la primera final del Apertura 2016 (Valdez; Gignac). La vuelta será el 25.10 en Nuevo León (19:30).]]></document>
		<document><![CDATA[Roma ganó 3-1 a Chievo y sigue 2° (38pts) (El Shaarawy, Dzeko y Perotti-penal-; de Guzmán). CHI 11° (25pts). Juventus líder (42pts) 1p menos]]></document>
		<document><![CDATA[Inter goleó 3-0 a Lazio y se queda en el 7° con 30pts (Banega e Icardi x2). LAZ se queda en 34pts (4°). Icardi máximo goleador con 14 goles.]]></document>
		<document><![CDATA[Chelsea venció 1-0 a Sunderland (Fábregas) y es el líder absoluto de la Premier con 40 pts. Liverpool y Arsenal le siguen con 34 pts.]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado lo de Aldo Corzo a Universitario. El tema económico y Libertadores pesó en su decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[Atl Nacional pagó caro su ineficacia. Innumerables oportunidades fallaron. El Kashima con orden táctico venció con autoridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Es el primer equipo asiático que llega a la final. Espera al ganador de la semifinal entre Real Madrid y América de México.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque usted no lo crea. Kashima venció 3-0 a Atlético Nacional y clasificó a la final del Mundial de clubes (Doi, Endo y Suzuki).]]></document>
		<document><![CDATA[Final 1T en Osaka. Atl Nacional 0-1 Kashima (Doi). Primer gol (de penal) de la historia consultando a los asistentes de video (VAR).]]></document>
		<document><![CDATA[Final 2016 Melgar vs. SC (11 y 18 dic). Se repite final 2015. Muni y U jugarán por Perú3 en Libertadores (10 y 17 dic).]]></document>
		<document><![CDATA[Semifinal pareja. Muni a punto de coraje quedó a un paso de la final. SC falló en definición. Calcaterra perdió oportunidad en descuentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran reacción de Melgar en 2T y a la U se le acabó el físico después de los 45' iniciales. Un calco del partido de ida.]]></document>
		<document><![CDATA[Melgar es el primer finalista y clasificado a la Libertadores 2017. Empató 2-2 con U (O. Fernández y Arias; Manicero y Polo) (global: 4-3).]]></document>
		<document><![CDATA[Partido atípico para Melgar. Dos lesionados antes de los 20'. Gol de Manicero y control absoluto de la U.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo cambios de Muni fueron el factor fundamental de la victoria. Sawa más presencia en ataque y Gutiérrez más desborde y peligro por banda.]]></document>
		<document><![CDATA[Muni no sacó provechó del hombre de más que tuvo desde los 15' (Chávez expulsado). SC se replegó y utilizó inteligentemente el contragolpe.]]></document>
		<document><![CDATA[Muni venció 1-0 a SC en la agonía del partido (Sawa 90'). La vuelta de las semifinales será el domingo 04.12 en el Nacional (16:00).]]></document>
		<document><![CDATA[ADFP-SD confirma que el partido definitorio entre Cantolao y Sport Ancash será este sábado 3 de diciembre en Matute a las 2:00 pm.]]></document>
		<document><![CDATA[#SegundaDivision Coopsol venció 1-0 a Los Caimanes (41pts) con gol de Tomasevich y es líder momentáneo con 47pts.]]></document>
		<document><![CDATA[Posible once vs. Paraguay: Gallese, Corzo, Ramos, Rodríguez, Trauco, Tapia, Yotún, Carrillo, Cueva, Flores y Guerrero.]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de pensar en estadísticas. Hoy sólo juegan 11 contra 11. Se tiene que sacar provecho de los 3 puntos regalados. VAMOS PERÚ!]]></document>
		<document><![CDATA[#CopaMXApertura América venció 3-2 a Jaguares Chiapas y clasificó a semifinales (Arroyo, Sambueza y Goltz; Derley y Marin).]]></document>
		<document><![CDATA[El Clan (2015)]]></document>
		<document><![CDATA[Ind. Medellín empató 0-0 con Cerro Porteño en Colombia por los 4tos de la #CopaSudamericana. El 25.10 será la vuelta en Paraguay.]]></document>
		<document><![CDATA[#ClasificatoriasEuropa Tabla de posiciones fecha 3 (grupos A, B y H). https://t.co/y5zl15QgUl]]></document>
		<document><![CDATA[Islas Feroe 0 Portugal 6 (André Silvax3, Cristiano Ronaldo, Moutinho y Joao Cancelo); Letonia 0 Hungría 2 (Gyurcso y Szalai).]]></document>
		<document><![CDATA[Suecia 3 (Toivonen, Hiljemark y Nilsson-Lindelof) Bulgaria 0. (GB) Andorra 1 (Martinez) Suiza 2 (Schar-penal- y Mehmedi); ...]]></document>
		<document><![CDATA[#ClasificatoriasEuropa F3: (GA) Bielorrusia 1 (Savitskiy) Luxemburgo 1 (Joachim); Holanda 0 Francia 1 (Pogba); ...]]></document>
		<document><![CDATA[#Segunda Coopsol (7°,32pts) venció 3-1 a Alfredo Salinas (10°,30pts) en Chancay (Edson Salazarx2 y Waldir Castro; Miguel Vinces).]]></document>
		<document><![CDATA[#ClasificatoriasÁfrica tercera fase F1: (GD) Senegal 2 (Balde y Sow) Cabo Verde 0.]]></document>
		<document><![CDATA[#ClasificatoriasEuropa F2: (GC) Alemania 3 (Müllerx2 y Kroos) Rep.Checa 0; Irlanda Norte 4 (Davis-penal-, Laffertyx2 y Ward) San Marino 0.]]></document>
		<document><![CDATA[(GC) Costa de Marfil 3 (Kodija, Coulibaly-autogol- y Gervinho) Mali 1 (S. Yatabaré).]]></document>
		<document><![CDATA[#ClasificatoriasÁfrica tercera fase F1: (GD) Burkina Faso 1 (Diawara) Sudáfrica 1 (Furman)]]></document>
		<document><![CDATA[Ecuador goleó 3-0 a Chile en Quito (Valencia, Ramírez y Caicedo). ECU suma 16 pts (2°) y CHI se queda en 11pts (7°).]]></document>
		<document><![CDATA[Universitario (2°,64pts) venció 4-2 a Ayacucho FC (13°,38pts) (Guastavino, Rengifo, Gómez y Tito; Orejuela y Joya). Fernández expulsado.]]></document>
		<document><![CDATA[Final 1T. U 3-1 Ayacucho (Guastavino, Rengifo y Gómez; Orejuela). Salida rápida y agresiva de la U. Buen recorrido de Cuba y Aguirre.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Christian Ramos en la banca, Gimnasia (9°,8pts) empató 0-0 con Estudiantes (1°,13pts) en el clásico de La Plata.]]></document>
		<document><![CDATA[Roma venció 2-1 a Inter en el Olímpico (Dzeko y Manolas; Banega). ROM sumó 13pts (3°) e INT salió de zona de competencia (9°,11pts).]]></document>
		<document><![CDATA[Celta de Vigo (10°,10pts) venció 4-3 al Barcelona (4°,13pts) en Balaídos (Sisto, Aspas, Mathieu-autogol- y Hernández; Piqué x2 y Neymar).]]></document>
		<document><![CDATA[Con autogol de Alexander Callens (titular los 90'), Numancia (11°,10pts) empató 2-2 con Real Oviedo de visita por la F8 de la 2da España.]]></document>
		<document><![CDATA[Milan volteó el partido al Sassuolo y ganó 4-3 (Bonaventura, Bacca, Locatelli y Paletta; Politano, Acerbi y Pellegrini). Lapadula suplente.]]></document>
		<document><![CDATA[Niza (20pts) se mantiene como el líder de la #Ligue1. Venció 2-1 al Lorient (19°,6pts) (Ricardo y Balotelli; Moukandjo).]]></document>
		<document><![CDATA[Con André Carrillo hasta los 66', Benfica (1°, 19pts) venció 4-0 a Feirense (10°, 9pts) (Aurelio-autogol-, Salvio, Cervi y Grimaldo).]]></document>
		<document><![CDATA[Sevilla venció 2-1 a Alavés en la agonía del partido (Ben Yedder x2; Laguardia). Suma 14pts en 7 fechas (2°). ALA se queda en 9pts (11°).]]></document>
		<document><![CDATA[Chelsea venció 2-0 a Hull City de visita (Willian y Diego Costa). Suma 13pts en 7 fechas de #PremierLeague (6°). HUC se queda en 7pts (15°).]]></document>
		<document><![CDATA[Cerro Porteño venció 4-1 a Santa Fe, campeón defensor, y enfrentará al DIM en 4tos de la Sudamericana (Domínguez x3 y Torales; Gómez).]]></document>
		<document><![CDATA[San Lorenzo venció 2-0 a La Guaira en Venezuela (Mas y Blandi) (Global: 4-1). Se enfrentará a Palestino por los 4tos de la Sudamericana.]]></document>
		<document><![CDATA[César Vallejo venció 3-1 a La Bocana en Sechura (Borges; Millán x2 y Rossel). UCV se mantiene en el 15° (36pts). DLB está último con 31pts.]]></document>
		<document><![CDATA[#EuropaLeague Tabla de posiciones fecha 2 https://t.co/cJS09A40h0]]></document>
		<document><![CDATA[Schalke 3 (Goretzka, Caleta-Car-autogol- y Naldo) Salzburgo 1 (Soriano) (Yordy Reyna no salió en lista).]]></document>
		<document><![CDATA[GE: Austria Viena 0 Plzen 0; Roma 4 (Strootman, Fazio, Fabricio-autogol- y Salah) Astra 0.]]></document>
		<document><![CDATA[UTC goleó 4-0 a Alianza Atlético y subió al 7° (49pts) (Díaz, Guazá, Ramírez x2). AAS se queda en el 11° con 45 unidades.]]></document>
		<document><![CDATA[Deportivo Municipal venció 2-0 de visita a SC y se mantiene en el 4° (58 pts) (Velasco y Moreno). SC sigue 1° con 67 unidades.]]></document>
		<document><![CDATA[#ChampionsLeague Tabla de posiciones fecha 2 (grupos E, F, G y H): https://t.co/qSxs9o9irv]]></document>
		<document><![CDATA[GH: Dinamo Zagreb 0 Juventus 4 (Pjanic, Higuaín, Dybala y Dani Alves); Sevilla 1 (Ben Yedder) Lyon 0.]]></document>
		<document><![CDATA[GG: Copenhague 4 (Denswil-autogol-, Delaney, Santander y Jorgensen) Club Brujas 0; Leicester City 1 (Slimani) Porto 0.]]></document>
		<document><![CDATA[GF: Borussia Dortmund 2 (Aubameyang y Schürrle) Real Madrid 2 (Cristiano Ronaldo y Varane); Sporting Lisboa 2 (Ruiz y Dost) Legia 0.]]></document>
		<document><![CDATA[Final 1T. Sporting Cristal 0-0 Municipal. Partido muy trabado y con dominios alternados. No hay generación de jugadas de peligro.]]></document>
		<document><![CDATA[Sport Huancayo (54 pts) venció 3-0 a San Martín de local y se puso a 1 pto del 4° (Meza Cuadra, López y Corrales). USM baja al 14° (38 pts).]]></document>
		<document><![CDATA[River Plate clasificó a 4tos de la Copa Argentina. Venció 1-0 a Arsenal Sarandí con gol del Lucas Alario en el Monumental de Núñez.]]></document>
		<document><![CDATA[San Lorenzo 2-1 La Guaira (Belluschi y Blandi; Lucena) por los 8vos de la Sudamericana. El partido de vuelta será el 29.09 en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Valencia consiguió su primera victoria en la fecha 5 de la Liga España. Derrotó 2-1 a Alavés (Laguardia-autogol- y Parejo-penal-; Toquero).]]></document>
		<document><![CDATA[Feyenoord venció 4-1 a FC Oss (2da Holanda) por los 32avos de la Copa holandesa. Renato Tapia ingresó a los 87'.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Edison Flores los 90', Aalborg (4° 18 pts; a 4 de Copenhague) venció 1-0 a Viborg por la fecha 10 de la Superliga danesa (Pedersen).]]></document>
		<document><![CDATA[#CopaDavis Perú se enfrentará a Ecuador por 1ra ronda del GI de la Zona Americana. Será de visita (03-05.02.2017). Si se gana toca Brasil.]]></document>
		<document><![CDATA[Con Raúl Ruidíaz hasta los 60', Morelia 1-5 Pachuca por la F10 #LigaMéxico (Loeschbor; Jara x2, Gutiérrez, Lozano y Morelo).]]></document>
		<document><![CDATA[Sol de América y Atl. Nacional empataron 1-1 en Paraguay por los 8vos de la Sudamericana (Velázquez; Mosquera). El 28.09 es la vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[Sevilla venció 1-0 a Betis en el inicio de la fecha 5 de la liga española (Mercado). El equipo de Sampaoli subió al 2° (11 pts; 3V y 2E).]]></document>
		<document><![CDATA[Real Madrid venció 2-1 al Celta en el Santiago Bernabéu (Morata y Kroos; Orellana). Pepe estuvo en banca. Cristiano todavía no está al 100%.]]></document>
		<document><![CDATA[Christian Ramos jugó 90' en Gimnasia 2-0 Vélez. El 'lobo' se quedó con 10 a los 6' (Niell y Ibáñez). Buen partido del peruano. Llega bien.]]></document>
	</documents>
</author>