<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Incluyendo a esa gente. https://t.co/pQaXvX0VYG]]></document>
		<document><![CDATA[Que no les paguen para emparejar por el daño que hacen los garimpeiros en nuestro territorio. https://t.co/4c2VgbbekN]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero inflación y tú te agarraste la responsabilidad cuando te encargaste de la economĺa ¨personalmente¨. https://t.co/meQbVgynX2]]></document>
		<document><![CDATA[Se le fundió la computadora sacando esas cuentas. !  Ah tipo pa' gafo ! https://t.co/UBRSleanek]]></document>
		<document><![CDATA[Este HDP no tiene sentido del ridículo. https://t.co/iOb7AQVboV]]></document>
		<document><![CDATA[!Ya saben que esperar de este...  ! https://t.co/vHwIz0x9Z6]]></document>
		<document><![CDATA[Que porquería de explicación da el ¨periodista¨ acerca de la avioneta y su caída. https://t.co/BNpPXgaeya]]></document>
		<document><![CDATA[Luna de miel al exterior, este no es de los solicitados por la DEA e INTERPOL? https://t.co/jPlSa1acl8]]></document>
		<document><![CDATA[Sin entrar en detalles, no es un gobierno, son unos asaltantes que se robaron un país. https://t.co/yhYc4lSyRU]]></document>
		<document><![CDATA[Y le pusieron un solo tubo para el paso del agua; cuando llueva lo suficiente, no quedará nada de ese terraplén. https://t.co/XRvyplpWPG]]></document>
		<document><![CDATA[Coño y el Ävila? https://t.co/rO4CEcgtJD]]></document>
		<document><![CDATA[Jaua debe estar muerto de la risa leyendo esta petición; porque pierden el tiempo pidiendo que les resuelvan la cri… https://t.co/49EZQd5Ic9]]></document>
		<document><![CDATA[Finales mejores y hermanas mejores. https://t.co/m0DGu1piSF]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay que hacer es eliminarlo como a cualquier malandro de callejón. https://t.co/1WC14Y5yq1]]></document>
		<document><![CDATA[Vean como se emocionan esos niños y ven con admiración a un futuro malandro que dispara un revolver. Ahí está el fu… https://t.co/oihMwY8fxX]]></document>
		<document><![CDATA[Así es, nada de apresarlos por que los sueltan, hay que eliminarlos. https://t.co/43Yx5Kk5IJ]]></document>
		<document><![CDATA[Decir la verdad, no es hablar mal. https://t.co/mcAMJhesu3]]></document>
		<document><![CDATA[Nótese la coordinación del grupo. https://t.co/6DrzSvEaVV]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que este tipo, el periodista es un enano resentido que está frustrado por algo que le pasó con la miss. https://t.co/1bg8VuPNUu]]></document>
		<document><![CDATA[Con las rubias nórdicas? No tiene espejos? https://t.co/0yqitbM5C2]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre han sabido donde está y lo  tienen tapado por qué hay algo muy sucio. https://t.co/H3E0G7TyXV]]></document>
		<document><![CDATA[! Invicta !. No ganaron ningún partido, puros empates. Un solo gol. https://t.co/liEmlW3SIE]]></document>
		<document><![CDATA[Será que para ser admitida le falsificaron todos los documentos estudiantiles venezolanos, por que... https://t.co/JhCNVEDxEt]]></document>
		<document><![CDATA[Empezando por obtenerlo; hay que pagar el puesto en la cola y bajarse con el que te atiende. https://t.co/sMnUyGfO07]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que no, la formación de estos ha ido de la mano de los delincuentes del régimen y los forman para su convenie… https://t.co/zvrgGOz8sk]]></document>
		<document><![CDATA[Son los mismos,antes habían controles estrictos y no había impunidad;la revolución los quitó y además les dio luz v… https://t.co/89sIgbXTda]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que está saqueando, no reparte a los demás, no son saqueos  espontáneos. https://t.co/MvspDkZEvk]]></document>
		<document><![CDATA[Ya los secuestradores están claros, es la gente del régimen la que tiene buenos carros, teléfonos, joyas y dólares… https://t.co/eeJmGhytDh]]></document>
		<document><![CDATA[¨Le quedó grande¨ nada, ese HDP sigue un plan de destrucción, robo y esclavitud; el futuro es eliminarlo. https://t.co/WrNYoBJtuh]]></document>
		<document><![CDATA[Esos son los mejores para secuestrar, tienen buenos carros y dólares para el rescate, además si pueden lo ocultan. https://t.co/jwdL7osYH6]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo sin ver la palabra ¨todos¨. https://t.co/MkeGjX7wUw]]></document>
		<document><![CDATA[Los de El Nacional cada ves más gafos. Eso no sirve en este país. Aquí solo sirve tener una ametralladora con vario… https://t.co/SMRImLvflP]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú crees que en Petare andan  con chinas de liguitas y bombitas de agua? https://t.co/aKfyeD48iZ]]></document>
		<document><![CDATA[Y la gente de Petare no los defiende? Solo se sientan a esperar que otros les resuelvan los problemas que ellos han… https://t.co/gc0CqHg4u7]]></document>
		<document><![CDATA[Dependiendo de con quien te vuelvas loco, podrías terminar como héroe del país. https://t.co/0IXFdsfySO]]></document>
		<document><![CDATA[El hampa está con los rojos por la impunidad, lo demás les importa un carajo. https://t.co/vUDa07KFPG]]></document>
		<document><![CDATA[No es que ¨les sale mal¨, es destrucción sistemática y culpan a otros para mantener sus caras lavadas ante los idio… https://t.co/XYjkKuLkrS]]></document>
		<document><![CDATA[En la línea de fuego te pegan uno o dos, pero ¨varios¨ y a la casa? https://t.co/3qv7vK2Hyp]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, ahí tiene pues. Y sus risitas burlonas creyéndose la gran vaina e intocables? https://t.co/ICz3zkJexx]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno Emilia, ojalá sigas teniendo la suerte que no hemos tenido otros. Por cierto, cuando vas a una fiesta de suel… https://t.co/8Uw08LZnhj]]></document>
		<document><![CDATA[Date una vuelta por Venezuela y después me dices. https://t.co/NwORNIZLQI]]></document>
		<document><![CDATA[En que parte escribí ¨todos¨? https://t.co/TPYgiHANvn]]></document>
		<document><![CDATA[Ese es el problema,la mayoría de los venezolanos son delincuentes en potencia que esperan su oportunidad y el régim… https://t.co/QHfNic1WW8]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero ver a ese tipo dando esa explicación en el Colegio de Ingenieros para que lo saquen a coñazos por animal. https://t.co/H4oDhYIU24]]></document>
		<document><![CDATA[Que la gente se ha comportado con civismo, significa que no lo han ido a buscar para lincharlo. https://t.co/sXZKigc54r]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú si? https://t.co/JeI2VfEybE]]></document>
		<document><![CDATA[8 años no es antiguedad para una estructura de concreto bien hecha. Esta, si la hizo el régimen, no creo que esté b… https://t.co/yZCne3l4Fw]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo que no gastaron, fue robado. https://t.co/S1QUzPqQ69]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es un bote pesquero? https://t.co/O5sWwVNwCj]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, tampoco es que era un santo, ya él venia rayado de antes. https://t.co/9gsOdZD5oQ]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso él se mantiene a la expectativa para ver para donde va. https://t.co/N8Etrhtv8B]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiar la teoría, no es perder el tiempo; Cada tipo de persona debe tener una opción. https://t.co/gQBdJ05e28]]></document>
		<document><![CDATA[Al de ESPN fue que se le olvidó poner ¨la¨. https://t.co/vvRlhiGIQT]]></document>
		<document><![CDATA[Si y piedras con vidrios. https://t.co/3sZMPunnLx]]></document>
		<document><![CDATA[Si, los fanáticos zulianos se portan como salvajes y la culpa es del Lara. https://t.co/e1okzDzIyy]]></document>
		<document><![CDATA[Para cumplir las órdenes de seguir robando y destruyendo, no hace falta saber nada, o es que tú pensabas que lo pus… https://t.co/auekyLgmZt]]></document>
		<document><![CDATA[Y quien dijo que lo pusieron para remedio, lo pusieron para seguir robando y destruyendo la economía. https://t.co/y2WXI1LP3G]]></document>
		<document><![CDATA[No son la MUD ni la AN, es el caracter tropical, facilista y rolo é vivo del venezolano que en 18 años dejaron destruir las instituciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Desde cuando el régimen pone a hombres competentes en los cargos clave?Siempre ponen a burros sumisos para continua… https://t.co/GjlqI9k1oR]]></document>
		<document><![CDATA[Lástima que en esa época no mataron a  varios de los que están robando y destruyendo al país hoy en día y a los bol… https://t.co/118bAeacAZ]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí todos se quejan y todos critican pero pocos proponen algo y cuando alguien lo hace no los apoyan. Solo esperan a que otros se ocupen.]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor forma de acabar una dictadura es eliminando al dictador. https://t.co/us6fkC4agl]]></document>
		<document><![CDATA[Si, por que lo pusieron ahí para arreglarlo...  Sigue creyendo. https://t.co/nJ78OgAtBN]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es decisión de cada uno, BOCÓN. https://t.co/Bmuw0YNygr]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí para decir ladrón, estafador, narcotraficante,etc., Se dice próspero empresario chavista. https://t.co/f1yP2s640e]]></document>
		<document><![CDATA[En que se parecen? https://t.co/ygo6xtyj9T]]></document>
		<document><![CDATA[O sea, putica y ladrona. https://t.co/VvycUeMY3z]]></document>
		<document><![CDATA[¨Ser serio¨ es hacer ¨comparsa¨al régimen criticando y no apoyando los esfuerzos de otros opositores? https://t.co/aO4fYtnbhV]]></document>
		<document><![CDATA[Está bien, cuando digas que harás para ¨la salida¨, te apoyaré y a cualquiera que haga algo lo apoyaré sin criticar… https://t.co/k9VZ4ooTWq]]></document>
		<document><![CDATA[Pareces un chaburro, cuando no tienen argumentos forman un peo y se van. https://t.co/kYDYbvrw9t]]></document>
		<document><![CDATA[Como sería esa violencia,la gente tirándole piedras a un ejercito armado o el ejército terminando de aplastar a la… https://t.co/CrIhLUOAY7]]></document>
		<document><![CDATA[Parte de que? Me puede explicar?y si es posible decirme que hacer. https://t.co/CkiIn3tGom]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, pero si todos votan y se ganan las gobernaciones, también saldrán a respaldarlas. No es ¨calle¨ lo que pide… https://t.co/2s8EKQt95f]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando les darán tribuna a estos camaleones villegas? Solo les preocupa su bienestar y tener puestos de poder… https://t.co/uoG3p6uRUw]]></document>
		<document><![CDATA[Ni los ex jugadores bocones deben ser mánagers, por que creen que se las saben todas. https://t.co/Sx0vNmRmE2]]></document>
		<document><![CDATA[Mas bien hace falta alguien con poco juicio y muchas balas. https://t.co/UEKfGkWLZv]]></document>
		<document><![CDATA[Si la MUD ganara todas las gobernaciones, el movimiento nacional sería tan grande que el régimen quedaría paralizad… https://t.co/TgbjlUyCsB]]></document>
		<document><![CDATA[El ¨rechazo¨ o que le tiene miedo a la investigación para saber de donde sacó los $. https://t.co/phXTgzP7U0]]></document>
		<document><![CDATA[¨Caballo de Troya¨ para los incautos, por que eso en realidad fue una invasión por la calle del medio. https://t.co/NgADnIcrMr]]></document>
		<document><![CDATA[Alimentar a mi caballo era muy caro, lo fui acostumbrando a comer menos, con la mala suerte de que al tenerlo acost… https://t.co/OlgdYDy3jO]]></document>
		<document><![CDATA[Que gran imaginación, como se les habrá ocurrido hacer un programa así?. https://t.co/Z802Kq3Ypd]]></document>
		<document><![CDATA[No es sorpresa. https://t.co/MxUce9mP53]]></document>
		<document><![CDATA[Este tipo está clarísimo. Gran observador. https://t.co/pw8nvY90D2]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí no hay falta, ese tipo es inválido mental. https://t.co/AvUWiR1IUN]]></document>
		<document><![CDATA[Y él es el vocero de quien? https://t.co/lxbjxHwlEv]]></document>
		<document><![CDATA[Y a quien aplaudes tú? https://t.co/6GIXVNbcBh]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta tiene la boca torcida. https://t.co/vPyXm7yW69]]></document>
		<document><![CDATA[Dirá que en mayo cuando lo suelten de verdad y después veremos. https://t.co/uN0nvFNRob]]></document>
		<document><![CDATA[Y su gente. https://t.co/WoU8UjvICO]]></document>
		<document><![CDATA[Y la mayoría son de oposición para tener información. https://t.co/MOgPg6jlPA]]></document>
		<document><![CDATA[El tipo está reconociendo públicamente que L.Lopez es un rehén. https://t.co/PYiute5n4q]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando escribes quitando las vocales, me obligas a adivinar y no me provoca seguir leyendo. Si quieres que quepa, m… https://t.co/cuYVic05sf]]></document>
		<document><![CDATA[Chavez no traicionó a nadie, él siempre fue así de HDP, pero la gente no lo quiso ver y se dejaron engañar o se emp… https://t.co/GbWshtVUAq]]></document>
		<document><![CDATA[Me recuerda a cuando yo me montaba en los carritos, motonetas y tanquesitos en la rueda del Tolón. https://t.co/dFdsUMtgUy]]></document>
		<document><![CDATA[Pero sigue jodiéndonos desde Miraflores. https://t.co/JWjkAHAyPH]]></document>
		<document><![CDATA[Y las drogas. https://t.co/wkUMaIIsbe]]></document>
		<document><![CDATA[Esos gobernantes son la consecuencia de ese pueblo. https://t.co/0ZWqLA2uZJ]]></document>
		<document><![CDATA[Miseria del pueblo en general. https://t.co/hEJ87yQiyk]]></document>
		<document><![CDATA[No inventaron, fue planificado. No erraron y el hundimiento fue un exito. Ahora tienen el poder impunemente. https://t.co/W0TRa95nZo]]></document>
		<document><![CDATA[Este tampoco ha entendido que simplemente son una pandilla de delincuentes aplastando a un país para mantener el po… https://t.co/C765cEVEfc]]></document>
	</documents>
</author>