<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cumpliendo con nuestra labor de apoyar a las comunidades #RescateVenezuela llega al ambulatorio rural  tipo 2 del T… https://t.co/Vc74Z8w04p]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #23Enero  #maturin salio a la calle  exigir al régimen #eleccionesGenerales #MaduroAcata 
#VzlaExigeVotarYa https://t.co/SF6OX6yLUk]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #23Ene salimos a la calle por la democracia y nuestra libertad de manera pacifica #MaduroAcata… https://t.co/tn42ihvr4E]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #23Ene salimos a la calle por la democracia y nuestra libertad de manera pacifica #MaduroAcata… https://t.co/Ul7lhBWI2d]]></document>
		<document><![CDATA[@irisvarela si cree que nuestro diputado  @gilbercaro es tu trofeo estas equivocada, es el orgullo de @leopoldolopez y de @VoluntadPopular]]></document>
		<document><![CDATA[Indignación ver VIOLACIÓN de los DERECHOS a nuestro diputado @gilbercaro, llevando a una cárcel sin la autorización… https://t.co/UpKHnvGpLI]]></document>
		<document><![CDATA[Que indignación nuestros diputados @gilbercaro se le viola todos sus derechos al ser trasladado a una cárcel sin audiencia #DondeEstaGilber]]></document>
		<document><![CDATA[Traslado de @gilbercaro a una cárcel común es Violación a la construcción #DondeEstaGilber]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado @gilbercaro le violan su inmunidad, y ahora lo envían a cárcel común. #libertad]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #21Enero@VoluntadPopular  #Maturín  exigiendo #Libertad para todos los #PresosPolíticos  NO más… https://t.co/rKDE6B9ioe]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras montan el show de guerras imaginarias, la delincuencias en luta hogares en toda Vzla, arrasando con jóvenes. #BASTACARAJO]]></document>
		<document><![CDATA[Durante estos años al régimen le ha quedado claro que invente lo que invente, monte lo que monte, hay… https://t.co/pg3qSlyPO1]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #14Enero día de Divina  Pastora @VoluntadPopular Cumplimos 6 años como partido políticos pedimos por la LIBERTA… https://t.co/PhlYHFSDS4]]></document>
		<document><![CDATA[En  @VoluntadPopular Somos un Partido Político con moral y ética, con metas claras. La LIBERTAD de Venezuela… https://t.co/XeYrw4Veuj]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros hermano @gilbercaro es un ejemplo de superación personal, trabajador y ejemplo de que #SiSePuede  .… https://t.co/Z376MsOEwq]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Dictadura nos secuestra a un diputado @gilbercaro, hombre luchador y incansable de crear conciencia en la prevención delito.]]></document>
		<document><![CDATA[#23Enero una gran movilización de calle por nuestra libertad y democracias. #MaduroAbandono]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro compromiso es con cada persona que hoy sufre por la escasez, llevamos #RescateVenezuela a la U.G. Marcos Se… https://t.co/uwleX3eqcZ]]></document>
		<document><![CDATA[#08Ene Gracias todos los trabajadores de la unidad geriátrico marcos serres padilla por recibir estos insumos de… https://t.co/ZbVgyvqxRQ]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva directiva de la #AsambleaNacional orgullosa de .@FreddyGuevaraC comprometido con la ruta del  cambio propuest… https://t.co/zNp6whyzwH]]></document>
		<document><![CDATA[Con Jaua en Educación, y Adán Chávez en cultura la juventud vzlana tiene su vida condenada al fracaso. #NarcoEstado]]></document>
		<document><![CDATA[Esta historia parte el corazón, por eso es importante un #CanalHumanitario en vzla todos los días muere personas. https://t.co/9pv8JHTxDR]]></document>
		<document><![CDATA[Un año difícil para la familia de @VoluntadPopular, pero este 2017 vamos con mucha fe y fortaleza por la libertad d… https://t.co/ZANvLcyMWZ]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro: "He decidido extender el plazo para recolectar los billetes de Bs. 100 hasta el 20 de Enero"]]></document>
		<document><![CDATA[Mi solidaridad y mi respeto para quienes tienen un familiar #presospolíticos  y #perseguidospoliticos, mis oraciones con ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mas que nunca es necesario la apertura de un #CanalHumanitario para medicina y comidas. @TodosxLibertad https://t.co/zJ6PT6kwiA]]></document>
		<document><![CDATA[Rescaté Venezuela llega al Hospital Manuel Nuñez Tovar en #monagas gracias a todos los vzlanos x sus colaboración.… https://t.co/FnM5UJuo7p]]></document>
		<document><![CDATA[Para salir de esto debemos convertir todo el dolor en acción. Asumamos que el poder de cambiar este país está en nosotros #VzlaSíHaySalida]]></document>
		<document><![CDATA[Estado de emergencia para la defensa del Bolívar, un billete sin valor, los vzlanos con hambre. 
#VzlaEnCrisisFinanciera]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy .@VoluntadPopular  llega al sector la ceiba d #Maturin ayudando a los más afectados por las Fuertes lluvias en… https://t.co/QIm1NEStZW]]></document>
		<document><![CDATA[Jornada de #sumandovoluntades desde el mercado de los godos #sihaysalida https://t.co/38iVEGG50k]]></document>
		<document><![CDATA[La Constitución permite a la @AsambleaVE  convocar un referendo popular, para sacar constitucionalmente a Maduro de… https://t.co/kPyFvAiKXn]]></document>
		<document><![CDATA[el Régimen de #maduro debe acatar la voluntades de los venezolanos. #SíHaySalida]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular propone declarar abandono del cargo a Nicolás Maduro y refrendarlo con el pueblo #sihaysalida]]></document>
		<document><![CDATA[#Maturin de duelo por la muerte de joven vzlano víctima de la inseguridad desborda. #BastaYA]]></document>
		<document><![CDATA[Triste noticia... Un joven vzlanos trabajador. https://t.co/cKYQxxezEb]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre hemos denunciados la violación de #DerechosHumanos  ahora el gobierno se termina de caer la careta con la masacre de barlovento.]]></document>
		<document><![CDATA[Conclusión robar queso, ahuyama, plátano es mas peligrosos que traficar droga por rampa cuatro #NarcoGob https://t.co/AdT7anmKXs]]></document>
		<document><![CDATA[Conclusión del dia, un ladrón de auyamas es un delincuente y un narcotraficante es un "pobre muchacho" #VzlaNarcoDictadura]]></document>
		<document><![CDATA[Discurso de @PedroCarreno_e defendiendo inocentes muchachos que lleva a usa 800k de cocaína. Insultos y si fundamentos.  #VzlaNarcoDictadura]]></document>
		<document><![CDATA[Warner Jiménez denuncia en la OEA persecución contra alcaldes en Venezuela https://t.co/jhDQ9UBjzs]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en la jornada de inscripción de @VoluntadPopular desde la parroquia alto los godos. https://t.co/cYDPeltWQw]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad plena para @rosmitm luego de estar injustamente preso, esperamos x la pronta liberación de todos presos político.]]></document>
		<document><![CDATA[#Urgente Alcalde @DelsonGuarate  es trasladado desde el Helicoide al Hospital Militar de emergencia x delicado estado de salud #LibertadYA]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que se libertad plena... https://t.co/cQj5uq1QMe]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMATURIN @alopezr53 del ilegítimo de @wilfredoordazt, tala ilegal de los árboles]]></document>
		<document><![CDATA[Queremos libertad plena para todos  que tienen  casa por cárcel, en clandestinidad por persecución, en el exilio,… https://t.co/puyyNymP91]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que sea en libertad de plena. Y no sea en reciclajes cambio uno por otros. https://t.co/6c7Pyevc7O]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad plena para todos los presos, perseguidos y exiliados políticos venezolanos #LiberenALosPresosPoliticos #VzlaExigeVotar]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en asamblea con el @PorHumanidad Y la juramentacion del equipo de @DefensoresFP https://t.co/YIW2uj8vtV]]></document>
		<document><![CDATA[#Regionales Mesa de diálogo discutirá caso de Warner Jiménez. #Maturín https://t.co/1g7ycn1QPj]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros diputados y secuestrado @rosmitm  por el régimen necesita atención médica urgente @Pontifex_es  #SOSRosmit]]></document>
		<document><![CDATA[@gerorona yo también amiga... No siguió a hombre siguió sus ideales...]]></document>
		<document><![CDATA[Por más que nos persigan nuestro compromiso es conquista Libertad, Democracia. #VoluntadPorVenezuela https://t.co/IQtNm98UYD]]></document>
		<document><![CDATA[Ser @VoluntadPopular es trabajar todos los días por #LaMejorVzla. Orgullosa de ser parte de un partido de frente contra la dictadura.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el #Dialogo donde quedo el cese del lenguaje ofensivo y la persecución política... @unidadvenezuela https://t.co/k5qrVdbONr]]></document>
		<document><![CDATA[#Diálogo @leopoldolopez no lo deja visitar, @rosmitm no le permite ser operado. Por eso seguimos firme contra la dictadura @VoluntadPopular]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras a @leopoldolopez le viola los derechos humanos, al no permitir el dcho a la visita de familia ni a su abogado.  #TriunfoElDialogo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #26Oct  los vzlanos respondimos al llamado d rescate a la democracia de frente y sin miedo  #LaTomaDeVenezuela https://t.co/SlNTTNtSVj]]></document>
		<document><![CDATA[#Miercoles . Un día de #RESISTENCIA  por la democracia, y de exigir libertad #TomaDeVenezuela #26TodosALaCalle https://t.co/FBQOe6WVRo]]></document>
		<document><![CDATA[#maturin Vamos #MañanaPaLaCalle en Unidad: trabajadores, estudiantes, profesionales, trabajadores informales. https://t.co/cAaFOuRQmZ]]></document>
		<document><![CDATA[De frente en contra la dictadura por el revocatorio y libertad de nuestros presos políticos. #MananaPaLaCalle https://t.co/7rjp2KJnCi]]></document>
		<document><![CDATA[Todos creemos en  #Diálogo  con revocatorio y liberación de presos políticos @leopoldolopez y el cese de la persecución @Warner_Jimenez]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en #maturin nos concentramos en la av. Raul leoni a protestar contra la dictadura #MujeresResteadas https://t.co/NffFUhH1QF]]></document>
		<document><![CDATA[#Maturin este #22O  vamos todas al semaforo de McDonalds-Juanico  a las 10:00 am. 
#Resteadas2016
#ConcluRESTEADAS https://t.co/6hbEONyNa9]]></document>
		<document><![CDATA[#Maturin todas al semáforo de McDonalds-Juanico  a las 10:00am.CONTRA EL GOLPE A LA DEMOCRACIA!!! #Resteadas2016 R #ResteadasPaLaAutopista]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mas que nunca siguen vigentes las palabras de @leopoldolopez el 23 de enero 2014 https://t.co/OZvpMokSkz]]></document>
		<document><![CDATA[ÚLTIMA HORA | @hramosallup: Aquí no se elude ningún tema. En la próxima sesión extraordinaria vamos a tratar la doble nacionalidad de Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Solo en unidad logramos vencer a este gobierno que hoy persigue a todos los que piensa distinto. @CarmenSosaMonag https://t.co/OSAb3K7tk3]]></document>
		<document><![CDATA[En la toma de la parroquia #SantaCruz  motivando para el 20% con el alcalde (e) @agoncalves58 https://t.co/mgunfTVY4B]]></document>
		<document><![CDATA[El brazo ejecutor de la dictadura sebin hoy persiguen alcalde @CarlosOcariz  y al Concejal @JoseVicenteG. Miedo al #RR2016]]></document>
		<document><![CDATA[Es el brazo ejecutor de la dictadura, y de la injusticia, la persecución de lideres @leopoldolopez @Daniel_Ceballos  #TSJBrazoDeLaDictadura]]></document>
		<document><![CDATA[el PSUV es el responsable del #golpedeestado al municipio Maturín, persiguiendo a @Warner_Jimenez https://t.co/zz6qVs7Ypg]]></document>
		<document><![CDATA[Casa x casa en los godos, llevando el mensaje  manifestación de firmas de 20%. #RR2106 https://t.co/g9GOUAeMxr]]></document>
		<document><![CDATA[VP Maturín impulsa el revocatorio  en parroquias del municipio https://t.co/Aw7LJLvrDo #Monagas https://t.co/IATqZj9ICS]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra lucha es por la familia vzlanos, mujeres de cara al país, x su hijos su presente y su futuro @liliantintori https://t.co/kx0pdasmwA]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy continuamos  #PreparadosParaDefenderEl20 en el municipio Maturín. @VoluntadPopular https://t.co/QVCQzHhl5W]]></document>
		<document><![CDATA[El #Plan1356 Estuvimos en el centros de recolección de firmas del #20% para el #RR2016. #12Oct https://t.co/VCWUS5TyfV]]></document>
		<document><![CDATA[Negociaron la alcaldía de #Maturín...  Y fue el PSUV quien ordeno la detención de numa. https://t.co/V26uIfX1Yj]]></document>
		<document><![CDATA[Desde #maturin en el sector libertador con nuestro plan #solidaridadpopular atendiendo a la comunidad. #RR2016 https://t.co/Jbri8GOz3k]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas manifiestan que están cansadas d la ineficiencia del gobierno x eso vamos con fuerza #RR2016EnLaCalle https://t.co/TMI20qO6AW]]></document>
		<document><![CDATA[Desde #maturin decimos basta ya persecución política de nuestro alcalde @Warner_Jimenez. #RR2016EnLaCalle https://t.co/vLyW9Lg9ds]]></document>
		<document><![CDATA[Caminamos en el complejo paramaconi,  manifiesta estar cansado de los atropello del régimen. #RR2016EnLaCalle https://t.co/T4pY7Lcffv]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy desde la parroquia los godos llevando el mensaje del #RR2016 y del persecución política de @Warner_Jimenez https://t.co/tH4fHBWhwe]]></document>
		<document><![CDATA[Casa x casa en el sector libertador llevando el mensaje del #revocatorio y la defensa de gestión @Warner_Jimenez https://t.co/UagrwJ0lE1]]></document>
		<document><![CDATA[@laverdadmo el ilegítimo nadie lo eligió como alcalde. El alcalde es @Warner_Jimenez Y el encargado es @agoncalves0658]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que la gente de #maturin no te escogió a ti como alcalde. Ilegítimo. #GolpedeEstado https://t.co/w9KurfzcYi]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado de la unidad por #GolpedeEstado en el municipio #Maturin, los ciudadanos eligieron a @Warner_Jimenez https://t.co/M0iOT1oEYG]]></document>
		<document><![CDATA[La tiranía le da hoy un #golpedeEstado al municipio #maturin el alcalde es @Warner_Jimenez Es elegido por la @VoluntadPopular]]></document>
		<document><![CDATA[La paz no significa impunidad a los delitos. La paz debe ser #justicia. #PlebiscitoPorLaPaz #ColombiaDijoNO]]></document>
		<document><![CDATA[#socialismos. Primero los niños en la caja de  cartón y ahora mujer da a luz en la calle #HospitaldeMaracay https://t.co/os1rNwzQmx]]></document>
		<document><![CDATA[Mensaje del alcalde de @LaMejorMaturin por el golpe de estado del PSUV. 
https://t.co/6hCjWHET5x]]></document>
		<document><![CDATA[El único alcalde de #Maturin  legítimo es @Warner_Jimenez, esta arremetida del gobierno es miedo. Lo vamos a revocar.]]></document>
		<document><![CDATA[En #maturin golpe de estado del PSUV a imponer  @wilfredoordazt como alcalde. Nosotros ganamos con voto la @LaMejorMaturin]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos en #Maturin un golpe de estado a la voluntad popular designa a Wilfredo Ordaz alcalde encargado.]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia es el arma de los que no tiene la razón. Agredir a las mujeres hoy en @LaMejorMaturin es un acto de cobardía.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta nuevas acciones de congelar las cuentas perjudica a los trabajadores @LaMejorMaturin @wilfredoordazt @yelitzePSUV_]]></document>
		<document><![CDATA[Mini asamblea de la verdad d persecución política @Warner_Jimenez Y 20% revocatorio #VzlaResteadaConLaConstitución https://t.co/I2Ow5wUzFT]]></document>
		<document><![CDATA[Desde #Maturin  #SolidaridadPopular en la comunidad de la pica de la mano de alcalde encargado @agoncalves0658 https://t.co/9myeo42dxr]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado de la @AsambleaVE  @leon_ismael manifestando el apoyo a nuestro hermano @Warner_Jimenez. https://t.co/DZ14Thh7QL]]></document>
	</documents>
</author>