<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Aqui no hace falta hablar mal del muerto galáctico...el habla pestes de si mismo con su obra, su "legado" y su heredero!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[4.- @tareckwilliamsaab que paso con NUESTRO DERECHO A VIVIR EN PAZ Y CON TRANQUILIDAD?...quién es el IRRESPONSALE entonces? USTED!!!]]></document>
		<document><![CDATA[3.- @tareckwilliamsaab que paso con nuestro derecho  A LA VIDA? que paso con nuestro derecho a la LIBRE ELECCIÓN DE AUTORIDADES?]]></document>
		<document><![CDATA[2.- @tareckwilliamsaab que paso con nuestro derecho a la alimentación y medicinas?]]></document>
		<document><![CDATA[1.- @tareckwiliamsaab usted habla de irresponsabilidad y yo le pregunto: que pasó con los presos con boleta de salida y siguen presos?]]></document>
		<document><![CDATA[Zamora fue el primer motorizado de la historia!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Si la FANB fuese seria de verdad estaría buscando a sus compañeros caidos en el helicóptero y no payaseando en un desfile!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Y dale con las fulanas "catacumbas"...alguien que le enseñe otra palabrita a ese señor por favor!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Jirafales cediendo atribuciones al Califa? raro...muuuuy raro!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[No lo diga por aqui diputado, encárguese de que se envien COMUNICACIONES FORMALES Y OFICIALES  DE LA AN a todas las… https://t.co/5s8edNfXff]]></document>
		<document><![CDATA[2.- Y al pedir que la AN apruebe el presupuesto y las operaciones financieras del gobiernito, admiten que son ilegales!!!....Descarados!!!]]></document>
		<document><![CDATA[1.- En su fulana propuesta los "negociantes" admiten que hay presos con boleta de salida pero que siguen presos...Descarados!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Con su propuesta inconstitucional e irrespetuosa, nos dimos cuenta que no son "mediadores" son simples NEGOCIANTES  favor del gobiernito!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab por q en vez d opinar sobre la mesa d diálogo no opina sobre los presos con boleta d salida y q se les niega la libertad?]]></document>
		<document><![CDATA[NO entiendo que tanto analiza la MUD las fulanas propuestas. Un papel que pide que la AN renuncie a sus competencias no debe ser ni leido!!]]></document>
		<document><![CDATA[MUD tiene la OBLIGACIÓN d dar a conocer el bodrio con las propuestas q entegaron los "mediadores". El q lo firme no puede representarnos mas]]></document>
		<document><![CDATA[Ya DORADO-TODAY informó a como está el peso en la frontera? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta los "mediadores" reconocen q hay presos con boleta d salida y no los dejan salir pero @TarekWiliamSaab se hace el loco. Irresponsable!]]></document>
		<document><![CDATA[Firmar la mamarrachada que presentaron los fulanos "mediadores" es una irresponsabilidad e irrespeto al país y a sus ciudadanos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me molesta que cree que porque dicen "tuirer" en vez de twitter ya saben hablar inglés!!!]]></document>
		<document><![CDATA[2.- y nosotros, como los bolsas que hemos sido durante 18 años, caemos en la trampa y peleamos entre nosotros!!! #NoMeJodasssss]]></document>
		<document><![CDATA[1.- La estrategia de Jirafales para dividir a la oposición es de pre-escolar: dice que Falcón es su "buen amigo" y que Borges hablaba con él]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe como amaneció el DORADO-TODAY?]]></document>
		<document><![CDATA[Imagino que el BoliHipócrita de Carlos Dorado ya debe estar feliz con su ITALCAMBIO-TODAY!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Ya saben por que Carlos Dorado hablaba pestes de Dolar Today? Si, montó su casa de cambio Italcambio en la frontera!! #BoliHipócrita]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas triste es q esas mismas personas q hablan d la unión civico-militar serán golpeados por los militares cuando protesten por hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no aprovechan el gentío obligado q tienen en l fulano "ejercicio" y los mandan a buscar al helicóptero desaparecido? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Se darán cuenta q con los fulanos "ejercicios civico-militares" le estamos diciendo a Vzla y l mundo q hasta n ese aspecto son una payasada?]]></document>
		<document><![CDATA[Al que vuelva a mencionar la palabra "diálogo" le cae la madre!!! #SeCansaUno]]></document>
		<document><![CDATA[Este fulano comando anti golpe tiene un tufito a Erdogán que no se lo quita nadie!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Y la calle Andrómeda, Coquivacoa, Acueducto, La Colina, La Ceiba...todas en el Peñón!!! https://t.co/mhmmkkj2bR]]></document>
		<document><![CDATA[Cachicamo diciéndole a morrocoy terrorista..jajajaja..payasos... #NoMeJodasssss]]></document>
		<document><![CDATA[La únia siembra que da frutos en este gobiernito es la de fusiles y C4!!!.. #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Tu vas a ser la culpable de que me de un infarto...sencillamente espectacular!!!.....beso desde Caracas https://t.co/xIL6bT8Ypz]]></document>
		<document><![CDATA[En "horas" le descubrieron la corrupción al de Pequiven o es que el Califa le esta pasando una facturita? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes son mas aborrecibles, los del SUNDDE que buscan la quiebra de los comerciantes o la gente que se aprovecha y compra? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Se habrá podido quitar la grasa pero a imbecilidad y lo arrastrado no!!! https://t.co/WqB8nKZR8C]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dije antes y lo repito ahora: El "show" de Daniela Larreal es solo porque está pidiendo asilo politico en el "asqueroso" imperio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Jirafales demostró, sin lugar a dudas, que no está capacitado para ejercer la presidencia del país...tiene que irse!!! #YPunto]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca hubo un presidente mas ignorante e irresponsable que éste...es una vergüenza mundial!!! #YPunto]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala Alfredo Pedrique nunca vuelva a dirigir en Venezuela...este beisból mediocre le queda demasiado pequeño!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[4. mi respeto y admiración para Alfredo Pedrique...para mi el mejor manager del beisbol venezolano]]></document>
		<document><![CDATA[3. y Pedrique siempre ha sido un manager de trabajo y disciplina y es él quien paga los platos rotos en vez de disciplinar a los jugadores!!]]></document>
		<document><![CDATA[2. eso se nota en el terreno donde se cometen mas errores q en una temporada de los Criollitos y los peloteros lo q quieren es tirar físico]]></document>
		<document><![CDATA[1. El beisbol Vzlno va a camino a su destrucción por la falta de disciplina, entrega y profesionalismo de un gran número de sus peloteros!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab y usted no va a decir nada del atropello del gobiernito contra los ciudadanos al hacer colas para q te decomisen el dinero?]]></document>
		<document><![CDATA[1000% de acuerdo con Alfredo Perique. La falta de entrega de los peloteros tanto del Caracas como en general, se nota en el terreno!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Pdte d CANTV admite en Venevisión q hubo una falla tecnológica en su plataforma el viernes pasado, por q estan presos los d Credicard?]]></document>
		<document><![CDATA[Tu, que aplaudes lo que le están haciendo  los comerciantes: Tranquilo que pronto te va a tocar a ti también..no lo dudes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Como progresa un país en el que la mitad aplaude la tragedia de la otra mitad? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor alguien que le de valeriana al capitán serrucho....lo veo mas alterado de lo normal!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Podría explicar el ministro Faría como saca esa cuenta de que vamos a obtener entre 8 y 9 mil millones de $ por el recorte petrolero? podrá?]]></document>
		<document><![CDATA[@HectoRodriguez como 1 hombre q se supone preparado como Ud habla de "violar la constitución" si ustedes nos robaron el RR y las regionales?]]></document>
		<document><![CDATA[Y d ese 1.972.000 B/D el mercado interno se lleva como 700.000 asi que sobreviviremos con solo 1.272.000 aprox. Est… https://t.co/I6khAAegSj]]></document>
		<document><![CDATA[2.- ni siquiera producimos la cuota mínima que nos asigna OPEP por lo que tendremos menos ingresos aún!!! #VayaGenios]]></document>
		<document><![CDATA[1.- Estos genios creen que la reducción en producción de petróleo no nos toca a nosotros. Tendremos que producir 95 mil bd menos cuando...]]></document>
		<document><![CDATA[Chico y no será que es el gobiernito quien manipula a Dolar Today? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día de dejará el viejito perverso de JVR de ser tan arrastrado? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Con su "discurso" de ayer, la Piedad Córdoba logró que le renovaran la tarjeta de crédito que tiene del gobiernito de éste cuasi país!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Asi paga el diablo a quien bien le sirve!!!....creo que es hora de que nosotros comenzemos a pagar con la misma mon… https://t.co/ipkCyVNTuV]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos Usted está empeñado el regalarle el país a las FARC...la historia se encargará de usted!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En mis tiempos (tengo 54 nada mas) a los que decíamos groserías nos llamaban maleducados, ahora se les dice "revolucionarios" #QueVergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[Para q entiendan TODOS los diputados:  no hay droga como prueba porque no los condenaron de narcotráfico si no por CONSPiRACIÓN para hacerlo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Carreño es enfermizo de verdad...aunque trate, se le sale lo imbécil, payaso y mentalmente escaso que es!!]]></document>
		<document><![CDATA[El resultado de la "exitosísima gira" se sigue viendo: nuestro petróleo lleva 5 semanas seguidas en baja!!!... mas éxito y nos morimos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWiliamSaab No se cansa de hacer el ridículo? no siga mintiendo, los presos politicos salen por orden presidencial no por tribunales!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La política comunicacional d la MUD s pésima y encima no dejan la declaradera diaria sobre lo mismo. Cállense 1 rato y muestren RESULTADOS!!]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup Por favor PARE la estupìdez de decirle a las oficialistas VAMPIRAS, es una ofensa y Ud es hombre serio... demos ejempo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si ya fue estúpido el haber insultado a un mujer en la AN, es mucho mas estúpido que lo sigan repitiendo como si fuese una gracia!! #Basta]]></document>
		<document><![CDATA[No se q fue peor si el insulto o la excusa q dio el Dip Guzmán por haberlo hecho...como es eso de que si ellos lo hacen yo también? #payasos]]></document>
		<document><![CDATA[Soy 100% opositor pero l Dip R. Guzmán debe ser sancionado por irrespetar a 1 diputada..sea quien sea..Hay q recuperar el respeto en el país]]></document>
		<document><![CDATA[El show d la AN EN GENERAL es una vergüenza nacional, los unos y los otros se comportan con igual inmoralidad y falta d respeto!! #Vergúenza]]></document>
		<document><![CDATA[A Pepe Mujica: ¿Por qué no te callas? #Basta]]></document>
		<document><![CDATA[Con su burla en el showcito de hoy y la prórroga del decreto de emergencia, Jirafales dice: me paso el diáolgo por el forro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[El resumen de la fulana mesa de diálogo es uno solo: El gobiernito juega con candela y quiere la confrontación en la calle asi de simple!!]]></document>
		<document><![CDATA[De lo descarado, es hasta gracioso como el gobiernito hace q el tsj haga y deshaga sentencias con solo dar la orden.independiente el tsj no?]]></document>
		<document><![CDATA[Al firmar el acuerdo de hoy la MUD acepto que hubo fraude en Amazonas y que hay saboteo económico... definitivamente yo vivo en otro país!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y el petróleo? siiiigue bajando de manera "exitosísima"!!! #CaraDura]]></document>
		<document><![CDATA[100% de acuerdo. Ya lo dijo Uslar Pietri: "Quien habla como un patán, termina comportándose como un patán" https://t.co/NPWfJz8MVx]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de la "exitosísima gira" el petróleo sigue bajando!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Aparte de los integrantes del tsj, habrá en Venezuela un abogado mas desprestigiado que Herman Escarrá? @NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es que el Jorge Rodriguez es el José Vicente Rangel del siglo XXI..pura perversidad!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Que los presos políticos deben pedir perdon? el que tiene que pedir perdón, y de rodillas, es UD por incapaz @TarekWiliamSaab]]></document>
		<document><![CDATA[A la oposición lo que le falta son INDIOS porque como hay CACIQUES caraj....#NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Mr Músculo no opina de matanza en la PGV, ni de hambruna, ni de falta de medicinas, solo opina que la OPO no debe ir a Miraflores!! #PAYASO]]></document>
		<document><![CDATA[Programa de salsa?...Jirafales cada día huele mas a Bucaram!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Jirafales estuvo solo 5 minutos en la reunión de anoche y según el PSUV tuvo una "valiente actuación"... #NoMeJodasssss]]></document>
		<document><![CDATA[Este TSJ es tan pero tan bueno que ellos si saben donde nació Jirafales mientras que el mismo Jirafales no lo sabe!!! @NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Y si la partida de nacimiento existe y esta alli por qué no la enseñan? o es que acaba de salir de la imprenta? @NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Si l fracaso dl paro ha sido tan rotundo, por q todos los medios y funcionarios gobierneros estan desesperados anunciándolo? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Absolutamente HARTO  del tal Julio Coco....Lo úinico que sabe hace es criticar y no aporta absolutaente nada!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendan: NO HAY DIALOGO, es una reunión exploratoria. El gobiernito quiere llamarlo dialogo para confundir y siempre caemos en la trampa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien podría decirme cual es, aparte de la criticadera, el aporte del tal @Juliococo ?]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien podría decirme lo primero que le viene a la mente cuando le nombran a @RicardoSanchezX ?]]></document>
		<document><![CDATA[Y a todas estas, que será de la vida de Luisa Ortega Díaz?...o es que ya no es la Fiscal General de la República? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Si siguen con la cancioncita d q la AN esta en desacato, entonces por q los diptados oficialistas fueron a la sesión de hoy? #NoSeMePregunto]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora lo llaman Manuel "presupuesto firmado" Rosales!!! #NoSeDigoYo]]></document>
		<document><![CDATA[Segun Jirafales : se inviertieron $95 millones en 1.160.000 viviendas. Eso es un poco menos de $82 por casa...Vaya genio!!! #NoMeJodasssss]]></document>
		<document><![CDATA[Jirafales en Ecuador: invertimos $95 millones en 1.160.000 casas...Eso es un poco meos de $82 por casa...'chacho pa' bruto #NoMeJodasssss]]></document>
		<document><![CDATA[ULTIMA HORA....Premio Nobel de Medicina a Ellen Pompeo por su destacada labor en Grey's Anatomy!!! #NoMeJodasssss]]></document>
	</documents>
</author>