<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sentirse estúpida, completa hasta el núcleo. https://t.co/7odpxuH5hs]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, sola siempre https://t.co/L6RbMuovid]]></document>
		<document><![CDATA[@Edsonsegama Paolo Guerrero es un monstruo en el fútbol peruano https://t.co/PiTfnrbi3p]]></document>
		<document><![CDATA[#JuanGabrielPorSiempre te recordaremos como Amor Eterno. Lloramos tu partida.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @ejuarez_capital renzo costa es músico???? jajaja que les pasa? se equivocan casi siempre en twitter de Capital]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @danielperedo17 @diegoreba @ADiezGol me gustan las anécdotas de @danielperedo17 que de @ADiezGol jajaja pero igual son muy bueno]]></document>
		<document><![CDATA[Esta bebida derrite la grasa abdominal en solo 4 dias! https://t.co/eOYqDXTgzN]]></document>
		<document><![CDATA[@KikeBravoPrado @DeltaMdelta @Capital967 no me den cholo que mande]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DeltaMdelta populista!!!!! nada de cierto tienen esas palabras de la señora. Lamentable, pero casi me conmueve.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @monica_cabrejos @robertocandela el presidente es un cobarde porque no hizo nada por la seguridad ciudadana]]></document>
		<document><![CDATA[Mira esto @Edsonsegama esto es genial. Versión Juanelos Keiko No Va!!!1 JAJAJAJA https://t.co/mEVUxmpA2e]]></document>
		<document><![CDATA[Mira esto @Edsonsegama que genial. Ya viajemoss!!! https://t.co/8gz3ID4poI]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto !!!! Levantemos la voz contra la corrupción https://t.co/ezNb0MrkQO]]></document>
		<document><![CDATA[jajaja que rayos!!!!!!! https://t.co/LFUaDBu1Ck]]></document>
		<document><![CDATA[que barbaridad, ¿ahora los medios de comunicación son los culpables? https://t.co/N9c82cDww0]]></document>
		<document><![CDATA[@Edsonsegama así no te creo, entonces pásame la foto.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más bello de la vida definitivamente son los perros.  https://t.co/UTmQhXJTWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a dios https://t.co/lg4yJZwTwr]]></document>
		<document><![CDATA[Perú necesita hacer esto.  https://t.co/C4xhnH0ovQ]]></document>
		<document><![CDATA[Lo máximo, que genial escucharlos. La próxima canten de La Casa Sola, jajaja https://t.co/bPNQUmerDH]]></document>
		<document><![CDATA[Ajá sí pues es lo único que queremos https://t.co/MuBa1Z3hwv]]></document>
		<document><![CDATA[@kingarturo23 no todos los peruanos, no nos llenes en un mismo bolso. yo soy peruana y aplaudo, y respeto a tu selección.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Perú, estamos ¡Contigo Perú!]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru La próxima vez realicen una spot para la selección peruana donde incluyan a las mujeres. Vaya que mal "Contigo perú".]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @TuFPF espero ganar la camiseta, pero viendo la realidad yo estoy segura que Chile ganará 1 a 0.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 El fujimorismo tuvo su tiempo y debe quedar en el pasado. Todos corruptos, nadie se merece. votare en blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 Keiko F. indultará a su padre. Pobre de nuestro país. son los únicos candidatos de siempre? votaré blanco, todos corruptos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @carolinasif no puedo ver capital TV por internet, no carga.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @CarlosCarlinOf Yo veo el programa por internet, hoy hay fallas. a qué se debe. Quiero escuchar la radio]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @CarlosCarlinOf por qué no puedo ver a través de internet el programa. No carga. Todos los días los veo por internet, hay fallas]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @DanteMateoGOL @MelgarOficial diganme el domingo qué equipos juegan. quiero estar atenta si es que juega Sporting Cristal.]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV humanos que se enriquecen depredando el medio ambiente y matando las especies de nuestra selva peruana. Es indignante]]></document>
		<document><![CDATA[@PanoramaPTV así como muestran para cámaras el sufrimiento de animales después del reportaje deben ayudarlos]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @SilviaG_Capital @KikeBravoPrado la justicia popular quizás evite la corrupción entre delincuentes, policías, jueces y fiscales]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosanoticias gracias pude comunicar mi denuncia, espero nos atienda el alcalde omar marcos]]></document>
		<document><![CDATA[@exitosanoticias llevo intentando comunicarme con la radio desde hace una hora, quiero hacer una denuncia urgente como hago!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Un día nublado ☁ http://t.co/oZ7NwEkOue]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiada corrupción en esta institución. Acabo de leer los correos y es deplorable la corrupción en la SUNAT.  https://t.co/FpnQ9RFcYC]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 eso ya no es novedad para nadie. Ellos no saben ni cultura general :)]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos hacer eso todos, darle una historia feliz a los animales que necesitan de nuestro amor. https://t.co/vgb6uZrWZ9]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy junto a mis padres. Que linda visita :) mas feliz que nunca]]></document>
		<document><![CDATA[Le compraré una camita igualita a mi Pequeño :) https://t.co/AttJbGhu2T]]></document>
		<document><![CDATA[Analizando las noticias  https://t.co/LKkRcgg766]]></document>
		<document><![CDATA[No lo creo se necesita mejores planes al respecto. https://t.co/lfjk8eR6mn]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe Definitivamente #EspectáculosL debería tener su circo, sería genial, ver el show de tomate Barraza y Pavón :)]]></document>
		<document><![CDATA[Y si la tristeza me ahoga que hago? http://t.co/W7fcquTY1P]]></document>
		<document><![CDATA[Y la vida te da diversas opciones, buenas y malas. Solo se debe ser intuitivo para saber elegir el camino a seguir]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene mucha rutina. Bueno quien dijo que la universidad es fácil? Allá vamos. Ya se acaban las vacaciones para mi]]></document>
		<document><![CDATA[@estoesguerra_tv #YoVeoLaFinalEEG la final si que promete, ahí estamos con los Leones.]]></document>
		<document><![CDATA["@ChisteVeloz: Típico: Una relación comienza con: "¿Podemos hablar?". Y termina con: "Tenemos que hablar". Tmr]]></document>
		<document><![CDATA["@ALANGARCIAPERU: Como en los 90,la juventud encabeza la conciencia política del país,aunque el temor del gobierno la reprima". Es demasiado]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres ser famoso haz televisión, la radio es convicción http://t.co/fveo8ow2ol]]></document>
		<document><![CDATA[@elzejo   Profesor no  podía enviarle mensaje a menos que me siga también. Esta es mi cuenta y soy la alumna @gabysusanrojas  :)]]></document>
		<document><![CDATA[Morococha: proyecto inhumano causa la muerte del Toromocho http://t.co/ZBYOZ1qtSa]]></document>
		<document><![CDATA["@PasionGif: Que no se pierda la bonita costumbre de no querer madurar." Porque tener alma de niña es hermoso :)]]></document>
		<document><![CDATA[Por aquello que vale la pena sonrío, por la vida, por mi familia, por los logros y cada persona importante en mi vida http://t.co/cKUInVmPhv]]></document>
		<document><![CDATA[Al día siguiente de un concierto, con ojos cansados, pero la sonrisa no se me borra :) siempre feliz Dulce Gaby http://t.co/JYpko0ky8u]]></document>
		<document><![CDATA[Tener en cuenta =D http://t.co/Pn1VmU8qnW]]></document>
		<document><![CDATA[Semana de parciales y yo te tengo en mente solo a ti. Mueroooo]]></document>
		<document><![CDATA[Tu le das color a mi vida, mi vida de blanco y negro E.S.R :3]]></document>
		<document><![CDATA["@TatianaAstengoB: La política ya no atrae a los mejores sino a los mediocres"" verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día DIOS me sorprende. Gracias :)]]></document>
		<document><![CDATA[aburrida con preguntas de perueduca jojojojoj]]></document>
		<document><![CDATA[Leer en las noticias que un salvaje lesiona a los animales, o que matan sin asco a los perritos, es sentirse en el infierno mismo. :(]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina /#YoSoy wow mi mamá es fans de Romeo Santos!!! Que lindo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vacaciones!!!! Arena, playa y sol. A disfrutar]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina #LaVozPerú Aldo Riccio eres el mejor, tu eres un ganador!!!! Todos a votar por él, que esperan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LaVozPeru_FL que lindo interpretó su cancion stef. Me hizo llorar]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin de vacaciones!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy sábado con tantos trabajos!]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te caigo bien no me elimines de tus amigos, simplemente bloqueame y olvídate de que existo. Me doy cuenta de todo]]></document>
		<document><![CDATA[ESa era mi historia y llorar ya se me hizo costumbre]]></document>
		<document><![CDATA[Si le hablaste solo una vez, no te ilusiones pensando que ya le gustas. Se realista!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sentir mariposas en el estomago y no saber si a la otra persona le pasa lo mismo es desesperante, se sufre en silencio por amor]]></document>
		<document><![CDATA[@calvarado89 hola! si estudio comunicación. Dime en que te puedo ayudar?]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina. #LaVozPeru. Que decisión  Alejandra alfarro canta horrible como se nota que todo esta arreglado!!!!! Un talentaso dejan ir.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica #ANCentral Elean Karp no es idiota como ella dice. Su misión hoy fue  desviar la atención de lo demás con sus  koqueteos]]></document>
		<document><![CDATA[A despertar! Un gran día nos espera! :) http://t.co/ioI1t8OUUj]]></document>
		<document><![CDATA["@sabiasundato_o: "Vivimos en un mundo, donde la forma de vestir se valora más que la forma de pensar"." Esto es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica #ANCentral. No hay duda de las ambiciones que tiene ella y seguro que  instigó  a Toledo para comprar las mansiones.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy desesperada por saber que ocurrió con el voley y porque renunciaron al campeonato!!! Alguien informe la verdad!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En ceremonia de homenaje de sus 50 años de RPP. En presencia el señor manuel delgado parker en la universidad cesar vallejo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina. Pero los carnavales de cajamarca supongo que si sabia bailar ushaa paisita #EVDLV]]></document>
		<document><![CDATA[Sábado de arduo trabajos]]></document>
		<document><![CDATA[@EstiloDeChica: ¿Tendrías estas pulseras? http://t.co/PfBAxlpwsL]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos peruuu!!!!!!! en el voley somos los primeros!!! Con angelita leyva todo es triunfo @Frec_Latina]]></document>
		<document><![CDATA[Sesión de fotos http://t.co/V0ULPbd16A]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de la sesion de fotos http://t.co/DwQ3WfiVLm]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja momentos de nobleza http://t.co/yC6xX4Coq6]]></document>
		<document><![CDATA[Si enseñan la ética, principios y valores como periodistas, pero los medios poderosos  olvidando todo con un fin económico.]]></document>
		<document><![CDATA["@luisiberico: Todos aprobamos sanción y acusación en caso Urtecho, salvo una abstención: Celia Anicama..." sin piedad ok.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaVozPeru no es una buena estrategia que las señoritas vayan en escote en el afan de que las elijan o si?]]></document>
		<document><![CDATA[@Frec_Latina #LaVozPerú excelente programa yo no me pierdo la programación. Se descubre talento peruano... Éxitos al programa!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Al lado de pequeño mi baby mascotita.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no hay luz no puedo. Hacer nada tm]]></document>
		<document><![CDATA[Morococha estare el viernes x alla]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día periodistas]]></document>
		<document><![CDATA[No hay que pensar que la igualdad es solo un derecho, hay que convertirlo en un hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de meditación, hoy es un día dedicado a dios]]></document>
		<document><![CDATA[Porque dura tanto tiempo la gripe? Son como 6 dias que no me deja]]></document>
	</documents>
</author>