<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Los bonos atados al PBI sufrieron bajas importantes:
TVPP:  -0.46%
TVPA: -1.87%
TVPY: -1.89%]]></document>
		<document><![CDATA[Cierres de bonos en dólares contra USD:
AA17: 103.20 +0.09%
AY24: 117.80 -0.08%
DICA: 152.61 -0.22%
AA46: 106.00 +1.92%]]></document>
		<document><![CDATA[Los bonos en $ que ajustan x CER sufrieron hoy leves bajas entre 0.10 y 0.26%]]></document>
		<document><![CDATA[Cierre de los bonos en dolares contra $:
AA17: 1.623 +0.68%
AY24: 1.855,90 +0.65%
DICA: 2.402  +0.52%
AA46: 1.665 +1.21%
Contado:  15.78]]></document>
		<document><![CDATA[@PalacioJuanM Impresionante. Evidentemente hay alguien que no quiere que el curro se termine.]]></document>
		<document><![CDATA[@cbuteler @ioliveradoll Si, estoy de acuerdo, pero puede colocar menos Lebac y que eso vaya a Letes, x lo tanto cambias el riesgo]]></document>
		<document><![CDATA[@ioliveradoll @cbuteler Y un dato a tener en cuenta es q esta semana coinciden ambas colocaciones, x lo tanto parece q BCRA no se preocupa]]></document>
		<document><![CDATA[@cbuteler @ioliveradoll Todo es muy probable, pero ojo que puede trasladar riesgo BCRA a Gobierno Nacional, xq las letes son cada 15 días]]></document>
		<document><![CDATA[@leosvirsky Cierre del TO21 el día viernes en 114.25, hoy ya están pagando en 115]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que las expectativas x lo menos para este mes de la baja de la inflación no son tan reales y se reflejan en bonos atados al CER]]></document>
		<document><![CDATA[@bowlsplash @Finiten Si pagas bien deja el plan de lo contrario ni en pedo lo deja]]></document>
		<document><![CDATA[Petróleo operando levemente para arriba. Lo que se ve muy firme entre los comodities es el oro https://t.co/gctFyaCmjU]]></document>
		<document><![CDATA[Les dejo una humilde mención a mi persona gracias a @ioliveradoll . Muchas gracias https://t.co/E16ALu6gUX]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos los seguidores. Espero tengan una excelente semana]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo una mierda del Súper Bowl pero gracias a todos x informarme cómo va el partido]]></document>
		<document><![CDATA[@Diecale Yo creo q lo hacemos jugar en un puesto q no sabe, entonces se come todas las críticas]]></document>
		<document><![CDATA[@Diecale Evidentemente nosotros hacemos jugar mal a nuestros jugadores xq así en Boca nunca jugo]]></document>
		<document><![CDATA[@OficialEdesur Cable suelto en la vía pública tiene q morir alguien para que vengan a arreglarlo?]]></document>
		<document><![CDATA[@OficialEdesur Sigo reclamando hay un cable suelto en la vía pública muy peligroso y en casa estamos sin luz. Piensan hacer algo ?]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasanglada @verajuanp @CpJpcampora Estoy temblando]]></document>
		<document><![CDATA[@edufeiok Buena síntesis pero ninguno está preso y devolviendo la q se afanaron. Sucederá?]]></document>
		<document><![CDATA[@tomasanglada @verajuanp @CpJpcampora Jajajajaj si seguro. A vos y a Juancho les tengo más miedo q a cualquiera de los del grupo]]></document>
		<document><![CDATA[@verajuanp Jajajaja ya los conozco y ninguna de las dos cosas es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Obviamente durante este año seguramente algún descancito antes nos vamos a tomar. Seguro después del gran evento]]></document>
		<document><![CDATA[El año que viene para esta altura del año espérame Canasvieras que ahí estaremos con toda la familia para unas merecidas vacaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó la cuenta regresiva para el mejor evento del año. Mucha ansiedad!!!! Se merece todo esto y mucho más.]]></document>
		<document><![CDATA[@OficialEdesur Me pueden dar bola? Hay un cable suelto en la vía pública!!!! Deberían venir ya a arreglarlo x el bien de todos]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @jmtruffa @BursatilBiotech Muy rara x no decir nunca me pongo en curda se hasta donde llegar]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @jmtruffa @BursatilBiotech Eso dice la gente de la zona. Pregunta y te lo van a afirmar]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @jmtruffa @BursatilBiotech Siempre supe q el clima en esa zona era muy especial x los medanos y muchos dicen q se mueven]]></document>
		<document><![CDATA[@OficialEdesur X los fuertes vientos hay un cable en la vía pública que esta flojo y se corta la luz a cada rato en mi casa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Batigoooll Nunca se van a parecer ellos tienen algo q nosotros no. Descensos]]></document>
		<document><![CDATA[@litenpuppe @verajuanp @lopagalabolsa @GekkoLeeson @PalacioJuanM Lo tengo q dar y ni ganas tengo ya estoy viejo para estudiar]]></document>
		<document><![CDATA[@litenpuppe @verajuanp @lopagalabolsa @GekkoLeeson @PalacioJuanM Quiero zafar de dar el examen]]></document>
		<document><![CDATA[@litenpuppe @verajuanp @lopagalabolsa @GekkoLeeson @PalacioJuanM Pásenmelo todo a mi así los zafo xfi!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Batigoooll Dirige Delfino!!!! Bueno espero no desequilibre]]></document>
		<document><![CDATA[@mapolo1978 Todo indica que este año deberíamos salir y crecer de lo contrario estamos en el horno]]></document>
		<document><![CDATA[@cbuteler @ioliveradoll @LucianoCohan El bono DICP el lunes valía 725 y termino la semana en niveles de 745 muy pedido]]></document>
		<document><![CDATA[@cbuteler @ioliveradoll @LucianoCohan obvio q los datos son malos y se vieron reflejado en la semana en bonos DICP]]></document>
		<document><![CDATA[@ezequielhalfon @vwandres Baja para entrarle de nuevo a buscar nuevos máximos?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlberdianoArg @jlespert No habrá un puesto así para mí. Se podría terminar de una buena vez este curro de directores q no sabemos q hacen]]></document>
		<document><![CDATA[@TuiteoConSwag @lamitadmas1 Solo se escuchan comentarios]]></document>
		<document><![CDATA[Se desploma mal el dólar, operándose el mayorista en 15.69]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen muy firmes los bonos argentinos, tanto en dólares como en pesos]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzBolsa Yo no lo vendería]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzBolsa X eso se vio una suba fuerte a fin de año, pero ahora lo veo quiero y en los niveles que tiene que estar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ambitocom Una manga de mafiosos y millonarios todos]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @pricatti Una cosa es el mantenimiento y otra muy distinta la tasa de interés q Te pueden cobrar x comprar en cuotas]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @pricatti No se puede tener mil tarjetas y los intereses te van a salir muy caros]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @pricatti Eso está claro pero acá con algo te van a cagar]]></document>
		<document><![CDATA[@TanaLauT @bruuma Vamos al revés del mundo. En todos lados se paga con tarjeta y acá hablamos de efectivo. Cosa de locos]]></document>
		<document><![CDATA[@bruuma @TanaLauT Cuando no le vendan nada a nadie van a pedir a gritos que vuelva el ahora 12]]></document>
		<document><![CDATA[@octaviorisso @pricatti Pero no es solo eso es todo!!! Heladeras, lavarropas, teléfonos y demás cosas. Y en cuotas encima te van a matar]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @pricatti Como decíamos hoy siempre vamos en sentido contrario al resto del mundo x eso estamos tan mal c/c @lucasllach]]></document>
		<document><![CDATA[@GusBasaldua Así es precio de CCL y dólar MEP. Sumado al precio del contado]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuittera @TanoAngelici @exprimidores Se está adaptando a los dólares q ya tiene en la cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA[@TanaLauT Buenas, no tengo dudas de eso x eso opino q estas mafias se tienen q terminar de una vez x todas x el bien de todos los argentinos]]></document>
		<document><![CDATA[@LaSolanoLima Te parece? O lo decís irónicamente?]]></document>
		<document><![CDATA[Coincido plenamente con vos. Es algo q debería haber hecho hace tiempo https://t.co/c5DMaUaY9D]]></document>
		<document><![CDATA[@infobae Son todos una manga de delincuentes y mafiosos o ahora preferían al gobierno de los K q ni bola les daba. No roben más!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CableFibertel Estoy esperando el servicio técnico que me confirmaron telefónicamente q estaba en camino!!!!! Que hacemos?]]></document>
		<document><![CDATA[@mauricioquehace @carlosetchepare Obvio q no estoy de acuerdo con todo esto pero cualquiera hubiese hecho lo mismo xq no se aguantaba más]]></document>
		<document><![CDATA[@pricatti Abramos la importación libremente para que se termine la especulación de unos pocos.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy un fiel seguidor de Bitcoin, pero realmente me sorprende y mucho la volatilidad que tiene. Seguro me sacarían en camilla]]></document>
		<document><![CDATA[Para los amantes o seguidores del Bitcoin hoy esta cerrando en niveles de USD 974 recuperando mucho de la baja de hace unas semanas......]]></document>
		<document><![CDATA[Soberanos dolar linked, con bajas importantes también:
AF17: -0.44%
AJ17; -0.18%
AO20: -0.82%]]></document>
		<document><![CDATA[Muy flojos los bonos atados dólar linked, x la baja de los precios del contado:
BDC19: -0.75%
CO26: -0.48%
PMO18: -0.76%]]></document>
		<document><![CDATA[Los bonos denominados en $ fueron los que subieron hoy:
DICP: 0.95%
PARP: 0.60%
PR13: 0.48%
PR15: 0.44%
CUAP: 1.11%]]></document>
		<document><![CDATA[Los bonos en dólares operados en $ sufrieron bajas hoy:
AA17:  1.637 -0.45%
AY24:  1.847 -0.16%
DICA:  2.379 -0.30%
Excepción AA46: +0.16%]]></document>
		<document><![CDATA[@verajuanp @GuilleFagalde @GekkoLeeson Vamos siempre al revés del mundo. c/c @lucasllach]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleFagalde @GekkoLeeson @verajuanp Si, pero cuando las ventas bajen, van a querer volver al ahora 12]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @verajuanp Totalmente de acuerdo!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleFagalde @GekkoLeeson @verajuanp Estoy de acuerdo, pero una cosa es la especulación y otra es que nos maten con los precios]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @verajuanp La verdad yo no se si me gusta lo nacional o no, pero la verdad me gustaría que abran todo, así dejan de especular]]></document>
		<document><![CDATA[@mayas211212 @leandrovaldes12 Boca hace mucho tiempo que dejo de tener peso en todos lados, x eso estamos afuera de todo]]></document>
		<document><![CDATA[@ale_bour @lucasllach Una vergüenza total. No siguen tomando el pelo con tanta mentira y las ventas van a bajar y van a volver al ahora 12]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer $VALE toco muy cerca de los niveles que me daba fibo. Tal vez pueda seguir hasta el 38,20% de los máximos. Ver… https://t.co/zs0Z7OIPKM]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tenemos los futuros para arriba😃. Pero siguen las subas y bajas y no tenemos definiciones muy claras https://t.co/tTlEhI1v1C]]></document>
		<document><![CDATA[@arisetton Una mentira total!!! Las ventas van a bajar y van a querer volver a las cuotas. Empresarios de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@GekkoLeeson @La12tuittera @NicoBurdisso_8 @MatiBustosMilla @notodopasatyc Ese comentario me recuerda a la vuelta de Palermo.]]></document>
		<document><![CDATA[@La12tuittera @NicoBurdisso_8 @MatiBustosMilla @notodopasatyc déjense de joder ya tiene como 40 años. Busquemos alguno más joven!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LucianoCohan @MamuJam Yo creo q una vez más nos van a acostar xq los empresarios no piensan en el país. Solo le importan sus bolsillos]]></document>
		<document><![CDATA[@jlespert @clarincom Que podemos esperar de un pelotudo importante que defendía un modelo q nos dejó muy mal a todos. No vuelven más]]></document>
		<document><![CDATA[@fsosaterre @jonykon @pricatti @matiastombolini entiendo q en el interior no estaban tan atrasados. Igual creo q esto sigue. 12 años mal]]></document>
		<document><![CDATA[@PalacioJuanM @verajuanp @GekkoLeeson Coincido plenamente]]></document>
		<document><![CDATA[@jonykon @pricatti @matiastombolini Aumentos en CABA y Gran Buenos Aires que son los q venían más atrasados]]></document>
		<document><![CDATA[@vascorto Tampoco tengo la bola de cristal es solo una opinión de lo que me parece]]></document>
		<document><![CDATA[@vascorto No es ningún truco es parte de las cosas que pueden pasar. Magia no es, son solo estadísticas q uno hace x experiencia o lo q ve]]></document>
		<document><![CDATA[@pajaronauta @vwandres veo más movimientos en cosas q antes no se veían. Y si la comparamos con Yoli es excelente. No vuelven nunca más]]></document>
		<document><![CDATA[$VALE después de los nuevos máximos se viene la depuración. Me da niveles de 10,15 para luego volver a despegar fue… https://t.co/WImJwL7eYX]]></document>
		<document><![CDATA[Continúa la volatilidad y x ahora la verdad no veo el petróleo explotando mucho para arriba sino más bien lateraliz… https://t.co/m4TLVibSPJ]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos los seguidores. Espero tengan un excelente día martes.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay algunas bajas muy fuertes en el panel líder del Merval. Sobre todo las acciones petroléras]]></document>
		<document><![CDATA[Un grande de verdad el @drflagelo https://t.co/mNVRz8qztb]]></document>
		<document><![CDATA[Vende Alycbur y compra TPCG https://t.co/4o4EwROU0t]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerte baja en el $MERVAL del 2.02%]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos los seguidores espero tengan una excelente semana]]></document>
		<document><![CDATA[@RambitoM1 @drflagelo No coincido. Si un jugador viene en racha y vos lo sacas o no lo pones mucha confianza no le das. Hoy Bou arriba del 9]]></document>
		<document><![CDATA[@RambitoM1 @drflagelo Hace ya varios meses que viene en un nivel muy malo. Siempre apurado o una de más]]></document>
		<document><![CDATA[@RambitoM1 Sin dudas pero hay q aprovechar los momentos de los jugadores]]></document>
	</documents>
</author>