<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@GiovanniCiccia Pues para mí: Paloma de Papel, Magallanes, La Boca del Lobo.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual https://t.co/8B1wbuCPjc]]></document>
		<document><![CDATA[Comuna limeña bajo gestión d L.Castañeda no lo consideró como requisito, mmm... Ahora, ¿q suba pje 30%?,¡locura!Deb… https://t.co/zw1l4I7sXG]]></document>
		<document><![CDATA[Lo necesito YA. https://t.co/ub5ROAfnq4]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey no ha muerto. https://t.co/4RodXC3awD]]></document>
		<document><![CDATA[Las romances se hacen más fácil. https://t.co/9sPitYUdHK]]></document>
		<document><![CDATA[La mala costumbre de Latam. Hace pocos días ocurrió lo mismo en vuelo LIM-AQP. https://t.co/9cEgFTnQGZ]]></document>
		<document><![CDATA[Misófonos https://t.co/TZ5uTG7f7Z]]></document>
		<document><![CDATA[@SoyAlPacine @pacobardales Siempre tarde 😢]]></document>
		<document><![CDATA[@Escaners21 @pacobardales JajaJaja, la 20]]></document>
		<document><![CDATA[@dw_espanol Mayoría queremos paz; construir en territorio en disputa ocasiona mayor provocación, prolongación de conflicto palestino-israeli]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá algo que haga él, sin caer en ridículo? https://t.co/uWEHwEhqh3]]></document>
		<document><![CDATA[Nada comparado con los S/30 millones 😱.  Sí, de soles https://t.co/QQy60w9csV]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho despliegue https://t.co/6ZOOMYmn1Q]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @perlaberrios @gatorouge desde esquina Plaza Vea.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @perlaberrios @gatorouge Opción Av San Juan, pte San MArtín, grifo Chaperito, Av Tupac Amaru. Colectivos cobran 2 soles.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @perlaberrios @gatorouge los.marchantes ya están en óvalo Puente Piedra]]></document>
		<document><![CDATA[Cuán cierto será esto https://t.co/rGzrnS9m4L]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula Que se incluya el periodo 1990-2000 en investigación.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no es ficción 😉 https://t.co/XK7sb1IMIU]]></document>
		<document><![CDATA[Globos de oro https://t.co/L4iLtFF1Ts]]></document>
		<document><![CDATA[aplicar bloqueador antes del repelente https://t.co/BHefgeko2E]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Tampoco han cobrado liquidac militares q solicitaron baja en 2015. Supuestamente esos costos se consideran en presupsto 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Cuántas autoridades ediles tiene FP en zonas de interés corrupto-mercantil. ¡Ah, por eso quieren reelección!]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tal perla, parlamentaria, Villavicencio. No es casualidad que pertenezca a FP. https://t.co/RnlOsIvmTC]]></document>
		<document><![CDATA[Sacando cuentas... Me sobran dedos :) https://t.co/gjzJBco7jl]]></document>
		<document><![CDATA[@OSIPTEL En la práctica es imposible.Te interrogan, ofrecen benef, ruegan hasta convencer por suspensión temporal; o si aceptan,no cumplen]]></document>
		<document><![CDATA[Sintonicen a RMP mañana, lunes, 8am. https://t.co/UbFChGxoHY]]></document>
		<document><![CDATA[Otro caso de negligencia. No puede postergarse debate sobre #SOATmédico https://t.co/A7j0Y1VLii]]></document>
		<document><![CDATA["Por sus malas obras los conocereis" https://t.co/1D150X3KqJ]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Manifestantes impiden paso a algunos buses, les pinchan neumáticos.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Pobladores caminan kms desde Zapallal hasta pasar garitas de peaje (direcc norte a sur).]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias Manifestantes alt.óvalo Pte Piedra, paro de transportistas contra cobros de peaje en Pan Norte.]]></document>
		<document><![CDATA[@GeotechTips Acto sub estándar]]></document>
		<document><![CDATA[@rmirandam A primera impresión, cualquiera los relaciona como cómplices. Habrá que esperar la investigación de la Fiscalía y el Congreso.]]></document>
		<document><![CDATA[Patrimonios en caída https://t.co/mJCSArnj4R]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Urge cambio en políticas de salud mental. Muchos(as) locos(as) sueltos(as).]]></document>
		<document><![CDATA[Un datazo. La Lima de antaño. https://t.co/fjoQRqSMTW]]></document>
		<document><![CDATA[@SuSaludPeru 2 meses perdidos.Ahora stamos llevando a mi sobrino a INO. Oftalmosalud hizo perder tiempo y dinero, queremos resultados d exam]]></document>
		<document><![CDATA[@SuSaludPeru Clínica db otorgar resultados d exáms?Oftalmosalud pidió varios,dio diagnóstico,operac urgente dijo pero cirujano cancela citas]]></document>
		<document><![CDATA[@interbank En este caso hay q inscribirse también?]]></document>
		<document><![CDATA[@interbank Los rubros cashback para este trimestre? Nunca comunican en EE.CC. Mejor si lo publican en sus RR.SS.]]></document>
		<document><![CDATA[@camcesar @Capital967 Mejor si se queda usted.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru Feliz año nuevo, Claro. A ver si revisan el Internet de mi plan 3play. Hace más de una hora que no cuento con el servicio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pasos_Perdidos @pacobardales Ahí está pues]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru Para variar, farmacia no tiene Ergocalciferol desde setiembre y médico dice quéjense con PPK]]></document>
		<document><![CDATA[@MetropolitanoPT A qué se debe q alinentadores La Ensenada pasen de 2 en 2.Espera se duplica e incomodidad crece. Todo diciembre ha sido así]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru Es posible conseguir copia de receta med? En cita 14/12 farmacia M.Molina no tenía  medicamentos para mi madre, ahora la perdió]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaPeru Bs días. Se necesita certif o permiso policial para mudanza? Qué otro requisito es necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaChevere Cuál es el procedimiento?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioAltavoz Fujitrolls saben sacar cuentas? Dividan ese monto total entre los meses q trabajó para TvPERú. Y lean, no le pagó el Minedu.]]></document>
		<document><![CDATA[@PoliciaChevere Policía xvr, para mudanza a otro distrito: se tramita  certificado en comisaría de residencia de salida o del nuevo destino?]]></document>
		<document><![CDATA[@BCPComunica Ni un clip gano yo en tantos años]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no lo creas, tú eres inteligente.
¡Todos lo somos! https://t.co/D68udoZzCP]]></document>
		<document><![CDATA[@mavila_huertas @DiarioAltavoz ¡Renuncia a la vista! Ahora, la pregunta es: será por fax, por email o por whatsapp?]]></document>
		<document><![CDATA[Se puede entender el voto como bancada en conjunto, siempre y cuando fuera responsable y en bien de la población, n… https://t.co/CuwZ61AhPG]]></document>
		<document><![CDATA[Se salieron con la suya, por ahora. https://t.co/ErCUx7foNP]]></document>
		<document><![CDATA[Nos esperan https://t.co/K0vDIDIQr8]]></document>
		<document><![CDATA[Partidarios fujimoristas y apristas ya no lo tienen en secreto, @rmapalacios. https://t.co/OBCYNu4IO1]]></document>
		<document><![CDATA[@MayraAlban @martinhidalgo @elcomercio El parlamento se sirve sin control.Tal como va esto,quién no desearía ser congresista,asesor o empldo]]></document>
		<document><![CDATA[@jotabruce @SinEmbargoMX Y se compite por ganar la mayor desproporción. Qué pasa en Latinoamérica?]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu Excelente entrevista. Mis respetos a E.Chavez por su opinión al cierre de entrevista.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiarionegro @tuesta Clarísimo, hasta los congresistas de FP lo podrán entender.]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que decían que se trataba de un psicosocial... Decirle cortina de humo, ¡ja! https://t.co/HvLZodd6Lp]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí está pues. Y aquí no se quiere la reforma en educación https://t.co/otgNayxzWC]]></document>
		<document><![CDATA[Epicentro isla Salomón https://t.co/EckPPWnfUE]]></document>
		<document><![CDATA[@lamula Si de capacidad quieren hablar, los fujimoristas deben revisar su propio CV y archivos periodísticos. Son hinchas de la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@tvperupe @MetropolisPE @fatimasaldonid Hoy no lo pasan en canal 7 ni 7.3?]]></document>
		<document><![CDATA[Bancada naranja y aliados hace perder tiempo, dejen trabajar. https://t.co/zYBxoNiSMG]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu Con el respeto q se merece @Carlos_Bruce, si no se hacía pública la solicitud,le daban gusto y quedaba como Castañeda, mudo]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru Tengo plan antiguo, quiero migrar a uno de los nuevos con mi línea actual y traslado a nuevo domicilio.]]></document>
		<document><![CDATA[Eñe https://t.co/TFyVuKFo6H]]></document>
		<document><![CDATA[Cantidad sin calidad #LaEducaciónSeRespeta https://t.co/qZCaHMsndl]]></document>
		<document><![CDATA[@Sedapal Despierten a su pozero, controlador de sistemas, del sector 357. No hay agua en la zona. Suministro 3678648]]></document>
		<document><![CDATA[A quién le ha ganado Keiko o sus chupamedias? https://t.co/UV0aqhIBdT]]></document>
		<document><![CDATA[La criollada hasta en temas de seguridad, control y mitigación de desastres. https://t.co/g4Wa8MCs2r]]></document>
		<document><![CDATA[@augustoreyh Tan claro y sencillo, pero quienes quieren impedir el plan buscan bajárselo con puro floro.]]></document>
		<document><![CDATA[@Oftalmo_Salud Cita c/ cirujano Izquierdo Jr, tras exam completos en paciente 4 años d Dra Quezada fue cancelada sin aviso. Esperamos 1 mes]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto by-pass? Mejor restringir circulación d autos según placa, mejorar señalización, semaforización y sincronizac… https://t.co/H3rcrBr3oM]]></document>
		<document><![CDATA[@bsegovia_RT @ActualidadRT @ensustrece En todas partes cuecen habas.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no se dice de la conquista https://t.co/tpL03zJnUj]]></document>
		<document><![CDATA[Súper didáctico https://t.co/i34tZtboxN]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru Cómo no!]]></document>
		<document><![CDATA[@BrunoPinasco @BrunoPinasco Quien invita a Acho goza ver sufrimiento de indefensos. Publicidad busca reacción social. #AchoEsUnAsco]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tiene que https://t.co/jMEnqdYvGn]]></document>
		<document><![CDATA[Lo máximo #Pangea. Pronto #Ludofónico en el Pq de la Exposición. https://t.co/QA4JETyYhR]]></document>
		<document><![CDATA[Otra criollada https://t.co/L7IMJEzYYE]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si no la hacen tan larga como ha sido el caso Utopía. https://t.co/YHQKBrp6Gr]]></document>
		<document><![CDATA[Qué horrible el tráfico en Lima, por eso no da ganas de pasar por el Centro.]]></document>
		<document><![CDATA[Debi conservarlos https://t.co/2l2qknjMNm]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu Y por qué importamos arroz, trigo, etc]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue: https://t.co/8j52x841SO]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Qué costumbres para más extrañas]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimaAFPOficial Qué está pasando con los fondos, todo este mes sigue reduciendo rentabilidad. Ya fue.negativa los 2 últimos meses.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaroPeru Ahora qué paso. Sin servicio 3 Play #ClaroHogar https://t.co/HgaGca3LuW]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru Ya pues, lo de siempre con hosp M.Molina. Nunca hay cupos para Reumatología cuando llamo, semana tras semana.]]></document>
		<document><![CDATA[@INO_Peru Supuestamente necesita operación. Cuánto demora exámenes, confirmación de diagnóstico, operación y tratamiento post en INO?]]></document>
		<document><![CDATA[@INO_Peru Por favor, necesito orientación. A mi sobri de 4 detectaron catarata polar posterior en ambos ojos durante consulta particular.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Oye, te hace falta vitaminas! https://t.co/dOoyFKyq4p]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo @claudiacisneros @IndiraHuilca chueco @JBCPERU no tiene límites, quiere llegar a cargo público usando tragedia y Photoshop.]]></document>
	</documents>
</author>