<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@IvanDarioMFC seguramente el repechaje de libertadores servirá de pretemporada de la liga, ojalá me equivoque, ojalá.]]></document>
		<document><![CDATA[@estejaramillo @Flamengo Mis respetos al empresario de ese señor. Es un excelente vendedor o embolatador.]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador Grande de grandes. Un gran legado para el Rock nacional. QEPD y la familia se llene de fortaleza espiritual en estos momentos]]></document>
		<document><![CDATA[@AzulRadioFC @Wen_RodrA #TemaDelDía Las variantes que hay para diversos módulos, la juventud y continuidad de la mayoría de contrataciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @Riascos1120 Pero para fase de grupos será. Contra Paranaense no alcanza a estar y el DT no creo que lo coloque.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaeltovar @Rafa_Puentes Buenos días señores, quiero escuchar el programa de ayer de @CasaAzulRadio ¿cómo hago? Gracias y excelente día]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyRodri13 Bonita como siempre. Pero @adidasCO  está cayendo en el error de hacer diseños similares a los de la temporada anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[@Murraybosinsky @Velesfutbol Eso ya no tiene justificación. La mayoría de los equipos lo i tegran foráneos.Por ejemplo el A Nal d Curramba]]></document>
		<document><![CDATA[@trinchera82 @oscarjasu @elmechu @Rafa_Puentes No de las locaciones en general, son fotos y vídeos de los partidos amistosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarjasu @elmechu @Rafa_Puentes Tocayo tiene razón, en la cuenta oficial de Tweeter está la foto y en AS es donde mencionan el tema.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarjasu @elmechu @Rafa_Puentes Si señor, lo reporto Millos en su cuenta oficial y también en AS Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpcamelo El DT manifiesta q juega 4-1-4-1. Uno de los chicos d la sub15 en Bolivia, informo q allá jugaron con el mismo módulo táctico.]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaDeFeliche Gracias viejo Gonza, un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzaDeFeliche Para ti, que diferencias encuentras entre Cocca y Russo, haciendo referencia a lo que vive @MillosFCoficial quien cambio DT?]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpcamelo Esa nota deben reproducirla para todo el plantel de MFC, junta directiva, cuerpo técnico, socios, e hinchas en general.]]></document>
		<document><![CDATA[@octamorago Si puede comparar el programa fanaticos d hoy y el de la1a edición del año, para que saque conclusiones de la opinión sesgada.]]></document>
		<document><![CDATA[@rabodeajip @gusgomez1701 Reportes de información para alimentar la alegría, basados en el odio que muchos sienten.]]></document>
		<document><![CDATA[@julisandoval89 @espinalpipe Eso no le consta a nadie.Los medios q dan la noticia, son los mismos q se quejan q MFC no da información d nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Andress_bluee @oscarjasu De acuerdo, más si el abono del DIM sigue siendo Chimbo, pagando una boleta por 10 juegos. No lo sé.]]></document>
		<document><![CDATA[@Maugor Ya está Antena2 mirando como criticar o caerle para masificarlo. Que medio mediocre parcializado y mal intencionado.]]></document>
		<document><![CDATA[@espinalpipe @Cruzeiro @MillosFCoficial Solo una duda: ¿acaso M FC quiere el jugador sin arreglar con el club o el dueño d sus derechos?]]></document>
		<document><![CDATA[@AzulRadioFC @Florida_Cup "El que no quiera estar que se vaya" esa es la conclusión de la entrevista y la consigna para todos en MFC. Grande]]></document>
		<document><![CDATA[@RealGomezRM @realmadridnote @Nissan_ESP Zidane, haciendo ver las cosas fáciles cuendo en verdad eran casi imposibles.]]></document>
		<document><![CDATA[@velezfutbol @MillosFCoficial Bueno que aclares los motivos por los cuales no jugó. Físicamente bien y entreno constantemente.Solo digo "dr"]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarjasu Un ejemplo de lo anterior, es la última final de libertadores. La nómina de campeón y subcampeón era 19 y 17 respectivamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarjasu Son buenos elementos los d MFC, pero hay que hacer equipo y atacar a la parte psicológica, nada garantiza q quien + invierta gana]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus Estoy totalmente de acuerdo. Sucede que en algunos medios se evidencia que X política, quieren demostrar q nada sirve en MFC.]]></document>
		<document><![CDATA[@sarisbello @MillosFCoficial Hace falta ser mas cercano a la inmensa hinchada.]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarjasu Si con las nuevas incorporaciones se motivan los hinchas con taquillas a las que están acostumbrados, sale favorecido el club.]]></document>
		<document><![CDATA[@stevenarce por el pase, o por el préstamo? Los derechos federativos de quién son? Gracias saludos y éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@sarisbello @MillosFCoficial Normal...las comunicaciones en MFC pasan de prudentes a antipáticas o asociales.Oportunidades de mejorar,muchas]]></document>
		<document><![CDATA[@AzulRadioFC @aduranballet @MillosFCoficial Yo lo considero un refuerzo. Goles decisivos, tiene buena media goleadora, en madurez futbolisti]]></document>
		<document><![CDATA[@jose10717 Pero todos, o mejor la mayoría de @Antena2RCN ? Vuelvo y digo, lo importante sería saber el porqué, (motivos, fundamentos,etc)]]></document>
		<document><![CDATA[A estos escenarios me refiero mi querido @jose10717 Hay mala intención, no sé porqué. En fin...]]></document>
		<document><![CDATA[@futbolvisitante @octamorago Uds en cabeza de M Devia son muy subjetivos para opinar. E Valencia super refuerzo con 56' en 2016 y Riascos no]]></document>
		<document><![CDATA[@jose10717 "Con la gente que me gusta" dirigido por Luis Alfredo Céspedes. Fue el director quien lanzó el dardo, cuando hablaban d otro tema]]></document>
		<document><![CDATA[@jose10717 Yo pensaba igual, pero el domingo en un programa en horario poco favorable, sí con grandes integrantes, escuché algo vergonzoso.]]></document>
		<document><![CDATA[@jose10717 Es verdad.El punto es encontrar el porqué d esa situación.Quizá soy suspicaz, pero creo q todo gira en torno a los medios d OAL]]></document>
		<document><![CDATA[@jose10717 Muchos de los problemas en @MillosFCoficial radica en el manejo de los medios de comunicación,es lamentable, pero no todo es malo]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @IDTBogota @Forbes En Bogotá tenemos muchas cosas por mejorar, pero demasiadas por hacer y disfrutar.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque yo prefiero esperar a que firme contrato, para uds @DejeAsiGus @GUSMILLOS lo d Riascos y Zapata (si se da) son refuerzos o tampoco?]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @DistritoAzulfm Debemos manejar una postura objetiva. No todo es un desastre, tampoco es una maravilla. Unidos es mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Maugor Ojalá salga una "Vicky Dávila" que prenda el ventilador después de salir, porqué es evidente la gestión d desprestigio sobre MFC.]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @Colombialvarado Demás programas, si esto se lo escuché al director. Mal intencionado y casi siempre sin información veraz.]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @Colombialvarado Puede q no sea del todo mentiras, pero fue un dardo enviado, establecido por un guión. Ahora imagínese los]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @Colombialvarado Estaban hablando de la superliga y la selección sin 20 y dice:"en MFC los direct manejan las cosas muy mal"]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @Colombialvarado Así es.Me generó curiosidad escuchar el domingo al director d Antena2 mencionar algo ajeno al tema tratado]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC @Colombialvarado Si, pero en que se basan ellos? En comentarios de algunos personajes de medios q consideran fuentes serias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Colombialvarado @Millonarios_DC Aunque la JD comete errores hay una presión mediática de desprestigio de RCN. Lo digo desde mi pto de vista]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanDarioMFC Si se da lo de Riascos, estoy de acuerdo. Buenos jugadores buena edad y con ritmo (la mayoría).Aunque ya es tarde, me gusta.]]></document>
		<document><![CDATA[@GolCaracol Señores @MillosFCoficial ayuden a Boca, solicitando el préstamo de Wilmar Barrios.]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOC_HERRERA Totalmente de acuerdo. Sí, es con ustedes, señores @Antena2RCN]]></document>
		<document><![CDATA[@Wen_RodrA @MillosFCoficial Tiene experiencia en libertadores,marca buenos goles y ha jugado en ligas conpetitivas(Bra-Mex) verdadero refuer]]></document>
		<document><![CDATA[@farivera10 @cesaralo @MillosFCoficial No desconocería la altura, esa es una ventaja, pero ya es tarde. Igual primero hay q firmarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesaralo @MillosFCoficial Señor @DejeAsiGus si esto es verdad, me parece excelente, mejor que preciado. Amanecerá y veremos. Un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@CasaAzulRadio Aún no está el programa de hoy. ¿a qué hora podría descárgalo, o cómo hago para escucharlo? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Wen_RodrA @DejeAsiGus Caso "Cucho" Hernández se lo ofrecieron a MFC por 6 meses nada más y la libertadores es por 1 año,si es q se accede]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanDarioMFC el primero lo dan como hecho, el segundo en conversación. Ninguna me consta y ninguno se ha oficializado por parte del club.]]></document>
		<document><![CDATA[@jose10717 Si el equipo que pierde lo llevan al paredón y lo fusilan, si aplicaría la comparación. No la comparto, pero la respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisErnestoGL @RiveraNat Muy cierto. No estoy de acuerdo con ese acto de tortura animal comunal, pero la forma de protestar no es así]]></document>
		<document><![CDATA[@CanalCapital Eso de fiesta no tiene nada. Es lamentable ver el pensamiento retrogrado de alguna parte de la clase alta de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestocortes28 Si señor. El exprocurador Ordóñez. Buen punto ernestico]]></document>
		<document><![CDATA[@infoFPC Que buen refuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GUSMILLOS Para verdades el tiempo, hoy está de asistente y consejero del Dt y equipo Boom de la Liga Española]]></document>
		<document><![CDATA[@AzulRadioFC @Diegococca1 @lewisochoa23 ¿Cual Diego? El que saco jugadores, contrato otros, programo fechas de pretemporada y saco el culo?]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanDarioMFC Señores @MillosFCoficial Callen las bocas y aumenten abonos con 2 buenos refuerzos: Eje A Zapata y W Barrios.Igual ya es tarde]]></document>
		<document><![CDATA[@GUSMILLOS Los hinchas hablan pestes de Lillo, por abastecimiento envenenado de 4 periodistas, pero los jugadores hablan maravillas de él.]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanDarioMFC De acuerdo. Triste que sea lo que resalta en estos últimos 2 años.]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial Esos niños mostraron amor por la camiseta y peso en sus p...para que sirva de ejemplo al equipo profesional. Felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@MillonariosDC_ @VozMillonarios @MillosFCoficial @antiguacomandos @AzulCambio @MillonariosEste @Millosreclama Y los demás accionistas?]]></document>
		<document><![CDATA[@losmillonarios Que Dios les de serenidad y sabiduría en esa instancia, en caso que se deba llegar a ella. Vamos chicos!]]></document>
		<document><![CDATA[@guilloarango Las contrataciones d @MillosFCoficial son buenos jugadores y la mayoria con continuidad, pero no con recorrido en torneos inte]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarjasu Más q indolencia la falla es el dpto de comunicaciones de MFC, fatal!. Ahora, si Serpa en cabeza d Amber vendiera,todo cambiaría?]]></document>
		<document><![CDATA[@_SantiagoZarate @Velesfutbol por eso decía buen intento. Bien]]></document>
		<document><![CDATA[@_SantiagoZarate @Velesfutbol No, los 8 fue en un amistoso en 2012, con otra camiseta. A leer un poco más señor. Buen intento.]]></document>
		<document><![CDATA[Srs @PajaritoDeIvan @cesaralo no les parece desleal y desinformado decir que Barcelona de Guayaquil está mal, cuando es el act campeón 2016?]]></document>
		<document><![CDATA[@ingeniero0013 Eso no es una salvajada. Pero es un acto vandálico grotesco.]]></document>
		<document><![CDATA[@momdeportes @DeportivoPasto @MillosFCoficial No jodas. Pensé que ya había leído todo tipo de insensatez, pero no, faltaba la suya.]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @juanpabol77 @MillosFCoficial Eso es por falencias en Mercadeo y mal manejo de las comunicaciones, ese tema es perverso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Velesfutbol Millonarios 2011 (homenaje "el Dorado") con ella jugó suramericana 2012]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @juanpabol77 @MillosFCoficial Yo había pensado en Wilmar Barrios que está en Boca y disponen de el para prestarlo y A Zapata.]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @juanpabol77 @MillosFCoficial Lo de Bernal es posible, Preciado no creo. Uribe sería ideal, pero haber comenzado gestión en 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabol77 @DejeAsiGus @MillosFCoficial Bueno locos, pero den los nombres.]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @juanpabol77 @MillosFCoficial No, no hay problema. Eso sí, que puedan venir porque su equipo actual lo permita.]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @juanpabol77 @MillosFCoficial Juan Pablo y Gustavo, de acuerdo a su criterio, ¿cuáles serían los 2 nombres que traería? Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @MillosFCoficial Muy complicado lo d Libertadores,aunque hay recambio y buenos jugadores,falta el que disputa este tipo d juegos]]></document>
		<document><![CDATA[@DejeAsiGus @MillosFCoficial Machado mejoro mucho, en comparación al partido CS River. Hace falta un vol5 y un10,como mínimo. CBL complicado]]></document>
		<document><![CDATA[@Millonarios_DC Lo de Duque, me gusta mucho, pero hace falta un eje de marca. E Quiñones También lo ha hecho bien. Se carece de un armador.]]></document>
		<document><![CDATA[@juanpabol77 Una "buscapina" sería sacar a Rojas por Henao, y sacar Asprilla por Arango. Más no puedo hacer por ti. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaeltovar Rafita, hoy también leí que el presidente de A Nal manifiesto que MFC preguntó insistentemente por E Blanco y A Bernal.]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial Mauro Kouffati es suplente y Arango jugó hoy amistoso en la mañana contra Chivas USA, pero está de suplente También.]]></document>
		<document><![CDATA[@ingeniero0013 Pero tampoco está licitado y listo para construir el sistema de tren ligero, al igual que las APP de Bogotá. Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ingeniero0013 Me acordé de una frase suya que aplica para este tema: "¿porqué lo da como un hecho?" La vida está llena de matices.]]></document>
		<document><![CDATA[@Maugor Lo verdaderamente importante es que el proceso y la metodología se mantenga. Bien por el "Chamo" Serna y todos los DT de inferiores.]]></document>
		<document><![CDATA[Bien por el fútbol base de @MillosFCoficial los pequeños acaban de avanza a las semifinales del Pony Fútbol. Espero vengan más logros.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafa_Puentes Quien hizo la entrevista?]]></document>
		<document><![CDATA[@Davidasecas @pipepalacios93 Preferiría utilizar la frase: la mayoría; Algunos; un gran sector. Pero entiendo sus argumentos y los respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[@johnjaccalex @futbolvisitante @MillosFCoficial @lidervillegas Jajaj ya he leído de todo, esto la verdad no me asombra. Juzgamiento en 140 C]]></document>
		<document><![CDATA[Mi 11 Srs @AzulRadioFC @DejeAsiGus Viko, Palacios, Figueroa,Franco,Machado,Silva,Henao, Domínguez,Koufaty,Arango y Del Valle. Un 4-3-1-2]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarFlechas @ErikaFontalvo @JFPerdomoTorres Ojalá sea así para este y todos los escenarios similares.]]></document>
	</documents>
</author>