<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Brindó por Uds mis queridos, porque fueron, son y serán esencia en… https://t.co/8E2KpRhSgg]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es tarde para que un hogar reciba la bendición de Dios! https://t.co/uJe6ODfvxv]]></document>
		<document><![CDATA[El amor, pieza fundamental en un matrimonio, va creciendo en la medida que abrimos nuestras… https://t.co/Ri77lnH6Qz]]></document>
		<document><![CDATA[Experiencia inolvidable al lado de Ximena y Luis Miguel. Dios los mantenga unidos por siempre. https://t.co/0vYp8YZdaC]]></document>
		<document><![CDATA[Testigos del amor de Gina y Jhon e instrumento para formalizar su alianza ante Dios. 
Si… https://t.co/OvmAfV6gjf]]></document>
		<document><![CDATA[Hora loca motivo: carnavales de Barranquilla, " quien lo vive, es quie. lo goza" https://t.co/UjJK2nOq2v]]></document>
		<document><![CDATA[Estas preciosas ya están listas. https://t.co/wkfKaHNFR7]]></document>
		<document><![CDATA[Lista para hacer lo que me  apasiona, servir y disfrutar del amor. @… https://t.co/32SFHN7Kd0]]></document>
		<document><![CDATA[Con la lluvia testigo de nuestra gran amistad v1350 . https://t.co/jlXyMwj0X4]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañando a la princesa Gina en su última prueba del ajuar. Empezamos ya la cuenta regresiva… https://t.co/yF1Deu4U4s]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí lista para despegar rumbo a Bgta, se viene el gran día de Gina… https://t.co/LsXbpbRNJy]]></document>
		<document><![CDATA[Y, sobretodo: ten fe, actúa y tendrás victoria sobre todo lo que te… https://t.co/xWyxRjG76x]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto las siguientes palabras, para mi son regla fundamental… https://t.co/1ISM8uBctI]]></document>
		<document><![CDATA[Sin filtros, sin maquillaje y con una madrugadita pérdida, pensé que… https://t.co/XlViXFpFOt]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo y Mary Carmen en su noche. https://t.co/hsJDA777Tn]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un sueño!.  Contemplen la vista espectacular. Amando nuestro trabajo. Por y para Uds… https://t.co/LZ2vjvYzpp]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós 2016, año de muchos altibajos pero gracias a tu presencia Dios… https://t.co/H3w9fRkNSo]]></document>
		<document><![CDATA[El miedo y la falta de confianza son dos elementos que nos limitan.… https://t.co/BUT6CxiTQN]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Casey no sabes cuán feliz nos haces, bendito sea Dios por haberte… https://t.co/CUobqvb8Sm]]></document>
		<document><![CDATA[El amor y la pasión por nuestro trabajo captado por el lente de Aldres fotógrafo, mil gracias. https://t.co/zO8OM97nZP]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui la evidencia: Toda princesa desde niña sueña con su príncipe azul y nunca deja de… https://t.co/gRJqNK7EaO]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto a mi bella novia preparada para unir su vida a su amado https://t.co/T1pTS8iVa1]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo para hacer realidad  el sueño de Dayana https://t.co/TsCUxOPKvG]]></document>
		<document><![CDATA[Haciendo realidad los sueños de muchos enamorados. Gloria a Dios y la Virgen. https://t.co/XQXuJDzlyl]]></document>
		<document><![CDATA[Controlar todo tu cuerpo no es una labor fácil, pero teniendo la… https://t.co/A3mQPsBG9p]]></document>
		<document><![CDATA[Casi listos para el gran día de Daylin y Oscar. https://t.co/ujRfabu8dK]]></document>
		<document><![CDATA[El dia de hoy asi despeinada, sin maquillaje lista para guerrearla… https://t.co/cvZbFQoZj3]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando el viaje de la vida, purificando mi alma, dejando las… https://t.co/6fXsgXuzuX]]></document>
		<document><![CDATA[Amo ser así, algo loquita!. Cualquiera que me viera pensará que me… https://t.co/rWKvW0KklA]]></document>
		<document><![CDATA[No hay límites para todo aquel que sueña y lucha por lo que quiere.… https://t.co/JRuYkf0GgE]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando vas feliz haciendo el análisis de locación de una… https://t.co/m1ygeFMDL5]]></document>
		<document><![CDATA[Celebración mes del pensionado sedes regional de caribe https://t.co/BVXxzfpo7h]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo día de nuestro stand en el congreso de ACODAL y XXXV AIDIS https://t.co/na6YFGWddL]]></document>
		<document><![CDATA[Stand EPM en Congreso Internacional  de  ACODAL agua,  saneamiento,… https://t.co/eevmmBgjL8]]></document>
		<document><![CDATA[Porque te mereces disfrutar de tu evento y garantizar el éxito del… https://t.co/13oqtkp7NA]]></document>
		<document><![CDATA[Ceremonia Civil en la playa @ Cartagena, Colombia https://t.co/IK3lK3lQjt]]></document>
		<document><![CDATA[El novio repasando los votos. https://t.co/ndeDSRTtxy]]></document>
		<document><![CDATA[Un sueño más hecho realidad. https://t.co/p1m8Erslol]]></document>
		<document><![CDATA[Un retoque de mi cabello con el mejor barajasjurado. Gracias mi… https://t.co/hvZppGMfVd]]></document>
		<document><![CDATA[Relanzamiento tienda Leonisa Cartagena https://t.co/aQD2TDoU0t]]></document>
		<document><![CDATA[Relanzamiento tienda Leonisa Buenavista https://t.co/EfshE6aumF]]></document>
		<document><![CDATA[Mágica  experiencia! https://t.co/JQmT8xCXIV]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentro de Egresados Facultad de Enfermería Universidad Francisco de Paula Santander. https://t.co/JDkZNtDF0r]]></document>
		<document><![CDATA[Voy con toda!. https://t.co/wKjVaEOcdK]]></document>
		<document><![CDATA[Mi muñeco dando sus primero pasos de Gateo con tan sólo 6 meses de… https://t.co/AkdLHOJFua]]></document>
		<document><![CDATA[Rosas para las mamitas cucuteñas https://t.co/fLsSVvk0EE]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es servir a los demás!  Hoy madrugamos para  proveer los brunch de la Policía… https://t.co/aCaoO2yR1o]]></document>
		<document><![CDATA[Al que madruga, Dios le ayuda. Trabajando juiciosos desde las 3 am por nuestros policías que… https://t.co/bbMkv3bAss]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como empezar el día viendo la sonrisa de mi amor chiquito ya en… https://t.co/EFcNNzoW7U]]></document>
		<document><![CDATA[Detalles para mamá en su día. Bici con suculentas. Si quieres una Contáctanos nos quedan pocas… https://t.co/a01YpdXbnm]]></document>
		<document><![CDATA[Sorprende a mamá con rosas. Te las llevamos a tu casa. #Barranquilla#cucuta en el día de las… https://t.co/iCLHWdPPel]]></document>
		<document><![CDATA[Así les dimos la bienvenida a los periodistas invitados la carrera Bodytech 10k: https://t.co/miKWKWL12N]]></document>
		<document><![CDATA[Rueda de prensa Bodytech https://t.co/VpopEZ2gvd]]></document>
		<document><![CDATA[Sorprende a mamá  en su día.  Te ofrecemos desayunos sorpresas y rosas. Haz tu pedido al… https://t.co/N4FufcPde4]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como dar un detalle de suculentas,  plantas exóticas para diferentes ambientes. https://t.co/RoaTojhKc5]]></document>
		<document><![CDATA[Estar a tu lado en ese gran día es gratificante;   trabajar por y para tu bienestar,  lo es más. https://t.co/HABHbCGAFn]]></document>
		<document><![CDATA[La salida de la iglesia. https://t.co/25OLn5ADkK]]></document>
		<document><![CDATA[Los novios recibiendo el cuerpo de Cristo. https://t.co/JtKaCIxH9i]]></document>
		<document><![CDATA[Juntos por el resto de sus vidas. https://t.co/WTO0wyHR6w]]></document>
		<document><![CDATA[Con nuestras novias. https://t.co/WXh0xREHDp]]></document>
		<document><![CDATA[Efectos de la luz en la ambientación. https://t.co/TdX70WtZV1]]></document>
		<document><![CDATA[Alianzas para su bienestar y el de sus invitados. https://t.co/TCzMnPUoH0]]></document>
		<document><![CDATA[Detalles para nuestras novias visitantes del s tand. https://t.co/jamBmswofR]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta regresiva para los sorteos. https://t.co/w3BYWzurmn]]></document>
		<document><![CDATA[26 beneficios de contratar nuestro servicio de Wedding Planner. #amantesdelservicio #arataeventos. https://t.co/71bLKCQdfq]]></document>
		<document><![CDATA[Así damos la bienvenida en nuestro stand a los novios  gracias a ideasdulces @ Hotel Las… https://t.co/sbwGnfqre8]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es el ingrediente primordial en nuestro trabajo.. https://t.co/4wxFrKS6W4]]></document>
		<document><![CDATA[Nos encanta ofrecer servicios con calidad porque cada detalle es importante. Trabajamos en pro… https://t.co/Egk4mvcwQB]]></document>
		<document><![CDATA[Porque a ellos también les gustan las fotos. https://t.co/P8mP6uxKlw]]></document>
		<document><![CDATA[Parte del menú ofrecido. https://t.co/ykJ9m1U7oJ]]></document>
		<document><![CDATA[Al trabajar con profesionales te garantizamos nuestros servicios. https://t.co/igGzdh8iUV]]></document>
		<document><![CDATA[Por momentos como este es que trabajamos. Somos constructores de sueños. https://t.co/K6rjAQYL3o]]></document>
		<document><![CDATA[Mas del trabajo de nuestros decoradores https://t.co/hMeYsS0BKt]]></document>
		<document><![CDATA[Último día de mi certificación con Yiya Vélez y Saber de Bodas y… https://t.co/roGPVZH8z5]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo Tobyas,  gracias Dios por permitirme crecer junto a el. Benditos 4 años.]]></document>
		<document><![CDATA[Es duro decir adiós a un ser que amaste,  queb fue tu compañía por 4 años de tu vida. Que compartió contigo tristezas, alegrías...]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias davidvasquezoficial ser parte importante en este proceso. https://t.co/lZ6d7vZGpV]]></document>
		<document><![CDATA[Último día de nuestra capacitación #weddedu para certificarnos con… https://t.co/xP6oCjzHRK]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando contratas a un wedding Planner tienes la oportunidad de tener los descuentos que nuestros proveedores nos proporcionan.#inibep]]></document>
		<document><![CDATA[#WeddEdu. La tranquilidad de un cliente sólo se consigue con el buen servicio. Gente  trabajando para gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Si deseas tener tranquilidad cuando planeas tu evento,  contrata a un profesional #weddingandeventplanner.]]></document>
		<document><![CDATA[Somo expertos en controlar cada elemento de tu boda #weddingplanner #WeddEdu.]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciamos una nueva jornada para perfección nuestro quehacer como Wedding Planner con los mejores #Inibep.]]></document>
		<document><![CDATA[Asi como cuando te sientes orgulloso de encontrar tanto talento junto en nuestra amada Colombia.… https://t.co/KhK8HEjUGc]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendiendo a realizar los sueños,  una realidad intangible. #WeddEdu.]]></document>
		<document><![CDATA[Entrenandonos para vender sueños con #Inibep y WeddEdu]]></document>
		<document><![CDATA[Para asesorar a nuestros clientes debemos prepararnos,  investigando #elconocimientoimporta.#WeddEdu.]]></document>
		<document><![CDATA[Nos estamos preparando para garantizarte que disfrutes ese gran día. #diademiboda.#WeddEdu. #Inibep.]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendiendo de los mejores,  #Inibep. Con Daniela Robayo #latorredemavie. #weddedu @ Hotel Dann… https://t.co/BIbQPO5YAk]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que mueve a un wedding planner es el amor por el servicio,  la calidad,  la satisfacción de sus cliente y no el presupuesto. #WeddEdu.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuadamos al cliente a celebrar la oportunidad de estar junto a su pareja para toda la vida. #weddingplanner. #Inibep. #WeddEdu.]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres creativa, amante del glamour, el servicio y tienes la habilidad de resolver. Anímate Únete a este gremio. #Inibep. #WeddEdu]]></document>
		<document><![CDATA[Con la preparación académica haces la diferencia. Anímate a ser parte de esta industria. Wedding planner. #Inibep]]></document>
		<document><![CDATA[Wedding planner surgio de la necesidad de perfeccionar la organización de bodas.Fue una renovación de la organización de eventos.#weddEdu .]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciando este gran proyecto con la mejor ostentación,  Gracias #weddEdu.]]></document>
		<document><![CDATA[Amar a Dios, creen en él hará cambios significantes en tu vida. #feendios.]]></document>
		<document><![CDATA[Si deseas trascender en esta vida debes luchar por hacerlo posible. #delamanodedios]]></document>
		<document><![CDATA[#juliosanchezcristo Julito por favor me podrías regalar 4 boletas para el concierto de Andrés Cepeda y Poligamia. Gracias muuak]]></document>
		<document><![CDATA[Alistandome para iniciar la gozadera. @ Barranquilla, Colombia https://t.co/bP8OoU62VE]]></document>
		<document><![CDATA[Si el dinero fuera la fuente de la felicidad no habría tanto artista anhelandola!  https://t.co/vHKQ0QDgyQ]]></document>
	</documents>
</author>