<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@985unradio Tangos que traspasan el alma. La música que entra por el oído y va al corazón. Gracias Malevaje, maravillosas comentaristas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Isquithnico @COMANDANTE_EJC @COL_EJERCITO  @COMANDANTE_EJC @COL_EJERCITO Autor, el poeta payanes Rafael Maya https://t.co/ruRPZRgnG3]]></document>
		<document><![CDATA[Debemos luchar contra la corrupción - dijo el politico - en momentos en que repartía baratijas entre futuros electores.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras veo el sol brillar hay alguien al lado hablando de oscuridad y desgracias
Tristes personajes, cargan sombras propias y ajenas.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeARestrepo @Abecedariomigra La dialéctica es otro 'campo de batalla', por fortuna sin muertes que lamentar.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada más cierto: "A medida que nos liberamos de nuestro propio temor, nuestra presencia automáticamente libera a los demás". Nelson Mandela]]></document>
		<document><![CDATA[@Isquithnico He estado investigando hace un par de años e increíblemente no he podido dar con la fecha exacta. Sigo en la búsqueda.]]></document>
		<document><![CDATA[@COMANDANTE_EJC @COL_EJERCITO Nuestro recordado autor de la Oración a la Patria, Monseñor Brigadier general (h) Ped… https://t.co/Tyd1vUxRrK]]></document>
		<document><![CDATA[El cambio empieza en nuestras mentes. https://t.co/R2xznIMPXB]]></document>
		<document><![CDATA[@AES_SCS Uno de los principales objetivos de la educación debe ser ampliar las ventanas por las cuales vemos el mundo. Arnold H. Glasow]]></document>
		<document><![CDATA[Disfruta de la vida. Hay tiempo de sobra para estar muerto. Hans Christian Andersen.]]></document>
		<document><![CDATA[Decía Emil Cioran que la mentira es una forma de talento. Así es, y por cierto muy perverso. https://t.co/FGYr8Dg2Pt]]></document>
		<document><![CDATA[Además de estos requisitos, los magistrados elegidos para la JEP tendrán que conocer sobre derecho operacional. Es… https://t.co/JJtOAQmqrn]]></document>
		<document><![CDATA[@gusgomez1701 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Elenaambrosi2 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@juagoe Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@ComisionadoPaz Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@velascoluisf Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div8 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div7 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div6 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div5 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div4 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div3 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzCqi2]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div2 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Div1  Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@anibalfds Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@mindefensa  Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@josegreghg Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanLozano_R Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@sandraborda Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@frbarbosa74 Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[@RodrigoUprimny Responsabilidad del superior o mando y el control efectivo sobre los subordinados. El Caso Bemba.
https://t.co/uUPZfzkPqu]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho operacional debe ser tenido en cuenta por la Jurisdicción Especial para La Paz. https://t.co/pCq8dhkI6S Vía @jeanmejia3]]></document>
		<document><![CDATA[Las promesas son mentiras envueltas en cintas bonitas. V.C. Andrews]]></document>
		<document><![CDATA[Los mentirosos hacen las mejores promesas.  Pierce Marrón]]></document>
		<document><![CDATA[@_carlosduque En todas partes se cuecen habas menos en la ollas de los pobres, a quienes se condena "ejemplarmente" por un hurto famélico.]]></document>
		<document><![CDATA[@SenadoGovCo @RodrigoUprimny Respeto por garantías jurídicas a miembros de las Fuerzas Militares.]]></document>
		<document><![CDATA[@armeniaciudad Sueños de café. https://t.co/TwwwdU4aGJ]]></document>
		<document><![CDATA[@COMANDANTE_EJC @Ejercito_Div7 Gran labor prifesional de nuestros soldados. Adelante en esa y tantas otras tareas.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianaSarastiM Excelente comentario, a la medida del contexto.]]></document>
		<document><![CDATA[@JMitrotti @LideresRCNRadio @reintegracion La clave de la agencia seguirá siendo ver oportunidades, donde otros solo ven problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeJerezC @ftc_omega Un líder es alguien que conoce el camino, recorre el camino y muestra el camino. John Maxwell.]]></document>
		<document><![CDATA[@cuervoji @vidapazyamor Se parecen demasiado entre sí. Su lenguaje es tedioso y demagógico. No suscitan ilusión ni esperanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Es tiempo de reeditarlo... https://t.co/zEjqv9yyKh]]></document>
		<document><![CDATA[@YanethGiha "Cuanto más lees, más cosas sabrás. Cuantas más cosas aprendas, a más lugares viajaras." Dr. Seuss. https://t.co/hgCzXviCi0]]></document>
		<document><![CDATA[Quien piense que el país mejora por cuenta de más leyes, decretos o compromisos que se firman, está perdido. La música no es la partitura.]]></document>
		<document><![CDATA[El valor del silencio... https://t.co/OF7lrP0Wkk]]></document>
		<document><![CDATA[”Un mal día para tu ego es un gran día para tu alma”.  Jillian Michaels https://t.co/dUQSbDOYtO]]></document>
		<document><![CDATA[@COMANDANTE_EJC @Ejercito_Div6 Excelente labor de nuestros soldados. Absoluto reconocimiento y respeto por su profesionalismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RSilvaRomero @ELTIEMPO Los homenajes a incorruptibles como este personaje, figura central de Parque Berrio, son en… https://t.co/znENCT4fH6]]></document>
		<document><![CDATA[@ismene2 Corrupciones como zapatos, las hay de todas las medidas; cada cual en lo público o privado, se calza la su… https://t.co/lzb0YZ7Coa]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos inundados de analistas que presagian desgracias y catástrofes. Tanto profeta del mal debería ser condenado al anonimato, al olvido.]]></document>
		<document><![CDATA[@duniasoad  Leyes las hay suficientes. Recuerdo palabras de candidato al senado que decía a sus financiadores: "Tómelo como una inversión".]]></document>
		<document><![CDATA[Rumbo al destino elegido. Trabajar en construcción de paz, dialogar incesantemente sobre el país que queremos. Esa… https://t.co/xcmwlzuzhH]]></document>
		<document><![CDATA["La cultura aporta más al PIB que la minería o el café"  https://t.co/TdiMwoi02F vía @RevistaArcadia]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno, lo malo y lo feo de la ley de amnistía  https://t.co/DeJkMp2m6U vía @ELTIEMPO @juagoe]]></document>
		<document><![CDATA[Listo comité que escogerá casos de militares en la JEP https://t.co/a75lsi2C1I vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[LECCIONES APRENDIDAS. En memoria del señor general Alberto Ruiz Novoa. Enero 3 de 1917 - enero 14 de 2017. https://t.co/HXrn8biIYq]]></document>
		<document><![CDATA[General ALBERTO RUIZ NOVOA. Enero 3 de 1917 - enero 14 de 2017. Visionario, estudioso, militar integral. Un soldado… https://t.co/FV7f60hywm]]></document>
		<document><![CDATA[@frbarbosa74 En todas partes se cuecen habas menos en las ollas de los pobres a quienes se aplica el rigor de la ley por un hurto famélico.]]></document>
		<document><![CDATA[Los buenos son los que se contentan con soñar aquello que los malos hacen realidad.  Sigmund Freud]]></document>
		<document><![CDATA[Si no esperas nada, nunca podrás sentir la desilusión.  Tonya Hurley]]></document>
		<document><![CDATA[Militares, policías y Fiscalía se unen para perseguir a los destructores de la selva amazónica https://t.co/bermEYcL2g vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[ONU nominará a representante para el Tribunal para la Paz https://t.co/ZPLC9yfjJ2 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@Yeison1280 De mi consejo haz memoria: renuncia a la vanidad si es que aspiras a la gloria de verdad.  Friedrich Nietzsche.]]></document>
		<document><![CDATA[Investigan presunto enfrentamiento entre miembros de las Farc y disidencia en Caquetá https://t.co/HskyaOhtAu vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad no reside en las posesiones, ni en el oro, la felicidad habita en el alma. Demócrito.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArmeniaYa @CaracolRadio Felicitaciones a la ciudadanía y a las autoridades por su labor. @PoliciaColombia y VIII Brigada @COL_EJERCITO]]></document>
		<document><![CDATA[Y desde entonces son cada vez más escasos los servidores públicos incorruptibles... https://t.co/NkzDZBtZLg https://t.co/7pVBBL7JF3]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno dio balance sobre puesta en marcha de las zonas veredales https://t.co/jHA1cSxxqm vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que tiene que pasar este año para aterrizar los acuerdos https://t.co/bnfN3C46MJ]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el pensador Zygmunt Bauman, ‘padre’ de la “modernidad líquida” https://t.co/jg8xbrPMay vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[En las entrañas del monstruo https://t.co/wZxd0txF5K vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Huele a café de Colombia. A dos velas. https://t.co/a1e8PGkV4K]]></document>
		<document><![CDATA[@partidodelaucol @soyconservador @PartidoLiberal @CeDemocratico @PoloDemocratico @CambioRadicaI Todos responsables https://t.co/g6stDACwbO]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que hay quienes todo lo reducen a un problema con las guerrillas ... https://t.co/g6stDACwbO]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito del notablato criollo y sus eternas, pero además perversas,  ambiciones... https://t.co/x9kHf5RSeA]]></document>
		<document><![CDATA[Conceptos de cultura https://t.co/EZdAEVuNAe vía @croniquindio]]></document>
		<document><![CDATA[Cancillería confirma que el presidente de Francia visitará zona de concentración https://t.co/fo8QwYs1CY vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia confirma visita de Hollande a zona de preagrupamiento de Farc https://t.co/sULrv0NnjI vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@COMANDANTE_EJC @COL_EJERCITO Nuestros soldados, colombianos con corazón que protegen a sus hermanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Regresa el “fast track” al Congreso https://t.co/6ClmvZq6Sf vía @elespectador @LorenaArboleda8]]></document>
		<document><![CDATA[@COMANDANTE_EJC Esfuerzo continuado de tropas permite evitar atentados. Felicitaciones a los soldados por ese valor que muchos desconocen.]]></document>
		<document><![CDATA[@SMC_EJERCITO @emisoraejercito @Ejercito_Div1 @ejercito_COPER @Ejercito_Davaa Su autor: Monseñor Bg (h) P.P. Galindo https://t.co/NHC8TIELUJ]]></document>
		<document><![CDATA[Conmovedora imagen de Coronel en retiro y su esposa visitando la tumba de su hijo, un Oficial. Cumpliría 50 años. https://t.co/0RlZ2GW1s2]]></document>
		<document><![CDATA[@juagoe @arturocharria  La memoria puede convertirse en otra excusa para iniciar otras guerras. No puede ser monolitica, ni excluyente.]]></document>
		<document><![CDATA[Fanatismo y marrullas
 https://t.co/LYLimKazAJ]]></document>
		<document><![CDATA[@lasillavacia @El_Pilon La independencia de un medio regional tiene costos. La corrupción sabe como mueve sus hilos para silenciar.]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos bastante religión para odiarnos unos a otros, pero no la bastante para amarnos.  Jonathan Swift https://t.co/Tw10S8yoUG]]></document>
		<document><![CDATA[Leamos y bailemos, dos diversiones que nunca hacen daño al mundo". Voltaire]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia para la Paz, la primera tarea del Congreso en el 2017 https://t.co/vJiBeNyhc3 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[El cese al fuego con las FARC sí tuvo resultados en Antioquia: Luis Pérez https://t.co/g7rxASyYE1 vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Aquel que quiera dirigir una orquesta deberá dar la espalda a la multitud.  Max Lucado, predicador.]]></document>
		<document><![CDATA['Eln mantiene en sus filas gran cantidad de menores de edad' https://t.co/GhT4Zw5ngY vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[A punta de demandas, excongresistas buscan recuperar sus megapensiones https://t.co/Gptoyw2Dch vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco caminos que la Amnistía les ofrece a los militares https://t.co/CviRw9TteU vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[La familia de colombianos que le pone sabor a Australia en diciembre https://t.co/OUwTGBrrcx vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Señor... https://t.co/kjyCtNiEFc]]></document>
	</documents>
</author>