<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Manu_Sainz q pesado estas con las calles de Madrid. Pues habla con carmena y se lo preguntas haber q te dice.]]></document>
		<document><![CDATA[@Manu_Sainz lo q tenéis q hacer es pedir explicaciones a los alcaldes del estado de los estadios , ellos son los unicos culpables. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@rurodo84 @Manu_Sainz estoy de acuerdo contigo, es lo q lleva toda la vida haciendo la prensa de Madrid. Sólo saben meter mierda. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Manu_Sainz creo q ya te estás pasando un poco. El madrid no tiene culpa del estado de los estadios ni tampoco de las calles de Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[@elbernabeucom claro q no por que ya le ha beneficiado ahora, q es cuando les interesaban.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cristiano MUCHAS FELICIDADES CRISTIANO. GRACIAS POR TODO LO Q DAS POR ESTE ESCUDO,LOS DE CORAZÓN SIEMPRE TE ESTARE… https://t.co/h9ioq0HSCu]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q tienen q exigir al señor alcalde es reparar en condiciones el estadio o a segunda. Es lamentable q sucedan estas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo fuese el madrid, ahora se juega cuando me salga a mí de los cojones.]]></document>
		<document><![CDATA[@RMadridIsco @Nissan_ESP es un gran jugador, pero si no quiere seguir en el madrid la puerta está abierta. Queremos jugadores comprometidos.]]></document>
		<document><![CDATA[@jpedrerol x q no le interesa al celta, así tienen más tiempo de descanso para la semifinal de copa. Les ha venido muy bien el temporal.]]></document>
		<document><![CDATA[Con los pitos solo hacen q los jugadores se salgan del partido. Asco de piperos, quedaros en vuestras casas.]]></document>
		<document><![CDATA[Penalty para el español y roja para el sevilla]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosRafa a por el quinto. Enorme jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosRafa 3-1 tú puedes!!]]></document>
		<document><![CDATA[#VamosRafa para ti no existe la palabra rendirse. VAMOS HASTA EL FINAL!!]]></document>
		<document><![CDATA[@EduAguirre7 @elchiringuitotv y varane por qué no está en la convocatoria? No me digas q otro más en la enfermería, por que ya es de chiste]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noticias para Modric y malas para Marcelo

https://t.co/vWhAE6lAQ4]]></document>
		<document><![CDATA[@MadridCFyB pero es q esos son madridistas de ocasión no de devoción,  así de simple. En estos momentos es donde se ven a los farsantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@3geerardpique sigue riendo todo lo q puedas q al final ya veremos quien ríe mejor.Pero no olvides q todavía estáis detrás]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullosa de este equipo. En algún momento teníamos q perder pero seguimos líderes y con un partido menos. Así q a seguir apoyando por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Del Bilbao desde chiquitita. Vamos !! https://t.co/mWYh7sfzhb]]></document>
		<document><![CDATA[Es buenísimo jajajaja.  Felices fiestas madridistas! https://t.co/X8NrIaAYJD]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad q el partido ha sido malisimo del madrid,  pero la calidad siempre sale. Espero q les valga para el futuro. Espabilar]]></document>
		<document><![CDATA[@sport escándalo ,si vosotros vais uno tras otro. Los colores os ciega jajajaja jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Nada, q el acabado a ganado al mejor messi. Pues q siga el declive. FELICIDADES CRISTIANO,  nadie como tú sabe callar bocas. SIIIIUUUUUUUUU!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy a las 17'30 en RMTV hay un especial del balón de oro.]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv porque  no  ponéis lo que hace el jugador del depor antes que Sergio.  Mostráis lo que queréis]]></document>
		<document><![CDATA[@Rianin1 @Mendrinosvski si y ahora según el mundo también  módric.  Como duele q seamos líderes.]]></document>
		<document><![CDATA[@NIVEAMEN_ES @Madridismofugaz son 4 los canteranos q hay en el depor.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiOtraLigaDC @defcentral  pues no era cristiano, el egoísta q solo pensaba en los títulos individuales ? Hay con el pollito.]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv @LaLigaDeRafa por supuesto, hizo muy bien su trabajo para q el madrid no se fuese a 9 puntos]]></document>
		<document><![CDATA[#chiringuitoclasico  juan fe,  no hay falta de Suárez sobre lucas antes del gol?]]></document>
		<document><![CDATA[#chiringuitoclasico luego lobo te extrañas po que seas uno de los más odiados entre tus compañeros]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv q ridículo eres lobito]]></document>
		<document><![CDATA[@G_Florentino82 este no es madridista es seguidor de James.  Simplemente]]></document>
		<document><![CDATA[@diarioas @Mendrinosvski Han armado alguna bronca porque si no ha sido así están en su derecho de animar a su equipo. Es lo q hay q hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@bernabeudigital Tu eres tonto. Tampoco sabemos como llevando tanto tiempo en España todavía no se entiende lo q dices.]]></document>
		<document><![CDATA[#Chapecoense Mis condolencias a familiares, amigos y afición por esta terrible noticia. El fútbol está de luto. Mucha fuerza desde España.]]></document>
		<document><![CDATA[@RMadridIsco @Nissan_ESP merecifisima a pesar de algunos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Toninho1014 lo q es incomprensible q en vez de apoyarlo le critiqueis hasta su merecida renovación.Merece acabar su carrera en el madrid .]]></document>
		<document><![CDATA[@SergiVikingo Uy, uy q se le está cayendo la caretita al humilde. Eso es por irse con niños maaalos.]]></document>
		<document><![CDATA[@findecicle pero cuando a jugado el farsa al contraataque?  Me pregunto.. Jugar al contraataque no era cosa de atletas? Q bajen a la tierra.]]></document>
		<document><![CDATA[@findecicle @sport @mundodeportivo lo justificarán con q messi le puede quitar el récord de goles a cristiano. Lo veo]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo q ha guardiola le ha jodido el gol del city.]]></document>
		<document><![CDATA[#GaspartDimision fuera esta rata del fútbol ESPAÑOL y si además, te llevas a tu amigo villar d la mano, matamos dos ratas d un tiro.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos, como la temporada pasada los patéticos lloraron tanto por los premios de la liga este año casualmente se llevan casi todos. DE RISA.]]></document>
		<document><![CDATA[@ligafutbolnet @Cristiano por supuesto. Sólo hay q esperar q coja el ritmo de partidos y los goles vendrán solos, no tengo ninguna duda.]]></document>
		<document><![CDATA[@ligafutbolnet @Cristiano total acierto. Ahora mismo no hay nadie q te asegure el promedio de goles de cristiano]]></document>
		<document><![CDATA[@jomavisanz @elmundoes Q injusto! Pobrecito q pena más dura. Luego dicen q todo es una campaña contra messi. Son todo un ejemplo familiar.]]></document>
		<document><![CDATA[@marca pues no era el madrid el q vivía del pasado? La cagaste y punto.]]></document>
		<document><![CDATA[@findecicle @sport para estos catalanes, lo q dicen y hacen es libertad de expresión. Lo q digamos el resto es faltar al respeto. A mamarla!]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv porque no ponéis el video entero .Se hace 4 largos y uno buceando normal q esté  un poco cansado. No sabéis q inventar]]></document>
		<document><![CDATA[Mira q lo intento pero no me gusta para nada morata. Yo sacaría ya, a mariano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Toninho1014 a las 17:45 en la sexta y a las 6 en RMTV]]></document>
		<document><![CDATA[Q decíais del equipo d la segunda parte? Están jugando muy bien]]></document>
		<document><![CDATA[A ver s os enteráis q estos partidos el madrid los usa para probar cosas nuevas. Si no lo queréis ver así  pues seguir criticando.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay madridistas q me dan pena. Por favor esto no ha hecho más q empezar. Paciencia q esto es como acaba no como empieza.]]></document>
		<document><![CDATA[@findecicle @sport si, pero lo bueno es q cristiano gana dentro y fuera del campo. Pero ya sabemos q los culès viven en otro mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo cristiano te lo mereces. Orgullosos de ti]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano apareciendo en el campo con un par de cojones no como otros. Vamos cris vamos portugal]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un auténtico héroe  no el puto defraudador. Da todo en todos los partidos. Orgullosa de ti siempre #ANIMOCRISTIANO]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos cris tú  puedes con todo. Eres nuestro dios. Joder #ANIMOCRISTIANO]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos chicos a por Francia. No estáis solos todos los madridistas del mundo nos dejaremos el alma animándoles. SI SE PUEDE#POR]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv @quimdomenech @fredhermel tienes razón en el de los defraudadores.]]></document>
		<document><![CDATA[@JPabloAvalos la c de Cristiano]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos cristiano demuestra al mundo q tu nunca tiras la toalla. El fútbol es de los luchadores nunca de los cobardes. VAMOS!  #ForçaPortugal]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMadridistas @diarioas jajajaja. Me quedo con benzema antes q con 50 higuaines. Q se quede en Italia o donde quiera .]]></document>
		<document><![CDATA[Hay q hacer una limpia ya! Y llevar a jugadores q sienta d verdad los colores. Necesitamos sangre nueva empezando por el cuerpo técnico.]]></document>
		<document><![CDATA[#DelBosqueDimision jubilate ya!!]]></document>
		<document><![CDATA[@diarioas perfecto. Es mucho dinero y traería problemas al vestuario con sus fiestecitas. Es un buen jugador pero no lo quiero en el madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[De verdad, q ganas de quitar el volumen de la tele para no escuchar los comentarios de los 3 payasos. Dan asco. Gran partido pero ya está.]]></document>
		<document><![CDATA[@lidlespana no puedo contestar a la pregunta. Entro en Facebook y pone q no encuentran esa página.]]></document>
		<document><![CDATA[@Radioestadio q me importa a quien ponga. Lo q importa es q a quien ponga lo haga bien y punto. Q ganas de polémicas.]]></document>
		<document><![CDATA[Segundo del lleida]]></document>
		<document><![CDATA[@marca si es una incógnita porque publicáis la foto de isco. Dais asco]]></document>
		<document><![CDATA[#CelebraConTDSystems la victoria del madrid en la supercopa de Europa contra el sevilla.]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv Me da igual lo q diga Pedrerol q se le ve el plumero con de egea. MI PORTERO ES KEYLOR]]></document>
		<document><![CDATA[#Km0HalaMadrid VAMOS CHICOS! CONFIAMOS EN VOSOTROS. A POR LA UNDECIMA]]></document>
		<document><![CDATA[#miMahouPendienteMilán es con el @realmadrid y @futbolmahou, ¿y la tuya? https://t.co/W3aQw7i5Hn]]></document>
		<document><![CDATA[El @RealMadrid ganará la Liga de Campeones #HalaMadrid #RMUCL #UCLfinal https://t.co/TwqXGQeUeD A POR LA UNDECIMA! !]]></document>
		<document><![CDATA[@planeta_estadio @RealMadridCoI tonterías  y mentiras como siempre. Gane o pierda con Zidane a muerte.]]></document>
		<document><![CDATA[@diarioas eso será si el madrid te deja, digo yo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ViceroyEs @VasVadillo Gracias a vosotros por el concurso.]]></document>
		<document><![CDATA[El 28 de Mayo #Soypasionmadridista y apoyo a mi equipo con @ViceroyEs https://t.co/RdCZcHg2Zc  #UCLFinal #UCL2016. A POR LA UNDECIMA!!]]></document>
		<document><![CDATA[@bernabeudigital claro, porque cris no aceptaría ir a una liga tan aburrida.]]></document>
		<document><![CDATA[@InfoLigaMazda tiene razón.  Son muy talentosos para el teatro]]></document>
		<document><![CDATA[@marca aquí  la justicia es quien mete más veces la pelota en la portería contraria. Lo demás son tonterías]]></document>
		<document><![CDATA[@marcosjuventino @darkkovikingo y la 11 le deben una al atlético de madrid]]></document>
		<document><![CDATA[#PiqueEresUnAcomplejado . Eres tan tonto q me das pena. Eres el típico tonto de la clase.]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv @lobo_carrasco el ridículo.  Eso lo hace mi hijo de 7 años e incluso yo lo hago mejor. Este personaje da pena]]></document>
		<document><![CDATA[Yo ya he participado en el QUIZ de Champions ¿y tú? https://t.co/bnK6CJxOGq]]></document>
		<document><![CDATA[@elchiringuitotv @pibedale si, violencia es lo del señor piqué]]></document>
		<document><![CDATA[@PepsiMax_Es @ChampionsLeague 
#PepsiMAXaLaFinal con mi maridito d segunda luna d miel para traernos la undecima]]></document>
		<document><![CDATA[@marca @DavidMarca mira q sois tontos los del ROBALONA. Seguro q creeis q esta liga q vais a ganar es muy merecida. Mira q sois TOOOONTOS!!]]></document>
		<document><![CDATA[Es cierto q ha vuelto el barsa. 3 penaltis, gol con falta previa otro en fuera de juego y para rematar jugar contra 10. Dignos campeones]]></document>
		<document><![CDATA[@RealMadridFansd en el 9]]></document>
		<document><![CDATA[@realmadrid bueno los q tengan HD porque en mi caso sigo sin poder verlos. Pero aun asi mucha suerte y HALA MADRID]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeRMCF y el martes ya verás al primer fallo pitos, seguro en vez de animar. Con esta afición  nunca jugamos con doce parecen el enemigo]]></document>
		<document><![CDATA[@Mercyta @cronopiodeley @MadridHonduras es q eso es lo q hay q hacer animarles para darles confianza y no pitarles q les hundes todavía más]]></document>
		<document><![CDATA[@madridistamil @katefranko1 ya, pero siempre tiene q haber un culpable y parece q es Danilo. Aunque para mí fueron varios los culpables.]]></document>
	</documents>
</author>