<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Es una duda que tengo el misterio de la ciencia @profesorlupa @rhm1947 @robertomalaver @tongorocho @manuelrosalesg… https://t.co/1Bwew7lbVd]]></document>
		<document><![CDATA[@Isabel_Rada @RodriguezT4F no te quito la razon, existen muchos hombres probos leales al comandante, pero quien le pone el cascabel al gato?]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Verdugo38 @_crucita2 @MariaCorinaYA ellos los sacaron del pais por miedo a los curas pedofilos, no sean que se los raspen por mariposone]]></document>
		<document><![CDATA[@sundde_ve @nevisduq1 y porque no se dan una vuelta por el boulevar de catia y decomisan cuanto producto regulado venden los bachaqueros?]]></document>
		<document><![CDATA[@arofre @juandiaz50 todos los dias se ven salir del fuerte tiuna camionetas con equipos haider, y  uno se pregunta cuando hicieron la jorna]]></document>
		<document><![CDATA[@JosecandangaG @lilidiaz8 @BlancaBiank @ELSY34570 osea que la mud son el kiko de la vencidad de venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@Isabel_Rada @RodriguezT4F rafael isea también fue 4f y miren donde esta ahorita?]]></document>
		<document><![CDATA[@juandiaz50 de seguro son de militares de rango alto]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT es una provocacion aprovechando que esta la flota de la otan en el mar negro, todo es calculado nada es coincidencia]]></document>
		<document><![CDATA[Ultima Hora, marcha sorpresa anunciada por @hcapriles en estos momentos @profesorlupa @El_Verdugo38 @Globoterror… https://t.co/Dci6SApHTW]]></document>
		<document><![CDATA[#AquiNoSeHablaMalDeChavez @profesorlupa @dcabellor @ConElMazoDando @VTVcanal8 @Mision_Verdad @ElAbrelata… https://t.co/CPgU07QGCa]]></document>
		<document><![CDATA[@oscar4275 pero no era que tenia lumbargo? Ahora virosis? Quien lo entiende.  Entonces que envie a sus hijitos pues, https://t.co/dbd1lLN3Cp]]></document>
		<document><![CDATA[@sofia_g28 ni q fuera pendejo el viejo CDSM @hramosallup, el sabe lo que planean, entonces q envie a sus hijos pues… https://t.co/z9rTOAMqCQ]]></document>
		<document><![CDATA[@SEBIN_OFICIAL @GonzalezLSEBIN @GNBoficial por hay anda audio que me llego desde colombia, llamando a la desobedien… https://t.co/U5BCGKwqkG]]></document>
		<document><![CDATA[@SEBIN_OFICIAL sera que tienen un correo, para hacerles llegar un audio que llego ahorita]]></document>
		<document><![CDATA[@cbetancourt80 y tambien nidoe'paloma @hramosallup https://t.co/JlzJtasSDJ]]></document>
		<document><![CDATA[@MontesLees @Arflorescruz eso es un tipo verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[@oscar4275 no, porque. Carlos andres perez en su 2da presidencia ya habia llegado a ser el 3 latinoamericano mas rico, con todo lo que robo]]></document>
		<document><![CDATA[@ViceVenezuela @tibisay73 este no fue pendejo y se saco también su carnet https://t.co/GWpcHScCzK]]></document>
		<document><![CDATA[@SalaDePrensa_MX extraño no? Nunca protestaron contra obama que fue el peor presidente mas sanguinario de los eeuu]]></document>
		<document><![CDATA[@ELPINERO @angieesMORENA extraño no? Protestan en contra de trump pero no en contra de los que acesinan y desaparecen?]]></document>
		<document><![CDATA[@ConElMazoDando "los arrodillaremos y les torceremos los brazos,  y les robaremos sus recursos y ellos que sigan con sus cuentos"]]></document>
		<document><![CDATA[@Regionales2017 @AquilesAquiles @ChuoTorrealba @alcaldeledezma @jorgerpsuv @juanbarretoc ninguno prefiero un candidato joven nuevo y por bas]]></document>
		<document><![CDATA[Ni que fuera pendejo @hramosallup ya tiene su carnet de apatrida @ConElMazoDando @dcabellor @LaHojillaenTV… https://t.co/4G7HJzi80o]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup ni que fuera pendejo ya tiene su carnet de apatrida @profesorlupa @El_Verdugo38 @Globoterror… https://t.co/2brj2tuzsv]]></document>
		<document><![CDATA[@DPresidencia @jerryaostosp @NicolasMaduro @gestionperfecta en la plaza bolivar del valle pase a las 4 pm y no habia nadie, sera que?]]></document>
		<document><![CDATA[@CColumba plaza bolivar de caracas colas por los 4 costados, en la plaza bolivar del valle, como que no se pusieron]]></document>
		<document><![CDATA[@venevision @LilaMorillo ahorita salen diciendo que fue culpa de maduro]]></document>
		<document><![CDATA[@jamn2007 empezando por los militares]]></document>
		<document><![CDATA[@joserafaelpe26 @profesorlupa @acturiana @Heryrevi @GabyPDeVargas @MariaVillavizar sherk y burro son nobles de corazon, leales a sus raices,]]></document>
		<document><![CDATA[@ojopelao22 @fornerinojl @NicolasMaduro @dcabellor @YvanJoseBello  @taniapsuv @LMOTTAD mi novia vive en coro y el agua la agarra de lalluvia]]></document>
		<document><![CDATA[@Fiiilex @elkabayo33 panaderos regulan la venta a dos panes por persona, pero a los bachaquero le vende el resto, estos los revenden caro]]></document>
		<document><![CDATA[@camuniafilada hubo una vez un grupo de neonazi colombianos y se fueron a alemenia, alla los recibieron a punta de golpes y patadas]]></document>
		<document><![CDATA[@puchero344 faltaron los barriles dentro de la cesta]]></document>
		<document><![CDATA[@mariateresagonc y esa bicha tiene esposo? O maría? Que yo sepa es hipercachapera, o tira para los dos lados, guacatela pobre tipo,]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 peo entre maricos, no le robaron nada, le dispararon y ya,]]></document>
		<document><![CDATA[@INVENSIBLEXSIEM peo entre maricos,]]></document>
		<document><![CDATA[@TelevenTV @El_Noticiero @NTN24ve  aclaren mañana que a arbonoz no le robaron nada, le dispararon y ya, lo mataron parece ser peo entre gays]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Verdugo38 @ElUniversal ya sabemos por donde vienen los tiros https://t.co/tuw4u0kOdm]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Verdugo38 @ElUniversal barreto abrazado con lilian tintori, otra demostracion mas de salta talanquera]]></document>
		<document><![CDATA[@rcabrero75 @AlidaFreites_tw ojala en lugar de un collar le estuviesen cortando la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[@nighttogrut @NTN24ve @babalawo18 es cierto tengo que admitirlo no senti nada tenia el guevo muy chiquitico, pero a capriles le gusta mamar]]></document>
		<document><![CDATA[@nighttogrut @NTN24ve @babalawo18 si pero que triste vale ya es mortadela, un escualido menos]]></document>
		<document><![CDATA[@nighttogrut @NTN24ve @babalawo18 ufff que rico y a mi que me encantan los trios, mas finooooooooooo]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 un escualido menos]]></document>
		<document><![CDATA[@sperpentic tranquilo, viva la patria grande y viva la republica española]]></document>
		<document><![CDATA[@PauvlethRzz @NTN24ve @babalawo18 en napoli italia no. Yo vivi alla 8 años no vengas tu con tu cuerpo de yuca, alora sei scema?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDaniel129 vete pa colombia, mejico o honduras, que ni escribir por twi te dejaran]]></document>
		<document><![CDATA[@MendezYonnis crimen selectivo para causar conmoción, obra del paramilitarismo de leopoldo]]></document>
		<document><![CDATA[@irenita61 ja ja ja yo no mato ni una cucaracha, pero si puedo decir como dicen ustedes "un escualido menos"]]></document>
		<document><![CDATA[@GirvenOsorio @NTN24ve @babalawo18 estamos invadidos por paramilitares y seguiran cayendo otros solo por echarle la culpa al gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@PauvlethRzz @NTN24ve @babalawo18 como que nunca has vivido en napoli italia, o en caserta la cuna de la mafia, ha y también esta sicilia]]></document>
		<document><![CDATA[@norys_bell @NTN24ve @babalawo18 disculpa los animadores de tv si]]></document>
		<document><![CDATA[@almasdaresp @pepinos37 @TheArabSource claro por que les estan matando a sus mercenarios disfrazados de oposición moderada en Siria]]></document>
		<document><![CDATA[@pajarorojo007 @SARUMAN1 @espositonoel  claro que si, ya veremos a @carlosfernandez @TelevenTV @El_Noticiero arremeter contra Maduro el lune]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve @babalawo18 en colombia lo hubiesen matado en pleno medio dia]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve @babalawo18 y que hacia ese carajo llegando a su casa en horas de la madrugada seria que fue a comprar drogas,]]></document>
		<document><![CDATA[@sssvenevision me parece que los muñecos pitiyankys sobran en el escenario si no se trata de canciones infaltiles, son artistas infantiles]]></document>
		<document><![CDATA[@sssvenevision sera que los niños podran cantar canciones mas infaltiles? Tipo la patineta, el tobogan, lucerito y otras? Como era antes?]]></document>
		<document><![CDATA[Oficialmente @FreddyGuevaraC es un enano @profesorlupa @pachilobo4F @El_Verdugo38 @Globoterror @MaisantaDigital… https://t.co/qlNHrvKFEi]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelachoamor #LilianAsaltaMiraflores @VoluntadPopular @liliantintori @hcapriles @hramosallup @JulioBorges @CNNEE… https://t.co/8J8733xGqz]]></document>
		<document><![CDATA[@wilmermontillac es el vicepresidente de la asamblea nacional, es de voluntad popular, y es mariguanetito]]></document>
		<document><![CDATA[@adrea_sanchez @Candallo1511 y por que no lo dejaron y despues sacaban la lista, jugaron posición adelanta y no pudimos sacarnos de encima]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo tengo x años trabajando para la adm publica y salgo de vacaciones ¿Estoy abandonando el cargo? Es una duda que tengo @rhm1947]]></document>
		<document><![CDATA[@ForoC_TACH @AdyAscq @VielmaEsTachira @VillegasPoljak  @sggtachira @sundde_ve y los guardia nacionales haciendose el billete parejo]]></document>
		<document><![CDATA[@FarandulerosN24 @DeboSuponerQue pero no dice nada lo qe esta pasando en su pais protituto, muerte saqueo gobierno fallido y paramilitarismo]]></document>
		<document><![CDATA[@lubrio @guzenbal escualidos enchufados, solo para crear sosobra del gobierno y echarle la culpa a maduro, muchas veces lo hicieron con chav]]></document>
		<document><![CDATA[@esdefamosos @MarioMBautista_ se volvio loca? Esta quebrada y busca publicidad, y ustedes le siguen el juego o estan promosionandose]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC mira "marigüanita güevara" muchos  gisando y no van a perder su tetica,  no se la van a quitar de la boca para dartela a ti]]></document>
		<document><![CDATA[@_ju1_ si fuera en venezuela ya estarian piendo un bombardeó humanitario ya que el petrolio de venezuela le pertenece a los venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElAbrelata extraño no? Con la llegado de los reyes magos no existe racismo, pero solo eso es el 6 de enero, el restos de los 364 dias si]]></document>
		<document><![CDATA[@LeopoldoPatino y nadie se los va a devolver]]></document>
		<document><![CDATA[@Enina4F @JulioBorges @hramosallup @hcapriles @MandingaOficial @1ChavistaMaduro @Heryrevi @4fchavez2021 "malechor, varobar y vamamar"]]></document>
		<document><![CDATA[@la_iguanatv por que @LeopoldoPatino @leopoldolopez es el acesino mas privilegiado osea es el propio pran, lo unico que le falta es rumba]]></document>
		<document><![CDATA[@jadebasmayi @manuelconectado @NicolasMaduro como si en colombia fuese un paraiso, no habla de los niños de la güajira que se muren de hambr]]></document>
		<document><![CDATA[@diveca @la_iguanatv "a cada perdon sucede una nueva traicion" ya los veremos por ahi jodiendo de nuevo o escapados al norte declarandose]]></document>
		<document><![CDATA[@profesorlupa deberiamos entonces crusificarlo,]]></document>
		<document><![CDATA[#CaprilocaSeCasa #CaprilocaTuNoEnganasANadie]]></document>
		<document><![CDATA[@indioamoroso @escmenfot osea osea es como encontrar una aguja en un pajar, sigue rebuscando puede ser que encuentres algo mas]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Verdugo38 @ElUniversal cuando la pared mea al perro]]></document>
		<document><![CDATA[@e7dff1d0e8f046a @revolucion2100 pero segun @JulioBorges este es un pais quebrado y en ruinas, peor que siria y el congo]]></document>
		<document><![CDATA[#EnNavidadTriunfaLaPaz @Mision_Verdad @la_iguanatv  @ConElMazoDando @JRodriguezVTV emitan un comunicado que los jugetes son gratis]]></document>
		<document><![CDATA[@PENSAMlENT0S @ViralesOMG mentira eso es un video de joda solamente, no sean mentirosos, es algo preparado para las camaras]]></document>
		<document><![CDATA[#EnNavidadTriunfaLaPaz @JRodriguezVTV @VTVcanal8 @El_Verdugo38 @Globoterror @ElAbrelata @profesorlupa alerta estan vendiendo los jugetes]]></document>
		<document><![CDATA[@rojitasrojas vuelvelo a poner que no dejan darle rt]]></document>
		<document><![CDATA[@JRodriguezVTV @VTVcanal8 @sundde_ve alerta por ahi estan cobrando los jugetes unos clap se estan haciendo los vivos y estan desviando]]></document>
		<document><![CDATA[@rasapasil @NicolasMaduro @rerchacin @fiomater @uhcarola a @edoilustrado lo pario una nieta de francisco franco y hitler, por eso que es asi]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste @VTVcanal8 @puchero344 @ElAbrelata @Mision_Verdad @LeopoldoPatino @ConElMazoDando… https://t.co/PTLAr1ncMm]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste @ConElMazoDando @dcabellor @VTVcanal8 @ForoCandanga @profesorlupa @LaLadillaCom… https://t.co/JipEHWPhsy]]></document>
		<document><![CDATA[#MUDAdiosLuzQueTeApagaste @profesorlupa @pachilobo4F @Globoterror @Zuliano60 @ElAbrelata @Mision_Verdad… https://t.co/GO5ZPaG0rk]]></document>
		<document><![CDATA[#MudAdiosLuzQueTeApagaste @ConElMazoDando @dcabellor @puchero344 @Globoterror @MaisantaDigital @El_Verdugo38… https://t.co/YP2I4CEG2T]]></document>
		<document><![CDATA[@GabyPDeVargas @CColumba @tatianacastil27 @4fchavez2021 @eIC4T yo pense en eso pero muchos no lo van a entender]]></document>
		<document><![CDATA[@omarg1944 por cada billete impreso debemos dar un respaldo a su equivalente en oro, no pasa lo mismo con el dollar, su respaldo es guerra]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta pueblo, mañana estan ike combocando cierre de vias para impedir marcha chavista @GonzalezLSEBIN @GNBoficial @dcabellor @Mision_Verdad]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos dias es que le quedan a @hramosallup en la an? @profesorlupa @LaLadillaCom @El_Verdugo38 @Globoterror… https://t.co/xaXndjvZHD]]></document>
		<document><![CDATA[Es una duda que tengo @ForoChavista @ElAbrelata @MambaNegra_4F @El_Verdugo38 @puchero344 @Globoterror… https://t.co/CZu772UQQc]]></document>
		<document><![CDATA[Es una duda que tengo @NicolasMaduro @dcabellor @la_iguanatv @Mision_Verdad @ConElMazoDando @El_Verdugo38… https://t.co/vLf1CpWAsH]]></document>
		<document><![CDATA[Ya se me aclaro la duda que tenia, @profesorlupa @la_iguanatv @Larissacostas @Globoterror @rhm1947 @tongorocho… https://t.co/lBCVDwPh2P]]></document>
		<document><![CDATA[Es una duda que tengo @rhm1947 @El_Verdugo38 @Globoterror @pachilobo4F @Zuliano60 @profesorlupa @LaLadillaCom… https://t.co/1Rkyc1Arit]]></document>
		<document><![CDATA[@ENDRYCORIANO una cosa es que lo diga, otra es que lo cumpla, las palabras se las lleva el viento y mas de ese mega mentiroso]]></document>
	</documents>
</author>