<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ah y si al América le quedó grande ganarle a las Águilas Migratorias, ayayay…]]></document>
		<document><![CDATA[Le preguntan a Faryd Mondragón cual va a ser el partido mas importante con el regreso del América y ni a eso se compromete. Que peste es.]]></document>
		<document><![CDATA[@La_danseuse 'Entre primos más me arrimo']]></document>
		<document><![CDATA[No joda, no se llenó el Pascual!?]]></document>
		<document><![CDATA[Que tunda le metieron al Boloña]]></document>
		<document><![CDATA[Y en Transmi https://t.co/bg0Xzv93dx]]></document>
		<document><![CDATA[@monicapalacios @PabsNYC Ahí si como dice Schopenhauer, mejor detener que arriar. Desconfía del niño que no se ha pegado algún porrazo]]></document>
		<document><![CDATA[Nápoles ya le metió 4 al Boloña al 42' del primer tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@monicapalacios de muñequitos?]]></document>
		<document><![CDATA[@TheStagHunt @dianalunareja Que gran película #CineArte]]></document>
		<document><![CDATA[.@elonmusk comete dos errores fundamentales:
1-Hablar con Trump cuando el dueño del letrero es Bannon
2-Creer que le van a hacer caso]]></document>
		<document><![CDATA[@TheStagHunt Ni que tuvieran Netflix esas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@TheStagHunt Tres minutos en un cajero!? Pana uno entra y sale en máximo 80 segundos.]]></document>
		<document><![CDATA[Como ha hecho esta señora para andar tanto tiempo por la vida y manteniendo la inocencia? https://t.co/jY7M2kyJN1]]></document>
		<document><![CDATA[Use las vocales, hombre horrible! https://t.co/Io5AieWn9U]]></document>
		<document><![CDATA[Jueputa y para rematar de Fábregas]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja Ese es el de equipos de chefs no? Había uno de chefs militares que eran lo más de macheteros]]></document>
		<document><![CDATA[@PabsNYC y ojalá, como dicho presidente, las pierda]]></document>
		<document><![CDATA[En la actual coyuntura, los capítulos de los Wildboyz en Rusia cogen otro tinte]]></document>
		<document><![CDATA[Será ver El Santo y el Tesoro de Moctezuma]]></document>
		<document><![CDATA[He apretado tanto los dientes en las últimas 72 horas que creo que se van a caer. Not good.]]></document>
		<document><![CDATA[@JSAcostaC Es la primera vez que veo el término 'cruzar' en referencia a terminar un juego]]></document>
		<document><![CDATA[@Frau_Meninges La fiscalía presenta esta prueba, su señoría https://t.co/Ompvp6ZPc6]]></document>
		<document><![CDATA[Siendo brutalmente honestos, Kellyanne Conway le quitó el título de 'Nazi gringa mas fea' a Ann Coulter]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve el lapso de juicio de oír 30 segundos de una canción de Szarruk y no llave…]]></document>
		<document><![CDATA[@Gospodin_Camilo O al man de Lazy Town]]></document>
		<document><![CDATA[#GraciasNelsonCamilo https://t.co/Uga8vloMYK]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo con mi teoría que Luis Carlos Villegas es al ministro al que mas se la montan]]></document>
		<document><![CDATA[@palau93 La corte sentencia al respecto y salen a marchar diciendo que les coartan la libertad de expresión. Se la canto.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero se puede repetir el mismo caso de la adopción por parejas del mismo sexo… https://t.co/vTUWqYau6x]]></document>
		<document><![CDATA[@Acercandra Proveedor de cuidados #EspañolPocoEficiente]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser bastante imbécil para usar el 'Y la gente que quiere aparentar, que?' como argumento para quejarse de Uber]]></document>
		<document><![CDATA[Recordemos que Vin Diesel es un experimentado nerd de Dungeons &amp; Dragons https://t.co/PFV5Wij0nx]]></document>
		<document><![CDATA[El hecho que Trump esté haciendo todo a punta de órdenes ejecutivas deja clara su nula legitimidad #GraciasJulián]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica para todos los que critican las protestas a Peñalosa...

Es con usted, doctor Villamizar https://t.co/tIV28eIpXc]]></document>
		<document><![CDATA[@soynimbus Pero en la 3 sacó las garras, me parece a mi]]></document>
		<document><![CDATA[#ViernesDeMetal y canción nueva de Mastodon ♫ https://t.co/GlnqH5HrPK]]></document>
		<document><![CDATA[@soynimbus Será que Lina viene a ser como Connie? que parece que no rompe un plato y vea. Tremenda joyita.]]></document>
		<document><![CDATA[@udsnoexisten Los guayos negros aún no han muerto https://t.co/wvnc7biLbC]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá algún país que tenga el dominio fo?]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja @PabsNYC @CamiloMazuera El riesgo ahí es que tergiversen ese control a las noticias falsas diciendo que es censura]]></document>
		<document><![CDATA[Me muero de la pena con Juan Camilo Restrepo pero el ELN SECUESTRÓ a un soldado, no lo 'tiene retenido'.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me veo feo en blanco y negro o a colores. No puedo vender humo al respecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Severos Guayos cc @egolaxista_ https://t.co/wvnc7biLbC]]></document>
		<document><![CDATA[@Siderola Yo si soy de perritos. Quiero ser Don Julián. El viejo amargo del 402 que tiene un bulldog. Se llamará Pericles]]></document>
		<document><![CDATA[Yo vendo humo con el avatar porque en realidad mido 1.45]]></document>
		<document><![CDATA[@heroesdelaraza No olvide a Daniel Angulo y al Colecccioniste]]></document>
		<document><![CDATA[@poterios Pero alguien que le de un sanduche a ese pelao]]></document>
		<document><![CDATA[@ComisariaModa Gusto mucho de usarla con hoodie y camiseta. También combina con camisa. https://t.co/z5HQq8jNwq]]></document>
		<document><![CDATA[Y para rematar Marina Granziera está comentando...]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja Yo pongo 'Ola' y el mío sugiere 'ke' 'ase']]></document>
		<document><![CDATA[@caprjournalism Trata de pasar por una especie de pulla+LSV pero son solo cuentos uribistas]]></document>
		<document><![CDATA[@rosgori Una cuenta que se llama Trump Regrets. Dejé de seguirla porque ya dan es rabia.]]></document>
		<document><![CDATA[@DivisionDeAriza @ACADEMIA_SMART De hecho creo que lo despidieron solo por llevar coca del almuerzo]]></document>
		<document><![CDATA[@Jocantaro Creo que eso ni lo permite la SDS]]></document>
		<document><![CDATA[Es que esos votos de los taxistas son muy jodidos de abandonar mano https://t.co/5KxzDFqjjZ]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que perdí otra amistá la semana pasada y me preocupa que tampoco me importe]]></document>
		<document><![CDATA[@MonsieurDLaTour No le diga eso a @AndresMejiaV que aun se refiere a ella como maracachafa]]></document>
		<document><![CDATA[@ComisariaModa La famosa chaqueta M65 https://t.co/YcG7dohQAb]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de su origen militarote, la chaqueta a lo Travis Bickle es una gran prenda cc @ComisariaModa]]></document>
		<document><![CDATA[@Jocantaro Eso parece]]></document>
		<document><![CDATA[@navarrowolff Por eso es que en EEUU Steve Bannon terminó con tanto poder]]></document>
		<document><![CDATA[@navarrowolff Cualquier cosa que venga de una página que tiene una agenda política claramente definida no debe ser tomada muy en serio]]></document>
		<document><![CDATA[Seamos honestos, cualquier cosa que sea de Leszli Kalli y/o Los Irreverentes no debe ser tenida en cuenta https://t.co/WqDMspgqjW]]></document>
		<document><![CDATA[Dudo que ese tipo esté en algo que se asemeje a un estado de salud aceptable.]]></document>
		<document><![CDATA[Además del posible impeachment, no me sorpendería si el mango de Trump tira la toalla durante estos 4 años]]></document>
		<document><![CDATA[Estos días, oír a Bruce es absolutamente necesario ♫ https://t.co/z4vv9aJpzL]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja A Buzzfeed hay que recurrir solo a los videos de los Try Guys. De resto, para la bolsa roja.]]></document>
		<document><![CDATA[Temo mucho que este país no le de la importancia que merece a una imagen así de poderosa https://t.co/gxPvnsN1e7]]></document>
		<document><![CDATA[@MonsieurDLaTour Ahí si, quien lo manda.]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo esta lógica, los Sánchez  Montes de Oca son criminales de lesa humanidad cc @EspinosaRadio https://t.co/kj3ukGTWJ7]]></document>
		<document><![CDATA[@EspinosaRadio Acá reportando sintonía, flaco]]></document>
		<document><![CDATA[@mariagiraldo Resultó ser lo segundo]]></document>
		<document><![CDATA[Formas de perder la plata y jugar al poker con Nairo https://t.co/2SgyRNI85Q]]></document>
		<document><![CDATA[Cabe anotar que esa plaza de mercado era fea como un berriondo… Eso si, uno encontraba de todo. Hasta juegos de Sega Genesis]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/WPdNRhEELu Gary Lineker ayudando a los papás en el puesto que tenían en la plaza de mercado de Leicester cc @guilloarango]]></document>
		<document><![CDATA[Que no pase con Odín Sánchez lo mismo que pasó con Luis Eladio o Gechem Turbay]]></document>
		<document><![CDATA[Me muero de la pena con Yolanda Ruiz pero LaFaurie no es reconocido taurino. Es un reconocido paraco.]]></document>
		<document><![CDATA[No parce, ver Fox Sports Radio es imposible si están Luis Arturo Henao y Lizette Durán. Pura gritería y cero argumentos]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja A mi me mata ese habladito... Ella es buena actriz pero precisamente por lo hembra no le paran tantas bolas]]></document>
		<document><![CDATA[Pone Anna's Song a todo taco https://t.co/3S1oPjAADk]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja https://t.co/IbC6Af1FXp mirála nada más. Ay juepiti]]></document>
		<document><![CDATA[Qué fo llegar sudados mariquis https://t.co/UZD0ZPP8t8]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja (Iskra es, claramente, el ser más sabroso de dicha creación)]]></document>
		<document><![CDATA[@dianalunareja Kate Beckinsale puede estar recién levantada y lagañuda y seguirá siendo el ser más hermoso de la creación]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCura_ Mi mamá me explicó como era la vuelta y ya voy para la cuarta tanda de garbanzos desde que me la regalaron en navidad]]></document>
		<document><![CDATA[La iluminación dramática ayuda a los gainzzzzz https://t.co/vnNegk3uBZ]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresMejiaV @SantiagoPardoR Déjele una alegría a Santiago que está con la seguridad ontológica por el piso estos días]]></document>
		<document><![CDATA[@egolaxista_ me imagino que hubo un rollo de cinta por teta para que no se le salieran en ese vestido]]></document>
		<document><![CDATA[@egolaxista_ Es que al lado del joven César Augusto hasta Diana Lucía parece de 1.90]]></document>
		<document><![CDATA[Mano, el Pedro Franco de ahora le cose las medias al hipercrack de hace 3 años]]></document>
		<document><![CDATA[@egolaxista_ Y con millonarios jugando en Brasil... Mano por lo menos haganlos cuando pueda estar el equipo acá]]></document>
		<document><![CDATA[@leidymarmalade Que alegría tan berrionda &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Juraría que el primer día sin carro fue en el 2000 https://t.co/sVzy9tn2v8]]></document>
		<document><![CDATA[Pero en Ulster tampoco es que anden ahora todos cogidos de la mano. https://t.co/15SsXtNDlD]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero que me saquen las cordales sin anestesia que patearme un trancón oyendo a Alejandro Marín]]></document>
		<document><![CDATA[@behrentz Si uno ve dos seguidos, puede pedir un deseo, y con tres, le salen alas a un ángel]]></document>
		<document><![CDATA[@MauroBuenoR Soy un hombre excentrico. Duermo sin almohadas y no le echo nada al té]]></document>
		<document><![CDATA[@MonsieurDLaTour @MauroBuenoR Con sombrero de queso de esos de Green Bay]]></document>
		<document><![CDATA[@MauroBuenoR Yo. A mi no me gusta el queso, salvo en la pizza.]]></document>
	</documents>
</author>