<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@La_exorsister ¡No lo había visto! Magnífico :-) A ver si lo consigo en digital, gracias exorsister! :-) @EcoFeminita]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo formato para la #DivulgacionFeminista. Píldoras audiovisuales y artículos para reforzar ideas en… https://t.co/lVOejkTrvX]]></document>
		<document><![CDATA[#TertuliasFeministas en #Majadahonda poniendo en marcha aprendizajes informales, ¡no nos pierdas de vista! https://t.co/gkn6A5mteM]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana #MajadahondaFeminista con la primera tertulia de 2017. Mil y un temas que tratar, ¿cuál es el tuyo?  ¡vente!… https://t.co/4Z2HLU5s79]]></document>
		<document><![CDATA[@Somosmajadahond El tono, desde luego, es cordial :-) Preparaos una buena respuesta para que sea ineludible. Gracias por vuestras apuestas]]></document>
		<document><![CDATA[@VinuelaLaura conoces @mujeresymusica_ ? Mira que chulo proyecto, seguro que te encanta!]]></document>
		<document><![CDATA[@mujeresymusica_ Pues a por ello y  enhorabuena! Tiene una pinta genial @La_exorsister Ole que ole]]></document>
		<document><![CDATA[@La_exorsister gracias linda! Qué buena pinta]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos en el #MasterETD abordando enfoque de género en la planificación de proyectos de cooperación… https://t.co/6DHBJeGm18]]></document>
		<document><![CDATA[Contribuimos al networking entre consultoras de género #APCGenero ¿Te unes? @VinuelaLaura @BeDonaire @Sara_Mts @coralheras @elisa_iniesta]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo fortalecer la #consultoría de género desde nuestra diversidad y dispersión? #APCGenero#España]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión de la #APCGenero para ir preparando nuestro III Encuentro y el plan de acción 2017. Os informaremos! https://t.co/HeRPvVPiBO]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuOrtiz80 Encantada de colaborar con el @aytomajadahond1 para mejorar servicios de #IgualdadDeGenero. A #Majadahonda la queremos tod@s :)]]></document>
		<document><![CDATA[Un blog sobre feminismo y Gobernanza de Género
https://t.co/9YtmdimoJ7]]></document>
		<document><![CDATA[@aytomajadahond1 La protección de las víctimas es compatible con una mayor visibilidad del servicio. Es importante… https://t.co/kNpZc9kczM]]></document>
		<document><![CDATA[@aytomajadahond1 ¿Desde 2013 no se hace ninguna actividad de prevención o sensibilización en #violenciadegenero? Ac… https://t.co/XKpZ8IH5ah]]></document>
		<document><![CDATA[@aytomajadahond1 No está nada claro en web el acceso al Punto de Atención de #violenciadegenero. Dificulta accesibi… https://t.co/R9qpESzYqf]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguimos gozando con los cuentos y canciones de #uncuentopropio  ¡Gracias por ese 3 @PandoraMirab! Nos rechifla :) https://t.co/HeFBCYxosx]]></document>
		<document><![CDATA[Creer, confiar, agradecer, aportar... ¡Adelante @LibreFeminista! Besos desde el extrarradio https://t.co/UhomHckkp4]]></document>
		<document><![CDATA[Preparando mi docencia en el II #masterETD sobre #PlanificacionYGenero ¡Muy motivada! https://t.co/vHYV1IZu6i]]></document>
		<document><![CDATA[@aytomajadahond1 El flujo de esta fuente no cesa. Parque Colón. Por favor arregladlo por el bien común #estapasando https://t.co/KDNZCBmwTy]]></document>
		<document><![CDATA[Qué buenísima noticia! Me alegro mucho, deseando entusiasmarnos en casa con el tercero :) @PandoraMirab #UnCuentoPropio]]></document>
		<document><![CDATA[#Nosotras lanzó el mensaje de que el feminismo es algo sobre lo que se puede sospechar o prescindir… https://t.co/vQYw0ApNcA]]></document>
		<document><![CDATA[La discriminación no se origina en el hecho de 'ser' mujer simplemente sino en los discursos #Nosotras https://t.co/pWCUjMxZtX]]></document>
		<document><![CDATA[#Nosotras Mi opinión pasó de la aceptación, pasando por la extrañeza hasta la disconformidad. Aquí te digo por qué https://t.co/pWCUjMxZtX]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole agradezco tu apuesta por los feminismos, en serio, pero ya sabes que nosotras hilamos muy fino https://t.co/pWCUjMxZtX #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[Jordi Évole, #Nosotras y el antipatriarcado no feminista https://t.co/pWCUjMxZtX O tres cosas que criticar sobre el programa. Tú qué opinas?]]></document>
		<document><![CDATA[No es que nos encante a las mujeres. Es que alguien tiene que hacerlo #veomujeres despiojando… https://t.co/wZtyIRdOct]]></document>
		<document><![CDATA[@La_exorsister No será que no se reconocen como tales, aunque nosotras las leamos así? Quien se vive feminista no se esconde, no? #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[@feministday Sí, chica, es que siempre estamos con lo mismo. Qué hartura de #feminazis #Nosotras @soyminero1 #FuckPatriarchy]]></document>
		<document><![CDATA[@soyminero1 Pues debe ser que es cierto que la desigualdad de género es cosa sólo de las mujeres. Joer que bajón #Nosotras #feminismos]]></document>
		<document><![CDATA[@_lykkelau Porque @jordievole nos tiene que hacer un #Salvadosfeminista, un programa específico sobre #feminismos]]></document>
		<document><![CDATA[@EvetaF Bueno, Calaf lo ha hecho y al menos ha marcado la nota afirmativa y necesaria. Menos mal. #feminismos #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[@Mirrinita Totalmente de acuerdo. Yo me he puesto mala de oirlo, no lo podía creer! #Nosotras #Feminismos  @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[@soyminero1 Bueno, optimismo! Yo no lo leería sólo así. Lo nuestro es un camino muy lento, pero allá vamos! :) #feminismos #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[@PereiraJMartin Y no casual que en la masculinidad se haya avanzado mucho más en visibilizar la #diversidad que en la feminidad #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[@Naru24 Sí, me ha pasado lo mismo: hay un miedo atroz y eso se nos vuelve un gran enemigo. Lástima que no lo vean #feminisnos #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[Venga no fastidiéis que el hashtag de hoy es #nosotras y no #salvados. Que hasta en esto opera la invisibilización y no os dais cuenta]]></document>
		<document><![CDATA[Pero se puede ser activista y defender la superación de la desigualdad de género sin ser #feminista? Alguien me lo explique #nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[@PepitaGrace Ellos muchas veces no, ni algunas ellas tampoco. Calaf lo ha expresado bien: tenemos una idea equivocada sobre el mérito]]></document>
		<document><![CDATA[Aurora o el miedo a definirse como #feminista. Con miedo no se avanza! #Nosotras @salvadostv]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole Hazte un programa específico sobre #feminismos, la audiencia te lo agradecerá y yo te invito a tres cañas ;) #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[Los miedos al #feminismo salen a la luz @jordievole  #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[La diversidad no existe en las mujeres, nos representan a todas con un mismo patrón hipersexualizado, joven... A la mierda ya! #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[El androcentrismo no se basta con la invisibilidad de las mujeres, se exacerba también con nuestra supuesta imperfección #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA['Hay una guerra simbólica contra las mujeres que se expresa en la publicidad' #Nosotras #ComunicacionNoSexista @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[La publicidad como espacio para la cosificación femenina y la pasividad de las mujeres. Qué hartas nos tenéis, caray #Nosotras @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres florero como arquetipo de la desigualdad de género. Qué casposo sigue siendo todo #Nosotras @jordievole  #ComunicacionNoSexista]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre cómo nombramos a las mujeres y a los hombres o la desigualdad en los apelativos. Coño ya! #Nosotras @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[Los #referentesfemeninos como necesidad, como obligación y como herramienta para romper el patriarcado #Nosotras @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[La invisibilidad femenina como recurrencia transversal en todos los debates sobre desigualdad d género #Nosotras #androcentrismo @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[Hay perfiles de liderazgo según sexo/género? Es el #liderazgo femenino mejor que el masculino? #Nosotras @jordievole @MercedesWullich]]></document>
		<document><![CDATA[La lentitud del proceso de avance requiere de medidas específicas #accionpositiva #Nosotras @jordievole @salvadostv]]></document>
		<document><![CDATA[Las cuotas favorables a mujeres como acciones imprescindibles para avanzar #accionpositiva. Menos mal que aquí están de acuerdo #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[Las profesionales no negociamos firmemente nuestro salario, negociar la pasta es cosa de hombres... Chicas, esto no puede ser #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[Curioso elenco de invitadas, @jordievole Interesantes perfiles y buena combinación para tener diversas posturas #Nosotras @salvadostv]]></document>
		<document><![CDATA[La invitada que trabaja como limpiadora me está pareciendo lo más #Nosotras @jordievole @salvadostv]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre las renuncias y el género o como las mujeres estamos más enseñadas a renunciar. Viva la igualdad #Nosotras @jordievole @salvadostv]]></document>
		<document><![CDATA[Pero realmente tenemos la libertad de decidir? Todas?... Género y clase como diada necesaria para comprender #Nosotras @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la desigualdad comienza con el desprecio de lo femenino #Nosotras @jordievole @salvadostv]]></document>
		<document><![CDATA[#Nosotras que sabemos que todo podría ser distinto o la frustración de la tolerancia social a la desigualdad de género @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[La #maternidad como ocupación o la falsedad del empleo como único camino de la liberación #Nosotras @salvadostv @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[La brecha de género como retraso social, el avance como superación de la naturalidad dual del género #Nosotras @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidar también como trabajo, cuidar como aporte social, como algo imprescindible, cuidar como opción #Nosotras @salvadostv @jordievole]]></document>
		<document><![CDATA[El #patriarcado como invisibilidad de las mujeres, su minusvalor y la ausencia de equifonía #Nosotras @jordievole #comunicacionsituada]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas no saben aún muy bien como definir el #patriarcado. Pues hay que ponerse a reflexionar, gente! #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[Claro que hemos mejorado como sociedad pero no podemos bajar la guardia #Nosotras]]></document>
		<document><![CDATA[#Nosotras feministas como único binomio posible desde el que pensar sobre todo esto @jordievole @salvadostv Gracias por el empuje]]></document>
		<document><![CDATA[La #comunicaciónnosexista o cómo seguir apostando por la no exclusión sin morir en el intento #Almeria https://t.co/uoeh4mJI7l]]></document>
		<document><![CDATA[Contexto, tamaño, plano, color, disposición de los personajes... todo cuenta en la comunicación gráfica, ¡al loro! #comunicacionnosexista]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica la 'regla de la inversión' para comprobar el sexismo de tu comunicación oral, escrita o gráfica #comunicacionnosexista]]></document>
		<document><![CDATA[En la #comunicacionnosexista se busca un equilibrio en la representación gráfica de los sexos/géneros y también de la diversidad de personas]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'duales aparentes' y lo peyorativo del femenino: cosas de la #comunicacionnosexista]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'duales aparentes' como evidencias del sexismo en la comunicación oral: sobre zorro, zorra y mucho más  #comunicacionnosexista]]></document>
		<document><![CDATA[El androcentrismo oculta a las mujeres y sus obras, no las contempla, pasan inadvertidas. Sin androcentrismo en la #comunicacionnosexista]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes y palabras  como vehículos de representación del mundo. Que no te digan lo contrario #comunicacionnosexista]]></document>
		<document><![CDATA[#veomujeres que se preparan para no tener que esperar a que vengan a salvarlas. Atinada y audaz @La_exorsister… https://t.co/v1MMyQ8xwS]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena Esther Pérez de Eulate por tu trabajo #excluidasdelparaiso Suerte compañera! https://t.co/hliywyiF4M]]></document>
		<document><![CDATA[Sala rebosante en #excluidasdelparaiso. Necesaria proyección para quien quiera aprender sobre #patriarcado… https://t.co/eWLRDMsPrT]]></document>
		<document><![CDATA[En el coloquio de #ExcluidasDelParaiso en la Cineteca con mi amiga @la_alfaia #feminismos https://t.co/VLYWc9NsIZ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se expresan las #ViolenciasMachistas y qué hacer para frenarlas? Estas son nuestras conclusiones… https://t.co/wis9HNm9rT]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se expresan las #ViolenciasMachistas y qué hacer para frenarlas? Estas son nuestras conclusiones… https://t.co/4GdvSxDyWT]]></document>
		<document><![CDATA[15. Conclusiones de #majadahondafeminista sobre las #ViolenciasMachistas Entre el buen trato y el empoderamiento https://t.co/Sq6KGHJhil]]></document>
		<document><![CDATA[14.Las #ViolenciasMachistas son responsabilidad colectiva]]></document>
		<document><![CDATA[13. Hay que replantear las maneras en que se construyen y entienden las masculinidades y también las feminidades #ViolenciasMachistas]]></document>
		<document><![CDATA[12. No se trata de cómo las mujeres pueden defenderse sino de plantear cómo los hombres pueden no agredir, no violentar #ViolenciasMachistas]]></document>
		<document><![CDATA[11. La humillación pública puede ser un instrumento eficaz para poner en entredicho a los que llevan a cabo #ViolenciasMachistas]]></document>
		<document><![CDATA[10. Muchas tienen ganas de devolver el daño de las #ViolenciasMachistas pero la sensatez y la estrategia a largo plazo deben imponerse (no?)]]></document>
		<document><![CDATA[9. Las formas de encarar las #violenciasmachistas son múltiples y abarcan posibilidades simbólicas y también físicas]]></document>
		<document><![CDATA[8. Se sigue culpabilizando a las mujeres de las #violenciasmachistas y no a quienes agreden]]></document>
		<document><![CDATA[7. Las #violenciasmachistas están todavía normalizadas e invisibilizadas, dificultando la inclusión de la problemática en la agenda política]]></document>
		<document><![CDATA[6. Existen grupos especialmente vulnerables  a las #violenciasmachistas como las diversas funcionales @skalope76 @f_v_i_d @DiversidadF]]></document>
		<document><![CDATA[5. El empoderamiento físico de las niñas y de las mujeres es un instrumento fundamental en la transgresión del modelo #violenciasmachistas]]></document>
		<document><![CDATA[4. El poder masculino no pervive por la fuerza física sino por la dominación simbólica de la masculinidad #violenciasmachistas]]></document>
		<document><![CDATA[3. Las #violenciasmachistas tienen múltiples caras y formas de expresión]]></document>
		<document><![CDATA[2. El asesinato de mujeres es el fin de un ciclo d violencia que crece en intensidad y gravedad a medida que evoluciona #violenciasmachistas]]></document>
		<document><![CDATA[1. Las #ViolenciasMachistas comienzan con el desprecio hacia las mujeres y lo femenino]]></document>
		<document><![CDATA[@viramundeando La #ComunicacionNoSexista es una herramienta para el cambio ¡sin duda! Gracias :-)]]></document>
		<document><![CDATA[5. La #ComunicacionNoSexista actúa en favor de la capacidad de agencia de las mujeres]]></document>
		<document><![CDATA[4. La #ComunicacionNoSexista se compromete con la visibilidad de las mujeres y los sujetos no hegemónicos]]></document>
	</documents>
</author>