<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Uy curuju! https://t.co/JaBEIOxDjz]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol ojal치 y no se la crea G칩mez porque tiene una pelea de gatos en la cabeza, que Challe y Cantoro lo sepan llevar a ese chico]]></document>
		<document><![CDATA[@perlaberrios y es verdad...]]></document>
		<document><![CDATA[@fegusquizap @Horacon prep치rate para la decepci칩n porque va a quedar ah칤 nom치s, en el "casi"]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoreba totalmente de acuerdo, ese pata tiene una pelea de gatos en la cabeza, no sabe el talento que tiene...]]></document>
		<document><![CDATA[@perlaberrios es lo mejor, el Congreso es un circo y se van a filtrar los nombres. Peligro!]]></document>
		<document><![CDATA[@jessicavtg y la primera y segunda est치 un poco dif칤cil...]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura esa gente!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@valiabarak guardad celodsamente???]]></document>
		<document><![CDATA[Relax nom치s... https://t.co/OcGb8TSfTy]]></document>
		<document><![CDATA[@hombredeltiempo espectacular vista!]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 lo mismo de siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauro10Cantoro soy hincha de Alianza pero siempre me pareciste un crack, ojal치 y en la Libertadores hagan un buen desempe침o 游녨]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 con todo respeto al Sr. Roberto Challe, no deber칤an ponerle un micr칩fono al Sr. Porque suelta cada pachotada...]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresHurtadoGR los ricos juntan agua???]]></document>
		<document><![CDATA[@fernandezjosec @CCDMunicipal de local te haces respetar, si no vas muerto]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 y no se trata de situaci칩n pol칤tica, se trata de trabajo y hambre de gloria]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @Senamhiperu @abocajarroperu jajaja noches ardientes, guardad celodsamente...]]></document>
		<document><![CDATA[@ROBERTMALCATV no comparto tu opini칩n Robert, de local tienes que hacerte fuerte y de hoy es la misma telenovela de siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 soy hincha de Alianza pero de buena fe espero que clasifiquen y lleguen como m칤nimo a 8vos porque siempre es la misma telenovela]]></document>
		<document><![CDATA[@jpulgarvidal jaaaa si estimado, cada vez que llegamos al min. 85 comienza la debacle de cualquier equipo peruano]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro lo mismo de siempre...]]></document>
		<document><![CDATA[@CCDMunicipal @danielperedo17 @diegoreba @ADiezGol Lo mismo de siempre parte ll #Deportivo Municipal]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura y cuando los atropellan o se accidentan ellos piden justicia #conchudos]]></document>
		<document><![CDATA[@fegusquizap m치s de lo mismo...]]></document>
		<document><![CDATA[@MaribelToledo hace calor pero lo de 2 dias atr치s fue un crimen]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @RPPNoticias que rica Cana se va a comer esa flaca, x lo menos Encubrimiento se me viene a la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja si la escuch칠, tambi칠n hice esa reflexion, queda re칤rse]]></document>
		<document><![CDATA[@JMendoza_Peru ese pobre Se침or est치 desfasado, ya deber칤a ir a sus cuarteles de invierno]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @ManuelDammert ah칤 est치 el Viejito que dec칤a que el bal칩n iba a estar S/12.00]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias @ManuelDammert ah칤 est치 el Viejito que dec칤a que el bal칩n de gas iba a estar S/12.00...]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro lo mismo de siempre...]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 lo mismo de siempre...]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro @E_FLEISCHMAN @RPPNoticias no creo, ver a la selecci칩n da ganas de pegarle alguien...]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @josepoicon soy hincha de Alianza Lima pero debo reconocer que la organizaci칩n fue excelente, homenaje a Chumpi emotivo]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN relax Eddie, entiende a la gente que est치 fastidiada x los resultados... Mejor ignorar, Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN discrepo Eddy, saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisOmarTapia #respect]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN discrepo Eddie, lo de hoy fue mano de Entrenador, no hab칤a reacci칩n de jugadores y urge trabajo mental en f칰tbol de menores]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @josepoicon @jlmorales5 m치s de lo mismo, con Bolivia no puedes ceder puntos, en general p칠sima actuaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@fegusquizap m치s de lo mismo, con Bolivia no puedes ceder puntos, en general p칠sima actuaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 m치s de lo mismo, con Bolivia no puedes ceder puntos, en general p칠sima actuaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@zportman m치s de lo mismo, con Bolivia no puedes ceder puntos, en general p칠sima actuaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[M치s de lo mismo, pobre actuaci칩n de la Sub 20 @danielperedo17 @diegoreba @E_FLEISCHMAN]]></document>
		<document><![CDATA[2 a침os @ Insurgentes - San Miguel https://t.co/VtzbkErQdn]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 direcci칩n exacta?]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja Glave, Zegarra, Huillca, Villaran, acu칠rdate peruano de Pte. Piedra!!! No los olvides!]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume est치n preocupados de las contrataciones de los clubes peruanos para afrontar la Copa Libertadores]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 no pues, mi T칤o se va agripar]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume preocupados en saber qui칠nes son los nuevos guerreros y combatientes temporada 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford super ansioso, estoy haciendo apuestas y creo que voy a ganar...]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura @plazavea Viva la creatividad peruana!]]></document>
		<document><![CDATA[@jpulgarvidal creo que OAS...]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 Tiene raz칩n Aldo Mariategui, el Per칰 es el Cartoon Networks de Dios. Somos una caricatura en todo sentido]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 se puede hacer eso? Te vas de Second Divisi칩n x jugar Copa Per칰???]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford pero el tema no es de el solo, esa herencia es de la Tia Ch칠vere y su grupete]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB ves obvio, x las coimas]]></document>
		<document><![CDATA[@Leaobutron de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca caminatas solo" dice la tonada del Liverpool... Crack total! https://t.co/aS55g7pWsB]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardoFloresT de acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @diegoreba @ADiezGol Julio C칠sar Uribe #IdoloCapital]]></document>
		<document><![CDATA[@perlaberrios que buena Alcaldesa Villaran, ese contrato con Rutas de Lima huele a pescado...]]></document>
		<document><![CDATA[@jessicavtg con fe!]]></document>
		<document><![CDATA[@ebelinortiz no lo creo y seguramente van a negarlo, van aducir que es un psicosocial, una cortina de humo, una persecuci칩n, etc]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @ppkamigo @RPPNoticias tal cual]]></document>
		<document><![CDATA[@Gestionpe @GerardoFloresT @Universitario una verg칲enza, viva el cerrojo! Viva la pendejada!]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 que presenten el plan de restructuraci칩n y vendan Campomar, no hay de otra como salir de ese forado. Feliz a침o jugador!]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @VictorAlbrecht_ @larepublica_pe @RPPNoticias en La Perla este personaje es conocido como el mata perros...]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja buena pregunta!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ADiezGol @diegoreba @Capital967 top 5 torneos peruanos S치enz, Cantoro, Solano, Tressor Moreno y Reynoso #MiscincoCapital]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @RPPNoticias en modo sinverg칲enza]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja hermozo ejemplar...]]></document>
		<document><![CDATA[@GerardoFloresT no olvidar ordenar administrativamente club, ojal치 y a mitad de a침o no den sorpresas con quita de puntos o jugadores impagos]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgevillenal @Leaobutron no todos Se침or, contadas excepciones]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @MuniLima @RPPNoticias hace a침os que sucede eso]]></document>
		<document><![CDATA[@periocan como lo hacen? Supuestamente el Club est치 quebrado no?]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG de acuerdo!]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 y como lo hacen??? Esto huele a pescado, como una organizaci칩n quebrada puede hacer contrataciones tan rimbombantes???]]></document>
		<document><![CDATA[Como siempre Edelnor dejando su toque navide침o, parte del Callao sin luz... @Phill_Butters @alvarezrodrich @DeltaMdelta]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @Jimmychinchay a la mier...]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo 3: River Plate, Emelec, Deportivo Independiente Medell칤n y Melgal FC]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo 2: Santos, Independiente de Sta. Fe, Sporting Cristal y ganador de fase 1]]></document>
		<document><![CDATA[2da fase Universitario de Deportes espera ganador de Deportivo Capiat치 vs Deportivo T치chira]]></document>
		<document><![CDATA[1ra fase: Deportivo Municipal vs Independiente del Valle]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 @hector_briceno @butroni @jmorales justo Campeon, ahora a pensar en torneo internacional y espero no ver papelones de siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN ojal치 y no hagan los papelones de siempre, solo van a primera fase x dinero]]></document>
		<document><![CDATA[@zportman que puedes esperar del Sr. Abugattas, tremendo petardero que para el todo est치 mal]]></document>
		<document><![CDATA[@GOLPERUoficial imposible, ese campo es terrible. Presi칩n de equipos grande del continente hace que CSF descarte ese estadio]]></document>
		<document><![CDATA[@kikesitov67 @RPPNoticias y creo que era lo mejor, que capacidad del Ministro para soportar tanto maltrato...]]></document>
		<document><![CDATA[@GOLPERUoficial lo mejor que pudo pasar, no era el fichaje de Alianza Lima]]></document>
		<document><![CDATA[@periocan @danielperedo17 a la mier...]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura ese Congreso es un asco]]></document>
		<document><![CDATA[@eltankearias pesa los t칤tulos m치s no los minutos de juegos]]></document>
		<document><![CDATA[@fegusquizap Chale esta desfasado, no puede ser T칠cnico de un equipo profesional, tiene mucha sapiencia pero eso no alcanza]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalotorres @MinCulturaPe el Alcalde hace lo que quiere en ese distrito, lo peor que la gente sigue votando x el, x Dios!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tuleenomas mala elecci칩n de pateadores, una pena]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 clara opci칩n de gol si no estaba la mano ah칤]]></document>
		<document><![CDATA[@fzavalal @GuidoLombardiE vamos con fe Premier, lo banco porque genera me genera confianza y se nota a kms la capacidad que tiene]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorAndresGB tiene raz칩n Mariategui, el comunismo es una religi칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzalotorres si esa hueada es lo peor...]]></document>
	</documents>
</author>