<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@PartidoPACMA @ijaen_info Uf!!,Qué costumbre tan medieval en el siglo XXI,!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Políticos y adinerados critican a los que se van. Ellos se quedan con dinero,comida,medicinas, médicos, viajes, escoltas y los otros???]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo 68 años. No creo en ningún político de ningún partido hasta que me demuestre que sirve]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Mi esposo pidió pasaporte el 26 septiembre 2016 en D.Bernardino, y no se lo han dado.]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Cacaos de gobierno y oposición tienen pasaportes,pero no tienen vergüenza ninguno]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Y quien protesta porque no dan pasaportes?? No se ayuda al pueblo,ellidy,todos tienen pasaportes]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini El tener un pasaporte esbun derecho. Y si tenemos una emergencia, un viaje imprevisto???? Dios mío]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Ahora no hay pasaportes.Y nos dicen que si no vamos a viajar no lo pidamos. Una vergüenza!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini La clase alta o media alta viajan al exterior, van y vienen. Y los demás?? Me tengo que quedar??]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Vivir tanta inseguridad, escasez de todo, vivir mal.. Por eso se marchan de aquí]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Los que, como usted,viven aquí, por lo general no hacen colas directas,tienen comida buena,medicinas, no falta nada!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Cuando nos quieren atracar y secuestrar, cuando los hijos viven encerrados, cuando se hacen colas, ka gente se tiene que ir]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon Cuando te atracan,te roban, te quieren secuestrar, se tienen que ir los que puedan]]></document>
		<document><![CDATA[#contodoypenziniMuy de acuerdo con esa buenísima entrevista, como siempre. Se sale del país porque a veces no hay más remedio]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv @GobNelsonMoreno No,los demócratas son ustedes..Se les nota. A otro con ese cuentico..Lástima]]></document>
		<document><![CDATA[@GobNelsonMoreno @NicolasMaduro @tmaniglia @TareckPSUV @TuiterosDLaFaja Mucha paz,mucho diálogo y pensionados sin cesta tiket.!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Al pueblo se le hace bajar la cabeza s base de hambre, de necesidad. Nos sitiaron.]]></document>
		<document><![CDATA[@MAGISCIENTE Ellos no quieren elecciones, quieren sus cambures y me tienen harta!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Esto da lástima y asco!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv  Y los de la llamada oposición también son unos vulgares,que demostraron poca inteligencia. Insulto tras insulto]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Siento mucho desagrado escuchar tanto caradurismo.Hablan engoladanente y se creen que lo hacen muy bien!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Creo que la Constitución está de adorno. Ya no discuto nada. De demócratas  falsos de partido único]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv.  Odiosito tu invitado de hoy. Altamente repelente y radical. Insufrible Vladimir!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Por supuesto que es negativa, pero tenemos que comer. País humillado, pueblo arrastrado, eso somos]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Esta "criatura de Dios" tan radical, tan engolado, tan sabio,con tanto reconcomio, da lástima!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Je je.. Para ti NO es prioridad, pero tú tienes compatriotas que indican SI es prioridad, o es que se acabó la democracia??]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Y..quien es el PSUV,??? Lo que vale ed lo que llamaban Constitución...]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Por qué no?? Tiene derecho y buen gusto. Y es en el Cementerio]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb La democracia no existe para discutir lo que quiero o no quiero, sino lo  que manda la Constitución,por cierto está vigente?]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoPACMA Tiene que haber mucha enseñanza continua de valores, de respeto a los animales, a todo. Propaganda continúa]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoPACMA Bestialidades del peor depredador, el ser humano no tiene escrúpulos,pese a que sabe lo que hace]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante No sé cómo será la serie,pero el actor no se parece absolutamente nada a Chávez]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Maduro::Escuchen el dolor de nuestro compatriota Manaure. Busquen a su hijo. Por Cristo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ponganse en los zapatos de Manaure!!Busquen a su hijo,!!Hijo de Venezuela!! Piensen en sus hijos!!]]></document>
		<document><![CDATA[A las autoridades venezolanas: ayuden a Manaure a encontrar a su hijo.Compasión, justicia.!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NotiBum Buena idea]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV Los PNB carecen de educación, relaciones públicas, valores y tradición policial. No saben.]]></document>
		<document><![CDATA[@cristanchojavie @El_Cooperante Esa gente sin pensión están allí por la familia.Aquí estarían solos. Pongase en sus zapatos]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Las pensiones de los venezolanos en España son un derecho, no dárselas es un asesinato!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@kurioso Qué tristeza que mueran los inocentes animales por culpa de la desidia del ser humano!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Sí, ella no tiene derecho a ese asilo!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabovenezuela91 No se debe insultar s Zamora ni a nadie. Qué está pasando aquí?? Cada día que pasa más ordinariez!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabovenezuela91 Realmente se necesita bono de alimentación!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabovenezuela91 Se fue la familia, quedaron solos aquí, muchos enfermos. Se tuvieron que ir!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabovenezuela91 Por el amor de Dios!!!! Presidente Maduro proceda a darle la pensión a los venezolanos que de tuvieron que ir.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante No pagar a los pensionados de la tercera edad en el exterior es un crimen.Se fueron por estar solos,sin familia]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael Yo no insulto a la MUD ni al gobierno. Gobierno no me gusta, oposición tampoco. Inútiles!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Auténticos sádicos y asesinos los que matan y maltratan animales. Qué sucede en nuestra tierra?? Hasta donde vamos a llegar??]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoPACMA Una muy buena acción. Saludos desde Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@avanzandoacasa Mi querido Thay]]></document>
		<document><![CDATA[@dhammapada_es Todos UNO]]></document>
		<document><![CDATA[@Budism0 Magnífico todos los artículos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ecogranjero Lo más maravilloso: Leer. Alimento para el alma y el intelecto.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Bueno ya basta de no dar el pasaporte. Muy grave. Es un derecho ciudadano.Qué pasa??]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision No,es excluyente. Caracas, La Candelaria no todos tienen Clap, aunque se pidan]]></document>
		<document><![CDATA[@PauliParisR @biobio No entiendo lo que pasa allá. Qué tristeza y dolor para humanos y demás!!!!!??]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV Una barbaridad de muertos.Hasta cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[@HoopeONG @CaballodeN El que hace daño a una criatura de Dios no se puede hacer llamar hijo de Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Esos incendios en Chile,qué espanto y barbaridad!!!,]]></document>
		<document><![CDATA[@LessiMarcano Sit,siempre dije y lo digo, el 17 de dic..muerte de El Libertador no debe ser laborable!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@isaacBIOvega @WWFNorge No,claro que no tienen que matar lobos. Los animales son criaturas de Dios,,,!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Jlrihm @Maria_la_Gata @ElHuffPost @PartidoPACMA Muy bueno el comentario. Lo mismo pienso yo.Estupidez humana.. degenerada]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Eso es una barbaridad!!Chávez NO QUERIA HACERLO!!!!!!?]]></document>
		<document><![CDATA[@BhagavanVasquez @ppenzini Ese programa fue magnífico. Cómo me gustaría saber de mis padres fallecidos 2013,una en julio y otro septiembre]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael_Vidac Espectacularmente maravilloso!]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael_Vidac Nadie nos recibe así]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael_Vidac Ja ja y quién de los humanos será el bruto que dice no tienen inteligencia los animalles????]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafael_Vidac No puedo dejar de verlo.Ojalá los seres humanos fueran así.!!!?]]></document>
		<document><![CDATA[@baghavanvazquez Impresionante su entrevista con P.Penzini.! Saldremos de esta situación dolorosa? Familias rotas, emigran..]]></document>
		<document><![CDATA[@ppenzini Wao!!!Qué interesante!! Preguntele si Venezuela sale de este csis...]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Bueno.. Creo que tengo derecho a decidir mi vida,mi sistema de gobierno, mi trabajo.. Si me obligan,es que no soy libre]]></document>
		<document><![CDATA[@ElHuffPost @PartidoPACMA Con qué derecho se "roba" a un ser de su madre?? Despreciables algunos de nuestra especie!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ASOGUAU Lamentable que algunos seres humanos demostremos crueldad, ignorancia y falta de compasión..]]></document>
		<document><![CDATA[@NotiBum Espero que de verdad funcionen drones contra el hampa..]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanOlguin @RespiraEspiritu Por qué creen que fue provocado???]]></document>
		<document><![CDATA[@AndreaBoniforti Muy fuerte.Lo he visto en la realidad.Molesta "verlo" pero se debe ver y actuar]]></document>
		<document><![CDATA[@LessiMarcano No sé cual profecía es.]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Buenísimo!! Ya es hora de pensar en seres vivos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@WellingMichael Jorge Rofriguez padre secuestró a Niehjaus???]]></document>
		<document><![CDATA[@ankorinclan Que amoroso!!]]></document>
		<document><![CDATA[@LessiMarcano No conozco la profecía]]></document>
		<document><![CDATA[@ADNecoambiental Que lindo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@isaacBIOvega @Miss_Fire Una delicia amorosa]]></document>
		<document><![CDATA[@memosquera Esto ocurre por falta de valores. Cada vez hay menos valores. Hay que hacer algo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Los pensionados no tenemos suficiente para vivir.Todo se va en comida y gastos fijos.No hay para médicos. Sin medicamentos]]></document>
		<document><![CDATA[@NTVzla24 Horrible!!!Malo muy malo ese proceder. Tendríamos que linchar a los maestros de ese hombre]]></document>
		<document><![CDATA[@_CuidaTuPlaneta @veoverde Estas noticias me conmueve el alma y sin querer me enfurece y me repugna!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoPACMA Ese sí es una bestia!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PartidoPACMA Qué desgracia de humanidad que no "comprende" que existe familia no humana.Tienen que cambiar leyes.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Ojalá todo lo anunciado se haga realidad. Pido protección policial, abastecimiento de todo tipo. Paz y prosperidad]]></document>
		<document><![CDATA[@CanalAnimal Sí, son auténticos amigos. Amigos de verdad. Hasta el final, con comida o sin comida]]></document>
		<document><![CDATA[@Schnauzicom @otiliainfante14 Increíble, desagradable el maltrato animal!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro La policía debe estar en la calle por las noches!!No se ven policías!!?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Deben funcionar los cuadrantes y PATRULLAR en la noche!!! Parroquia La Candelaria insegura!! Calles oscuras!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Toda Venezuela está azotada por el hampa Sr.Presidente. TODA,por desgracia.!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Clamor popular!! Resolver terrible estado de inseguridad que nos azota. Policía e iluminación de calles y autopistas]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @periscopeco Ojalá resuelva el grandisimo problema de inseguridad. Policía e ILUMINACION de calles y avenidas]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá llegue seguridad a las calles de Caracas, a toda Venezuela. Deben salir patrullas nocturnas. Teléfonos de SOS que ATIENDAN?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cyax_D @wikiveggie @veganoyo Quisiera saber cómo se hace esta comida]]></document>
		<document><![CDATA[Los venezolanos no queremos cadenas ni yugos. Queremos VIDA, queremos PAZ,ABUNDANCIA, FELICIDAD.FAMILIAS UNIDAS AQUÍ,!!!!]]></document>
	</documents>
</author>