<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@_El_Patriota @juandanielmosq4 yo le digo a Shakira q me lleve .No al maricon de Carlos . Q roscón eres Martín]]></document>
		<document><![CDATA[@gusimedina @_El_Patriota @OIZuluaga @CeDemocratico @IvanDuque ivan es lo que se llama otro paquete chileno]]></document>
		<document><![CDATA[@todoscolombia @rcnradio dejenlo q hablé maricadas para q le quiten visa.
#quitenvisaasantos]]></document>
		<document><![CDATA[@joaquinmetrio @fernapiensa @BluRadioCo y aún habrá idiotas q digan cuál dictadura?]]></document>
		<document><![CDATA[@fernapiensa @todoscolombia @BluRadioCo aún escuchan eso]]></document>
		<document><![CDATA[@SdrodriguezT @_El_Patriota @juandalacouture @LaureanoTirado @DavidJoseVC apología al delito en 20 años lloraran lágrimas d sangre]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si cobran impuestos como si lo usará todo el año.
Falta una demanda. https://t.co/WjjK1QPfmN]]></document>
		<document><![CDATA[@obserpolitik @_El_Patriota @ricardopuentesm @lia_fowler @ErikaSalamanca @ElJodario @GustavoRugeles @plataskar pa su mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@_El_Patriota @lia_fowler en 20 años cuando la gente busque comida en la basura se darán cuenta del cagadonon.]]></document>
		<document><![CDATA[@CaracolRadio cuales campesino pendejos.guerrillos con ruana . Pendejos aún le ocultan las cagadas a Santos.pfff campesinos q MARICAS]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr__Fausto si tienes testigos @IvanCepedaCast le puede interesar]]></document>
		<document><![CDATA[@vcardenas76 @BluRadioCo muy pronto impuesto por respirar]]></document>
		<document><![CDATA[@elnuevoherald @todoscolombia apoyamos q le den una curul amnistía zonas de concentración sueldo EPS ARP.
Unos niños para violar.y coca]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardopuentesm @todoscolombia @RevistaSemana y Santos y medios cuando]]></document>
		<document><![CDATA[@noraelisa44 en las drogas]]></document>
		<document><![CDATA[@ELMASGODO no respetan ni al q se les puso en cuatro para entregarles el pais]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom pero igual nadie lo ve]]></document>
		<document><![CDATA[@saludhernandezm hay jijuefutas descubrieron agua tibia]]></document>
		<document><![CDATA[@juandanielmosq4 @_El_Patriota @JuanManSantos @MargaritaRepo @AlvaroUribeVel cual es la idea dejar @ICBFColombia a manos d los pedófilos]]></document>
		<document><![CDATA[@j66aguirre @NoticiasRCN ahora ELN se pondrá a secuestrar la familia paga .El gbn devuelve dos terroristas de ñapa. Jijuefuta santos]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasRCN @rodrigueztorice multa por pagar secuestros]]></document>
		<document><![CDATA[@piedadcordoba lo q ustedes la izmierda no hacen]]></document>
		<document><![CDATA[@piedadcordoba las q masacran sus amigos de las FARC]]></document>
		<document><![CDATA[@piedadcordoba nos importa un culo]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a @JuanManSantos 
ahora .
ELN va a secuestrar .La idea es q familia paguen y gbn encima terroristas de ñapa.
Q bonito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanxitwo @LheRfe @DanielSamperO hay mira hasta bonito era el jijuefuta]]></document>
		<document><![CDATA[Sencillamente se descuaderno. El país.]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr__Fausto se cambia por diamantes oro plata euros . PETRÓLEO]]></document>
		<document><![CDATA[@HassNassar @lafm me sorprende q aún no esté en llamas la cabina]]></document>
		<document><![CDATA[@HassNassar @lafm ojo le queman la cabina]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa porfavor no se vaya a tomar mañana fotos en un TM .Petro lo hizo y le fue como mal.no repita la misma bestialidad]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriquePenalosa si quiere ayudar a la ciudad en contaminación.ponga día sin TM y sin SITP.no se da cuenta q son los q más contaminan]]></document>
		<document><![CDATA[Los días sin carro y sin moto solo son recordados como los días del agosto de carteristas atracadores y chalequeros son los más felices]]></document>
		<document><![CDATA[@_El_Patriota jajaja Santos caído hasta con las @36FRENTE_FARCEP . Traicionara a todos y a vivir a Londres]]></document>
		<document><![CDATA[@SRVPolitica @todoscolombia @FARC_EPaz @_El_Patriota @AlvaroUribeVel solo cambian de proxeneta]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierEnBogota @AndresFelipe @ClaudiaLopez @A_OrdonezM pero usted la vuelta por fea no se la hacen.
Y ud defiende bandidos q le preocupa.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresFelipe donde esta @COL_EJERCITO @FuerzasMilCol .
Se dejaron ver las guevas]]></document>
		<document><![CDATA[@dmarcordoba @Horadelaverdad absurda las cuentas bancarias q me imagino deben tener por prostituirse como lo está nn haciendo]]></document>
		<document><![CDATA[@Saltibarrocas @bettycriticona .Par de maricones .]]></document>
		<document><![CDATA[@AnishvasSilva @JERobledo porque por este medio pueden desangrar al estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm @HassNassar más caro  impuestos la buena noticia es q ahora se podrá pagar a cuotas . El gbn  es bueno el gbn es generoso.Gran maricas]]></document>
		<document><![CDATA[@todoscolombia @jcpastrana @GrandeUribe @jsanchezcristo @WRadioColombia o para contar los consoladores de la casa]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgehenaoospi1 @todoscolombia @jcpastrana @jsanchezcristo @WRadioColombia y hasta marica sera]]></document>
		<document><![CDATA[@LuchyRamirez01 @todoscolombia y jijuefutas]]></document>
		<document><![CDATA[@Horadelaverdad @MarcosDanielPG muy pronto coca y marihuana hasta en almacenes de cadena.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaryAnastasiaOG @todoscolombia y lo traerán para q no se le quite la costumbre]]></document>
		<document><![CDATA[@_El_Patriota @CanalRCN @WRadioColombia la madre para el que vea está apología ..Aaa de razón le estaban pidiendo TV al ilegítimo]]></document>
		<document><![CDATA[@hpsnewscol los únicos que lo quieren son los guerrillos]]></document>
		<document><![CDATA[@Horadelaverdad @Diego_Molano mientras deambulen desechables y el ampa sea quien manda . No hay avances en nada]]></document>
		<document><![CDATA[@ThaniaVegaP @Lfmaguin gbn Uribe se llamaba secuestro y narcoterroristas.gbn Santos retenido y grupo q busca la paz .Ven el paquete Chileno]]></document>
		<document><![CDATA[La inseguridad ya toca fondo a nivel nacional.gbn impoluto cruzado de brazos si desvalijaron a OPTIMUS q podemos es… https://t.co/aKJI2lG7uw]]></document>
		<document><![CDATA[@Juanxitwo y a los periodistas también sería como bueno verdad @jsanchezcristo @vanedelatorre]]></document>
		<document><![CDATA[@ernestomaciast @todoscolombia pero este uno debiendo https://t.co/a5b6zRHgwW pesos .Lo reportan a data crédito los muy jijuefutas]]></document>
		<document><![CDATA[@todoscolombia @JoseFdoSanin porque no es grupo negociador es grupo de payasos]]></document>
		<document><![CDATA[Se  indignan por ley migratoria .pero cuando les estalla 1bomba en las calles piden sacar a todos q hipocresía adelante @realDonaldTrump]]></document>
		<document><![CDATA[@merecumbiandofu @VivesZoila @JuanManSantos no se olvidaron se hacen los guevones]]></document>
		<document><![CDATA[@Horadelaverdad @RestrepoJCamilo como quien dice nos importa un culo lo q hagan lo importante es tramar q dialogamos pa'otro nobel]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me imagino mañana @CanalRCN . Diciendo q el comandante fue un éxito de Traca mandraca . Rating por las nubes.
Pfff asco y vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@rcnradio @maogonzalez76 vagos sin oficio viviendo a las naguas de la mamá.
Futuros adultos fracasados Descerebrados]]></document>
		<document><![CDATA[Noooo. Decirle a un mamerto q entienda es como decirle a un marrano q como con cubiertos https://t.co/9nIBmk1Woo]]></document>
		<document><![CDATA[Hay vea pues . https://t.co/PQtC1MjnHq]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump @todoscolombia le recomiendo ver acuerdos con colombia sr.presidente se va a ir de jopo]]></document>
		<document><![CDATA[@jcpastrana @todoscolombia @RevistaSemana .Pa mí es cómo burla la revista pasquín con ese titular es para que la compren no caigan]]></document>
		<document><![CDATA[@CalidadMurillo @todoscolombia @JuanManSantos @ernestosamperp @IvanCepedaCast @AABenedetti @piedadcordoba @RoyBarreras recuerden cuando vote]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @todoscolombia q pendejos]]></document>
		<document><![CDATA[@invaristi02 @todoscolombia @C88Caesar @DespiertaCo @Claraaguilar11 recuerden cuando les lleven el tamal a la jeta]]></document>
		<document><![CDATA[@Lujar1731 @todoscolombia @julianquintanat @pablorobayov q cante antes q lo callen]]></document>
		<document><![CDATA[@cmbustamante hay q ser muy imbécil para creer en narcoterroristas]]></document>
		<document><![CDATA[@juankcuello @rcnradio vagazos apuesto q viven con la mamá mientras está se jode x 1minimo futuros adultos fracasados parásitos]]></document>
		<document><![CDATA[@luciabastidasu @The__Bosch @Las2Orillas faltó gay transgénero periquero y pirómano]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinSantosR hay bobo jijuefuta.ni la culpa tendrá]]></document>
		<document><![CDATA[@jsanchezcristo @todoscolombia y saber q todos son como tú Julito. Parásitos .Al servicio del mejor postor]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM @todoscolombia y colombia  ?]]></document>
		<document><![CDATA[@horapanto @todoscolombia pero dijo q habían 2 presidentes los jurados debieron quedar locos]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardopintocu @YavheSebaot_ comisión por ayudar a las FARC.]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO ofreciendo suscripción a $22mil mes + 2 revistas.? 
Y eso ya nadie los lee ya nidie compra pasquín al.servicio de las FARC?]]></document>
		<document><![CDATA[@VancliffDesign @todoscolombia jajaja bobas areperas. Dan asco no x su condición sexual.por la clase de rastreras q son]]></document>
		<document><![CDATA[@linatamayoo @The__Bosch está arreglado]]></document>
		<document><![CDATA[@indignado425 @akenatton3 @elespectador lo quiero ver @German_Vargas . Se va a portar como machito o va a decir lo que diga el burro]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor.si gana la corona colombia no empiezen a gritar como locas .Esperen hasta cuándo las demas se larguen tocó el mismo presentador]]></document>
		<document><![CDATA[Falso los amponenes ya no les podemos dar pata https://t.co/6kuQmADjw7]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos pffff no pueden cobrar o que .]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTVenlinea @todoscolombia al burro hay q sacarlo de Miraflores.y Degollarlo en plaza pública sería lindo mensaje a las próximas g/raciones]]></document>
		<document><![CDATA[@GermanEspejo_ @todoscolombia @petrogustavo no los podemos quemar vivos como hacía petro en el palacio?.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chigo5656 @HCarvalhoQuigua @marluhur calle es la puta .Más cerda de las FARC y de Santos.]]></document>
		<document><![CDATA[@todoscolombia @Juanxitwo @petrogustavo coma mierda yo prefiero quemar vivos politicos ATT.gustavito]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardopuentesm @todoscolombia @elespectador era mamerto ya no.
Como decir Martín era marica ya no pff.
Ya nadie le cree.abrirlo del parche]]></document>
		<document><![CDATA[Hay ivancho más caído q teta de gitana.tramquilo la justicia está prostituida no te pasara nada https://t.co/gd9cpzG8h7]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaHolguin la paz q nos mata a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB @The__Bosch ojalá con esa energía le reclararan a las farc por sus crímenes.o al gbn por alza en el piel roja]]></document>
		<document><![CDATA[@maechil56 @acostajaime @HassNassar sin control sin autoridad No se puede .Sabías q issis.queria pasar bomba nuclear por Venezuela colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@jcpastrana @ELTIEMPO esperemos porque tanto juez y fiscal prostituta en la justicia .Todo puede pasar]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalaverM ya es hora q de explicación de la inundación de coca]]></document>
		<document><![CDATA[@todoscolombia @MaryAnastasiaOG @Schwab_Suiza @NobelPrize @GustavoRugeles @RosLehtinen @MarioDB @marcorubio @WSJ hasta en almacén d cadenas]]></document>
		<document><![CDATA[@todoscolombia @jcpastrana @amparomeza @RevistaSemana revista al servicio del ampa.el pasquín q todos odian]]></document>
		<document><![CDATA[@figuerjoda @todoscolombia .Si tan solo le quitarán el dinero a las farc .Se pagaría todo y hasta sobra para hacer 100 metros mas]]></document>
		<document><![CDATA[@fernapiensa @todoscolombia @RevistaSemana hay q hipócritas son los q más se lo mamaron a JMS por cochino dinero jijuefutas]]></document>
		<document><![CDATA[@RevistaSemana aún hay quien lea este pasquín al servicio solo del ampa perdieron claridad y objetivos d informar al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@JPEcheverry @todoscolombia @RevistaSemana pasquín solo desinforma.ampones al serv de los Narcotraquetos.odiados]]></document>
		<document><![CDATA[@acostajaime @HassNassar no creo todos deberían colocar muro en sus fronteras q solo pasen los legales]]></document>
	</documents>
</author>