<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Carlota Casiraghi en actitud cariñosa con un español  @lavanguardia https://t.co/7KGHQCtGy4]]></document>
		<document><![CDATA[¿Llegan malos tiempos para los banqueros centrales? https://t.co/cMhf9qekCM via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Keiser Report en español: Malos tiempos para los banqueros centrales (E1... https://t.co/5hHluSzZPF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[“Montoro me dijo: ‘Que caiga España que ya la levantaremos nosotros” https://t.co/fPngycat8W vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo hogar de los Obama https://t.co/vphib9a5hE via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerte sismo de magnitud 6,2 sacude el océano Pacífico https://t.co/5Z2yIukn8I via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 200 religiosas reclaman que se impute al arzobispo de Oviedo https://t.co/7xj91HXnhI]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran a seis adolescentes muertos tras una fiesta privada en Alemania https://t.co/t0Xp9QIhn8]]></document>
		<document><![CDATA[Muere a los 106 años la secretaria de Goebbels, ministro nazi de Propaganda https://t.co/qYsTIWwzRP]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Los del lado oscuro...Cai! - Preliminares https://t.co/OXK3c8jd3U vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Los pastelitos - Preliminares https://t.co/XZf6vmsuwo vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Los que vienen como anillo al dedo - Preliminares https://t.co/nWK92WE8Ig vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota “Ahora es cuando se está bien aquí”  | FINAL del Carnaval de... https://t.co/pXJQF8vinh vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Comparsa, Enséñame Cai - Preliminares https://t.co/Bpuz1A9v7B vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[COAC 2017 - Sesión del 30 de enero de 2017 https://t.co/Xtb4zXVkuN vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Comparsa, Las siete palabras - Preliminares https://t.co/UjR5loPlUT vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Coro, Mi Gaditana - Preliminares https://t.co/LVOab1Eqap vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Al destierro - Preliminares https://t.co/sgraQgwY4t vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Pacto andaluz por la Industria. Estrategia Industrial de Andalucía 2020. https://t.co/om47azhQTF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina del Valle - El secreto de Orión - https://t.co/9eFBumZXv1 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina del Valle - El secreto de Orión - https://t.co/9eFBunhyTB vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina del Valle, en el programa "TVE es música", con el tema 'Chalane... https://t.co/YUH40w0Oon vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina del Valle, en el programa "TVE es música", con el tema 'Chalane... https://t.co/YUH40wipMX vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[FASCISTAS MANO DERECHA CRIMINAL FRAGA,COLETAS LANZAR CON LA MONJA CAMORRA, RASTAS,FAMILY FRIKY DE VILLA LOBOS NI CU… https://t.co/fS7Q0rYXPg]]></document>
		<document><![CDATA[YA NO LES INTERESA EL MERCADEO A PACO !º KAKAO FORMAR COMO EL ANTERIOR, VEASE INGLATERRA. https://t.co/cQ5YEAQWym]]></document>
		<document><![CDATA[UNA SOLA RELIGIÓN: DOLORES NO ES TRIGO LIMPIO ,NI CAÑIZARES, OSORO, DE OVIEDO A VALENCIA,MADRID.CAMINO,ROUNCO VAREL… https://t.co/dg4ihavPvx]]></document>
		<document><![CDATA[VENEZUELA FALIMY DE LA NIÑATA MANTILLA MALFARIO NUERA DE CARMEN MARTINEZ BORDIU. COLAR INTENTONA POTRONA YA NO, LES INTERESA, FELIPE.]]></document>
		<document><![CDATA[El arzobispo Jesús Sanz, en CovadongaEL ARZOBISPO DE OVIEDO, JESÚS SANZ, EN COVADONGA Más de 200 religiosas reclama… https://t.co/zmYQj0S8lf]]></document>
		<document><![CDATA[Me han dicho los obispos, Españoles chismoso. machito  si te metes con su madre se salta la ley a puñetazos a osoro ascendio.menudo farsante]]></document>
		<document><![CDATA[Santo padre siendo nazi, viajo jovenes desvalijo  España ,Domund Paco no entrega ahogandoles no refugirles, un solo banco ,religion e idea]]></document>
		<document><![CDATA["El otro pistolero fascista impune del 77", por Iñigo Domíguez.
Recordado al estudiante Arturo Ruíz.padrede rajoy sin juzgar.]]></document>
		<document><![CDATA[Aznar le teme a la ley.el opus dei, la conferencia episcopal, sindicato manos cerdas y guarras, soraya saiz de sant… https://t.co/M4wYTfbOV2]]></document>
		<document><![CDATA[El arzobispo Jesús Sanz, en CovadongaEL ARZOBISPO DE OVIEDO, JESÚS SANZ, EN COVADONGA Más de 200 religiosas reclaman impute al arzobispo.]]></document>
		<document><![CDATA[Santos de padres el Domund no entrega, y el anterior militar de las filas gizlerianas menudos farsantes.Sociedad..ahogarles,y sin acogerles.]]></document>
		<document><![CDATA[Paco el kakao formar me han dicho el chismosos dijo. y llamo a este, antes recivio a rajoy, un solo pensamiento  solo banco, sola religilón]]></document>
		<document><![CDATA[La Justicia ordena reabrir el caso de los insultos machistas a Carmela Silva https://t.co/kmbV7aZ3cw vía @La_SER]]></document>
		<document><![CDATA[EL NAZI ANTERIOR, DESVALIJO ESPAÑA ,PACO SALIO DIJO, ME HAN DICHO LOS OBISPOS Y A ESTE LLAMO DARLE INSTRUCIÓN. SALT… https://t.co/axUOqYWT5T]]></document>
		<document><![CDATA[Subida de Sueldos en el Ayuntamiento de San Javier https://t.co/9wrRkMP3R6 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Así se suben el sueldo el Alcalde y los concejales del PP de San Javier https://t.co/RSx8ncNxPJ vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA["Seré presidenta pronto; los socialistas presidirán esta o la próxima legislatura" https://t.co/Bf1PZRagty vía @laprovincia_es]]></document>
		<document><![CDATA[MARHUENDA EN LA SEXTA ,LAGRIMAS PRONOSTICOS DIJO, DE SANGRE ,INDA EL CAMIÓN EL CAMIÓN INDA ,PAPELES DE PANAMA, ROSA… https://t.co/w4AwVxsn1O]]></document>
		<document><![CDATA[La amenaza de Pujol https://t.co/kUwFw5OLB9 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[No casual fondos , bajo instinto rivera, tretas de la extrema derecha, rajoy ,padre sin juzgar, metido en moncloa.a… https://t.co/1U9PVDtBnp]]></document>
		<document><![CDATA[CASCOS, CASCOTES ,COLETAZOS ,RATO Cmino ,emisario, jesus sanz, llamo paco , kakao formar.van de santos y de padres,… https://t.co/LWzJqSNVki]]></document>
		<document><![CDATA[Grupo Municipal de Ciudadanos (C's), José Carlos Fernández Sarasola,  delitos de apropiación indebida y malversación de caudales públicos]]></document>
		<document><![CDATA[Gijón ha abierto una investigación contra dos ediles del ayuntamiento gijonés, el portavoz del Gobierno local, Fernando Couto (Foro), y]]></document>
		<document><![CDATA[Gijón ha abierto una investigación contra dos ediles del ayuntamiento gijonés, el portavoz del Gobierno local, Fernando Couto (Foro),]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre, detenido esta madrugada por conducir ebrio por Llaranes https://t.co/Rvls5VK8cp vía @lanuevaespana]]></document>
		<document><![CDATA[El rincón de Omaita - En un lugar de la Mancha https://t.co/HP8i6tgrcs vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El rincón de Omaita - La herencia de Omaita https://t.co/2KYWDQqkxy vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Cuarteto, Lo que el viento se llevó - Preliminares https://t.co/P4d8JJsr9A vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Coro, A toda máquina - Preliminares https://t.co/VAP4sSCrRu vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Los sobrinos malos de Chuki Norris - Preliminares https://t.co/cE8RYqULOL vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Revolución de Octubre Érase una Vez el Hombre https://t.co/3aHR3JZb6M vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[La Internacional - Clip película: Rojos 1981 https://t.co/gRJoy7BKMF vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Esta chirigota, cae bien - Preliminares https://t.co/qPdmIBdGp9 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Militar de las filas gizlerienas de viaje por España desvalijada  va de santo,  padres militar antes,  de ahora ni… https://t.co/ACRHomXOFV]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno acumula sin responder más de 6.000 preguntas escritas presentadas por la oposición https://t.co/jf4Fm6mLPx vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[Un juzgado investiga a Couto y a Sarasola por apropiación indebida y malversación de caudales públicos https://t.co/ncCfz7xalQ]]></document>
		<document><![CDATA[El PP, el partido de los 'non gratos' https://t.co/LOy7AG88cQ vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[Enero, 1977, Atocha https://t.co/ZCAvlNyGUi vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy evidencia la ruptura completa con Aznar en puertas del congreso del PP https://t.co/IUPxiIcmx0 vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[tufiyo, monja camorra ;la que no salvo el culo su marido friky ,tu.etc. https://t.co/AxMdIz9V24]]></document>
		<document><![CDATA[Verstrynge: "O Pablo iglesias gana, o Podemos está acabado" https://t.co/vQ7v0SkLS8 vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[El ex secretario general de los ‘populares’: “Robaba a los alemanes todo lo que podía para el partido” odia vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[Cerca de un millón y medio de mujeres subsisten con pensiones inferiores a 700 euros https://t.co/aQGydN4fxV vía @TFeminista_]]></document>
		<document><![CDATA[Servir cinco años en la Francia: Qué honor! Nunca lo olvidarás. ¡Son los garantes de un republicano, laico y la izq… https://t.co/7oGPga7sLb]]></document>
		<document><![CDATA[Benoît Hamon vence a Manuel Valls en las primarias socialistas francesas https://t.co/ujJVVCdWhm vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Benoît Hamon gana a Manuel Valls en las primarias socialistas de Francia  @lavanguardia https://t.co/RTXuyftc55]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias votantes de la izquierda por haberme dado, por su voto, una considerable fuerza para las próximas peleas. Benoit Hamón.]]></document>
		<document><![CDATA[Canciones infantiles - las mejores canciones infantiles https://t.co/AbY5myyrte vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Los Morancos (55 Minutos en Pekin) 1993 https://t.co/oAQ36pHW91 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El rincón de Omaita -  Empapelando la casa https://t.co/EtCrPXWbbq vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El rincón de Omaita - Reformo mi casita https://t.co/bPdER1KNyM vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El Desahucio de Omaita y Antonia, Capitulo Completo (V) https://t.co/XaXk9XLgrN vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Ignacio Escolar desmonta a Esperanza Aguirre https://t.co/Rk3pFPf9AU vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Villalobos, a Inda: "Tiene usted una visión totalitaria y fascista del G... https://t.co/vyUfFq8ezZ vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Hilario Pino destroza a Celia Villalobos (PP) en directo en 8 minutos. https://t.co/CWmkhByiYc vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Maldita Hemeroteca | Albert Rivera, en 2008: "Somos un partido de centro... https://t.co/DYLmPvZ8hK vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Asi es Esperanza Aguirre (PP) cuando no hay camaras de TV y la publica l... https://t.co/P5YKYJ8ZeD vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Bronca de Esperanza Aguirre con una profesora jubilada https://t.co/SDPXnKoN8i vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ojú que bochorno!  - Chirigota - Preliminares - COAC2017 https://t.co/SmLa1JCQqv vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota No te vayas todavía. Coac 2017   Preliminares https://t.co/ppVg6pvpc2 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Los que vienen como anillo al dedo - Preliminares https://t.co/nWK92WE8Ig vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, Los del planeta rojo, pero rojo, rojo - Preliminares https://t.co/rcmkdrFuqh vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Chirigota, No te vayas todavía - Preliminares https://t.co/gQHbXYwELD vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[COAC 2017 - Sesión del 26 de enero de 2017 https://t.co/0kif14j1mr vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El rincón de Omaita - Depilación asistida https://t.co/bBeTqPYIAS vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[PARLA.EL ROMANCE DE ESPERANZA AGUIRRE https://t.co/wVUpzlBlvn vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Parla color Esperanza https://t.co/tZkwqAm7kl vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[El ex secretario general de los socialistas recurre a la canción que usaba Aguirre https://t.co/EjiXxGdppp vía @El_Plural]]></document>
		<document><![CDATA[Un grupo de encapuchados dan una brutal paliza a una chica en la puerta de un bar de Murcia https://t.co/xsV8G7qNQA]]></document>
		<document><![CDATA[El amplio historial de 'La Intocable', la neonazi agredida en Murcia | Diario Público https://t.co/0XveOMjVI6]]></document>
		<document><![CDATA[El Principado negociará con Madrid obras de los nuevos fondos por 175 millones https://t.co/IcFYYIMqXw vía @lanuevaespana]]></document>
		<document><![CDATA[Tres meses sin saber que tenía un cáncer por culpa de la exclusión sanitaria https://t.co/7FUjbBBnTC vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[Tres meses sin saber que tenía un cáncer por culpa de la exclusión sanitaria https://t.co/7FUjbBBnTC]]></document>
		<document><![CDATA[Observen lo que aparece hoy en el BOE y juzguen ustedes mismos https://t.co/KB65GQZyr3]]></document>
		<document><![CDATA[Observen lo que aparece hoy en el BOE y juzguen ustedes mismos https://t.co/KB65GQZyr3 vía @inidebate]]></document>
		<document><![CDATA[Nacho Villa, condenado por vulnerar el derecho a huelga y la libertad sindical https://t.co/oN4EIPIVji vía @eldiarioclm]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmada la sentencia contra Nacho Villa por vulnerar derechos de huelga https://t.co/u53G0m4DK7 vía @eldiarioclm]]></document>
	</documents>
</author>