<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El poder les sube a la cabeza, a quienes tienen el cerebro vacío. https://t.co/XMvHkIua7I]]></document>
		<document><![CDATA[#MarineraxTVPerúViviendo el Festival de la Marinera 2017. Desde Chiclayo. Ana Cecilia y José Carlos. Saludos. https://t.co/8ALUfK7W5F]]></document>
		<document><![CDATA[#MarineraxTVPerúSaludos desde Chiclayo, la fam. Salvatierra Díaz apoyando a Carmen Díaz. Pareja 66 en Master. Vamos a la Final Final.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdan a José Guabloche Rodríguez? https://t.co/5GQgT5utbc]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, claro. https://t.co/Gh9Ma5dnGR]]></document>
		<document><![CDATA[@vicentgol Es una verdadera foto del recuerdo. Grandes momentos de tus inicios. Como ya te lo dije antes, con otro grande: Bruno Espósito.]]></document>
		<document><![CDATA[@vicentgol Felicitaciones reiteradas, Vicente. Desde Chiclayo, un abrazo y que sigan los éxitos en este 2017. ¡Feliz Año Nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[@vicentgol Correcto, Vicente. Confundí los números, debido a que aquí en Chiclayo, el Canal 7 es el 11. Un abrazo y que sigan los éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[@vicentgol Ya tienes una reconocida trayectoria, Vicente. Te recuerdo en tus inicios en el 11, con Bruno Espósito. Qué tiempos aquellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Eliminaron la prueba? https://t.co/KoNRpd7Mtx]]></document>
		<document><![CDATA[Agradece a Cipriani, sólo con él ha conversado. A PPK, ni lo menciona. Triste espectáculo, el que da el Presidente.… https://t.co/oBj0afQNwD]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra idiosincracia, dicen. Por eso nos robaron territorios y nuestros productos tradicionales. https://t.co/tbFvyMpq8h]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá que los efectos sean devastadores para los de la mototaxi naranja y otros más. Ojalá. https://t.co/h70li1ZWHL]]></document>
		<document><![CDATA[Buen inicio, el de PPK, en su discurso a la nación. Pero ya se allanó a los caprichos de los mototaxistas.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Por Dios! Hay que librarnos pronto de estos impresentables. Disolver https://t.co/s6Ia87t0PH]]></document>
		<document><![CDATA[¿Clavillazo, dando cátedra de cultura? https://t.co/Cxzig4u5gc]]></document>
		<document><![CDATA[Que no vuelva. https://t.co/v3KQmvRyCE]]></document>
		<document><![CDATA[Y, como màximo? https://t.co/4zYIKadjT6]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 El peor resultado es el obtenido en mesa. Deben buscar más pretextos a ver si siguen recibiendo ayuda.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la defensa de este tipo? ¡Cobarde! https://t.co/gBOKGyEvxb]]></document>
		<document><![CDATA[Ella. Pobrecita. https://t.co/rJPDNjVfUV]]></document>
		<document><![CDATA[Para que recuerden siempre, que 4 patas tiene su mesa. https://t.co/Na8QT1FGQE]]></document>
		<document><![CDATA[Ayacucho FC, ejemplo de deportividad y valentía. Los puntos ganados en mesa, es un invento para cobardes. https://t.co/SHai9hM8UI]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un éxito, el I Campeonato Nacional Descentralizado de Fútbol de Mesa del Perú. Felicitaciones a nuestros dirig… https://t.co/C0grgxjwzM]]></document>
		<document><![CDATA[Descripción gráfica. https://t.co/KugvTL52on]]></document>
		<document><![CDATA[Alianza Lima ganó clásico en mesa: gánate con estos divertidos memes https://t.co/mPti71yGQp via @deporpe]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien, por ahí, dijo: "Por eso, el Perú no va a un Mundial". Creo que tiene razón. https://t.co/sAvKS85akN]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que, bien puesto lo tienen, ese apodo. https://t.co/xQqxA9mBwp]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, exministra. Como siempre, bien informada. Ya le dije, usted sabe más que muchos. Saludos. https://t.co/skPsusG95C]]></document>
		<document><![CDATA[Y, ¿tener que ocuparnos de los berrinches de gentuza como ella? https://t.co/L0iJ3QhfUx]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que tenemos que aguantar, por culpa de unos idiotas que le dieron el voto. https://t.co/eFlbYlPLlC]]></document>
		<document><![CDATA[Esa gentuza es la que legisla en nuestro país. https://t.co/gMcGbTBX4i]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb ¿De Argentina a San Juan? ¿En qué país queda San Juan?]]></document>
		<document><![CDATA[No tiene ni la pinta de lideresa. En todo caso sería, la líder esa. https://t.co/XErxTjJ5Ad]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá alguna con la imagen de Polo Carrera? https://t.co/rZkKw2eA6X]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb Cuidado vayan a decir: "Mínima diferencia" cuando se refieran al uno a cero (1 - 0). Un 5 - 4, también tiene mínima diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mujer, debe darse el TRABAJO de informarse de qué se trata esta enfermedad. En todo caso, no debe darle TRABAJ… https://t.co/JLVQWpvpQA]]></document>
		<document><![CDATA[En qué quedó, eso de: "Nadie con apellido Fujimori, postulará el 2021" ¿Otro cuento chino o el periodismo le están… https://t.co/UaV0x10Ob5]]></document>
		<document><![CDATA[Ella no estuvo deprimida por perder las elecciones, sino por perder su Primera Chamba. https://t.co/W9190OzThZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Ay, Señor! Sinvergüenzas como ella, no las hay. https://t.co/tRg30EaqiY]]></document>
		<document><![CDATA[Sabrá lo que está diciendo? O le han dictado mal? https://t.co/Z3uF2E3HCI]]></document>
		<document><![CDATA[Después de mucho tiempo leo algo coherente con respecto a la educación en el Perú. https://t.co/trWqZfltT6]]></document>
		<document><![CDATA[También deberían estar todos los que vivieron o visitaron la salita del SIN. https://t.co/CgegJuXTgr]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción campea. Si aún no hemos vuelto a los '90; pronto lo haremos. https://t.co/oPEOPEFzF0]]></document>
		<document><![CDATA[Sea al principio o a la mitad, lo cierto es que se trató de una banda de corruptos. https://t.co/TxFJLDi5Iw]]></document>
		<document><![CDATA[¡Dios, mío! Qué, ¿no hay más cuadros calificados en el Perú? Creo que yo lo haría bien. No sé qué me falta. https://t.co/rxjvz8hv3V]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no te mata, te fortalece. Las personas con talento son buscadas. https://t.co/qRtO3nl2V8]]></document>
		<document><![CDATA[Y, ¿cómo se dio cuenta? https://t.co/05z84bVx0H]]></document>
		<document><![CDATA[Otro que abrió la boca. Qué bien se aprenden el libreto. https://t.co/2Il9EiNV9y]]></document>
		<document><![CDATA[Libretos aprendidos. https://t.co/WVK5gUmqUM]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hemos hecho los peruanos de verdad, para merecernos esto? https://t.co/MO0b0cEhA7]]></document>
		<document><![CDATA[De truquero a banquero. Ese es mi Perú. En eso no nos gana nadie. https://t.co/1GPNTpn6VO]]></document>
		<document><![CDATA[Le darán un nuevo giro a la economía y política monetaria. Uno de 180 grados. https://t.co/iHYM93s1jU]]></document>
		<document><![CDATA[Es una desgracia para el Perú. Vuelven los años 90s. https://t.co/iiJgcKjCS7]]></document>
		<document><![CDATA[Usted, no está tan lejos de esa verdad. Es decir, estamos hasta el cogote. https://t.co/TFHveEFUSg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estos son los buenos candidatos? ¿A qué? https://t.co/41hA3x6HUL]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN De la época dorada del periodismo deportivo y sobre todo del fútbol peruano. La parsimonia al comentar. Todo un grande.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no habrán como él. Recordado por la parsimonia de sus comentarios deportivos. QEPD. https://t.co/rC4pfoAmzr]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre Cecilia, ¿sabrá de qué están hablando? https://t.co/6CRwtLJ4UL]]></document>
		<document><![CDATA[A los corruptos no les gusta ver que gente honesta llegue al gobierno. Hace falta no solo un Grau, también un Ferna… https://t.co/Ijuy8pHGAp]]></document>
		<document><![CDATA[@willaxtv Grotesco, el nombre del programa cómico de JB y Armas. ¿Se les acabó la imaginación y el ingenio? Lamentable.]]></document>
		<document><![CDATA[Las 11 diferencias entre las mujeres inmaduras y las mujeres maduras https://t.co/JEzf8u5lgp]]></document>
		<document><![CDATA[@CLAUDIOT41 @vicentgol ¿Algún día invitarán a un periodista de provincia, a visitar su cabina? Sería algo inolvidable.]]></document>
		<document><![CDATA[El fino humor de Nicolás, siempre se pone de manifiesto. https://t.co/TFLXJQxOwP]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con ese tipo de abreviaturas. https://t.co/PHIx4K6U9R]]></document>
		<document><![CDATA[La ex-ministra, hace mejores comentarios que muchos pseudoperiodistas que hablan en nuestra Tv. Contrátenla. https://t.co/1sqrLF8na1]]></document>
		<document><![CDATA[Y, tienen razón, porque solo es interés empresarial y de grupo. https://t.co/DYnPzQImAj]]></document>
		<document><![CDATA[@PeruNews @Peru21pe La gran mayoría de peruanos, no tomamos verdadero café. ¿Celebrarlo? Bueno...]]></document>
		<document><![CDATA[@heduardo50 @NadineHeredia Puntos de vista diferentes en cuanto a materia económica. Al primero, parece que le falta mucho.]]></document>
		<document><![CDATA[@malditaternura Qué manera de hacer negocio.]]></document>
		<document><![CDATA[Es la mejor noticia sobre la Copa Perú. Volveremos a ver a lo mejor del fútbol macho en acción. Gracias. https://t.co/2XJgM4LX78]]></document>
		<document><![CDATA[@uterope Amigos de Útero.pe, ¿podrían publicar el texto de la tacha de Malzon contra TPP?]]></document>
		<document><![CDATA[@anajarav @otravezandres El Pastor apellida Lay Sun.]]></document>
		<document><![CDATA[@valiabarak @jolivp ¿Qué trabalenguas es éste? O mejor, parece un acertijo electoral.]]></document>
		<document><![CDATA[Pésimo servicio de Movistar en cuanto a Televisión por cable. No existe señal de los canales de cable. ¡Telefónica del Perú, hasta cuando!]]></document>
		<document><![CDATA[Condecoración por quien? #EVDLV]]></document>
		<document><![CDATA[El precio de su verdad o de la mentira. #EVDLV]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra ¿En 1988? Parece haber un error en el año.]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar sobre supuestos, no lleva a nada. Confunden sus respuestas. #EVDLV]]></document>
		<document><![CDATA[Un profesor dejó una tarea a sus estudiantes durante el verano y se hizo famoso mundialmente https://t.co/ctV1DrMEIy vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[Después de leer este post, querrás dejarlo todo y abrazar a tu gato https://t.co/raww6KuGq7 vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[Wifi: El asesino silencioso de nuestras casas https://t.co/OqZjf2lHRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Parábola de los dos lobos https://t.co/htydm2sOas vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[@spaciolibre @claudiacisneros @MarisaGlave Marisa Clave es buen prospecto para el Congreso del 1016.]]></document>
		<document><![CDATA[@E_FLEISCHMAN Paridad tecnica, cuando dos defensas quedan lelos mirando la pelota sin saber que hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[@carpio_ivan @ClubAlianzaLima @CAHuracan Mejor, deben recordar lo que en su momento dijo Oswardo Piazza, sobre el fútbol peruano.]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 Es lindo cuando uno conserva una pasión desde muy joven. Las cosas grandes que tiene el futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaraEOspinaG @jgodoym @Cuarto_Poder No sera una renuncia de acomodo pre-electoral 2016?]]></document>
		<document><![CDATA[@TNTLA Mi candidata, definitivamente es Misa Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[@Capital967 No deberían hacerlo, pero tampoco deberían, tanto corrupto que nos gobernó y nos gobierna.]]></document>
		<document><![CDATA[@GodosElejalder Excelente entrevista con el gran Roberto Zegarra Torres. Grandes recuerdos de la radio del ayer. Gracias a ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[Steve Jobs no dejaba que sus hijos usaran el iPad | LA F.m. - RCN Radio | La FM http://t.co/EP0WLdwLM5 vía @noticierodelafm]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ Que fácil, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio En un primer momento se dijo que eran 600 kg; en canal N, 500, ahora ustedes dicen 300 kg de droga. En que quedamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG Si no estas tu, no lo veo. Aun así, por favor 'No culpes a la Huertas'. Disfruta de tus vacaciones. Un abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NSA_U12 Desde niño te vengo siguiendo. En el triunfo me pongo contento, en la derrota te brindo mI aliento. Eres grande 'U'.]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulRuidiazM Deseo que hayas tenido un Feliz Cumpleaños. Que Dios te bendiga y multiplique tu talento en bien de nuestra querida 'U'.]]></document>
		<document><![CDATA["@diarioojo: Cantante de música cristiana #MarcosWitt anuncia presentación en Lima http://t.co/vmTzenIk2d"  Vale!]]></document>
		<document><![CDATA["@ronaldgamarra: Pronto en Lima, Richie Ray y Bobby Cruz!" Excelente oportunidad de ver a dos grandes.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra Si así fueran nuestros político con su propaganda despues de unas elecciones...]]></document>
	</documents>
</author>