<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#SiPorMiFuera la bajo el salario a los congresistas y hago un aumento considerable al mínimo]]></document>
		<document><![CDATA[#PreguntasDelDane tache con una (X) lo que prefiere Juanito Pajudo Inocente:
A.Blowjob.
B.Handjob.
C.Todas las anteriores.]]></document>
		<document><![CDATA[@fer8208477 completamente de acuerdo.No hay patria no hay garantías no hay nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@politicaochiste con un posible corte de energía programado o peor aún panorama poco alentador en la Corte de La Haya]]></document>
		<document><![CDATA[@juansedg  @JuanManSantos estará pensando decir en su discurso que Tal Paro no Existe]]></document>
		<document><![CDATA[No es alentador el panorama de #Colombia en El Tribunal de La Haya. 5 argumentos presentados 4 negados.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdimos las 2 demandas :(]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizNoche es que yo no quiero pasar por tu vida como las modas.@GuerrerosMelen @Melendi_Col @MelendiOficial]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesia de Lourdes! #bogotá  #sábado https://t.co/qBxGbDG8X3]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Camilo y la Tía Isa #Sunday #familia https://t.co/Tb5CVtC7Pi]]></document>
		<document><![CDATA[#CuandoMeQuedoEnCasa y me da por prender la tv y veo que están dando #twilight y saber que moría por el vampiro erótico..mal de hormonas]]></document>
		<document><![CDATA[#quierosaber o mejor quisiera yo saber si ya te has dado por vencida @GuerrerosMelen]]></document>
		<document><![CDATA[#quierosaber quien coños eran los encargados del maquillaje en #Twilight que risa me da esa peli]]></document>
		<document><![CDATA[Lo entiendo todo las viejas que se maquillan con 9 bases más claras es porque se morían por Edward #Crepúsculo]]></document>
		<document><![CDATA[@gh0stgerard me alegra saber que hay alguien que piensa lo mismo..]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista laboral:
Me encargué del maquillaje en #Crepúsculo
Siguiente...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto hielo seco, base líquida, polvos compactos y gel de cabello gastaron en #Crepúsculo?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaBogota se esta perdiendo esta agua y el acueducto no hace nada. Cra. 11 con 69 @BluRadioCo https://t.co/hZ8OqqycJI]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaMundialDelAgua y aca en #Bogota sé esta desperdiciando. Que dolor! https://t.co/xAWFUDm3Tu]]></document>
		<document><![CDATA[@SonyMusicCol por ver a @MelendiOficial sería capaz invitar a bailar a 3 desconocid@s #DesdequeEstamosJuntos  #Guerreros @GuerrerosMelen RT]]></document>
		<document><![CDATA[Ironico un país donde el Presidente es #NobeldePaz y los gobernantes quieren "paz".. permitan y disfruten las corridas
 #CorteConLosToros]]></document>
		<document><![CDATA[#TuiteaComoTrump Después de tí la pared... No mejor despues de #USA el #Muro]]></document>
		<document><![CDATA[#TuiteaComoTrump que por lo menos Peña Nieto ponga el viento de la #RosadeGuadalupe para secar el cemento]]></document>
		<document><![CDATA[#BolsoRepletoDe antibacterial, slapsh,ganchos de pelo,colores,hilos,aguja,polvos,pastas..... y la cédula en la casa.]]></document>
		<document><![CDATA[#BolsoRepletoDe #DesdeQueEstamosJuntos @MelendiOficial próximamente en concierto @Melendi_Col]]></document>
		<document><![CDATA[@Valentin_Vega siempre la porto... eso de cancelar $98.000 noooo noo me los gasto en algo nada de darles mas a los entes públicos]]></document>
		<document><![CDATA[@PilarD_R nooo por ahora no pienso en Europa quiero ir a #Ecuador]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciemos esté #FelizViernes viendo #lacasanoesigual gracias @MelendiOficial @SonyMusicCol https://t.co/9eGp2HjOwX vamos @GuerrerosMelen]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciemos esté #FelizViernes viendo #lacasanoesigual gracias @MelendiOficial @SonyMusicCol https://t.co/9eGp2HjOwX vamos @Melendi_Col]]></document>
		<document><![CDATA[@PaulaMoreno1601 @SonyMusicCol @MelendiOficial  el modelo está muy bueno....bueno ambos]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMultaPara los que escupen en la calle]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMultaPara el "Que se esconde en las redes para criticar" @MelendiOficial @GuerrerosMelen]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMultaPara los motorizados que invaden en carril de la cicloruta]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaMultaPara los que ahuyentan a los animales de los andenes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nanel0 vivo en un 6to piso y lo sentí movidito..seguramente porque me estaba quedando dormida]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielric90 finalmente me estaba quedando dormida]]></document>
		<document><![CDATA[@Nickr98 @camiloangaritta @Twitter gracias por el dato]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielric90 jajaja yo me quedé mirando el control y el agua.... En fin a dormir con la pijama decente #ironia]]></document>
		<document><![CDATA[#ModoZombie gracias al #temblor que movió a #Bogotá bueno #vamoadormirno]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielric90 pues yo voy intentarlo con la ayuda de @NetflixLAT ..luego no quiero parecer un mapache]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielric90 luego te cuento abrazos]]></document>
		<document><![CDATA[#SabadoDeGanarSeguidores y de decir juntos #Felices38Melen @GuerrerosMelen @Melendi_Col]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que yo quiero ser el que nunca olvida tu cumpleaños.. Felíz Cumpleaños @MelendiOficial  #Felices38Melen @Melendi_Col @GuerrerosMelen]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielric90  no soñé nada :( y tampoco me dormí tan fácilmente]]></document>
		<document><![CDATA[@Danielric90 estábamos muchos así.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver estúpidos diciendo que les gusta las corridas porque es cultura...esos hp no saben que un buen libro, un museo #bogotaesantitaurina]]></document>
		<document><![CDATA[#BogotaSinToreo "quien es cruel con los animales, no puede ser buena persona" #bogotaesantitaurina]]></document>
		<document><![CDATA[#EnMiBolsoNoPuedeFaltar chicles y un splash...]]></document>
		<document><![CDATA[@TyronaEventos aburrida no pude conseguir boleta Platea de M&amp;G de @MelendiOficial fui a comprarla y agotadas tampoco dejo por internet :(]]></document>
		<document><![CDATA[@TyronaEventos saquen mas boletas para el M&amp;G de @MelendiOficial @SonyMusicCol ayudanos los guerreros @Melendi_Col lo pedimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@SonyMusicCol los guerreros @Melendi_Col  queremos saber cuando podremos cantar junto a @MelendiOficial las canciones de #QuitateLasGafas]]></document>
		<document><![CDATA[#RaroSeríaQue dejará de pensarte.... Mentiras  #RaroSeríaque No volviera a comer queso]]></document>
		<document><![CDATA[#RaroSeríaQue me durara la pila del celular mas del 80% en todo el día]]></document>
		<document><![CDATA[@Melendi_Col creo que esperamos con muchas ganas el 30 de marzo #QuitateLasGafas @MelendiOficial finalmente @GuerrerosMelen]]></document>
		<document><![CDATA[@DIANColombia Aún sigue presentando problemas]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta para pagar toca rogar @DIANColombia y @MinHacienda pero para cobrar no rebajan nada. Sin soluciones aún #Urgente @NoticiasCaracol]]></document>
		<document><![CDATA[@lafm son muchos los empresarios que NO han podido presentar los impuesto la plataforma de @DIANColombia sigue fallando, tampoco colaboran.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombiamuchos empresarios siguen sin presentar los impuestos la plataforma de @DIANColombia  falla aun, tampoco colaboran.]]></document>
		<document><![CDATA[@BluRadioCo muchosempresarios que NO han podido presentar los impuesto la plataforma de @DIANColombia sigue fallando.]]></document>
		<document><![CDATA[Confirman hallazgo de explosivo en sede de la DIAN #Bogotá Calle 75 No 15 - 49.]]></document>
		<document><![CDATA[#MeSacaLaPiedra que algunos congresistas disfruten ver como torturan a unos hermosos animales por eso digo #Bogotamejorsintoreo]]></document>
		<document><![CDATA[#MeSacaLaPiedra ver mucha vieja en la calle llorando y suplicándole a un man que las quiera y viceversa..]]></document>
		<document><![CDATA[#Bogotamejorsintoreo colmo que disfruten de ver sufrir un animal... por eso disfrutan ver sufrir al puebloo #ColombiaMejorSinCongresistas]]></document>
		<document><![CDATA[@daperezro cierto que si....]]></document>
		<document><![CDATA[#BuenasNoches y te pienso sin querer¡]]></document>
		<document><![CDATA[Eres igual que el #BilleteDeCienMil
¿Cómo así?
¡Mk un completo encarte!]]></document>
		<document><![CDATA[#QuedateConQuien comparta tu demencia :)]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizNoche
Si Ayer fuel el destino
Hoy fue nuestra decisión
#ComoTuiterosPodemos]]></document>
		<document><![CDATA[#NoHay que decir: "De esta agua no beberé" eso le paso a @ClaraLopezObre afirmando que nunca haría parte del Gabinete de @JuanManSantos]]></document>
		<document><![CDATA[No pues con decir que le creo más al pastorcito mentiroso que a #FarcSantos]]></document>
		<document><![CDATA[#HoyesDíadeFiesta porque estoy de cumpleaños y juega @FCFSeleccionCol]]></document>
		<document><![CDATA[2 goles de Fabra en la selección]]></document>
		<document><![CDATA[Si se aplaza el partido @FCFSeleccionCol es la tormenta eléctrica que viene cargada de rayos de paz @JuanManSantos #ironia]]></document>
		<document><![CDATA[@Manuelabernals Twitter es lo mejor me ayuda a superar la crisis que me genera @JuanManSantos ...Y estoy ahorrando $ dinero no se para qué!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo leo lo vuelvo a leer y cada vez creo que sus líneas son muy acertadas
Este lápiz https://t.co/rSTixvnFni vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[#DeMiAbueAprendi que un abrazo sincero llena mil tristezas]]></document>
		<document><![CDATA[@Neptaliquiroga jajaja ese comentario me tiene como foca riéndome.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el dinero que @JuanManSantos ha invertido a la paz y #FARC con eso ya hubiera mejorado la condición de los conductores #ParoCamionero]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Santos se reúne con los Pillos de la Paz el pueblo padeciendo las consecuencias del #ParoCamionero (justa causa) #SantosDanino]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos decide darle orden al #ParoCamionero después de 38 días y promoviendo la paz y arreglando todo con pañitos.Todo muy caro.]]></document>
		<document><![CDATA[#MegaNavidad y que mejor regalo IVA del 16 a 19 muchas gracias distinguidos y respetados ladrones de la patria #Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@OlgaLVelasquez representante a la Cámara que falta de respeto escuchar sus argumentos a favor de la reforma tributaria]]></document>
		<document><![CDATA[@SonyMusicCol muchos guerreros @Melendi_Col nos estamos preguntando si tenemos fecha oficial del concierto @MelendiOficial #QuitateLasGafas]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio climático y sus secuelas
En #Cúcuta el clima es demasiado fresco (comentarios dicen FRÍO)
Mi amiga escucha RBD en la oficina]]></document>
		<document><![CDATA[@agendaentacones gracias a la #chancleta que en ocasiones recibía(bien merecida) me considero con principios. Ahora mucho niño grosero]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto trabajo realizado por @PoliciaColombia para que suceda esto....#EstamosJodidos https://t.co/bJ5v5Kvr9e]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanManSantos pide una ‘cruzada contra la corrupción’ y los miembros de su gabinete para cuando? #gobiernocorrupto]]></document>
		<document><![CDATA[@Melendi_Col si es confirmado???
  @colconciertos @GuerrerosMelen @MelendiOficial @SonyMusicCol]]></document>
		<document><![CDATA[@JaoBonilla no todo siempre es cuestión de dar y recibir......Es mejor no esperar nada]]></document>
		<document><![CDATA[no deja abrir los enlaces https://t.co/EXCUJYFYWq]]></document>
		<document><![CDATA[@GuerrerosMelen gracias ♥]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaDeLasVelitas y por cada vela que encienda espero que pidan que los niños y niñas no sean más víctimas. Su inoce… https://t.co/zh0rHTbCXW]]></document>
		<document><![CDATA[#UnaVelitaPor todos los niñ@s que fueron y son víctimas de los lobos feroces. #UnaVelitaPor que no les apaguen su l… https://t.co/kdbp80Qyw5]]></document>
		<document><![CDATA[#MiSuperPoderEspecialEs decir no lo vuelvo hacer, no lo vuelvo hacer, no lo vuelvo hacer y pfff volví a fingir demencia... lo hice]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tanto tiempo finalmente nos reunimos...las quiero mucho https://t.co/8iXQ5a3jRj]]></document>
		<document><![CDATA[Me duelen los ojos después de ver esto  #MalumaEsMejorQueJohnLennon https://t.co/3TKbnXQLq9]]></document>
		<document><![CDATA[Como para hacerla mucho más agradable de lo que es....#pirulin lleguen ya https://t.co/JyMb3R2ZwX]]></document>
		<document><![CDATA[#DeNiñoCantaba Navidad, navidad, Santa me falló...Yo quería un juego para Nintendo 64, El gran Zelda...#Nintendo https://t.co/LHkSzbyuVa]]></document>
		<document><![CDATA[#DeNiñoCantaba “Mama me dice Pollito, Mama me dice Vaca; cuando Papa nos adopto Mama se desmayo. Vaca.  Pollito. Vaca y Pollito”]]></document>
		<document><![CDATA[#DeNiñoCantaba En este laboratorio , vive un niño genio sin igual y dee-dee arruina sus inventos, los hace trizas TODO PUEDE SUCEDER...]]></document>
	</documents>
</author>