<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La partida de John Hurt deja una herida.]]></document>
		<document><![CDATA[Listo, el gobierno ya cedió con lo de los feriados. Ahora cedamos nosotros con lo de las ART y dejemos gobernar.]]></document>
		<document><![CDATA[Jodeme que los pibitos de los talleres habían todos visto el mar.  https://t.co/rti9wQTl2X]]></document>
		<document><![CDATA[@microagencia "jaja estoy te loco" es la explicación.]]></document>
		<document><![CDATA[@microagencia se la quedan toda esos pendejos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo cual demuestra que el verso del "costo laboral" es eso. Verso.]]></document>
		<document><![CDATA[Al Sr. @braunmi le da "bronca" que afuera vendan los productos que él vende en La Anónima con sobreprecio. https://t.co/inKGFr2Zr7]]></document>
		<document><![CDATA[@Adelfaisnotdead @cosovschi un almuerzo bien fotografiado en IG tiene más vistas que matar en masa, la pucha.]]></document>
		<document><![CDATA[@cosovschi que se jodan los armenios por no tener un buen agente de prensa, viejo. (?)]]></document>
		<document><![CDATA[@FerIsella hoy la está rompiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[El vibrato de La Sole es perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantaría tocar en la banda de La Sole.]]></document>
		<document><![CDATA[@chinograffin Ramón?]]></document>
		<document><![CDATA[@LaInca_ podría ser psicoanalista.]]></document>
		<document><![CDATA[@lowfirocker pasando autopista, la bajada hasta Caseros, es hermosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@notevayas es una tortura la existencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@notevayas se había olvidado un poco esa tendencia, los memes la habían suplantado, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay uno del dúo Coplanacu (el más Coplanacu de los dos) que es igual a Claudio Lozano.]]></document>
		<document><![CDATA[Entré en la curva de vejez en que la que todo me molesta.]]></document>
		<document><![CDATA[La otra, la proliferación de propagandas con locutoras que hablan al estilo Mariu Vidal, entre implorando y sollozando, aunque vendan jugo.]]></document>
		<document><![CDATA[Una es esa tendencia inexplicable de bautizar cualquier fiambrería o quesería ordinaria con "Estancia San Estaquio" o similar. Horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay dos modas que no había notado que, ahora que me di cuenta, me ponen muy nervioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado al ministro de economía se le va la inflación a la mierd...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no llueve. https://t.co/SLFReTF6R9]]></document>
		<document><![CDATA[@AngieDeLaGuarda tienen que seguir vendiéndoles a EEUU con recargo del 20%, así los gringos se pagan su pared.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngieDeLaGuarda pero si le pone un impuesto a la productos mexicanos el muro lo terminan pagando los estadounidenses...]]></document>
		<document><![CDATA[@srodriguezrey o sea que lo pagan los contribuyentes norteamericanos? quién paga ese impuesto?]]></document>
		<document><![CDATA[La bióloga llevó un budín de pan de mi autoría a su laboratorio. Ya hice más que Barañao.]]></document>
		<document><![CDATA[Se olvidaron de entrar a la pestaña de replys... qué mongos, por Dios.]]></document>
		<document><![CDATA[@Merito_Crata si el hamster fuera un poco más pillo tendría que haber tirado un tuit sobre el loco Galimba.]]></document>
		<document><![CDATA[El hacker pedía mano dura.]]></document>
		<document><![CDATA[Flojo el hamster: ni la clave, ni los dms, ni unblock masivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Veo unos gendarmes ordenando faso en el piso. La cuenta sigue hackeada, repito, sigue hackeada.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que tenemos que reinstalar el debate sobre voto electrónico.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Le pido al que está hackeando a @patobullrich que me saque el block!]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, señor banquero, no creo que entremos en esa casita. https://t.co/N3CR2M1ZaV]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado revoque fino. el grueso lo hizo el negro.]]></document>
		<document><![CDATA[@leonrogani yo no puedo evitar esto:
- Bancame que llego en cinco.
- Mejor vení en cuatro.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariann_78 @Exmodo una boluda le denunció la cuenta y la cerraron.]]></document>
		<document><![CDATA[Se me ocurre que debe ser recontra ilegal publicar el DNI de un detenido, no, @dzapatillas?]]></document>
		<document><![CDATA[@Malalaica como el "hubieron muchos que dijeron que...". Dolor.]]></document>
		<document><![CDATA[Existe gente que me sigue agregando a FB. Inexplicable.]]></document>
		<document><![CDATA[Reconozco que debe ser un ejercicio de mala leche hermoso el de redactar esas encuestas de @perfilcom]]></document>
		<document><![CDATA[Resultado real de la encuesta de @perfilcom https://t.co/OyMzAoKuvy]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta real en la home de @perfilcom https://t.co/tTorY3UTRA]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries está al nivel de los vales por un chori de las marchas.]]></document>
		<document><![CDATA[Satán llora la belleza del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@goriladepilada @cielodepostal @notevayas buenas tardes.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lantos @JHeguia estanflación.]]></document>
		<document><![CDATA[Empezaron tempranisimo los mosquitos hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariann_78 @alejobostero desconozco.]]></document>
		<document><![CDATA[@alejobostero @mariann_78 yo en el 93 usaba ese, Alejo, no discrimines.]]></document>
		<document><![CDATA[Una lástima. https://t.co/DLeyE4rGa0]]></document>
		<document><![CDATA[Lo del Presidente también fue una campaña de desodorante para demostrar que hasta un contrabandista analfabeto puede llegar al poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Con la mierda del Metrobus, el @Linea_65 hacia Barrancas no tiene más parada sobre Cabildo. Absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@lakolombina transbordo le dicen a bajarse de un bondi, subirse a otro, y pagar un nuevo boleto.]]></document>
		<document><![CDATA[@mariann_78 tranca, ancianidad hubiera sido que en vez de "banda" pongas "conjunto".]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos en eso estoy de acuerdo 100%.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos hiciste un desplazamiento muy rápido de "en negro" a "pobre", te vi! te vi!]]></document>
		<document><![CDATA[@Lantos @LenoIndustries aún si no pasa eso, se está beneficiando al que tiene más.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos si lo cumplen será un beneficio para los que tienen plata.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos i.e.: compré zapatos este año (me casé). fue gracias al A12, no al precio final. si me los vendían -15% no llegaba.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos igualmente, el A12 no tenía su ventaja en el precio final si no en la posibilidad de comprar.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos really? i mean... really? nunca jamás bajan los precios!]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos una cosa más: en electro y vestimenta ese costo pasaba a precios, tarj o efectivo (que era el mismo).]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos entiendo que en electro pasaba lo mismo, pero los márgenes de ganancia son mayores, y si no, caía la venta.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos yo no soy librero, soy editor, pero en los casos de ventas con A12 nos pedían que les ampliemos el descuento.]]></document>
		<document><![CDATA[@LenoIndustries @Lantos en mi rubro, el ahora 12 permitía comprar en 12 cuotas al mismo precio que efectivo. El costo lo absorbía el librero]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen podando en enero, @bacomuna5. Explíquenme lo de "Ciudad Verde".]]></document>
		<document><![CDATA[@CheMendele 9 años ganando elecciones, ojo.]]></document>
		<document><![CDATA[También son "defensores del poder adquisitivo de los trabajadores, de los derechos laborales y de los derechos huma… https://t.co/GbrImXxgKK]]></document>
		<document><![CDATA[Guido Kafka debería hacer un programa con perros imitadores pasando por una pileta con bolos mientras responden preguntas a Iván de Pineda.]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede creer https://t.co/qMqd0acXbR]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante la H.]]></document>
		<document><![CDATA[Emocionante: https://t.co/nlQaLtGXRm]]></document>
		<document><![CDATA[El candor últimamente está muy bravo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de @gabimichetti en Al Jazeera es un papelón internacional.]]></document>
		<document><![CDATA[@Robbiegol es que los ricos no piden permiso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Robbiegol la mina la tiene que cortar en seco en un tiro cuando le sale con la cantinela de los 12 años... vergonha.]]></document>
		<document><![CDATA[@AsisOberdan esta limpiando a los michetistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Plusvalía relativa, ya te siento.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ernestou se sacan el corpiño sin sacarse la remera.]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado hay que jugarle al ocho en la quinela.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo de rompió... 💔https://t.co/wHRr69q9MW]]></document>
		<document><![CDATA[Re normal que le pinchen el teléfono a CFK.]]></document>
		<document><![CDATA[No sé por qué piensan que va a bajar de precio el limón...]]></document>
		<document><![CDATA[Oscar estaba "lento de reacción" porque sabe que ciertas cosas no se hablan por teléfono.]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado el empresariado nacional es tan avispado que es capaz de subir el precio interno para cubrir la ganancia que se perdió afuera.]]></document>
		<document><![CDATA[@milanesitaz #AutoayudaParaMusicos = Genia.]]></document>
		<document><![CDATA[@milanesitaz leí la contratapa y ya me aburrió.]]></document>
		<document><![CDATA[Pobres todos.... @BuryaileRicardo  https://t.co/o4m36739Ih https://t.co/yX4WZ3qXfg]]></document>
		<document><![CDATA[@milanesitaz qué estás leyendo?]]></document>
		<document><![CDATA["Con el Congreso en contra no van a poder hacer nada".]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno ayuda al turismo interno con esta medida. Lo ayuda a morir.]]></document>
		<document><![CDATA[@quintinLLP claro, este que te digo era un Blend (no recuerdo de qué).]]></document>
		<document><![CDATA[@endemianado es nueva? la negra con banda roja era buena.]]></document>
		<document><![CDATA[@quintinLLP probé un Equilibrista Blend 2013. Era como lamer un tablón, no pide seguir. No sentía la uva, pura madera.]]></document>
		<document><![CDATA[Deja de ser chiste cuando el Presidente sí dijo "ya no vamos a tener que escondernos".]]></document>
		<document><![CDATA["Entendamos al que evade", entrevista al Presidente.]]></document>
		<document><![CDATA[Temo que si apago el ventilador de techo toda mi casa comience a girar en sentido contrario.]]></document>
	</documents>
</author>