<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@hectorcitox Mariam debi칩 haber dicho q Venezuela nunca ha ido a un mundial para dar lastima como las dem치s y la hora pico en plz Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@Frankyardigan es que Venezuela le falt칩 decir que viene del 칰nico pa칤s de la conmebol que no ha ido a un mundial para dar lastima xD]]></document>
		<document><![CDATA[@Rycardo07 si vale, es que a Mariam le falt칩 sobrevivir a la hora pico en plaza Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@Limonggi es chimbo para eso es el miss mundo y ahora todas son tr치gicas y acontecidas]]></document>
		<document><![CDATA[@AlessandroMar00 no pero si te pones a ver todas las dem치s est치n acontecidas. Canad치 por gorda y USA le jalan por ser del Army]]></document>
		<document><![CDATA[@AlessandroMar00 seguro le falt칩 contar que fue atracada o secuestrada porque todas las dem치s son acontecidas]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox de pana, para belleza con prop칩sito est치 el miss mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@armandoDortaM y 5 atracos]]></document>
		<document><![CDATA[@leJotaCe jaja que? Si yo me canse de escribir y no note inter칠s en ti...]]></document>
		<document><![CDATA[@leJotaCe yo quiero pero t칰 no quieres]]></document>
		<document><![CDATA[@AmrJhs y eso por?]]></document>
		<document><![CDATA[@Limonggi entonces ya se sabe cu치les son las 13?]]></document>
		<document><![CDATA[@chescojav que te pas칩?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlessandroMar00 que bueno que pienses as칤]]></document>
		<document><![CDATA[@Jorgeguiv que te pas칩?]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott jajaja si, y de eso se burlaron en radio rochela xD]]></document>
		<document><![CDATA[@gpmariano lo de las marcas raras te dice que sigues en el pa칤s equivocado donde no hay nada y hay q conformarse con vainas raras :(]]></document>
		<document><![CDATA[@AmrJhs esa si te la compro]]></document>
		<document><![CDATA[@UnNomadaAzul pero tienen pasaporte europeo y se pueden ir de esta mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCartC jaja gracias pero a los 13 uno no tiene barba xD]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCartC y cu치nto me calcular칤as a m칤?]]></document>
		<document><![CDATA[@Yukito_Veidt estoy de acuerdo contigo, creo que Caracas en general es as칤]]></document>
		<document><![CDATA[@Yukito_Veidt casi todos pasivos y tal?]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott que desgracia eso...]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox buenos d칤as se침or]]></document>
		<document><![CDATA[@jitus5908 te tengo un contra ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrsRondon que te hicieron ahora?]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidPaderni si te dice que el tiempo de Dios es perfecto le lanzas un taquito]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox a칰n faltan algunos d칤as fr칤os, don't worry]]></document>
		<document><![CDATA[@Arochap estoy demasiado de acuerdo contigo. Ellos mismos enfriaron la calle en octubre]]></document>
		<document><![CDATA[@Intweetractivo yo conozco a un Ing/modelo]]></document>
		<document><![CDATA[@ditomajo bueno pero eso no es un hijo biol칩gico 游땑 por un momento pens칠 otra cosa]]></document>
		<document><![CDATA[@ditomajo lo dices en serio?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo de verdad casi nunca tuiteo porque nadie me para bola...]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox igualito que lo de la Casa Blanca]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueSinAche cu치l es la diferencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@GianFranc0 cuando han sabido hacer algo?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlessandroMar00 entre tantas cosas malas, la gente busca algo bueno no?]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Luyando de verdad? Entonces son leyendas vivientes]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Luyando y es eso posible? Un hetero no creo q se deje]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott y en Venezuela te roban y no puedes reponerlo y ya]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox yo quiero]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott suena casi como estar en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@AmrJhs la diferencia es que aqui no hay democracia]]></document>
		<document><![CDATA[@UnNomadaAzul no has conocido suficiente]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott wow y eso que no est치s en Venezuela...]]></document>
		<document><![CDATA[A veces me falta paciencia, lo admito https://t.co/ussq9ibzSi]]></document>
		<document><![CDATA[@jitus5908 por qu칠 lo dices?]]></document>
		<document><![CDATA[@leanjose01 las historias con los pasaportes venezolanos son horribles se침or]]></document>
		<document><![CDATA[@SomeOtherLuis que te sucedi칩 chamo?]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott en cuales zonas los han encontrado?]]></document>
		<document><![CDATA[@kgperiodista 치nimo! Sigue dando lo mejor de ti.Te mando un abrazo]]></document>
		<document><![CDATA[@Victor2612 deber칤as incluir la opci칩n no se]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox @WheresIsrael las citas las est치n abriendo un mes antes aproximadamente, as칤 me pas칩 a m칤, y te dan fecha 10 d칤as antes d cita]]></document>
		<document><![CDATA[@WheresIsrael no, ya no es as칤, @hectorcitox para cuando es tu cita?]]></document>
		<document><![CDATA[@RIVERALE_ 12 y era que si cantv]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox genial, ojal치 no tengas rollo con el c칩digo de la cita]]></document>
		<document><![CDATA[@Miguel_suarezr que video es ese?]]></document>
		<document><![CDATA[@RIVERALE_ y la imagen de morocha?]]></document>
		<document><![CDATA[@luischicott es raro en zonas urbanas no? En q zona sucedi칩?]]></document>
		<document><![CDATA[@WillMujica jajaja lo de titanic xD]]></document>
		<document><![CDATA[@ForeverCatire yo tambi칠n]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox est치n s칰per caros, se pasaron]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox lentes de sol o de prescripci칩n?]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelNinin depende de lo que quieras hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlos_Luyando de quien?]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierEnBogota parece una hallaca venezolana]]></document>
		<document><![CDATA[@Hola_SoyJulito goloso]]></document>
		<document><![CDATA[@Yukito_Veidt y t칰 eres rec칤proco?]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox yo tampoco y eso que estudi칠 en Estados Unidos]]></document>
		<document><![CDATA[@armandoDortaM @GianFranc0 que maricura ustedes pensando en ese vestido xD]]></document>
		<document><![CDATA[@arturolira69 @imlegolas yo no he visto nada]]></document>
		<document><![CDATA[@AlessandroMar00 y en Venezuela a 830% 游땴]]></document>
		<document><![CDATA[@Nelbarroeta t칰 est치s loco]]></document>
		<document><![CDATA[Sonar치 a envidia pero es que me molesta mucho. Yo atrapado en esta patria y quienes pasaron 5 a침os d la univ con trampa est치n en Europa]]></document>
		<document><![CDATA[@Ignacieux sabes q me da arrechera? He trabajado duro y a칰n sigo en la patria mientras los q se copiaban en la uni trabajan en Europa :/]]></document>
		<document><![CDATA[@Victor2612 yo tambi칠n mi pana]]></document>
		<document><![CDATA[@RonnieRBG disculpa que me meta pero el susodicho ahora puso su cuenta privada]]></document>
		<document><![CDATA[@arturolira69 eso me parece f칤sicamente dif칤cil]]></document>
		<document><![CDATA[@TonnyPalacios cuenta m치s, es la hora de la novela :)]]></document>
		<document><![CDATA[@arturolira69 en La foto tuya no parece]]></document>
		<document><![CDATA[@Aratur87 un poco tarde, pero si]]></document>
		<document><![CDATA[@carlos_avena hace tiempo que no existe ac치 porque no tienen el pan del medio]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelAngel ese tipo nunca me ha ca칤do bien, me parece cero gracioso]]></document>
		<document><![CDATA[@Ignacieux no soy as칤, solo soy el primer me]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Twitter es tan nulo que solo me sirve para enterarme de noticias. A m칤 nunca me han parado media bola]]></document>
		<document><![CDATA[@carlos_avena t칰 pap치 es oficialista verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[@armandoDortaM muy buena foto se침or]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelAngel tengo a침os sin ver uno de esos]]></document>
		<document><![CDATA[@JGpunto es la misma del video q fue sensaci칩n hace unos a침os?]]></document>
		<document><![CDATA[@Victor2612 ya sabes que no puedes tener sexo a menos que quieras ponerte a buscar pa침ales]]></document>
		<document><![CDATA[@Ignacieux eso me recuerda a un episodio de la serie espa침ola Aqu칤 no hay quien viva]]></document>
		<document><![CDATA[@jitus5908 que farandi jaja]]></document>
		<document><![CDATA[@omg_itsJosh deja de ser tan arisco... simplemente no veo cu치l es la "ventaja"]]></document>
		<document><![CDATA[@arturolira69 te queda muy bien]]></document>
		<document><![CDATA[@Rod_AV felicidades doctor]]></document>
		<document><![CDATA[@arturolira69 cu치l ing estudias?]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorcitox por favor y gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Jjavierbruno una vez vi un video de una propuesta de matrimonio durante el show de fuegos artificiales "Disneyland Forever" fue hermoso]]></document>
		<document><![CDATA[@jitus5908 jaja se te congela y se te cae el canario]]></document>
	</documents>
</author>