<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Que hermoso tocan culeros @foals &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[alguien invíteme unas caguamas, no discrimino]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump tu y ese cabron chinguen a su puta madre, me vale verga que no me dejes entrar a tu país, si no conozco mar menos tu país]]></document>
		<document><![CDATA[@castillejos_m te falto contestarle culero a los aficionados por redes sociales]]></document>
		<document><![CDATA[@gvlo2008 @InesSainzG @ritualnfl  felicidades a Ines por el empujon que le dio el coach de patriots jajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@kriket28 @JuanitoFutbol_  lecanda se la quiere coger por eso la defiende]]></document>
		<document><![CDATA[La neta que pedo con los shows de medio, bruno mars , lady gaga, cold play pura puteria, es deporte de hombres. No de putos]]></document>
		<document><![CDATA[@Ariel1399 el de la maquina sin duda]]></document>
		<document><![CDATA[DONDE ESTA MI TIBURON !!! ); https://t.co/lSXk1eBbgs]]></document>
		<document><![CDATA[@akeysroo yo la he visto en drogas y he tenido unos trips bien chido]]></document>
		<document><![CDATA[@ayudaizzi el internet me esta fallando mucho ):]]></document>
		<document><![CDATA[@TD_Deportes su plataforma de partidos en vivo por internet esta fallando mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@Corona_MX con la frase: “La música me mueve a #BahidoráXCorona”]]></document>
		<document><![CDATA[rampue @Corona_MX #BahidoraXCorona]]></document>
		<document><![CDATA[jubilee #BahidoráXCorona @Corona_MX]]></document>
		<document><![CDATA[Ufff se viene la nueva temporada de la serie mas sobrevalorada de todos los tiempos https://t.co/MojRgSIbvB]]></document>
		<document><![CDATA[@NadaCool_ el 14 de febrero regresa la @ChampionsLeague  eso es lo unico que importa]]></document>
		<document><![CDATA[Puras verguenzas contigo y tu chivas tv @JLHB33. Que dices ante esto? https://t.co/Zsy8kfHJ7e]]></document>
		<document><![CDATA[@OmarVV9 el unico titulo del año]]></document>
		<document><![CDATA[¡Quiero mi pase para @nrmal 2017 y ya participé en la trivia de @indierocks: https://t.co/r3I1tKT4JW!]]></document>
		<document><![CDATA[@Selkie_Meaow si bby dime que zona son y cuanto quieres por el.]]></document>
		<document><![CDATA[Los boletos de justin bieber los vendi como pan caliente. Si los iba a ocupar pero como son culeras pus mejor los vendi.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay mas gente viendo el partido por fb que en el estadio, no te da pena cabron? @JLHB33 https://t.co/gmMEkj0SMm]]></document>
		<document><![CDATA[@eltonykings https://t.co/b5WNCWTTAN ponte algo de skate punk !! hace mucho que no pido una rola]]></document>
		<document><![CDATA[que pedo @YouTubeEspanol ? por que estas fallando mucho ):]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ponerme bien pedo]]></document>
		<document><![CDATA[@Ariel1399 sigue asi hasta ahora de acuerdo con los que has puesto]]></document>
		<document><![CDATA[@Ariel1399 donde veo el 99 y el 100? Solo he leido el de ramoncito y este]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja vieron al don que se quito la playera del america y abajo traia la del coras ? Jajajajajajajaja mori]]></document>
		<document><![CDATA[oigan soy al unico que le esta fallando youtube? ):]]></document>
		<document><![CDATA[@Pajaropolitico @CFEmx no sean cabrones maaaaas? a mi me subio desde enero )):]]></document>
		<document><![CDATA[EL MEJOR REGALO DE CUMPLE &lt;3 EL MERO MERO DIA GRAX @Nrmal @noiseymx &lt;3 https://t.co/HJOkHjC0E3]]></document>
		<document><![CDATA[@quiquegaray @ritualnfl @AztecaSiete @InesSainzG @coachjoaquin @DeRubensP @LaloRuiz_87 puro pendejo]]></document>
		<document><![CDATA[Muero por una cerveza.]]></document>
		<document><![CDATA[Mega caga que de un dia para otro dejen de hablar solo por sus pinches pedos mentales.]]></document>
		<document><![CDATA[@MiroslavaMont &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; @pattylopezdelac #SuperBowl #ESPN]]></document>
		<document><![CDATA[puro naco le late el mame de la ruana]]></document>
		<document><![CDATA[No vere a placebo ): pinche bjork por que mejor no los metieron al line de ceremonia a ellos ):]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos me emocionaria mas que gorillaz anuncie  gira en el pais a que si lo hace  daft punk]]></document>
		<document><![CDATA[@rochestev @Hipsted graciaaaaas ya le di follow &lt;3 espero sus instrucciones !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rochestev este super pendejazo y yo queremos ir ): pleaaaase &lt;3 https://t.co/zgqvoURPfw]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de Winona Ryder fue ridiculo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AztecaNoticias pobrecitos han de estar bien cansados de chambear tanto]]></document>
		<document><![CDATA[3 festivales en 1 mismo dia en diferentes ciudades]]></document>
		<document><![CDATA[Me mama Morrissey pero el line up del Ceremonia esta mas chido, ojala le hagan una fecha solito en cdmx.]]></document>
		<document><![CDATA[@karen_icecream ya es oficial?]]></document>
		<document><![CDATA[@quiquegaray nadie va a ver el superbowl en tv azteca por que narras bien gacho cabrooon!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@wetbaes ven a tocar a mi fiesta de cumpleaños jeje]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 2 dias una morra queria que fuera a su casa y me quedara con ella , hoy veo que ya regreso con su ex jajajaja se la maman.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Un hotel para tirarme del último piso? @trivago]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump ha hecho más pendejadas en 2 semanas que yo en toda mi vida. Y eso es bastante mucho demasiado]]></document>
		<document><![CDATA[@CharlyPank @mala_dmz @nsmbl_mx  se irian al cielo y los amaria mas si lo logran ):]]></document>
		<document><![CDATA[Hagan una fiesta con @mala_dmz en cdmx cuando ande por aca en el bahidora ): @nsmbl_mx]]></document>
		<document><![CDATA[mi video favorito de Kurt Vile es  - "Jesus Fever"  por que me trae muchos recuerdos bonitos cuando iba en la vocacional #HazDFInvita @HazDF]]></document>
		<document><![CDATA[mi video favorito de Kurt Vile es  - "Jesus Fever"  por que me trae muchos recuerdos bonitos cuando iba en la vocacional #HazDFInvita @HazDF]]></document>
		<document><![CDATA[Gana boletos para Kurt Vile en @El_Plaza_  en El Plaza Condesa, Febrero 04, 2017 con HazDF https://t.co/6jiTRKTjdE]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCaReforma @hugosanchez_9 @ClubPueblaMX  pinche hugo es mi idolo y me bloqueo por que le dije que por que andaba pidiendo chichi al ame]]></document>
		<document><![CDATA[Que les hace pensar que quiero ir a sus fiestas piteras en el bahia bar?]]></document>
		<document><![CDATA[YA ESCUCHASTE !! NADIE TE QUIEREEEE @vanrankin0 LARGATEEEE MALDITO TRONCO https://t.co/nwjcEOLsWB]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hey! La @joyridemx está regalando boletos para Kurt Vile en @el_plaza_ https://t.co/xRoqWobvMq #JoyridePicha]]></document>
		<document><![CDATA[chale me siento triste , cuanto tiempo he desperdiciado ):]]></document>
		<document><![CDATA[Dr strange por mucho la mejor pelicula de marvel hasta ahora. Y Gotham pfff me engancho super rapido.]]></document>
		<document><![CDATA[@ipsiconauta yo si cambie a mi ex mejor amiga y se paso de verga no me invito a su boda y menos a la presentacion de su hijo]]></document>
		<document><![CDATA[ando pedisimoooo amigos y ahorita voy a utilizar la bici ):]]></document>
		<document><![CDATA[@SanCaReforma @PumasMX @ClubNecaxa @VoitFutbol ya diste a los ganadores sanca ):]]></document>
		<document><![CDATA[@ImagenTVDeporte MUCHAS GRACIAS !!! ESPERO SU RESPUESTA PARA QUE ME DIGAN COMO RECOGER MIS BOLETOS]]></document>
		<document><![CDATA[@ImagenTVDeporte @ClubAmerica @ClubTiburones antonio carlos santos y kleber boas]]></document>
		<document><![CDATA[aun se puede concursar? @gritafuerte @AtrapaloMexico]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajajajaj x2 y eso que @AlvaroCueva  es una basura heeee !!! https://t.co/43BvVuvmsi]]></document>
		<document><![CDATA[@Fascinoma_Mx plssss que se arme otra vez y traigan a @loefah &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[@MetaPuentes @Bahidora @mala_dmz @YouTube el unico que vale la pena &lt;3 mala es calidad pura lo vi en fascinoma y uff ojala en cdmx ):]]></document>
		<document><![CDATA[@vanrankin0 pense que eras el peor lateral peroooo no te salvas existe daniloooo]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellacaiz pus aceptalos y regalame un par ):]]></document>
		<document><![CDATA[Gana boletos para Kurt Vile en @El_Plaza_  #HazDFInvita en El Plaza Condesa, Febrero 04, 2017 con HazDF https://t.co/NmGq9LryPp]]></document>
		<document><![CDATA[@MiroslavaMont @ESPNCapitanes @NFLLive_esp a ti te acompaño hasta el fib del mundo mi amooor]]></document>
		<document><![CDATA[@DynamiteRockFM ya lo envie]]></document>
		<document><![CDATA[Tambien si gana la real sociedad esto se olvida.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se gana la liga y la champions esto se olvida. Pero lo de esos tres si deben irse.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno queda claro que se tiene que ir danilo, casemiro y benzema.]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrenalina_Exc @Cruz_Azul_FC @AlebrijesOaxaca que canal es en cab]]></document>
		<document><![CDATA[@IselaNto jajaja la chida]]></document>
		<document><![CDATA[@Selkie_Meaow te vas a ver mas hermosa obvio es en yau]]></document>
		<document><![CDATA[Gana boletos para Kurt Vile en @El_Plaza_  #HazDFInvita en El Plaza Condesa, Febrero 04, 2017 con HazDF https://t.co/AUSOIgByVf]]></document>
		<document><![CDATA[Me mama un chingo el frio pero me reseca la piel bien culero, hasta parece que veo 12 corazones.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando ando pedo prometo muchas cosas las cuales cumplo el 2% de esas promesas.]]></document>
		<document><![CDATA[@viayolet yoooo igual muy cabron , ellos y gallant son lo que mas me emocionaaaaaan verlos]]></document>
		<document><![CDATA[Majid Jordan va ser lo mejor del ceremonia, desde ahorita se los firmo.]]></document>
		<document><![CDATA[@mareoflores @blim lo increible es que exista gente que le guste este tipo de cosas y aparte los defienda.]]></document>
		<document><![CDATA[@llmvvm pero ese we ahorita anda tocando solo en festivales lo esperaba en ceremonia pero pues igual y viene a festival bravo o corona]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaban de romper el cora.]]></document>
		<document><![CDATA[@ImagenTVDeporte @Club_Queretaro @Cruz_Azul_FC ahhh chinga en donde? En la tv hay una novela.]]></document>
		<document><![CDATA[@nahimachoura cuando quieres quedar bien y te dicen tus verdades y te bloquean. https://t.co/nPVoUibI1i]]></document>
		<document><![CDATA[Alexis Sanchez por Benzema , Dybala por Morata , Verrati por Casemiro y un central nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[@adelarosa_espn de esta derrota si hablas, pero no hablas del 4-0 que recibio tu super entrenador guardiola.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissyDixiee @LunaOlivia lo se no se enojen, cada quien su punto de vista.]]></document>
		<document><![CDATA[@nahimachoura pero tu tratas bien gacho a la gente que trabaja contigo, no seas doble moral.]]></document>
		<document><![CDATA[Ramos , vazques y casemiro son cagada.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya podemos dejar de fingir que Casemiro es bueno?]]></document>
		<document><![CDATA[El punto no es que quiten el video o no , si la educacion que le dan a su hij@ no importa lo que vean ellos sabran que es bueno y que no.]]></document>
		<document><![CDATA[@LunaOlivia @MissyDixiee y tienes que tener un control de redes sociales o celulares con ellos, en mi caso yo tuve celular hasta la prepa.]]></document>
	</documents>
</author>