<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Las siete noticias necesarias antes de comer https://t.co/lxF0HykYbD @EconomiaED_ #estarinformado]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que pueden hacer Las mujeres para alcanzar puestos de liderazgo #igualdad #concilia https://t.co/v4kIg918Vp]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad está en la mejor situación de su historia y nos quejamos de estar peor que nunca https://t.co/oKTzkqpsqU #javiercercas]]></document>
		<document><![CDATA[@Torrelodones_wb @RosaRivet @BANDATORRE @biurrun74 @vxtorrelodones @unicef_es Muchas gracias a los dos!!]]></document>
		<document><![CDATA[@RosaRivet @BANDATORRE @biurrun74 @vxtorrelodones @Torrelodones_wb @unicef_es dónde se sacan las entradas? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Mucha, @LaVozdelTrol parezco una vieja pero me da igual: no respetan nada]]></document>
		<document><![CDATA[Imbéciles hay en todas partes pero para hacer esto además hay que ser muy tonto #Torrelodones #cuidatupatrimonio https://t.co/UyOa6IDqTN]]></document>
		<document><![CDATA[@mariadelamiel @gomezdelpozuelo Enhorabuena, muy merecido!]]></document>
		<document><![CDATA[El chico de oro de los smartphones juega con la banca española. Apple se lo pone caro a nuestros bancos. https://t.co/i4uaId3pry #ApplePay]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen de Wahington en la toma de posesión de Obama y de Trump #imagenesquehablanporsisolas #TrumpPresidente https://t.co/7MrYOGEjEY]]></document>
		<document><![CDATA[El abrazo del León a su cuidador https://t.co/jboCNc9Ecr #animales #leon]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo es la toma de posesión de Donald Trump? Fecha y hora de la investidura https://t.co/A9J8qESwsN @elperiodico  #TrumpPresidente]]></document>
		<document><![CDATA[Un momento especial también para todos...por lo malo que traéis, Ivanka https://t.co/BhQGqQP31Z]]></document>
		<document><![CDATA[Retrasos en los trenes con salida y destino Guadalajara #empiezalafiestadeRenfe #yaestabantardando @CercaniasMadrid @SalvaCercanias]]></document>
		<document><![CDATA[Primera sentencia que afirma que basta con entregar la vivienda al banco para que quede saldada la deuda hipotecaria https://t.co/W6RyUd2ePX]]></document>
		<document><![CDATA[Y qué empinada viene! Pero podremos con ella! https://t.co/oA5eOC4LUx]]></document>
		<document><![CDATA[EatWith, el 'Airbnb gastronómico' que permite comer en otro país como en casa y preparar comidas para visitantes https://t.co/9Yt632iHGd]]></document>
		<document><![CDATA[Francia crea el derecho a desconectar del trabajo https://t.co/Fs9rQLNR7R #conciliación #mamiconcilia @elpais_espana]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @elpais_inter La mejor noticia en mucho tiempo...esa pobre gente está sufriendo lo indecible]]></document>
		<document><![CDATA[Una pequeña marca que ha triunfado te cuenta cómo utilizó las redes sociales #marketingdigital #redessociales https://t.co/hJguaoeTrl]]></document>
		<document><![CDATA[Un día más sufriendo a @CercaniasMadrid ...hoy avería en instalaciones de Adif y retrasos de 30 minutos..a ver con… https://t.co/zkj3PJy8N2]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy volviendo a casa en el vagón del tren de pronto un hombre de unos 50 años se ha puesto a… https://t.co/WCV120hLhX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Servirá la limitación de pago en efectivo a mil euros para reducir el fraude @Victor_Altimira? https://t.co/N57C7V6bYs #fraude #blanqueo]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué reacción tendrán los mercados a posibles escenarios ante el #ReferéndumItalia? por Marian Fernández https://t.co/QUTzjfJX3T #Podcast]]></document>
		<document><![CDATA[¡Muchas gracias @aariztoy! lo saco de nuevo con el enlace]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué reacción tendrán los mercados a los posibles escenarios ante el reférendum en Italia? por Marian Fernández #Podcast #ReferéndumItalia]]></document>
		<document><![CDATA[El Robin Hood de los restaurantes para los sin techo https://t.co/C6C2khKljD @elespanolcom #solidaridad #robinhood https://t.co/71RcHeGp1h]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo trabajo mal para el cliente, en dos días me echan, en @CercaniasMadrid puedes hacerlo a diario con cientos de clientes y no pasa nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid leves demoras??? 25 minutos tirados en Chamartín, congelados y sin que nadie diga nada. Dais un servicio de vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid mentira, llevo 25 minutos tirad en Chamartín y es todos los días #huelgasencubiertas]]></document>
		<document><![CDATA[@gabbylullaby @SalvaCercanias @CercaniasMadrid son huelgas encubiertas, no tiene otra explicación, de vergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez cancelan el tren destino Recoletos-Guadalajara y nos hacen bajar y esperar otro @telemadrid Vergüenza @CercaniasMadrid]]></document>
		<document><![CDATA[Las floristerías tienen la llave para garantizar las pensiones https://t.co/F0ZuswfWkw @CincoDiascom #pensiones]]></document>
		<document><![CDATA[Ya han pedido disculpas y lo han retirado pero peroooooo...es indicativo de que aún queda camino...bastante camino.… https://t.co/Y9zNSkb9De]]></document>
		<document><![CDATA[Me identifico mucho más con esta opinión que con la imagen que @jordievole quiso dar ayer de #FenomenoMercadona https://t.co/pIqFZmHmux]]></document>
		<document><![CDATA[@JMRHuertas @telemadrid @CercaniasMadrid muy cierto, pero cada colectivo debe defender sus derechos sin perjudicar a los demás, eso también]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid pero es que pasa cada dos días, literalmente!! Mirad mi Twitter si no...]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid @MCH2207 pues to iba en ese tren y no se ha escuchado ningún aviso, ppr lo q hemos decidido todos coger otro tren]]></document>
		<document><![CDATA[@SalvaCercanias @CercaniasMadrid @PPopular @telemadrid Lo q sea, pero es de vergüenza, estamos muy hartos, te levantas a las 6.30 para esto]]></document>
		<document><![CDATA[Esto se merece una noticia @telemadrid todos los días trenes @CercaniasMadrid averiados, retrasos, gente muy cabreada, huelgas encubiertas]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente esto son huelgas encubiertas @CercaniasMadrid @ccifuentes Hoy otra vez 20 min parados en Las Matas sin avisar y cambio tren]]></document>
		<document><![CDATA[Un post sobre #SocialMedia que realmente merece la pena https://t.co/B4EdPKwPAK]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Rita Barberá de un infarto en un hotel de Madrid https://t.co/U7IaBH1AAa #RitaBarbera #UltimaHora]]></document>
		<document><![CDATA[@TecnologiaGM la página da error]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid y nos lo comunican a los viajeros de Torrelodones a las 7.45 tres cuartos de hora más tarde...gran servicio]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid Mentira, hay 50 personas reclamando en la estación de Torrelodones porque hoy no pasa el Recoletos/Guadalajara, sin razón]]></document>
		<document><![CDATA[@CercaniasMadrid @ccifuentes De vergüenza, otra vez no pasa el tren Recoletos/Guadalajara sin razón, cada dos días igual, muy mal servicio]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @CercaniasMadrid ha querido congelarnos en el tren Recoletos/Guadalajara, con abrigo, gorro y guantes todos, alguna explicación? Grazie]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor programa de @jordievole que he visto nunca https://t.co/jLv05Yczom]]></document>
		<document><![CDATA[@ccifuentes @CercaniasMadrid hora y media llevo cambiando de trenes y esperando helada en las vías..desde las seis… https://t.co/LNO28lMz19]]></document>
		<document><![CDATA[Es para verlo @Adif_es @Renfe gente abriendo con sus manos las puertas q el maquinista intenta cerrar, llevan 50 min tirados en Las Rozas]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien, otra vez avería @Adif_es @Renfe esta vez en Las Rozas, retrasos y alteraciones en el recorrido #tren]]></document>
		<document><![CDATA[¿Crees que es bueno darles una paga semanal a los niños? #paga #EducacionFinanciera ¡vota!]]></document>
		<document><![CDATA[#Trump, presidente. Después de esto, me creo todo. Mercados se desplomarán pero bien desplomados, luego recuperarán..https://t.co/080OPKM84z]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante! https://t.co/UxhTjnfftk]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha los rincones del día, los ratos muertos de toda la vida.. https://t.co/V3Zkx2FkE4 #productividad #gestióndeltiempo @bertop]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo elige un ladrón la casa donde cometer un robo https://t.co/wRtDDoh3lL #seguridad #robos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cobrarías menos por ser más feliz en el trabajo? https://t.co/foC4kS7cLC]]></document>
		<document><![CDATA[Qué desastre @Renfe otra vez retrasos o cambio trenes por problemas técnicos. Total, lunes 8:00 ¿quién tiene prisa? https://t.co/Gfxmk5r1vD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se comportan los millennials y centennials? Los nuevos chicos del barrio, según Bank of America Merril Lynch https://t.co/mheVoJ8aI8]]></document>
		<document><![CDATA[Sin anuncios ni sorpresas en la reunión del #BCE, por Marian Fernández #podcastandbank https://t.co/xgQJyUAOqZ]]></document>
		<document><![CDATA[Si la thermomix solo tritura y cocina y vale lo que vale, yo que cocino, plancho, educo, recojo,… https://t.co/tXOHKP0GXA]]></document>
		<document><![CDATA[Hay optimismos que dan miedo... Báñez: el modelo era y es sostenible. Las pensiones se seguirán pagando con empleo. https://t.co/IW7wB96SKO]]></document>
		<document><![CDATA[9 gestos de lenguaje corporal que debes evitar https://t.co/BGzLiT5VGE @ticbeat #Comunicacion #LenguajeCorporal]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 mejores blogs que debes leer para ser mejor blogger https://t.co/CdvzJJoFGl #ContentMarketing #Comunicacion]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta la gastronomía...me gustan los mercados...me ha encantado, @AlexfusteAlex! https://t.co/Xp27iAEMPP]]></document>
		<document><![CDATA[Así predice las compras El Corte Inglés. Fusiona datos de clientes y marketing digital. Buen trabajo @The_Cocktail https://t.co/mWtkkKWvhp]]></document>
		<document><![CDATA[#GarcíaParamés «Que me llamen el Warren Buffett español es una exageración». A mí este hombre me gusta https://t.co/CUgRR1mKup]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hay una nueva red social que está arrasando y dejando tiradas a todas las demás! https://t.co/vlsgJF8VDD #RedesSociales]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo contestar comentarios en Linkedin https://t.co/TVpP9sVs2j #RedesSociales #MarketingDigital #Comunicación]]></document>
		<document><![CDATA[Saturados de información, a veces te pierdes en lo aspiracional y te olvidas de lo que está pasando hoy https://t.co/H51POWzg5T]]></document>
		<document><![CDATA[El #BCE enfría el tapering. La política monetaria seguirá sin cambios https://t.co/RwEY9JpJgn]]></document>
		<document><![CDATA[#FuerzaLea #MinifutbolTorrelodones @teresa_picon @biurrun74 @vxtorrelodones]]></document>
		<document><![CDATA[La unanimidad hace este gesto más valioso aún! Gracias a todos]]></document>
		<document><![CDATA[@biurrun74 @vxtorrelodones Enhorabuena por la iniciativa y gracias. Le habría enorgullecido, sin duda se lo ganó!]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo! Era necesario escribirlo! https://t.co/1vka86ttvh]]></document>
		<document><![CDATA[@monteronacho lo típico que tienes en el salón de casa :)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo aprenden los niños hoy? Con el método de la abuela y su curiosidad. Impresionante vídeo https://t.co/N4CfPoqnNQ #educación]]></document>
		<document><![CDATA[Un vídeo genial, ¿qué saben los niños de economía? https://t.co/fqbM1ImPTq #3octDiaEducacionFinanciera… https://t.co/CZmnq3acdK]]></document>
		<document><![CDATA[El aceite español conquista Estados Unidos. España supera por primera vez a Italia en la venta de aceite a EEUU https://t.co/GCpp9ce8Mm]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tomamos una decisión intervienen neuronas del cerebro, del corazón y del estómago, ahora me explico todo :) https://t.co/hnTFSqflrv]]></document>
		<document><![CDATA[Linkedin lanza la herramienta de #marketing para monitorizar el ROI de las campañas https://t.co/7NxnmmS4Jc @PuroMarketing]]></document>
		<document><![CDATA[La publicidad móvil tiene un gran problema: nadie hace caso a los anuncios https://t.co/a6MpijfORX @PuroMarketing https://t.co/a6MpijfORX]]></document>
		<document><![CDATA[Los mercados cotizan el miedo a que los bancos centrales retiren sus apoyos a la economía https://t.co/bFFcVRzyiE @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[@AnaLinaresR y rara vez da resultados ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Buena respuesta de Pictet a pregunta incómoda en Linkedin, en lugar de dar típica vaselina corporativa #comunicación https://t.co/FgQ5SfW3mD]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo intentan Repsol y La Caixa evitar tener que lanzar una OPA por el 100% de #GasNatural https://t.co/f73agiaD4V @CincoDiascom]]></document>
		<document><![CDATA[Así quiere facilitar Telefónica que cobres a Google o Facebook por usar tus datos personales https://t.co/3Xpbn5Y3Ka vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Se pierden un buen nicho, el 78% de los consumidores con inversiones se conectan a diario a redes sociales https://t.co/Je5HpdODVH]]></document>
		<document><![CDATA[Los cafés de 5 euros de Starbucks salvan de la ruina al Grupo Vips https://t.co/fHp0771kd3]]></document>
		<document><![CDATA[Apple lanza una actualización de emergencia ante un grave fallo de seguridad en iOS https://t.co/F0hbzvsoxQ #iphone]]></document>
		<document><![CDATA[La extraña enfermedad táctil del #iPhone 6 y iPhone 6 Plus https://t.co/SVvkfsJw9W vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[BBVA, guardián del ‘fintech’. Quiere pagar buenos bonus a los expertos en tecnología para poder competir https://t.co/kJYv55k0Ym]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU, ante una decisión sobre su deuda. Por Kenneth Rogoff, ex economista principal del FMI https://t.co/5rC2i2Wio8 #deuda]]></document>
		<document><![CDATA[Alemania se convierte en el país europeo preferido por los cazadores de empresas chinos https://t.co/H8RFd1eXLY #China]]></document>
		<document><![CDATA[La verdura con amor entra https://t.co/P7II1uK3XK]]></document>
		<document><![CDATA[10 spots japoneses "raros, raros, raros" y tronchantes a más no poder https://t.co/w3cDxBykgJ vía @mkdirecto]]></document>
		<document><![CDATA[Qué debería hacer el #BCE tras el #Brexit https://t.co/LWYXzp3lJ1]]></document>
		<document><![CDATA[Muy satisfecha porque una mujer presida el @Congreso_Es, independientemente de su ideología #XIILegislatura @anapastorjulian]]></document>
		<document><![CDATA[La gurú que hizo ganar a Rajoy: 'sincronizar mensajes a las personas oportunas en el momento oportuno'  https://t.co/CrV4b20TqM #losbasicos]]></document>
	</documents>
</author>