<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves como nos salvamos quienes no podemos o queremos dejar Vzla?]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs x q esta tan seguro q habrán medidas cambiarias si es claro q a ellos nuestra hambre no les importa ni arrastarnos asi al2017]]></document>
		<document><![CDATA[¿Donde puedo descargar Halo Combata Volved gratis para pc? | Yahoo ... https://t.co/qE4N8CRiIF]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA hasta cuando la mega cola de todos los días vía Cordero esas bombas no deben operar ahí. Basta del sacrificio del pendejo]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs Dios te escuche! Saludoss siempre leyendolo.]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste Cuando nos van a poner el AGUA? hoy lunes 15-08 y aun SIN AGUA en Bella Vista Cordero. 4 dias  Abusadores! @trafficTACHIRA]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste el jefe de zona no sabe que llevamos semanas así? ponen un hilo de agua y la quitan. Hoy tenemos 3 días SIN AGUA]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste y Cordero Mcpio Andres Bello... q pasa con el servicio de Agua?? den respuesta! Sector Bella Vista Entrada de Cordero]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste @trafficTACHIRA 2 días SIN AGUA en Cordero Bella Vista, solo tuvimos serv el miercoles. Tenemos 2 semanas en esta situacion!]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste Otra vez 2 días SIN AGUA en Cordero, o sea solo tuvimos agua el miercoles. Ya 2 semanas en esta misma situacion, q pasa?]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste el Sector es Bella Vista entrada de Cordero Mcpio Andres Bello! desde ayer SIN AGUA OTRA VEZ! llega muy poca y se va. ?]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste usen la cta twitter para informar sobre servicio de agua, no para política.SIN AGUA 5dias en Cordero! ? @trafficTACHIRA]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste Informen q pasa con el servicio de AGUA en Cordero Mcpio Andres Bello??? ya 5 días sin agua! @trafficTACHIRA]]></document>
		<document><![CDATA[@arduinoCNN gracias x mostrar la verdad, falta decir q los bbs no consiguen su leche d formula. Q se pronuncie Unicef!!! #EncuentroHambre]]></document>
		<document><![CDATA[q pasa con el agua en Cordero Mcpio. Andres Bello hasta cuando sin agua? @hidrosuroeste @trafficTACHIRA]]></document>
		<document><![CDATA[@Lineacordero @trafficTACHIRA esperan q los usuarios los apoyen cuando tienen problemas, con el trato animal y el mal servicio q dan?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lineacordero @trafficTACHIRA manejan como si llevaran perros, aparte q montan a mas de 40 personas de pie. Suben el pasaje y el servicio?]]></document>
		<document><![CDATA[@Lineacordero @trafficTACHIRA está mañana me cai dentro de la buseta 78 x un frenaso q dio en la 5ta av.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lineacordero @trafficTACHIRA cuando sera q sus directivos y sus trabajadores priorizaran un trato digno a los usuarios?]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves lo imaginable... lo q todos esperamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@MaElviraSalazar Ni agua Ni jabón, papel, azúcar, medicinas. Hoy estan siendo reprimidos estudiantes en Táchira xq salieron a defender la AN]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon Gracias a Dios! hoy felices en camino a la Libertad, la Paz y el Progreso de toda Vzla. #ConcluAN2016]]></document>
		<document><![CDATA[@Lineacordero @trafficTachira X favor manden unidades para Tariba hacia Cordero, hay mucha gente esperando en la Parada y abajo. Suben full]]></document>
		<document><![CDATA[hola.. x favor me puede informar a q hora sale la última bus de S\C hacía Cordero??]]></document>
		<document><![CDATA[@apoyocanino Q GRAN programa el de hoy, gracias @fragacarlos ! muchos más artistas deberian sumarse para concientizar y apoyar. Adopta!]]></document>
		<document><![CDATA[@lorearraiz @trafficTachira Cordero M. Andrés Bello #Tachira  #SinLuz]]></document>
		<document><![CDATA[@UnTwiter0 así es, y ayer fue igual. Acá tenemos más de 1 semana en esto y #SinAgua la ponen 1 día y la quitan 2. #Tachira]]></document>
		<document><![CDATA[@UnTwiter0 Se de Municipio Andrés Bello, Cardenas y parte de S/C, no se los demás...]]></document>
		<document><![CDATA[@UnTwiter0 agrega #Tachira #SinLuz y eso q dicen q es para no dejar a Ccs sin luz q nos la quitan a nosotros, a diario x 2 y 3hrs.]]></document>
		<document><![CDATA[@VenezuelaAnons @trafficTachira Correcto! #Tachira OTRA VEZ! #SinLuz]]></document>
		<document><![CDATA[@xavierserbia #DebateSemanal el venezolano come mal, vive Sin Luz, Sin Agua y compra lo q consigue. Resiste!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @breacasper @KOREANA2010 pero pacieeeeeeeeciaaaa paciennnnncia! #SinLuz #Tachira todos los días x 3horas.. Gobierno CSM]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVALENCIA @trafficTachira #Tachira #SinLuz pero q importa Hay Patria #Sin Comida, Productos ni Agua. Y fanaticos Traidores a su País]]></document>
		<document><![CDATA[@jumolina6 @trafficTACHIRA si, tan el hueso como usted q veo no tiene más q hacer q escribir de mala intención. Busque q hacer, Enfermo!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA  #Tachira Sin Luz , Sin Agua !!! Como un ser humano prospera en una situación tan decadente como ésta? y Sin Comida]]></document>
		<document><![CDATA[Aparece Caballo muerto en Cordero x arma blanca #Tachira sto es una aberración! #NoAlMaltratoAnimal @Manu_arellano @trafficTACHIRA]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon Quisieramos q viniera el @Pontifex a Vzla para unir a los venezolanos con su msj de perdon y esperanza #concluFrancisco]]></document>
		<document><![CDATA[Parece q como dicen aquí en Tachira @soyfdelrincon No sirven pa' un toche! #concluleopoldo]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon @MarioCNN Libertad para Leopoldo, No hay comida, agua, luz. Libertad para Vzla! #conclu18MESES]]></document>
		<document><![CDATA[@pctachira @hidrosuroeste @solveyy @trafficTACHIRA 72hrsss??? Tenemos 8 días SIN AGUA!!!! en Cordero #Tachira. YA BASTA!]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @hidrosuroeste q pena pero es CIERTO q Camión Cisterna No Hay! no tengo agua dsd hace 7 días y cisterna no veo @juanchogomez999]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA 6to dia SIN AGUA en Cordero. Donde estan nuestras autoridades? AGUA X FAVOR!! ya es inhumano esto! @hidrosuroeste]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste @vielmaesTachira @trafficTachira 5to día SIN AGUA en Cordero!!! #Tachira Solución X Favor!]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeArrietaFM @gollo03 @anggyp Agua!!! Queremos Agua!!! 4to día SIN AGUA en Cordero. #Tachira SOS]]></document>
		<document><![CDATA[Si X FAVOR señores d @hidrosuroeste 4to día SIN AGUA en Cordero, como es posible! Queremos AGUA!!!  @Yeseniadetoledo @trafficTACHIRA]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves David Saludosss besoss jeje.. Gob está de toque y Pueblo está de GOLPE...?]]></document>
		<document><![CDATA[@hidrosuroeste q pasa con el AGUA en Cordero??? 2 días!! al menos informen x favor!!! les he escrito 3 veces y no responden!@trafficTachira]]></document>
		<document><![CDATA[@Nicolasg1974 @trafficTACHIRA @hidrosuroeste Cual Patria? Aquí todo es gracioso para algunos venezolanos x eso estamos así!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @hidrosuroeste X favorrrr informen a q hora? CUANDO? tendremos AGUA en Cordero M. Andrés Bello #TACHIRA Sector Bella Vista!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @hidrosuroeste b. día x favor podrían informarme xq no hay Agua en Cordero M. Andrés Bello Sector Bella Vista ???]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon #ConcluReemplazos]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon Solo Dios puede ayudarnos, q cese tanta división. Queremos Prosperar, Elecciones, Paz y Productos. #ConcluReemplazados]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciajaniot Polar produce lo q encontramos para comer y quieren cerrarla, q haremos? y sumar más desempleo, ayuda? #JaniotPolar]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciajaniot Aquí hace rato q no se sabe q es un vaso de leche tan primordial para un niño por ejemplo. #JaniotAlimentos]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon el Esequibo es Venezolano bastante nos han robado como para también entregar nuestra tierra.. Soberanía!! #concluEsequibo]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon lamentablemente si! los venezolanos tenemos memoria corta y si ya muchos son Olvidados...      #concluOlvidados]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon Si no tenemos candidatos xq todos los inhabilitan entonces x quien votamos?? #conclu5 Democracia??]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA q sucede en Las Vegas de Tariba hacia Cordero?? más de 1hr detenidos x MEGACOLA q no se mueve. Hasta Cuando!! #Tachira]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon Cuanta maldad y enfermedad.. eso pasa a presos en Vzla es indignante, doloroso #concluAfiuni]]></document>
		<document><![CDATA[Q pasaría ahora?? #sinluz Cordero #Tachira]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @Vane2673 ok ya te escribo a tu nro. De nada hoy x ti mañana x mi. Dios nos bendiga...]]></document>
		<document><![CDATA[@Vane2673 @trafficTACHIRA mañana, stoy en la 7ma av. Centro frente al bco. Banesco.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vane2673 @trafficTACHIRA Prednisona 5mg de 20 comprimidos tengo como 2 cajas.]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon LIBERTAD!!! LIBERTAD!!! LIBERTAD!!!!!!! #concluPresos #Conclusiones]]></document>
		<document><![CDATA[Sres. d @hidrosuroeste cuando van a poner el agua en Cordero?? precisamente fin de semana nos dejan sin servicio! @trafficTACHIRA  #Tachira]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @yudithaaron #NoHay agua en Cordero.. cada día más y más mal x todos lados en Vzla #Tachira]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves ay papa! Lo dices Marzo Sorpresivo y no se ha acabado.. Saludos David...]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla después de q ya está loco el pobre muchacho...  Gobierno de Desgraciados!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA Hasta cuando señores de --&gt; @hidrosuroeste ??? tenemos 3 TRES días SIN AGUA en Cordero sector Bella Vista.. !!!! #Tachira]]></document>
		<document><![CDATA[@Lineacordero @jscgjf x favor, esa buseta recoge en la 7ma av??? o hay q irse hasta el terminal]]></document>
		<document><![CDATA[@arduinoCNN Aquí en #Venezuela no hay nada! no tenemos jabon, papel toalet, azúcar, pollo, toallas sanitarias, ni Coraje para salir de esto]]></document>
		<document><![CDATA[jeje.. "@EurybiaH: Ergaaaa el psiquiatra loco? ► Jorge Rodríguez: A Capriles le encomendaron la misión de sobrevolar un avión artillado"]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue y los trabajadores q ?  Dios x eso el país está asi.. q dice está señora, está loca..]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon Burla e Irresponsabilidad de éste gobierno a un pueblo ya desesperado. Dios nos ayude.. #concluCUENTAS #Conclusiones]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisChataing Seguro q este es un Madurista --&gt; @torrecilla90 o un Cobero como NM y su combo. Ignorante tu Imbécil..]]></document>
		<document><![CDATA[@torrecilla90 Imbécil ! para eso y q más respondes en twitter.. Ocupate de tu amargura q es grande ! Gafo]]></document>
		<document><![CDATA[@torrecilla90 ah, graciass.. 
COBERO !]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisChataing Nooo CADENA ! Luis.. 
estamos en vivo!! #caraetabla #Irresponsable Covero!]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @oroher en serio?? q tall.. Bueno CADENA eso Si Hay ! #caraetabla Irresponsable]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA @JoeZambrano1 Movilnet está igual no sirve !!! no conecta.. #Tachira #NoHayNada]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves la Vicepresidencia ??]]></document>
		<document><![CDATA[naa es 1 ilusión óptica.. No Hay Nada ! "@NituPerez: No se puede negar la realidad!!! los anaqueles están vacíos digan lo que digan!!!!"]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves Siiii es una desvelada con gustoO..]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves Q bonito David me gusta tu energía es como una luz blanca x eso te sigo, te leo.. Feliz Año! Venezuela Paraiso de Dios &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Amén Dios mío.. ! "@rdavidgoncalves: Pronto Exclusivas Predicciones 2015.."Venezuela Paraíso de Dios""]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves Lo Dijo --&gt; "@UNoticias: Terremoto de magnitud 6,5 sacudió Mar de Joló en Filipinas http://t.co/bQKePwqptp"]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves  --&gt; "@CaraotaDigital: Al menos 9 muertos y 25 heridos en atentado al norte de Bagdad http://t.co/nJVXpjHZpH"]]></document>
		<document><![CDATA[@eltraciano @rdavidgoncalves @6toPodermovil Pajaa ?? y para q lo lee.. es usted un pajudoO entonces ?..]]></document>
		<document><![CDATA[@HenriFalconLara X allá un loco mato a un poco de gatos a machetazos gobernador.. averigue esto. Castigo al maltrato animal ! Dios mío...]]></document>
		<document><![CDATA["@rdavidgoncalves: Segundo semestre 2015.....Un antes y un despues....Venezuela Paraiso de Dios...." Amén !]]></document>
		<document><![CDATA[gracias @rdavidgoncalves x la interacción.. fiel seguidora, mi admiración para usted.. --&gt; : )]]></document>
		<document><![CDATA[@Nebay @CATroyXXIII @rdavidgoncalves david habla de eclipse lunar.. bueno igual sto no dura mucho más, stamos muy mal..]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves @CATroyXXIII mm luna llena es el 6/12 ..... y luego un eclipse.... cuando? quien fuera david para entender..]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves Dios nos ayude pero q así sea david, esto ya es demasiado sufrimiento y decadencia..]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves q será el enero amarillo, q puede significar ese color?? enero amarillo..]]></document>
		<document><![CDATA[jijiji ---&gt; "@rdavidgoncalves: @mcss12 en los muertos presos y escases le parece POCO bella durmiente.....!!"]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficTACHIRA Tráfico detenido ya casi 1 hr! ambos sentidos, abajo de E/S de San Rafael vía Cordero x choque. Donde está Transito??!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves Diosdado está en Carabobo... y... con el mazo dando...?]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves @BritoNeida haha el gobernador está x estos lados y es Gocho, eso es lo q yo le entiendo a David..]]></document>
		<document><![CDATA[@rdavidgoncalves #VenezuelaEsNuestra es mía y de todos los venezolanos q  queremos de corazón q deje de sufrir y lo vamos a conseguir!]]></document>
	</documents>
</author>