<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nuestra conexión con Dios tiene la mejor señal, es directa, clara y la respuesta, aunque a veces tarde un poco, sie… https://t.co/amdABIU7Ye]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: ¿Qué cena el mundo en Navidad? Conozca los platos típicos
https://t.co/jtk4j54xD7
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Mundo: Violencia contra civiles en el Congo aumenta en 400 % según ONU
https://t.co/aFLN3QhS3I
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Más de 7 mil migrantes han muerto en el Mediterráneo este año
https://t.co/W2nLuuV4bA
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Fuerte terremoto de 7.9 sacude Papúa Nueva Guinea
https://t.co/Y7W4grCqKO
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Cinco pasos para recuperar datos borrados de WhatsApp
https://t.co/iUT4QMZIii
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Extremistas derriban un avión sirio en el este de Alepo  https://t.co/JKHDQW0paB]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Llegan a Brasil los cuerpos de jugadores del Chapecoense
https://t.co/Xqy4LPl4rn
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Mundo: ¿Aún existe esclavitud en el siglo XXI?
https://t.co/vROBJYZpqn
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Mujeres indígenas reclaman al Estado de Perú por violaciones
https://t.co/AplIzU8NJW
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela se queda sin efectivo: Maduro denuncia ataque cibernético a la banca desde EE.UU. https://t.co/TDHw8928np]]></document>
		<document><![CDATA[Mundo: ONU: 31 mil 500 personas abandonan sus casas al este de Alepo
https://t.co/k43oA7T1ZA
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[América Latina: Cuatro países de Mercosur suspenden a Venezuela del bloque
https://t.co/qldrrHcl3P
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Mundo: Francois Hollande renuncia a su reelección para el año 2017
https://t.co/OyiTle6bD7
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Mundo: Sudáfrica inicia campaña para probar vacuna contra el VIH
https://t.co/kevWTppwVO
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente del Senado de Brasil será juzgado por malversación de fondos públicos https://t.co/r8doJ33PXH]]></document>
		<document><![CDATA[América Latina: Colombia: Gobierno prepara paquete de indultos para las FARC-EP
https://t.co/wGoab9DZhE
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Medio millón de niños permanecen en zonas asediadas de Siria
https://t.co/AmhVh0MoxE
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Ataque del Daesh con gas causa 22 heridos en el norte de Siria
https://t.co/LMpu4TtXKM
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció Fidel Castro. Honores a Fidel: Cuba le rendirá tributo desde el 28 hasta el 3 de diciembre https://t.co/8fOv4PP4BQ]]></document>
		<document><![CDATA[A tod@s mis seguidores y amig@s les invito a seguir a @NoticiasCanali quienes durante todo el día están activos con la mejor información]]></document>
		<document><![CDATA[México: Encuentran 32 cuerpos y 9 cabezas en 20 fosas clandestinas https://t.co/kr9OCkUuQ7]]></document>
		<document><![CDATA[Huracán Otto deja al menos 9 muertos en Costa Rica https://t.co/xpYzKKbpwG]]></document>
		<document><![CDATA[ONU inicia plan de 16 días para luchar contra violencia de género https://t.co/TCcGYhmxtx vía @alejandraoraa]]></document>
		<document><![CDATA[El trágico episodio que sucedió después de este video viral de un oso polar y un perro https://t.co/Kp88aucxZj vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos informáticos urgen a Clinton a que pida recuento de los votos https://t.co/zfvBkupjnj]]></document>
		<document><![CDATA[Funcionarios públicos en Argentina deberán registrar los regalos que reciban https://t.co/QRBcxlxdkc]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia y Nicaragua toman precauciones por tormenta tropical Otto https://t.co/ynZXZvbVkS]]></document>
		<document><![CDATA[MUD se instaló anoche en sesión permanente https://t.co/w3ImZgiEZl]]></document>
		<document><![CDATA[Canciller demandará a Capriles por falsificación de documento público https://t.co/0WJEpbnOGa]]></document>
		<document><![CDATA[Santos: asesinato de campesinos evidencia los riesgos de retrasar acuerdo de paz https://t.co/4eeJh7KU4J]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tanto sabes de la Primera Guerra Mundial? https://t.co/zNdnZJfsfd]]></document>
		<document><![CDATA[La NASA se prepara para el impacto devastador de un asteroide en Los Ángeles en 2020 https://t.co/hbMnovELGP]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela felicita a Donald Trump y aboga por una relación de respeto con EE.UU https://t.co/ClaFEBZsGm]]></document>
		<document><![CDATA[Recomiendo a tod@s seguir @NoticiasCanali están arrancando con nueva programación en el ámbito noticioso!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La paz de Colombia es la paz de Nuestra América! Ver esta imagen me hace recordar que para el que cree todo le es p… https://t.co/GOf6JrrEWL]]></document>
		<document><![CDATA[Las armas que cambiarán el futuro de Colombia! El balígrafo, un acuerdo y dos firmas... el anhelo de Nuestra Améric… https://t.co/ZNe5qXhWJw]]></document>
		<document><![CDATA[Auguran cuándo desaparecerá todo el café https://t.co/KbsKbj4INY Esto si me preocupa! Periodistas sin café :-( jejejejejeje]]></document>
		<document><![CDATA[Putin: "Argentina es un socio económico muy relevante para Rusia" https://t.co/mUjI9EeS0t]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre el dialogo logra alcanzar buenos propósitos, la apertura de la frontera entre dos países hermanos es la muestra de ello!]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Al menos 23 muertos en atentado suicida en Bengasi
https://t.co/DZfK8q9dtj
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Mundo: UE sancionará a España con multa millonaria si no logra formar Gobierno
https://t.co/57xaW1WdJr
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Hitler y Supermán pasean por Caracas: Conozca los nombres más increíbles de los venezolanos https://t.co/bnxDJipb0n Divertido y cierto!!!]]></document>
		<document><![CDATA[¿La Biblia tenía razón? Descubren cementerio filisteo en Israel https://t.co/yJrAsiUx6G via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Múltiple homicidio en México: Matan a tiros a siete integrantes de una familia https://t.co/xBia4L4Rcc]]></document>
		<document><![CDATA[Predicador musulmán declara a seguidores que es permisible tener esclavas sexuales https://t.co/87sfSiFkQ8 Simplemente de Espanto!]]></document>
		<document><![CDATA[EN VIVO: Partidarios de Erdogan se manifiestan en Colonia en repulsa por la intentona golpista https://t.co/HS5MSDheAZ]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia prohíbe cirugías de aumento de senos a jóvenes menores de 18 años https://t.co/HedPX2oJFy]]></document>
		<document><![CDATA[Un sismo de magnitud 6,3 sacude el sur de Chile https://t.co/Z7yEAsuFvw]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: ONU presentará primer informe sobre cese al fuego en Colombia
https://t.co/yzsspci3lS
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Toma de rehenes en una iglesia en Normandía: ¿Qué ha sucedido? https://t.co/77cWLNUYmg]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué era en realidad?: La misteriosa 'cara' de Marte cumple 40 años https://t.co/vntpVRNpXY]]></document>
		<document><![CDATA[Turquía ordena detener a 42 periodistas https://t.co/IN878t17s4]]></document>
		<document><![CDATA[Masacre en Japón: Al menos 19 muertos y decenas de heridos en un ataque con cuchillo https://t.co/LJqE6mQ9iI via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[A estos chicos les prohibieron ir al colegio en pantalón corto y hallaron esta ingeniosa solución https://t.co/4lvcfT3uzg via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Van 40 niños muertos por hambre en La Guajira colombiana
https://t.co/ghNQOEbRhq
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Docentes panameños ponen fin al paro de más de una semana
https://t.co/ER3GkpK9nl
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue el doble atentado en Kabul (FUERTES IMÁGENES 18+) https://t.co/NHwxbVosDZ]]></document>
		<document><![CDATA[Turquía arresta a un sobrino del presunto líder de la intentona golpista https://t.co/nFbJihRV0D]]></document>
		<document><![CDATA[4 policías muertos y varios heridos x francotiradores durante protesta en Dallas
https://t.co/mSN870WH04
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando un bello atardecer con esta hermosa canción https://t.co/ZeBcQqEsnL @ilvolo @piero_barone @GianGinoble @IBoschetto @barone_piero]]></document>
		<document><![CDATA["Quise ahogar mis penas en el licor, pero las condenadas aprendieron a nadar" Frida Kahlo a 109 años de su natalicio tal día como hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Descanse en paz Alirio Díaz maestro de la guitarra venezolana, gracias por endulzar los oídos no solo de nuestra tierra sino del mundo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mis amad@s seguidores recomiendo seguir a @supremelifeglo te enseña no solo a tener un buen cuerpo sino también a llevar una vida saludable!]]></document>
		<document><![CDATA[Este hermoso sol barinés, siempre me hace recordar quien soy y de dónde vengo! Mi Linda Barinas feliz aniversario!!! https://t.co/Yv5ZYZZ9VF]]></document>
		<document><![CDATA[Mi amada tierra natal! #LindaBarinas439Anos de aniversario! Tierra de gente valiente y luchadora, constructora de futuro! Feliz Cumpleaños!]]></document>
		<document><![CDATA[@AxelOficial Que belleza de paisaje, disfrutalo!]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día del periodista a todos mis amigos y colegas que con valentía y esfuerzo ejercen esta hermosa profesión!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Registra moneda británica caída histórica ante venta del Brexit
https://t.co/Eafw7jZVhm
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo interesante de esto es que fue Texas que introdujo la demanda en rechazo a la reforma migratoria y Texas tiene una alta población latina]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no son 5 millones de migrantes que pueden ser deportados, el Pdte. Obama indicó que ya son 11 millones los que podrían ser deportados]]></document>
		<document><![CDATA[un llamado directo al pueblo estadounidense a votar en noviembre]]></document>
		<document><![CDATA[Obama dice que por ahora no puede hacer nada más por una reforma migratoria justa y que han llegado hasta el extremo posible, esto es un]]></document>
		<document><![CDATA[Destacado: Temer suspende todo acuerdo para recibir refugiados en Brasil
https://t.co/dh0kGr0Jou
Enviado desde teleSUR android app.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta ese extraño poder que tiene #LaVinotinto para hacernos olvidar por un momento de todos los problemas... jejejejejee]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos por favor!!!! Qué hacer cuando estás viendo el juego con mexicanos y te miran mal? Jajajajajajaja saben qué NO ME IMPORTA jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @Salo23Rondon por ese golazo!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[EN PROFUNDIDAD: Panama Papers https://t.co/wbWKs75Ea0]]></document>
		<document><![CDATA[Video: el arsenal del terrorista francés que preparaba atentados en la Eurocopa https://t.co/Kho1b92LmJ]]></document>
		<document><![CDATA[Bolivia contesta a Chile con una demanda ante La Haya por el 'robo' de aguas manantiales https://t.co/lxr1lHyFYL via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela amplía acceso a servicios de Internet https://t.co/EhqeVO1auF]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado Islámico quemó vivas a 19 mujeres por negarse a mantener relaciones sexuales https://t.co/TcmW8n9j3f]]></document>
		<document><![CDATA[El "mejor espía del mundo" que vendió lápices en Venezuela https://t.co/ELrFRJ8Ftf via @ActualidadRT]]></document>
		<document><![CDATA[@WisamAbouHarb Que te puedo decir... seguramente fue a la misma clase de geografía con Alicia Machado]]></document>
		<document><![CDATA[Buscar trabajo es como buscar pareja @charlotadas2014 como me he reído con este video, te felicito muy creativo!!!! https://t.co/FzAC6VTRbC]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes espeluznantes: los primeros momentos tras el atentado en el aeropuerto de Bruselas (videos) https://t.co/aNkU225lEt]]></document>
		<document><![CDATA[MINUTO A MINUTO: Caos en Bruselas tras explosiones en el aeropuerto y el metro https://t.co/A4oWLfIVtM]]></document>
		<document><![CDATA[@edgarramirez25 @_Battousai @enchufetv jajajajajajaja esta buenísimo el episodio!]]></document>
		<document><![CDATA[@esquiadorbaena Bastante compañero! Sigue adelante tu puedes!]]></document>
		<document><![CDATA["El planeta se muere": un niño hondureño denuncia la tala masiva de árboles en la Tierra (VIDEO) https://t.co/Sx1I68srS1]]></document>
		<document><![CDATA[La igualdad de género y salarios a debate en la ONU https://t.co/j5w08bWlYT]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio: Componentes de la cerveza pueden ayudar a combatir el cáncer https://t.co/rFMzPLGQC5 mmmmm... interesante! ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran en Colombia restos del meteorito que hizo desaparecer a los dinosaurios https://t.co/rOig7uQF2S]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. suaviza las restricciones sobre Cuba antes de que Obama visite la isla https://t.co/10Cj1Tw2CD]]></document>
		<document><![CDATA[@apraulavila Belloooooooo!!! Llevando bendición a todos lados!]]></document>
		<document><![CDATA[@dailydi jajajajajajaja amiga por qué tardaste tanto en descubrirlo?]]></document>
		<document><![CDATA[En 2015, 1.338 rinocerontes fueron cazados en África, récord desde 2008 https://t.co/2OfGtLKpJ5 Simplemente aberrante!]]></document>
		<document><![CDATA[En video: la ruptura del glaciar Perito Moreno en Argentina https://t.co/iSEU47yc7U]]></document>
		<document><![CDATA[@GonzalesJJ2 Muchas Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer luchadora, formadora y abridora de caminos! Que aunque te canses sigues adelante, para ti #FelizDiaDeLaMujer #InternationalWomensDay]]></document>
	</documents>
</author>