<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[- Como cuando tus amigos salen de fiesta y no te invitan... Igual no querías salir pero te enoja que no te inviten :c]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que tan estúpido y desconsiderado tienes que ser para poner música a todo volumen a las 6:30am en sábado?]]></document>
		<document><![CDATA[-Los hijos no valen la pena, son como 5 años de ternura y 20 de problemas.]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisitoComunica luisillo el pillo, yo quiero ese XBox one :) please]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexopolous jajajaja ya casi toca la salida semestral eh!]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexopolous  cada vez que entro a Twitter te dedico un tweet solo para que no te olvides de mi :)]]></document>
		<document><![CDATA[Depresión Pre-final de semestre.]]></document>
		<document><![CDATA[-Netflix conmigo, ¿quien contra mi?]]></document>
		<document><![CDATA[-Que importe poco el resto del mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexopolous : Tu eres mi amigo, hermano del alma (8) 
¿Cuando vamos a CU a ver una presentación de baile que inventaste? 
PD: I miss you.]]></document>
		<document><![CDATA[- Señal #1 
Tiene todo le tiempo para compartir pendejadas en Facebook, pero no para contestar un WA.]]></document>
		<document><![CDATA[@Alexopolous Cuando puedes?]]></document>
		<document><![CDATA[-La motivación es el primer paso para entender la química]]></document>
		<document><![CDATA[-Odio a los psicologos.]]></document>
		<document><![CDATA[-Por queeee? :c]]></document>
		<document><![CDATA[@ScarabeusAlex hay muchas mentiras en tu corazón. Y no no te dejaré de molestar.]]></document>
		<document><![CDATA[- @ScarabeusAlex entiendo que me odies, neta si yo fuera tu también lo haría.]]></document>
		<document><![CDATA[-No veo el momento en que se vaya de la casa. ¡ OJALA SEA PRONTO! :(]]></document>
		<document><![CDATA[-Aveces creo que ya no,  luego que aun da para rato y al final que exagero.]]></document>
		<document><![CDATA[-Cuando te dije que lloraba todas las noches,  no era mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[-Soy la novia enamorada que trae 5 fotos de su novio en la cartera :3]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mamá viendo vídeos de Yuya 
#NoPorFavor]]></document>
		<document><![CDATA[-Tengo más flojera que vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Sí se nota la diferencia de mi vida social cuando son vacaciones y entre semestre]]></document>
		<document><![CDATA[-¿En que momento empecé a tener más amigos hombres que muejeres?]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Pues es para finales de Julio así que... yo creo que ammm Ya!]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Vale CaS :) jajajajaj me vas a tener que ayudar :)]]></document>
		<document><![CDATA[-Tengo que conseguir un vestido y unos tacones... y aprender a peinarme :S]]></document>
		<document><![CDATA[-Mi equipo de química y su estúpida forma de hacer presentaciones power point  llenas de letras aburridas!]]></document>
		<document><![CDATA[-Odio los trabajos en equipo, los odio!]]></document>
		<document><![CDATA[Sueños! Que sueños más raros tengo.]]></document>
		<document><![CDATA[Vale la pena levantarse a las 5am sí me da tiempo de ir a la escuela, estudiar, ver a mi novio, más tarea y leer.]]></document>
		<document><![CDATA[-Para que quieres una novia que te dice “Te amo“ cada 5 minutos y sino le contestas igual se molesta.]]></document>
		<document><![CDATA[- Odio trabajar más que despertarme temprano, y para mi mala suerte tengo que hacer ambas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArLeth_lez jajajajajajaja tú también has lo mismo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ArLeth_lez Quien sabe XD y lo peor es que no hacemos nada XD]]></document>
		<document><![CDATA[-Tipico empezar a escribirle un mensaje y darte cuenta que no tiene caso y borrarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[- Que tiene esa chava contra mi? 
Lo peor es que cumple con todos los requisitos para que me caiga mal.]]></document>
		<document><![CDATA[-Ay :( cuantas cosas me guardo solo para mi.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle sí la pequeña que parece gato, la bonita :3]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle
Amo a mi perrita, la gorda, ¿Te acuerdas?]]></document>
		<document><![CDATA[-El que no quiere a su patria no quiere a su madre.]]></document>
		<document><![CDATA[@Manolin142 Yo te quiero mas!  Por eso te doy besos de vaquita :3]]></document>
		<document><![CDATA[@Manolin142 Ya no me tomes de la mano cuando vamos caminando, ¡VAN A DECIR QUE SOMOS NOVIOS!]]></document>
		<document><![CDATA[-No mames, pues que chido que estes feliz, la neta :)]]></document>
		<document><![CDATA[- Ya no sé si ese tipo es muy celoso o todas las novias que tiene muy "sociables"]]></document>
		<document><![CDATA[-Por que me preguntan a mi por la practica de titulación, si yo soy la que menos sé?]]></document>
		<document><![CDATA[-Hacer la broma de que estas embarazada, nunca falla XD]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle Ale, Alejandro (8) Bueno ya tu ganas, solo por que tu playera verde de Mexico me intimido XD]]></document>
		<document><![CDATA[- Ya se me había olvidado que existías!]]></document>
		<document><![CDATA[- Ya no pongan sus tweets como privados, asi no se puede stalkear a  gusto.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle Lo mejor del mundo mundial ! :D]]></document>
		<document><![CDATA[- ¡Que buen chantaje!, casi me lo creo 
Bye.]]></document>
		<document><![CDATA[-En la madrugada los ruidos diarios, suenan tan aterradores.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle -Jajaaja no, no es por eso. Es porque no me salen los minimos cuadrados :|]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle - No es asi, My little friend. es por que estoy frustrada en la vida XD]]></document>
		<document><![CDATA[-Después de tiempo, quienes tardaban en contestarte quienes tardaban en contestar ahora contestan mas rápido que tu.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle Sinceramente, no me quedaron ganas de volver a leerlo]]></document>
		<document><![CDATA[-Los sábados es el día perfecto, no tienes que ir a la escuela y aun te queda el domingo para hacer la tarea.]]></document>
		<document><![CDATA[-Tener celos es normal... creo! XD]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Jajaajajaajajaja nueva mision para salvar el mundo de los Poser's QFB?]]></document>
		<document><![CDATA[PTM ya todo el mundo quiere estudiar QFB :/]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle -Me ilusione XD jajajajaa veremos como fluyen las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle - Ahhhhahaha! Quimica Pura? no te creo lo dices enserio? no tan tan jarcor.  Te veré en la Facultad de quimica?]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle - Yo si tuve Jajaajaaj ¡Osazo! 
Pues bien Dude :) Estoy estudiando para la siguiente vuelta XD]]></document>
		<document><![CDATA[-Estoy esperando algo que probablemente no va a llegar, por no esforzarme lo suficiente. Todo por no conformarme.]]></document>
		<document><![CDATA[- Sí te contara todos los secretos que guardo, no volverías a hablarme]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle Estoy muuuy nerviosa, Please pasame la receta de la abuela Pa´los nervios!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle -Jajaja pues claro que soy terca, lo estoy demostrando ahora mismo! :) Gracias Ale, Alejandro (8)]]></document>
		<document><![CDATA[- Que estas dos semanas pasen lo mas lento posible. POR FAVOR!]]></document>
		<document><![CDATA[- Ya! que me saquen de la escuela, así ya no tengo que tomar yo la decisión de seguir  o no]]></document>
		<document><![CDATA[- Maldita presión :(]]></document>
		<document><![CDATA[-Hay viernes que no tienes planes, y otros en que tienes al menos 5 opciones! DD:]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle @Telmex Yo tambien tengo problemas con el internet :(, bueno.. solo es lento XD]]></document>
		<document><![CDATA[-Tu te mereces que el 14 de febrero te dediquen una cancion de Pitbul.]]></document>
		<document><![CDATA[-Al fin que ni quería, eh!]]></document>
		<document><![CDATA[-No quiero ir con la niña fresa a Puebla! e.e]]></document>
		<document><![CDATA[-Ya que se muera :(]]></document>
		<document><![CDATA[-Yo sólo sé que tengo tarea de Seminario :|]]></document>
		<document><![CDATA[7 Temporadas y Ted aun no llega a la parte donde conoce a su esposa...]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Por que nadie me despertó? 
¿Por que dormi toda la tarde? 
:|]]></document>
		<document><![CDATA[-Ultimo día de estas vacaciones malditamente eternas y mal aprovechadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz el 14 de febrero no es una buena excusa para tomar XD]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz jajajajajajjajajaja no juegues si lo hacemos el 14 los van a volver a correr XD]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Va! En mi casa, en mi cumpleaños XD jajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz ola k ase? Preparando la comida o k ase? Bisteck en chile guajillo con papas baby ;) y también me quedó bueno :3]]></document>
		<document><![CDATA[@IIUNAM Soy estudiante de QFB orgullosamente UNAM! :D]]></document>
		<document><![CDATA[- Yo ya te queria aún antes de conocerte. :3]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Como te explicó cuanto te quiero?]]></document>
		<document><![CDATA[-Ven que ya está bien con alguien más y ahora sí “Aún te pienso“ Mis ******]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Por lo menos me hubiera sacado 10 XD]]></document>
		<document><![CDATA[-Super típico que tú Profesor de Inglés le de Like a tú foto de perfil. :S]]></document>
		<document><![CDATA[-Medio día y yo en la cama. Malditas vacaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlexMcBeatle Te iba a twittear algo chidisimo pero ya no se me ocurrió nada XD]]></document>
		<document><![CDATA[-... y entonces me di cuenta, hay personas que no quiero volver a ver.]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz jajajajjajajjajja te mando un mensaje privado.]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Ni lo conoces XD fue hace como dos años.]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz Ya mejor digo su nombre XD jajajajajajjajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz jajajajajaja y que me término odiando XD]]></document>
		<document><![CDATA[@CazMMz jajajajajajajajajajaja y que me tiene bloqueada en Facebook XD]]></document>
	</documents>
</author>