<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Harvey esta claro cada vez más parecido a nuestro sonero Oscar de Leon huele a USA candidata afroamerica..que Dirá Trump..un racista nato]]></document>
		<document><![CDATA[Osmel estas perdiendo los libros ya el otrora tino infalible para llevar reinas preparadas lo estas perdiendo. Tiempo de dar paso al relevo]]></document>
		<document><![CDATA[En Monte Piedad, 23 de Enero. Feligreses y vecinos, incluso los chavistas, repudiaron la agresión de "colectivos" contra la Iglesia]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump es el mismísimo caudillo americano.Es de cuidado y es un inminente peligro para los países subdesarrollados.Que pensará de vzla]]></document>
		<document><![CDATA[CELULAR CON PROBLEMAS DE SOFTWARE,,,AVERIADO REPARANDOLO...ACTUALMENTE EN LA CIUDAD DE CARACAS ESPERANDO RETORNO A MATURIN PARA MAÑANA...!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto mas puede un pueblo tolerar a quien nos agrede y nos secuestra la esperanzasde ser mejor pais?Tenemos el sindrome de estocolmo acaso?]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonElezar @eleazar activado lamed al machatt]]></document>
		<document><![CDATA[Hay muchos lideres de la oposicion venezolana que estan desgastados y carecen de credibilidad. Deben dan paso a nuevos lideres o liderezas]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseAGuerra asi es pero hay mucha gente descontenta y engañada por algunos representantes de la MUD deben oxigenar y cambiar caras .Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyRojas873 saludos Freddy asi es pero la MUD debe refrescar caras y plantear nuevas estrategias de organizaxion alli estara la victoria]]></document>
		<document><![CDATA[El reflejo de la marcha opositora debe servir de reflexión para que la MUD refresque sus dirigentes y cambie lineas organizativas.]]></document>
		<document><![CDATA[Transicion democratica negociada en Vzla que quiere decir con esto el nuevo secretario de Estado de USA. Finalidad sacar al pais a flote??]]></document>
		<document><![CDATA[El sistema de gobierno de USA es sin duda ejemplo de democracia alternativa ojo ALTERNATIVA. No como paises donde el CONTINUISMO es regla!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los abogados somos como los físicos: lo que uno dice lo contradice el otro.-segun Sholom Aleichem]]></document>
		<document><![CDATA[@ENTORNOi 

Excelente pero hemos vivido del oro negro por toda nuestra vida y la cria estaba como segundo plano]]></document>
		<document><![CDATA[FELICIDADES A LA DIVINA PASTORA y AL PUEBLO DE LARA https://t.co/bwUc9nCovm]]></document>
		<document><![CDATA[La medida privativa de libertad debe ajustarse a la existencia de elementos de derecho cuando son arbitrarias y por retaliacion es peligroso]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noches venezuela...otro dia que se va, espero que haya sido provechoso para uds. Mientras respiremos debemos seguir adelante con fe!!]]></document>
		<document><![CDATA[@zoraidaufre saludos mi Doc muy cierta tu respuesta pero el problema esque no dan chance a estar.Ud o yo quisieramos estar pero no nos dejan]]></document>
		<document><![CDATA[Gustele a quien le guste aqui los unicos que deben abandonar los cargos son los miembros de la MUD. Estan raspaos han hecho mala oposicion]]></document>
		<document><![CDATA[Sigan creyendo en fantasias y moriran de desengaños. YA ESTA BUENO SRS DE LA MUD Renuncien de inmediato y den oportunidad  a gente nueva]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoymoy @wordpressdotcom Es la mejor via para lograr la victoria la fuerza del pueblo por encima de ladedocracia.El pueblo es protagonista]]></document>
		<document><![CDATA[El peor dia es el dia que no colocas una sonrisa en tu cara. Pinta siempre y colorea una sonrisa y se positivo en el andar y triunfaras]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA Se va un gran politico y extraordinario democrata como pocos hoy dia,vio nacer la libertad publica que hoy esta en entredicho]]></document>
		<document><![CDATA[@doctordevries @MisterAbano defiitivamente se nos fue un estudioso y respetado profesional. Deja un legado de su prestigiosa carrera]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitas asesoria penal, no estas conforme y necesitas una segunda opinion legal en la defensa de un familiar. Contactame 0414-766-46-59]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasara con la pag. Web del tsj (cuentas) de la sala Constitucional que no actualizan desde el 5D 2016. Las publicaciones demoradas]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz inicio de áño nuevo. Bendiciones a todos los vzlnos, esperanza y fe. Salgamos mañana a trabajar y estudiar con entusiasmo♥♥!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA feliz 2017 exitos y perseverancia ante la adversidad]]></document>
		<document><![CDATA[@jmmarquez_1 feliz año 2017 hermano se le saluda desde vzla]]></document>
		<document><![CDATA[Tristeza en la fanaticada de LVBP los eternos rivales están fuera del play off, Enero sin un CCS-MAG, es insipido , triste y desalentador!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Eddy Herrera  - Tu Me Tienes Mal (Video Oficial) https://t.co/vQ0tmlcWWL vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz navidad y noche buena les desea el grupo jurídico Suarez &amp; Jiménez a todos sus clientes, amigos y relacionados https://t.co/gJjrDFA2cU]]></document>
		<document><![CDATA[No hay pero ciego que el que no quiere ver, 24 de diciembre solo y triste, la gente duerme porque no tiene ni dinero ni voluntad de alegria]]></document>
		<document><![CDATA[Maturin a esta hora de la noche 9:15 pm se nota desolada y triste, sin animo de festividad navideña, mas bien noche triste en vez de buena!!]]></document>
		<document><![CDATA[Amargo 24 ya ni los niños tienen una navidad feliz!! como haces que un niño sonría en noche buena cuando es inalcanzable cumplir sus sueños]]></document>
		<document><![CDATA[Que dia es hoy? pregunta una mujer en medio de una cola, hoy es 24D le responde otro señor!!, el tiempo pasa y el desanimo lleva a olvidar]]></document>
		<document><![CDATA[A todos mi familia, mis amigos y gente especial les deseo feliz navidad Nuevamente misión cumplida. Es bien saber que alcanzamos dar alegria]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekWilliansS saludos colega podría pasarme un correo para incoar denuncia por ante su despacho??? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela tiene su propio grinch, debemos estar claros que nos mataron la navidad y el espíritu de ser felices a la víspera de un nuevo año]]></document>
		<document><![CDATA[Un paso para adelante y dos para atrás, un salto hacia adelante y otro hacia atrás caracterizan un perfil contradictorio, y sinvergüenza]]></document>
		<document><![CDATA[Y del después del 2E que ocurrirá? Morirá definitivamente el amigo o seguirá la prórroga de su ejecución? Vendrán los nuevos o puro cuanto?]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonElezar saludos tío Ele es cierto pero además el hambre y la miseria aunado a que nos acorralan más cada día a la clase media]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonElezar nos cayeron las 7 plagas hermano desde inseguridad hasta hambre nos castigan aquí impera la antítesis de progreso]]></document>
		<document><![CDATA[Comerciantes de Maturin se paralizan hoy en protesta por la inseguridad y criminalidad, solidarizado con esta accio… https://t.co/bwhsJY4yAa]]></document>
		<document><![CDATA[Repudiable que hagan fiesta por el deceso de Fidel, pero tambien es malo que VTV, TELESUR y VIVE aprovechen esto para ensalzar a MADURO]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla para que todos veamos es indetenible la criminalidad y la violencia en este país,no lo acomodan ni los chinos cómo dice el dicho]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb olvídense de juicio político, oposición seria y vertical pero con otros actores al frente de la MUD para ir a elecc 2018]]></document>
		<document><![CDATA[@NOmasCNE hermano debemos estar claros y pedir urgente restructuracion de la MUD en todos los estados y a nivel central, engaños y mentiras]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue jajaja ahora es que lo va a decir el sr Chuo, esa respuesta me parece fuera de tiempo y lo poncha parado sin tirarle]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los miembros actuales de la MUD deben renunciar y abrir paso a un nuevo liderazgo nacional y regional. Ya basta de más de lo mismo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Necesario el descanso para afrontar los retos venideros y sobrevivir día a día en este país en crisis, quedará en pie el más apto al final]]></document>
		<document><![CDATA[Quien puede explicarnos porque diablos no hay gasolina en Maturin??? Estaciones de servicios cerradas y largas colas para surtir en digecom]]></document>
		<document><![CDATA[Vladimirala1_gv saludos hermano, desde Maturin, soy el defensor de Numa Rojas ex alcalde Maturin, me gustaría comunicarme con ud 04147664659]]></document>
		<document><![CDATA[A todos los jueces y fiscales que hacen vida en este País mis respetos,cuando se discrepa un fallo es del criterio no de la persona como tal]]></document>
		<document><![CDATA[Sí con un msj o escrito mio algún juez o fiscal siente que fue ofendido Pido perdon a el o ellos públicamente La intención no fue irrespetar]]></document>
		<document><![CDATA[Un buenabogado cuando una decisión es adversa la debe acatar más no compartir jamás ofender al juez o fiscal que la dictó, de forma personal]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMATURIN @Penalista2027 @Gloria_Duran19 @corpoelecmon anulado juicio de Numa Rojas,Corte de Apelaciones Monagas unánime se pronuncio]]></document>
		<document><![CDATA[@joliverosg saludos mi colega!!! Hay múltiples opiniones al respecto en este caso concreto. Respeto la suya!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido un gran éxito, gracias a todos los que nos apoyaron, al pueblo guerrero de maturin, al equipo de abog que me acompañó y a su familia]]></document>
		<document><![CDATA[La decisión que hace horas dictó la Corte. De Apelaciones de Monagas favorece a NUMA ROJAS, anulando su injusta condena y juicio penal]]></document>
		<document><![CDATA[NUMA mañana en Maturin para imponerlo de su deciison y enviarlo a su casa https://t.co/sAREXozXnF]]></document>
		<document><![CDATA[Fuentes de todo crédito nos informaron que el recurso de apelación ha sido CON LUGAR anulado juicio y condena de NUMA. Ganó la justicia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo lo dije la semana pasada vientos de libertad se aproximan a Maturin la LIBERTAD de NUMA ROJAS, ganó la verdad,la justicia y el esfuerzo]]></document>
		<document><![CDATA[Cortes de apelaciones no pueden conocer de hechos, ni valorar y analizar pruebas. Es ilegal y abusivo de derecho https://t.co/QWk9plVdpp]]></document>
		<document><![CDATA[Vientos de libertad y justicia la libertad de Numa Rojas es indetenible en las próximas horas saldrá libre, victoria para un pueblo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@carchss @ElNacionalWeb Nostrs podemos opinar y tener criterios propios el que se enoja tendrá su motivo pero nadie podr evitar que opinemos]]></document>
		<document><![CDATA[@carchss @ElNacionalWeb jaja tranquila que cuando los perros ladran es porque las cosas la hacemos bien. Es cuestión de criterios]]></document>
		<document><![CDATA[En que pais estamos ??? Por Dios que cuadro tan desolador ver estos recien nacidos en cajas como si fueran animalit… https://t.co/jY4dgIF5ar]]></document>
		<document><![CDATA["Feliz lunes amigos y amigas que Dios siempre este de nuestro lado en todo lo que emprendemos"]]></document>
		<document><![CDATA[@OzzieGuillen saludos amigo Ozzy desde Maturin Estado Monagas Venezuela, en sintonia por 
ESPNM bendiciones a todo el equipo de narradores]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades a ese ejercito de hombres y mujeres que dan el todo por defender a los presos mas desposeidos en el proc penal DEFENSA PUBLICA.]]></document>
		<document><![CDATA[A toda la gran familia policial de Vzla FELICIDADES en su día, a mis amigos policías bendiciones héroes anónimos y grandes guerreros. Salud]]></document>
		<document><![CDATA[."...Una vez despertado el pensamiento jamás vuelve a dormitar..." Thomas Carlyle]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo las personas que cargan su propia agua saben el valor de cada gota derramada al piso.  Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[@m16rod Siempre he criticado que no se puede atacar autoridades por las redes, si no está de acuerdo con algo utilice las vías, legales]]></document>
		<document><![CDATA[Por la libertad y por la justicia. Es hora de otorgar la libertad a este hombre que esta preso por pensar diferente https://t.co/tMhlo1DqfH]]></document>
		<document><![CDATA[Buendia sábado amigos a todos le deseo lo mejor a mi gente de Margarita que la Virgen las proteja y aquí en Maturin que brille la sultana]]></document>
		<document><![CDATA[@Romaferguti saludos colega Roma Fernández espero haya pasado un feliz día de las madres porfa puedes enviarme tu número celular]]></document>
		<document><![CDATA[Qué Dios me le de mucha salud y larga vida a Mi señora Madre Petra, y a mi querida esposa Nohelia dos piezas principales que me inspiran...!]]></document>
		<document><![CDATA[Inmensas felicidades para las Madres en este día. Padre es cualquier palo madre una sola decía mi difunta abuela. Felicidades a todas...!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Presos a la merced de una justicia que no brinda las garantías de celeridad en sus procesos. Dos días de trabajo en los penales es grave]]></document>
		<document><![CDATA[Me decía una madre desconsolada que ahora si es verdad si antes no se daban las audiencias ahora menos con los 3 dias de restriccion]]></document>
		<document><![CDATA[Incertidumbre y decepción se nota en los ánimos de familiares de imputados y acusados por la resolución que abarca a trib penales]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes y martes solo habra despacho en tribunales entonces ahora si es verdad que se jodio la celeridad que ya estaba afectada imagínense...!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si es verdad a apretarse los pantalones si los tribunales penales no laboraran 3 dias, me imagino la crisis procesal que se avecina]]></document>
		<document><![CDATA["@periodicovzlano: ¡Lo último! CNE aprobó planilla para activar el revocatorio https://t.co/jHkRVjbVYl https://t.co/E9mOJvQ7X6"]]></document>
		<document><![CDATA[Marcador  Politico; AN  0  TSJ 5,   en lo que va de partido una goleada de impacto social]]></document>
		<document><![CDATA[La pura realidad, como diria el maestro Enrique Ferri eminente criminologo: Es el medio quien hace al antisocial https://t.co/QTv86AIkdT]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ: Enmienda no puede ser aplicada a Maduro https://t.co/QCUbaLwBNF vía @CaraotaDigital]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de retorno a casa luego del asueto, cuidado, prudencia y O alcohol al manejar amigos que en sus casas los esperan....FELIZ DOMINGO]]></document>
		<document><![CDATA[@realesguerrero Saludos amigo Guerrero desde Maturin mucha salud y bendiciones amigo y a pasar la pagina dando los mejores datos a vzla]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día mundial del agua contrariamente la isla de margarita esta seca sin una gota ante la mirada de un gobierno errático y malo]]></document>
		<document><![CDATA[CICPC y SEBIn debe iniciar investigacion ya a casas de empeño que compran oro robado sin pedirle al vendedor factura o en simple complicidad]]></document>
		<document><![CDATA[Atencion autoridades: En Maturin mototaxistas a plena luz del dia roban a mano armada a transeuntes y no existe un gob, capaz de evitarlo]]></document>
		<document><![CDATA[Que dolor tan grande me da como margariteño tener que ver como nuestra isla se acaba paulatinamenteante la indolencia de quienes gobiernan]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero caos se ha convertido la isla de las perlas, otrora paraiso turistico hoy sucumbe ante la inseguridad, falta de agua y hambre]]></document>
		<document><![CDATA[@Warner_Jimenez Alcalde urge un asfaltado para la calle principal del sector el ambiente via santa elena los vehiculos se dañan y deterioran]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor decada los 80'quien diga lo contrario no la vivio,dolar a 4.30 ibas a miami como ir a la esquin de tu casa y podias brindar con 12^]]></document>
		<document><![CDATA[@peconado Saludos Pedro, que tiempos aquellos de los 80 amigo mio,de margarita y su puerto libre, del ta barato dame dos y del tres por diez]]></document>
	</documents>
</author>