<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Rescatando fotos de las vacaciones de verano bc nostalgia. #landscape https://t.co/g8jjMEFu5Y]]></document>
		<document><![CDATA[Me han cambiado el muñeco de los Choco Flakes que puta falta de respeto.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces sois un pelín elitistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Había olvidado que la cuenta esa de Mauricio Colmenero existía.]]></document>
		<document><![CDATA[@Yuizei como puedes dejar que Crash haga esas cosas...]]></document>
		<document><![CDATA[@Yuizei se ha hecho daño?]]></document>
		<document><![CDATA[Que tremendamente deficiente es la educación en arte en este país.]]></document>
		<document><![CDATA[Y bastante con que solo me ha quedado una porque ha habido una masacre generalizada.]]></document>
		<document><![CDATA[Es curiosisimo que de 40 alumnos que somos en mi curso NINGUNO esté siquiera medianamente conforme con la organización.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tus compañeros discuten con el profesor por la nota de un examen pero te da igual porque estás aprobado. https://t.co/AtenYrD0h9]]></document>
		<document><![CDATA[De pura chiripa pero cuenta igual.]]></document>
		<document><![CDATA[LA DE KING POR DIOS LA QUIERO https://t.co/KZPv3j6Y9m]]></document>
		<document><![CDATA[2017 y esto es noticia. https://t.co/Y9mFdPQtrG]]></document>
		<document><![CDATA[Después de un tiempo fascinado por el manga de Tekkonkinkreet, voy a ver la peli.]]></document>
		<document><![CDATA[Fíjate que odio el trap pero cuando en una canción de kpop meten trap me suele encantar.]]></document>
		<document><![CDATA[Tío odio cuando una persona me da likes a fotos pero luego no me sigue NO LO ENTIENDO.]]></document>
		<document><![CDATA["Aquí se resigna y se alegra el que canta, pues por más feo que sea siempre es más fea la Infanta".]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelTGR2K me acabo de enterar y enhorabuena!!! Disfruta mucho del All Star crack.]]></document>
		<document><![CDATA[También hace que parezca que tienes manos de muerto lo cual le da cierto encanto añadido.]]></document>
		<document><![CDATA[Que suavecitas deja las manos el aguarrás.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepecolubi que barroco te has puesto para decir que son unos sabiondos hijos de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me había abierto una cuenta para subir mis dibujos cuando me dejaran de dar puto asco y ahí está la cuenta cogiendo polvo porque doy asco]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a hacer una puta Ilustración decente hasta que no termine el grado si es que lo termino algún día.]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver Sherlock caraju]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero llorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubieran citado al artista ya hubiese sido genial.]]></document>
		<document><![CDATA[Me quiero arrancar la cara de ver eso.]]></document>
		<document><![CDATA[Confieso ser adicto a los dank memes.]]></document>
		<document><![CDATA[Un día os hablo de iZombie.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer animalitos bellos y solitarios con formas geométricas te convalida Bellas Artes.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonG1000 cual será la tuya?]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un día precioso para convertirse al zoroastrianismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre todo teniendo en cuenta cuales son los propósitos de año nuevo habituales.]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer balances de año y ponerse propósitos en Nochevieja me parece una tontería.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy el alma de los grupos. https://t.co/X8GN72NsR3]]></document>
		<document><![CDATA[Bendita sea la fibra óptica y sus mil virtudes.]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene la Needforspeedada y la Crashtagteamracingada.]]></document>
		<document><![CDATA[Bloqueaso que te crió]]></document>
		<document><![CDATA[Retuiteo a El Mundo para evidenciar un gilipollas y me sigue una cuenta de fachas, manda huevos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser gilipollas.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonG1000 hay quien se lo toma muy mal...]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy conectado con el maligno. https://t.co/1vQKfd4jxQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá no fuese en broma. https://t.co/h7IXzBMTRJ]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que Susana Griso es de esas mujeres que no se me  va a hacer demasiado mayor nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Super Mario es la peste.]]></document>
		<document><![CDATA[Que te guste SEGA sobre Nintendo es como tu billete a la exclusión entre los otacos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene usted cara de que le guste SEGA.]]></document>
		<document><![CDATA["Soy más feo que un 13 en viernes".]]></document>
		<document><![CDATA[La pena de que todos los canales a los que estoy suscrito sean de NBA 2k es que no siempre tengo UNA PUTA HORA para ver solo un vídeo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando veo tweets de este estilo pienso que no he nacido para vivir en este mundo. https://t.co/NGEokugZ2U]]></document>
		<document><![CDATA[@GrandtheftVity con el culo al revés]]></document>
		<document><![CDATA[@GrandtheftVity acaba usted de ofender a los Estados Unidos de América, preparese para morir.]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene huevos que me tenga que buscar yo la vida para las prácticas.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy muy malo jugando al Madden y veo que me va a costar mucho jugar decentemente.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo un bloque artístico muy asqueroso, parece que soy gilipollas y no se coger ni el lápiz.]]></document>
		<document><![CDATA[@RubenRdVendetta que dice usted]]></document>
		<document><![CDATA[Podría mi móvil dejar de borrarme los chats gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Por mucho Tom Holland que me pongáis el mejor Spider-man es y será siempre mi querido Tobey Maguire.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi única motivación para terminar aprobando todo es poder librarme de ir más.]]></document>
		<document><![CDATA[No necesito haber estado en más para saber que mi escuela es el peor lugar del mundo para hacer Ilustración.]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno no solo eso pero es lo que he decidido destacar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me se de uno que se ha pedido unos Derwent Inktense puta madre como regalo de cumpleaños.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una tradición que tengo con mi padre de ver los saltos de esquí la mañana de año nuevo y es lo que más estoy esperando de la Navidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonG1000 Ojalá hubiese sido una buena polla.]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es que me pillaría el CoD nuevo solo porque viene con el remaster del 4.]]></document>
		<document><![CDATA[Y como no, balones fuera y los enemigos son los rusos que son mu' malos. https://t.co/J8oWBUE0h7]]></document>
		<document><![CDATA[Yo: voy a hacer este trabajo de mierda un poco más personal y así al menos le veo la parte positiva.
Yo: pero que puta mierda es esta.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonG1000 sobre todo cuando se presenta sin adulterar, hay que ver más fútbol asiático.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonG1000 se que lo hay bueno, pero pasa tan desapercibido que como si no existiese. MisterChip es un ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Un pez llamado Wanda Metropolitano.]]></document>
		<document><![CDATA[Que puta lacra y vergüenza.]]></document>
		<document><![CDATA[Como odio el periodismo deportivo. https://t.co/cDu3mjmNjX]]></document>
		<document><![CDATA[100% cargado de dibujar cosas que no quiero dibujar yikes.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojito al mierdote de fin de semana que se me presenta.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso dirán de mi cuando la palme.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no siendo fiesta podría faltar pero es que encima tengo UNA PUTA ENTREGA.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que en mi escuela somos los únicos pringados que no tienen fiesta mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[NO TE IMPORTAN UNA MIERDA TUS PERSONAJES.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Pretendes Rowling que me crea que en esa mierda de sala común (contando habitaciones) cabe TODA la peña que pertenece a Gryffindor?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una relación de tamaño muy mala entre la mesa del gran comedor de Gryffindor y su sala común.]]></document>
		<document><![CDATA[El "si no lo veo no lo creo" esta dando de comer a unos cuantos YouTubers.]]></document>
		<document><![CDATA[Y por supuesto la niña iba a ser rubia de ojos azules porque da más pena "matar" a un blanco.]]></document>
		<document><![CDATA[No he dormido un puto carajo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy va a ser un día de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[En Fox Life echan un montón de bazofia y House.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy hecho un trozo de mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrankElSimple eeeeeesa es carajo, me han entrado ganas de verla y todo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Había una peli en la que Al Pacino era el diablo no?]]></document>
		<document><![CDATA[Mira la próxima vez que alguien diga que los de artes no trabajamos le doy un guantazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero es que con el bono me siento borracho de poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una cosa muy miserable que hago que es coger el metro para una parada que está a 200 metros.]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza mi cuenta atrás para cambiar de decena.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un hombre lobo suelto y no le tiene miedo a nada, ni a la luz, ni a la ley, ni a tus balas de plata.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un estorbo.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanvitusdance por los loles]]></document>
		<document><![CDATA[¿Creéis que la CIA vendrá a verme si me compro la camiseta de la selección de fútbol de Corea del Norte?]]></document>
		<document><![CDATA[Cojo yo así un perrito y con mis pintas parecería que soy un vagabundo que se lo va a comer.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué es este señor tan adorable.]]></document>
		<document><![CDATA[Daría un riñón y un cacho de hígado por el tomo integral de Tekkonkinkreet.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a abrir un patreon para que entre todos me paguéis unos rotus prismacolor.]]></document>
	</documents>
</author>