<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@gabriel_achaval jajajajaja yo les pregunto si realmente no tienen monedas xq me sirven y siempre tienen. No se, las coleccionan]]></document>
		<document><![CDATA[Señor kiosquero: si tenes monedas no me des caramelos porque no pasan los masticables por la máquina del bondi]]></document>
		<document><![CDATA[Mis hermanas tienen tan asimilada mi pobreza que ya no es necesario avisar que soy su hijita]]></document>
		<document><![CDATA[Que garron no bancarse a alguien que vive adentro de tu casa]]></document>
		<document><![CDATA[Me llamaron para decirme que ya está arreglado mi celular a los 4 días cuando estaba preparada para una semana más y como que 
!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La paciencia que tengo que tener con mi mamá y la tecnología]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo hambre, eso significa que es hora de dormir]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quería que me de bola la densa era yo. Igual no sos denso mi amor volvé no te fajo más]]></document>
		<document><![CDATA[Quien hace un twitter trucho a esta altura de la vida]]></document>
		<document><![CDATA[El tipo de lección que no se aprende en los libros]]></document>
		<document><![CDATA[Encontrar un Jaimito en mi casa y otras maneras de sentirme feliz]]></document>
		<document><![CDATA[Chau febrero ya podes terminar]]></document>
		<document><![CDATA[El embole que manejo...]]></document>
		<document><![CDATA[@paulibparra te juro, voy a colapsar]]></document>
		<document><![CDATA[Mmmmmm acá hay gato encerrado]]></document>
		<document><![CDATA[Ah no te lo puedo creer otro más me muero ak cuanta hipocresía que manejan]]></document>
		<document><![CDATA[Si te encanta la atención!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedó el perfume de mi primo que me como el brazo]]></document>
		<document><![CDATA[Que día más tranquilo]]></document>
		<document><![CDATA[Celular te extraño no te olvides que no te olvido]]></document>
		<document><![CDATA[Sanguchitos de miga de la tradicional no quisiera faltarles nunca el respeto]]></document>
		<document><![CDATA[Como me revienta que no pongan los precios y respondan "enviado por privado" a las doscientas minas que comentan]]></document>
		<document><![CDATA[Duermo cruzada de punta a punta o como un palito en el borde de la cama. Punto medio? Que es eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que no soy la única que no se puede olvidar aún]]></document>
		<document><![CDATA["mala onda" 
Si querés te muestro como soy mala onda]]></document>
		<document><![CDATA["está bueno acampar, es algo distinto"
Si, lo distinto es que tenes que caminar tres cuadras para lavarte los dientes]]></document>
		<document><![CDATA[Está confirmado... Acampar no es lo mío]]></document>
		<document><![CDATA[Me genera escalofríos leer testamentos de amor dedicados  CREADOS POR UNO MISMO en Facebook]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me dolió tanto la cabeza como anoche... Horrible]]></document>
		<document><![CDATA[Uno no le dice "te amo" a cualquiera... Y el tiempo no existe si hay transparencia]]></document>
		<document><![CDATA[Pasa el tiempo y no puedo sacarme su imagen de la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno conoce el motivo de sus decisiones]]></document>
		<document><![CDATA[Como me gusta stalkear a la cordobesa, jajajaja tuve que confesar]]></document>
		<document><![CDATA[@JuliLazarte te amo pero mucho jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[La puta madre TODO VA A SALIR MUY BIEN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Si queres romperme el corazón, anda a Cosquin y no me lleves]]></document>
		<document><![CDATA[Me está por dar un ataque
Mi viejo se fue a cosquin y encima de que no me llevó me enteré por una foto]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día soy peor twitteando
Pido disculpas]]></document>
		<document><![CDATA[Este Dpto es un pijama party]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un extranjero gritando "Macri come gatos" en la vereda. Real]]></document>
		<document><![CDATA[Me estoy dando cuenta que lo que me falla terriblemente es la iniciativa]]></document>
		<document><![CDATA[No estoy feliz con mi bronceado. Se me fue de las manos]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo creer que ya hace tres horas estoy en funcionamiento]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que venga a cocinar por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Todo bien, son aceptables las faltas de ortografía, pero no puedo tolerarlo cuando escriben "haci". Muy animaaal]]></document>
		<document><![CDATA[@Gabriel_Achaval jajajajajaja estoy a puro tango en la sarmiento]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve miedo y me reí y tuve miedo y ....... toda la película]]></document>
		<document><![CDATA[No veo un sólo comentario positivo salir de ese cuerpo, con razón le va tan para el ogt]]></document>
		<document><![CDATA[Mas perseverancia que el tipito que manda "hola" hasta que se le acumulan sin respuesta]]></document>
		<document><![CDATA[@marianaabast @todonoticias jajajajajajajajaja no hay caso, auriculares a full]]></document>
		<document><![CDATA[Encima está directamente vinculada a las mujeres. Si un hombre dice "hace lo que quieras" deja de ser la típica frase trillada]]></document>
		<document><![CDATA[La frase "hace lo que quieras" no necesariamente tiene que ir cargada de mala onda. Tiene mala reputación]]></document>
		<document><![CDATA[Te gusta alguien, se enganchan, se va a vivir a otro lado. La historia de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA["estúpido y recontra estúpido" 
Mi mamá refiriéndose a tonto y re tonto]]></document>
		<document><![CDATA[Te pido perdón por no saber lo que quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que esperes que esto no salga mal]]></document>
		<document><![CDATA[Mi papá me está haciendo una listita para el super porque dice que no me voy a acordar de traerle 
-vino
-bananas
-dentífrico]]></document>
		<document><![CDATA[Qué onda esas minas que se enojan con la chica con la que la cagan? Enojate con tu novio que no te respeta]]></document>
		<document><![CDATA["Te dije que te extraño"
-Si, te leí]]></document>
		<document><![CDATA[OFF, los mosquitos se están, justamente, no muriendo pero si de risa de vos]]></document>
		<document><![CDATA[Que cosa de mierda las expectativas...]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una holandesa en casa que habla español mejor que ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[No se nieguen nunca a tocar el punto máximo de felicidad]]></document>
		<document><![CDATA[Que bajón despertarse remil temprano para esperar a un plomero QUE TODAVÍA NO VINO mi amor dulce.........]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que nos llevaríamos bien como amigas]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo pasó mi celular del 15% al 1% de batería? En el próximo capítulo de injusticias cotidianas]]></document>
		<document><![CDATA[Historias de vida que muestran una negligencia emocional y poca sintonía]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho "a la gilada ni cabida" y lo único que se les ocurre es darle cabida a la gilada]]></document>
		<document><![CDATA[Asusta que alguien te quiera tanto]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo tanto frío que ni siquiera me animo a destaparme para apagar el ventilador que me está volando]]></document>
		<document><![CDATA[Me dio ternura un viejo que tengo al lado con un celular de la generación nokia 1100 y sacó uno tamaño tablet
Re de trampa]]></document>
		<document><![CDATA[La mañana es la mañana...]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor decisión que tomé fue dejar de luchar con los mosquitos y venir al balcón. Hasta tapada estoy del frío y la paz]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermoso es el silencio de cuidad]]></document>
		<document><![CDATA[Haganme acordar que compre off las 4 y pico y sin poder dormir]]></document>
		<document><![CDATA[Mosquito hijo de put@ en el pie nooooo!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me mandó a las 7:30 de la mañana una foto de un cartelito que dice "buen día"
A esa hora puede ser buen día para alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[Amague dos veces en entrar a la lotería y salió él numero que iba a jugar a la primera. Me mato sola o me ayudan?]]></document>
		<document><![CDATA[Y de foto de perfil "365 oportunidades nuevas"
Ok]]></document>
		<document><![CDATA[El combo cama+aire me puede]]></document>
		<document><![CDATA[A todo esto... Estoy re sobria]]></document>
		<document><![CDATA[Llego a mi casa. Perdí la llave. En fin, ya stoy josha adentro]]></document>
		<document><![CDATA[Me tendrían que haber visto... Corriendo y gritando a media cuadra de distancia que por favor me espere, revoleando el paraguas]]></document>
		<document><![CDATA[Se resume en que, de estar a la deriva, pasé a conseguir un colectivo para volver a mi casa y no lo tuve que esperar, el me esperó a mi]]></document>
		<document><![CDATA[Chicos, lo que terminaba siendo la peor noche de la historia tuvo giro rotundo]]></document>
		<document><![CDATA[Muy año nuevo para dormir? https://t.co/vJKJobbPQZ]]></document>
		<document><![CDATA[Año nuevo, tirada en la cama rompiendo las bolas con mensajes de felicidades. Me convertí en lo que siempre odie]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuelo meteorólogo empírico dice que para las 3 llueve]]></document>
		<document><![CDATA[En mi casa merendamos de tan temprano que comimos...]]></document>
		<document><![CDATA[Año nuevo debería ser en invierno... No puedo comer todo lo que pretendo con este calor]]></document>
		<document><![CDATA[Como toleran los hombres el pullover en la espalda con esta temperatura?]]></document>
		<document><![CDATA[Si cocino en compañía soy máster chef, cuando estoy sola vivo a hamburguesas]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, somos de personal no se si ya se habían comunicado
-si, me llaman mil quinientas veces por día]]></document>
		<document><![CDATA[Se re entusiasmó mi viejo cancelandome los planes]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno cuando se cancela un plan que no tenías ganas de llevar a cabo]]></document>
		<document><![CDATA[Larga vida al mantecol suelto]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo pasaste la navidad? 
-distinto]]></document>
		<document><![CDATA[Solamente tengo que acordarme de agarrar esa cámara, no puedo ser más despistada]]></document>
		<document><![CDATA[Éramos mil quinientos. En menos de 15 minutos desaparecieron]]></document>
		<document><![CDATA[Navidad sola... Bien yo]]></document>
	</documents>
</author>