<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nuestra Unidad de Diagnóstico Molecular realiza diagnóstico de cáncer infantil de manera gratuita para el Hospital… https://t.co/8RABvVkYNn]]></document>
		<document><![CDATA[El diagnóstico precoz del #CáncerInfantil conlleva a niveles más altos de eficacia de los tratamientos (OMS). https://t.co/McV5wOLqGN]]></document>
		<document><![CDATA[@Caminoalasalud Le escribimos un mensaje directo.]]></document>
		<document><![CDATA[La leucemia representa alrededor de una tercera parte de todos los cánceres infantiles según OMS.… https://t.co/lpa90lxzFQ]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaMundialContraElCancerInfantil Es importante estar alerta ante estos síntomas. https://t.co/4uD1SzAT7a]]></document>
		<document><![CDATA[El cáncer infantil tiene mejor pronóstico que el de adultos. Es importante que los niños tengan acceso al tratamien… https://t.co/tuxhPwH6kZ]]></document>
		<document><![CDATA[Nos unimos a la lucha contra el #CáncerInfantil realizando diagnóstico molecular para este tipo de cáncer de manera… https://t.co/ijNU5xTHbX]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaMundialdelCáncerInfantil: “Dedicarse con ahínco a tratar de mejorar la situación del prójimo es fundamental en… https://t.co/IyBE3xuuHa]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro objetivo: Elevar los niveles de diagnóstico, atención y tratamiento de los pacientes con enfermedades cróni… https://t.co/24I29JAyUR]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Unidad Experimental de Inmunoterapia trabaja en un proyecto de terapia para cáncer de mama basado en estudi… https://t.co/TZd9gTtjqX]]></document>
		<document><![CDATA[Contribuimos con los avances en la ciencia a nivel mundial: https://t.co/Hsb1tpMpns https://t.co/BkAYImsZLI]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollamos proyectos educativos y comunitarios que promuevan valores sociales a través de la ciencia. https://t.co/sVUpt0dT8q]]></document>
		<document><![CDATA[Regálanos un 'Me gusta' en Facebook:https://t.co/vCBIhntNaE https://t.co/z3gGD61RAS]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce nuestros proyectos en detalle, visita la página web: https://t.co/Z3FrPfOGbA https://t.co/GSNgjPICVo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro objetivo: Innovar, generar avances y producción científica que impulsen el desarrollo social de Venezuela m… https://t.co/h2jAxQwK93]]></document>
		<document><![CDATA[#Empleo Buscamos #Bioanalista para formar parte de nuestro equipo de investigadores. https://t.co/gWbO5qYQ85]]></document>
		<document><![CDATA["No hay mejor premio que un paciente feliz" Dr. Jacinto Convit #Frases https://t.co/EvlMuuUQUc]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso verso de @Arrevox55F23 dedicado al Dr. Jacinto Convit. https://t.co/bWW7mlJEDU]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros principios: Progreso y Desarrollo. “El desarrollo de la ciencia condiciona la evolución de los países”. Dr… https://t.co/7wIq5gJq6u]]></document>
		<document><![CDATA[En 2009 @bbcmundo reconocía al Dr. Convit como uno de los 5 científicos más destacados de Latinoamérica:… https://t.co/rkQE5dcPge]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza un testimonio del Dr. Convit en el cual habla de su vida y proyectos: https://t.co/9anjlbmZVN por: @grtvmm_ucv]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit cursó estudios en el Liceo Andrés Bello, bajo la dirección del Profesor Don Rómulo Gallegos y luego d… https://t.co/I8MvM6TdQG]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit cursó estudios en el Liceo Andrés Bello, bajo la dirección del Profesor Don Rómulo Gallegos y luego d… https://t.co/5eHTj4Ysyl]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza la vida y obra del Dr. Convit, a través de esta línea de tiempo: https://t.co/rEOnvIqF4u https://t.co/sce1yDr9R6]]></document>
		<document><![CDATA[#FotoHistórica El Dr. Convit junto a un compañero en Estados Unidos, 1944. https://t.co/zWB3GaE5y9]]></document>
		<document><![CDATA[Vacunarse contra el virus de hepatitis B (VHB) es una estrategia de prevención de cáncer: https://t.co/4LYPzhwXKP https://t.co/9gcg405YY9]]></document>
		<document><![CDATA[Reducir la exposición directa y prolongada a la radiación solar es una estrategia de prevensión de cáncer:… https://t.co/2yoBZq1ALm]]></document>
		<document><![CDATA[La Fundación da continuidad al trabajo realizado por el Dr. Convit desde hace casi una década en inmunoterapia para… https://t.co/4o78pvpCBt]]></document>
		<document><![CDATA[Vacunarse contra el virus de hepatitis B (VHB) es una estrategia de prevención de cáncer: https://t.co/4LYPzhwXKP https://t.co/AfdyWIehtL]]></document>
		<document><![CDATA[En el 2003, el Dr. Convit inició los primeros estudios sobre una propuesta de inmunoterapia para cáncer de mama. https://t.co/A9kKuOXyjS]]></document>
		<document><![CDATA[Los tipos de cáncer más frecuentes en niños y adolescentes son leucemias y tumores sólidos de cerebro y sistema ner… https://t.co/gB4U5hyJxi]]></document>
		<document><![CDATA[El cáncer infantil tiene mejor pronóstico que el de adultos. Es importante que los niños tengan acceso al tratamien… https://t.co/bMQZrXUZ8Y]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño con cáncer debe ser diagnosticado con precisión y tratado por especialistas en oncología pediátrica:… https://t.co/faNJRmxYCQ]]></document>
		<document><![CDATA[La Fundación da continuidad al trabajo realizado por el Dr. Convit desde hace casi una década en inmunoterapia para… https://t.co/SEd55uidwU]]></document>
		<document><![CDATA[Existen tratamientos inmunoterapéuticos dirigidos a eliminar células cancerosa como Anticuerpos monoclonales y Vacu… https://t.co/wGpFUcx5Un]]></document>
		<document><![CDATA[Existen tratamientos inmunoterapéuticos dirigidos a eliminar células cancerosa como Anticuerpos monoclonales y Vacu… https://t.co/axRGwTT6oe]]></document>
		<document><![CDATA[El cáncer es considerado como la segunda causa de muerte después de las enfermedades cardiovasculares según OMS. https://t.co/zBqdFTtHgI]]></document>
		<document><![CDATA[Contribuimos con los avances en la ciencia a nivel mundial: https://t.co/Hsb1tpMpns https://t.co/tleuvUBxGP]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit ejerció el cargo de Jefe del Servicio de Dermatología del Hospital Vargas entre 1958 y 1995. https://t.co/FMxLeJusrN]]></document>
		<document><![CDATA[La Fundación está inspirada en el servicio social a través de la ciencia, conoce nuestra visión:… https://t.co/a9U9fEne5X]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit fue nominado al Premio Nóbel de Medicina en 1988. https://t.co/Wi5ArtxfnR]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro objetivo: Innovar, generar avances y producción científica que impulsen el desarrollo social de Venezuela m… https://t.co/nozNhbALy5]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro objetivo: Innovar, generar avances y producción científica que impulsen el desarrollo social de Venezuela m… https://t.co/aP4l2ezsA4]]></document>
		<document><![CDATA[En 2013 la revista Science nombra a la inmunoterapia del cáncer como el descubrimiento científico más importante de… https://t.co/21T6abSRok]]></document>
		<document><![CDATA[En 2013 la revista Science nombra a la inmunoterapia del cáncer como el descubrimiento científico más importante de… https://t.co/BjvlOuGR8B]]></document>
		<document><![CDATA[Regálanos un 'Me gusta' en Facebook:https://t.co/vCBIhntNaE https://t.co/Mw4j2adhNI]]></document>
		<document><![CDATA[Desde muy temprano en su carrera profesional, el Dr. Convit se dedicó a la investigación, conoce más sobre él:… https://t.co/iz3igT36Uq]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro objetivo: Innovar, generar avances y producción científica que impulsen el desarrollo social de Venezuela m… https://t.co/tAojNOFDw0]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Unidad Experimental de Inmunoterapia, trabaja en un proyecto de inmunoterapia para cáncer de mama basado en… https://t.co/EGWyq8K4ll]]></document>
		<document><![CDATA[En 2002 el Dr. Convit recibía el premio “Héroe de la Salud Pública de las Américas”, otorgado por @opsoms https://t.co/WPyz7pcsfT]]></document>
		<document><![CDATA[En el #DíaMundialcontraelCáncer nos unimos a la lucha. Conoce al detalle nuestros proyectos: https://t.co/5ks6Y05dVE https://t.co/67BM3hHyXX]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra Unidad de Diagnóstico Molecular, realiza diagnósticos de cáncer y enfermedades infecciosas en la población… https://t.co/7fUjuWPGQH]]></document>
		<document><![CDATA[Este video muestra la labor que realiza la Fundación: https://t.co/Bu0WMeGZtP]]></document>
		<document><![CDATA[“Tenemos que formar a los jóvenes con la capacidad de superar las situaciones, sin importar las dificultades” Dr. J… https://t.co/fL5tBy1316]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit fue formado por los ilustres Rómulo Gallegos y Pedro Arnal, lee su biografía en:… https://t.co/vrDaxj4LQJ]]></document>
		<document><![CDATA[En 1987 el Dr Convit recibió el prestigioso Premio “Príncipe de Asturias” en mención Científica y Técnica. https://t.co/mHQdQYSIdB]]></document>
		<document><![CDATA[Visita https://t.co/h501EyAioU para conocer más detalles de nuestra labor. https://t.co/pWhVVWU62L]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza un testimonio del Dr. Convit en el cual habla de su vida y proyectos: https://t.co/9anjlbmZVN por:… https://t.co/oRrz5ceZak]]></document>
		<document><![CDATA[#Reflexiones: "Jubilarse es la muerte". Dr. Jacinto Convit. https://t.co/Ym7YuvQXU0]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza las últimas noticias y oportunidades laborales de nuestra Fundación en linkedin: https://t.co/YucOaYDmw3 … https://t.co/ZStZAKLsPk]]></document>
		<document><![CDATA[#Publicaciones: "Aspectos del problema de la lepra en Venezuela" por el Dr. Convit. Artículo completo:… https://t.co/oudcG5452E]]></document>
		<document><![CDATA["Recuerdo miles de mariposas que bajaban de la montaña e inundaban las calles con su aleteo amarillo". Dr. Jacinto… https://t.co/7KRrI2r9ro]]></document>
		<document><![CDATA[La Fundación preserva, protege y continúa la obra, proyectos, valores y filosofía del médico, científico y humanist… https://t.co/lYUxE63eCU]]></document>
		<document><![CDATA[#Publicaciones: "Estudio sobre lepra en la Colonia Tovar I" por el Dr. Jacinto Convit. Artículo:… https://t.co/bguxRWzHoK]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit Inicia su carrera docente colaborando con la Cátedra de Medicina Tropical de la UCV en 1940. https://t.co/BcnnZUC5oz]]></document>
		<document><![CDATA[Además de sus investigaciones en enfermedades infecciosas y parasitarias, Convit desarrolló investigaciones en inmu… https://t.co/WpwMR7ym3U]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit realizó estudios sobre epidemiología y bioestadística en la Universidad de Western Reserve en 1945. https://t.co/TflU1rhHNy]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit enseñaba a los estudiantes de Medicina los aspectos clínicos y de diagnóstico de la lepra, en la Lepr… https://t.co/vXbdLZDFm3]]></document>
		<document><![CDATA[Entre 1974 y 1975 el Dr. Convit fue designado Presidente del Instituto Nacional de Higiene. https://t.co/P4PTKHULp0]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit ha contribuido a importantes avances en Leishmaniasis, Lepra, Oncocercosis, y algunas Micosis. https://t.co/2ffk3E6bvB]]></document>
		<document><![CDATA["Aprendí a cuidar a los pacientes desempeñando labores de médico, juez, odontólogo y consejero” Dr. Convit #Frases https://t.co/HYZBAI9Xkg]]></document>
		<document><![CDATA[A través de nuestra página web hacemos visible a todos nuestros colaboradores: https://t.co/K1zeK04jkE]]></document>
		<document><![CDATA[En 2002 el Dr. Convit fue declarado como “Hijo Ilustre de la Ciudad de Caracas” por parte del Cabildo Metropolitano. https://t.co/6FUvNsAqQP]]></document>
		<document><![CDATA[#DíaMundialDeLaLepra “Nuestro trabajo sirvió para desarrollar lo que la OMS llamó poliquimioterapia de la Lepra” Dr… https://t.co/VC4HIxxXji]]></document>
		<document><![CDATA[#Frases Dr. Jacinto Convit: https://t.co/aFqO3vgtC1]]></document>
		<document><![CDATA[Regálanos un 'Me gusta' en Facebook:https://t.co/Zn7yuQj9Yr un 'Me gusta' en Facebook:https://t.co/vCBIhntNaE https://t.co/jNFeElOT1z]]></document>
		<document><![CDATA[En 2010 el diario ABC (España) dedicaba al Dr. Convit esta nota sobre sus avances en inmunoterapia:… https://t.co/yYGOg0QRCu]]></document>
		<document><![CDATA[En 2009 @bbcmundo reconoció al Dr. Convit como uno de los 5 científicos más destacados de Latinoamérica… https://t.co/ox1hLy5cWL]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos preparado un álbum de fotos del Dr. Convit en : https://t.co/q9u6Xu8CS0 https://t.co/aIH4E0Qs6I]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza la vida y obra del Dr. Convit, a través de esta línea de tiempo: https://t.co/rEOnvIqF4u https://t.co/4ztfIu3ZXx]]></document>
		<document><![CDATA[#Infografía Estos son los Servicios de Dermatología Sanitaria en Miranda: https://t.co/HOXZVf4G7I]]></document>
		<document><![CDATA[#Frases “Uno debe acostumbrarse a ser feliz cuando hace feliz a los demás” Dr. Jacinto Convit. https://t.co/qjl5Zuy1is]]></document>
		<document><![CDATA[#Testimonios: "El desarrollo de un país depende de la ciencia". Escrito por el Dr. Jacinto Convit.… https://t.co/TE2paY7jgw]]></document>
		<document><![CDATA[En 2010 el Dr Convit recibía el Premio “Ciudadano Ejemplar”, Única Clase otorgado por la Alcaldía Metropolitana de… https://t.co/LUJobgPGDr]]></document>
		<document><![CDATA[En 2002 el Dr. Convit fue declarado como “Hijo Ilustre de la Ciudad de Caracas” por parte del Cabildo Metropolitano. https://t.co/pqhBuuT6eW]]></document>
		<document><![CDATA["No hay nada que alivie más a un ser humano de su sufrimiento, que ser liberado de la marca de un estigma" Dr. Conv… https://t.co/mJqI6l7EEq]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollamos proyectos educativos y comunitarios que promuevan valores sociales a través de la ciencia. https://t.co/BmytbiskY8]]></document>
		<document><![CDATA[La inmunoterapia del cáncer, es la nueva apuesta para curar distintos tipos de cáncer en el mundo, conoce más:… https://t.co/fV6P9xBEgN]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros principios: Progreso y Desarrollo. “El desarrollo de la ciencia condiciona la evolución de los países”. Dr. Jacinto Convit.]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza las últimas noticias y oportunidades laborales de nuestra Fundación en linkedin: https://t.co/YucOaYDmw3 … https://t.co/9JzO11YbgJ]]></document>
		<document><![CDATA[@ELZORROBOLIVAR Muchas gracias por la información estimado, la estaremos revisando. Feliz día.]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollamos producción científica de excelencia en áreas prioritarias de salud pública, que generen desarrollo so… https://t.co/sWUbq3PBWA]]></document>
		<document><![CDATA[La Fundación se plantea la creación de un centro cultural para la enseñanza de las comunidades Warao:… https://t.co/XXM8J7q2oe]]></document>
		<document><![CDATA["Venezuela, tienes un grupo muy distinguido de investigadores científicos. Gente que ha producido cosas importantes… https://t.co/Iq6rfinjFj]]></document>
		<document><![CDATA[#Testimonios: "Jacinto Convit, 96 años mostrando el camino que Venezuela anhela". Escrito por Gustavo Fombona:… https://t.co/pdMztO9Lg4]]></document>
		<document><![CDATA[#Testimonios: "El desarrollo de un país depende de la ciencia". Escrito por el Dr. Jacinto Convit.… https://t.co/aS9ullEbBs]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce nuestros proyectos en detalle, visita la página web: https://t.co/pZYDDoYXnw https://t.co/6ssQxbutdg]]></document>
		<document><![CDATA[En 2013 la revista Science nombra a la inmunoterapia del cáncer como el descubrimiento científico más importante de… https://t.co/Y3ZonpHcsq]]></document>
		<document><![CDATA[El Dr. Convit tuvo un entendimiento profundo sobre la inmunología humana, inspirando en ella sus terapias. https://t.co/O7McKw29TA]]></document>
		<document><![CDATA[Visualiza la vida y obra del Dr. Convit, a través de esta línea de tiempo: https://t.co/rEOnvIqF4u https://t.co/6OoUWNwyYi]]></document>
	</documents>
</author>