<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@CRLDEMONIO asqueroso y cara de raja]]></document>
		<document><![CDATA[@chileno_libre @CRLDEMONIO amenazas y amenazas, el vil y unico recurso que conocen los comunistas amenazar y asustar.ESO ES EXTREMISMO WEON.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Exorcista_ @miralohe @min_interior esta amenazando hasta los diarios  ellos lo dicen.]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroChile como por ejemplo https://t.co/Hk3kiyQu3Z]]></document>
		<document><![CDATA[@PublimetroChile como por ejemplo https://t.co/0RwYRBqFgv]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pues abott no lo tiene detenido ? O tiene fuero extremista o marxista https://t.co/HPwYJ4XdGQ]]></document>
		<document><![CDATA[Aleuy molesto y denunciando a los tribunales a los que definan el terrorismo o terroristas. Wajajaja es prerrogativa de el. Wajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[Como se les ocurre decir que hay terroristas incendiando el pais,si nosotros  estamos trabajando en puestos de gobierno,el resto esta muerto]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject @FrenteFantasma estan todos cuidandose que los terroristas no les quemen la casa]]></document>
		<document><![CDATA[@abalosfelipe @GobiernodeChile el amenazador con el inquisidor.]]></document>
		<document><![CDATA[@sergioulloa1 @rbascu1 @biobio este estupido tertorista esta amenazando a la ciudadania para amedrentarlos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Amanoticiascl @elmostrador tiene todo preescrito para la izquierda este tipo.sigan delinquiendo y robandose  el pais nomas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol basura estos weones]]></document>
		<document><![CDATA[@FFQuakeProject @FrenteFantasma wajaja tambien esta contratado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Patriota1959 @996_911 que devuelva la plata que recibio demas.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrenteFantasma ezte es un chiste. Ya no le basto con el infarto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol y cuantos fallecidos y cuantos heridos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardo65365509 ladrones hijos de p]]></document>
		<document><![CDATA[La ciudadania debe protejerse de morir quemado o que le quemen sus propiedades.]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaelTorrebla2 @jebus_dice y este cdsm todavia vive el picante.]]></document>
		<document><![CDATA[@blasdiazo este fiscal y carroza estan comprados]]></document>
		<document><![CDATA[@anamesiac @HectorCamus2 el pellejo ya lo perdieron. Falta que renuncien.]]></document>
		<document><![CDATA[@supernovaf_1000 @heidyriveros ya no puedes engañar a chile, con bacheket acabo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristinaUna23 @Carabdechile Basura. este weon Ataco a Carabineros de Chile la Institucion mejor evaluado porchilenos en los ultimos 15 años]]></document>
		<document><![CDATA[Cuabdo haya que juzgar esta etapa de ataques a chile,hay que juzgar al periodismo que lo escondio para obtener beneficios economicos de gbno]]></document>
		<document><![CDATA[@omunozr hijo de perra.]]></document>
		<document><![CDATA[La television y prensa son los grandes complices del terrorismo manejando la informacion a favor del engaño. Les pagan , ellos se venden.]]></document>
		<document><![CDATA[Terrorismo https://t.co/DYBB3pIdtS]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los  terroristas que hay que combatir https://t.co/NwgOPH57hK]]></document>
		<document><![CDATA[Edto publico esta rata resentida , seso de hormiga. https://t.co/mmTQ0SAzVJ]]></document>
		<document><![CDATA[@Carabdechile  para que lo ubiquen https://t.co/VyfqhU61EF]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanOlguin @felipzuniga felipe HIJO DE PUTA. CAERAS]]></document>
		<document><![CDATA[Si la justicia no actua con esta denuncia publica es....... https://t.co/0Cb4jWuVWy]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras mas roben, destruyan y engañen a nuestro pais , lo unico que logran es rememorar al Gral. Pinochet  y su o… https://t.co/XI81J77Tk5]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoRC81 @Makeka @GobiernodeChile yapo gobierno yPoder Judicial alli tiene una denuncia formal y publica.actue o hay Abandono de deberes]]></document>
		<document><![CDATA[No axeptes que eztos sinverguezas ineptos te amenacen por escribir en twiter.trararon de tapar el terrorismo pirque ellos son terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Patriota1959 @JFCuevasVila no les tenga miedo a estos amenazadores]]></document>
		<document><![CDATA[Pobre tipo , no tiene sentido de nada, pesa menos que una mosca y razona con cerebro de hormiga. El Carabinero trab… https://t.co/pQX7nwZddN]]></document>
		<document><![CDATA[@Ejercito_Chile vamos ejercito de chile, publiquen tido su trabajo y esfuerzo, la prensa esta comprada y no publica su Obra.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeronicG__ @veselkamoia @eldemocratacl  un terrorista en la comision defensa.jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Maverickfast @miguelhuerta32 @LibertadChile1 @anzunza @MarcelaCorreaB1 son ka basura mas grande de cualquier Sociedad.esta demostrado.]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardo65365509 me imagino ministro, que ya tiene xkaro quienes estan quemando chile, con los cabecillas detenidos y querellados.]]></document>
		<document><![CDATA[@gemmyfag no estas disculpado pobre y triste....]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio weon estupido e ignorante. Tspa la badura con un dedo.]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/X2uv9UuKXo]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaVega71 @PDI_CHILE @Cooperativa @pcayuqueo 11 muertos, 6 colegios quemados y 2 postas rurales y santa olga completa .Imbecil.]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaVega71 @PDI_CHILE @Cooperativa esto es mentira ? Debuncia al Medio publico Hd https://t.co/6hg1dVKS3c]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaVega71 este es mentira. Rata. https://t.co/vyEurlXyTC]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaVega71 @PDI_CHILE @Cooperativa este es de mentira salio en el mercurio . Rata. https://t.co/GPVMkxmneh]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaVega71 ya te guarde rata asquerosa. Este imbecil amenaza twiteros. Cobardr rata asquerosa guaton ql jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@PalmaVega71 @PDI_CHILE @Cooperativa este imbecil amenaza a las personas y eso, es un delito. La imputacion falsa tambien es delito hd...p]]></document>
		<document><![CDATA[@TerraChile el gobierno sabe de el . Inteligencia mininterior]]></document>
		<document><![CDATA[@TerraChile ya y cuando van a quemar pucon, caburgua y villarica. Preguntenle a este terrorista ? https://t.co/S1wQuBozH1]]></document>
		<document><![CDATA[Si la prensa coludida y pagada por el gobierna, no muestra al Ejercito armada y fuerza aerea luchando unavez mas porsu pais lo debemos hacer]]></document>
		<document><![CDATA[@Jrspoerer @verito63 que abott no te amedentre y asuste, lo mando el equipo de imbeciles que tiene el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es para uds. Comunistas hdp que compran la gente con 40 lucas. https://t.co/YUHzeiR47l]]></document>
		<document><![CDATA[@kawally @El_Exorcista_ por ello amedrentan a los twiteros, con fiscales para distraer la verdad.Esto lo tapan desde el primer gbno bachelet]]></document>
		<document><![CDATA[@kawally @El_Exorcista_ este weon es el terrorista que dirije todo el terrorismo mapuche hace 20 años que preparaba este ataque al pais.]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Exorcista_ bajo el gentil auspicio de este weon terrorista y financiamiento del gobierno y la OIT https://t.co/WdUHV85gcZ]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanOlguin @AlbertoMayol este weon es un cerebro disminuido por el acido del marxismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GirealaDerecha estamos aqui, no como lis comunista que incendian y se esconden]]></document>
		<document><![CDATA[Leyeron los narxustas que fomentan la vagancia https://t.co/yL1KqpQiGD]]></document>
		<document><![CDATA[Escucharon lis vagos dek gobierno y congreso https://t.co/3VhbrQPjqs]]></document>
		<document><![CDATA[@mjossandon @verito63 esconde terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@TRICICLODELPERU @MineduPeru  va, estos gobiernos qls estan de acuerdo de mariconear la sociedad y aplicar el terrorismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@INFORMADORCHILE maten a los terroristas]]></document>
		<document><![CDATA[@RememberKatyn huy distribuyan y multipliquen]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera que no vaya nadie a ver este weon , que lo trae el gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio hay que declarar estado de sitio.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio suficiente para declarar estado de sitio, hdp.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el jefe y director del terrorismo mapuche, planificador de todos los incendios en la araucania y bosques de… https://t.co/iaiTLM18Uf]]></document>
		<document><![CDATA[@Makeka @mjossandon @min_interior @mbachelet @segegob @biobio yo te lo dije hace 4 dias.]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhuerta32 @Emol y los senadores 7.000.000 c/u]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera y como ?]]></document>
		<document><![CDATA[@Makeka @Regia_Pam @FISCALIA_IX @soytemuco el año pasado les dije que estaban formando escuelas de guerrillas en el sur.Gbno.Miraba al cielo]]></document>
		<document><![CDATA[@Emol ya empezaron a quedar libre la delincuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@X0Dresne @GobiernodeChile tipico de comunistas, amedrentar a la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarKikeGarcia vago y comunista este weon.]]></document>
		<document><![CDATA[Renuncia bachelet. Fracasada.]]></document>
		<document><![CDATA[@jebus_dice hijos de la gran P.]]></document>
		<document><![CDATA[@Cooperativa @CRLDEMONIO tirenlo al fuego a ese weon.]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera otra vez este weon en chile. Me tiene astiado. Quien lo trae ?]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el que hay que cazar. Majena, dirije y financia el terrorismo mapuche nacional e internacional, lo apoyan e… https://t.co/gopXGvoVw0]]></document>
		<document><![CDATA[Bachelet ya esta preparando su estada en extranjero. Huira como rata comunista.hay que hacer la acusacion en los tribunales antes.]]></document>
		<document><![CDATA[@gferrariuc maten a esos weones terroristas.defiendanse.Defiendanse.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nacho_GarciaJ cuidado se las van a robar los del gobierno para hacer elecciones.]]></document>
		<document><![CDATA[@GirealaDerecha estupido de izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[@ObservatorioDmc entonces hay que investigar a abbot y publicarlo en twiter]]></document>
		<document><![CDATA[@koelner_haie @Regia_Pam picante fracasado.]]></document>
		<document><![CDATA[@valepizzas @Makeka otro hijo de perra comunista.fracasado el weon .]]></document>
		<document><![CDATA[@museocarab @floxink vamos carabineros de chile. Uds. Son el sosten Moral de chile.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el unico cdsm responsable del terrorismo mapuche. Se mueve por diferentes paises y lo apoya  desde el prime… https://t.co/zWyRXfYG2P]]></document>
		<document><![CDATA[@rbascu1 hijos de perra.]]></document>
		<document><![CDATA[@Peter_Maxone es nefasto este weon.]]></document>
		<document><![CDATA[@crisferak @veselkamoia que terrible esta raza de weones deben haber viajado de vacaciones a esconderse. Con pasajes del estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@manuelotec ya que vayan a quemar caburgua los terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[@FrenteFantasma linchen a esos Cdsm.]]></document>
		<document><![CDATA[@IvanOlguin porque estan coludidos, por ello niegan el terrorismo Les dan fondos fiscales a los mapuches y con eso financian las operaciones]]></document>
		<document><![CDATA[@latercera no son catrastofesSon terrorismo de incendios reiterados en contra el pais con daños deliberados planificado Mentirosos de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 @GirealaDerecha debes decretar Estado de Sitio, por graves akteraciones, terrorismo y resultado de muertes.Notable Abandono Deberes]]></document>
	</documents>
</author>