<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/Eo4jSfNeKg https://t.co/tJ35xYHama]]></document>
		<document><![CDATA[Sedapal restringe servicio de agua potable en Lima y Callao entre 5:00 y 11:00 pm https://t.co/6Uq8Ixa6mx https://t.co/0GPKRHzLnh]]></document>
		<document><![CDATA[Madrid Fusión 2017: Perú reinventa la alta cocina https://t.co/Bkbmo1Tgs6 https://t.co/4wEU5ijqLp]]></document>
		<document><![CDATA[Alianza Lima presenta sus nuevas camisetas para el 2017 https://t.co/r2wm39Wh2m https://t.co/6LLEmXxbVD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/yhHgEorQjY https://t.co/iM7AaKITha]]></document>
		<document><![CDATA[Fórmula 1: Mejorar el espectáculo, primer objetivo de Liberty tras la 'era Ecclestone' https://t.co/g80KMPdg6L https://t.co/Sbi8ONay9W]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo se estrenan en Perú las cintas que pelearán por el Oscar a mejor película? https://t.co/4IE3MGrwi3 https://t.co/GngzhBov6y]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro pilares de la casa de lujo podrían desaparecer en 20 años https://t.co/tVSauWC9aQ https://t.co/YVurg778nh]]></document>
		<document><![CDATA[Thriller "Split" debuta con éxito y encabeza la taquilla norteamericana https://t.co/XHXjslUlpq https://t.co/3xSKsQdW7t]]></document>
		<document><![CDATA[Oscar 2017: “La La Land” alcanza récord de 14 nominaciones https://t.co/nna8Gsiro6 https://t.co/ITFZsYSO8h]]></document>
		<document><![CDATA[Greenery, el color del 2017, y seis prendas de vestir que lo resaltan https://t.co/AtLmAIk7h6 https://t.co/4pBzAgP20N]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los festivales más inolvidables del mundo https://t.co/Wda1hxRENK https://t.co/SSWcaMabgy]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/jeSSm6Lcgp https://t.co/fLgYMdp9X9]]></document>
		<document><![CDATA[Reapertura de plaza de toros provoca fuertes protestas en Bogotá https://t.co/BwY0Oq38P4 https://t.co/Pj8B4Al2La]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/QvGAyAQ4AT https://t.co/uIjnTGd048]]></document>
		<document><![CDATA[Celebridades que estuvieron presentes en Davos https://t.co/UuyfNefpZ7 https://t.co/xZxa5ftVHJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nomofobia: los peligros de la adicción al Smartphone https://t.co/PLvswWHKov https://t.co/4HvzLsjsEb]]></document>
		<document><![CDATA[El negocio de la Copa Mundial: Estas son las ganancias que obtendrá la FIFA https://t.co/VZCgcTATrp https://t.co/8t60Cy9jby]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/qkKRm5eNPM https://t.co/DAyh8FRa8w]]></document>
		<document><![CDATA[Libro ‘Perú, Mucho Gusto’ gana premio internacional en España https://t.co/9ncgdTc7fy https://t.co/dWtV92mRNT]]></document>
		<document><![CDATA[Rally Dakar: Gobierno solicitó que Perú vuelva a ser parte de la carrera el 2018 https://t.co/IXrp2C8kyJ https://t.co/ylbb7X4hCX]]></document>
		<document><![CDATA[Investidura presidencial: Así lucieron primeras damas de EE.UU. en las noches inaugurales https://t.co/88QRNH7RhV https://t.co/NDvas54un4]]></document>
		<document><![CDATA[Jefe de Conmebol será nuevo supervisor de finanzas de la FIFA https://t.co/HhUxKwrbK1 https://t.co/mwVDvIoKey]]></document>
		<document><![CDATA[Las fotos más impresionantes del último aterrizaje del cohete Falcon 9 de SpaceX https://t.co/XZk52Jt7xn https://t.co/4eYqd7SSeV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/GSHpjOSaMz https://t.co/R9CbU4TnrJ]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/eswgvsO26O https://t.co/m5Lgxg6snu]]></document>
		<document><![CDATA[Perú mostrará la riqueza de sus productos en Madrid Fusión 2017 https://t.co/ewQj5i7yj4 https://t.co/x5UX6wgtvx]]></document>
		<document><![CDATA[Pitufos y emojis, el menú variado de los filmes animados del 2017 https://t.co/PJeGWYYE1z https://t.co/N9k3OPxroJ]]></document>
		<document><![CDATA[FAO y OMS advierten que más de la mitad de la población de América Latina sufre sobrepeso https://t.co/kiYqePVcxN https://t.co/vx1a5yy5Ak]]></document>
		<document><![CDATA[‘Cherman’ se reinventa y aparece con casa propia https://t.co/Kb8rg75RtK https://t.co/a8EG1yovwa]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/FniF03RQcM https://t.co/7VPmwOyYgh]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio climático: Nuevo récord de calor en la Tierra en 2016 por tercer año consecutivo https://t.co/OB6XaOuQk9 https://t.co/7qEPJemC9I]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los trabajos más raros en el sector hotelero https://t.co/SmNHPgb7oS https://t.co/APQx7ivIht]]></document>
		<document><![CDATA[Vox Populi: ¿De dónde vienen realmente los limeños? https://t.co/4C6vQh57lO https://t.co/q8YIJcd73q]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/eBC94Y2en6 https://t.co/PIefj6APJs]]></document>
		<document><![CDATA[Moda masculina: los hombres con más estilo en el 2016 https://t.co/AlKAVvwGmy https://t.co/IlfUFiJ6wu]]></document>
		<document><![CDATA[Semana de la moda: ¿Cuánto cuesta viajar a los principales eventos de la moda del mundo? https://t.co/aNyVf0zyge https://t.co/RA1bdFbZvx]]></document>
		<document><![CDATA[Así luce el hotel Sumaq en Aguas Calientes después de una renovación de US$ 4 millones https://t.co/OfcxlyihwM https://t.co/8m0kyOKPON]]></document>
		<document><![CDATA[Ronda Rousey: cómo facturar a pesar de las derrotas en el ring https://t.co/Te4EnVTFaI]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco consejos para contratar a los mejores para tu negocio https://t.co/W5TolsGWyF https://t.co/Jv7l5h2Qgc]]></document>
		<document><![CDATA[Conozca las carreras más demandadas en el Perú https://t.co/sA5tTxjkt3 https://t.co/pYqAMsY2WT]]></document>
		<document><![CDATA[Las Primeras Damas de Estados Unidos https://t.co/lBK65uMMEc https://t.co/Py5Xw4u45o]]></document>
		<document><![CDATA[¿De qué equipo es hincha el gerente general de AFP Integra? https://t.co/mGojnNRoD5 https://t.co/zyPILCivrI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto está dispuesto a pagar por un plato de comida saludable? https://t.co/18cckwLZDl https://t.co/9qaEqxbeI8]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/zAGm2HDMh4]]></document>
		<document><![CDATA['Gravity Rush 2' ya está disponible para PS4 https://t.co/TCCATPOVl8 https://t.co/bQKcISZjf7]]></document>
		<document><![CDATA[El analista bursátil que dejó todo para convertirse en sacerdote https://t.co/Sy354vnA6n https://t.co/nv8lmQZYqB]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto valen los futbolistas del once ideal de la FIFA? https://t.co/jUgcnX14JW https://t.co/hVOSIg4YcZ]]></document>
		<document><![CDATA[Chelsea paga US$ 81.5 millones para terminar acuerdo con Adidas https://t.co/v5olpl3TOE https://t.co/wgQZRTStXK]]></document>
		<document><![CDATA[Nintendo Switch, un accidentado debut tras conocerse el precio https://t.co/RjCcmB4ynz https://t.co/wkkHJUZb6P]]></document>
		<document><![CDATA[Sueños de industria de drones se estrellan contra la realidad https://t.co/HrudjdNnm0 https://t.co/S1WugaYdmO]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/3HSgxIzOge https://t.co/vPLfpl3KHP]]></document>
		<document><![CDATA[Las cinco aerolíneas más gourmet del mundo https://t.co/pZcgBkFLpV https://t.co/SJGxMuu6So]]></document>
		<document><![CDATA[Los diez autos más caros que usted puede comprar en el 2017 https://t.co/dC9jOhaIwJ https://t.co/uBxVQHdLmp]]></document>
		<document><![CDATA[Sasha y Malia Obama dicen adiós a la Casa Blanca https://t.co/CCxq6zJGW9 https://t.co/RYZOIURAes]]></document>
		<document><![CDATA[El adiós de Obama, en imágenes https://t.co/XFNA8yP1O6 https://t.co/RSUBi6nXV3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/TOESGkaHYd https://t.co/BqMiJmk97e]]></document>
		<document><![CDATA[Muere a los 89 años William Peter Blatty, autor de El Exorcista https://t.co/LGeu1sbADz https://t.co/WhN6RC3t3i]]></document>
		<document><![CDATA[Los 20 lugares que te trasladarán en el tiempo https://t.co/vINpp5I8CO https://t.co/X3nOTtHDIt]]></document>
		<document><![CDATA[Ranking Sudamérica: Así quedaron las 10 selecciones de fútbol de la Conmebol https://t.co/wAJ3HBGK63 https://t.co/wkzp6KIIrN]]></document>
		<document><![CDATA[Las calles más verticales del mundo https://t.co/2IBhuLMDD9 https://t.co/ksoruuH4FX]]></document>
		<document><![CDATA[Arequipa: Las motivaciones detrás de la gestora del Hay Festival https://t.co/cSYTvGADNE https://t.co/AjFtgD0LDP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó en GESTIÓN hoy, hace…? https://t.co/mjfQHPCw4B https://t.co/VAhMVxXjyw]]></document>
		<document><![CDATA[Campeón Stephane Peterhansel sugiere estudiar nuevas opciones para el Dakar en Sudamérica https://t.co/MbfBqJcn9W https://t.co/xmQXVDnW1m]]></document>
		<document><![CDATA[Inculpados en París tres sospechosos por el robo a Kim Kardashian https://t.co/3fCrBTG8nO https://t.co/O0NdCDtiGY]]></document>
		<document><![CDATA[Selección peruana mantiene puesto 19 en ranking FIFA, pero es sexta en Sudamérica https://t.co/h92JUPrI2w https://t.co/W0CPNaBCLT]]></document>
		<document><![CDATA['The Walking Dead: A New Frontier', el nuevo juego de la serie de televisión https://t.co/2M7dn8sClF https://t.co/YzhngGMexa]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: ¿Qué significan los bonos de captura? https://t.co/0czWXpE5aB]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon: conoce a las criaturas "semilegendarias" https://t.co/qY7me3DBbg]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Prism: el juego no oficial que te cautivará https://t.co/5JAZC89heV]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: ¿qué pokémones de segunda generación ya aparecen en el videojuego? https://t.co/zd1VG7w8B5]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: las actualizaciones que todos están esperando https://t.co/PqCoMr6TgV]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: los ataques rápidos más efectivos en combate https://t.co/g5lgVy6FkH]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: Niantic está bloqueando algunos radares externos https://t.co/Q1O9tS5Tkb]]></document>
		<document><![CDATA[YouTube: conoce las nuevas celebraciones del FIFA 17 [VIDEO] https://t.co/MmQNlBgbDF]]></document>
		<document><![CDATA[China prohibiría a menores jugar videojuegos tras la medianoche https://t.co/0BVRKPqzMi]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: estos pokémones son los más difíciles de encontrar https://t.co/2zfasSb7qW]]></document>
		<document><![CDATA[YouTube: estudio peruano desarrolló juego de los Power Rangers [VIDEO] https://t.co/77zpoq2mJD]]></document>
		<document><![CDATA[Los pokémones de la primera generación que no evolucionan https://t.co/QcsYsMLSoR]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: actualización te mostrará más pokémones raros https://t.co/TktDopLRio]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: jugadores podrán usar seis pokémones en los gimnasios https://t.co/BqSAbMjeJI]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon: ellos son tus rivales en los videojuegos https://t.co/ObqKb57ZCU]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go recupera el primer puesto en recaudación de iPhone https://t.co/W2wMCYVSWK]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: con estos consejos podrás vencer a Lapras en pelea https://t.co/TNnmavqr0v]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon: ellos son los campeones de la liga en los videojuegos https://t.co/5zM3BRVWAl]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go llegó a 11 nuevos países https://t.co/frLSeTMeUe]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Sol y Luna: las evoluciones de los pokémones iniciales https://t.co/z5zG4A6hVJ]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go recaudó más de 400 millones de dólares en 3 meses https://t.co/VMXE0ak9Rv]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon: los altos mandos de los videojuegos canónicos https://t.co/E5qnQKplHK]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: con estos pokémones tienes asegurado el triunfo https://t.co/92RFK9Qt1R]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: estos son los pokémones con más resistencia https://t.co/vCoLpqf6uh]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: los mejores ataques para vencer a tus oponentes https://t.co/dX93YH4hTa]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: conoce las probabilidades de captura de criaturas https://t.co/RMmWOdBp4T]]></document>
		<document><![CDATA[FIFA vs PES: ¿Qué dicen los expertos sobre los nuevos juegos? https://t.co/5XuDgrvUIm]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: no tendrás pokémones regionales eclosionando huevos https://t.co/5ZeMS6eVTR]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: ¿qué pokémones son los más fuertes según su tipo? https://t.co/vXTwwjUVWY]]></document>
		<document><![CDATA[YouTube. Pokémon Go: truco enseña cómo cambiar los PC de los pokémones https://t.co/D3EhNufuSz]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: Esto debes saber sobre su última actualización https://t.co/HrmFf5v0vp]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon Go: estos son los pokémones con mejor defensa https://t.co/9XjBC5v0z9]]></document>
		<document><![CDATA[Pokémon: conoce a los "Pikachu" de todas las generaciones https://t.co/3tWAunudRZ]]></document>
	</documents>
</author>