<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[VIVIR CADA DÍA CON INUSITADA ALEGRÍA.. VALE LA PENA.]]></document>
		<document><![CDATA[Liberarnos de las "cadenas que nos atan", nos permite sentirnos bien, en paz... libres!. 
Liberar.. libera!!.  No más CADENAS en Colombia!!.]]></document>
		<document><![CDATA[... Hay tanto para aprender!. tanto para leer!!.. Tanto para conocer... Qué hacemos?]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de unirme a LinkedIn y de crear mi perfil profesional. Únete a mi red. http://t.co/O1ul2p6R #in]]></document>
		<document><![CDATA[Si no cambiamos el modo de comunicarnos ahora.. todas las cosas se nos van a complicar ahora y ..después!]]></document>
		<document><![CDATA[CADA COSA QUE HAGAS, CUALQUIERA QUE SEA, HAZLO BIEN. DESDE UN "SIMPLE" TWEET.. HASTA AMAR A ALGUIEN. HAZLO BIEN SIEMPRE.]]></document>
		<document><![CDATA[EL CONOCIMIENTO ES ENORME!. INTERNET ES.. INCLEMENTE. EL TIEMPO ES.. LÁNGUIDO?.. ESTAMOS BOMBARDEADOS.. Y APENAS SI PODEMOS CONTRAATACAR!]]></document>
		<document><![CDATA[Como dice Mafalda: "Paren el mundo!!, que me quiero bajar!!]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el tiempo pasa más rápido..? Aprende algo nuevo, cada día y sentirás que.. vives MÁS!!.]]></document>
		<document><![CDATA[La Revolución Tecnológica no llegó para unos pocos.. TODOS estamos involucrados en el cambio y por tanto, debemos actualizarnos. AHORA!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mantener actualizados en cuanto a los avances tecnológicos, nos facilita el desempeño laboral. Leer es la clave.]]></document>
		<document><![CDATA[Un momento especial para el encuentro con la Fe. Un lugar para la reflexión y los nuevos propósitos. Jesús está en mi corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Solo el AMOR, puede sanar todas las "raspaduras" del alma. El Amor, reconforta. Solo el AMOR...]]></document>
		<document><![CDATA[DEJAR "A MEDIAS" LO QUE SE HA COMENZADO CON ENTUSIASMO?]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos más "Reses Sociales?. Especialistas afirman que para el futuro algunas Redes desaparecerán.. y cuáles aparecerán??]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia NO TIENE Programas Públicos de Informática Educativa.@twitter_es]]></document>
		<document><![CDATA[En Colombia, con tanto "cabeza duro" y no se han involucrado las TIC en la Educación???]]></document>
		<document><![CDATA[Leyes colombianas para el... retroceso!]]></document>
		<document><![CDATA[La mente, el cerebro.. el ser humano tiene una capacidad enorme para aprender cosas nuevas. Bienvenido lo nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[Sony confirma el despido de 10,000 personas  http://t.co/wpqCim7v vía @vuelodigital]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué tanto alboroto en Colombia con la llegada de Barack Obama?]]></document>
		<document><![CDATA[Los Grandes aunque estén en crisis.. siempre serán Grandes..]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que a los mandatarios latinoamericanos les hace falta una campaña de "marketing"..]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que Leer. HAY QUE LEER!!

Por la libertad de Ublime!..hombre o mujer?]]></document>
		<document><![CDATA[Viaje a la tierra y al alma de la familia Samboní https://t.co/oXi0TGr2sS vía @@elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo de Turcios | El Heraldo https://t.co/rVL139ZYmi vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[En las entrañas del monstruo https://t.co/9FEwSymte4 vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA['Orejas', el presunto agresor de preso que murió en La Modelo https://t.co/SzxNVZA4ev vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[La niña de 4 años que ha leído más de 1.000 libros https://t.co/N69rws6tQF vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo de Turcios | El Heraldo https://t.co/IgC80YY2Qy vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién la mató? No descartan suicidio de Mariana Henao, de 10 años https://t.co/BvhmtbGPLI vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte de la joven de 20 años que tiene “escandalizado” a un país sin asesinatos https://t.co/op7gl0rFjX vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[De brazos cruzados.. Todos somos culpables! https://t.co/R3UuwhhODR]]></document>
		<document><![CDATA[‘Pemba Laka’, tema africano que se perfila como la canción del Carnaval 2017 | El Heraldo https://t.co/C2qn1H6gpp vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[Bogotá sigue siendo la capital más 'cool' para Forbes https://t.co/2KX9D3JevI vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Trump acaba con la diplomacia al cancelar la visita de Peña Nieto con un trino https://t.co/suCvYJNJ3B vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se robaron el parque Pionono de Sopó Via @Las2orillas https://t.co/2T8LNnTKRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza Nacional! Confirman libertad a cinco imputados por desfalco a ICBF https://t.co/aVTLOj0U3b vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué perdimos Aleppo https://t.co/ldRC67XLXW vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que debes saber sobre métodos de adiestramiento para el sueño infantil -  https://t.co/pIXpGPfT1a]]></document>
		<document><![CDATA[El papa Francisco dice que la Navidad es 'rehén' del materialismo https://t.co/s3Kpqw4fxo vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[¿Día de los niños? https://t.co/jqgpqBJgy9 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Navidad, solo por hoy, dejemos que el niño Jesús, nos haga felices con su nacimiento, en nuestro corazón! Noche de Paz, noche de Amor.]]></document>
		<document><![CDATA[Navidad, ahora sí soplan vientos de paz Via @Las2orillas https://t.co/GZpgZAgIDg]]></document>
		<document><![CDATA[Las peores cosas que se suelen hacer después del ejercicio https://t.co/jJn6iW3JRs vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[Ataque en club nocturno de Turquía en Año Nuevo https://t.co/r8YUmZe06n]]></document>
		<document><![CDATA[El mínimo no subió ni un pasaje de Transmilenio al día https://t.co/zDIyPGIRNA vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alcanza el salario mínimo para cubrirse de los impuestos que trae la reforma tributaria? https://t.co/kt5bN0urOL vía @Finanzas_P]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscalía no me ha dicho nada sobre el caso de mi hija: Juvencio Samboní https://t.co/xsAsbfdlv6 vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro cerebro es reacio a cambiar de ideas políticas https://t.co/MFU9IwfLQN vía @muyinteresante]]></document>
		<document><![CDATA[El cabal infierno de Fidel - LIBROS y LETRAS | Literatura.Colombia y América Latina https://t.co/s9Ugn15Mei #actualidadbi vía @librosyletras]]></document>
		<document><![CDATA[El retorno de Yuliana Samboní a la tierra que la vio nacer https://t.co/DCwPm7mQgO vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[El asesinato de Yuliana, una cacería que duró 20 días https://t.co/eU5t4Qvsed vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[Rafael Uribe Noguera buscaría preacuerdo y aceptaría cargos https://t.co/0Jh76n5yDr vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA["Yo no soy periodista. Ni soy su comadre. Ni soy la oficina de prensa de la Fiscalía" - Las2orillas: https://t.co/5sxePQMlWw]]></document>
		<document><![CDATA[Descreste con la cena de Navidad y de fin de año https://t.co/jzmxG0nqSd vía @elheraldoco]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad de los Cuadrantes de la policía y las falsas estadísticas Via @Las2orillas https://t.co/c9X4RxPHND]]></document>
		<document><![CDATA[Yuliana, con algo para decirle a Maluma https://t.co/kvROPcAZA1 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - "Tengo razones para odiar a los niños": el polémico testimonio de una madre francesa que se arrepiente.. https://t.co/TSnvc6Hnya]]></document>
		<document><![CDATA[La coartada de los Uribe Noguera https://t.co/ViuTYUYoby vía @RevistaSemana..PENA DE MUERTE!]]></document>
		<document><![CDATA[Injusticias y corrupción https://t.co/JuWXxNx4nW vía @elcolombiano]]></document>
		<document><![CDATA[Simplemente deliciosa! Ensalada de frutas variadas @ https://t.co/QbzPv59MKs https://t.co/P0IpfbBXQd]]></document>
		<document><![CDATA[Let it be, let it be, ..mmm ..
Dichosos los seres que asistirán al concierto de PAUL McCartney!! en Bogotá. QUIEROIRYOQUIEROIRQUIEROIR..]]></document>
		<document><![CDATA[El T-learning, el aprendizaje total del siglo XXI http://t.co/t9eK3ix3 vía @redAlumnos]]></document>
		<document><![CDATA[Duele mucho imaginar a una mujer, sin poder defenderse, sin poder gritar, sometida a una tortura cruel.. desesperación, angustia, súplica..]]></document>
		<document><![CDATA[He notado que los estudiantes de la época digital son más.. mediocres!. Gracias por orientarlos en la desubicación virtual. Buenos para qué?]]></document>
		<document><![CDATA[SONRÍE!!.. aunque sea un poquito... si? La felicidad es una decisión personal http://t.co/XkVJQpW1]]></document>
		<document><![CDATA[Las Naciones GRANDES, soportan huracanes GRANDES. Ánimo habitantes de Estados Unidos afectados por Sandy. El sol brilla al otro lado. FUERZA]]></document>
		<document><![CDATA[REVISAR EL FALLO. PELEAR ESE PEDAZO DE MAR, POR LAS BUENAS O POR LAS MALAS. A LA M..LA CORTE CIZAÑOSA DE LA HAYA: NARCOTRÁFICO, SANDINISTAS!]]></document>
		<document><![CDATA[Concentremos nuestro pensamiento en la confianza y el amor; que cada día del nuevo año aprendamos a compartir con los demás.  FELIZ AÑO 2013]]></document>
		<document><![CDATA[.. la tierra del olvido.. es tan nuestra.. la quiero tanto.. la llevo alláa muy guardadita..]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cosas que no encajan en esta vida.. tantas cosas, simples unas, complejas.. también; como la barba de Ben Affleck.. no le cuadra..nada!.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos muertos, Dr. Uribe http://t.co/5N6I0AMu3f vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Los jugadores y el cuerpo Técnico de la Selección Colombia, dejando hermosa huella.. para que los hinchas de la Élite colombiana la caguen?.]]></document>
		<document><![CDATA[Eckhart Tolle: “Todas las creencias son obstáculos” http://t.co/DTHapaixr2 vía @soyespiritual]]></document>
		<document><![CDATA[Profunda tristeza por el asesinato de los niños de Florencia (Caquetá), y una sensación incómoda de saber que hay colombianos llenos de odio]]></document>
		<document><![CDATA[Produce ASCO comer en un lugar rodeado por UN FÉTIDO OLOR A ORINA Y HECES. Ocurre en el CERRO DE MONSERRATE. Lástima ese bello bosque. Guac!]]></document>
		<document><![CDATA[Gustavo Petro, nos metió el gol más profundo! Destruyó nuestra esperanza de una Bogotá decente. Ahora es la más competitiva en delincuencia!]]></document>
		<document><![CDATA[Vele la pena tremendo gasto? https://t.co/WDOYPjHxrf]]></document>
		<document><![CDATA["Nieve" de Orhan Pamuk, excelente ficción, para disfrutar en este tiempo... todo un regalazo turco!]]></document>
		<document><![CDATA[..una obra de arte.. divino https://t.co/RPZK3SkiZh]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción en Colombia, es como un enorme pulpo, temibles tentáculos, colmado de anillos, extraño, impredecible y en extremo peligroso.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuperemos El Catatumbo, Tibú, Sardinata, El Cármen, Convención, Hacari, Teorema, El Tarra, San Calixto y La Playa. Vamos en vacaciones!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué papel juega el rechazo del padre en el autismo? https://t.co/ko1h56LuYr vía @juanmoisesdelas]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - ¿Por qué en la democracia de EE.UU. el voto es indirecto y cómo funciona realmente el Colegio Electoral? https://t.co/HkuSwaJJGk]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo COLOMBIA, urgente la pena de muerte, para abusadores de menores!]]></document>
		<document><![CDATA[Los Juzgados de la Vergüenza: Hoy, el Juzgado 17 Penal Municipal con Funciones https://t.co/SM5gjyjaYq]]></document>
		<document><![CDATA[El destino de Fobos, la luna marciana https://t.co/t2P4OCLrHB vía @muyinteresante]]></document>
		<document><![CDATA[Mineducación: un nombramiento entre amigos .https://t.co/ZVi3vLeac5 vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[El periodista de RCN que fue usado como carne de cañón Via @Las2orillas https://t.co/aHnxF5HE8N]]></document>
		<document><![CDATA[21 días para liberar la energía del dinero https://t.co/OVXxbHTXqn @soyespiritual]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia: la tragedia de Armero y 31 años de indolencia estatal https://t.co/pTqfTiMXpa]]></document>
		<document><![CDATA[Violan, empalan y queman a una mujer en Colombia 
MALDITO MALDITO MALDITOOOO!
https://t.co/oXktzBQ82J vía @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/hANO801EnH vía @youtube...Talento y sensualidad!]]></document>
		<document><![CDATA[@PreciaAlfonso ..quiénes son "los vencidos"..?]]></document>
		<document><![CDATA[@foodsierra876 Wow! Linda canción!]]></document>
		<document><![CDATA[@Salsa_y_Timba @mancol20 @CNNEE ...y tanto estúpido suelto, que prefiere la dictadura..]]></document>
		<document><![CDATA[La sentida carta con la que Mujica se despide de Fidel Castro https://t.co/RuObSXtgS0 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[@Telemedellin @ICBFColombia no se limiten a mirar el tema por encima..es una marca indeleble, un dolor infinito, un odio profundo.Justicia]]></document>
		<document><![CDATA[@psicopedia oportuna reflexión. . .]]></document>
	</documents>
</author>