<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Le sale el chacal de la trompeta https://t.co/kSLtvxt1aO]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/ZOLLBCSjFt]]></document>
		<document><![CDATA[Están dulces los mamones! https://t.co/vToMcfXMW4]]></document>
		<document><![CDATA[No tiene nada de extraño https://t.co/aC5q3Do6HA]]></document>
		<document><![CDATA[Y quien no sabe eso https://t.co/Rf85DJokSP]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor de la bolita el mundo https://t.co/V5X8OZzbLl]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo prelado del @opusdei 
https://t.co/4ZzbP5rtSB]]></document>
		<document><![CDATA[Aún con su mercado informal, la plaza Baralt de Maracaibo no ha… https://t.co/AfJ13avylp]]></document>
		<document><![CDATA[Se casa? Ese tipo debe ser ya abuelo https://t.co/6xmlxMGLmo]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos liceo Rómulo Gallegos #NoMasRobos https://t.co/BNQSIlllYY]]></document>
		<document><![CDATA[Maracaibo, su historia, sus obras arquitectónicas, marginada y sin… https://t.co/8YpuW0GBXD]]></document>
		<document><![CDATA[Si precisamente todo está escrito, respeto su opinión más no la comparto. Comunistas tenemos hoy día en el país o p… https://t.co/EGjQ0BUr7I]]></document>
		<document><![CDATA[Eso está escrito pero ni su doctrina ni su andar político fue comunista https://t.co/pzY0rJHSgv]]></document>
		<document><![CDATA[Se enroló en el partido comunista para luchar contra la dictadura, Rómulo fue tan comunista que no calló en la tram… https://t.co/x7ZjVwTcjW]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja quieren más patria https://t.co/17DTluKUAp]]></document>
		<document><![CDATA[Lo expresas con una exactitud al calco https://t.co/G81v5DcaNw]]></document>
		<document><![CDATA[Declaraciones del nuevo prelado del Opus Dei @opusdei 
https://t.co/11cWL2gkQj]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada pendiente para venir, con el respeto del orador, con una sesión de algo que pasó hace 58 años, el país… https://t.co/CZz2AA2AhV]]></document>
		<document><![CDATA[Así estamos, cual guapetones de barrio https://t.co/GgVCp1yHdq]]></document>
		<document><![CDATA[Maracaibo, Venezuela https://t.co/0PxtGdIgQn]]></document>
		<document><![CDATA[La recibo https://t.co/Z8aZ0mPsuM]]></document>
		<document><![CDATA[Qué qué es eso? Vendrán cosas peores, como dice la Biblia]]></document>
		<document><![CDATA[No revisó la alfombra @raulsemprun porque hasta debajo dieron palo las águilas https://t.co/mbukGzU5Qj]]></document>
		<document><![CDATA[regrann from @maickelmelamed  -  No sé si lo hizo bien o mal, eso su… https://t.co/0GmfRxnNWe]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajaja ta buena esa https://t.co/zexOZSwVJH]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no engañan a nadie, ni los de uno ni los de otro bando, buscan es reacomodo y el país pal foso https://t.co/Z4ZVekQmwN]]></document>
		<document><![CDATA[Así o más claro? https://t.co/Y2iy36BVAx]]></document>
		<document><![CDATA[En que cuenta aqui el nivel de popularidad? https://t.co/dJK0DS7R0O]]></document>
		<document><![CDATA[Y cual es el precio? https://t.co/p2gxFhy4Xl]]></document>
		<document><![CDATA[Eso es lo que sobra, se los comerá el egoísmo https://t.co/TBtkipL2qm]]></document>
		<document><![CDATA[Distracción https://t.co/devfgaxTg3]]></document>
		<document><![CDATA[Trump no ha asumido y ya da fatiga, lo que les espera amigos estadounidenses https://t.co/yloBqJb2AJ]]></document>
		<document><![CDATA[Necios, enucos, cobardes, estúpidos https://t.co/JNZhz1N5eV]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va ya va, pero si ya abandonó, se vale abandonar dos veces?  Pregunto https://t.co/JNZhz1N5eV]]></document>
		<document><![CDATA[Las chicas son así https://t.co/eXv4SZHhAO]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca lo ha querido, ni al malandro de San Francisco https://t.co/7FhCHSqUGF]]></document>
		<document><![CDATA[@pgnora Bendícenos Madre Santa]]></document>
		<document><![CDATA[@jose_valentin1 Dios y la Virgen lo bendigan]]></document>
		<document><![CDATA[@jose_valentin1 Ni pena ni risa, está realizando un extraordinario trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual pagan los traidores, los vende patria, los comunistas, terroristas y narcotraficantes https://t.co/Gkwnzd3rF5]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja lo que hay que leer https://t.co/uAhZoOpyoR]]></document>
		<document><![CDATA[Y hay gentuza de "oposición" que no hace más que verle las costuras a @manuelrosalesg pero no tienen los cojones de… https://t.co/lsib13nSbo]]></document>
		<document><![CDATA[Su enunciado es válido en el país de las maravillas, el intergaláctico les dejó como legado la política de micrófon… https://t.co/IN5RjZrSMp]]></document>
		<document><![CDATA[El empresario que pagó más de US$1millón de su bolsillo para que un pueblo de Canadá recibiera 200 refugiados sirios https://t.co/c2Oa1wTWdO]]></document>
		<document><![CDATA[Se abren nuevamente las puertas del cielo para darle cobijo a un… https://t.co/C8P9wQ2UiW]]></document>
		<document><![CDATA[No es así y, no lo digo yo, está comprobado, saludos https://t.co/cnMmx5DVU5]]></document>
		<document><![CDATA[Esto está raro! https://t.co/jsiGngt5kA]]></document>
		<document><![CDATA[regrann from ayudaamariav -  Ayudanos a crecer esta cuenta ❤ vamos a… https://t.co/onxIb8HY1M]]></document>
		<document><![CDATA[Obama admite que subestimó los efectos del ciberataque ruso

https://t.co/5j3zah2P5h]]></document>
		<document><![CDATA[8 inspiradoras frases del último discurso de Michelle Obama en el que se emocionó hasta las lágrimas

https://t.co/eWwOknFYve]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué impacto tendrá en México la cancelación de la inversión de US$1.600 millones que anunció Ford?

https://t.co/wXBSH5j5Ne]]></document>
		<document><![CDATA[Aumento de sueldo, una buena manera de joderle la vida a unos cuantos, vivimos una película de terror a la que no le vemos final feliz]]></document>
		<document><![CDATA[Le anteceden Fátima y Guadalupe, luego de La Pastora, la Virgen de Chiquinquira https://t.co/nn9EplBOl9]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no es ni chicha ni limonada, estamos entrampados https://t.co/ci3irPEGoc]]></document>
		<document><![CDATA[El fundador de AD? https://t.co/m4w9nopQxY]]></document>
		<document><![CDATA[Dios Santo https://t.co/FiCiXBIUxU]]></document>
		<document><![CDATA[“Tienes que madurar”: vicepresidente de EE.UU. Joe Biden a Trump por su ataque a los servicios de inteligencia
https://t.co/NiNJcvQKkA]]></document>
		<document><![CDATA[Las prótesis para niños, coloridas y gratis, que dos voluntarios fabrican en el jardín de su casa

https://t.co/BL32BaX5oq]]></document>
		<document><![CDATA[Los favoritos de BBC Mundo para ganar los Globos de Oro

https://t.co/t2anzuqvRe]]></document>
		<document><![CDATA[Un iceberg gigante está a punto de desprenderse de la Antártida

https://t.co/cgCPrAVxuo]]></document>
		<document><![CDATA[Ford, General Motors, Toyota: por qué Donald Trump es tan hostil con los fabricantes de automóviles

https://t.co/oBzXxEuSmI]]></document>
		<document><![CDATA[¿Un incendio o un iceberg?: el nuevo documental que cuestiona la teoría más extendida del hundimiento del Titanic

https://t.co/HVI0RCY5RX]]></document>
		<document><![CDATA[900 personas con cáncer no reciben la radioterapia idónea cada año

https://t.co/D5TosLynrJ]]></document>
		<document><![CDATA[Dominaron los cubanos a Venezuela https://t.co/xfJ37g9qas]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las aerolíneas más puntuales del mundo (y una es latinoamericana)

https://t.co/ZIWOWZD08Z]]></document>
		<document><![CDATA[Tareck El Aissami, el chavista más rechazado por la oposición

https://t.co/XN1Q3B3qvv]]></document>
		<document><![CDATA[Protestas, saqueos, cierre de negocios, bloqueos de carreteras y 250 detenidos por el "gasolinazo" en México

https://t.co/rxMSQZoQPH]]></document>
		<document><![CDATA[El Louvre pierde un 15% de visitantes por el terrorismo

https://t.co/91DJYsKDhu]]></document>
		<document><![CDATA[El ridículo en oportunidades es histriónico, no]]></document>
		<document><![CDATA[Caudal de fe, guía espiritual de una feligresía que le siguió día… https://t.co/kKTGbsRjDb]]></document>
		<document><![CDATA[@achiquinquirear @EduardoTVRadio Felicidades Eduardo, un abrazo hermano]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz cumpleaños profesor, Dios le de salud en abundancia, lluvia de bendiciones, un abrazo https://t.co/Q3iGbLLIkd]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajajaja hoy es día del nacimiento del niño Jesús no el día de los inocentes https://t.co/jmET7qBoHk]]></document>
		<document><![CDATA[Nos gobierna quienes nos gobierna de acuerdo a la estatura mental de la dirigencia opositora https://t.co/BqfjqQesIH]]></document>
		<document><![CDATA[Correcto https://t.co/BVTGWqcyJJ]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble las estupideces que se lee en el tuit, hasta de los más encumbrados de las letras, prosas y, pare de contar]]></document>
		<document><![CDATA[Aparte de que tardarán en levantar cabeza, son unos gigantes remongolicos https://t.co/ZxwnJmFw0l]]></document>
		<document><![CDATA[No hay quien responda https://t.co/doURr0OcXJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el país va ya llegando al foso, Maduro y Allup juegan pin pong, vaya de seriedad y responsabilidad]]></document>
		<document><![CDATA[Activaron el de 100 ,ahora salen esmollejaos a los bancos a buscar lo que depositaron y tienen con que seguir entretenido, país de bobos]]></document>
		<document><![CDATA[Unos estúpidos y cobardes como ustedes https://t.co/UJ0pasKFfC]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera mierda tienes en el cerebro, infeliz https://t.co/NGIl3faHpI]]></document>
		<document><![CDATA[Carta a la MUD, al PSUV, al gobierno y a eso que de repente llamaron… https://t.co/RQmxnjIaGk]]></document>
		<document><![CDATA[Las peas de @WBarrientosV son ya recurrentes https://t.co/dZURGjGevb]]></document>
		<document><![CDATA[Frases extintor: cuatro expresiones que cortan de golpe cualquier discusión de pareja

https://t.co/smBUsvCC8s]]></document>
		<document><![CDATA[El caso del ateo que se encontró a Dios en un picnic

https://t.co/F4mgjFJ1O9]]></document>
		<document><![CDATA[Recursos? Por los clavos de Cristo! https://t.co/cQMrkKipsC]]></document>
		<document><![CDATA[El país sigue secuestrado y entrampado, ahora nos esteramos de la… https://t.co/eAvl1TpZ6f]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil En tus manos me encomiendo Santa Virgen de Chiquinquira https://t.co/jlafyzMmDh]]></document>
		<document><![CDATA[Juicio político, qué es eso? https://t.co/Y4R5sqvo4X]]></document>
		<document><![CDATA[Así es que se gobierna, delen con todo a la oposición por blandengues, alcahueta, bobos ante unos demonios como ust… https://t.co/clqgZ5Ye9c]]></document>
		<document><![CDATA[Bob Dylan no recogerá el Nobel, pero se leerá su discurso de agradecimiento

https://t.co/iZgri31BHv]]></document>
		<document><![CDATA[Sagrado corazón de Jesús Yo en Vos Confío https://t.co/xfSpc4leVx]]></document>
		<document><![CDATA[Detalle, olla de peltre, boca abajo, en función de lámpara 
#Maracaibo https://t.co/U4RY2xeVbY]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades al gran y primer diario del occidente del país en sus 102 años @diariopanorama @LaPrix16 @lv1955 #Panorama #102Años #Aniversario]]></document>
		<document><![CDATA[Rey muerto, rey puesto. Ahora le queda Timoncheko https://t.co/dH83WZ0CEp]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta que cabe hacer aquí, cómo el piloto permite que el avión quede sin combustible https://t.co/4oPAiyBDpN]]></document>
		<document><![CDATA[Correcto https://t.co/Z77qnSju0y]]></document>
		<document><![CDATA[Se notó que fueron los cubanos, al decir "Cuba libre" a Raúl no le gustó https://t.co/3EdpenRFn8]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien puede informarme si la @AsambleaVE la cerraron, están de vacaciones, desapareció o qué]]></document>
	</documents>
</author>