<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vartini Packing: las estrategias logísticas detrás de los empaques https://t.co/mHuC2V4oNA]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos ayúdenme encontrar mi sobrino JERICO DEMIAN ZOPPI BRDAREVIC con paradero desconocido desde San Bartolo info… https://t.co/XAtciVCFd7]]></document>
		<document><![CDATA[Es diferente "Estar Solo" que "Ser Solo" ........ Beto Ortiz .....canal J.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sucedido en Huaycan demuestra la Ignorancia de un pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@LUCIANA_LEON_R lograr como pais q jovenes sigan C.Politica y congreso les facilite una pasantia habra mejores politicos]]></document>
		<document><![CDATA[Las 5 razones por las que las empresas vuelven a contratar a mayores de 45 años - elEconomista.es https://t.co/o6vDn5j9tT]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce a nuestros practicantes de Perú https://t.co/zYD4pIr0hH]]></document>
		<document><![CDATA[#TERRORISMONUNCAMAS

Colombia le dijo NO a la Impunidad del Terrorismo de las FARC]]></document>
		<document><![CDATA[Bruno Landeo https://t.co/NC8jQmgbkR]]></document>
		<document><![CDATA[Mr. Cleaner Del 1 al 12 de Septiembre 25% de Dscto. en productos Limpia Baños Antihongos y Desatora Vta en Plaza Vea https://t.co/ANXXzYyNJp]]></document>
		<document><![CDATA[41% de los gerentes generales vienen del área comercial, y los que proceden de finanzas son los q + crecen https://t.co/azoQA2EdwP]]></document>
		<document><![CDATA["41% de los gerentes generales vienen del área comercial, y los que proceden de finanzas son los que más crecen", El…https://t.co/fchtKOKr4e]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe Si cada congresista le asignan 4 policias como minimo y renuncian al resguardo tendriamos a 520 policias en servicio en las calles]]></document>
		<document><![CDATA[Juramento de Congresistas "Si Juro Si Prometo" se acaba tanta huachaferia por apus mi madre mi mascota y tanta desubicacion de improvisados]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume Toda persona expuesta a una camara cambia, tendriamos mejores leyes y menos show mediatico para la prensa]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Una buena formula para llevar publico al estadio solo barra local en lo posible asegura un espectaculo]]></document>
		<document><![CDATA[@bethlaw011 Un funcionario del estado debe dar resultados, someterse al escrutinio del ciudadano esto No es violencia de genero, por favor!!]]></document>
		<document><![CDATA[Del 14 al 25 de Julio 25% de descuento en productos Limpia Baños Antihongos lavanda y limón y Muratine en Plaza Vea https://t.co/azBHfjRPLm]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexion del Dr Enrique Bernales el pais es un orgullo espanico y un resentimiento andino por ello el Perû es explosivo]]></document>
		<document><![CDATA[Del 30 de Junio al 11 de Julio, 15% dscto en Plaza Vea. https://t.co/BUn3bvZW9M]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexion Carlos Tapia anti izquierdismo y anti Nadinenismo es mucho mas grande que el anti Fujimorismo Entonces Veronica Mendoza no suma]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz Día del Vendedor https://t.co/9CD89i0KoZ]]></document>
		<document><![CDATA[DISTRIBUIDORA ALMAPO S.R.L de Andrea Castillo en Prezi https://t.co/NnA24YrlaO]]></document>
		<document><![CDATA[@augustothorn No solo hay que serlo sino parecerlo, refran muy antiguo "Imparcialidad"]]></document>
		<document><![CDATA[El Pueblo se equivoca aquí allá es parte del sistema la clave la Tolerancia no hay otro camino lo otro es Dictadura  https://t.co/ExzQdSKx9C]]></document>
		<document><![CDATA[@raffo20 sin animo de discrepar el electorado a elegido como queda el congreso Si la Voz del Pueblo es la Voz de Dios así es la Democracia]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos dias marcha en contra de un candidato ok. Espero q convoquen a la marcha contra el TERRORISMO Vraem lo haran ?]]></document>
		<document><![CDATA[Autogolpe 5Abr izquierdas comunistas intelectuales donde estaban cuando Velazco dio el golpe de estado debajo de la cama]]></document>
		<document><![CDATA[@rmapalacios Seria bueno q hicieran lo mismo en contra MOVADEF ahi no dicen nada o tienen miedo]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandezPajuel Solicitamos reunión presentar nuestros productos limpieza hogar https://t.co/dSIQXzQsXg 996307595 https://t.co/cf3Hpv9iMb]]></document>
		<document><![CDATA[@JBCPERU con ese comentario Guzman demuestra desconocimiento constitucional]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG hojas coca pisco cerveza arroz dinero son dadivas esta ley no midio las consecuencias y ahora quien cae.]]></document>
		<document><![CDATA[@anatrelles seria bueno q tb protesten de esa manera cuando Sendero Luminoso / Movadef quiere participar en elecciones]]></document>
		<document><![CDATA[Esta foto de un "Reclutamiento de Talento", se parece a nuestra campaña electoral ............. https://t.co/NfFCCMGE47]]></document>
		<document><![CDATA[Mas claro que el agua, si votas por ella luego no reclames, como lo haces por nuestro actual presidente. https://t.co/Dg0H9OikJe]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume dos cosas 1º familia que hizo para encontrarlo parece que muy poco y 2º Morgue no hay un protocolo para tomar las huellas]]></document>
		<document><![CDATA[Vives una sola vez y la vida es maravilla, así que cómete el maldito cupcake red velvet".
EMMA STONE]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros servicios de Peluquería&amp;Spa a cargo de los mejores profesionales de belleza ¡Hoy Montalvo más cerca de ti! https://t.co/nXegliUC6d]]></document>
		<document><![CDATA[Los jovenes de 50' siempre estamos disponibles a desaprender, aprender, enseñar y seguir logrando retos. En el area…https://t.co/qCvN5QurqZ]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume Sin agua Asia paso Inspeccion de Indeci, a una pequña Bodega q no tenga el cable adecuado no pasa la Inspeccion, hay lentejas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosMRiveraS Lo habia indicado corre rumor que habrian solicitudes d baja, obvio y natural 1 esta donde es mas eficiente con mejor sueldo]]></document>
		<document><![CDATA[No le avisaron a Ricardo Belmont que se peine para la entrevista en RPP, cero en Marketing Personal, Ines Temple dale unos tips]]></document>
		<document><![CDATA[Dificil entender a Nano Guerra Garcia luchador en contra de la revocacion de Susana V, alinearse con los revocadores de Solidaridad ... plop]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @padelriol Los defensores de DDHH sacan cuenta defender a Sra con la suma de un sol diario por parte del estado no es negocio]]></document>
		<document><![CDATA[@renzoreggiardo @MilagrosLeivaG La sombra del accionariado difundido de su canal te va a salpicar en contra y como dicen hay sumas q restan]]></document>
		<document><![CDATA[Nvo oficio en Perû candidato a Pdte que se inicie la captacion de dinero para la candidatura sabiendo que ni su familia votarian por ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@Blogdofavre @larepublica_pe Realizemos una estadistica d seguidores d Acuña mostraria muchos beneficiados con Paneton y Plata como cancha]]></document>
		<document><![CDATA[@deliamunozym @Phill_Butters Igual como entro de candidato a pdte, salio de la campaña, osea nadie se dio cuenta ojala aprenda q ya fue.]]></document>
		<document><![CDATA[@tenoriopedro @Politico_pe @Capital967 @larepublica_pe Tipico funcionario q toda costa se aferra al cargo no importa q lo dejen en ridiculo]]></document>
		<document><![CDATA[PNP ganan 3 veces + en servicio particular en dias libres, entonces porq no piden su baja y trabajan en forma privada como agentes seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[Engríete con servicios de Peluquería&amp;Spa a cargo de los mejores profesionales de belleza Hoy Montalvo máscerca de ti https://t.co/OFo7DWE8z3]]></document>
		<document><![CDATA[@_OctavioSalazar @ExpresoPeru @PoliciaPeru @MininterPeru @renzoreggiardo Perdida respeto PNP es porque la poblacion los ve como Huachimanes]]></document>
		<document><![CDATA[@Nodisparen @msaldanac Tener que dolorosamente "escoger" entre un basurero de playa y un restaurante en la playa decido por lo segundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rosario_Sasieta Dra lamentablemente en nuestro Pais existen cientos de malos padres y ellos tambien votan y se identifican con el candidado]]></document>
		<document><![CDATA[@Jimmychinchay @JoseLunaGalvez Aceptan a Nano que pierda las elecciones pero el gana el primer lugar para el Congreso "Repartija"]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarAcunaP Que sus deseos tenga DNI]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosraffo @alvarezrodrich En la campaña anterior hubo rojo y blanco y mira el gobierno que tenemos su programa en TV es bueno q siga ahi]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco frases de Star Wars que lo guiarán en sus inversiones https://t.co/F6dgtmKncS]]></document>
		<document><![CDATA[Hay gente q critica y cuestiona las ONG de DDHH suponen solo interes economico en su accionar SV en la plancha de Urresti les da la razon]]></document>
		<document><![CDATA[La Sra Susana V candidata del Capitan Carlos y del Capitan Arturo, y los Derechos Humanos que defendia se fueron al tacho.]]></document>
		<document><![CDATA[@ceciliablume @canalN_ Increible postula por su Anti Fujimorismo, y cuando critico al Capitan Carlos por que lo hizo]]></document>
		<document><![CDATA[@Dmorazevallos @tuesta Sr Mora se demoro en renunciar, lo debio hacer apenas se supo lo de Ecoteva.]]></document>
		<document><![CDATA[@patriciov El abogado debio apelar la sentencia, ojala este caso no sea motivo de candidatura al congreso por que dice que la Ley es errada.]]></document>
		<document><![CDATA[@ronaldgamarra Y a los Policias que extorcionan, roban, secuestran, te inventa delitos se les "Respeta"]]></document>
		<document><![CDATA[@Iraqundo @ugluis Hugo donde puedo ubicar tu entrevista en Mira Quien Habla del 16 Dic.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rosario_Sasieta @Serpost @Ollanta_HumalaT Esta ocupado en la Historia Politica del Pais, en fin quedan pocos meses y se van]]></document>
		<document><![CDATA[El "Hermanon" Ricardo Belmont candidato presidencial. No tengo nada contra el Sr pero los que dieron dinero para su canal que dirian !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosBasombrio en tiempo de crisis economica, mas vale el sueldo en la PCM que los valores democraticos.]]></document>
		<document><![CDATA[El 14 de diciembre vive la locura navideña en Montalvo hasta el 50% descuento en servicios y productos seleccionados https://t.co/icz6RRdBIW]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Que opinara la comunidad evangelista que su candidato cometiera un "Error" con una joven de 16 años y tenga un hijo.]]></document>
		<document><![CDATA[Para tomar en cuenta https://t.co/CyDlp1wa7H]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;b&gt;Bill Gates&lt;/b&gt; apuesta por la contratación basada en habilidades y no en títulos https://t.co/SQW0gSG5AX vía @eleconomistaes]]></document>
		<document><![CDATA[Madeleine y Aldo Mariátegui procrearán hijo que  irá al pasado para matar a Velasco https://t.co/SFw1btcTkm]]></document>
		<document><![CDATA[@NadineHeredia me gustas cuando callas xque estás como ausente y me oyes dsd lejos ymi voz no te toca y parece que un beso t cerrara la boca]]></document>
		<document><![CDATA[@John_mamani @valiabarak @renzoreggiardo Osea es mejor poner en peligro a tu esposa, hijos y familia por no pagar Impuestos !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@renzoreggiardo @valiabarak Estamos hartos basta ya que la gente no aprenda que llevar dinero en efectivo es tentar al peligro y a la muerte]]></document>
		<document><![CDATA[Credicorp plantea que bancos y cajas ofrezcan fondos de pensiones para competir con las AFP https://t.co/YHoAHu9058 vía @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[@jackmera @Jimmychinchay Los pueblos merecen las Autoridades que elijen, y lamentablemente la mayoria elije.]]></document>
		<document><![CDATA[@mmilyvera @reyconbarba En la Univ. se les decia a los Comunistas "Rabanos", rojos por fuera, blancos por dentro ejemplo miremos en Palacio.]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarosarco @reyconbarba @mlacunza Tiene grandes "Aspiraciones" presidenciales.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el sueldo mensual de los ejecutivos peruanos? https://t.co/aln0W4aHL5 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Gran cierra puertas miércoles 11 y jueves 12 de Noviembre en Montalvo Salón &amp; Spa Puente Quiñones. Los esperamos!!!! https://t.co/8VFeW7vLXh]]></document>
		<document><![CDATA[11 y 12 de Nov "Gran Cierra Puertas" por 14avo aniversario Ofertas 50% servicios peluquería &amp; spa y 20% en productos https://t.co/tixV4y6gbe]]></document>
		<document><![CDATA[[Foto] Las 10 profesiones más pedidas por las empresas en 2015 https://t.co/UnnAonw1m2 vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[8 históricas rivalidades entre grandes marcas ¿quién ganará? https://t.co/PzIipSsgF9 vía @MkDirecto]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/XgseWhMIJJ

Buena guia de encontrar empleo]]></document>
		<document><![CDATA[MechasArcoiris siguen marcando tendencia distintos colores llamativos divertidos desde las raíces hasta solo mechas https://t.co/07mXVSxpNz]]></document>
		<document><![CDATA[Primero se aplica la base y luego el corrector. Si se hace al revés se termina removiendo todo el corrector previo. https://t.co/45iwkYbdgg]]></document>
		<document><![CDATA[Claridad en la Estrategia garantiza el Exito https://t.co/h4WInUtNRx]]></document>
		<document><![CDATA[Bimbo instala en Perú tecnología única en Sudamérica http://t.co/IH3Ru8gu0F vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[AB InBev y SABMiller logran acuerdo de fusión por US$109,000 millones | Semana Económica https://t.co/CQ108t705Q vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Corporación Lindley y Arca Continental inauguran nueva planta en Pucusana
 http://t.co/3yO6yyJQHM vía @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Los esperamos en Av. Javier Prado Este 1430 San Isidro http://t.co/UL2NFOd7bF]]></document>
		<document><![CDATA[@esquinabaja Los padres de espiritu superior se divorcian entre ellos, nunca de sus hijos y su coneccion con ellos perdura en el tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[“Hazte color con INOA o Majirel y llévate un pack de Vitamino Color a S/. 59” http://t.co/DJF5Dnr6vT]]></document>
		<document><![CDATA[@zoppi_angelo Eso crees, ya llegara tu verdadera princesa y la vida continuara]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosMRiveraS Los esperamos en nuestro salón Pte Quiñones - Av. Javier Prado Este 1430 Comunícate al telf: 224-3553
¡Te esperamos!]]></document>
		<document><![CDATA[Los esperamos en nuestro salón Pte Quiñones - Av. Javier Prado Este 1430 Comunícate al telf: 224-3553
¡Te esperamos! http://t.co/qyyrhaFpTl]]></document>
		<document><![CDATA[@cefracal gracias Efrain]]></document>
		<document><![CDATA[@zoppi_angelo Todo se puede hijo costara mas esfuerzo pero el Cielo es el Limite, te amo]]></document>
	</documents>
</author>