<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ahora es imposible "ver" Freddy Krueger y no recordar a @mr_maggot ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Como cuando la posición en la peli porno es tan arrecha que no te permite entender qué carajo estas viendo...]]></document>
		<document><![CDATA[Es así... https://t.co/1dzqpVhxVD]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas dueñas, muchas...]]></document>
		<document><![CDATA[Y Twitter se volvió loco dando los check de cuentas verificadas? O son ideas mías?]]></document>
		<document><![CDATA[Coño mátate chamo! Malparida sea... https://t.co/oxiAsrBGFs]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es un delito grave... https://t.co/Rvtaad24Ob]]></document>
		<document><![CDATA[Va a tener que ser una vaina arrechisima para que funcione... ojalá... https://t.co/kbEi5O0t6H]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando explicaciones en la forma de firmar... AWESOME... JUST AWESOME....]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí se caen a coñazos y todo jajajajaja *excelente*]]></document>
		<document><![CDATA[Esto me gusta! ↓↓↓ https://t.co/pZQowXxDgL]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja pobrecito! De qué habla? https://t.co/pOMKlGWD2j]]></document>
		<document><![CDATA[Mi TL es lo mejor de lo peor... lo amo...]]></document>
		<document><![CDATA[Personas que no tienen idea de lo feliz que a uno lo hace el que les vaya bien :)]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día gente que no planea y no tiene idea de cómo resultará la vida, pero sigue intentando y riendo sin parar... :) #unmomentofeliz]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos solo queremos ser felices...]]></document>
		<document><![CDATA[Estúpido y sensual Negan... *.*]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar a mi sobrino cantando Baby Come Back y cagarme de la risa... #MomentosFelices]]></document>
		<document><![CDATA[Y ese es el tipo de mention que yo me me gano... :-/  *haciendo mi cartica de renuncia*]]></document>
		<document><![CDATA[Ay chamo! mañana comienza la serie de El Comandante y yo no me la pienso pelar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@jeacostar28 ya quiero verlaaaa!!! :)]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer tuve una cita conmigo y la pasé genial... :) Decidí que lo haré más seguido...]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajajajaa ya esto es demasiado jajajaja https://t.co/Nnfghk55vN]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta... https://t.co/pnzarb8ozj]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día!]]></document>
		<document><![CDATA[Aaaah pero yo esta vez no tengo la culpa!]]></document>
		<document><![CDATA[Coño no vi los SAG... :(]]></document>
		<document><![CDATA[Quién es Yon?  **arderé en el infierno**]]></document>
		<document><![CDATA[Uy! mañana es un gran día! :)]]></document>
		<document><![CDATA[y lo que más disfruto son las cuentas que están hablando de la vaina jajajajajajajaja Chistes, chistes everywhere...]]></document>
		<document><![CDATA[Ay ya! lo pueden superar! pueden soportar a Maduro de presidente día tras día pero no que no entramos en las finalistas del #MissUniverso?]]></document>
		<document><![CDATA[Y tranquilo, me alejaré... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Después de los super nervios del Miss Universo, verpe una peli jijiji]]></document>
		<document><![CDATA[Miss Venezuela me parecía hermosa pero presentía que no iba a entrar... :-/ ... de verdad no hay ninguna espectacular ahí...]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabó esta vaina! memes porque perdió Venezuela! Todo es culpa de Maduro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y El Muro no participa?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo hice... estoy sentada aquí pensando que lo hice...]]></document>
		<document><![CDATA[Esta mal que yo piense en sexo 23 de las 24 horas del día? #Encuesta #DudaRazonable]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez deberíamos actuar así frente a todo, con normalidad. La muerte es inminente igual,  nada nos salva. La admiro...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy conocí una caraja y la escuché hablando de que tiene cáncer con la tranquilidad de quien tiene una gripe... tal vez debe]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien te conozca lo suficiente, peligroso. Demasiado? TERROR TOTAL!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de la música es que puedes adueñarte de ella... nunca significará lo mismo para nadie más y esta bien...]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta así... cantada por este anormal que amo... https://t.co/Pq5u7nZyg3]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que un día fui volcán entre sus brazos 🎤🎧]]></document>
		<document><![CDATA[Verga te pasaste... y ese es EL concierto... &lt;/3 https://t.co/j79ImL0CTD]]></document>
		<document><![CDATA[Se les fue de las manos el super clásico jajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que uno se va encontrando en #BuenosAires ... un ratico muy sabroso y muy #rosa con… https://t.co/O5zOZv8lci]]></document>
		<document><![CDATA[Y así quedó... :) #asado #BuenosAires #Argentina #comida #food #lunch #dinner #almuerzo #cena… https://t.co/tfu3cYx3cv]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno pues comeremos asado... :) #BuenosAires #venezuelangirl #asado #verano #summer #familia… https://t.co/Dj4mm7yLtF]]></document>
		<document><![CDATA[@unplebeyomas jejeje apenas pueda te mando fernet ;*]]></document>
		<document><![CDATA[@unplebeyomas mándate tú pa acá... jajaja...]]></document>
		<document><![CDATA[De la licorería y ta' chievere jajajaja X-P bueno del super... https://t.co/auD6fzg5Z8]]></document>
		<document><![CDATA[Hola hermanos... he cambiado... he visto al señor...]]></document>
		<document><![CDATA[Ufff que profunda esa frase... usaste una neurona para eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Amanecí con unas ganas... que dios mr las guarde jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día a todos... a ti en especial...]]></document>
		<document><![CDATA["Encantada de corromperte..." es el nuevo saludo que estoy practicando...]]></document>
		<document><![CDATA[y sin después se arrecha? ya no me habla más nunca y me jodo peor...]]></document>
		<document><![CDATA[Le puedo echar la culpa al alcohol...literal...]]></document>
		<document><![CDATA[mejor me calmo... estoy a punto de mandar un mal mensaje...]]></document>
		<document><![CDATA[Un trago mas y muero....]]></document>
		<document><![CDATA[Hace años que yo no cumplo aniversarios... ¿cómo será ser estable?]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes unos seguidores cheveres...]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrando que ya soy legalmente inmigrante jeje...]]></document>
		<document><![CDATA[Que qué? Se jodió todo @jeacostar28 https://t.co/UtKI5qHsHb]]></document>
		<document><![CDATA[Sí. Estoy de mal humor...]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora a todos les gusta Sabina... que bonito...]]></document>
		<document><![CDATA[Okey si! Hay me encanta Franco y hoy ando romántica... :) **ese no es su estado natural?** https://t.co/hNbucIB3DB]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente debo estar de acuerdo con ese comentario... https://t.co/zYaQ8JMrFi]]></document>
		<document><![CDATA[De celos también se muere...]]></document>
		<document><![CDATA[Ideas de las quisieras ser protagonista... mientras tanto sueñas y eres feliz, así sin más...]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento me vale tres hectáreas de verga...]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo acento neutro: "No manches cabrón!" -.-   are you fucking kidding me..?]]></document>
		<document><![CDATA[Que ladilla! quiero estar buenota!.. (sí, a veces me da por ahí)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también... https://t.co/8UyLImttRY]]></document>
		<document><![CDATA[Yo también quiero chancear! cómo hay que hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que qué he hecho bien este año? Comprar cerveza, tomar cerveza, ser cerveza xD...… https://t.co/JTYnJAFSuA]]></document>
		<document><![CDATA[Estos momentos de mi vida los podría llamar felicidad... :)]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaja que come mierda jajajaja https://t.co/GyeGcQULMb]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día para todos los hombres que huelen rico... sobre todo a recién bañado... *.*]]></document>
		<document><![CDATA[Los argentinitos no pierden tiempo jejeje...]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño a mi perro :'-( https://t.co/P4RCHvZDK9]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja coño de la madreeeeeeee jajajajaja no pue se! https://t.co/B14i6NV82w]]></document>
		<document><![CDATA["Certificación Internacional en Coaching de Vida" Dios mío señor, Santo Cristo...]]></document>
		<document><![CDATA[La tecnología...]]></document>
		<document><![CDATA[Te estoy leyendo chamito carajito y tas es pasao mal...]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio ahora forma parte de mi top100 de canciones favoritas...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sabía que mi plan se estaba materializando, escuché esa canción y me emocionó muchísimo... me sentía cual carajita de nuevo... :)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo casi todo el tiempo jajaja ---&gt; https://t.co/gichJK5hjf]]></document>
		<document><![CDATA[@mr_maggot ya te escribí]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ---&gt; https://t.co/izFpQmqsvJ]]></document>
		<document><![CDATA[Bue, lo que ya sabiamos... https://t.co/GTtanMwcrL]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño eso... https://t.co/ND6DmHq0e5]]></document>
		<document><![CDATA[De pana que cuando uno la caga magistralmente, lo hace con quien menos debe...  #RatónMoralOn]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos Aires tormentosa!]]></document>
		<document><![CDATA[Jejeje "contundente"... eso no combina muy bien con Maricori... https://t.co/B560brha0T]]></document>
		<document><![CDATA[Coño pero tu tas pasado! *puteando sola en la calle mientras leo el tl*]]></document>
		<document><![CDATA[Le digo que me duele que no haya disfrutado de Caracas como lo hice yo... él me da la razón pero ya no importa...]]></document>
		<document><![CDATA[Afortunadamente para él y lamentable para el país, halló buenas oportunidades en otro territorio... estoy segura que él no vuelve...]]></document>
		<document><![CDATA[Mi sobrino tiene 20 años y realmente esta comenzando a vivir.]]></document>
	</documents>
</author>