<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vergonzoso paseíllo en la México, parecía una carrera, vaya tela]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo  Estamos pa debutar cn caballos pero muy lejos de pensar en alternativa. aun asi muy orgulloso d como se sta jugando ste año]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo estaba claro, además nosotros aún no estamos para plantar cara a los poderosos jejeje]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena al colectivo arbitral que ha bordado su trabajo está jornada. #Queasco]]></document>
		<document><![CDATA[@carruseltaurino siempre le encuentro un enorme parecido físico con el actor que protagonizo la película Fray escoba]]></document>
		<document><![CDATA[Pero como puede decir el barsa que esto es gol legal... @Guaschcope @tjcope https://t.co/vrLMtD2HWL]]></document>
		<document><![CDATA[@coscovillal @albertoelvira Curro vazquez, Madrid 1994. Esta feria junto a la de 1996 de las mejores q he visto en los últimos 30 años]]></document>
		<document><![CDATA[DOS OREJAS PARA EL MAESTRO PONCE @EPonceOficial @eponce_gm  en Medellin.]]></document>
		<document><![CDATA[@expansioncom PLAZA DE TOROS LAS ARENAS DE BARCELONA¡¡¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo a mi junto a Manzanares y roca, me gustaría Roman, se lo merece]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo pues yo creo q será con fandi]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo yo creo q en Valencia no será mano a mano]]></document>
		<document><![CDATA[@Ivancolomer @AT_ElQuite m encanta la variedad de encastes y la seriedad de Calasparra, pero x favor no olviden q es una feria de NOVILLADAS]]></document>
		<document><![CDATA[@portaltaurino @EPonceOficial @andresrocarey pueden decirme hora española y alguna web donde seguir el festejo? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@albertoelvira @ToreroHistorico @Silvetistas @PSilvetista he visto mil veces un documental sobre toda la dinastia Silveti y es increíble.]]></document>
		<document><![CDATA[@ToreroHistorico @albertoelvira @Silvetistas @PSilvetista es cierto q se presento en un teatro a caballo para llevarse a la primera actriz?]]></document>
		<document><![CDATA[@toroscastellon serían tan amables de poner los precios de los festejos de Castellón?? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@hugocostaplus @ManoloMoles @TorosTV pueden confirmarme si dan los festejos del aniversario de la México??]]></document>
		<document><![CDATA[@ManoloMoles @TorosTV entonces este dos días habrá doblete de retransmisiones?? Valdemorillo y México??]]></document>
		<document><![CDATA[@aplausos y q novilleros torean en la feria??? Q pena más grande]]></document>
		<document><![CDATA[@BurladeroJoveen sin duda lo mejor el regreso de ferrera y que se den 2 novilladas]]></document>
		<document><![CDATA[@viruiz78 @Aibabur pues a mi me da rabia que no este uno de los que puso Olivenza en el mapa taurino. en fin asi esta el patio..]]></document>
		<document><![CDATA[Corte Constitucional Colombiana: Que la Corte Constitucional fiel a su jurisprudencia, proteja l... https://t.co/jr0sEemD9Q vía @ChangeOrgCO]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaschcope el tren d glasgow esta llegando a Barcelona... Y después para el bernabeu]]></document>
		<document><![CDATA[@ToreroHistorico @TauroAgencia el hombre de la regadera]]></document>
		<document><![CDATA[@portaltaurino @TorosTV @LaPlazaMexico @hugocostaplus pues entendí yo mal el twit.]]></document>
		<document><![CDATA[@hugocostaplus @TorosTV no dais el 4 y 5 las de México???]]></document>
		<document><![CDATA[@BurladeroJoveen las raíces, la esencia de la tauromaquia]]></document>
		<document><![CDATA[@RRRafaelillo m caballero, espartano, usted, Juan Mora, Antoñete y Oscar higares]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo @COLINtoreo @frantrapiotoros una duda, quien creéis q abriría a Juli y talavante en un hipotético cartel con adolfos??]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo @COLINtoreo @frantrapiotoros para mi el número es lo d - , lo importante es la variedad d encastre q lidiase y ls compañeros]]></document>
		<document><![CDATA[@bilbokozezena @AFICIONTOROS @LasVentas todo sea x un pase de callejón en las ventas... En fin...]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo @LasVentas pues no me gusta nada d nada. Es d los pocos toreros q tuvieron la despedida soñada d Madrid. Mejor dejarlo así.]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidMendiondo @LasVentas pero sólo para decorar la plaza, no??]]></document>
		<document><![CDATA[@ArchivoRTVE para cuando festejos taurinos en la sección a la carta??]]></document>
		<document><![CDATA[@ABC_Toros pues yo firmaba este mano a mano el 18 d marzo en Valencia]]></document>
		<document><![CDATA[@aplausos @999vlcRadio @garridojm @a_mconradi @MarcosPerezH se dará algún adelanto de fallas??]]></document>
		<document><![CDATA[@Oscarbadallo pero sobre todo q solo sea un paréntesis, q Ruben donde va a triunfar es en @RealSociedad]]></document>
		<document><![CDATA[@RealSociedad @RealBetis buena suerte Ruben, aunque tu sitio esta en la Real.]]></document>
		<document><![CDATA[@manuzo74 Inconfundible e inigualable SAMUEL FLORES #encastepropio]]></document>
		<document><![CDATA[@ESdiario_com @delrey_lorenzo ayer lo desmintió el mismo Herrera]]></document>
		<document><![CDATA[@GloriaSGrande Manuel Laureano... Vaya tela el nombrecito]]></document>
		<document><![CDATA[#DEPBimba buen viaje Bimba, gracias x su ejemplo de amor a la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[@alberocope @sepuinigo @TOROSVALENCIA imagino q los abonos se pondrán a la venta tras conocerse los carteles, verdad??]]></document>
		<document><![CDATA[@taurolaplana quien elige a los Recortadores sub 23?, xq en Madrid hay una cantera HISTÓRICA de jóvenes aficionados al toreo a cuerpo limpio]]></document>
		<document><![CDATA[@Mundotorocom los precios antes d los carteles???]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais @petezin entre protestas NO, ENTRE AGRESIONES Y AMENAZAS¡¡¡¡¡]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidFerroDice  es usted un MENTIROSO]]></document>
		<document><![CDATA[@ManoloMoles @_MariaJoseRuiz_ @La_SER @Radiole_oficial @CaracolRadio algún adelanto de fallas??]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTransistorOC esta cocido en su propio jugo... Ojù!!]]></document>
		<document><![CDATA[@luismterron pero ninguno torea hoy en Bogota, así nos luce el pelo]]></document>
		<document><![CDATA[@RealSociedad cuando diréis el ganador del sorteo entre los acertantes d goleador 3200??]]></document>
		<document><![CDATA[@datoros_com @BurladeroJoveen hoy deberían estar de luces y trenzando el pasillo en Bogota, pero....]]></document>
		<document><![CDATA[Importantísima victoria de @RealSociedad  #GoazenErreala]]></document>
		<document><![CDATA[@Descabellos @Maandh74 en bogota están los q el empresario ha querido q estén]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope @danimartinezweb @pantxopaniagua @victorioduque llamad a maria patiño haciendos pasar x juan carlos l]]></document>
		<document><![CDATA[@RealSociedad JUANMI marcara el #Gol3200 de nuestra Erreala.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelelpipo no nos deje con la intriga sobre Sevilla... Algún avance d cárteles??]]></document>
		<document><![CDATA[El próximo jueves en Barcelona... Y por qué no?? @RealSociedad  #GoazenErreala]]></document>
		<document><![CDATA[X fin terminó la copa ahora a x el celta el domingo, esa debe ser nuestra meta la liga #GoraErreala]]></document>
		<document><![CDATA[@carloss1967 pues muy chulo, que pena no poder lograr uno #GOAZEN]]></document>
		<document><![CDATA[@ozzygeno @PoliMaza cn lo bonito q era ir a Olivenza a ver una corrida de Victorino a primeros de temporada... en fin...]]></document>
		<document><![CDATA[@RogelioBurnao @TOROSVALENCIA @SpainAtt gracias x sus respuestas, x cierto ojalá sea como usted dice y el Maestro tore "días" y no uno solo]]></document>
		<document><![CDATA[@RogelioBurnao @TOROSVALENCIA @SpainAtt alguna pista sobre el Maestro Ponce?]]></document>
		<document><![CDATA[@TOROSVALENCIA @RogelioBurnao @SpainAtt cuando se darán los carteles de fallas??]]></document>
		<document><![CDATA[@eduhinojosa muchísimo Torero, ánimo Adrián que tu lucha tendrá una gran recompensa #FuerzaAdrian]]></document>
		<document><![CDATA[@REVISTA6TOROS6 se han planteado alguna vez hacer público una hemeroteca digital d su revista desde el número uno??]]></document>
		<document><![CDATA[@evagonzalezf @JeffersonMcj4 es mi ganador de esta edición]]></document>
		<document><![CDATA[@hugocostaplus @TorosTV @marioatleti69 @JoseMariaVera con todos mis respetos pero q la opción sonido ambiente no la quiten x favor]]></document>
		<document><![CDATA[Pues ya empiezo @MasterChef_es  #MCJUNIOR Perú ahora en serio cuando sale el gran #Jefferson #NoJeffersonNoParty]]></document>
		<document><![CDATA[@hugocostaplus @TorosTV y alguna novedad sobre próximos directos, México? Valdemorillo? Vista alegre??...]]></document>
		<document><![CDATA[@Mundotorocom que penoso x favor, tan solo un capote al quite y tras recibir varias volteretas antes, me da autentica pena ver estas cosas]]></document>
		<document><![CDATA[@CELORRIO pues yo apostaría mucho mas x seguir en los puestos altos de la liga]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope una duda puede hacer alguna sanción x el balonazo de cristiano a un jugador del Sevilla ayer??]]></document>
		<document><![CDATA[@karguinano las mejores croquetas las de lengua de toro de lidia estofada.]]></document>
		<document><![CDATA[@HerreraenCOPE @carlosherreracr las mejores croquetas las d lengua d TORO de lidia estofada]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  pues si señor nuestro record sigue ahi 38 partidos de liga sin perder REAL SOCIEDAD]]></document>
		<document><![CDATA[Y un año más nuestro récord sigue INTACTO 38 partidos de liga sin perder #GORAERREALA !!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManoloMoles habrá algún adelanto de los carteles de fallas esta noche en su programa de radio??]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  pues yo me quede con Ormaetxea listo...]]></document>
		<document><![CDATA[@jroch18 @TOROSVALENCIA y aún no hay adelanto de carteles??]]></document>
		<document><![CDATA[@ardelmoral este año la feria de la salud de Córdoba debería ser ejemplar, pero lo dudo mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelelpipo Ponce, Manzanares y ureña Juli talavante Javier Jiménez esos serían mis dos carteles]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinAgueroE @JoseAlborada si no me equivoco, a estas chicuelinas se las denominaron es su día como "escobas"]]></document>
		<document><![CDATA[@ElTransistorOC EL Barsa juega mañana y la real sociedad el lunes, toma igualdad de oportunidades y descanso jajajja]]></document>
		<document><![CDATA[@HerreraenCOPE esta es la verdadera memoria histórica de España]]></document>
		<document><![CDATA[@cuentametve que bueno el póster d la película #KarateKid en la habitación d josete #Cuentamevuelve]]></document>
		<document><![CDATA[@cuentametve sin duda a @HombresG un grupo musical de LEYENDA]]></document>
		<document><![CDATA[Si señor el Maestro Antoñete continua en la cabecera de la mejor serie @cuentametve muy grandes!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@La1_tve @cuentametve vaya horario!!! Espero q en próximas semanas adelantéis el inicio]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece indignante la hora de comienzo de @cuentametve espero q cambien el horario la próxima semana]]></document>
		<document><![CDATA[@isaacfouto @Guaschcope una duda, por qué un equipo clasificado para la siguiente fase de copa tiene que jugar un lunes previo a la copa??]]></document>
		<document><![CDATA[@Mundotorocom eso me asa a mi con este empresario... nos ha fallado...]]></document>
		<document><![CDATA[@RRRafaelillo El Toreo.]]></document>
		<document><![CDATA[#MCJUNIOR  es #Jefferson mucho q aprender d este crack de 8 años @JeffersonMcj4]]></document>
		<document><![CDATA[Pues hasta aquí @MasterChef_es  #MCJUNIOR x este año #NoJeffersonNoParty]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es ánimo @JeffersonMcj4 eres nuestro GANADOR!!!!! esta es la edición de #Jefferson #MCJUNIOR]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es pase lo q pase, gane quien gane este es el #MCJUNIOR de #Jefferson]]></document>
		<document><![CDATA[@MasterChef_es @JeffersonMcj4 que GRANDE!!!!!!! tiene que estar en la final si o si #NoJeffersonNoParty #MCJUNIOR]]></document>
		<document><![CDATA[#Jefferson finalista!!!!! Jurados hacer q la final sea gran recordad #NoJerffersonNoParty #MCJUNIOR @MasterChef_es]]></document>
	</documents>
</author>