<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Encuentro el sentido de mi vida al perseverar en el alcance de mis sueños https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[“El talento gana partidos, pero el trabajo en equipo y la inteligencia ganan campeonatos” Michael Jordan]]></document>
		<document><![CDATA[Venta de jabones artesanales de glicerina con esencias florales antiestrés, fabricación propia, vía texto al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Yo deseo tener un día formidable, productivo, lleno de luz, amor, éxito y protección en todas mis actividades y en mi relación con los demás]]></document>
		<document><![CDATA[“La amistad perfecta es la de los buenos y de aquellos que se asemejan por la virtud. Ellos se desean mutuamente el bien…” Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA[En mi canal Hada de la Luz en YouTube, encontrarás entrevistas, tips de abundancia y bienestar https://t.co/YHGUx0uEuP]]></document>
		<document><![CDATA[“La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar al mundo” Nelson Mandela]]></document>
		<document><![CDATA[¿En búsqueda de la armonía y la espiritualidad? https://t.co/Mg1GK6CRTn]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy expandiéndome hacia una vida más plena, amorosa y próspera https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Terapia floral a tu alcance para armonizar tus emociones, sanar procesos y conectarte con el bienestar. Consulta previa cita al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[“Tu vida es igual a aquello en lo que te enfocas, es tu reflejo. Ser feliz es ser bueno contigo mismo” F. Jiménez. https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[“El fin del viaje del amor retorna a la fuente de toda conciencia, el poder y el ser. No es un final sino un comienzo…” Deepak Chopra]]></document>
		<document><![CDATA[Cursos individualizados y  actualizaciones de TRE, Terapia Floral y otros, contáctame al 04164064270 ó por hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[Honro a los ancestros de mi flia, les pido permiso para hacerlo distinto y expandir abundancia y bienestar en mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Esencias y jabones antiestrés ADALUZ-C a tu alcance: protégete con abundancia, amor y  éxito. Pedidos vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[“Enseña lo que sabes, explora lo desconocido y confía en que tu corazón te mostrará el camino” Bob Mandel]]></document>
		<document><![CDATA[De venta mi libro A LA LUZ DEL AMANECER: 9 relatos originales de misterio, suspenso y milagros https://t.co/1xqhOJqr3Z]]></document>
		<document><![CDATA[Curso de Terapia con Flores venezolanas (Sist. Floral Valeriano) a tu alcance. Inscríbete al 04164064270 ó por hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a leer la editorial del mes, artículos, frase destacada, charlas, cursos y talleres en mi web: https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Me enfoco en lo que me gusta, en lo que tengo y deseo tener en mi vida, liberando falsas creencias y expandiéndome hacia la plenitud]]></document>
		<document><![CDATA[Terapia de Respuesta Espiritual limpia energías de vidas pasadas y presente que bloquean tu bienestar y prosperidad. Citas: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Me relaciono conmigo y los demás con amor y confianza. Fluyo con determinación y perseverancia por la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer mi libro: A LA LUZ DEL AMANECER, 1 recopilación de cuentos maravillosos. De venta https://t.co/1xqhOJqr3Z]]></document>
		<document><![CDATA[Renazco ante los cambios que ofrece la vida, suelto apegos y me adapto a lo nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[De venta mi relato, titulado: MIS ANIMALES FAVORITOS una aventura hacia el logro de un sueño  https://t.co/HtL5LhXbEN]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer el cuento:  LA NIÑA QUE CON SU CANTO SE HIZO GRANDE (Spanish Edition) eBook: Cristina Gutierrez: Amazon.fr: Boutique Kindle]]></document>
		<document><![CDATA[“Un hombre debe buscar lo que es y no lo que cree que debería ser” A. Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a leer el nuevo relato para niños de mi autoría: MIS ANIMALES FAVORITOS. Cómpralo en: https://t.co/HtL5LhXbEN]]></document>
		<document><![CDATA[De venta online el cuento de mi autoría,La Niña Que Con Su Canto Se Hizo Grande – a book by Cristina Gutierrez.  https://t.co/Y9hUslSJOR]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta el Oráculo de las Hadas,Terapia de Respuesta Espiritual, Terapia Floral y Oráculo de los Ángeles.Citas: hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[“La riqueza consiste mucho más en el disfrute que en la posesión” Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA[De venta mi libro: A LA LUZ DEL AMANECER con relatos de vida, suspenso y milagros, haz click aquí: https://t.co/WHvef4wrbE]]></document>
		<document><![CDATA[“Pasamos mucho tiempo ganándonos la vida, pero no el suficiente tiempo viviéndola” Madre Teresa de Calcuta]]></document>
		<document><![CDATA[Curso a tu alcance de Terapia con flores venezolanas, horario a convenir. Contáctame al 04164064270 ó hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[A tu alcance jabones artesanales de glicerina con esencia floral antiestrés, otro producto de la Línea Energética ADALUZC 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentra balance emocional, céntrate, sana tus relaciones con Terapia Floral: Bach, Valeriano, Cotis. Citas para consultas al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Atrae paz, abundancia, bienestar  para ti, tu hogar y ofic con Esencias Artesanales ADALUZ-C. Ventas mayor y detal vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Cursos Básico y Avanzado de Terapia de Respuesta Espiritual (TRE) grupales e individuales. Info en  Tlf 04164064270 https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[De venta nuevo relato para niños de mi autoría, titulado MIS ANIMALES FAVORITOS. Haz doble click https://t.co/HtL5LhXbEN]]></document>
		<document><![CDATA[Accesa al relato: La NIÑA QUE CON SU CANTO SE HIZO GRANDE por https://t.co/I20cg2cIaU]]></document>
		<document><![CDATA[La energía del amor crea orden en mi niño interno, elevando la vitalidad de mi ser https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Consultas de Terapia de Respuesta Espiritual (TRE), Terapia Floral, Oráculos de los Ángeles y las Hadas. Citas vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Esencias: ADALUZ: Ilumina, revitaliza cuerpo, mente, espacios. EVOLUZ: activa evolución personal. Jabones y sales GEA: elevan la buena vibra]]></document>
		<document><![CDATA[Armonízate, libera falsas creencias y miedos, relájate, concreta tus logros con éxito a través de la terapia floral. Citas al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[La recreación es un derecho valioso para mejorar nuestra calidad de vida e incrementar el entusiasmo y la pasión por todo lo que hacemos]]></document>
		<document><![CDATA[Visita mi canal Hada de la Luz en YouTube y disfruta de mis entrevistas a través del link: https://t.co/B951xjEdTc]]></document>
		<document><![CDATA[Me enfoco en lo que puedo crear, en lo que me gusta y amo hacer, en lo que quiero lograr en la vida. https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando me preguntaron sobre algún arma capaz de contrarrestar el poder de la bomba atómica yo sugerí la mejor de todas: La paz”. Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[“El amor es el punto de contacto, la experiencia de dos partes del Universo que sienten su unidad” B. Mandel. https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Curso de terapia floral, taller de Chakras y Feng Shui individualizados: lunes a viernes, grupales fines de semana. Infórmate al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[¿En búsqueda de la armonía y la espiritualidad? https://t.co/FvEMSZZgpb]]></document>
		<document><![CDATA[Yo estoy expandiéndome hacia una vida más plena, amorosa y próspera https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Terapia floral a tu alcance para armonizar tus emociones, sanar procesos y conectarte con el bienestar. Consulta previa cita al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[“Tu vida es igual a aquello en lo que te enfocas, es tu reflejo. Ser feliz es ser bueno contigo mismo” F. Jiménez. https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[“El fin del viaje del amor retorna a la fuente de toda conciencia, el poder y el ser. No es un final sino un comienzo…” Deepak Chopra]]></document>
		<document><![CDATA[Cursos individualizados y  actualizaciones de TRE, Terapia Floral y otros, contáctame al 04164064270 ó por hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[Honro a los ancestros de mi flia, les pido permiso para hacerlo distinto y expandir abundancia y bienestar en mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos jabones artesanales de glicerina con esencias florales antiestrés, fabricación propia. Ventas vía texto al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[“La gratitud no es sólo la mayor de las virtudes, sino la madre de todas las demás” Cicerón]]></document>
		<document><![CDATA[Esencias y jabones antiestrés ADALUZ-C a tu alcance: protégete con abundancia, amor y  éxito. Pedidos vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[“Enseña lo que sabes, explora lo desconocido y confía en que tu corazón te mostrará el camino” Bob Mandel]]></document>
		<document><![CDATA[De venta mi libro A LA LUZ DEL AMANECER: 9 relatos originales de misterio, suspenso y milagros https://t.co/1xqhOJqr3Z]]></document>
		<document><![CDATA[Yo Soy auténtica, única, exitosa, tengo la certeza de las múltiples oportunidades que se abren paso en mi camino, tras un cierre de ciclo]]></document>
		<document><![CDATA[Curso de Terapia con Flores venezolanas (Sist. Floral Valeriano) a tu alcance. Inscríbete al 04164064270 ó por hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[“El auténtico valor del ser humano viene determinado principalmente por la medida en la que ha logrado liberarse del yo” Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a leer la editorial del mes, artículos, frase destacada, charlas, cursos y talleres en mi web: https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Me enfoco en lo que me gusta, en lo que tengo y deseo tener en mi vida, liberando falsas creencias y expandiéndome hacia la plenitud]]></document>
		<document><![CDATA[Terapia de Respuesta Espiritual limpia energías de vidas pasadas y presente que bloquean tu bienestar y prosperidad. Citas: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Me relaciono conmigo y los demás con amor y confianza. Fluyo con determinación y perseverancia por la vida]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer mi libro: A LA LUZ DEL AMANECER, 1 recopilación de cuentos maravillosos. De venta https://t.co/1xqhOJqr3Z]]></document>
		<document><![CDATA[Perdono a otros y a mi mismo(a), perdono el presente, lo acepto y dejo fluir]]></document>
		<document><![CDATA[Renazco ante los cambios que ofrece la vida, suelto apegos y me adapto a lo nuevo]]></document>
		<document><![CDATA[De venta mi relato, titulado: MIS ANIMALES FAVORITOS una aventura hacia el logro de un sueño  https://t.co/HtL5LhXbEN]]></document>
		<document><![CDATA[Acepto mi pérdida y la ayuda de otros para recuperar mi bienestar.  Enfrento el presente con valor en el corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Invito a leer el cuento:  LA NIÑA QUE CON SU CANTO SE HIZO GRANDE (Spanish Edition) eBook: Cristina Gutierrez: Amazon.fr: Boutique Kindle]]></document>
		<document><![CDATA[“Un hombre debe buscar lo que es y no lo que cree que debería ser” A. Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[Recobro mi valía y el respeto a mí mismo(a) al amarme profundamente https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito a leer el nuevo relato para niños de mi autoría: MIS ANIMALES FAVORITOS. Cómpralo en: https://t.co/HtL5LhXbEN]]></document>
		<document><![CDATA[De venta online el cuento de mi autoría,La Niña Que Con Su Canto Se Hizo Grande – a book by Cristina Gutierrez.  https://t.co/Y9hUslSJOR]]></document>
		<document><![CDATA[Enfócate en lo que quieres lograr, visualiza desde ya, el bienestar que traería a tu vida el cumplimiento de esa me… https://t.co/KzMTiOsoht]]></document>
		<document><![CDATA[Consulta el Oráculo de las Hadas,Terapia de Respuesta Espiritual, Terapia Floral y Oráculo de los Ángeles.Citas: hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[Te invito al taller: Conoce tus Chakras y sana tu vida. Curso de Feng Shui. Individuales ó en grupo. Aparta tu cupo vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[“La riqueza consiste mucho más en el disfrute que en la posesión” Aristóteles]]></document>
		<document><![CDATA[De venta mi libro: A LA LUZ DEL AMANECER con relatos de vida, suspenso y milagros, haz click aquí: https://t.co/WHvef4wrbE]]></document>
		<document><![CDATA[“Pasamos mucho tiempo ganándonos la vida, pero no el suficiente tiempo viviéndola” Madre Teresa de Calcuta]]></document>
		<document><![CDATA[Curso a tu alcance de Terapia con flores venezolanas, horario a convenir. Contáctame al 04164064270 ó hadadelaluz35@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[A tu alcance jabones artesanales de glicerina con esencia floral antiestrés, otro producto de la Línea Energética ADALUZC 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentra balance emocional, céntrate, sana tus relaciones con Terapia Floral: Bach, Valeriano, Cotis. Citas para consultas al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Atrae paz, abundancia, bienestar  para ti, tu hogar y ofic con Esencias Artesanales ADALUZ-C. Ventas mayor y detal vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Cursos Básico y Avanzado de Terapia de Respuesta Espiritual (TRE) grupales e individuales. Info en  Tlf 04164064270 https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[De venta nuevo relato para niños de mi autoría, titulado MIS ANIMALES FAVORITOS. Haz doble click https://t.co/HtL5LhXbEN]]></document>
		<document><![CDATA[Accesa al relato: La NIÑA QUE CON SU CANTO SE HIZO GRANDE por https://t.co/I20cg2cIaU]]></document>
		<document><![CDATA[La energía del amor crea orden en mi niño interno, elevando la vitalidad de mi ser https://t.co/KwhWAZYvEX]]></document>
		<document><![CDATA[Consultas de Terapia de Respuesta Espiritual (TRE), Terapia Floral, Oráculos de los Ángeles y las Hadas. Citas vía texto al 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[Esencias: ADALUZ: Ilumina, revitaliza cuerpo, mente, espacios. EVOLUZ: activa evolución personal. Jabones y sales GEA: elevan la buena vibra]]></document>
		<document><![CDATA[Armonízate, libera falsas creencias y miedos, relájate, concreta tus logros con éxito a través de la terapia floral. Citas al: 04164064270]]></document>
		<document><![CDATA[La recreación es un derecho valioso para mejorar nuestra calidad de vida e incrementar el entusiasmo y la pasión por todo lo que hacemos]]></document>
		<document><![CDATA[Visita mi canal Hada de la Luz en YouTube y disfruta de mis entrevistas a través del link: https://t.co/B951xjmCuC]]></document>
		<document><![CDATA[Me enfoco en lo que puedo crear, en lo que me gusta y amo hacer, en lo que quiero lograr en la vida. https://t.co/KwhWAZGUgn]]></document>
		<document><![CDATA[“Cuando me preguntaron sobre algún arma capaz de contrarrestar el poder de la bomba atómica yo sugerí la mejor de todas: La paz”. Einstein]]></document>
	</documents>
</author>