<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@LaikaOrbital @raskub el riesgo de la inversión no la asume el trabajador, ni la actividad empresarial, ni el capital invertido.]]></document>
		<document><![CDATA[@marujatarre No lo hago, sigo a personas que le leen, y la verdad resulta bastante molesta la dicotomía de llamar fascista a todo el mundo.]]></document>
		<document><![CDATA[@marujatarre la queja es contra los lugares comunes que Ud. emplea, vacíos de contenido como toda cháchara socialista. Demagogia le llaman.]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L Lo mejor para el contribuyente no es pagar lo menos que se pueda?]]></document>
		<document><![CDATA[@ignandez quiero asistir,pero no tengo el dinero 😞 habrá algún material en red luego?]]></document>
		<document><![CDATA[@Marga2160 @sejelpeo Y la verdad es que fueron muy capaces, solo Chávez se acobardó y se rindió sin un solo disparo.]]></document>
		<document><![CDATA[@tecniciencia buen día,tienen disponible Estado Delincuente, de Carlos Tablante y Marcos Tarre?]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L Gracias!! Aunque debo investigar el tema, creo que participaré]]></document>
		<document><![CDATA[@joeleando @JoseSimons y hoy en día las comes? Porque son deliciosas, siempre me las como en cualquier pollo a la broster o asado]]></document>
		<document><![CDATA[@joeleando @JoseSimons no entendí, comías o no comías alitas? 😖Sí las comías te volvías y no la comiste y te volviste, so what is the truth?]]></document>
		<document><![CDATA[@USAREALVIANA cómo le llamas a alguien que quiere impedir que te expreses como quieras?]]></document>
		<document><![CDATA[@joeleando creo que la gente puede sentirse como quiera y decir lo que quiera del país en que nació, no es problema de nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@NacionTweet tanto la CIE-10 de la OMS y el DSM-V de la Asociación de Psiquiatría clasifican a la depresión como una enfermedad, no decisión]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub valdría la pena hacer conciencia al respecto https://t.co/eFlJEoluLs]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L suponiendo claro que te refieras a eso.La otra cara es lo engorroso q es el traslado de efectivo a bancos y el riesgo que implica]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L además, si yo fuese comerciante también evadiría impuestos, no le quisiera dar ni un bolívar al gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L porque en muchas regiones los bancos no están presentes. Por ejemplo, la venta de ganado en pie se hace solo en efectivo]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L comprar más mercancía?Pagar nómina semanal, lo que sea. Es su dinero. Buena parte de las transacciones comeriales son en efectivo]]></document>
		<document><![CDATA[@Samanta_L o que no querían hacer la cola para depositarlos, o tenían miedo de que no les diera chance y lo perdieran todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@nhoze estos nuevos saqueos son, salvo prueba en contrario, también orquestados por grupos pro gobierno. Como casi todo lo malo del país.]]></document>
		<document><![CDATA[@nhoze Pero el Caracazo fue un intento de golpe de estado y los  saqueos orquestados por los mismos confabulados.]]></document>
		<document><![CDATA[@martamj32 @raskub no son uds los partidarios de Podemos que defiende al régimen de Chávez y Maduro que tienen más exiliados que Siria?]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no lo dijo @LuisCarlos ya? https://t.co/105wi1HDPE]]></document>
		<document><![CDATA[@Alex_emh esa es una forma bastante maniquea de ver las cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub agraviado por qué y de qué?]]></document>
		<document><![CDATA[.@LuisCarlos a mí siempre me animas a no tirar la toalla, aun en las situaciones más adversas, y mira que sabemos lo que es la adversidad]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @LuisCarlos el #ParrandónRondón estará disponible completo en web? Gracias por tu trabajo LC, eres el ancla a la esperanza de muchos]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub al respecto de la corrección política. https://t.co/QlADiqh3No]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub que paguen otros para yo tener lo que quiero, gran idea. https://t.co/CjoOREXG1F]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub los logros de Fidel: que la gente prefiera arriesgarse a morir en el mar que quedarse y morir en vida.0 con… https://t.co/WoFVkhMirr]]></document>
		<document><![CDATA[@sejelpeo 72 horas para que salgan de circulación (dejen de tener valor) y luego 10 días más para cambiarlos (creo que solo Banca pública)]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub pero los impuestos no son un robo. https://t.co/Wi60uPzL5r]]></document>
		<document><![CDATA[@dlacalle niegan acceso a divisas, hostigamiento y persecución política a las empresas. "Hecho en socialismo" https://t.co/wgdVyKgwsf]]></document>
		<document><![CDATA[@JmRR37262132 excelente, ha definido Ud la labor del Estado al recaudar impuestos: fraude y robo]]></document>
		<document><![CDATA[@JmRR37262132 @jmlopezzafra @Ipagros @JG_OpIHE no es delito no querer darle a otros lo que te has ganado, la carga fiscal es un robo legal]]></document>
		<document><![CDATA[@JmRR37262132 @jmlopezzafra @Ipagros @JG_OpIHE para acabar con el fraude hay que bajar los impuestos, no son acciones excluyentes]]></document>
		<document><![CDATA[@APIntegra @EmilyKhrist @LuisCarlos creo que no es excluyente, de ser cierto lo que dices.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub seguro que Cuba era tan cojonuda que la gente intentaba escapar de ella cruzando el mar a todo riesgo. El l… https://t.co/TmFAis8cZ7]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub vendría bien hacernos esas preguntas. https://t.co/lC3cNeEvau]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub logros de Fidel. https://t.co/vk3JCJTC6l]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub  Con lo que le quita el Estado bien podría pagarse un buen seguro, no? Ah, pero es que también debe pagar e… https://t.co/6vrKYXtFdT]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub luego dices que Pablemos no tiene nada que ver. https://t.co/RpkxuidPnN]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub en ese caso, habría que excusar o exaltar a Pinochet y a Franco, cuyas obras mejoraron la calidad de vida de sus países, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub esto harían bien en hacérselo ver los líderes de la izquierda https://t.co/a0oBbF5SYR]]></document>
		<document><![CDATA[@Cocoseco @EmilyKhrist recuerdo que fueron 5 Tribunales penales y el CNE los que no permitieron realizarlo, pero como quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub cero ética en el discurso por parte de los podemitas. https://t.co/sTw0lwSOO4]]></document>
		<document><![CDATA[@ABVasobanca @aroliveros como hacemos para pagar PUB de Saren de alta denominación que no admiten otro tipo de pago sino el efectivo?]]></document>
		<document><![CDATA[@nytimesES @nytimes la gente que mató.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido a la realidad del 80% de los venezolanos, aunque aquí es porque no hay nada en los hospitales. Y aquí ha… https://t.co/vhu1c2jJel]]></document>
		<document><![CDATA[@dlacalle quién lo diría, en la Venezuela que se preocupa tanto por los pobres. Ya van varios casos similares... https://t.co/KXo6p3Ygu9]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica también para el precio del trabajo, donde es muy oneroso, el empleador se va a donde sea más barato contrata… https://t.co/muTohWJGYs]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub no,de hecho empezó como un contrato,entre partes que libremente fijaban las condiciones.Te concedo q un contrato es ley a las partes]]></document>
		<document><![CDATA[@rescovar las medicinas tienen restricciones arancelarias,el Estado monopoliza su importación,cobran comisión,control de precios,etc]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub es un hecho histórico que el pago en moneda es preferible al pago en equivalente,de ahí a que sea el medio principal para cumplir]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub los sueldos son más altos donde hay mayor productividad, donde no, el SM acaba con los empleos]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub condiciones desfavorables sólo para obtener la experiencia]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub por otro lado, no es ese el efecto del SM? Impide que jóvenes accedan a los trabajos x falta de experiencia y tengan q aceptar]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub los plazos son una forma de condicionar una obligación, no de hacer a ésta gratuita]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub Si te hago un préstamo, y te dejo un año de gracia para que me pagues, te he prestado dinero de a gratis?]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub he escuchado que en los trabajadores del hogar se daban esos casos, pero en personas donde les valía más eso que el dinero]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub no entendí esta pregunta, conoces de alguien que prefiera pagar con casa y comida? Fuera de los casos que t dije]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis no veo como llamándote ignorante (que no lo hice) te agredo a tu integridad, a tu libertad o a tu propiedad.]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis tus opiniones, fundadas o no, no son intocables. La libertad se basa en eso.La agresión se refiere a propiedad,libertad,integridad]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis así de justificaron los terroristas de Charlie Hebdo porque agredieron sus creencias religiosas.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub salvo que ese dinero no sale de tu bolsillo, sino del de todos, que pueden no estar de acuerdo.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub en realidad cualquier pago en moneda, como valor de intercambio por otros bienes, es más barato.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub a menos que trabajes en una cárcel o un campo de concentración,el pago en moneda de curso legal es siempre más barato para empleador]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub no es trabajar gratis, es condicionar su trabajo a un plazo o término. Persigue un objetivo de ganancia.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub aun en trabajos en condiciones extremas siempre se da a cambio de una contraprestación]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub partes del supuesto que hayan personas con 0 necesidades que estén dispuestos a trabajar por nada. Eso no existe ni existirá.]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub *obligamos a las empresas a que no puedan despedir a trabajadores - productivos* -&gt; *las empresas cierran*… https://t.co/VBvV0NXNhi]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis creo que, como liberal, no deberías decirle a las personas como ser o como pensar.]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis tu comentario daba para eso y más. Peor es suponer que todos lo saben todo de cualquier tema solo porque suelten una frase al aire]]></document>
		<document><![CDATA[@SoloSoyOzzi @aaronfis está en un laberinto ideológico, queriendo hablar de informaría y gestión de servicio sin saber pizca de ambos.]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis No. No tienen incentivos para ser eficientes, es todo. Privatizar la educación, esa es una buena propuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[@aaronfis te quejas de la burocracia y quieres que te den una dirección universitaria a ti? Quién te entiende]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarantito la economía son las personas, y la gente tiene miedo, incertidumbre. Eso también hace que suba el precio de una moneda fuerte]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarantito el alza en los precios del dólar se debe al poco valor que tiene el bolívar debido a la desconfianza que existe en él]]></document>
		<document><![CDATA[@elmarantito hablas como si la economía no la manejaran las personas todos los días cuando actúan]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub mira, nos hemos vuelto una parodia de Les Miserables. Un país que repartió un millón de copias gratuitas de… https://t.co/euXNEPOwMd]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub @FundlaCaixa si no pagas te ejecutan la hipoteca y te quitan la casa, quizá no deberías solicitar crédito con hipoteca]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub @FundlaCaixa sigo pensando, sin embargo, que deberías leer antes de firmar cualquier contrato, porque si no estás consciente de que]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub @FundlaCaixa las cláusulas abusivas en los contratos normalizados hacen nula la cláusula si de ella no depende el resto del contrato]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub @FundlaCaixa "que nuestros clientes aceptan voluntariamente"]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub nuevamente, cero ética en el discurso https://t.co/eba0b62qkP]]></document>
		<document><![CDATA[@Cosas_Tontacas @raskub seguro que de L. López no decís nada, a quien condenaron a 14 años de cárcel por unos tuits.]]></document>
		<document><![CDATA[@TapasDeCiencia @raskub el mismo que mató de hambre a millones con su política? Se les habrá ido un pastón en construir eso]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub era en ese donde ordenaban esclavizar a los campesinos de repúblicas satélites para que Moscú estuviera abastecido?]]></document>
		<document><![CDATA[@GobernoAlem @raskub las personas jurídicas no tienen responsabilidad penal, la tienen las personas encargadas si hubo dolo o culpa.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabas de definir el socialismo a carta cabal. https://t.co/dRyPqffixx]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub Lo que te decía sobre no tener ética del discurso. https://t.co/dEn040GBPx]]></document>
		<document><![CDATA[@raskub deberías leer esto. https://t.co/5T59NKNzAF]]></document>
		<document><![CDATA[@M8_egunero_da no todos los hombres son violadores, por lo tanto no creo que deba haber excepción a tomar la justicia por cuenta propia.]]></document>
		<document><![CDATA[@M8_egunero_da @AlbaMetafora hablaba del concepto penal, cuando tu vida o la de familiares, o la integridad propia estaba en peligro directo]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaMetafora lo sé, pero sigue siendo un símil para tomarse la justicia por cuenta propia, así sea para llevar al escarnio a alguien]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaMetafora esto lo sé yo con conocimiento de causa,vivo en un país donde a diario linchan a un delincuente y no parece reducir crímenes]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaMetafora hay quienes afirman que el delito sufre una escalada, "si me van a linchar entonces lo hago peor / no dejo testigos"]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaMetafora creo que tiene el efecto opuesto, por eso están prohibidos los linchamientos públicos, porque desatan más violencia]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaMetafora luego por tanto, muy seguramente salga libre si no hay más evidencias de su intento de violación]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbaMetafora eso lo entiendo, pero si te fijas, mí crítica fue que le llevaron a confesar a un Juzgado,lo cual quita validez a su confesión]]></document>
	</documents>
</author>