<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Lo de Río vale verlo si eres frilo

https://t.co/cIFwgNFpVb]]></document>
		<document><![CDATA[Si no es una burla como lo de la onpe y su ánfora poto, qué cosa sería? https://t.co/fXvhWXLynh]]></document>
		<document><![CDATA[Ardiente amanecer https://t.co/QkTJ8gvEqe]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimorismo debería concentrar su baterías en Alan / ahí está su 2021]]></document>
		<document><![CDATA[Cae uno más https://t.co/8pGc17nwW1]]></document>
		<document><![CDATA[#Alan es hoy la gran bestia herida sacudiéndose. Maquinando todo para no caer en cana. Ojo con eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@fzavalal por fa de Ica a la atarjea, qué pasa realmente en Sedapal?]]></document>
		<document><![CDATA[@danielvalle98 es solo por emergencia, cuál sería la alternativa?]]></document>
		<document><![CDATA[Negocios de comida aunque tengan tanque: agua es para la cocina y para higiene de los empleados y baños. Solucionemos vajilla con descartbls]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo a los negocios de restaurantes, juguerías y similares: todo en envases descartables hasta que se restablezca el servicio de agua.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuvieras que elegir un político, cuál sí o sí debería estar en la cárcel:
a. Toledo.
b. García.
c. Humala.
d. PPK.
e. K Fujimori.]]></document>
		<document><![CDATA[La fruta está recarísima dí]]></document>
		<document><![CDATA[80% de los políticos peruanos debería estar en la cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que el fujimorismo va a ver como todos los ex presidentes se van a la cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[No, nadie espera eso. https://t.co/4JJYuratDA]]></document>
		<document><![CDATA[A veces hay que empujar l playa un poquito. No siempre llega sola. https://t.co/vKc8bexHoi]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza la era Trump / tengo un poco de miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces qué? El Perú podría batir el récord mundial de presidentes presos? Este año podríamos terminar con 5 medallas de oro.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras más información tengas, mejor negociarás.]]></document>
		<document><![CDATA[en verano, "con el sudor de tu frente", es fácil]]></document>
		<document><![CDATA[Bonito cuando aparecen las ideas. Más bonito cuando tienes la energía para realizarlas.]]></document>
		<document><![CDATA[Más fácil pedir perdón que pedir permiso. El inicio del fin. #ElNegocioEstaEnLosPeajes decía Kouri el man del Calla… https://t.co/GXFQprKU5D]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer mi mano iba a coger una mantequilla #Gloria pero mi cerebro la frenó y le indicó #Laive. Y acá estamos. La mentira se castiga.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer compré mantequilla: Mi mano se dirigió hacia una Gloria, mi cerebro dijo ¡no! de ninguna manera. Mi mano obediente fue por una Laive.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucianaArata tenemos un serio problema Batman]]></document>
		<document><![CDATA[Te estás acostumbrando a despertar temprano https://t.co/gRMJTQBlQy]]></document>
		<document><![CDATA[En resumen, gran saqueo brasileño.]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarBejarano21 Abrazo César!!! Gracias!!! y Paz, armonía y bienestar también para ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[La próxima víctima ya tiene nombre y apellido? https://t.co/FMfx2mfDro]]></document>
		<document><![CDATA[PPK está levantando la pata...

ojalá no se caiga
:o)]]></document>
		<document><![CDATA[ay los amores!!! https://t.co/YaOgfzTYbv]]></document>
		<document><![CDATA[y cuántos peajes? https://t.co/g7aYnvLLn3]]></document>
		<document><![CDATA[No se olviden de esto...
(como decía un personaje de vladivideo ¿cuál es el negocio?... "¡¡¡¡ El peaje pues!!!!!)" https://t.co/J04aZj3O4R]]></document>
		<document><![CDATA[@elhigadodmarita lo mismo que debieron sentir otros, en otras épocas.]]></document>
		<document><![CDATA[¿#RutasDeLima sigue siendo de #Odebretch?
Nos acaban de subir el peaje de nuevo.
https://t.co/KODq4utoPO

Todos se refugian en el #contrato]]></document>
		<document><![CDATA[Pero miran como ponen las manos en el fuego, las manos en el fuego
porque no caiga el gran ego.

#Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien, peruanos en Venezuela, atención! ustedes son los que primero lo necesitan https://t.co/la5yTcNASI]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, Becerril y sus huestes son peor que Marco Arana y Tierra y Libertad para la economía del Perú.
https://t.co/uHDTVOLOCl]]></document>
		<document><![CDATA[Oído en Gamarra: nos joden la campaña navideña con ruido político y luego congresistas la pasan bomba con grati y canaston #Koncha]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas reflexiones sobre los millones de soles que se van a las empresas que ofertan educación superior

https://t.co/MWIxucCERw]]></document>
		<document><![CDATA[Digamos que se enfrentan dos tipos de capitalismo. El "establecido" y el "emergente".]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ver el lunes a la Confiep marchando del brazo del Sutep y la Cgtp. #Coherencia #ConstruyamosPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Marcharán el lunes los empresarios de Confiep y los ejecutivos asistentes a la CADE respaldando a su aplaudido ministro Saavedra? Deberían]]></document>
		<document><![CDATA[Señores del SUTEP
Si están en contra de la censura: ¿marchan el lunes respaldando la gestión del Ministro Saavedra?
https://t.co/DZoG56psPf]]></document>
		<document><![CDATA[¿Marchará el lunes el Sutep respaldando al ministro?

Eso sería INÉDITO.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué piensa la CGTP? ¿Están de acuerdo con la censura a Saavedra que plantea Fuerza Popular? ¿Creen que se debe censurar al ministro?]]></document>
		<document><![CDATA[A todo esto:
1. ¿Qué piensa la Confiep de lo que pasó en el congreso hace unos días?¿Cuál es su posición entorno a la censura de Saavedra?]]></document>
		<document><![CDATA[Leyeron este artículo de @Frospigliosi? suena coherente. 
Combate al narcotráfico debe volver a la policía.

https://t.co/aZhO98AJzH]]></document>
		<document><![CDATA[La relatividad de los principios

https://t.co/rzxU3aWGg0]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se van! https://t.co/MoCOtEwXlQ]]></document>
		<document><![CDATA[Si las cifras de MLdR son correctas, cuál es el plan para ese millón de peruanos que vienen siendo estafados?

https://t.co/b8TjOLoJgB]]></document>
		<document><![CDATA[Como va siendo costumbre ahora el incendio.]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente, después de un escándalo, un incendio; las casualidades de la vida]]></document>
		<document><![CDATA[¿OhTro incendio que tapa un escándalo? https://t.co/yDlm77g3E5]]></document>
		<document><![CDATA[¿La próxima víctima es Carlos @Carlos_Bruce? https://t.co/4VNbmjWZJF]]></document>
		<document><![CDATA[El congreso se convierte en el principal enemigo de los comerciantes esta campaña navideña. #pyme]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta del día es ¿Y cómo salimos de este enredo?]]></document>
		<document><![CDATA[Gamarra llena de basura en plena campaña navideña.
Alcalde es un inepto (por lo menos) y el municipio está colapsado.
#AutonomiaDeGamarraYa]]></document>
		<document><![CDATA[Gamarra llena de basura. A quien le toca intervenir ese municipio de La Victoria? Solidaridad Nacional, xq pusiste ese alcalde?]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer la caca ha salido a flote.]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de marchar contra este congreso]]></document>
		<document><![CDATA[Como les decía la vez pasada, el congreso cree que Saavedra es un pishtaco]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás sea bueno que los jóvenes salgan a decirle fuerte al congreso NO NOS JODAN!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En Perú conviven el liberalismo sexual juvenil junto con el aterrado conservadurismo de sus padres #IdeologíaDeGénero]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que hoy no hay destapes de asesores ni de ministros. Hoy duermen tranquilos @ppkamigo y @fzavalal / ya era hora]]></document>
		<document><![CDATA[El congreso el día de la interpelación se convertirá en el nuevo Huaycán y el ministro Saavedra podría ser el "encuestador" que pagará pato.]]></document>
		<document><![CDATA[La "ideología de género" es un nuevo "pishtaco", un nuevo "roba órganos".]]></document>
		<document><![CDATA[Lúcido hoy Juan @JuanSheput / paños fríos y más inteligencia. Los políticos se están metiendo en un remolino que va a fregar al país.]]></document>
		<document><![CDATA[Y hoy día ¿cómo pretenderán incendiar la pradera?]]></document>
		<document><![CDATA[Verónika Mendoza tiene que afinar su discurso. "No vamos a permitir" es una exageración y una posible derrota.

https://t.co/43c1KdzMOU]]></document>
		<document><![CDATA[último del año. sonríe. hay cámaras]]></document>
		<document><![CDATA[Con que talentos tan hermosos cargas @miseliti, gracias por Mudanza, qué lindo! Felicitaciones!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gamarra sigue esperando que le quiten las ferias que ha puesto el alcalde en sus calles. Pronúnciense Cámara de Com… https://t.co/kfzgpIElOH]]></document>
		<document><![CDATA[@vacadescarriada, @LucianaArata  digamos que de algo así estábamos hablando en la 73 https://t.co/WFzDH7uaUj]]></document>
		<document><![CDATA[Que no se los coman vivos
El gobierno no tiene base social y parece no tener idea de cómo construirla.

https://t.co/Rr1Yo0YosJ]]></document>
		<document><![CDATA[Los países son infierno, purgatorio y paraíso.]]></document>
		<document><![CDATA[El último, sé que soy el último... https://t.co/naHsAb16ws]]></document>
		<document><![CDATA[Pequeño temblor?]]></document>
		<document><![CDATA[Que hermosos pueden ser algunos sueños]]></document>
		<document><![CDATA[Gamarra y la prensa denuncian ¿qué falta para que el Estado intervenga el municipio de La Victoria?¿Una desgracia?

https://t.co/GQu4dzY4pI]]></document>
		<document><![CDATA[Es interesante Jorge, ver cómo los papeles formales sirven para justificar lo injustificable. Y es extraño el silen… https://t.co/2lDWhWGd8h]]></document>
		<document><![CDATA[Todas sus justificaciones son formales, tienen todos los papeles, o estos estaban en trámite pero la demora es del… https://t.co/fRBNgy3st8]]></document>
		<document><![CDATA[Y entonces, qué pasó? Van a ampararse en certificados? Por qué el incendio no pudo ser controlado? Por qué murieron… https://t.co/6Dqk78j2OW]]></document>
		<document><![CDATA[Informalidad termina siendo un cajón de sastre, Jorge. Aquí hay tremenda negligencia, dejadez, todo x abaratamiento… https://t.co/uZQFDSZDG2]]></document>
		<document><![CDATA[Oprimidas por la nueva dictadura https://t.co/NxCtxyqLZw

@rmapalacios abre la caja de pandora]]></document>
		<document><![CDATA["Hechizados de modernización, carecemos de amuleto alternativo."
Recomiendo leer a Alberto Vergara 
https://t.co/uDFWsk0jYd]]></document>
		<document><![CDATA[¿alguien pescó qué dijo Obama sobre los derechos laborales?]]></document>
		<document><![CDATA[El humilde camote y el llamado de la China

https://t.co/Ctpwd8wooT

@elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Obama y los derechos de los trabajadores. Cgtp, no fue para ustedes sino para el "empleo informal".]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no actualizan https://t.co/kttRtLDbum]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que estaban tan interesados, aquí para que se orienten https://t.co/l64Ol7SzBR]]></document>
		<document><![CDATA[Obama se refirió al pollo a la brasa y no al cebiche #PorqueSabePe Capos los que le arman el rollo. Directo al populorum.]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe @CafeTaipa lo lograron, y sin periodista de por medio. pollo a la brasa y pisco sour. #ChauCebiche Obama lee el @tromepe]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se por qué unos y otros pujan por quitarse las emociones. Qué país! https://t.co/Lgf9ZJcYCm]]></document>
		<document><![CDATA[de Soto debe estar preparando su video linkeando conectividad, propiedad y las rondas campesinas

Ok ok no creo que lo haga otra vez
O si?]]></document>
		<document><![CDATA[Me imagino que la agenda principal (la agenda de los principales) de la #APEC será Trump y la nueva Usa.]]></document>
		<document><![CDATA[Indignado ministro Basombrio pide presencia de dueños y gerentes de cines UVK en Larcomar. "Los necesitamos acá!".]]></document>
		<document><![CDATA[Pensaba en la Plaza. Cada vez que entraba pensaba que algo estaba muy mal. Pero entraba a ver de lo mejor del teatr… https://t.co/LbAYKXCVLJ]]></document>
		<document><![CDATA[Mesa Redonda, Utopía, Larcomar ¿Cuántos más necesitamos?

https://t.co/EcTD2l8eAS]]></document>
		<document><![CDATA[Se incendiaron todas las salas de cine en Larcomar. Muy grave.]]></document>
	</documents>
</author>