<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¡Alegría! https://t.co/A4z0kjxgOo]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman Pues nada oye, enhorabuena por el artículo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman No hay ánimo de juzgar, te comparto la sensación extraña al leer un anacronismo en un artículo histórico que me estaba gustando]]></document>
		<document><![CDATA[@joserravazquez la tercera, o la cuarta/primera]]></document>
		<document><![CDATA[@joserravazquez habla en el artículo del sufijo " 2: La Venganza", que siempre es queda bien.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman Pues eso, sensación de falta de rigor.]]></document>
		<document><![CDATA[Darse cuenta de que en la canción del C. Murcia puedes cambiar "violencia" por "bronca" y sale magia xD @FacuDiazT @maltorres @davidbroncano]]></document>
		<document><![CDATA[Un imbécil se va a llevar un sustito. Bien. https://t.co/Tuf3gSXWZF]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman creo que es Carlos III el que pone la bandera rojigualda como oficial, quizá podrías haber usado "ibéricas", "católicas"...]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman "¿el resto del artículo será riguroso o tendrá otras como esta?", como no soy experto no lo puedo saber, y queda la duda]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman te lo digo como crítica constructiva, yo no soy ningún experto y al leerlo me ha chirriado bastante, y la sensación es de]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman es como si llamas "tropas napoleónicas" a los franceses en la Guerra de los Cien Años para no repetir "francesas", pues está mal]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman una cosa es que en Gladiator no hablen latín porque ni actores ni público lo entienden, y otra meter un gazapo histórico]]></document>
		<document><![CDATA[@apuente @gabrielrufian dos horas a ritmo Rufián... voy a leerme esas seis respuestas :P]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman Sí, eso es evidente, pero ¿no ves el anacronismo?]]></document>
		<document><![CDATA[@Hachazoman no estoy seguro y por eso pregunto, pero creo que en tiempos de Felipe II no se usa la rojigualda sino la cruz de Borgoña]]></document>
		<document><![CDATA[@TaboadaLucia o una aventura amorosa del monarca]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya con Maduro https://t.co/QFQ0m7gsSC]]></document>
		<document><![CDATA[Pues me cago en el Rey]]></document>
		<document><![CDATA[Primero @kira_95 y ahora @valtonyc. Va a ser verdad que quedó todo "atado y bien atado". https://t.co/KUXGtfI5tc]]></document>
		<document><![CDATA[@phobophille Normal que caigan rendidas https://t.co/ihz8sbyOt2]]></document>
		<document><![CDATA[Correcto también https://t.co/x5rSukjSaj]]></document>
		<document><![CDATA[Correcto https://t.co/M1FzjAqqu6]]></document>
		<document><![CDATA[Votaciones del 13 al 19 de febrero :D #DecidePlazaEspaña https://t.co/MqrW7P9gcs]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca leer a @gzapatamadrid: "Vistalegre, o la posibilidad de cambiar la pregunta" https://t.co/3ckxGqS8Ds]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí Carrero Blanco en las puertas del Paraíso, explicando su repentina subida a los cielos https://t.co/KhwyUGM5ik A la cárcel con estilo]]></document>
		<document><![CDATA[Demócratas de toda la vida https://t.co/iwJird3HUy]]></document>
		<document><![CDATA[Te han pillado @norcoreano https://t.co/IfEm8iavSF @caradeotror]]></document>
		<document><![CDATA[@JodioJuanete @MultipleMix @piezas @Cernizo @SigfridSoria el original siempre sería mejor que la parodia]]></document>
		<document><![CDATA[@ergartor Gracias! Y pobrecita sí]]></document>
		<document><![CDATA[@maltorres @FacuDiazT Y @jisakiel añade, "Una chela por Venezuela" xDD]]></document>
		<document><![CDATA[Llegué tarde ayer y veo hoy lo de "Caña por España. Ya tardáis en hacer "Melopea por Norcorea". @maltorres @FacuDiazT]]></document>
		<document><![CDATA[Alegría! https://t.co/sSVWzAnlpD]]></document>
		<document><![CDATA[@pmanglano Yuri Gagarin te manda saludos desde allí arriba.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí, donde duele :-) https://t.co/X7Z2lxvPXZ]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana están @FacuDiazT y @maltorres de especial de Navidad en directo, y @juanabarca_ML en la Morada. Joder con la contraprogramación :P]]></document>
		<document><![CDATA[@aberron @mimesacojea @ojodesnudo tampoco hace falta divulgar tanto, eh...]]></document>
		<document><![CDATA[@SerranoIsmael una gira por salas pequeñas sería una triunfada, aunque a lo mejor te toca alquilar el Libertad 8 un mes entero ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbijaputa y por una noticia de OK diario]]></document>
		<document><![CDATA[No hay peor rata que la que miente conscientemente para hacer daño @pmanglano https://t.co/xsmMivbdA5]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de @ahorapodemos es que como publican las cuentas podremos el dinero gastado en la gilipollez de los @cordondesMorados @pnique]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoSebas73 eh, pero llevamos una franja multicolor con uno de los colores para la lucha de las mujeres]]></document>
		<document><![CDATA[@lauracral cansa el señor o las quejas sobre el señor?]]></document>
		<document><![CDATA[@antoniofraguas es que perder Madrid escuece mucho]]></document>
		<document><![CDATA[@lauracral y decir que son barbaridades es exactamente buscar lo contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[@lauracral pues que si el tipejo tiene público y repercusión (yo le he conocido hoy), las tonterías que dice calan y ser perpetúan.]]></document>
		<document><![CDATA[45 minutos esperando y sólo han entrado dos personas. A mi no me han nombrado aún. Luego que por qué no me gusta venir al médico]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hay que leer a @InakoDiazGuerra: "Cuando el fútbol me vuelve miserables" https://t.co/AMdTycf2qP]]></document>
		<document><![CDATA[El caraanchoa acosando a une chica en la parada del bus. Un "cómico" diciendo que hay más violaciones a hombres que a mujeres. País...]]></document>
		<document><![CDATA[@lhermoso_ y si te gusta Inconscientes, también suena muy bien el que acaban de sacar]]></document>
		<document><![CDATA[@lhermoso_ es lo que tienen los mitos, que luego abren le boca y le joden... O llaman a la policía en un concierto. Eso sí, vaya dos discos]]></document>
		<document><![CDATA[@quiquepeinado para cobrar 13 millones de euros como Cebrián]]></document>
		<document><![CDATA[Sin para de botar en la silla del curro con lo nuevo de @JuantxoSkalari https://t.co/zdf4AUs0c0 #RudiNoHaMuerto]]></document>
		<document><![CDATA[Antes los niñatos pijos q no querían estudiar se compraban la carrera en la privada y trabajaban con papá. Ahora son youtoubers #caraanchoa]]></document>
		<document><![CDATA[A tomar por culo el patrimonio de Madrid https://t.co/6cXawvDhEQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se dispara poco, y no contra las pateras... https://t.co/xRSoDtIwlS]]></document>
		<document><![CDATA[Eh @davidperez, qué bueno que tengas Twitter para poder decirte el ascazo que das.]]></document>
		<document><![CDATA[@quiquepeinado y en Soto del Real, única ubicación posible]]></document>
		<document><![CDATA[Os pregunta Pablo Iglesias a quién llevaríais al NTMEP y no os acordáis de @pmanglano. Con el juego que daría, @FacuDiazT @maltorres]]></document>
		<document><![CDATA[Pues eso https://t.co/51CskHJKfN]]></document>
		<document><![CDATA[Llega @SigfridSoria, mete un chiste sobre la ley mordaza en su chistera, y sale esto. Es un auténtico mago. Cha na… https://t.co/U6ueUkhivu]]></document>
		<document><![CDATA[Si llegan a ganar dinero vendiendo un piso saldrían en portada varios días. A ver cuánto sale esto... 
https://t.co/2DVOTtfaJ8]]></document>
		<document><![CDATA[@SerranoIsmael Ay, elige*. Gracias @jisakiel]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @SerranoIsmael, no me canso de escuchar el temón de "Es el alcalde el que elije al vecino". Deberías meterlo en el repertorio xD]]></document>
		<document><![CDATA[@davidsainz @Malviviendo sí, tened cuidado cuando habléis con ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@SoositaX ¿Qué nuevas generaciones? Como si con Take That, Backstreet Boys o las Spice Girls fuera distinto hace 20 años...]]></document>
		<document><![CDATA[. @raqueltejero_ ¿Tenéis citas de Winston Churchill por la pared? ¿Son de las de verdad o de las de mentira? xDDD]]></document>
		<document><![CDATA[A tomar por culo el barrio... https://t.co/7FXsQddbSW]]></document>
		<document><![CDATA[Pues yo estoy muy apenado con lo de Rita. Iba a dsfrutar mucho viéndola en el banquillo, y con suerte en la cárcel.]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen mandando los mismos. Era verdad que todo quedó atado y bien atado... https://t.co/wtLw7gOCh4]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @gabrielrufian, desde mi ignorancia mesetera quería saber si esto también es asumible para ganar un país. https://t.co/JnzdUs47Vl]]></document>
		<document><![CDATA[@quiquepeinado estábamos todos esperando que metieras un "Alé, forza Rayo, alé" :P]]></document>
		<document><![CDATA[@gnufede por ahora son de trabajos antiguos, tranqui ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que tenéis en el PSOE, @EduMadina, que os sentís republicanos, anti-OTAN, socialistas, obreros... pero sabéis… https://t.co/FWoHwC4y5J]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante el hilo de @Hibai_ sobre la revuelta estudiantil en Grecia en 1973. No la conocía https://t.co/9WaOrJAg6V]]></document>
		<document><![CDATA[Gente normal haciendo política en las instituciones. Enhorabuena @gzapatamadrid! https://t.co/rl3pv6IOaG]]></document>
		<document><![CDATA[@osec  llevará la cuenta Girauta o ahora estará muy ocupado? @PeonesNegros @lazaroelmundo @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Jodeos, que el Papa es infalible https://t.co/4kvEDyVuko]]></document>
		<document><![CDATA[@FernandoSebas73 yo estoy calentando por si toca salir]]></document>
		<document><![CDATA[A veces es mejor estar callado y parecer tonto... @MGutierrezCs https://t.co/SJM9Gqr3z3]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tienes una ideaca pero Internet siempre es más rápido que tú https://t.co/5Dx7osH9h9]]></document>
		<document><![CDATA[Hello madafacas #ElectionDay https://t.co/Myv8C779fQ]]></document>
		<document><![CDATA[@SerranoIsmael el redondeo del euro]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos pasado de "No punto no vamos a irnos a Podemos punto" a "vótame en las primarias" @hugomabarca @jorgegcastano]]></document>
		<document><![CDATA[Grande el concierto @Rafa_Pons, hora rara pero salgo como para irme de fiesta, jaja. Saludos de Mr. Wikipedia, si te acuerdas xD]]></document>
		<document><![CDATA[Haber elegido muerte. https://t.co/Txt190xdbj]]></document>
		<document><![CDATA[Discutir en Facebook con tu novia y tu suegra sobre el piso de Ramón Espinar. Yo, de mayor, jardinero. No te lo perdonaré jamás, Espinar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y de aquellos barros, estos lodos. @SigfridSoria]]></document>
		<document><![CDATA[Y después de años de irresponsabilidad, el PP los rescata con dinero público que todavía no han devuelto, ni devolverán @SigfridSoria]]></document>
		<document><![CDATA[En la que los bancos, los responsables de controlar el crédito, daban préstamos a cualquiera para seguir girando la rueda @SigfridSoria]]></document>
		<document><![CDATA[Por una vez voy a estar de acuerdo con @SigfridSoria. Esa es la España de antes de la crisis, del pelotazo y del bo… https://t.co/4Ry55nDfpK]]></document>
		<document><![CDATA[@SigfridSoria ¿Hasta cuándo se puede usar la herencia socialista? ¿No tiene fecha de caducidad?]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vamos tú y yo
en globo por Managua, 
autobús hacia El Salvador, 
va con dirección La Habana https://t.co/IOR3pcbZAZ]]></document>
		<document><![CDATA[@jisakiel @phobophille hombre, bailar... si alguien de podemos se compra un piso protegido a dedo y lo paga con tarjeta Black me interesa]]></document>
		<document><![CDATA[@AntonioMaestre Espinar podría haber dicho algo parecido ayer y se habría entendido muy bien. Además 2006 era un mundo muy distinto a hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sota_de_Picas un abrazo, por cierto, que hacía mucho que no hablaba contigo :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@Sota_de_Picas por eso estaría bien que nos lo aclararan bien. Veremos qué pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ya lo último. que desde ciertos medios se equipare este posible "chanchullo" con otra cosas que pasan en este país da bastante risa...]]></document>
		<document><![CDATA[@Sota_de_Picas completamente de acuerdo, a mi me huele más a chanchullo del padre para que su hijo de 21 años tenga piso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sota_de_Picas no sé cómo funciona la libre asignación. No sé si hay que preguntar a él o a la cooperativa, pero hay que aclarar porqué a él]]></document>
	</documents>
</author>