<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@datobinario de verdad no gusto el cambio? A mi parecer no fue malo y era necesario y muchos opinan igual]]></document>
		<document><![CDATA[Danry vazques paso con leones de ser un súper pelotero a una total infamia, muy al estilo edgier escalona y ambos con el mismo desenlace]]></document>
		<document><![CDATA[Ok @leones_cbbc  cambio 1 de 6, empezamos bien! Aún faltan 5 cambios vamos q si podemos]]></document>
		<document><![CDATA[@josegzambrano @tiburones_net no saben lo q se llevan Jajajaja! Gracias @tiburones_net]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas @AviorAirlines una consulta! Tengo un boleto que he cambiado dos veces? Lo puedo volver a cambiar?]]></document>
		<document><![CDATA[@nenez0r @CarlosValmore jesus sucre es como ese tercer portero q llevan a los mundiales!!! Puro comer viaticos]]></document>
		<document><![CDATA[Oficialmente un poco más devaluados q ayer pero menos q mañana!!! https://t.co/K4FMPg0BVm]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen @tiburones_net activos]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen @tiburones_net Alfredo pedrique, Gustavo polidor, Norman Carrasco]]></document>
		<document><![CDATA[@nenez0r jajaja pobre 4s]]></document>
		<document><![CDATA[Y tu crees que alguien le importe ese dato de tigres? Jajajaja https://t.co/sivHXeu4h6]]></document>
		<document><![CDATA[Mejorar la defensa con danry VásqueZ en la izquierda? @arreazaortega este año ha dejado mucho q desear, mejor ha fildeado castillo]]></document>
		<document><![CDATA[Un partido de "vida o muerte" y que confíes en un lanzador como edgmer escalona? Así de malo es el pitcheo de tu equipo! @tiburones_net]]></document>
		<document><![CDATA[De lejos el mejor 9 del mundo en este momento!!! https://t.co/TNADz2xvwo]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen no se si principe azul o lobo feroz pero algo es algo jajajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen mano rapiñarle cegado]]></document>
		<document><![CDATA[@nenez0r yo tengo los dos sistemas bro! Y pues últimamente es mejor el IOS, pero android corre muy bien en HTC]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen @tiburones_net luis camaleón García]]></document>
		<document><![CDATA[@TernuraRondon vente pa acá para tucacas pues? Aquí te espero]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen @tiburones_net hermanos le dio tres jonrones a las Águilas del Zulia y fue el día de la chinita, casi nada #aquifue]]></document>
		<document><![CDATA[@josegzambrano @leones_cbbc igual q amauri sanit, edward valdes, todos los años sucede eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen y si se acaban las botellas, pues!!!! https://t.co/0XSRAQSRqa]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen te parece q estamos listos? https://t.co/JfhSum5xvc]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa y Hernán Pérez o jesus montero de MVP ?]]></document>
		<document><![CDATA[La guaira q esta tan interesada en Víctor garate y que hayan tomado a Kramer sneed sobre el, solo habla de la Cagada de temporada que tuvo]]></document>
		<document><![CDATA[Creo q la guaira se apresuró con sucre! Solo ellos iban buscando receptor y pudieron tomar mejores escogencias y tomar a sucre al final]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de endy Chávez a los tigres ya es periódico viejo!! Bailey tiene sueños húmedos con endy, pero igual, tigres tapo huecos]]></document>
		<document><![CDATA[En el papel la final se ve inclinada hacia lara y caribes!!! No solo taparon huecos, se ven súper blindados]]></document>
		<document><![CDATA[Tiburones tapo huecos!! Necesitaban receptor y un DH como pollito, Kramer sneed x ser zurdo]]></document>
		<document><![CDATA[Bravos reforzó su parte alta del lineup!!! Puello, Varela, Félix Pérez y jesus aguilar en el papel no luce mal]]></document>
		<document><![CDATA[Si el lineup de cardenales se veía blindado! Ahora el pitcheo se ve igual sape gato!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TernuraRondon que paso? Hay q pasarte buscando o q?]]></document>
		<document><![CDATA[@avephoenix1408 igual esta temporada fue mala en todos los aspectos!! Deportivos, gerenciales, estructurales y no sólo leones sino todos]]></document>
		<document><![CDATA[@avephoenix1408 el año pasado lara quedó eliminado con récord positivo y en la de hace dos años quedo solo la guaira con récord negativo!!]]></document>
		<document><![CDATA[Y son tan jalabolas y arrastrados que la foto que colocan es la del Marico ese con la banda presidencial!!! https://t.co/VyUWCOZIE8]]></document>
		<document><![CDATA[Indiferentemente quien quedó eliminado! Que la mitad de las clasificados tenga récord negativo pues deja bastante que decir! Temporada mala]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Quevedo? https://t.co/bFGCk1I0Vp]]></document>
		<document><![CDATA[@MiriChon24 del doctor Germán medina]]></document>
		<document><![CDATA[Veo fuera del equipo! A guzman, garate, Vásquez, socolovich, RCabrera, quizá petit y aguilar y x el mal rendimiento a ascanio!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tres años el heroe fue Abreu, hace dos fue Abreu, el año pasado yorvit torrealba, este año fue pollito, pero los errores los mataron!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es para que entiendan @leones_cbbc que x no solo basta ser grandes ligas, sino jugadores que les duela el uniforme!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@yonnel53 yo soy Anderson y el mismo Oscar Hernández y le digo al equipo mándenme pa la paralela o me dejan libre! Tener x encima a Cabrera?]]></document>
		<document><![CDATA[@yonnel53 mano salvo las dos primeras semana q fue titular indiscutible y bateo y manejo bien el pitcheo, casi no jugó despues]]></document>
		<document><![CDATA[@yonnel53 mano que puedes pedir tu si jugaba un día si y tres no!! Y saber q te sientan x una mierda como ramón Cabrera pues!!]]></document>
		<document><![CDATA[@yonnel53 mano, yorvit se lanzó unos cuantos pelones en el manejo del pitcheo]]></document>
		<document><![CDATA[Resumen de la temporada!! Pollito, yandy Díaz, De la Rosa y 22 pajuos mas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MaryBranch_ esta sonando justamente ahorita esa canción]]></document>
		<document><![CDATA[@nenez0r x cierto te mando saludos la mujer d mayora, q si vas a ir estos dos dias al estadio a saludar q danielito!!! Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@nenez0r verga ya ahorita es más cuestion de suerte más q de nómina a mi parecer!! Imagino q traeran más jugadores]]></document>
		<document><![CDATA[Coño cejon @nenez0r se armo la juve con rincón! Tanto q pediste un mediocampista y mira a quien nos trajeron! Uffff]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarHernDbacks mano es que estás lesionado o castigado x el equipo? Más de un mes sin jugar!! Y todavía usan x encima de ti a Cabrera?]]></document>
		<document><![CDATA[Los @leones_cbbc prefirieron a un importado para el bullpen B ( Armando Rodríguez) que x lo menos tener a eggleston u otro allí! Increible]]></document>
		<document><![CDATA[Yo solo quisiera saber algo @Yorvit08 y @leones_cbbc sin criticar ni nada, pero es que Oscar hernandez está castigado o q?]]></document>
		<document><![CDATA[Ok pirela vino descontrolado pero donde estaba el coach de pitcheo y el manager para salir a hablar con el y darle tiempo a los relevistas?]]></document>
		<document><![CDATA[@2010MisterChip y el Venezuela-Camerún en el mundial sub17 femenino, esa definición agónica de la maravilla deyna Castellanos?]]></document>
		<document><![CDATA[@elabonado viejo esa tabla tiene error]]></document>
		<document><![CDATA[@Yorvit08  bueno vieja!! Para conseguir esa meta, lo más importante es trabajar x ella y un poco de suerte]]></document>
		<document><![CDATA[Epa mi gente, buen toque el de @malaybanda en el entre juego en el universitario!! Buena música y excelente iniciat… https://t.co/294Tp9C194]]></document>
		<document><![CDATA[Este mensaje es el propio pa los peloteros del caracas q viven de lo que hicieron https://t.co/RildvRElD9]]></document>
		<document><![CDATA[@bryan2128 agregarle a ese combo a algunas de las divas, parra, gutierrez, socolovich y Lobatón]]></document>
		<document><![CDATA[Todo un show para bajar la liquidez, volver a tener billetes y reinsertarlos en el mercado no? Q técnica tan balurd… https://t.co/xBEBfa1fs5]]></document>
		<document><![CDATA[Ok y con fronteras cerradas? Quienes eran las grandes mafias? Todo un show como siempre para no admitir sus cagadas… https://t.co/zU8BtJEvgY]]></document>
		<document><![CDATA[A los q hicieron sancocho de billetes luego de robarlos! Pues deben estar vomitando pa ver si recuperan algo de billetes no?]]></document>
		<document><![CDATA[Los q saquearon la sede del banco sofitasa en el interior del país y salieron con los billetes de 100 acaban de hacer su agosto]]></document>
		<document><![CDATA[No sé que tanto te puede aportar Gregorio petit pa q le jalen tanta bola si ofensivamente no aporta y fildeando tampoco es guante de oro]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguimos regalando el outfield con yandy y petit, que locura no? https://t.co/KZxunHnZKt]]></document>
		<document><![CDATA[Con este peo de los billetes. Coño estarán haciendo los taxistas]]></document>
		<document><![CDATA[Con este peo de los b]]></document>
		<document><![CDATA[Pollito una vez más con la grúa]]></document>
		<document><![CDATA[@avephoenix1408 allí la falla de pedrique de si pidió salir de ellos y no lo hicieron pues irse el, ya q si no le paran bolas pues]]></document>
		<document><![CDATA[@avephoenix1408 bueno ivan está es una versión renovada de ese combo!]]></document>
		<document><![CDATA[Epa @nenez0r este peo de leones no te recuerda a los peos internos de la Juventus hace como 8 años? Q ningún futbolista ni DT duraba?]]></document>
		<document><![CDATA[@MiriChon24 yo si lo creo capaz. Se le subió al cerebro el de líder bate y todo eso y se unió a ese combo]]></document>
		<document><![CDATA[Danry vasquez como q es la nueva versión de Antonio el potro Alvarez? Indisciplina, bochinche, divismo y violencia de genero? Mmmm]]></document>
		<document><![CDATA[@MiriChon24 no recuerdas q pedrique sentó a castro un juego x indisciplina]]></document>
		<document><![CDATA[Que vasquez, petit, aguilar, Guzmán  y garate que? https://t.co/cN1uQ62QEK]]></document>
		<document><![CDATA[Que el pollito que? https://t.co/PhCR5ksJMo]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no defiendo a pedrique xq hubo errores de su parte, pero también hay jugadores que son culpables y tienen q pagar su precio x eso]]></document>
		<document><![CDATA[Lo q tanto criticamos los fanáticos de la derecha y q los periodistas tanto se quejan q no tenemos derecho, lo esta afirmando pedrique]]></document>
		<document><![CDATA[El combo a mi parecer son petit, aguilar, vasquez, garate, aguilar, castro y guzman, a lo mejor hay más]]></document>
		<document><![CDATA[Y si le dijeron eso y la gerencia no tomo cartas, xq no dejaste tu cargo entonces, la culpa es de las 3 partes https://t.co/b48Xk6BnC4]]></document>
		<document><![CDATA[Que pedrique diga eso es agua tibia, esos líos de dogout existen desde no menos de 3 años]]></document>
		<document><![CDATA[Pedrique es solo la punta del iceberg, después de su salida debe ver la de unos cuantos peloteros y al final la gerencia]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma sin menospreciar a pedrique, pero creo q más bien falto disciplina en ese dogout! Es lo q se ve desde la tribuna]]></document>
		<document><![CDATA[Si bien es cierto q tan solo caracas esta a juego y medio del 6to, esa diferencia se ve inmensa para como está jugando el equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@josegzambrano @CarlosDBautista va de retro satanas!! Lo de pedrique es crónica de una muerte anunciada desde el año pasado, no debió volver]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDBautista y esperabas algo distinto? Mientras reine la anarquía y el desorden ellos más se afianzan]]></document>
		<document><![CDATA[@HenryRod39 debe ser el único pelotero este año en jugar todos los partidos de su equipo! Eso al final pasa factura, fuerza mano]]></document>
		<document><![CDATA[2% o 2 puntos? Eso no quedo claro https://t.co/jjglpulpkq]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen donde lo envió? Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen yo le hago, suplencia, vacaciones, post natal, bautizo, fin de año, con tal de una foto con esa leona]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen malo? Jajaja ese leoncito Ta clarito no? Pobrecito Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen @leones_cbbc @tiburones_net activoooo pa prender esa en la catedral]]></document>
		<document><![CDATA[@samuelcnn la respuesta es snapchat, julio rodriguez desde Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen Jajajaja normal pues Jajajaja!!! Bueno anótenme x allí si hay chance]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen Jajajaja pa poder tomarse fotos con esas chicas regional y las birras sin que queden pruebas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen y ya los sigo a ustedes en todas esas redes!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen ya los retuitie! Pero los Malvados amigos míos le tienen miedo al instagram y no usan jajaja!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen epa mi gente esas entradas cuadran pa disfrutar del jueguito con unas heladas y las chicas regional #aquifue #saborygloria]]></document>
		<document><![CDATA[@Regional_Pilsen listo, se armo esa, estaré pendiente pa ver si hay chance para unas entradas!!!]]></document>
	</documents>
</author>