<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[genial! claro que si mañana alla todos juntos https://t.co/8pWr5QdMf0]]></document>
		<document><![CDATA[@MAALSIMA @MillosFCoficial si claro, ya no queremos historia, queremos vivirla de nuevo y para eso creo que tenemos equipo para iniciarla]]></document>
		<document><![CDATA[@MAALSIMA @MillosFCoficial mas de 2000 personas se abonaron ayer y no fue por ningun jugador estrella, fue porque el equipo se ve diferente]]></document>
		<document><![CDATA[@paracolombiano @MillosFCoficial mas que un refuerzo que marque diferencia lo marcara todo el equipo en conjunto que es mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@LUprimny @MillosFCoficial no tan fácil y menos tan rápido! Eso sucede porque detrás hay empresas de años en Colombia no más]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 @FelipeKiroos creo en que es un buen comienzo y que sera un gran fin]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 @FelipeKiroos @MillosFCoficial @TuBoletaNews lo bueno es que caracho viene jugando bien desde mas partidos vs river, v barcelona]]></document>
		<document><![CDATA[Regístrate para que nunca te pierdas el mejor contenido de Poker https://t.co/3CEYIrGxc8]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación https://t.co/qAnd26bLjr]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 si asi es! pero yo veo el mejor Millos colectivo de los ultimos años y creo mas que nunca en el]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 leer prensa no significa que diga la verdad, si algo he aprendido es que son amarillistas y mas sobre el azul]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 hasta dayro tiene pasado de botellas pero llega a anal y es la super estrella! Dominguez lo q ha jugado tiene categoria y ritmo]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 @MillosFCoficial @TuBoletaNews quien es el borracho y no tiene continuidad segun usted?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulidini95 @MillosFCoficial @TuBoletaNews refuerzos mediocres? ya no saben porque joder.. para usted messi es el mas y otros mediocre]]></document>
		<document><![CDATA[@Rapcore89 @TuBoletaNews @MillosFCoficial mañana dim, y lunes paranaense]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial @davidms06 fuerza Maca! a recuperarse lo mas pronto]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial #YoSoyAzul 22 cadavid, oscar barreto, david macalister pedro franco y arango]]></document>
		<document><![CDATA[@vinisilva86 @MillosFCoficial gracias por el apoyo al equipo! Un saludo a Henrique un hincha azul desde Curitiba]]></document>
		<document><![CDATA[@ozunigag @pacheandrade @MillosFCoficial aún hay tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[@Alejo_rp @Maugor @MillosFCoficial la ilusion siempre debe existir, lo que deben tener los jugadores es compromiso y humildad siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@LigaNarguile que culpa tiene el club que el jugador no haga caso ni al Benfica, hay q analizar primero el club nunca lo dio oficial]]></document>
		<document><![CDATA[@LigaNarguile es que si solo falta firma pero el no quiso]]></document>
		<document><![CDATA[@LigaNarguile si pero no es culpa del club]]></document>
		<document><![CDATA[@andy_sandoval84 hasta el lunes, pero MILLOS juega el.domingo vs Dim]]></document>
		<document><![CDATA[@LigaNarguile Celis decidió no venir a Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@doradovale cuando vea mas a Quiñones se dará cuenta porque Manga no siguió]]></document>
		<document><![CDATA[@criscanaya @Millos14Fc gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@andy_sandoval84 primero jugamos el.domingo]]></document>
		<document><![CDATA[@Millosreclama @Alejama99 @MillosFCoficial no es culpa del club, ni de presidente!]]></document>
		<document><![CDATA[@Monique_Silva @NoticiasMillos @InformacionMFC @MillonariosNY gracias por la foto belleza]]></document>
		<document><![CDATA[@junglelife0705 por favor no más groserías e insultos, dediquemos a lo nuestro a apoyar]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami hincha fiel jajajajajajjajajajajajajjajajajajajajajaj mala leche es lo q es]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami le repito no gaste plata, pero deje la jartera de ver decir burralidades que ni analiza porque la cabeza no le da]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami por suerte por cosas del futbol no porque no se quiera llegar a la final y ser campeon]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami jajja yo soy socio y eso no da el derecho de decidir lo que menos le consta... mal esta de disque hinchas como usted]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami no sabe ni como funciona el decenso para que hble de eso jaja dificil decender siendo de los 4- mejores del año]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami no ha empezado la liga y dicen no tener nada que mamera de verdad personas asi, borre el perfil no se amargue]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami se enota, yo tambien y no por rumor que no le consta a nadie voy hablar mal del equipo. fin deje la lloradera]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami no se cansa de usar ratas? sin fundamento no sabia que en el derecho todos son inocentes hasta que se demuestre lo contrari]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami ya fue a la sede haber donde dejan guardado el dinero que nunca se gasta jajaja revisa algo de administracion de empresa]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami no se van a irse porque le repito son sus dueños, amarguese mas de 5 años porque hay seguiran]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami jaja no tiene nada, mala leches q por todo joden, use ese perfil para cosas productivas que funcionen no se amargue]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami yo creo lo que me conste no rumores de barra brava! yo creo en mi equipo asi ya sean menos los mala leche como aqui]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami es el rumor que no le consta a nadie, no todos los equipos ganan al tiempo fin]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami no lo es, enserio que la gente ya no sabe ni porque joder, hasta el periodismo mala leche ya empezo aquedase callado]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami repito para que de resultado no con una palabra de ladrones se soluciona, un campeonato es de 20 partidos mas 6]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami ratas? robar que su propio negocio, no por rumores voy a dejar al equipo tirado, mejor no opine y se deja de amargar]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami yo no defiendo a nadie, yo solo le mando la energia al equipo y a los jugadores! de calidad = nombre- eso no garantiza nada]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami @HinchasdeMillos donde esta en las nominas que juegan en los gastos del estadio]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami para ser campeon no es ya! tiene que pasar mas de 20 partidos para eso, hablando mal no se gana nada nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami @Millonarios1ro usted le consta que no quieren el equipo? usted que sabe si este semestre no han sido asesorados bien?]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami robar la plata? acaso usted invirte usted paga nominas? los jugadores pasan pero la institucion queda]]></document>
		<document><![CDATA[@giovanniarizami es que no vio el partido de ayer? uno se abona por los colores]]></document>
		<document><![CDATA[@OHenriquez3 @MillosFCoficial grande Oswaldo! Esta es tu casa! Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyRodri13 @AS_Colombia si! Creyendo en el equipo en casa remontamos]]></document>
		<document><![CDATA[muchas gracias! innolvidable gesto futbol en paz https://t.co/fdmrbLe5Js]]></document>
		<document><![CDATA[@Atbernal21 preciosa :*]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanChatoo @MillosFCoficial pues falla, primero porque no es culpa del club lo de riascos y segundo no hay mas cupos para extranjeros]]></document>
		<document><![CDATA[q grande henrique! un gran saludo la pasion que no conoce fronteras https://t.co/Bwl0lwr0mp]]></document>
		<document><![CDATA[gracias @atleticopr gracias Brasil gracias futbol https://t.co/MGp41P8RgQ]]></document>
		<document><![CDATA[@rusito_lbdt14 @facundoseva todas las anteriores]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial @atleticopr muy bella! Vamos Millonarios te seguimos a todas parte! Siempre el apoyo para verte ganar]]></document>
		<document><![CDATA[@eternomillos @NoticiasMillos @MillosFCoficial Millos tiene 18! Y creo en el equipo vamos por mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Millosreclama es enserio que les gusta joder por todo y nada]]></document>
		<document><![CDATA[@AriasAMiguel @TuBoletaNews @MillosFCoficial @ZuluagaCamila en Últimas les dará. Boletas mientras]]></document>
		<document><![CDATA[@daniellachavezc mi amor eres de las mejores del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[@Rapcore89 @MuchoHP @Millos14Fc pero en vivo no se ve tan mal]]></document>
		<document><![CDATA[@Firo_Martinez @elfontcu y en calima igual solo para niños, igual con patrocinadores es bien linda]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeffer1325 parece que en ccsanta fe si hay]]></document>
		<document><![CDATA[@elfontcu talla niños? o adulto y amigo sabria si hay en centro mayor o calima?]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeffer1325 umm puede ser , listo jefferson muchas gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeffer1325 q solo es para niños? o que quedan pocas sin patrocinios para adultos]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeffer1325 ah ya entiendo, si y ha ido a otras tiendas haber si hay?]]></document>
		<document><![CDATA[@Jeffer1325 @MuchoHP @carola0401 @Aleja_Molina93 @julisandoval89 @MillosFCoficial solo queda XL? a uno q usa M si siempre tocaria q la midie]]></document>
		<document><![CDATA[@fm1458 @Maugor @hmillos amigo en cual tienda azul ?]]></document>
		<document><![CDATA[@MiGorrito @MillosFCoficial pues se mete poco a Twitter, ha sido tendencia por muchas cosas por amor aliento,.Por victorias o jugadores]]></document>
		<document><![CDATA[@johncha72 si lo puede exigir porque asi debe ser solo no comparto el apodo ese, es mejor expresarlo como hinchas con palabras]]></document>
		<document><![CDATA[@johncha72 al decir pobre.. esta irrespetando el nombre mas preciado que esten los q no quieren no se ve en un hincha referirse asi]]></document>
		<document><![CDATA[ya la tendré conmigo! amandote mas todos los dias @MillosFCoficial https://t.co/AFDWRo18s5]]></document>
		<document><![CDATA[@johncha72 nunca se refiera a su equipo como acabo de decir, eso des de rojos y verdes. mas respeto por el nombre y mas apoyo crea en el]]></document>
		<document><![CDATA[vamos que linda @MillosFCoficial]]></document>
		<document><![CDATA[@rmarin63 @MillosFCoficial en @SportLineCo por Instagram lo daran]]></document>
		<document><![CDATA[@Filosofoscar @adidasCO @MillosFCoficial y lo llamaron?]]></document>
		<document><![CDATA[@ktronixcolombia hola yo respondí primero porque no gane?]]></document>
		<document><![CDATA[@ktronixcolombia yo respondí primero y acertadamente porque no gane? #FranjaApple]]></document>
		<document><![CDATA[@ktronixcolombia el doble que Thunderbolt 2 y ocho veces más que USB 3 #FranjaApple]]></document>
		<document><![CDATA[@ktronixcolombia que capacidad de memoria tiene la nueva macbook pro con touch bar ? #FranjaApple]]></document>
		<document><![CDATA[@Haryto @MillosFCoficial mire el correo de Adidas en la parte de arriba donde dice promociones]]></document>
		<document><![CDATA[@Haryto @MillosFCoficial y q correo uso Gmail o Hotmail?]]></document>
		<document><![CDATA[@Haryto @MillosFCoficial es de Adidas la invitación, compro la camiseta donde y que correos uso?]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardopaezca @LEITOABERNAL @OpinometroAzul @WillyRodri13 @AS_Colombia esa es! Israel no lo quiso]]></document>
		<document><![CDATA[@ricardopaezca @LEITOABERNAL @OpinometroAzul @WillyRodri13 creo q se refiere a Leonardo castro]]></document>
		<document><![CDATA[@Chriss_samuel @ritchiram @MillosFCoficial q bien así debe ser! Y con este equipo y como estará jugando esa cancha permanecerá llena]]></document>
		<document><![CDATA[@MillosFCoficial bienvenido Alexis a dejar todo por esta camiseta]]></document>
		<document><![CDATA[@servilla6 ojalá te den la oportunidad ! Queremos que estés defendiendo nuestros colores]]></document>
		<document><![CDATA[@LEITOABERNAL @OpinometroAzul @WillyRodri13 eso! No se fue porque quiso]]></document>
		<document><![CDATA[@OpinometroAzul @WillyRodri13 a el lo saco Israel]]></document>
		<document><![CDATA[@AndriiwAlba91 @MillosFCoficial pues yo le reenvío mi correo solo es imprimir eso y ya, si quiere paseme su mail]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafa_Puentes rafa tiene fotos de la sede?]]></document>
		<document><![CDATA[@oscarni @Millos14Fc  así debe ser, yo también los deje de seguir hace mucho.. hay muchos q aún lo hacen y de come. Las mentiras]]></document>
	</documents>
</author>