<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nooooo? En serio? Quien te iluninó? https://t.co/mlhDVN77Nw]]></document>
		<document><![CDATA[Esa si es una Juez HONORABLE aprendan focas del TSJ https://t.co/nWtl9fDkZc]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael Yo que soy menos inteligente que usted lo pienso hace rato]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que lo solucionaría es que ustedes se fueran de Venezuela y nos dejen reconstruirla https://t.co/c0t9Rt4qbk]]></document>
		<document><![CDATA[Que sucios estos chabestias https://t.co/KVaRF9R2UA]]></document>
		<document><![CDATA[Tas como lento si te das cuenta ahora https://t.co/2W9ZkMI7DK]]></document>
		<document><![CDATA[Que lamentable q lo primero q uno piensa es bien hecho! https://t.co/KBcC8GpfV9]]></document>
		<document><![CDATA[@ericurbina Sembraron desesperanza y la cultivan todos los días a punta de atropellos]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja es que la gente no habla mal de los muertos a pesar de que hayan sido Ladrones y vende patria https://t.co/pzqHaLwMtU]]></document>
		<document><![CDATA[Pero si está en ese cargo pa robar que importa https://t.co/hgOy5k7Jeg]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el más pendejo se deja deducir por la corrupción que les enseña el desgobierno https://t.co/oEhIki5WV0]]></document>
		<document><![CDATA[Los malandros se defienden unos a otros https://t.co/9dqevvi4Ia]]></document>
		<document><![CDATA[@ferinconccs La dignidad no se carnetiza, disculpe usted]]></document>
		<document><![CDATA[Y seguro que toditos ellos dan por su carnet asqueroso e indignante https://t.co/BLT2SMDC31]]></document>
		<document><![CDATA[Este discurso de transferencia a otros es el de mentirosos, los primeros facistas son ellos https://t.co/maD3O3Ou9j]]></document>
		<document><![CDATA[Tu estabas allí no? Y por qué te quedas callado con las muertes de estos 18 años? https://t.co/5qWKqwO0aG]]></document>
		<document><![CDATA[Primera verdad que dice https://t.co/ftYqLV3f32]]></document>
		<document><![CDATA[Así mediremos cuantos arrastrados hay en el país https://t.co/Hzvge8wRHi]]></document>
		<document><![CDATA[Este si es sucio...los policías no deben tener filiación política https://t.co/HvDQkgVggt]]></document>
		<document><![CDATA[Este desgobierno se roba hasta la dignidad de la gente https://t.co/SuQLGSN0gK]]></document>
		<document><![CDATA[Lástima de gente...sin dignidad https://t.co/4ykAsVTwc0]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez? Y las otras que? Se las robaron? https://t.co/hZi4wMrbWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Es un sucio https://t.co/nV8ttoWsiw]]></document>
		<document><![CDATA[Y un instrumento para medir la imbecilidad de este desgobierno. Incapaces! https://t.co/1bwVMewEMy]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrinconVE Este desgobierno ama el divide y vencerás]]></document>
		<document><![CDATA[Casualidad o infortunio? https://t.co/xc0aVpRnFJ]]></document>
		<document><![CDATA[@inesitaterrible @ThomasMillan Protegió sus tweets porque le dio miedo? 🤔]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas Pero antes te quedaste calladito no?]]></document>
		<document><![CDATA[Para fichar a los pendejos podría llamarse este carnet https://t.co/uF0ZRFCeMV]]></document>
		<document><![CDATA[@mpptop Que asco...ustedes y su proselitismo político]]></document>
		<document><![CDATA[Este bufón balurdo que cree que manda....en que psiquiátrico terminara? https://t.co/ZSAKQ9DhPq]]></document>
		<document><![CDATA[Y todos pedimos que metan presos a los corruptos del desgobierno https://t.co/kZ3MqxWLxa]]></document>
		<document><![CDATA[Un horror más https://t.co/61mLi3SE3P]]></document>
		<document><![CDATA[Al primer marine se hacen pipí jajajajaja https://t.co/v0uEhMjrsE]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza https://t.co/fs8fblMDdh]]></document>
		<document><![CDATA[Para que se sentaron a conversar? https://t.co/BBRXVmPHgU]]></document>
		<document><![CDATA[Este ignorante quiere exterminarnos https://t.co/WZnX4baanq]]></document>
		<document><![CDATA[Donde está la injerencia extranjera? Ah es que ellos son los que nos dominan...perdón https://t.co/vYnwuSLHAU]]></document>
		<document><![CDATA[Es un pobre estupido https://t.co/AZ0sPl71U3]]></document>
		<document><![CDATA[Una decente al menos https://t.co/vLiAVXzR5t]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria y mentiras https://t.co/gufdJpWY7P]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros tenemos que desconocerlos a ellos. No pueden seguir burlándose de todos https://t.co/W8UkVLk4FY]]></document>
		<document><![CDATA[A este si lo deberían detener por los muertos de feb y marzo de hace 3 años https://t.co/0dS6tGcDL7]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué son los únicos qué tal entren alzan su voz https://t.co/XFsv8NG97W]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto que admiro a Evelyn pero su esposo es un traicionero,,,,que líder ni que líder se vino y lo único que hizo es… https://t.co/SMt086yWLH]]></document>
		<document><![CDATA[El líder más.  Sido del Zulia será https://t.co/4HsYfFX44b]]></document>
		<document><![CDATA[Aram a le pagaron el favorcito. Que desgobierno tan patético https://t.co/YWumJ26xor]]></document>
		<document><![CDATA[Bobo, incapaz! Chico que un pana te de asilo y te vas de una https://t.co/HdsdVPKMxc]]></document>
		<document><![CDATA[Ya la estamos viviendo y los más necesitados no la viven, la padecen https://t.co/e7yX2myden]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es q se dan cuenta? https://t.co/MiX3Yu8mjj]]></document>
		<document><![CDATA[El desgobierno lleno de malandros, que pena https://t.co/PBr2js8JTB]]></document>
		<document><![CDATA[El TSJ es el q no tiene facultad https://t.co/6ijPfMkuKp]]></document>
		<document><![CDATA[Estos malandros también han de pagar con carcel sus amenazas y daños al país https://t.co/gpQxw1cDol]]></document>
		<document><![CDATA[@dannacarola17 @LaAzufre @Pontifex_es Asi mismo...y cuánto lo lamento]]></document>
		<document><![CDATA[Guisando en pareja! Que lindo! Que bello! https://t.co/VtTco28YDL]]></document>
		<document><![CDATA[Intervienen más de 375 kilos de cocaína negra y desmantelan un laboratorio https://t.co/T8K9ZHckas vía @EFEnoticias]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te pongan los ganchos te vas a ver bello https://t.co/lMpixWf94A]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no es nepotismo? https://t.co/19pCvZ64w2]]></document>
		<document><![CDATA[@estebangerbasi Como parar al país va a ser la solución? No vio que paso con el Paro y PDVSA? Hay que buscar otra salida]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta que no le de pesos al malandro choro de VM https://t.co/R22APjYEqj]]></document>
		<document><![CDATA[Cara de tabla....tic tac....sabes que otros van por ti y estamos esperando que te agarren https://t.co/92IdxMdLRD]]></document>
		<document><![CDATA[El que desmovilizo a Venezuela pide ahora que otros lo hagan...le dieron oxígeno a los malandros cuando estaban cas… https://t.co/mYrUTBT73s]]></document>
		<document><![CDATA[Sucio https://t.co/7fZ7gzuAgT]]></document>
		<document><![CDATA[Y los verdaderos ladrones que están en Miraflores? https://t.co/pysdNG3AiJ]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja cínica desvergonzada https://t.co/oXEz3saUMA]]></document>
		<document><![CDATA[Claro si se los robaron todos! https://t.co/YNjm4pgTVv]]></document>
		<document><![CDATA[Presa debería estar por abusadora y escribiendo planas "debo respetar a los demás" https://t.co/jsZ0DLsKXv]]></document>
		<document><![CDATA[Ego....ego....y más ego de este resentido https://t.co/8Ar6KRMBtV]]></document>
		<document><![CDATA[@Proctologo Me encantaría!]]></document>
		<document><![CDATA[Son más de los que creemos los que se merecen q Maduro y su combo de Ladrones https://t.co/HgVTOSgI0M]]></document>
		<document><![CDATA[@Guaracucha84 @inesitaterrible Tal cual]]></document>
		<document><![CDATA[Por ratas como está son pocos los que ayudan https://t.co/f2mIWoeTdt]]></document>
		<document><![CDATA[Este está en las nubes, si los del desgobierno quieren lo van hacer https://t.co/Xe81Dy636Y]]></document>
		<document><![CDATA[Después de sacar a los malandros traen a los otros ídem https://t.co/1PwENYqlsW]]></document>
		<document><![CDATA[Que se quede de una! https://t.co/vWvVgQ6tn5]]></document>
		<document><![CDATA[Y tú rolo de sucio has jugado en contra de todos los venezolanos https://t.co/Ockvs5vukW]]></document>
		<document><![CDATA[Que tristeza https://t.co/ZwyEULZmIz]]></document>
		<document><![CDATA[Esta ladron también pagará por esto https://t.co/S3GWj3UAzT]]></document>
		<document><![CDATA[@ConPazRadio @LAConviasa No al proselitismo político y menos de un presidente ladron]]></document>
		<document><![CDATA[Sucia https://t.co/Va0qCMUJ2d]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuando esta rata inmunda juega. On nosotros ? https://t.co/zkC9z5DYs2]]></document>
		<document><![CDATA[@Proctologo Mirando a ver quién comienza]]></document>
		<document><![CDATA[El caudillo pues...no es que era demócrata? Ese choro https://t.co/ia7KUlQOkG]]></document>
		<document><![CDATA[Sus acciones no lo que diga nadie https://t.co/ZbfgyBtjsX]]></document>
		<document><![CDATA[Un violador de la constitución hablando estupideces https://t.co/AigiUVemWa]]></document>
		<document><![CDATA[Quien la mando a ir de arrocera, además todo es un show de muy mal gusto https://t.co/JD5G3XkX7U]]></document>
		<document><![CDATA[Presos deben ir todos los del TSJ https://t.co/AiduKbAhhU]]></document>
		<document><![CDATA[Estupido! Dejen el show. Renuncien de una vez y dejen de avergonzarnos! https://t.co/vRqxLtgHZg]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael Porque es muy sabroso criticar cuando estás fuera]]></document>
		<document><![CDATA[@asor_ve2 @soyunasur @DrodriguezVen @VillegasPoljak Fuera ya! Que vergüenza nos hace pasar por caprichosa. En un ps… https://t.co/QQvVCyBxwi]]></document>
		<document><![CDATA[Actúa como un psicopata https://t.co/HJN5SWpk8T]]></document>
		<document><![CDATA[La sin vergüenza del año https://t.co/v7X8QTQzNP]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía hay un 21% que cree que si? Estamos mal https://t.co/ktvyVQpCGo]]></document>
		<document><![CDATA[Y operando a la bicha que tiene por esposa https://t.co/nGn2HykHHw]]></document>
		<document><![CDATA[Hijos de la gran puta, sin abreviaturas ni eufemismos https://t.co/ofxuCQLiBY]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin siente lo que sentimos los venezolanos. Los chabestias no saben lo que es dialogar https://t.co/wBq46upwG0]]></document>
		<document><![CDATA[Estos chabestias se van a ver más bellos tras las rejas https://t.co/ko7emHZGgB]]></document>
		<document><![CDATA[Bien hecho....y la chilindrina pataleando... https://t.co/0WFQ8YA30N]]></document>
		<document><![CDATA[Bien hecho! Por abusadores e igualados https://t.co/Q35NmrynmM]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuánto te robaste mija? https://t.co/NCnhR8msmw]]></document>
	</documents>
</author>