<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MauricioMurder ya te tocara igual q a ratalan]]></document>
		<document><![CDATA[#PeredoEsCapital Suerte Daniel en tus nuevos proyectos. Se t va a extra침ar x las tardes. 1 fuert abrazo desde Piura pd: los chimpunes pa'mi]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 @Universitario bien Alexis carajo. Sigue as칤 siendo profesional y dejando todo por el equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez so침amos con la gloria]]></document>
		<document><![CDATA[@Cesar_Vento so침amos junto a toda la familia crema]]></document>
		<document><![CDATA[@victor_galu @Gustavo_p4 era guasta tal vez por estrada]]></document>
		<document><![CDATA[@julioirrazabal q pas칩 amiguitos jajajaja y dvle U]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez @Universitario existieron varios errores serios en los laterales. Esa ca칤da en el 2do tiempo no me gusto.]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez guasta urgente a manejar la pelota]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez los mas bajos: estrada y Aguirre. Cambios: vasquez, quintero y guasta x mani]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio urgente V치squez x Aguirre @KotanVelez @Gustavo_p4 @Universitario]]></document>
		<document><![CDATA[Y Dvle @Universitario. Todo mi coraz칩n y fuerza con ustedes!!! @Alditocorzo @caceda_carlos @dguastavino28 @ElMatadorTejada @DiegoManicero85]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez si viejo. Nervios y ansiedad sumado a las ganas de q todo salga bien]]></document>
		<document><![CDATA[@MelgarOficial  q le han hecho en la cara a reynoso? Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@PercyEncalada no son nada del otro mundo. Un pelda침o arriba veo a los colombianos]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 que esto no se vuelva pan de cada d칤a. La gesti칩n no se puede manchar por estos inconvenientes]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 est치n en el aire a칰n? O no han salido de lima]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario vamos muchachos!!! Con garra nos traemos los 3 puntos]]></document>
		<document><![CDATA[@PercyEncalada queremos hermano. Esa copa que en alg칰n momento ser치 nuestra]]></document>
		<document><![CDATA[@jmarin7 y quintero?]]></document>
		<document><![CDATA[@Landivar_renato @elbocononline a mi me han confirmado es 1 fecha @andrea_closa @Gustavo_p4]]></document>
		<document><![CDATA[@cnoticias12 @rodrigortiz_25 @JuanetedeLolo para el 2do igual q quintero. Matamos en el 2do]]></document>
		<document><![CDATA[@cnoticias12 @rodrigortiz_25 @JuanetedeLolo sin quintero? Caceda corzo schuller Rodr칤guez V치squez balbin figuera vargas manicero guasta pana]]></document>
		<document><![CDATA[@cnoticias12 @rodrigortiz_25 @JuanetedeLolo increible como del 11 ideal del 2016 a ir a un ascensorista. Hay que tener ambiciones en la vida]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigortiz_25 @cnoticias12 @JuanetedeLolo una l치stima. Buen jugador pero el agente le cag칩 la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[@cnoticias12 @JuanetedeLolo @rodrigortiz_25 se desespero por fichar para no quedarse en el aire. Mala decision. La crema le asentaba bien]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 alguno del actual plantel se puede nacionalizar ya ya? Manicero, el pana?]]></document>
		<document><![CDATA[@PorLa27 con vivas me contento]]></document>
		<document><![CDATA[@Cesar_Vento @LobosBuapMX gracias Lobos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora si con todo en la libertadores!!! A dejar en alto a la instituci칩n crema y al Per칰. Y dvle @Universitario]]></document>
		<document><![CDATA[@elultimochasqui @Gustavo_p4 @JoseMiguelDomi es pendejaso. Ma침ana portadas en todos los diarios]]></document>
		<document><![CDATA[@jmarin7 mi 11 en paraguay para este jueves caceda, corzo, Schuler, rodriguez, vasquez, figuera, guasta, vargas, manicero, quintero, Tejada.]]></document>
		<document><![CDATA[@jmarin7 y quintero?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 @JoseMiguelDomi vento espera a lo ultimo del domingo para lanzar la pepa... Jajaja y dvle U!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La U y nada m치s que la U @Universitario!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que alegr칤a por @mtrauco17 dale crack!!! Dale U!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@andrea_closa @kmilog18 @AmericadeCali pobre gente estafada]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez no creo. El gol viene por su lado. Muy lento]]></document>
		<document><![CDATA[#camisetaucapital el primer gol lo mete el pana a los 35min del primer tiempo. Y dale U!!! @danielperedo17 @diegoreba @ADiezGol]]></document>
		<document><![CDATA[@tatobull eso es novedad en la prensa deportiva de aca?]]></document>
		<document><![CDATA[@tatobull lo dec칤a por lo q llego junto al plantel y con ropa de calle]]></document>
		<document><![CDATA[@tatobull si ha llegado en ropa de calle. Acabo de ver el video.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 Gustavo pq no esta el loco?]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 y por quien seria Gustavo?]]></document>
		<document><![CDATA[@trincheranorte @KotanVelez faltan q entrevisten a su idolo Tommy Portugal y diga q este a침o campeonan y tanta webada m치s...]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez esta libre. Aunque por su edad aun puede dar m치s en Europa]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez se podr칤a? Esta en planes? O solo es una idea @Cesar_Vento]]></document>
		<document><![CDATA[@diegoreba @ADiezGol @danielperedo17 opini칩n? https://t.co/8dJev4Rc7c]]></document>
		<document><![CDATA[@domenicochea33 @jcortecho opino lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 quien es el B? Correa era mas dif칤cil q Bella.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 ma침ana? Creo q en lugar de bella debe llegar callens q esta libre]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 ahora leo q lo de Bella fue por golpes previos en la cabeza durante ese partido. Muy buen jugador. Y tiene gol]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 correa mas por el centro o bella por la banda. No se pq me gusta mas Bella. Pero correa es un crack. Vento tiene buen ojo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 ambos son buenos... Muchos goles de bella de media distancia. Puse su nombre en youtube y me salio lo del ataque de epilepsia]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigortiz_25 @Gustavo_p4 podr칤a ser al final a Joel lo prestaron por el cupo de extranjeros. Hay que esperar no m치s]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 @rodrigortiz_25 advincula ya es de Tigres al menos eso le칤 en los 칰ltimos dias]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 tu sabes quien es jajaja ma침ana esperamos el dato. Espero q sea r치pido y con t칠cnica]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 Gustavo el nombre o alguna pista alegra el domingo brother]]></document>
		<document><![CDATA[@Jair_Villanueva sinceramente y con todo lo q quiero al loco no le veo lugar en el equipo para mi G칩mez esta un plus arriba por su velocidad]]></document>
		<document><![CDATA[@Jair_Villanueva me refer칤a a Aguirre. V치squez es mas lateral q el]]></document>
		<document><![CDATA[@rodrigortiz_25 @JuanetedeLolo @adriancabp para mi Schuler esta ah칤 no mas. Es joven r치pido y va com todo]]></document>
		<document><![CDATA[@jmarin7 eso espero.]]></document>
		<document><![CDATA[@jmarin7 sin velocidad el equipo. Eso no se debe perder. Las transiciones r치pidas nos daban los triunfos. Hoy no lo veo, con vargas menos]]></document>
		<document><![CDATA[@PorLa27 perd칩n en lugar de aguirre]]></document>
		<document><![CDATA[@Jair_Villanueva @DeChalaca @Gustavo_p4 perdon V치squez en lugar de aguirre]]></document>
		<document><![CDATA[@Jair_Villanueva @DeChalaca @Gustavo_p4. Prefiero a V치squez en lugar de vargas mas rodaje. El pana tiene q ser titular.]]></document>
		<document><![CDATA[@PorLa27 me gusta mas V치squez en lugar de vargas otro rodaje]]></document>
		<document><![CDATA[@orbisa35 @Tcrema necesitamos velocidad en el defensa - ataque con vargas no tenemos eso. Me preocupa que lo del a침o pasado se pierda]]></document>
		<document><![CDATA[Envidio a los presentes en el monumental hoy. La chamba en mina me aleja de vert @Universitario pero mi coraz칩n late + fuerte siempre por ti]]></document>
		<document><![CDATA[@KotanVelez como no enamorarse de este hermoso club, yo en su lugar lloro de emoci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[V치yanse a su casa todos @TuFPF. Que estaba el dt. Una verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[@PRAM2018 el dt es una cagada. A nada juega. Ni idea se ve.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 candidatos? Sacando al oreja y Advincula]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 sabes algo De quien al final ser치 el reemplazante de Polo?]]></document>
		<document><![CDATA[@andrea_closa no s칠 si es su representante o el Pero Esto ya cansa y a d칤as de iniciar la copa. As칤 no pues!!! @jcortecho @Cesar_Vento]]></document>
		<document><![CDATA[Que pena por todos y en especial por follmann q no podr치 jugar m치s 游땴游땴游땴游땴 https://t.co/VJwcyhc7wO]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 ta mare otra vez? Ya pues q se desawebe. A d칤as de iniciar la copa no podemos estar as칤 @Cesar_Vento @jcortecho]]></document>
		<document><![CDATA[@AlanGarciaPeru @KotanVelez mas caradura no se puede ser]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 eso no te creo G. Si fuera as칤 matar칤a por jugar al menos este a침o en la U y no estar con q se queda o se va]]></document>
		<document><![CDATA[#CamisetaUCapital @ADiezGol @diegoreba @danielperedo17 el primero de la U lo hace Corzo a los 27 min. Y dvle U]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 ya pe Gustavo canta la ultima sobre 游녝]]></document>
		<document><![CDATA[@AdrianUgarriza Uga buen partido hay que seguir adelante no mas goleador. Con garra. Dvle Uga!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 si lo merece pq el 2do tiempo fue suyo]]></document>
		<document><![CDATA[@TuiteroCrema entro y la cag칩]]></document>
		<document><![CDATA[@TuiteroCrema tiene q alternar mas este a침o]]></document>
		<document><![CDATA[@TuiteroCrema en lima contra huancayo? La primera fecha? En este torneo es a dos rondas local y visita?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cris4Alvarez y dvle Chileno!!! https://t.co/hKRVZYQy7p]]></document>
		<document><![CDATA[@causante92 @andrea_closa donde la consiguen? O donde la venden?]]></document>
		<document><![CDATA[@Cris4Alvarez @KotanVelez chileno un abrazo y dvle U. Suerte en el partido del s치bado.]]></document>
		<document><![CDATA[@andersspirgo @Ricky_Figueroa y para que chucha quieres jugar mas amistosos... Contentate con el torneo local hincha 칤nfimo cagon]]></document>
		<document><![CDATA[@orbisa35 @elcomercio me gusta mucho la del 98 y la del 2009. La camiseta crema es hermosa]]></document>
		<document><![CDATA[@djpeligroperu como lo bajo peligro?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanDiegoE27 @BambinoQuintero @Universitario aca sele rescindi칩 por malo. Provecho aunque es un buen tipo]]></document>
		<document><![CDATA[@BambinoQuintero @gabrielcasimiro @Universitario pobre pasto]]></document>
		<document><![CDATA[@TuiteroCrema @Carlosu67 que se largue esta cagadaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[@TuiteroCrema por ah칤 le칤 q el club no saca nada con las ventas de la camiseta]]></document>
		<document><![CDATA[@umbroperu @Universitario vete al carajo con tu nuevo modelo]]></document>
		<document><![CDATA[#UmbroNuncaMas Hasta el culo tu dise침o...]]></document>
		<document><![CDATA[@LiaRadovic @umbroperu eso justifica el horroroso modelo. Creo q no!!! Un desastre la camiseta 2017. 0 ventas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Cirribarren1924 @DavidCremaU @umbroperu y q gracia tiene q nos vista umbro si No hay beneficio q gana el club? Mal contrato o es as칤 siempr]]></document>
	</documents>
</author>