<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS ,,#vinosporcopas #vinosdiferentes De Lebrija, Solo, 100% Palomino, óptimo https://t.co/aAnDmghKNI]]></document>
		<document><![CDATA[#hortaleza tardes de #invierno https://t.co/J4chUv0idc]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS Semonlon 2012 haute-medoc estupendo https://t.co/Dj43vPXo1F]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS Mejillones de roca al curry verde espectaculares https://t.co/YhSTxisOme]]></document>
		<document><![CDATA[#EconomiaARV un lumbreras dice que las cifras no mienten..y la otra que el gasto social ha subido. A sueldo de quién están? Periobasurismo]]></document>
		<document><![CDATA[@PabloFerpecto estupenda exposición]]></document>
		<document><![CDATA[@luisramiromusic @rosamariaartal la pregunta sería: Cuántas semanas lee al año? Y minutos? Y lecturas anuales? Y el resultado esperanzador!]]></document>
		<document><![CDATA[@LidiaSanzPerez #PiazzaArmerina lugar espectacular]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardoguti_ @EstefaniaJoaq a que se mueran, a eso esperan, sin duda]]></document>
		<document><![CDATA[#yak42arv Pablo Casado dando un ejemplo del significado de la palabra "indigno",sin tener que consultar el Rae]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/HpG0tPhgc6 #conciertodeañonuevo Así Sí se celebra!  #Dudamel #Mambo]]></document>
		<document><![CDATA[@iescolar Por fin!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@silviofalcon @ctxt_es y eso que lleva en la cabeza? Es el casco de verano de Darth Vader?]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix Margaret Oliphant escribió uno de los más hermosos cuentos de fantasmas, para una noche sin fin, La puerta abierta, The open door]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix ya decía yo, qué culpa tengo...:-p]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix joer, entendí «el buenísimo» y casi te respondo airado :D]]></document>
		<document><![CDATA[#arvberlin ahora resulta que el autor del atentado puede no ser el pakistaní refugiado...periodismo de vergüenza, Ferreras,disculpas?]]></document>
		<document><![CDATA[#arvberlin periodismo? Alertar, crear pánico? Dan vergüenza,  Ferreras, es usted una parodia]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix frito por los Pazzi]]></document>
		<document><![CDATA[#otoño #Madrid #hortaleza hojas sobre la marquesina https://t.co/MUxRKiNgii]]></document>
		<document><![CDATA[#otoño #moratalaz #Madrid https://t.co/ZzZ3R4b58U]]></document>
		<document><![CDATA[@quepelipongo peliculón]]></document>
		<document><![CDATA[@museothyssen y ladrones https://t.co/nbrrx1qihS]]></document>
		<document><![CDATA[@museothyssen ladrones... https://t.co/TlcDYmRnEb]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS Palomino 100% Solo...o en buena compañía https://t.co/abkLuPrEXj]]></document>
		<document><![CDATA[Los poetas son viejos siempre, no tienen miedo a nada]]></document>
		<document><![CDATA[@Regina_Kenney me encanta!]]></document>
		<document><![CDATA[@aciturrieta @RPerezChaves acción Coyote! Mala suerte! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix así no se duerme, se tiembla]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole que El País es un periódicos mejor,no sólo es mentira,es un insulto a los lectores,a los que desprecia con su tono «lectores...»]]></document>
		<document><![CDATA[@Isabel_Gonzal el raca raca contra el profesorado de la pública,que vayan por privados y concertados y vean al ex alumno dando clase a dedo]]></document>
		<document><![CDATA[@JaviCIES @Isabel_Gonzal sería mejor decir "búscate la vida",así el parado sabría identificar el tenor moral de quien se lo dice]]></document>
		<document><![CDATA[Falta poco para #Kirkcentenario otra ciudad,Último tren a Gun Hill,El loco del pelo rojo,Duelo de titanes, Retorno al pasado,El día d los...]]></document>
		<document><![CDATA[Falta poco para #Kirkcentenario no hay uvas, 12 películas, Espartaco,Senderos de gloria,Los Vikingos,Cautivos del mal,Dos semanas en otra...]]></document>
		<document><![CDATA[Otoño en @T_EntrevinoS https://t.co/C6LVAfJvDL]]></document>
		<document><![CDATA[#fauvistas en Fundación Mapfre, color y nuevo enfoque, tras Cezanne y Van Gogh]]></document>
		<document><![CDATA[@Isabel_Gonzal lo has clavao...ay, pero el participio me lo pedía ;)]]></document>
		<document><![CDATA[@DeMeison @rosamariaartal la palabra gilipollas pide a gritos una nueva entrada en el DRAE]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS  en la barra de otoño https://t.co/ilLV4UW8Sf]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS  lleno...por qué será?? https://t.co/lVjnK0mvq3]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS y berberechos y ensalada de remolacha y queso superior]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS hoy filetes de jurel espectaculares y salmorejo y chipirones y una cecina top]]></document>
		<document><![CDATA[@RomanHeritage un león, 12 trabajos...Hércules en acción]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS todo bueno. Corvina.Ensalada de humus. Cecina. Salmorejo. Beaujolais...rien ne va plus! Y cava https://t.co/pdvSEhQj8K]]></document>
		<document><![CDATA[@rogerschank usted se lo pierde @Isabel_Gonzal]]></document>
		<document><![CDATA[@foucellas te cagas en las bragas (perdón,pero es lo más adecuado al nivel intelectual de este par de sujetos)]]></document>
		<document><![CDATA[@lfrayer flipando estoy]]></document>
		<document><![CDATA[@lfrayer bueno... hoy un whisky doble antes de dormir]]></document>
		<document><![CDATA[#Salvados viendo esa peña que quiere un iphone7 y se me ponen los pelos de punta, qué mundo...]]></document>
		<document><![CDATA[Gran cena en @T_EntrevinoS salmorejo, mejillones, jurel, carrillada y quesos con cava ancestral y tinto de la manchuela. Gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Txarran @el_pais yo cuando esta señora abre la boca me acuerdo de que tengo que comprar Raid anti— cucarachas]]></document>
		<document><![CDATA[Es acojonante la unanimidad mediática en calificar de mentiroso a Sanchez, más desvergonzados no pueden ser #PedroSanchezEnSalvados]]></document>
		<document><![CDATA[#PedroSanchezEnSalvados los que se rasgan las vestiduras porque Sánchez mintió...me descojono!! Y González, Aznar, Zapatero y Rajoy no????]]></document>
		<document><![CDATA[@hugomabarca @rosamariaartal estaría hablando de la Liga fantástica, digo yo]]></document>
		<document><![CDATA[@jordievole acojonante]]></document>
		<document><![CDATA[@TriniCastell mucha gente siente lo que tú, y  gracias por ser una socialista con conciencia]]></document>
		<document><![CDATA[En @T_EntrevinoS trufas con toque de naranja, doy fe de que están de muerte, dulce https://t.co/x0qBZKELRg]]></document>
		<document><![CDATA[#naturalezamuerta Otoño https://t.co/Es1AHurf3t]]></document>
		<document><![CDATA[@eldiarioes es un juego o un expectorante?]]></document>
		<document><![CDATA[@ErnestoSuidry @EstefaniaJoaq @PSOE si vota no, es hacer lo mismo que le han hecho a él, deslealtad. Parece que no todos lo entienden.]]></document>
		<document><![CDATA[@InesArrimadas @GirautaOficial han traicionado esa idea de regeneración, cómplices de que un partido corrupto gobierne, lo demás teatro.]]></document>
		<document><![CDATA[@GirautaOficial gracias por permitir que Rajoy siga gobernando...las 150 condiciones son 150 clavos en el ataud de los ciudadanos]]></document>
		<document><![CDATA[Un socialista permitiendo a Rajoy ser presidente en el camino de Damasco https://t.co/xWUjjLwIOc]]></document>
		<document><![CDATA[@Tonicanto1 de la mediocridad hizo arte y profesión...ahora infame votando al jefe de Gurtel, Punica y sobres en B. Enhorabuena campeón!]]></document>
		<document><![CDATA[#rajoypresidenteARV Ferreras próximo presentador de Carrusel deportivo. Es una caricatura de sí mismo, nuevo periodismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Tonicanto1 y un partido del cambio votando SI a Rajoy qué es?]]></document>
		<document><![CDATA[@museodelprado imperdible exposición]]></document>
		<document><![CDATA[@telemadrid viendo Barry Lindon, cortan para anuncios en pleno duelo,ya sé por qué no veia su mierda de canal. Que se pudran!]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS aquí siempre hay sorpresas agradables, atún, no al tun tun https://t.co/umfOHKMX7h]]></document>
		<document><![CDATA[@museodelprado una pintora de gran valor y una exposición merecida]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais en dicha página 19 no se da peso a por qué votó un elector a un partido.Es obvio que no interesa respetar el sentido de ese voto. 2]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais en su pagina 19 de hoy domingo, venden la bondad de la disciplina de voto para preservar la cohesión de un partido.1]]></document>
		<document><![CDATA[@TATJANASL la esperanza desolada...no se puede luchar con los muertos. Yo creo que empecé a fumar por empatía con Joseph Cotten]]></document>
		<document><![CDATA[@TATJANASL siempre creo que Alida Valli se detendrá. Pero no.]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix me encanta Lana Turner en Cautivos del mal]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix y Georgia]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix @Sagartoki crueldad! ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@DrJaninaRamirez @brett_rosie en Museo del Prado, Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[@Fleur_of_Evil @labellavarsovia es una grande.Miró lo decia de Rimbaud:sólo juzgo a los artistas por los que tienen un destello divino o no.]]></document>
		<document><![CDATA[@Palomero14 en el texto Baloncesto recreativo hay un error... ahí  que,  por si lo puede corregir: hay que. Un saludo!]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE no puedo estar de acuerdo, lo lamento. Y siento su dimisión. Roma, sin embargo, no paga traidores. Buena suerte]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Npsoestalla la reportera le pregunta a Luena si apoya a Sánchez. Dice sí. Siguiente pregunta:¿no apoyará a Susana Diaz?Periodismo-Surreal]]></document>
		<document><![CDATA[#L6Npsoestalla la reportera de La Sexta dice que han llegado 2 lecheras, efectiviwonder, a ver si la peña se va a su keli...]]></document>
		<document><![CDATA[#Psoe #ComiteFederal la derecha, el Santander, Telefónica y demás patriotas, felices...ah El País...enhorabuena. Y los ciudadanos a mamarla]]></document>
		<document><![CDATA[#GuerraFerrazARV ahora que dimite Sanchez,Ferreras y la señora a su lado alaban su declaración,después de denigrarlo sin límite. Acojonante]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS quesos en Hotel Miguel Ángel #queso https://t.co/OHttySbVxj]]></document>
		<document><![CDATA[@OuroRafael @elpais_opinion @el_pais lo primero es tener educación,cosa que a usted no le sobra.Así que si no me conoce,no use imperativo.]]></document>
		<document><![CDATA[@elpais_opinion @el_pais de verdad no sienten vergüenza de publicar artículos de dirigentes de un partido tan corrupto? Ni amor propio?]]></document>
		<document><![CDATA[#Remandoalviento en La2 @anijolix película maravillosa]]></document>
		<document><![CDATA[@anijolix Spade se acaba de enterar de que se han cepillado a su socio]]></document>
		<document><![CDATA[@LaCCardinale @MaycaClara @EvaArriagaD @Pinceladasdcine @purkat_janeen peliculón]]></document>
		<document><![CDATA[Clases de español #twitterele todos los niveles, 20 años de experiencia, profesionalidad, personalización #skype contacta eclaut64@gmail.com]]></document>
		<document><![CDATA[@rosamariaartal @VilaSilva el tipejo o lo que sea, bloqueado...]]></document>
		<document><![CDATA[@croldanlarreta @Cinema_Esencial y que trabajó con Hitchcock en Los pájaros]]></document>
		<document><![CDATA[@jlmolpeceresn cuenta el claxon como instrumento?]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS Cremasco, un queso extraordinario, pronto en todas las pantallas... https://t.co/rk8lnSNcpD]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS Humus con pimientos asados y bonito escabechado + Manzanilla = Combinación perfecta https://t.co/TlfkX43I1P]]></document>
		<document><![CDATA[@T_EntrevinoS Vinos y comida buena, Carpaccio on my mind https://t.co/Nf512lmoZd]]></document>
		<document><![CDATA[@ErnestoEkaizer Si no dimitió por Bàrcenas...es como pedir a Jack the Ripper que se entregue por colarse en el metro]]></document>
		<document><![CDATA[Hay noches más oscuras que otras, que al mirarlas, resplandecen antes de anegarse en oscuridad]]></document>
	</documents>
</author>