<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (14:45) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (06:26) #TuitUtil https://t.co/kasZp1U2GK]]></document>
		<document><![CDATA[Mi viejo está más activo en whatsapp que yo, el fracaso personificado]]></document>
		<document><![CDATA[Mostrame pruebas de que tu corazón negro aún late, mostrame tus sueños, tus miedos y dejame escuchar tus gritos]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo acobardarme y llorar
Puedo desmoronarme y morir
O puedo enviarte al infierno y seguir con mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Cabe aclarar que en mi puta vida le hablé y ni enterado de su existencia]]></document>
		<document><![CDATA[Una mina por el chat de fb me puso "jajaj que genio" 
Estoy ¿:D?]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (12:47) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (04:38) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Para el cumpleaños de Alexis vienen sus suegros y quiere hacer buena letra, re igual el sábado se hace pija]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de re cagar a trompadas a todo hincha de River que busca defender al impresentable de Almeyda]]></document>
		<document><![CDATA[Tenía que estar en la facu a las 8 y llegué a las 9, esas ganas de estudiar]]></document>
		<document><![CDATA[Que paja la concha de su madre]]></document>
		<document><![CDATA[Miralo a Riki en Orlando y yo que creí que lo más lejos que llegaría iba a ser en el parque de la costa]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (19:42) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ví a todos los ingresantes en la unla, estaba llenisimo, en un mes la mayoría va a vender alfajores en el tren roca]]></document>
		<document><![CDATA[El café con tostado de jamón y queso es la gloria]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 2 (11:37) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que dormir, mañana curso y no me viene el sueño]]></document>
		<document><![CDATA[Que bronca me quedó por el partido]]></document>
		<document><![CDATA[Una vergüenza el arbitraje, dos penales claros, espero que @CONMEBOL tome cartas en el asunto]]></document>
		<document><![CDATA[Una de cal y una de arena hace Atlético]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a vender mis apuntes de Historia en Argentina en la puerta de la unla, re que con inglés no voy a tener tiempo ni para tomar un café]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba viendo los tweet de los pibes que van a empezar mañana el curso de ingreso, bienvenidos a los juegos del hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Indignado con el brazuca puto ese, 2 penales claros no les cobró a Atl. Tucumán]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan cuando dije que no me descargaria ni empedo spotify? Bueno, adivinen quién es careta ahora]]></document>
		<document><![CDATA[Espero hacerme un grupo copado, no como el del año pasado, una mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana arranco solo en la unla, como el año pasado je]]></document>
		<document><![CDATA[No salgo hace mucho, veremos si se da el sábado]]></document>
		<document><![CDATA[El mudo Vázquez y Valdivia son jugadores que me gustaría ver en River]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (11:18) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Odio que me mientan, con que necesidad? Que ganan?, Jamás lo voy a entender]]></document>
		<document><![CDATA[SACARON UN REMIX CON TRIVAGO, yo ya no sé]]></document>
		<document><![CDATA[Me llaman de un número desconocido y piensan que voy a atender]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (18:40) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Solari hasta en las negociaciones nos caga la vida, que hijo de re mil puta]]></document>
		<document><![CDATA[Que mal presentimiento tengo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 2 (10:36) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (18:30) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (10:28) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Que asco te tengo Centurión]]></document>
		<document><![CDATA[Le ponen pasas de uva a la empanada https://t.co/XOTbvkKmkf]]></document>
		<document><![CDATA[Afuera mina, adentro Martínez Cuarta y cambio de lugar a Mayada por Pity así ambos les queda para su mejor perfil de cara al arco]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (02:26) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Como lo voy a putear a Mora hoy, es un hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[ENCIMA VA MORA DE TITULAR, QUE GANAS DE PERDER EL CLÁSICO QUE TIENEN]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (18:23) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[- Y dijo dame a Alario por Rigoni https://t.co/8PWcao3tXW]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 2 (02:21) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (18:18) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Lo feo de soñar éstas cosas es que no van a pasar nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@elkaiser63 @PortiSantiago con esa plata traes un arquero y te regalo al Pity]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 2 (01:56) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Le robaron la cuenta a la ministro de seguridad, que ironía]]></document>
		<document><![CDATA[Pero.. no era que te decepcionó? Que panqueque sos https://t.co/vkKqUC4HfX]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (17:53) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (09:50) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[El hincha termo dice que no pasa nada "en las buenas y en las malas" porque no se mueren?]]></document>
		<document><![CDATA[No hay excusas, acá se nota que algunos pibes no sirven y jugadores como Domingo se tienen que ir a la puta que lo parió]]></document>
		<document><![CDATA[@David71121 @daavid_carp probar jugadores en su posición y nuevos esquemas, no inventos, falta que Batalla juegue de 9]]></document>
		<document><![CDATA[Un asco los pibes, no hay recambio, no hay identidad, a que jugamos? Así queremos conseguir más títulos?]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero en filita a todos los hijos de puta que dijieron que no necesitamos refuerzos]]></document>
		<document><![CDATA[Termo que sos, haceme el favor y leete la historia de River https://t.co/MLRrIFCfHl]]></document>
		<document><![CDATA[Bologna en el segundo tiempo se olvidó las manos, venía bien]]></document>
		<document><![CDATA[Gallardo una vez más inventando posiciones, a ver si se deja de joder]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que faltaba]]></document>
		<document><![CDATA[@_TamiiiVazquez @yakiLeyton merezco morirme pero me lo llevo a .. mejor no lo nombro, mirá si se manda otra cagada]]></document>
		<document><![CDATA[No necesitamos refuerzos, con los pibes nos alcanza, que hijos de puta que son, termos de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Que asco la defensa, que asco el medio campo que asco todo]]></document>
		<document><![CDATA[@_TamiiiVazquez @yakiLeyton Domingo tampoco está en su posición, tiene que jugar de cebador de mates]]></document>
		<document><![CDATA[Correte Domingo que están jugando al fútbol]]></document>
		<document><![CDATA[Pedí el cambio Andrade, dale]]></document>
		<document><![CDATA[ESTABA EN EL PISO DEJAME DE JODER]]></document>
		<document><![CDATA[Si luguercio hacía el gol ponía Disney Junior]]></document>
		<document><![CDATA[Gallardo sacó al que mejorcito jugaba y dejó a los hijos de puta de Andrade y Domingo]]></document>
		<document><![CDATA[Me fui dos segundos y ya nos dan vuelta el partido, viste que no te puedo dejar sólo @CARPoficial ?]]></document>
		<document><![CDATA[Pidieron permiso, se tomaron un café, contaron un chiste y luego hicieron el gol, la defensa? Boludeando]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno]]></document>
		<document><![CDATA[MAYADA DE 8, SE ME PARÓ LA PIJA]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lo pondría contra boca a Bologna, si rinde, sin dudas tendría que ser titular]]></document>
		<document><![CDATA[Andrade se creyó el humo de que era un D'Alessandro chico]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno tiró dos caños Moya pero aún falta y ya lo inflan, banquen]]></document>
		<document><![CDATA[Moya hizo más que el Pity en 3 años]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si los hinchas que están en la cancha se ponen a cantar canciones de River y no cosas xenófobos]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (01:47) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mal que me siento]]></document>
		<document><![CDATA[Danilo para el otro lado el gol]]></document>
		<document><![CDATA[Los del Celta se están comiéndo muchos goles]]></document>
		<document><![CDATA[@Marianoromero90 no, 0 a 0 y 2 a 1 pierde en el global]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se perdió el Celta]]></document>
		<document><![CDATA[No nos quieren vender a Rigoni, ojala el 30 racing les meta 200 en cada tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Moyano no lo quiere dar a Rigoni, ojalá se muera el hijo de re mil puta]]></document>
		<document><![CDATA[Veo a algunos que tratan a Auzqui como un Bertolo o un Pity más, primero véanlo jugar con la de River y luego hablemos]]></document>
		<document><![CDATA[Leí por ahí que River negocia con un enganche experimentado en silencio, ojalá sea Valdivia]]></document>
		<document><![CDATA[Auzqui es un jugador que tiene mucho gol y Rigoni tiene técnica, si logran traer a los dos podemos tener un buen equipo]]></document>
		<document><![CDATA[Así que Benedetto dijo que Bou es el de los goles importantes? Si llega a conocer a un tal Lucas Alario, se cae de culo]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (01:17) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[- Braian estuviste jugando toda la tarde a Yu Gi Oh?
. Creo que soy una carta mágica]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (17:03) #TuitUtil https://t.co/kasZp1CrPc]]></document>
		<document><![CDATA[El juego de yu gi oh me tiene re vicio, tenía que decirlo]]></document>
	</documents>
</author>