<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/ccp7SBMo7G]]></document>
		<document><![CDATA[@puigcarlos  todos dormidos en sus laureles, ahora despiertan con la tormenta encima!]]></document>
		<document><![CDATA[28 de enero, #congresochiapas aprobará decreto que autoriza al Ejecutivo contratar financiamiento por 125 MDP
https://t.co/hBt8Ccc6m6]]></document>
		<document><![CDATA[Consumamos productos y servicios nacionales.
#noalascadenasgringas]]></document>
		<document><![CDATA[Las ofensas del sátrapa @realDonaldTrump no son para el Presidente y la clase política, van al pueblo mexicano;  unamonos como nación]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora más que siempre consumamos producto #mexicano https://t.co/nllKOn1w34]]></document>
		<document><![CDATA[A horas de que concluya el mandato de Barak Obama, se da la extradición tan anunciada y esperada!]]></document>
		<document><![CDATA[#Coyoacán  #CDMX https://t.co/gRbIqypBy7]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump claro ejemplo de que el dinero no lo compra todo. Pobre rico, pobre! Ignorante, soberbio, ambicioso, narcisista: gringo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NTelevisa_com  #AlAireConPaola mucho mejor con la Dra. Dianne Perez]]></document>
		<document><![CDATA[Queridos #ReyesMagos2017: regalen a los niños (sus hijos) un poco de paz, amor, valores, contribución para un país mejor y sin violencia...]]></document>
		<document><![CDATA[Suele pasar! https://t.co/Obb9bW04wB]]></document>
		<document><![CDATA[No se ha autorizado ningún aumento al pasaje, denunciar al 01 800 999 99 74 #Chiapas 
https://t.co/Bch2sQuDTh]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta febrero de 2017 se analizará posible incremento al Transporte Público #Chiapas  #Tuxtla https://t.co/dfB1RntHxC]]></document>
		<document><![CDATA[#tuxtla Aumento arbitrario en esa y otras rutas. Dónde están las autoridades de la #ST Carlos Mario Culebro??? https://t.co/bqwymOiqhU]]></document>
		<document><![CDATA[Por una lucha diaria: hasta lograrlo
El Día de los Derechos Humanos y su llamado a defender la dignidad de los otros https://t.co/GEovHCJi8c]]></document>
		<document><![CDATA[La naturaleza nos invita a la reflexión con acciones como esta. Canina muere x salvar a sus hijos, muere x un acto… https://t.co/R0RWc35zFb]]></document>
		<document><![CDATA[Salvajismo, barbarie, bestialidad, deshumanización, machismo: postmodernidad. Qué se enseña a las nuevas generaciones?  #anagabrielaguevara]]></document>
		<document><![CDATA[QEPD el primer Secretario de Cultura https://t.co/SbJsiHTYWi]]></document>
		<document><![CDATA[¡Defiende hoy los derechos de alguien! 
10 de diciembre día de los #DerechosHumanos]]></document>
		<document><![CDATA[Ante resultados del examen PISA... https://t.co/DclV7WZkXO]]></document>
		<document><![CDATA[Ni una #YulianaAndreaSamboni más. El alcohol y drogas no puede excusar a un ser enfermo, perverso. Indignante, frustrante.]]></document>
		<document><![CDATA["El objetivo de la educación es la virtud y el deseo de convertirse en un buen ciudadano." Platón]]></document>
		<document><![CDATA[Continúa cierre de vialidades. Es un caos #tuxtlagutierrez https://t.co/YzmXQxOIzN]]></document>
		<document><![CDATA[#Colombia https://t.co/VH51mGhnmC]]></document>
		<document><![CDATA[Terminando semana de clases con la jurista Maria Elena Rebato P. https://t.co/N81MkMx9QV]]></document>
		<document><![CDATA[Pasen excelente día gente linda!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTelevisa_com @patojulian. Lamentable la arrogancia del neodiputado que promueve cultura #brunovichir]]></document>
		<document><![CDATA[@arturoelias @israelowsky @carlosbremerg @SharkTankMx. No olvidemos que es un menor de edad, mejor ofrecele financiamiento educativo]]></document>
		<document><![CDATA[Valoremos nuestro tiempo! https://t.co/FTBir0SS0L]]></document>
		<document><![CDATA[La politica no es una profesion, es una pasion creadora en la que uno se siente feliz...no se hace por plata...
https://t.co/aSzXvu9cLf]]></document>
		<document><![CDATA[No hay calificativos que alcance para los responsables del crimen de #Luciaperez  Es Indignante! https://t.co/jNPOAiAvGT]]></document>
		<document><![CDATA[Y si en lugar de suponer, preguntaramos?]]></document>
		<document><![CDATA[#DonaldTrump  "Nadie respeta a las mujeres más que yo, nadie".- Cinismo desmedido!]]></document>
		<document><![CDATA[Ni una menos! #MiercolesNegro]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentablemente es muy común! https://t.co/gKmPprIdKe]]></document>
		<document><![CDATA[@alanxelmundo. Cuando visitas Chiapas?]]></document>
		<document><![CDATA[A eso se dedican los que aspiran a formar a nuestros niños. Hecho por #normalistas https://t.co/XYjWj81gHS]]></document>
		<document><![CDATA[Las notas más relevantes de este día #ElPrimerCafé de @lasillarota https://t.co/PSVPTNCBQW]]></document>
		<document><![CDATA[Con #Donald_Trump simplemente no se puede ser objetivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Leopoldo López, preso pero libre! https://t.co/X4CT3xz2qK]]></document>
		<document><![CDATA[Urge educación vial! https://t.co/bDi8QbEI80]]></document>
		<document><![CDATA[Especialidad en #DDHH https://t.co/vGXtGobV5D]]></document>
		<document><![CDATA[De Ángel María Garibay K. https://t.co/I0ikCUuky5]]></document>
		<document><![CDATA[#ParlamentoAbierto https://t.co/x9DiCPunbV]]></document>
		<document><![CDATA[Así que no perdamos el tiempo... https://t.co/VP6HVHG3zz]]></document>
		<document><![CDATA[En Ecatepec, costo del viaje será de 6 pesos y el recorrido durará aproximadamente 17 minutos. #MOVERAMEXICO https://t.co/uywAMI297s]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de "errores" señores políticos, que el horno no está para bollos. Usen por lo menos el sentido común. https://t.co/h4ZREfBgz9]]></document>
		<document><![CDATA[Ahi dejo esta reflexión del mtro Savater... https://t.co/hniHYwb5es]]></document>
		<document><![CDATA[@castellanosfer  si muy bien, pero se necesita tambien atender otras carencias y urgencias: seguridad, limpia, bacheo, iluminacion, etc]]></document>
		<document><![CDATA[8 datos curiosos sobre caballos
https://t.co/FEWg0MoaMa]]></document>
		<document><![CDATA["Mas, a pesar del tiempo terco, 
mi sed de amor no tiene fin; 
con el cabello gris me acerco 
a los rosales del jardín".- Rubén Dario]]></document>
		<document><![CDATA["Tu existencia hace que valga la pena todo y lo gris se ilumine" -]]></document>
		<document><![CDATA[#rutadelcafe  en Chiapas https://t.co/tvyj4nMkYY]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaInternacionalDeLaPaz https://t.co/cndRFYGhk6]]></document>
		<document><![CDATA[“Si he logrado ver más lejos ha sido porque he subido a hombros de gigantes”: I.Newton.]]></document>
		<document><![CDATA[En tanto el #DolarToday  a $19.65 -- 
https://t.co/gJJSDUeECl]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendable lectura y analisis https://t.co/M5z0Qd5Q3t]]></document>
		<document><![CDATA[De acuerdo! https://t.co/bxCrsiaPbN]]></document>
		<document><![CDATA[No eres bienvenido @realDonaldTrump https://t.co/ea5tcauauH]]></document>
		<document><![CDATA[#TuxtlaGutierrez  Cierre vial del 26 al 28 de agosto https://t.co/byM1u02EL0]]></document>
		<document><![CDATA[Completamente de acuerdo con la columna de hoy del Dr. #MauricioMerino
https://t.co/oUwrkqR7q3]]></document>
		<document><![CDATA[Senado de la Rep exhortó al gobernador de Chiapas, prohibir la exigencia de pago de cuotas escolares
https://t.co/uF51yb8jhw]]></document>
		<document><![CDATA[@amanc_chiapas  hola, donde estan ubicadas sus oficinas?]]></document>
		<document><![CDATA[Chiapas se tiene una población de 5 millones 217,908 habitantes, de los cuales el 32.7 % de la población estatal es indígena.]]></document>
		<document><![CDATA[En Chiapas hay 12 pueblos originarios, entre ellos: Cakchiquel, Kanjobal, Tojolabal, Mame, Awakateko, Chuj, Maya, Tsotsil, Tseltal, Zoque..]]></document>
		<document><![CDATA["Amar es comulgar con el otro, es descubrir en él una chispa divina". P.C]]></document>
		<document><![CDATA[No existen reglas para ser feliz. "A orillas del río Piedra..." Paulo Coelho https://t.co/eYKYrmNGro]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto excelente resumen del acontecer nacional... @reformaopinion https://t.co/z2j0Gzbh8E]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos más políticos y menos politiqueros https://t.co/SmsjDsOj0S]]></document>
		<document><![CDATA[En Chiapas, este 6 y 7 de agosto! https://t.co/1r0fOQa8gI]]></document>
		<document><![CDATA[Sugerido. Protocolo al pagar las cuentas! https://t.co/nFJl5r3WRf]]></document>
		<document><![CDATA[La opinión de Roberto Dominguez. México, un país muy fácil de dominar: Robert Lansing
https://t.co/jlqOsktsC9]]></document>
		<document><![CDATA[@lopezobrador_  Deja de ver la paja en el ojo ajeno. Incongruente!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[En San Cristobal de las Casas, Chiapas https://t.co/fjDKT37xSf]]></document>
		<document><![CDATA[Asi las cosas!!! - 
Liberan a secretario de Finanzas del CNTE - https://t.co/ql1YRIiCIp]]></document>
		<document><![CDATA[Reuters: inversionistas extranjeros en AL enfrían su interés por México... https://t.co/6oIB4zQILY]]></document>
		<document><![CDATA[sabio consejo de la @Policia_GobOax https://t.co/uGeN0KwYvN]]></document>
		<document><![CDATA[mamá´s, al menor síntoma, llévalo al Médico, por favor! https://t.co/jj9E1kbwyG]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí, hay motivos de preocupación!  --Seguir Cayendo de, #DiegoFernandezdecevallos 
https://t.co/VPE9knZZ9s]]></document>
		<document><![CDATA[El peso mexicano, sin duda el mas golpeado y con ello su gente https://t.co/9j7vjpiJvY]]></document>
		<document><![CDATA[Si no es un tema político, entonces por qué solo 4 nóminas magisteriales se auditarán? 
https://t.co/tfNlcnj1bd]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto! https://t.co/obyd4GNAkq]]></document>
		<document><![CDATA[#SEGOB: detencion de lideres de la secc 22 es por desvio de recursos...
https://t.co/BxmlJkBXOc]]></document>
		<document><![CDATA[Las aut. frales con más recomendaciones son PGR, IMSS,Sedena y los poderes ejecutivos de Chiapas y Oaxaca... https://t.co/rzG4tfkt45]]></document>
		<document><![CDATA[¿Si hoy los disidentes se evaluaran de acuerdo a la #ReformaEducativa y acreditaran los examens, eso los calificaría como "buenos maestros"?]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelCarbonell eso y más ocurre en mi Entidad ...]]></document>
		<document><![CDATA[En Tapachula, Chiapas; @CEAVmex y comunidad @ieschiapas   https://t.co/fxNyXACZft]]></document>
		<document><![CDATA[Chiapas. Columna de Ciro Castillo, ¿Distractores? 
https://t.co/lRHQZ3PrVs]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy por ellos... https://t.co/isaUvDNYyu]]></document>
		<document><![CDATA[En tanto en Chiapas.- "Chenalhó y la ausencia de gobierno". Articulo de J.A. Anaya
https://t.co/2LUUXVe5BA]]></document>
		<document><![CDATA[Y asi en varias Entidades más... https://t.co/97R5Y1haQb]]></document>
		<document><![CDATA[Asi las cosas en #Chiapas: alerta por incendios https://t.co/e8ZkuuZxjD]]></document>
		<document><![CDATA[“Si ataca así a los organismos intern, cómo se puede esperar que actúe con los defensores de los DD HH en su país”  
https://t.co/ooKjhEKEYP]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisCardenasMx  que pobreza de pensamiento, no es forma de reconocer una lucha interminable por la igualdad entre mujeres y hombres]]></document>
		<document><![CDATA[La Constitución de la #CDMX es ley reglamentaria ... Cuestiona la conformacion del Constituyente. Diego @dvalades  https://t.co/Nqs3qAaK2W]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto!
La fallida presa hidroeléctrica en Chiapas: Hector Estrada. 
https://t.co/9BtxaLgZ0k]]></document>
		<document><![CDATA[Comunicado Segob, SRE y PGR. El Gob.de la Rep. comprometido con la vigencia del Estado de derecho y los DDHH
https://t.co/ZuCEvvGSl0]]></document>
		<document><![CDATA[El informe de la @CIDH, “no refleja la situación general del país": Segob, SRE y PGR. https://t.co/lZvZZF5ci4]]></document>
		<document><![CDATA[CIDH: ‘‘La práctica de la tortura es alarmante en México’’, y también es ‘‘generalizada’’
https://t.co/u5H0jKtFdy]]></document>
	</documents>
</author>