<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Debemos ser capaces producir nuestros alimentos fomentar agricultura,fincas productoras fueron expropiadas;produce beneficios importar!]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual @cmrondon @hramosallup @HenriFalconLara @hcapriles Mientras no se consolide la UNIDAD opositora noi saldremos del Régimen]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb @CarlosOcariz @MauricioDePalma @AlcaldiadeSucre Vecinos de Urbina azotados por la delincuencia desbordada\además entre Basura]]></document>
		<document><![CDATA[@jorgelinar18 @caracasciega @fadijoder @abc_es  @rajoco @trafficMcbo @marupita Guiso rojo en todos los poderes por eso no hay elecciones!]]></document>
		<document><![CDATA[@serviprofer @mingo_1 @minal gobierno le importa fortalecerse por siempre en poder a costas d oprimir al pueblo mantenerlo buscando comida]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @AlcaldiadeSucre Cómo puede dialogar con el gobierno si es un pésimo alcalde?Urbina es 1 basurero calles llenas desperdicios]]></document>
		<document><![CDATA[@CCUSurC2y3 En la mañana de hoy robaron la batería del carro de un plomero q estaba en Don Pasquale y la vigilancia nada! Se hizo reporte!]]></document>
		<document><![CDATA[@CCUnorte @Asodostres En la manana d hoy robaron batería al carro d plomero q estaba realizando trabajos Edf. Don Pasquale y vigilancia nada]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday @NicolasMaduro @dcabellorCEMD @mingo_1 @cmrondon Discriminación injusticia y humillación continua con el carnet de la Patria!]]></document>
		<document><![CDATA[@NDtitulares @jorgerpsuv @NicolasMaduro @dcabellorCEMD Carnet la patria demuestra gran división creada en el pais,adeptos al gobierno comen]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante @mingo_1 Triste deprimente ver madres desesperadas y niños d todas clases sociales,venezolanos no merecen tanta humillación!]]></document>
		<document><![CDATA[@joseantonetti @hbbvenezuela Toda la cúpula corrupta tiene q blindarse para no caer,tienen su historial en negocios d todo tipo! @hcapriles]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual @AliasMalula @nelsonbocaranda @mingo_1 @VzlaConDiosdado por lo visto no van haber elecciones nunca! Cómo se llama al régimen?]]></document>
		<document><![CDATA[@rapinango @ChuoTorrealba @hramosallup @CarlosOcariz @HenriFalconLara @TimoteoZambrano nos decepcionaron con sus diálogos con el gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@periodicovzlano @EAristeguieta @hcapriles marcha ayer muestra falta d confianza hacia MUD/oposición,después se sientan c gobierno dialogar]]></document>
		<document><![CDATA[@notiven @DolarToday @CarlosOcariz Cuando ni siquiera es buen alcalde,no tiene q buscar en diálogos gobierno/Unasur igual @HenriFalconLara]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue @dcabellor @NicolasMaduro gobierno siempre esta en desacato al no convocar elecciones regionales correspondía 2016 igual RR]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @francys_giron @paparazzifox @Soltera31y @trafficVARGAS Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @mafebeiner @paparazzifox @Soltera31y @trafficVARGAS Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@traffiCARACAS @paparazzifox @Soltera31y @trafficVARGAS Buenos días saben si está lloviendo hacia Los Teques vía Panamericana?]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloNolla @RedsocialSAIME @Juan_Dugarte revolución prevalece:sus intereses armamento y comprando voluntades con los Clap asi se sostiene]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue @dcabellor @NicolasMaduro Mas dictadura? Queremos 1 país productivo campos esten llenos caraotas,arroz, maíz NO A LAS ARMAS]]></document>
		<document><![CDATA[@SContrerasB @NicolasMaduro Trabajando se construye un país fomentando actividad agropecuaria para autoabastecernos y exportar.Con armas!?!?]]></document>
		<document><![CDATA[@ablancomunoz y ese dia no hay una convocatoria de la oposición? Divididos no lograremos nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@JOSEVICENTEHARO @NicolasMaduro Por qué el gobierno no promueve activación económica en el campo fomentando agricultura,mejorando  vialidad]]></document>
		<document><![CDATA[@mingo_1 @Magica991 @NenaLaRocca NO.Han demostrado estar inmersos en todo tipo corrupción en la frontera Colombia en distribucion alimentos]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV @JulioBorges @nelsonbocaranda nos preocupamos X presos políticos pero también hay q buscar solución a escasez comida y medicinas]]></document>
		<document><![CDATA[@irisvarela Cada ladron juzga por su condición,por lo menos Asamblea es d la mayoría venezolanos decentes; no están implicados en corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloNolla @manuelrosalesg  pasó tiempo d éstos políticos hay q dar oportunidad otra generación Más contundente capaz d enfrentar régimen]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias @hramosallup  Asamblea hizo q pudo,no fue suficiente contra régimen opresor seguiremos en robolucion @NicolasMaduro @dcabellor]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE @Pontifex_es por qué no presiona vaticano para liberación presos políticos Venezuela?Diálogo dio más fortaleza gobierno opresor]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE @Pontifex_es parece complice sistema castrocomunista diálogo fue fracaso q sigue fortaleciendo al gobierno represor venezolano]]></document>
		<document><![CDATA[@Ynoska @eleonorabruzual Han transformado al pueblo en golillerro q le den;es mas facil q trabajar y obtener bienes dignamente;hombre nuevo!]]></document>
		<document><![CDATA[@alevani Mucha complacencia d oposición MUD,AN,no se han enfrentado c coraje frente a gobierno reprimente y hambreador q impone su violencia]]></document>
		<document><![CDATA[@mtp1226 Hay q reeducar el venezolano fomentar valores:el trabajo,estudio y buenos modales,esforzarse para conseguir insumos y trabajo digno]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyBernal @rangelgomez @NicolasMaduro @ConCiliaFlores @dcabellor @ClapOficial  @PartidoPSUV_Ccs pobre pueblo los compran c Clap Indignos]]></document>
		<document><![CDATA[@TAMARA_SUJU lo peor son los rojos en el poder,engañan al pueblo ofrecen villas y castillos, ellos se enriquecen explotan a los pobres igual]]></document>
		<document><![CDATA[@Santivelo la razón por la cual se mantiene el gobierno en el poder; ellos tienen todas prevendas,carros,controlan la comida,negocios sucios]]></document>
		<document><![CDATA[@Oenomaus04 @TarekWiliamSaab Normalidad es q no hubiese devaluacion y moneda tuviese valor pero gobierno corrupto ha despilfarrado recursos]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @PresidencialVen @VillegasPoljak @VTVcanal8 @ConElMazoDando  @ConCiliaFlores uds han destruido el pais moral y económicamente]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @Oenomaus04 @NicolasMaduro Has destruido humillado pisoteado millones personas en busca d comida,medicinas,dinero triste Navidad]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital @NicolasMaduro Tienen q dar plazo transición cambio d moneda como cuando se hizo d Bs fuerte,ambos billetes en  circulación]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Cuando se hizo conversión Bs fuerte fue transición organizada,ahora para variar hay caos.Estoy fuera del pais cuando regrese!]]></document>
		<document><![CDATA[@PresidencialVen @NicolasMaduro obra d presidente todo el año,siempre en diciembre mantenernos en colas buscando comida y cambiando billetes]]></document>
		<document><![CDATA[@adonsoto @Reportero24 @NicolasMaduro el gobierno se empeña en cada Navidad amargarnos la existencia; cada vez es más difícil sobrevivir]]></document>
		<document><![CDATA[@josetorohardy @mingo_1 @nelsonbocaranda Sin ningún valor nuestra moneda por inflacion y producción dinero inorgánico Gracias @NicolasMaduro]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @NicolasMaduro estoy fuera del pais y regreso en enero guarde 15000 Bs para el taxi y ahora billetes d 100 desaparecen en 72 horas!]]></document>
		<document><![CDATA[@soticka @Sheresade7 @NicolasMaduro cuando se estableció Bolivar fuerte hubo 1 transicion,circulaban los nuevos billetes permitiendo cambio]]></document>
		<document><![CDATA[@soticka @Sheresade7 @NicolasMaduro Estoy en el exterior en enero cuando regrese no me reciben billetes 100 para pagar el taxi?Transicion?!]]></document>
		<document><![CDATA[@myteks @NicolasMaduro Hasta cuando arruina nuestra vida gobierno revolucionario?Estoy en exterior,enero cuando regrese ni puedo pagar taxi?]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon @garellanop Estoy en el exterior y regreso en enero y tengo 15000Bs en billetes de 100 para el taxi y ahora no los reciben?]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @NelsonToday @BCV_ORG_VE estoy en el exterior,regreso en enero,tengo 15000Bs en billetes 100 para pagar el taxi no lo reciben]]></document>
		<document><![CDATA[@horoscopia @mingo_1 @nelsonbocaranda No tienen moral,incapaces d producir,se apropian del fruto d trabajo y esfuerzo d los q creen en Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyBernal @Y_ArguelloPSUV @NicolasMaduro  @ClapOficial @PartidoPSUV  @RNVcontigo Crearon guerrillas?Involución Fomente producción comida]]></document>
		<document><![CDATA[@Santivelo @cmrondon @mingo_1@ @MariaCorinaYA   Siempre en diciembre se apropian d la producción d alguna empresa así ocurrió con Daka, Nike]]></document>
		<document><![CDATA[@noticius @maduradascom @AliasMalula @mingo_1 cuando llega diciembre arrasan con alguna empresa asi fue Daka, la Nike y ahora Kreisel!]]></document>
		<document><![CDATA[@gedgard Padece conducta bipolar,llora lamenta muerte d Fidel;luego baila celebra suena Caracas,asi conduce país ala deriva sin conocimiento]]></document>
		<document><![CDATA[@RichardBlancoOf @liliantintori @alcaldeledezma @ChuoTorrealba @RCTVenlinea  @unidadvenezuela Injusticias en Vzla la Iglesia debe responder]]></document>
		<document><![CDATA[@WillyMcKey @AlbiDeAbreu Cómo está preocupado! Como sufre!]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom @piedadcordoba  facil pedirle venezolanos q hagan cola y disfruten mientras estas en Hotel Melia. Agotamiento en busca d comida]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @jorgerpsuv @FreddyBernal Derrochan dinero conciertos,mientras mueren niños sin comida,medicinas,quimio no es justicia social]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @jorgerpsuv @FreddyBernal Dejen derroche dinero en conciertos y mejoren alumbrado en autopistas,reparen huecos en Cota Mil]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @jorgerpsuv @FreddyBernal @dcabellor tanto dinero en concierto deberian fomentar producción alimentos  poder autoabastecernos]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @jorgerpsuv @FreddyBernal En vez d estar bailando,armando conciertos, reparen vialidad a nivel nacional calles/ av destruidas]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloNolla @jorgerpsuv @NicolasMaduro @MPPTOPDCAPITAL Sera q no hay asfalto para reparar vialidad a nivel nacional;Av.Urdaneta rota!]]></document>
		<document><![CDATA[@CaricaturasVe @FMPinilla @PedroCarreno_e Falta d educación moral,buenos principios en hogar, dan vergüenza,su única directriz es Corrupción]]></document>
		<document><![CDATA[@CaricaturasVe @FMPinilla @PedroCarreno_e me da lástima con los del psuv por su resentimiento y carencia d amor y educacion en su familia]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @FreddyBernal @dcabellor @NelsonToday Por qué no hay dinero en los cajeros? Medicinas?comida?Convirtieron Vzla colonia cubana]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @raquelconcep @los2caminos @AlcaldiaDeSucre @CarlosOcariz Urbina,Sta Eduvigis,Romulo Gallegos,El Marques,vialidad destrozada]]></document>
		<document><![CDATA[@caracasciega @elchavista47 Serviles alienados sin voluntad venezolanos deambulan en colas comida/medicinas;4ta República no haciamos colas!]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue @hramosallup @delsasolorzano Cual beneficio puede brindar a venezolanos debatir acerca juicio d los Flores?Justicia se hizo]]></document>
		<document><![CDATA[@votabien @CarlosOcariz @HenriFalconLara @TimoteoZambrano Por qué no negociaron la apertura del canal humanitario para q lleguen medicinas?]]></document>
		<document><![CDATA[@votabien @CarlosOcariz Mal negociador y mal alcalde del municipio Sucre, estamos sumido en Huecos, Basura e Inseguridad. Que negocien otros]]></document>
		<document><![CDATA[@YLosReales @jorgerpsuv @NicolasMaduro Suena Caracas todos los años,alcalde Libertador se burla venezolanos pasando hambre,doten hospitales]]></document>
		<document><![CDATA[@Oenomaus04 @CarlosOcariz Ud como alcalde no es bueno porque nos tiene sumido entre huecos, basura,delincuencia;para dialogar consigue menos]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @atencionsucre Y nos salve d las decisiones y acuerdos d representantes d la oposición q no piensan en mayorías d venezolanos]]></document>
		<document><![CDATA[@MariiaOropeza @JoseAGraterol @sergiojosenr uno quisiera el cambio ya pero el CNE es cómplice de la dictadura ni RR ni elecciones regionales]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro    @JesusFariaPSUV Bicentenario hay productos precios dolarizados!Hay mercados q traen productos d Colombia manejado gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @CarlosOcariz no obtuvieron resultados favorables para mayoría venezolanos,ni apertura canal humanitario! Liberación presos polí]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué ni repaean vias principales c huecos puede ocasionar accidentes;Cota Mil,Ccs/La Guaira,Guarenas/Guatire,Araira vía Oriente,Higuerote]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @psuvaristobulo @dcabellor Vialidad carreteras autopistas llenas d huecos,peligro d accidente Cota Mil,Ccs/Guaira,via Oriente]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMismoPais @kicobautista @MPPPlanifica @Servicios_MPPD Vialudad a nivel nacional destruida Cota Mil,Ccs/Guaira,Guarenas,Guatire,viaOriente]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro @dcabellor @psuvaristobulo @numeral_767 Vialidad a nivel nacional muchos huecos en Cota Mil, CCS/Guaira,Guarenas via Oriente]]></document>
		<document><![CDATA[@Servicios_MPPD @NicolasMaduro @MaduroOfficial @dcabellor @psuvaristobulo Ministro Ricardo Molina tiene abandonadas vías Cota Mil,CCS/Guaira]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladivillegas @ChuoTorrealba Mayoría venezolanos pensamos q se ha obtenido muy poco del diálogo después d tantos años d represión y miseria]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital @CarlosOcariz @ChuoTorrealba @HenriFalconLara Han condenado pais a cadena perpetua en manos d gobierno incapaz y excluyente]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaDeSucre @Imapsas @CarlosOcariz Por qué incremento d aseo y relleno sanitario es tan abrupto y ha subido de 300 a 700 y ahora 1100]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficMIRANDA @raulguedez @osernm @olguita0578 @Lipo2020 Al realizar reclamo lo q ha incrementado exabruptamente es aseo rrellenosanitario]]></document>
		<document><![CDATA[@HIDROCAPITALca por favor Urbina y Marques sin agua desde miércoles a domingo racionamiento muy fuerte durante todo el año y hoy tampoco!]]></document>
		<document><![CDATA[@MPPPST @NicolasMaduro @psuvaristobulo Por Qué a nivel nacional avenidas y autopistas están llenas d huecos?No hay asfalto en país petrolero]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElBilluyo @dcabellor Venezuela no tiene futuro mientras esté la dictadura vigente q se enriquece mientras hay hambre/miseria]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Cooperante Asi es la revolución pan/circo.Así ocurrió en Margarita durante la cumbre;éste gobierno transformó al venezolano en maleante]]></document>
		<document><![CDATA[@el_julius @HIDROCAPITALca @CCUnorte @asotredo en Caracas hay muchas zonas q no tienen racionamiento;Urbina es muy severo sólo 2 dias c agua]]></document>
		<document><![CDATA[@el_julius @VecinoUnido @HIDROCAPITALca @CCUnorte @asotredo @NuevaUrbina Es terrible racionamiento en La Urbina desde miércoles a domingo]]></document>
		<document><![CDATA[@JovenesLG @NicolasMaduro @AmeliachPSUV Es q no hay ministro q se encargue d la vialidad a nivel nacional ARC,via Guarenas Guatire Higuerote]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyBernal @NicolasMaduro  @ConCiliaFlores @PartidoPSUV @RNVcontigo  @PartidoPSUV_Ccs riquezas se las dieron a Cuba,Petrocaribe Nicaragua]]></document>
		<document><![CDATA[@MarceloNolla que ridículos con las carpas igual q en Margarita hacinamiento y chusma.Esas personas no trabajan y no tienen familia q cuidar]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @Pontifex_es @ojpoggioli @OvidioPerezM Ahi tienen no se puede dialogar c personas agresivas,violentas; pretenden permanecer poder]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla @cmrondon Todos queremos un cambio,nuestra economía es nefasta muchas privaciones tan simple c racionamiento d agua por siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es @OvidioPerezM hoy bajo lluvia colas eternas en supermercados,madres c hijos pequeños en brazos q calidad vida y misericordia?]]></document>
	</documents>
</author>