<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Apertura #ECV2017 de @iglesiavilla de @UPeU_Oficial #ROMAPabloYLosPrimerosCristianos @infantildsa @prertonkohler… https://t.co/RKp6kHvbI2]]></document>
		<document><![CDATA[El #GM Peter Burgos del Club #AlfaCentauro #TodaLaVida @AdventistasANoP Ayer se invistió en #camporiUPN hoy apoya l… https://t.co/pxWmI350SO]]></document>
		<document><![CDATA[#CamporiUPN Así termina la Directiva Club #OrionEstaEnTodas @UPeU_Oficial Igual a todos las direcrivas #Conquis… https://t.co/eNn1nTrtW1]]></document>
		<document><![CDATA[Salen de una y entran a otra, #AsiSon #SiervosDeDiosYAmigosDeTodos #ECV2017 en @UPeU_Oficial @prertonkohler… https://t.co/1tbnWEdJU3]]></document>
		<document><![CDATA[Alistando todo para la #ECV2017 #RomaPabloYLosPrimerosCristianos en @iglesiavilla dela @UPeU_Oficial @prertonkohler… https://t.co/TmdemHnu51]]></document>
		<document><![CDATA[#CamporiUPN Bautismo del amado Leandro de #OrionEstaEnTodas #ClubOrionAPCE  y la #LESAdv #IntermediariosB… https://t.co/qhUkluR9rz]]></document>
		<document><![CDATA[@MJovenUPN #IIICamporiUPN #AdorandoAlCreador con el amado Nilser del Club #Altair de la #IASDLaEra -… https://t.co/ZWt5DLBhK4]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy repasamos Sal87 #rpsp #PrimeroDios #CultoPersonalFacTeo  @FACTEO de la @UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[.@WebmasterUPN Programa de apertura del IIICamporiUPN #AdorandoAlCreador en la @UPeU_Oficial más de 7000 Conquistad… https://t.co/UhsTSEuGDF]]></document>
		<document><![CDATA[Sal86.10 "porque tú eres grande, y hacedor de maravillas; sólo tú eres Dios" #rpsp #PrimeroDios @FACTEO @UPeU_Oficial #CultoPersonalFacTeo]]></document>
		<document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil https://t.co/1GaGfaOLWJ]]></document>
		<document><![CDATA[El Ministerio del Espíritu Santo es muy importante pues nos presenta a Cristo. Es el mayor deleite y gozo del Espiritu Santo! #LESAdv]]></document>
		<document><![CDATA[Sal86:7, 8 "En el día de mi angustia te llamaré, porque tu me respondes.Oh Señor, ninguno hay como tu..." OmnipotenteXeso #PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal86 es una sucesion de exclamaciones que expresan suplica, alabanza y gratitud CBA3 #rpsp #PrimeroDios @UPeU_Oficial @FACTEO]]></document>
		<document><![CDATA[Sal85 contiene: Acción de gracias por la liberacion de la opresión, Plegaria por restautacion y Anticipo de la respuesta a la oración #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal85 "Ciertamente cercana está su salvación a los que le temen, para que habite la gloria de nuestra tierra."  #PrimeroDios #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[#LES la Biblia enseña que el #EspirituSanto es un ser personal con conciencia, conocimiento, voluntad y determinacion propia, capaz de amar.]]></document>
		<document><![CDATA[Sal84.4 "Bienaventurados los que habitan en tu casa; perpetuamente te alabaran" #rpsp #PrimeroDios @UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[Sal84. David lo escribe cuando estaba desterrado de Jerusalen. Es una ferviente expresion de amor a la casa de Dios… https://t.co/2cvMkuze6l]]></document>
		<document><![CDATA[#UnidosEnUnMismoEsfuerzo todo Listo!
@UPeU_Oficial @prertonkohler @edwardheidinger @brunoraso @PrEdisonchoque… https://t.co/nDUjEE4xbl]]></document>
		<document><![CDATA[Sal81.1 "Cantad con gozo a Dios, fortaleza nuestra; al Dios de Jacob aclamad con júbilo." #PrimeroDios #rpsp @UPeU_Oficial @FACTEO]]></document>
		<document><![CDATA[#UnidosEnUnMismoEsfuerzo #UnGranProyecto  que unirá mucho más a la #IASD del Perú y el mundo. @UPeU_Oficial… https://t.co/eq8iDAK4kS]]></document>
		<document><![CDATA[Sal80 compuesto en un tiempo de gran angustia nacional. es una plegaria para q' Dios renueve sus mercedes para c/su pueblo CBA3 #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA["Con frecuencia Cristo cantaba porciones de los Sal. 68 y 72 Así enseñaba a otros en la forma más sencilla y modesta" YI 8-9.1898 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal72 descripción de un rey ideal en un reino ideal. Describe, al menos en parte, y anticipa el dominio y el reinado de Cristo. CBA3 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal 31:1-3 es casi igual a Sal 71:1-3. Ver20 "Volveras a darme vida" hermosa esperanza!!! CBA3 #PrimeroDios #rpsp @FACTEO @UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[Sal71 contiene consejos para las personas de edad. David comprendió q' al pasar los años estos ocasionan pesares. CBA3 Léalo! #rpsp @FACTEO]]></document>
		<document><![CDATA[Sal67 Exhorta a todos los pueblos de la tierra pa que se regocijen en Dios, #ElReyDelMundo y depositen en él su confianza CBA3 #rpsp @FACTEO]]></document>
		<document><![CDATA[Sal67 Exhorta a todos los pueblos de la tierra pa que se regocijen en Dios, el #ReyDelMundo y depositen en él su confianza CBA3 #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal64.6 planifican bien para el mal y atacan en el momento oprtuno. Los piadosos hariamos bien en hacer lo recto como ellos en lo malo. CBA]]></document>
		<document><![CDATA[Sal64 enérgica descripción de impios q' traman contra la vida del salmista.  2 partes 1°pedido de liberación 2° expresa confianza y gratitud]]></document>
		<document><![CDATA[Sal63 autor David cuando huía de la ira del rey Saul x el desierto de Juda. El Salmo expresa Gozo,Alabanza yGratitud Entiendes? #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal52 Condena al difamador sin escrupulos,al malvado q' confía en su riqueza y no en la rectitudCBA #PrimeroDios #TesoreriaUPN @UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[.@EditorialUnion realizo #MasAmorEnNavidad en #HuaycanZ #PodemosHacerMas @prertonkohler @edwardheidinger… https://t.co/jbHdROYcaN]]></document>
		<document><![CDATA[.@UPeU_Oficial Programa #GraciasSeñor #AFAM #UPeU Equipo d #DamasVoluntarias que trabajan para la iglesia #UPeU… https://t.co/2VeQfk2y8K]]></document>
		<document><![CDATA[Sal44.22 el sufrimiento no solo viene porque hemos pecado,sino el hecho de ser pueblo de Dios CBA3 Rom8.36 #rpsp #PrimeroDios @UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[Sal43 ver5 otra vez se repite como en el 42:5 y 11 Porque? Mejor dicho: Para que?  Entiendes...!!… https://t.co/JTwb66XXcZ]]></document>
		<document><![CDATA[CLASE #Intermediarios A @escuelasabatica en la @iglesiavilla de la @UPeU_Oficial https://t.co/uBqwpKOGDy]]></document>
		<document><![CDATA[SAL37 El mejor antídoto para la impaciencia son la #ConfianzaEnDios y #EstarSiempreOcupadoEnLasCosasDeDios #rpsp #PrimeroDios @UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/EdQXvZpQ8G
Navidad época en la que reflexionamos sobre el nacimiento de Jesús.
 comparte #MasAmorenNavidad .@UPeU_Oficial]]></document>
		<document><![CDATA[#CaminataDeOracion En @AdventistasAPCE #IASD #JardinesParaCristo de Ñaña-Lima con personal de @UPeU_Oficial… https://t.co/o6O5B7ETu9]]></document>
		<document><![CDATA[.@NuevoTiempoPeru #Excelente #produccionnacional  #ElMetodoDeCristo ahora está en nosotros el #Compartir 1roFamilia… https://t.co/z3UDxPElNf]]></document>
		<document><![CDATA[#ElMetodoDeCristo disfrutamos de un momento familiar con Annette en casa @tvnuevotiempo @NuevoTiempoPeru https://t.co/fLfy0oItsB]]></document>
		<document><![CDATA[Sal32 Muestra: cuanta bendición trae el perdon de pecados luego del arrepentimiento Contexto David y su pecado con Betsabe. 2Sam 11,12 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal31Este salmo fue uno de los preferidos de Juan Hus, Martín Lutero y Felipe Melanchton CBA3.711 Porque...? Y...el tuyo? #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal31 plegaria sincera en procura de liberacion de angustia, en inspirada por la confianza en la capacidad de Dios para librar CBS711 #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendaciones de las #NuevasGeneraciones: LiderazgoGerenacional, Autenticidad, PotenciarActividadesJA, Capacitaci… https://t.co/cuPCPtUb9m]]></document>
		<document><![CDATA[#Lanzamiento #ElMetodoDeCristo x https://t.co/AJLxw2ZBeX #2DeDiciembre #Compartelo @tvnuevotiempo @UPeU_Oficial… https://t.co/Ut3kS6a9ro]]></document>
		<document><![CDATA[Sal16 el salmista piensa en su único protector DIOS. Declara: fe en la vida eterna, rara vez se expresa esto con tanta claridad en AT #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Sal16 es una expresión de felicidad que surge de la total sumision a Dios CBA3. 671  #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[Sal15 +conocido como: #SalmoDelBuenCiudadano  y #CaballeroDeDios Es la descripción del hombre ideal.  Si se puede c/El!! #rpsp #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Sal14 Cuadro simple de la generalizada decadencia moral del mundo impio, junto con la seguridad de que Dios acompaña a los justos. #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[.@Capital967 Peru la hizo lindo!! SOBRE MI PECHO LLEVO TUS COLORES SIEMPRE!!]]></document>
		<document><![CDATA[Lanzamiento del Proyecto #MasAmorEnNavidad en #Huaycan  #PodemosHacerMas en @EditorialUnion de la @UPeU_Oficial… https://t.co/qYaG2mhNW4]]></document>
		<document><![CDATA[Sal9 1er Salmo acrostico o alfabético, resalta el pensamiento mediante diversas repeticiones "Dios Juez Justo" We Dios! #rpsp #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Sal9  El poema alaba a Dios por ser el Juez Justo que castiga a los impios y defiende a los oprimidos . #rpsp #TesoreriaUPN #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[.@UPeU_Oficial alumnos y exalumnos de unen a @adraperu en #UNIDOSporCANTAGALLO. Las donaciones siguen llegando y se… https://t.co/10yk089P7h]]></document>
		<document><![CDATA[.@adraperu y @UPeU_Oficial juntos en un mismo esfuerzo #UNIDOSporCANTAGALLO Lima-Perú @elcomercio @PanamericanaTV… https://t.co/3VUDUsBaUo]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp S8 1er Salmo referente a la naturaleza. En el se revela la majestad de Dios en la naturaleza y en la vida humana CBA3 #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyemos a #ADRA  en #UNIDOSporCANTAGALLO Lima -Peru @UPeU_Oficial @adraperu @ADRAIntl  @ADRABrasil https://t.co/ou7jMvS3pc]]></document>
		<document><![CDATA[.@UPeU_Oficial #IWillGo en @UPeU_Tarapoto con Pr.WillsBrad: "Ser un Misionero no es solo ser un  predicador, es ser… https://t.co/1eI5dkgP4h]]></document>
		<document><![CDATA[Alabado sea el Señor su gracia y misericordia sea con we y hoy nos de su sabiduría para ser bendición a todos  #rpsp job37 #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Job35 El hombre no puede compararse con Dios, porque nuestra justicia o nuestra maldad no lo alcanzan. #TesoreriaUPN #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[#DiosNosCuida "Cuida, oh Dios, de mi, pues en ti busco protección" Salmos16:1 #JesusOcupatedeNosotros #VISITAMIMURO #MatutinaParaJovenes]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Job34 Eliu acusa a Job por atribuir a Dios injusticia. El Dios omnipotente no puede ser injusto, Tu lo sabes!!! #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[.@UPeU_Oficial Ceremonia: 30 Años de la Creación  EP Nutrición - UPeU Lima - Perú.  #30AñosConCalidadDeVida… https://t.co/COyTkGb6qO]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Jb28 no debate sino una meditacion. Nos muestra que el hombre debe aceptar la providencia divina, aunque no la entienda #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Jb28 es una de las obras +antiguas y +hermosas de la historia natural que se conoce. Un gran poema de la literatura #rpsp #TesoreriaUPN CBA3]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Job28  1. Hay un conocimiento natural de las cosas 2. La sabiduría, don excelente de Dios X eso #PrimeroDios sobre todo #TesosreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Job25 Bildad señala que el hombre no puede ser justificado delante de Dios. #TesoreriaUPN #rpsp #PrimeroDios]]></document>
		<document><![CDATA[#SimulacroPorSismo en #CRAI (Biblioteca) @UPeU_Oficial Todos evacuados alumnos y personal 1herido @DEBU_UPeU… https://t.co/Q4u9Mc2h8J]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp #TesoreriaUPN Job24 la maldad a menudo queda impune, es duro y triste pero. Recuerda que hay un juicio al final pa todos. CONDISERALO!]]></document>
		<document><![CDATA[Job23.10reconoce que no es castigado injustamente, sino que es probado a fin de que saliera como oro puro del crisol #rpsp #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Job23.10 verso clave del libro! Job sabía que Dios estaba al tanto de el y tenia buenos propositos para el. #YPaTiToo! #rpsp #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp #TesoreriaUPN 1er discurso de Job del 3er ciclo. Job desea comparecer ante Dios, se autoevalua confiando en la misericordia.]]></document>
		<document><![CDATA[Job22 Elifaz acusa a Job deocultar sus pecados(vr5) Lo exhorta al arrepentimiento con la promesa de misericordia(vr21) #TesoreriaUPN  #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[Jb22 #rpsp Elifaz argumenta: la bondad del hombre no causa provecho a Dios #TesoreriaUPN #tesoreriaupn]]></document>
		<document><![CDATA[Jb21 Job da razones para sentirse preocupado con el juicio del hombre. Aveces los malvados desprecian a Dios y prosperan. #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Jb21 Fin 2doCicloDeDialogos. Job refuta el dogma de Bild 8:13-19,22; Elfs15:20-35; Zof 20:7-9 El impio puede prosperar #TesoeriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#MasAmorEnNavidad con el Proyecto #PodemosHacer+ Organizate con los tuyos y participa! #6Pasos ...faciles!!!… https://t.co/CV1hXih3qa]]></document>
		<document><![CDATA[En esto pensad!!
... y rápido pues los dias son importantes!! https://t.co/HOHUNzIr5Q]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Job16 Job reprueba a sus amigos por su falta de misericordia. Muestra lo desesperado de su caso y sostiene su inocencia #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[Jb15 discurso polémico y aspero de Elfz: 1Reproche directo a Jb 2Reflexion sarcastica 3Expone las formas d obrar de Dios #TesoreriaUPN #rpsp]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp El libro de Job se divide en 3 ciclos, el cap15 es inicio del 2 ciclo y va hasta el final del cap21 #CBA3 #TesoreriaUPN consideralo!]]></document>
		<document><![CDATA[Job15 Elifaz acusa a Job de impiedad por justificarse a si mismo #rpsp #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#IzamientoDeBanderas Dia de #EducacionAdventista y SemanaJubilar de @Facihed en @UPeU_Oficial Lim-Pe WE Lema:… https://t.co/BDVgXDjbbS]]></document>
		<document><![CDATA["Hazme entender XQue" Otra vez: pregunta no contestada; Examina el actuar de Dios hacia el. Trata de entender el propósito #TesoreriaUPN J10]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp J10 Job se queja amargamente y reconviene a Dios acerca de su aflicción. Se queja de la vida y desea un poco de descanso #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Job2 2do.permiso a Satanás para tentar..."pero fiel es Dios, que no os dejará ser probados más de lo podamos resistir"  #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp LibroJob:Experiencia del hombre piadoso que pierde: familia, riqueza y salud; sus amigos van en "ayuda". Dios lo vindica #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Est10 Trata del pueblo que sobrevivió por el #Valor de sus hijos: Mardoqueo y Ester. "La&gt;necesidad del mundo..." Educ54 #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp est9 Al enfrentarse a dos decretos opuestos, los dirigentes locales deciden tomar partido por el último. Tu que decides? #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#Conquistadores saludo al frente...!! Saludo! "Por gracia de Dios, seré puro, bondadoso y leal..." @prertonkohler https://t.co/aw5hq7fpAl]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp Est.7:3 Solidarizarse con alguien o alguna causa significa asumir personalmente riesgos. Yo... por Cristo lo hago y tu? #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#ProgramaDeInvestidura #EPNUTRICIONHUMANA de la @UPeU_Oficial entrega de flores a los seres amados y agradecimiento https://t.co/XC7U1WsklE]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp E6 Aman es Heraldo de Mardoqueo! Le salió el tiro por la culata! ..Si él cuida de las aves cuidará también de mí!" HA424 #TesoreriaUPN]]></document>
		<document><![CDATA[#rpsp E6 Aman es Heraldo de Mardoqueo! Le salió el tiro por la culata! ..Si él cuida de las aves cuidará también de mí!" HA424 #tesoreriaupn]]></document>
		<document><![CDATA[Finalizamos #JardinDeOracion con 694 participantes Gracias Señor En #II SEE #ElMejorIntervalo  @UPeU_Oficial Lim-Per https://t.co/a9h0ZS6bBg]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciamos #JardinDeOracion motivo #DecisionesDeVida #IISEE #ElMejorIntervalo en @UPeU_Oficial @udolcy @prertonkohler https://t.co/ChTuP7cPMm]]></document>
		<document><![CDATA[3er. día #CultoDelPersonal #ElMejorIntervalo desde @UPeU_Oficial alaba Fanny Hidalgo de #TalentoHumanoUPeU @udolcy https://t.co/ubNkqy5cAa]]></document>
	</documents>
</author>