<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Daniel_Berni pues doliendo]]></document>
		<document><![CDATA[Te lo di todo, ¿Y todavía te quedan dudas?]]></document>
		<document><![CDATA[Y es que, amarte es como el miedo a las alturas,
porque está el vértigo vertido en tu cintura.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno del silencio es que no miente y lo malo de las palabra es que a veces dicen la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Suelo enamorarme fácilmente, suelo confundir el deseo y la necesidad.]]></document>
		<document><![CDATA[De niño quise vivir para siempre, ahora sólo escribo pa' engañar a la soledad.]]></document>
		<document><![CDATA[En la música soy libre cuando el mundo me tiene cautivo.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo pasar el día con mis amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Muero de sueño]]></document>
		<document><![CDATA[No nos dimos nada más, solo un buen gesto]]></document>
		<document><![CDATA[Mordí el anzuelo una vez más, siempre un iluso]]></document>
		<document><![CDATA[Mi ciudad es la mejor del mundo https://t.co/YIOSpn4Kf7]]></document>
		<document><![CDATA[Soñé que pesaba 150 kilos, no sé qué tan sueño era...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya la gente no es tan decente, si es más fácil encontrar a alguien que se violente a alguien que use la mente.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca te olvides del lugar de donde vienes, porque así siempre tendrás un lugar al que poder volver.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya ves mamá, no tengo nada que ofrecer,
yo quería iluminar pero sólo aprendí a arder.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor no te quejes y no me digas que atención no te presto, cuando nos conocimos ya sabías que rimaba por dentro]]></document>
		<document><![CDATA[El día que me fui de casa supe lo que era un hogar]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vos sabés que tu lugar es aquí, aquí, junto a mí]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero Cele]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdos que bajonean mis noches]]></document>
		<document><![CDATA[Aflojá con ser tan linda che, ayúdame un toque]]></document>
		<document><![CDATA[Pero lejos, lo que más me gusta de ella, es su sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Pésimo lo de ustedes, lo que logran por algo que creen que está mal, en la situación contraria se quejarían pero como que no es a ustedes...]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no estoy para andar tirando palazos, sólo se tirar uno, y es sobre la mesa; el ancho de bastos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy te critican, mañana se acercan con la excusa de "todos cambian"]]></document>
		<document><![CDATA["No me enamoraré" y acabé hasta las trancas, 
dije "No habrá otra vez" y luego fueron otras cuantas.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de tantas, llega a las tantas, se va a las tantas...  ¿Y qué querés que te diga? No era ella, pero de espaldas se parecía.]]></document>
		<document><![CDATA[Jugando al ahorcado con mis propias letras]]></document>
		<document><![CDATA[Después de tanto odio sigue siendo tan extraño buscar la más parecida pero que no me haga daño.]]></document>
		<document><![CDATA[Inventamos o estamos perdidos]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy muy metido, amor]]></document>
		<document><![CDATA[Los errores que cometo volverán a mí otra vez, todo acaba y todo vuelve, la cola que muerde el pez.]]></document>
		<document><![CDATA[Viví la tragedia de no ser feliz aquí dentro, hoy solo escribo porque así me siento, no soy feliz pero al menos lo intento.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantas veces he pensado en intentar pensar en mí, pero ya no puedo hacerlo por formar parte de ti... tanto tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo contigo como te lo prometí: Si miras y no me ves, créeme que yo estaré allí.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, no me sale no ser como soy]]></document>
		<document><![CDATA[Soy bueno en lo que hago y me cago en lo que opinan]]></document>
		<document><![CDATA[Se me hizo más fácil rimar que enamorarme]]></document>
		<document><![CDATA[Me confundí y le di rt a algo que nada que ver, nadie vio nada]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja re irónico mi último tweet pero es real lo que siento]]></document>
		<document><![CDATA[Sos muy buena persona pendeja de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Sufrí una re banda por ella pero es genial cuando hablamos, te juro, qué pendeja de mierda me marcó tanto que no sé si está bien que sea así]]></document>
		<document><![CDATA[En el sendero llano-oscuro, ya no os curo.]]></document>
		<document><![CDATA[mil una, pobre mi luna.]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque escribió mal el nombre toda la razón, Volvé Can! https://t.co/56gRgJ16sK]]></document>
		<document><![CDATA[El Rap no mata, me revive y mata las penas]]></document>
		<document><![CDATA[Curo heridas sin un Vic vaporub, mi bic va por un lugar al lado de Big pun, tupac, Gurus]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero ser real, yo no quiero ser real, lo que quiero es ser leal. Suena parecido pero no se escribe igual...]]></document>
		<document><![CDATA[Si dios existe es un freestyler, al irse del mundo se fundió en los ojos de mi madre.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi mayor ejemplo siempre sera papá, cada vez que llora el cielo arde. En mis venas correr su esfuerzo color sangre.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la distancia duele entre los dos, creemos un mundo donde estemos tú y yo... sólo tú y yo.]]></document>
		<document><![CDATA[Dejame ser el dueño de tu ilusión, cuidaré de ti, ya tienes mi corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Extrañaba que sean sus mensajes los que me despierten]]></document>
		<document><![CDATA[Me reía de Florencia por soñar con Wolf y yo soñé con él...]]></document>
		<document><![CDATA[Te amaría, pero me da paja]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero ser el más bueno, el que todos aclaman,
tampoco quiero dinero o coches de alta… https://t.co/9TYR7GBwU5]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón por ser romántico, parece ser que tener un buen físico es más práctico]]></document>
		<document><![CDATA[Odio esperar el micro]]></document>
		<document><![CDATA[Donde tú ves corazones ella sólo ve pulgares]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso la veía tanto, porque iba a aparecer, es raro que yo vea a una persona en otras... Es como mi mal augurio.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué aparecés cuando estoy siendo feliz]]></document>
		<document><![CDATA[El que amor ve, amor ve en todos lados]]></document>
		<document><![CDATA[@Ivbelen_ Vos sos la enamorada supongo...]]></document>
		<document><![CDATA[@Ivbelen_ no, pelotuda, es una amiga]]></document>
		<document><![CDATA[Puse una foto con la niña de perfil acá en Twitter porque últimamente la quiero mucho]]></document>
		<document><![CDATA[Enamorado]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no te quiero, no siento nada]]></document>
		<document><![CDATA[Muero de sueño]]></document>
		<document><![CDATA[Me tienes como un perro a tus pies]]></document>
		<document><![CDATA[buenosivanodiganquerimamitictacvaaexplotarporquenollevosangretengotinta]]></document>
		<document><![CDATA[No cre-o mejordeloquecuentonoquierohablarporesomemantengoestoloquierenfrenar]]></document>
		<document><![CDATA[El Hip Hop me acerca a eras y a vos te va a hacer caer al precipicio]]></document>
		<document><![CDATA[Estamo' haciéndolo suave, pero más duro que usted]]></document>
		<document><![CDATA[Si Jesucristo cedió entre cruces es porque se lo tuvo siempre asumido]]></document>
		<document><![CDATA[Rappers que ahora me quieren ver difunto, pero agradecían cuando escribía sus partes de temas juntos]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a mis amigas, posta, son las únicas que siempre están y me comprenden...]]></document>
		<document><![CDATA[No te asustes si todos te remarcan tu error, es porque están acostumbrados a que seas el mejor]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy cansado]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué otra cosa puedo hacer?]]></document>
		<document><![CDATA[Supe que te perdí]]></document>
		<document><![CDATA[Dejaste tanto en mí]]></document>
		<document><![CDATA[Haces que mis exclamaciones sean más interesantes, formas parte de las respuestas a mis interrogantes.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy un hombre amargo, tu sonrisa me empalaga, pero me encanta]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero ir a mi casa]]></document>
		<document><![CDATA[No estaría tan mal morir en tus brazos]]></document>
		<document><![CDATA[Me congelo en la parada]]></document>
		<document><![CDATA[Envidio a quien ama y es amado]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy rodeado de gente con valor siendo alguien que no vale para nada]]></document>
		<document><![CDATA[Che, banca un toque, que me estás enamorando]]></document>
		<document><![CDATA[Destinado a destinar mi destino]]></document>
		<document><![CDATA[No sé lo que pasó con vos, no sé a quién le mentís, pero hoy estás muy extraña.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me di cuenta, pero estoy rodeado de gente maravillosa, agradezco a todos mis amigos por serlo y aguantarme con mis mierdas.]]></document>
		<document><![CDATA[Malena me compró un collar para usar con ella. Si llegás a leer esto que sepas que te amo pequeña, sos mi mejor a muerte ah]]></document>
		<document><![CDATA[Se suma otro hombre al barco y desde entonces sólo pienso en matarlo]]></document>
		<document><![CDATA[El día menos pensado, yo me iré hacia el otro lado, sólo para estar con vos... Y escuchar tu voz.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vida entera a tu nombre, mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[Mi corazón oscurece]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy demasiado feliz]]></document>
		<document><![CDATA[Siento, luego existo]]></document>
	</documents>
</author>