<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Enrique Peña Nieto : ¡Levanta la voz por México! Que la ONU y OEA condenen la construcción del mu... https://t.co/Rf8lCL6FDL vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante la reflexión en @washingtonpost sobre México y su futuro cercano. https://t.co/OUQCuB2bUk]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en la antesala del principio del fin del TLC. https://t.co/SSbKkBu3TJ]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos ya fijó su posición. México debe hacer lo propio. #CancelaViajeEPN https://t.co/lCvsSdp9gh]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces, ¿cuál es el actuar de @PresidenciaMX frente a @POTUS? https://t.co/kINq2Qdknu]]></document>
		<document><![CDATA[Ante las amenazas, la idea de Norteamérica pende de un hilo. https://t.co/x025g62ASw]]></document>
		<document><![CDATA[La relación entre México y Estados Unidos, en cifras. Vía @el_pais https://t.co/ZCNrsCBmSW]]></document>
		<document><![CDATA[El peligro en tiempos de crisis, una semblanza de @Pontifex_es https://t.co/nA7U4xk3Pd]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable que en la cuna del liberalismo se hable del ejemplo de Trump. https://t.co/53IswgFNVq]]></document>
		<document><![CDATA[Lo ocurrido en el gobierno de Javier Duarte se equipara con crímenes de lesa humanidad. https://t.co/LKROHyLAHN]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente se hunde: recibe la aprobación más baja de todos los tiempos. Vía encuesta @Reforma https://t.co/reQovqSoXC]]></document>
		<document><![CDATA[Obama: ocho años, ocho discursos. Vía @el_pais https://t.co/BuTyLY0cOj]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que ignora @PresidenciaMX es que la economía familiar se ha ido deteriorando paulatinamente. Esto va más allá de… https://t.co/YbHYTlXiyz]]></document>
		<document><![CDATA[La globalización sigue su curso, con o sin @realDonaldTrump. #Toyota lo sabe. https://t.co/lnlVKOIxyx]]></document>
		<document><![CDATA[Con peras y manzanas explica @pictoline el efecto que tiene el aumento del precio del combustible sobre todos los b… https://t.co/FeCYtda1pK]]></document>
		<document><![CDATA[@gobmx @EPN el aumento al precio de las gasolinas es un golpe a la economía de las familias mexicanas.]]></document>
		<document><![CDATA[El hijo pródigo ha vuelto. #MeduelesMexico https://t.co/9AUNXxT4OU]]></document>
		<document><![CDATA[El error de enero: la falta de sentido común del presidente. Opinión en @El_Universal_Mx https://t.co/G4C2JPB8tW]]></document>
		<document><![CDATA[México ha pagado caro por esos 'aprendizajes'. https://t.co/b993LOb7h6]]></document>
		<document><![CDATA[El rumor era cierto: el artífice del error de Agosto regresa como canciller al gobierno federal. https://t.co/G1o4SyKzWE]]></document>
		<document><![CDATA[Un día como hoy, pero de hace 25 años, Gorbachov anunció la disolución de la URSS. https://t.co/y3JGorXUKu]]></document>
		<document><![CDATA[El desabasto de gasolina, descripción gráfica: https://t.co/AumfCAgBqF]]></document>
		<document><![CDATA[Gasolina: ¿impuesto, reforma o algo más? Opinión en @ElUniversal: https://t.co/lBJkWqefuo]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentables las declaraciones de quién debe procurar la hacienda pública nacional. https://t.co/WWBNz5blB7]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo el mexicano promedio? Así lo revela un estudio del @INEGI_INFORMA: https://t.co/uSfWZBH6Po]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué mundo vive la señora @Mzavalagc? https://t.co/DDcXPW53yL]]></document>
		<document><![CDATA[Desplazamiento forzado: el saldo oculto de la guerra. Vía @Pajaropolitico https://t.co/utfh7Xt8P3]]></document>
		<document><![CDATA[México se queda estancado en resultados #PISAMexico. https://t.co/xhjORayUCX]]></document>
		<document><![CDATA[@Mzavalagc @YoConMex A todo esto, cómo financió la señora @Mzavalagc dicho evento?]]></document>
		<document><![CDATA[La palabra que mejor describe al México de hoy. https://t.co/YC2hgIsO43]]></document>
		<document><![CDATA[El colmo de la estupidez. https://t.co/1ob7DFTW3Q]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión de @genarolozano da un recuento sobre los daños colaterales en estos Diez Años. https://t.co/Kpwv11dePX vía @Reforma]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta en @Reforma perfila la contienda en dos punteros. Uno avanza, otro retrocede. https://t.co/MWlWtqwfPQ]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra de los 10 años (y contando): contraproducente en principio. https://t.co/sOvtojjXrc]]></document>
		<document><![CDATA[Cartón en @Reforma: El boquete que deja a las finanzas públicas la salida de #AgustinCarstens de @Banxico. https://t.co/8brTOVe8Pb]]></document>
		<document><![CDATA[La salida de #AgustinCarstens de @Banxico deja todavía más incertidumbre a los mercados. https://t.co/VV7o244zGY]]></document>
		<document><![CDATA[El reto de Cuba en el siglo XXI: Combinar y hacer coexistir la igualdad y libertad en su sistema político. https://t.co/UMzPMIfJu5]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que saben los ignorantes: la democracia representativa no les representa en lo absoluto. Vía @el_pais https://t.co/Wprxv2g58f]]></document>
		<document><![CDATA[El desplome de @Pemex en tiempos de Fox, Calderón y EPN. https://t.co/ntP5g3s5Jj]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump, del estado de bienestar al estado resort. En tribuna de @el_pais https://t.co/6nSkBiJIVJ]]></document>
		<document><![CDATA[Leer Brexit-Trump: ¿Aprendimos la lección? Opinión en el @El_Universal_Mx https://t.co/Fy3U2lNJPQ]]></document>
		<document><![CDATA[La decadencia de occidente, de  Mario Vargas Llosa https://t.co/wAlwx4OvRf vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Palabra del señor. https://t.co/GNif2gFw0Y]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí la reacción del gobierno mexicano, frente a la crisis. Vía cartón de @brozoxmiswebs https://t.co/CBIcEMABH1]]></document>
		<document><![CDATA[Encuesta del @El_Universal_Mx pone al presidente en mínimos históricos. Sin precedentes. https://t.co/aAabEc9cvm]]></document>
		<document><![CDATA[Si la intención es que incluya industrias de reciente creación, bienvenido un TLC 2.0. https://t.co/V7ddVbPxC1]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante el artículo publicado en @el_pais: "Ante la ola de populismo nacionalista" https://t.co/QgsNVF3Mzm]]></document>
		<document><![CDATA[Fuga de capitales, reloaded: https://t.co/V832C6h9jA]]></document>
		<document><![CDATA[Leer 'La Resistencia", opinión en @Reforma sobre Trump y lo que implica. https://t.co/AYuRTEYKzp]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hace unos días resultaría impensable, hoy es una realidad. Imagen de @TheEconomist https://t.co/fexw56CZTi]]></document>
		<document><![CDATA[México y Estados Unidos, vecinos distantes de nuevo; opinión en el New York Times https://t.co/voyZRjKvij vía @nytimes]]></document>
		<document><![CDATA[El año que vivimos estúpidamente: del triunfo del #Brexit a #TrumpPresident vía @el_pais https://t.co/Sh8e9PkzOB]]></document>
		<document><![CDATA[Los mercados reaccionan ante el avance electoral de Donald Trump: https://t.co/OR5qCfCQUo]]></document>
		<document><![CDATA[Este señor no entiende que no entiende. El tema es muy crítico. https://t.co/JDFmSc3tUl]]></document>
		<document><![CDATA[Las reacciones del peso-dólar ... en emojis 😱😭😩😖 https://t.co/0OxIEIC5Ny]]></document>
		<document><![CDATA[El poder de los latinos se pondrá a prueba hoy #electionday https://t.co/rjdDxGKHv2]]></document>
		<document><![CDATA[Por una justicia #SinCuotasNiCuates - ¡Firma la petición! https://t.co/k6GiP7actx vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[Los gastos de la familia presidencial: El espejo de la Casa Blanca https://t.co/schrH01175 vía @nexosmexico]]></document>
		<document><![CDATA[Ally of Mexican President Enrique Peña Nieto Is Set to Get Anticorruption Post  https://t.co/nfHZIQZC82 via @WSJ]]></document>
		<document><![CDATA[La austeridad no se vive en @PresidenciaMX https://t.co/qNUIuf1aZo]]></document>
		<document><![CDATA[Senado de la República : Por un Tribunal Electoral #SinCuotasNiCuates: No alteren la designación ... https://t.co/5P819UZqD4 vía @Change_Mex]]></document>
		<document><![CDATA[Él no lo piensa, lo hace. Basta con ver sus conflictos de interés. https://t.co/SxLXav9TeF]]></document>
		<document><![CDATA[Las apuestas en el último tramo de la campaña presidencial, 9:1 https://t.co/z823ucwwR8]]></document>
		<document><![CDATA[Los griegos lo sabían: el riesgo de los demagogos https://t.co/vo37xa8F6H vía @Reforma]]></document>
		<document><![CDATA[Las reacciones de los mercados después del #debatenight https://t.co/TQvWlRembq vía @FT]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que esto representa es su total desprecio a la democracia y a las instituciones. https://t.co/ZIdpGiwvfy]]></document>
		<document><![CDATA[Las diferencias entre un país rico y uno pobre, ilustrado: https://t.co/QePTBCNT7v]]></document>
		<document><![CDATA[Austeridad peligrosa: las oportunidades perdidas de Peña y Calderón; vía @ddeliberada https://t.co/ZxOebW7Qs3]]></document>
		<document><![CDATA[Requiem Sexeniam, un cartón de @CartonCalderon en @Reforma https://t.co/dK78JTkpfA]]></document>
		<document><![CDATA[La vida después del #Brexit https://t.co/wGur8JPhXL]]></document>
		<document><![CDATA[La corrupción impide a México explotar su potencial en la economía https://t.co/Fmj2IONSos vía @ExpansionMx]]></document>
		<document><![CDATA[Si bien hubo voluntad por hacer cambios importantes, aún hay pendientes: la corrupción y el estado de derecho. https://t.co/H9Dkqgi9eu]]></document>
		<document><![CDATA[Los papeles de Wikileaks minan el camino de @HillaryClinton a la Casa Blanca. https://t.co/GwR6T2WlIG]]></document>
		<document><![CDATA[Amó tanto a Veracruz que lo ha dejado en la ruina. https://t.co/R5HuoMhM6c]]></document>
		<document><![CDATA[La crónica de un desfalco anunciado. https://t.co/mvHnlOmHDS]]></document>
		<document><![CDATA[Los pasos de @lopezobrador_ a la presidencia, resumido: https://t.co/CfHtUfNOsS]]></document>
		<document><![CDATA[El país no funciona para más de la mitad de su población: https://t.co/y8VJmnzv9M]]></document>
		<document><![CDATA[Desaprovecha Clinton momento antitrump; guardó la pala. Vía Redacción @Reforma https://t.co/2nDeWjLWLE]]></document>
		<document><![CDATA[Hillary, calculadora, táctica, con temple; Trump, intolerante, ofensivo, brusco. Sin K.O. en #debate https://t.co/LsopWEpuwS]]></document>
		<document><![CDATA[Donald Trump, de cuerpo entero: https://t.co/AumrylsDlY]]></document>
		<document><![CDATA[En qué momento hacer justicia por propia mano es viable? Dónde están las "buenas ideas" @AccionNacional? https://t.co/LJzCIb3gVh]]></document>
		<document><![CDATA["El camino que viene", el ensayo que el Presidente Obama escribe para @TheEconomist https://t.co/k7y4SOsMj5]]></document>
		<document><![CDATA[Pese a la sistemática violación a las leyes electorales, @TEPJF_informa confirma no quitar el registro al Partido V… https://t.co/AO6MJlwzbO]]></document>
		<document><![CDATA[El año que vivimos en peligro: https://t.co/L7nnqUjt7z]]></document>
		<document><![CDATA[La democracia no es infalible: refleja el sentir de una mayoría y no necesariamente conduce a las mejores decisione… https://t.co/WP00Udj3Ur]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí el recuento de los hechos que han ensombrecido la historia de México. Vía cartón dominical de @brozoxmiswebs… https://t.co/xIAvFTollk]]></document>
		<document><![CDATA[En su editorial en español, @nytimes señala cómo el voto latino puede hacer la diferencia. #iwillvote https://t.co/BhUs4CWaIP]]></document>
		<document><![CDATA[El comercio crea riqueza, en una suerte de quid pro quo. Sin suma cero. https://t.co/aKmeUP5iu8 vía @reformaopinion]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor que México comparte al mundo: su comida y talento culinario. https://t.co/hYednBoTZX]]></document>
		<document><![CDATA[La peor ofensa que ha dicho @PresidenciaMX: Insinuar que los mexicanos son corruptos. https://t.co/7DGpBYjXng]]></document>
		<document><![CDATA[Vergonzoso que desde @SEGOB_mx se impulse una candidatura presidencial mientras el país vive una profunda crisis de… https://t.co/7FHC8akvvP]]></document>
		<document><![CDATA[Han pasado dos (d)años de #Ayotzinapa: Dos años sin saber dónde está la verdad. Vía @pictoline https://t.co/7eoIEuzH9o]]></document>
		<document><![CDATA[Geniales las campañas publicitarias de @tecate y @Aeromexico en contra del muro de @realDonaldTrump: https://t.co/cBdViN8tvu]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién ganó el debate anoche? https://t.co/rRSZ7M4OmV vía @CNNPolitics]]></document>
		<document><![CDATA[México sigue sin cerrar la herida abierta de Iguala. #AyotzinapaDosAños https://t.co/5nz9c7GsW3]]></document>
		<document><![CDATA[La "magia realista" de @realDonaldTrump: las fantasías que parecen ciertas a ojos de sus creyentes https://t.co/cE7cFNI26e vía @nytimesES]]></document>
		<document><![CDATA[Las marchas contra el matrimonio igualitario trastocan derechos humanos y la laicidad del estado. #TodosSomosFamilia https://t.co/sIFTSMyBz1]]></document>
		<document><![CDATA[Las mentiras del @FNxFamilia https://t.co/Jiyt5hk0m3 vía @reformaopinion]]></document>
		<document><![CDATA[López Obrador tiene un gran adversario en 2018: él mismo. https://t.co/ecfR4Z77Ch]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que @lopezobrador_ se refería con 'La Rebelión en la Granja': https://t.co/GBNhsAoqzF]]></document>
	</documents>
</author>