<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@diepradacorrea veo campaña en contra del maltrato animal y no en contra del toreo o aficionados. Puede haber toreo sin sufrimiento del toro]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo ¿Seguro?. Muéstreme las especificaciones de los refuerzos, calibres de cables o diámetros de tubos. ¡No hay estudios detalle!]]></document>
		<document><![CDATA[#SoyBogotaNO porque quiero un Alcalde que no busque una presidencia con medidas populistas. @EnriquePenalosa por fin esta recuperando Bogotá]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo menos mal los daños que usted dejó se han podido ir corrigiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo poder que logró convocar revocatoria de su mandato por ineficaz, ineficiente, etc. Paradojicame el Procurad terminó salvándolo]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo ¿entonces por qué en su revocatoria los argumentos según usted resultaban ser una simple persecución política? Sea coherente.]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo ¿así como cuando usted utilizó todos los recursos del Distrito para defenderse de su propia revocatoria?]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo le está reconociendo algo a @EnriquePenalosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, no siendo más... Feliz año a todos, que las cosas aprendidas en el 2016 sirvan para tener un mejor 2017.]]></document>
		<document><![CDATA[#QueNetflixPonga de nuevo Los Caballeros las Prefieren Brutas]]></document>
		<document><![CDATA[#QueNetflixPonga La Saga Negocio de Familia]]></document>
		<document><![CDATA[@lisspereira ¿qué pasó con acuario? ¿Somos los inocentes del horóscopo?]]></document>
		<document><![CDATA[@oscartriana2017 @HOLLMANMORRIS que no quiera pagar un servicio es totalmente diferente. Si no es pobre, entonces no lo necesita. Sencillo]]></document>
		<document><![CDATA[@HOLLMANMORRIS un subsidio para TODOS los usuarios es un despropósito. No todos q usan TM son pobres. Subsidios para quienes si lo necesitan]]></document>
		<document><![CDATA["Quiero decirle al mundo que no somos amigos" triste pero cierto. Esa es mi frase de #MedranoYAmigos40]]></document>
		<document><![CDATA[@RicciuP el referendo no va, es inconstitucional.]]></document>
		<document><![CDATA[@GiordanoBrunoFi @GloriaOramas @losdiazclaros @CarolinaCorcho @RevocaAPenalosa bebesita, la aclaración indica que la tesis se cita.Nada más.]]></document>
		<document><![CDATA[Tu primer viaje #Uber es GRATIS con el código bpqk89f2ue. ¡Disfruta! Descarga el app: https://t.co/dGgRyWYcPw https://t.co/GoOOD4cHUb]]></document>
		<document><![CDATA[Iván Camilo te regaló un viaje #UberGRATIS (de hasta 15.000 COP). Para acceder a tu regalo, regístrate con enlace: https://t.co/dGgRyWYcPw]]></document>
		<document><![CDATA[Espacio público barrio Chicó. #bogotaneando #bogota #streetart #colors #ig_bogota… https://t.co/MkXwcg7qmo]]></document>
		<document><![CDATA[@DavidRecioB @ronal80141 @EnriquePenalosa exacto, para funcionarios del Distrito, pero extenderla a la ciudad en general no es tan fácil]]></document>
		<document><![CDATA[@ronal80141 la idea la comparte @EnriquePenalosa pero el día sin carro al año salió de una consulta popular, modificarla no es tan fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente Senador pero ni de fundas lo veo como #RobledoPresidente. Lo mismo que @petrogustavo, excelente senador pero pésimo Alcalde.]]></document>
		<document><![CDATA[@marchenajr Los billetes si caben en los cajeros, el lio es que los cajeros solo serán programados cuando circulen todas las denominaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Los cambios hechos en @TransMilenio se notaron hoy. El B12 mejoró su frecuencia considerablemente y los tumultos de gente se redujeron.]]></document>
		<document><![CDATA[@andres_arandia @MiguelUribeT @ELTIEMPO ¿en serio pretende comparar bolardos con 1,5 billones en acciones de EEB? Jajajajajajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ccanro28 @planeacionbog @TransMilenio @ELTIEMPO ¿cuáles son sus argumentos, pruebas o evidencias?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Apoya usted la separación de Antioquia como departamento de Colombia para la construcción de una paz estable y duradera? #ColombiaDecide]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se dieron cuenta que Antioquia volteó todo?Apoyo la independencia de Antioquia y que se lleven la guerra a ver cómo les va.
#ColombiaDecide]]></document>
		<document><![CDATA[@TransMilenio excelente cambio de la 12.1 pero paseadores ahora caminan hasta siguente parada. Debería ser eliminada y subir por la Tv. 42]]></document>
		<document><![CDATA[@SectorMovilidad @EnriquePenalosa @Bogota @Bocarejo_JP por favor hacer q estas situaciones desaparezcan de la ciudad https://t.co/LlCevIMmJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Existen #?;+%*$ en la vida, y este! https://t.co/MiIuRipIMN]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota ¡¡¡por favor!!!, urgente que hagan lo mismo en el puente de la Autosur con Av. 68. Esta en condiciones muy precarias.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando @A_OrdonezM tumbó a @petrogustavo, Petro ganó popularidad. Hoy que el Consejo de Estado tumba a Ordoñez da impulso a presidenciales.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota yo lo hice, y el arreglo fue rápido y efectivo. ¡Felicitaciones! #SeguridadEnLinea]]></document>
		<document><![CDATA[¿Apoya usted el acuerdo final para terminar el conflicto y construir una paz estable y duradera? #PorElSI #PorElNO]]></document>
		<document><![CDATA[@georger0204 ¿Por qué no va usted mismo y se gana una medalla olímpica o un diploma olímpico para demostrar lo fácil que es?]]></document>
		<document><![CDATA[@georger0204 ¿dónde se dijo que eran bogotanos? Representan a la liga de Bogotá, eso es muy diferente.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué Colombia brilló en Río 2016 https://t.co/ddwSKsVg01 vía @RevistaSemana]]></document>
		<document><![CDATA[La presentación de #Tokyo2020 logró despertar mi niñez en solo 10 min. Se nota que serán los juegos de la tecnología.]]></document>
		<document><![CDATA[Parqueadero Gran Estación. #bogotaneando #bogota #streetart #graffiti #colors #cat #ig_bogota… https://t.co/Mo9C4B8bcF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien sabe a qué hora va a ser mañana la premiación de #CatherineIbarguen?]]></document>
		<document><![CDATA[No por nada Yuri fue nuestra abanderada #Col #Judo]]></document>
		<document><![CDATA[@NormalNuevo ¿Y qué tiene de diferente con imponer una creencia religiosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Si a los niños no se les puede inculcar tolerancia. ¿Por qué hacerlos creer mitos religiosos? #LibertadParaEducar https://t.co/6dGsyL1wB5]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero que los niños sigan los ejemplos de la biblia, eso si es moral. #LibertadParaEducar https://t.co/CXzJaJG6Sq]]></document>
		<document><![CDATA[@NARDUNKA Esta bien, entonces sigamos el ejemplo que la religión nos impone. https://t.co/Sf13swVNS8]]></document>
		<document><![CDATA[No más temas que dañan a nuestros niños #LibertadParaEducar https://t.co/ASUGd5bTGI]]></document>
		<document><![CDATA[@jdochoal el Coliseo si es el mismo, la novedad esta en la adición que se hizo para tener atracciones públicas incluido un parque para skate]]></document>
		<document><![CDATA[la ciudad que me vio nacer y que me ha visto crecer. #TeAmoBogota #FelizCumpleañosBogotá]]></document>
		<document><![CDATA[#COL Vamos por ese sueño olímpico. Mi pronóstico son 3 oros para Colombia. #JJOO]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como no pudieron comprar Snapchat lo único que pudieron hacer fue copiarla? Que bajo cayó Instagram.]]></document>
		<document><![CDATA[Parqueadero Gran Estación. #bogotaneando #bogota #streetart #graffiti #colors #cat #ig_bogota… https://t.co/HBBthEWMSZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Añádeme en Snapchat! Nombre de usuario: ivanchobar https://t.co/jQOMWuimA0]]></document>
		<document><![CDATA[@JakobSkender severa flor de campo silvestre. Yo si dormí delicioso.]]></document>
		<document><![CDATA[@TransMilenio actualizar la guía de servicios "Mi Plan de Viaje" en la página web. La última versión es del 28 de noviembre de 2015.]]></document>
		<document><![CDATA[@BancodeBogota ¿Qué pasa con la plataforma de internet? Llevo 2 días intentando hacer un pago en línea y no ha sido posible.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlcaldiaBogota @Bogota Loa, me encantas, eres la mejor para conectar la administración con la ciudadanía. Adelante!]]></document>
		<document><![CDATA[@SectorMovilidad favor implementar #OperaciónSábado en el @cccentromayor. Los habitantes del sector lo necesitamos https://t.co/58v6jOmiBm]]></document>
		<document><![CDATA[@SectorMovilidad frente a @cccentromayor Policía usa paradero para ubicar bus y taxis hacen fila en 2do carril. https://t.co/hzv77cmRdF]]></document>
		<document><![CDATA[Por lo menos Venus Albeiro Silva se le mide al debate, sabe que no tiene opción, pero no se va por la ruta fácil de la zancadilla.]]></document>
		<document><![CDATA[@petrogustavo @Bocarejo_JP ya explicó que esto se debe a la cantidad de obras viales que habrá, mantener ese tiempo si es un gran reto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota @SectorMovilidad por favor, que el @cccentromayor también se una a la operación sábado. Los habitantes del sector lo necesitamos]]></document>
		<document><![CDATA[Los zombies de #TheWalkingDead tienen mucho que aprenderle a los zombies de #GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[Pensé que con Verano sería suficiente, pero me remataron la noche con Hodor, no puedo con tanto!!!! #GameofThrones https://t.co/wwmmSJynBj]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy destrozado, ya solo quedan dos lobos. Ellos y Hodor eran los personajes más leales de #GameofThrones https://t.co/8ABeIJMlG9]]></document>
		<document><![CDATA[Otro título más para Daenerys... LA QUEMADORA DE KHALS #GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[@LinaNHurricanes en el episodio de hoy.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vikoles así es, vagando, pero el papel de ella es muy importante si de verdad va a aparecer Lady Corazón de Piedra.]]></document>
		<document><![CDATA[@samueljos Verano esta vivo, es el de Bran.]]></document>
		<document><![CDATA[@ruedapablo1 @Roberthcorro Verano de Bran, Fantasma de Jon y Nymeria de Arya.]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los 3 héroes de verdad que quedan en #GameofThrones https://t.co/eb3wkzywMj]]></document>
		<document><![CDATA[@LadyIceheart88 Es difícil de aceptar, pero ya solo nos quedan 3 héroes. https://t.co/b2sXts5XIR]]></document>
		<document><![CDATA[@jignacioUE Esos ya murieron, los que me preocupan son Nymeria (Arya), Verano (Bran) y Fantasma (Jon).]]></document>
		<document><![CDATA[Ya solo quedan 3 de todos mis personajes preferidos.... :'( #GameofThrones https://t.co/deyxkO6doK]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte de Peludo es de las que más me han dolido en toda la serie, junto con Dama y Viento Gris. #GameofThrones https://t.co/ydP2O4GO1U]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los personajes que más me preocupan en #GameofThrones https://t.co/65N7yIy2Jq]]></document>
		<document><![CDATA[@jpadfoot Espero que en los libros sea diferente, y espero que quien va en busca de Rickon tenga éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[@maribel_zapata es sencillo, el juramento de la Guardia de la Noche termina con la muerte, Jon ya murió así que el juramento ya acabó.]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto empezóóóóóóó #GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[@cccentromayor promueve el USO IRRESPONSABLE de bolsas plásticas pequeñas para guardar sombrillas mojadas. Es de único uso @AmbienteBogota]]></document>
		<document><![CDATA[@cccentromayor promueve el USO IRRESPONSABLE de bolsas plásticas pequeñas para guardar sombrillas mojadas. Es el único uso @AmbienteBogota]]></document>
		<document><![CDATA[Y les apuesto que en el Cap. 6x03 no vamos a ver nada del muro, así la intriga seguirá creciendo. #GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[Jon esta vivo!!!!!!!!!!!!!! #GameofThrones]]></document>
		<document><![CDATA[@Sebas9225 no entiendo, porq en el libro el collar tiene una función muy distinta en toda la trama. La posición no tiene que ver con la gema]]></document>
		<document><![CDATA[@Sebas9225 me refiero al collar, se está bañando sin él y aun así no cambia su apariencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Según lo que pasó hoy en #GameofThrones hay entonces un pequeño error en esta escena. https://t.co/8pY2Z6GHkP]]></document>
		<document><![CDATA[#GameofThrones bueno, la ansiedad se empieza a sentir....]]></document>
		<document><![CDATA[@JakobSkender GustÓÓÓÓ]]></document>
		<document><![CDATA[Muy satisfecho con los primeros #100DíasMejoresParaTodos. Definitivamente la ciudad ahora si siente que tiene un verdadero líder.]]></document>
		<document><![CDATA[@kristian_mancip para las madres que ya no van a ver a sus hijos morir en una guerra absurda si les sirve. Depronto a ud no pero a otros si.]]></document>
		<document><![CDATA[Centro Comercial Titán Plaza.
#Bogotá #green #loves_bogota #geometry #sinfiltro #white #infinity… https://t.co/1HWhqo6FWQ]]></document>
		<document><![CDATA[@TitanPlaza no aporta a #ApagarPaga con luces y fuentes de su terraza encendidas. Desperdicio de agua y energía a la vez. @JuanManSantos]]></document>
		<document><![CDATA[¿¿¿¿Carol cómo puedes hacernos esto????#TWD6NaFOX]]></document>
		<document><![CDATA[@DivergenteCol la peor de las tres películas. Se olvidaron por completo de seguir la historia del libro... Que pesar, se cagaron la serie.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni siquiera la Policía respeta el paradero del @SITPBTA frente a @cccentromayor. Favor soluciones @SectorMovilidad https://t.co/8RxHEQQsYd]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias para #ElAbrazoDeLaSerpiente, Colombia se mete en la senda del Séptimo Arte gracias a ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sofía Vergara va a entregar el premio a Película de habla no Inglesa? Espero que no sea una ironía y sea amuleto de buena suerte. #Oscars]]></document>
		<document><![CDATA[Los Minions!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La introducción de los #oscars no me mató, cálmenla ya con el tema de los negros y el racismo.]]></document>
	</documents>
</author>