<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Alcaldiakennedy La mas afectada #LaHerenciaDelBronx]]></document>
		<document><![CDATA[Si tuviéramos todos la barriga llena, tendríamos todos el Corazón contento.]]></document>
		<document><![CDATA[Respuestas concretas y cortas, No rodeos en @WRadioColombia]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia @vikydabolalaam @petrogustavo Una oportunidad la entrevista, pero se vuelve Naaaa si no va a lo concreto #Información]]></document>
		<document><![CDATA[#LigaACBxFOX  muy buen partido. Desde #Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[#NBAXESPN que bonito regalo de Navidad 5 juegos. Algo inimaginable. @espn @nbamarcelogodoy @ESPNNBA @NBALatam]]></document>
		<document><![CDATA[Con el #AcuerdoDePaz que pasó con: nada está acordado,hasta qué todo está acordado. @BluRadioCo]]></document>
		<document><![CDATA[@CABLENOTICIAS La Paz se construye sobre el futuro. No recordando las peores acciones de las FARC https://t.co/7Iw0PsEJ4v]]></document>
		<document><![CDATA[La gente todavía no entiende la diferencia entre ofrecer perdón a pedir perdón. @RedMasNoticias @OtonielErazoT @SrFABM]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no me creen que las ciudades están creciendo y tomando mayor fuerza]]></document>
		<document><![CDATA[9 Consejos de un agente del FBI para leer a la gente como un libro abierto https://t.co/eTQ3NcPTXe vía @genial_guru]]></document>
		<document><![CDATA[Para comprender el presente hay que conocer el pasado.  @JuanManSantos @infopresidencia]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante. https://t.co/Z1Z32MYlaN]]></document>
		<document><![CDATA[Los aguinaldos se adelantaron el 2 de octubre. Por el Sí o por el Nó. En donde todos pierden.]]></document>
		<document><![CDATA[Si vos te vas nada más podemos decirnos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si seguimos chapoteando en la sangre del pasado no podremos ver hacia el Futuro @JuanManSantos @wwwcolombiacom @reintegracion]]></document>
		<document><![CDATA[@IEU_UN Oportunidad para entender y discutir retos y problemas de las áreas urbanas contemporáneas @CaracolRadio https://t.co/upmkH0XhHr]]></document>
		<document><![CDATA[Nos hablan de Paz pero nos someten con violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia @ZuluagaCamila La ventaja es que uno no los ve en la radio con la voz se los imagina. Como es una voz Gordita?]]></document>
		<document><![CDATA[Oe, me acabo d enterar qué @ZuluagaCamila ya no va a estar más en @RedMasNoticias. Y estoy seguro que no es para descansar @canaldiatv]]></document>
		<document><![CDATA[Propósito: hacer un plan que funcione.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no sabia que ya los actores no se aprenden los textos,  si no usan apuntador en la actualidad  @CaracolTV]]></document>
		<document><![CDATA[90 años cumple un icono, querido y hasta odiado por algunos. https://t.co/0i56ckg912]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey León (Simba) fue criado por Timon y Pumba y no es homosexual. @Fzuletalleras @ZuluagaCamila]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia El tema de la educación sexual y tolerancia no estará asociado a la Salud Mental de Colombia? @ginaparody]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia es un país particularmente intolerante en los temas de tolerancia. Quedo comprobado @Mineducacion @ginaparody @dimitoli]]></document>
		<document><![CDATA[No es qué quiera me obligan. Pedí una cocacola cero y me trajeron una águila cero. Y adivinen que me tocó tomar?]]></document>
		<document><![CDATA[Recordando cuando abrieron twitter @Tolaymaruja gracias a @CaracolTV https://t.co/4PunvWb15u]]></document>
		<document><![CDATA[Como sabes qué es amor si nunca lo habías sentido?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando uno no se pertenece surgen deseos de suicidarse. @SenalColombia @lashoras]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien debe morir para que el Resto valoremos más la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede hallar la paz,  imitando la vida de un muerto.  @SenalColombia]]></document>
		<document><![CDATA[Humberto Maturana: "Las emociones son el fundamento de todo hacer" - https://t.co/o5jCGmNC3F @El_Ciudadano]]></document>
		<document><![CDATA[NBAXESP @AlvaroNBAMartin @warriors @1HectorOlarte1 @ESPNNBA Mucha emoción y gusto de ver estas finales. https://t.co/G7rG4kWihW]]></document>
		<document><![CDATA[Junto a @1HectorOlarte1 https://t.co/uOyijfwfJ0]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia Fue el Padre y el cazador. El miedo que el niño le tenia al padre se convirtió en cazador.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia Pregúntale por favor acerca de la teoría de que la historia de Jumanji es la pelea con los miedos internos x 2 sus dos papel]]></document>
		<document><![CDATA[@Leo_Fado de donde salen yo en Kennedy y por la hora no quiero ir solo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por esto https://t.co/G8kKY0OwRI agrezco que esté un hombre pausado como @JuanManSantos en @infopresidencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Los 7 errores clásicos de la planeación estratégica https://t.co/SrmJF1f2h3 vía @RevistaDinero]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro preguntas para ayudarle a encontrar su propósito de vida https://t.co/6I2n1kWwuW vía @RevistaDinero]]></document>
		<document><![CDATA[Un canadiense de 15 años descubre solo una importante ciudad maya https://t.co/GGlQUXuLk2 vía @RFI_Espanol]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPeorApodo Gasolina: Por que era calvo y cada vez mas cara. @Radioacktiva_]]></document>
		<document><![CDATA[@Radioacktiva_ #ElPeorApodo Le decía El Profesor: PORTAMINAS Solo sacaba 0.5 ó 0.7]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPeorApodo Hay gente que no lo necesita. Un compañero era de apellido Melo Rozo @Radioacktiva_]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPeorApodo A Lida le decián Malpalida.]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPeorApodo Orines]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre disparó a la Policía en la Plaza de Bolívar. Que vergonzoso y terrorifico. https://t.co/M4qG0T1GmT vía @CaracolRadio]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielSamperO Espero trasmisión por Facebook como buen "yutuber" @RevistaSemana @soho a las 3.]]></document>
		<document><![CDATA[Daniel Samper Ospina contorsiona como youtuber - KienyKe  https://t.co/Vuyzax3Yb7 @DanielSamperO @KienyKe Y AHORA QUIEN PODRÁ AYUDARNOS?]]></document>
		<document><![CDATA[#DiaInternacionalDeLJAZZ https://t.co/HfiG78EwwS  Para comenzar un Gran Día. @LorraineCB @CaracolRadio @NoticiasCaracol]]></document>
		<document><![CDATA[No queremos cartuchos en @Cundinoticia https://t.co/uLoPZcccUc Autoridad no es exceso @JorgeEmilioRey @GeneralNietoR]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/sCEX07eQTy @actualidadpanam @elespectador @gusgomez1701 los animales no tienen derechos pero son sujetos de derechos]]></document>
		<document><![CDATA[@1HectorOlarte1 @SrFABM @mazomuro @mazomuro https://t.co/340U5Ouw5H  "No hay nada mas estable que un mal matrimonio" @DianaUribeHisto]]></document>
		<document><![CDATA[@LorraineCB No, para nada solo el Decamerón.]]></document>
		<document><![CDATA[@Tolaymaruja @Antonomasico Un bosque de fácil entrada pero de muy complicada salida.]]></document>
		<document><![CDATA[@cesarandreslop Yo se que no tiene comparación aclaro @LorraineCB]]></document>
		<document><![CDATA[#APADRINAUNLIBRO Esperemos que se vuelva tendencia. Yo apadrino Decamerón d Giovanni Boccaccio + q 50 Sombras d Grey https://t.co/3s7eBRhVjy]]></document>
		<document><![CDATA[Y ese banco es muy cerca de la @PoliciaColombia. @mosqueratv  https://t.co/hnQltANO7i]]></document>
		<document><![CDATA[@nanabuenoxp Que buena fiesta la de ayer con @carlosvives]]></document>
		<document><![CDATA[10 hábitos de las personas efectivas https://t.co/qqvMlkHOv5 vía @Entrepreneur]]></document>
		<document><![CDATA[Thomas Mann, la montaña mágica y la llanura prosaica https://t.co/Q0bsBCsMJH]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la nueva propuesta para diseñar los colegios públicos de Bogotá https://t.co/5nT4hdyXgv vía @vicecol]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/c8o4Cr4bEB No hay que hacerse de la vista gorda, frente a una realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[#EleccionesJAC Yo ya vote.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/GlvdP6nA8J Para los que sufren con las normas APA @0RTOGRAFIA @OrtografiaReal]]></document>
		<document><![CDATA[Estándares para la medición de la gestión del desarrollo local. https://t.co/UR6ndJULwX]]></document>
		<document><![CDATA[FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL Y DESARROLLO DE
CAPACIDADES.https://t.co/dYNU2AYahN]]></document>
		<document><![CDATA[El MAMBO y Johnnie Walker presentan Spencer Tunick en Bogotá, Colombia. #mequitolaropapor https://t.co/9dxBNX7zhV vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[La fortuna de las Farc https://t.co/nzDerVksjA vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Del presidente de Ecopetrol al profesor universitario: de mí sólo desprecio - Blogs El Tiempo https://t.co/LFBYcYHTPZ vía @eltiempoblogs]]></document>
		<document><![CDATA[@gusgomez1701 @LaLuciernaga una crónica de la revista Bocas  del 2012 @CaracolRadio @NoticiasCaracol https://t.co/jLoKoEQLKd]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasará Cuando el cerebro este completamente conectado con distintos aparatos electrónicos? @Discovery]]></document>
		<document><![CDATA[El modelo educativo actual es una barrera para el surgimiento de la innovación: Cengage Learning https://t.co/RL7S5nAUyF vía @RevistaDinero]]></document>
		<document><![CDATA[@MegustaleerCo @Lib_Nacional @RSilvaRomero y que hay que hacer? Para ganárselo?.]]></document>
		<document><![CDATA[Que final #Villanova #NorthCarolina #NCAAxESPN GRACIAS @CoachCMorales Y @FerAlvarez #NCAAFinal Así se inicia muy bien la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[@SrFABM Apareció la perdida. @mazomuro]]></document>
		<document><![CDATA[@CoachCMorales @FerAlvarez Hoy si se merecen un buen Hot Dog, Al Estilo Colombiano. Que buen partido. Gracias @ESP LaTam.#NCAAESPN]]></document>
		<document><![CDATA[Su merce tiene toda la razón por allá hay mucho polvo. @SrFABM @mazomuro https://t.co/mY2grWmgZS]]></document>
		<document><![CDATA[Esos Árabes son otro mundo.  @SrFABM muchas ventajas por que como no cocina, ni barre, ni.... Bien por  @mazomuro. Pobre Jeque.]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a Gran Espectáculo @LaLigaParaTodos @FerAlvarez @CoachCMorales #Villanova #NorthCarolina #NCAAxESPN #NCAAFinal #NCAAChampionship]]></document>
		<document><![CDATA[@FerAlvarez @CoachCMorales Muchas gracias por compartir en LA semejante trasmisión el sábado los dos partidos y hoy la final.]]></document>
		<document><![CDATA[@SrFABM @mazomuro y en que número de mujer quedo... 25 o 30?]]></document>
		<document><![CDATA[@SrFABM Proceso de Empalme es un Planeador. Para la planificación se necesita Tiempo. El problema es que los problemas de Bogotá Son Urgente]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante- Y cual debe ser el modelo económico aplicable? @oppenheimera  https://t.co/FWgUYZgjwX]]></document>
		<document><![CDATA[Obligando y con amenazas es como buscan acabar con el buen servicio de #UBER #taxisbogota @AlcaldiaBogota  https://t.co/Wf9eYTq75c]]></document>
		<document><![CDATA[@Citytv #taxistasbogota se sienten orgullosos del caos que producen y el daño a la ciudad. @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede generar dudas frente a  el proceso de alcaldía local Kennedy  @NoticiasUno]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de ISAGEM es como vender los riñones para comprar una maquina de diálisis. Y ya lo estamos viviendo con compra de energía.]]></document>
		<document><![CDATA[El atentado en contra de @PoliciaColombia no tiene responsable. @CaracolRadio esto como afecta el proceso de paz @ComisionadoPaz]]></document>
		<document><![CDATA[@elpaiscali todavía hay mucha desinformación sobre plebiscito y referendo]]></document>
		<document><![CDATA[Las Farc y Colombia están tan alejados que por los extremos se tocan. @PattyReyes2014]]></document>
		<document><![CDATA[una película para un preciso momento https://t.co/PKwcQLTWaE @vickydavilalafm https://t.co/noEskgdcXy @Cine_Colombia @LAFmNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@joselverm @elespectador aún recuerdo su frase "la ley 734 me rige a mí como a usted"(parfraseando)]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta la Renuncia de @vickydavilalafm a @LAFmNoticias]]></document>
		<document><![CDATA[@vickydavilalafm No me parece que renuncie.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras La vida privada se vuelve publica- Que mujer tan valiente es la Esposa de Ferro. Más Digno Ferro que de una renuncio.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fzuletalleras @BluRadioCo Hay un cisma en el país gracias a lo de Ferro.]]></document>
		<document><![CDATA[@ArmandoDuarteG lo importante es ganar?]]></document>
		<document><![CDATA[Si el Apodo me lo colocara @PattyReyes2014 me apodaría "papitas"]]></document>
	</documents>
</author>