<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Un comentario coherente, falta que también lo tilden de "Guerrero de Teclado" https://t.co/kAhwYDHmub]]></document>
		<document><![CDATA[Si las empresas robadas por el gobierno son tan eficientes, por qué no están en ninguna caja de los #CLAP ??]]></document>
		<document><![CDATA[1. #Hablo de quien quiera, cuando quiero 2. Me importa un ca..jo tu carnet de la patria 3 me importa menos q un ca..jo Zamora 4. #Trabajoel1]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa @VPITV el cuento es así, nuevamente colocan una barrera de mujeres para que si las golpean, den lástima.]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez los intereses son particulares; ¿la patria? Bueno para después.]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel cubanización por 1000]]></document>
		<document><![CDATA[Me da la pequeñisima impresión usurpador trata de sembrar 1 pequeña duda en c/u de políticos #MUD, sino intercambian WS han tratado acuerdos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo entender la devaluación del sistema alimentario venezolano? pues así, #Mercal, #Pdval, #Bicentenario, #CLAP. ¿Más bajo? ya veremos.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienen equipos para temer, como es que los ineptos no pueden conseguir un "ultra recontra mega moderno" helicóptero perdido hace 15 días?]]></document>
		<document><![CDATA["El año de la recuperación de la patria" discurso mamarracho que le venden a los descerebrados y estos aplauden como focas hace mas 10 años]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza cadena nacional con inicio del Circo de los Compadres Rojos, los payasitos inician la función. https://t.co/ufQ1ShmX5l]]></document>
		<document><![CDATA[@loquepiensastu hace mucho tiempo que esto dejó de ser un problema de políticos para convertirse en ciudadano. Los partidos quedan atrás.]]></document>
		<document><![CDATA[¿¿Son vainas mías o @NoticiasVenezue no pega una con las imágenes y el artículo que reseña??]]></document>
		<document><![CDATA[@FANConBaduel La libertad se xonquista , no se suplica.]]></document>
		<document><![CDATA[En serio  gente de la #MUD no entendió el mensaje cuando el #ilegal dijo 2 veces que el comando anti golpe sería el brazo ejecutor? EJECUTOR]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se en tu pueblo, pero en el mío a esto se le llama culillo represivo. https://t.co/lJNLcuHnQU]]></document>
		<document><![CDATA[Es algo tan pero tan inverosímil, que políticos como Enrique Capriles llamen a marcha el 23E cuando el llamado a la calle es de inmediato.]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup esto era de esperarse, ¿sorprende? no creo]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Pancho pide "acciones concretas", bueno el 350 es constitucional, de que se queja.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb quienes viven fuera de países en conflicto hablan de tiempos, ese mismo tiempo que a nosotros se nos agotó.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexvzlalibre realmente tenemos que movernos somos todos los venezolanos, el movimiento debe ser masivo y contundente.]]></document>
		<document><![CDATA[Tráfico detenido ARC antes del túnel Los Ocumitos. https://t.co/cjRlzsHNZL]]></document>
		<document><![CDATA[Jaua, si la próxima directiva de la #AsambleaNacional es nula por estar en desacato diputados gobierneros deberían renunciar a la diputación]]></document>
		<document><![CDATA[Señores, señoras, líderes y pseudo líderes políticos hasta cuando tanta estupidez entiendan que plaza Brión no es Venezuela? #ProtestasFail]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas personas creen q es solo Cdad Bolívar cuando la verdad es que esto puede tender a crecer y seremos todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@venezoIanos ubica???]]></document>
		<document><![CDATA[@FreddyGuevaraC es una de las pocas voces coherentes entre lo q se piensa, lo q se habla y lo q  se hace para salir… https://t.co/oaao5fo12x]]></document>
		<document><![CDATA[Lo primero que tenemos que combatir los venezolanos es la ignorancia y segundo la cobardía.]]></document>
		<document><![CDATA[Si a #Geraldin la mato un GNB y a #Bassil un SEBIN queda claro #Leopoldo no asesino a nadie y q no es mas que 1 preso politico. #Teatro Rojo]]></document>
		<document><![CDATA[@mauriciomacri debería demandar a Nicolás por difamación e injuria. Puro Teatro Rojo https://t.co/Ti5xykc1iS]]></document>
		<document><![CDATA[Delcy creyó que iba a llegar para hacer lo que quisiera y le dieron solo un poquito de su propio jarabe y ahora chillan #PaQueCojanElHilo]]></document>
		<document><![CDATA[y como descubrieron que hay más muchachos que juguetes decidieron rallarlos para que alcancen para todos. https://t.co/MTeEZ0LHxu]]></document>
		<document><![CDATA[En la practica solo es uno de los tantos robos que hace el gobierno y luego lo convierten en populismo puro. https://t.co/LWwKeDfOA5]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto que si... Están montados en una prisión en EEUU y no saldrán de alli https://t.co/mSDx0VMJa2]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se capta hedor de recto cubierto de retentivo anal? (¿Esta cagao?) https://t.co/cTOqX5OGFu]]></document>
		<document><![CDATA[De la mejor dialéctica chavista llega #UnaCesacion no #UnaSuspencion. https://t.co/5Bv1h6Dirq]]></document>
		<document><![CDATA[En cambio a los delincuentes les protegen la identidad. https://t.co/8THqtuJIcm]]></document>
		<document><![CDATA[.yo diría sin su cerebro... https://t.co/nzDAZzbctp]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien #coherente https://t.co/xBLzbHzAjN]]></document>
		<document><![CDATA[La nota debería ser "Por falta de maíz se paraliza producción de harina PAN" o no? https://t.co/EFlMvH8wqn]]></document>
		<document><![CDATA[No podemos minimizar el hecho, es un #robo  pero esto es un circo de payasos armados ¿Al Chamo le dirán ahora el Pr… https://t.co/EulszIcQtC]]></document>
		<document><![CDATA[No necesita más comentarios, #buenosdias https://t.co/uXZxG0KGFn]]></document>
		<document><![CDATA[¿Comó quedarán entonces Maduro, Cabello y otros del combo? https://t.co/ac3oHksTh3]]></document>
		<document><![CDATA[Y así termina otra historia con una #MudNosDejasteMAL  ultrajada de manera inmisericorde, no puede hablar ni decir ni hacer. Conocen el 350?]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles el tiempo fue hace ratooo, es calle no retornoooo https://t.co/CRTuFpB8MA]]></document>
		<document><![CDATA[Es evidente la manipulación del supuesto militar https://t.co/Mk18ZKENRs]]></document>
		<document><![CDATA[En mi opinión, creo que pedirle a los manifestantes abandonar la calle fue la peor decisión, se pierde esa energía interna que contagia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando 1 policía se alía con 1 delincuente para atacar 1 ciudadano se convierte en 2 delincuentes contra 1 ciudadano ¿Te parece familiar?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya va, no entendí. ¿Salir sin retorno no significa que todos toditos todos nos quedamos en la calle? O ¿sin retorno es que venimos después?]]></document>
		<document><![CDATA[Como 3 ineptos someten 100tos?? https://t.co/s2m04kH3zI]]></document>
		<document><![CDATA[Mas allá de 1 momento político, es 1 momento ciudadano, hay q dejar de ser valientes de 140 caracteres para ser actores de carne y hueso]]></document>
		<document><![CDATA[Y todo el mundo se pregunta... https://t.co/uOZFKOd9Tn]]></document>
		<document><![CDATA[Y transcurrirá sin pasar nada https://t.co/bQwhp2CUJq]]></document>
		<document><![CDATA[Una nota de @ChiguireBipolar seria "Chicas del #Sub17 darán clínica de fútbol a Vinotinto profesional, D. Castellano les firmara autógrafos"]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo que al final debe pasar https://t.co/pzADcyL7DY]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que he dicho hasta la saciedad y pareciera que nadie me entiende o sencillamente se hacen los pendejos para no… https://t.co/okflYFdO35]]></document>
		<document><![CDATA[Una propuesta consciente, es el deber ser. https://t.co/A3ByCsIUcE]]></document>
		<document><![CDATA[Tráfico fuerte CCS-MCY altura Hoyo de la Puerta https://t.co/OEJ3YkNt9T]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando cada quien asuma la calle frente a su casa, su empresa, su universidad abra dejado lo político para asumir su rol como #ciudadano]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup hasta cuando vamos a ir y venir en vez de salir y quedarnos, en cada calle, cada barrio, cada empresa, cada iglesia?]]></document>
		<document><![CDATA[Toca que Margarita les haga frente. https://t.co/nJjxddBc8v]]></document>
		<document><![CDATA[Si la #dictadura  incrementa la persecución, el ciudadano debe intensificar la #protesta]]></document>
		<document><![CDATA[Y al final del día #VillaRosa se convirtió en la peor pesadilla que un aspirante a dictador  de poca monta pueda tener.]]></document>
		<document><![CDATA[Mas que un tuit, es un pensamiento claro, así debe ser... https://t.co/PdK3UCEfXu]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que Ilegitimo y secuaces no pueden mostrar de sus movilizaciones. https://t.co/OBxnUwABlV]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las tomas que no puede hacer los ilegítimos en sus marchas que nosotros si. https://t.co/hlRAuVk6wa]]></document>
		<document><![CDATA[Repeler ataques del malandraje rojo es un acto de legítima defensa.]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece un error convocar #LaTomaDeCaracas y convertirlo en un acto hasta las 2pm. Toma es ocupación y ocupación es sitiar días no horas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el pueblo no empuja siempre estará acorralado. Debe empujar hacia la libertad pues esta no es gratis se conquista https://t.co/vMn7N9ff7m]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué crees que movilizan muchos PNB y GNB?, sencillo, NO TIENE GENTE.]]></document>
		<document><![CDATA[Si esto no es pánico gobiernero, entonces ¿qué es? https://t.co/PPOeIh5ijn]]></document>
		<document><![CDATA[Cunde pestilentes olores escatológicos de retentivo anal... https://t.co/XXRQm6NmgE]]></document>
		<document><![CDATA[#LaTomaDeCaracas no debe tener puntos de concentración, todos deben salir a cada calle y avenida dejen el miedo https://t.co/EB7I9zPwUf]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo una visión similar, pero por aquí cerquita..!! https://t.co/FxqVxgDQgh]]></document>
		<document><![CDATA[Mención con la que comulgo https://t.co/P3sAnYJbpo]]></document>
		<document><![CDATA[Algo sensato y objetivo https://t.co/dPOYYrHR7V]]></document>
		<document><![CDATA[Solo permitanme preguntar ¿Cuál producción? https://t.co/4E0Ls1rteP]]></document>
		<document><![CDATA[Quién es Tibisay para decidir si mi derecho va o no va porque yo asuma tal o cual conducta? #ReferéndumRevocatorio https://t.co/8dnRo3jXPu]]></document>
		<document><![CDATA[Es inverosímil que se haga una fiesta en una cola porque llego 1 kilo de harina pan. #ReferendumRevocatorio]]></document>
		<document><![CDATA[La estupidez de @UNoticias no tiene padrote, no es  venganza es lo que corresponde. #ReferendumRevocatorio https://t.co/9ddv6IssDI]]></document>
		<document><![CDATA[Estupidez va mas allá d  titulo  y doctorados; doctos piden PdN d ilegitimo. Ingenuos así sea ucraniano no saldrá. Anclado X FANB+malandros]]></document>
		<document><![CDATA[ESE ES MI PUEBLOOOO CARAJOOO https://t.co/mhqxQSMC0F]]></document>
		<document><![CDATA[El pensamiento castrista es "si no puedes dominarle por la fuerza, domínalo por el hambre" y ZAS aparecieron los #CLAPmaquinasdeHambre]]></document>
		<document><![CDATA[Contra estos delincuentes queda la organización y la defensa, son hampa https://t.co/3inDmbmzUR]]></document>
		<document><![CDATA[Más allá de la violencia lo q se ha minimizado es el uso de armas de fuego q usaron contra 1 pueblo indefenso https://t.co/T9axqvB9p5]]></document>
		<document><![CDATA[He visto gente ganarse enemigos, pero la GNB + PNB no tiene padrote, no los quieren ni sus familias.]]></document>
		<document><![CDATA[Que me llamen radical, pero basta de hacer el papel de pendejos me jodes te jodo y punto. Bien por el periodista https://t.co/abGfFSmIpG]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede permitir que en una manifestación pacífica se puedan llevar un manifestante más]]></document>
		<document><![CDATA[Los trabajadores van a tener que implementar unas defensas contra estos agresores https://t.co/sEKLpI1ZWS]]></document>
		<document><![CDATA[Continúan los disturbios y saqueos entre Petare y Palo Verde. https://t.co/7ynSfBSyJs]]></document>
		<document><![CDATA[Se que no, pero tengo fe de que serás perseguido, capturado, procesado y preso. Amén https://t.co/bE0VoeEYiA]]></document>
		<document><![CDATA[¿hasta cuando dejarse someter por los colectivos? https://t.co/juWXHYMqhB]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es parte de lo que se debe hacer #DileNoalaCubanizacion https://t.co/K6m5kW2ruc]]></document>
		<document><![CDATA[No es un beneficio, es un robo para que sólo un grupo salga privilegiado y estos imbéciles lo llaman beneficio. https://t.co/vXVyCwDrT2]]></document>
		<document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS @Antonio_Tajani disculpa no vi 1 ladrón, vi un grupo de ladrones sometiendo al periodista]]></document>
		<document><![CDATA[OJO HAY DEFENDERSE DE LOS COLECTIVOS VIOLENTOS PORQUE ES UN ACCIONAR EN LEGÍTIMA DEFENSA.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una evidente conexión de PNB + hampa y no veo ninguna intervención https://t.co/TgOW0dF3zJ]]></document>
		<document><![CDATA[Si es intervenir #Polichacao  por desmadre de policías entonces la PNB ya fuera órgano extinto; los capturan por puñados a la semana.]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente creo que la cacerola ya supero esa etapa, creo que es más de lo mismo; arrinconado, como ellos quieren. Aquí lo que queda es calle]]></document>
		<document><![CDATA[Ah. Pensé que era el único que lo creía..!!! https://t.co/1sIuC1Lhuk]]></document>
	</documents>
</author>