<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La "ultra izquierda" no requiere ninguna "maniobra" para deslegitimar a las FFAA. Lo hacen solas con el MILICOGATE… https://t.co/JUbqAsXdtj]]></document>
		<document><![CDATA[Está DL701 en el Congreso sin resolución. Hay espacio para un cambio que fomente la recuperación del #BosqueNativo
https://t.co/x0qR4OSXzo]]></document>
		<document><![CDATA[#ElPuebloAyuda en Chile y todo el mundo! Muchas gracias @Irene_Montero_  y @pabloiglesias78! https://t.co/fcrzIPODEj]]></document>
		<document><![CDATA[@cristianlobos7 @chileconvoca @AguilarMario @biobio @UNE_Chile el DL701 por ahora no se ha renovado, pero las forestales son responsables!]]></document>
		<document><![CDATA[Exigimos derogación DL701 y que empresas forestales se hagan cargo de daños de incendios
#ElPuebloAyuda https://t.co/v3YJAavVdL]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudando a l@s herman@s del Sur, entendemos que hay medidas preventivas que no se tomaron. A las 19:00 en Plaza Ita… https://t.co/FODOAFGHV1]]></document>
		<document><![CDATA[@OsvaldoAndradeL Nadie habló de plazos. Aquí @ServelChile cedió a presiones de partidos tanto de la NM y de Chile Vamos! Eso es Colusión!]]></document>
		<document><![CDATA[@OsvaldoAndradeL La #ColusiónSERVEL es evidente y descarada, pero el duopolio ya esta acostubrado a este tipo de practicas. Sin vergüenza!]]></document>
		<document><![CDATA[@OsvaldoAndradeL Si nosotros nos victimizamos frente a la colusión, ustedes van como buitres a pedir plata y más plazo! #ColusionSERVEL]]></document>
		<document><![CDATA[Super content@s! Ya partió el segundo camión con acopio desde @la_Fech a Constitución. Paso a pasito #ElPuebloAyuda https://t.co/cbTz2vrA31]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos muy felices del apoyo y solidaridad que hemos demostrado hoy con nuestra gente que lo está pasando mal.… https://t.co/cwRZynQsU4]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos con el concierto #ElPuebloAyuda demostrando la solidaridad real para nuestra gente en la VI y VII región https://t.co/zgPKyJKDzt]]></document>
		<document><![CDATA[Frente al desastre los movimientos sociales se unen y apoyan como lo han hecho siempre #ElPuebloAyuda]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos empezando el concierto a beneficio de la zona afectada por los incendios.
#ElPuebloAyuda https://t.co/c7Hk0UPY1j]]></document>
		<document><![CDATA[Aún quedan entradas para esta iniciativa q hemos organizado desde varias organizaciones. L@s esperamos en la casa… https://t.co/tS1ybsb652]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos más estaremos en #HolaChile de @LaRedTV hablando sobre la ayuda de l@s estudiantes a la zona afecta… https://t.co/fRlvkm26M8]]></document>
		<document><![CDATA[Este Martes 31, Todas y todos invitados a @la_fech al concierto a beneficio para TTVV @Confech. $5000 + Aporte para… https://t.co/TSXClyWHdL]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy como @Confech nos reunimos a trabajadores de #NOMasAFP y con @MpUkamau para coordinar agenda política y moviliz… https://t.co/OhdPWYDnbI]]></document>
		<document><![CDATA[Lamentable el fallecimiento de bombero Hernán Avilés. Ojalá estos casos sirvan para empezar con protocolos de emergencia adecuados.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana desde las 9 am se estarán recibiendo en la casa de @la_Fech los artículos q aparecen en la foto. ¡ Ayudemos… https://t.co/PiGwpyEUZX]]></document>
		<document><![CDATA[[INCENDIO EN LA VI Region] @la_Fech está funcionando como punto de acopio. Lo necesario en la foto. ¡Tod@s ayudar a… https://t.co/rBse3sp09z]]></document>
		<document><![CDATA[La noción de mujer ideal ha hecho mucho daño.
 Entrevista de hoy en Revista Ya.
https://t.co/gws3aSllVm]]></document>
		<document><![CDATA[Hoydia se marcha porque #NadieEsIlegal]]></document>
		<document><![CDATA[En unos minutos vamos a estar en #PalabrasSacanPalabras de @futurofm]]></document>
		<document><![CDATA[@rmunda  ''Hay que construir un solo puño, unir todas las batallas porque lo que hoy está en peligro es la vida''
#secos]]></document>
		<document><![CDATA[@rmunda  ''El Estado es cómplice del modelo de lucro y usura del agua''
#SECOS]]></document>
		<document><![CDATA["Hemos planteado la demanda nacional por el agua en conjunto a otras organizaciones a lo largo de todo Chile"… https://t.co/O1JVwDwXm8]]></document>
		<document><![CDATA["#SECOS se está convirtiendo en un movimiento muy importante para Chile" habla la actriz Chamila Rodríguez en expo… https://t.co/T8ZGWY8D4h]]></document>
		<document><![CDATA["hay un millón de familias endeudadas por el sistema de educ superior" - nota de @ActualidadRT sobre educ chilena https://t.co/8Mb0sFWuUt]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto carta al director sobre la demanda de la PUC al Estado por el AFI, que nos publicaron en @latercera… https://t.co/Pijr2gLrCl]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto entrevista que nos hicieron ayer en @CNNChile sobre recurso presentado por la PUC: https://t.co/MQrTVLV080]]></document>
		<document><![CDATA[Libertad a la Machi Francisca Linconao. ¡No más militarización en Wallmapu! ¡No más criminalizacón a las luchas soc… https://t.co/kxFIcWtrFj]]></document>
		<document><![CDATA[Conversando sobre el movimiento estudiantil con @la_Fech y futuros mechones y mechones en la #SemanaDelPostulante https://t.co/oX0Q89UwrS]]></document>
		<document><![CDATA[Exigimos libertad para la Machi Francisca Linconao y todos los pp.pp. mapuche https://t.co/kEplcU3q8c]]></document>
		<document><![CDATA["Hoy día no es solamente el movimiento estudiantil el q se levanta por exigir derechos" - https://t.co/2D6iaCxUiO vía @uchileradio]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto entrevista que nos hicieron desde @uchileradio - https://t.co/2D6iaCxUiO https://t.co/VJtidIsykv]]></document>
		<document><![CDATA[L@s estudiantes no podemos estar indiferentes y ya estamos coordinando con zonal sur de la Confech para preparar cualquier ayuda necesaria]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la fuerza a la gente del Sur afectada por el sismo de esta mañana! #Quellón #Terremoto #Chiloe #LosLagos]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante l@s trabajadores! Estudiantes y trabajadores debemos luchar juntos por las transformaciones q Chile necesit… https://t.co/FJ4PsUkXp2]]></document>
		<document><![CDATA[No queremos un perdón falso. Queremos que digan donde están DD.DD.
#JusticiayVerdad https://t.co/5xD9fFmQl1]]></document>
		<document><![CDATA[@doris_gonzalez_ ''estamos recuperando las comunidades, la vida de barrio'' #DerechoALaViviendaYCiudad https://t.co/oohYOb530Y]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado promueve que empresas lucren con  #DerechoALaViviendaYCiudad https://t.co/288RGTUwLe]]></document>
		<document><![CDATA[''En este país vamos a instalar el derecho a la vivienda en una constitución verdaderamente democrática''… https://t.co/mh8aDlYY9I]]></document>
		<document><![CDATA[En la tercera marcha por el #DerechoALaVivienda. La vivienda es un derecho, no un privilegio. https://t.co/uuQgSICLk8]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos en camino a la 3ra marcha Nacional Por El Derecho A La Vivienda y Ciudad #DerechoALaViviendaYCiudad]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente reu ayer con el nuevo presidente del colegio de profes y excelente conversación y futura articulación con… https://t.co/Ys6VbTFX2T]]></document>
		<document><![CDATA[Recuperar el agua, esa es la consigna #SECOS https://t.co/xnnZmzbMSQ]]></document>
		<document><![CDATA[Recuperar es un imperativo moral y ético. Es momento de recuperar el agua.
@rmunda https://t.co/FrlLeIAguk]]></document>
		<document><![CDATA[Nos vemos en las calles :) https://t.co/THYYliIzf3]]></document>
		<document><![CDATA["Es clave que le hablemos al Pueblo, comunicar nuestros debates y ponerlos en un lenguaje llano, didáctico, para la… https://t.co/J2Rq2r2Aj8]]></document>
		<document><![CDATA["El Golpe Blando d EEUU para desestabilizar a Gobs democráticos gira entorno a 3 poderes: mediáticos judicial y par… https://t.co/OyfyL0Vz5E]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora contacto vía Skype con @ucv_tv abordando crisis de la ARCIS. La mayor irresponsabilidad del Gob es seguir sub… https://t.co/exuzpAEVht]]></document>
		<document><![CDATA[En un par de horas estaremos con @AtilioBoron en Salón de Honor @UChile hablando sobre desafíos de América Latina d… https://t.co/KTVD4Aq0XI]]></document>
		<document><![CDATA[Como @Confech respaldamos a la comunidad Arcis. Emplazamos a la @MinistraEduca que no haga oídos sordos y que dialo… https://t.co/xoaaFfgVFg]]></document>
		<document><![CDATA[Acompañando a Comunidad del ARCIS en esta crítica situación. Vemos los efectos de un Gobierno q sigue subsidiando e… https://t.co/U0JMRmURV0]]></document>
		<document><![CDATA[Comparto breve Entrevista que me hizo @Cooperativa sobre la aprobación de la Glosa Presupuestaria de Gratuidad https://t.co/Z565wFdy4m]]></document>
		<document><![CDATA[¡Lo que el Gobierno hace lentamente es desmantelar la educación pública con esta glosa presupuestaria! @CNNChile https://t.co/b0goyrv5b6]]></document>
		<document><![CDATA[No vamos a aceptar que recursos de todos los chilenos siga llenando los bolsillos de quienes lucran con la Educación https://t.co/hQKudwQuaD]]></document>
		<document><![CDATA[Bien @Ma_Jeldres "niños que han muerto... son la parte más extrema de un sistema que falla en muchos otros aspectos"
https://t.co/pEYoq9gTDK]]></document>
		<document><![CDATA[Con el compañero @LuisMesina1 luego de ver la #propuesta para un nuevo sist de reparto, solidario y tripartito! Sue… https://t.co/bY4o8VY4fs]]></document>
		<document><![CDATA[Apoyando a la lucha de l@s trabajador@s @HuelgaSodimac #Unidad de actores político-sociales por derechos y la redis… https://t.co/Ra3IIYov7G]]></document>
		<document><![CDATA[No más prácticas antisindicales, no más sueldos mezquinos. Arriba l@s trabajador@s! #ApoyoHuelgaHomecenter… https://t.co/Cvz9XDR6xu]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNChile @canal13 Más na te digo! https://t.co/SJ0LYnqXQT]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hasta siempre Comandante! (Los envidiosos dirán que es photoshop) https://t.co/TAvGuxaEXS]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO| Beatriz Sánchez fustiga campaña #NiUnaMenos de Ripley: “Menos farándula, más coherencia”… https://t.co/Mc3sehZfhh]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tienen que decir? Desde siempre la @Teleton ha tenido una segunda cara, la de limpiar la imagen de las grandes… https://t.co/pg4dxUvhRj]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tienen que decir? Desde siempre la @Teleton ha tenido una segunda cara, la de limpiar la imagen de las grandes… https://t.co/0JE8YYOM29]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué podemos hacer los hombres en la lucha feminista? Comparto la reflexión y nos vemos en las calles #NiUnaMenos https://t.co/tYsThMJDFl]]></document>
		<document><![CDATA[Que grande l@s trabajador@s de @HuelgaSodimac! https://t.co/pzUo7W96OT]]></document>
		<document><![CDATA[Siguen acumulando fracasos en la NM y vamos avanzando a paso decidido las fuerzas emergentes! Que alegría nos trae @AguilarMario]]></document>
		<document><![CDATA[@AguilarMario Que siga así la tendencia! Que alegría las fuerzas de cambio son alternativa, que bien por la Educaci… https://t.co/wUZghYSEK4]]></document>
		<document><![CDATA[A las 18h estaré en @SP_UdeSantiago @radiousach conversando con @rodrigoalcainop sobre Reforma en Educación y desaf… https://t.co/8gBdjzLRMd]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos preparando camino para una Fech articulada con los actores de cambio! Un abrazo @doris_gonzalez_ y… https://t.co/KnsgpW1mqL]]></document>
		<document><![CDATA[Desde tempranito, excelente conversación con @gabrielboric, sobre la importancia de la unidad de los actores que es… https://t.co/Dsdy0Ymlos]]></document>
		<document><![CDATA[Otro gran aporte de l@s compañer@s @lafundacionsol https://t.co/9r9HoUBqxp]]></document>
		<document><![CDATA[Certero! Para construir una alternativa política transformadora hay que salir de la zona de confort, lejos d los co… https://t.co/qDZifpvzxk]]></document>
		<document><![CDATA[Certero. Invito a rectores a tomar posiciones frente a un gobierno que no está por cambios. Debemos sacar la voz y… https://t.co/epKy6PykU4]]></document>
		<document><![CDATA[@jtmolinan x ej, INAP tuvo agua cortada durante el día lunes, se suspendieron todo tipo de actividades en esa sede y no se pudo votar]]></document>
		<document><![CDATA[@jtmolinan el tricel tomó decisión de abrir mesas de votación en espacios que no había abierto los dos días de votación, x distintos motivos]]></document>
		<document><![CDATA[Les comparto entrevista que nos hicieron a @sofiabarahona1 y a mi, como presidentes FEUC y FECh, en  @latercera: https://t.co/hvuJnjaEPL]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estamos a toda máquina trabajando y planteando nuestras ideas para una #NuevaFECh y una Nueva Reforma Educacion… https://t.co/b1FKUmgdtc]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy estuvimos en @CNNChile, junto a presidenta electa de la FEUC, compartiendo análisis del movimiento estudiantil.… https://t.co/TabKOhQLm4]]></document>
		<document><![CDATA[L@s invito a sintonizar @CNNChile a las 20 hrs. Estaremos #EnVivo en entrevista, junto a @sofiabarahona1, presidenta electa @feuc #NuevaFech]]></document>
		<document><![CDATA[Junto a @sofiabarahona1, presidenta electa de la FEUC, en entrevista con @latercera. Pueden seguirlo en:… https://t.co/aUcdRGTZLA]]></document>
		<document><![CDATA[Ya partimos! Acompañando a compas de INAP en la toma de torre 15, exigiendo dignidad por un nuevo edificio para la… https://t.co/TFOQDfssrm]]></document>
		<document><![CDATA["Debemos construir puentes al congreso por fuera de la NM proyecto que fracasó y se cerró a las transformaciones so… https://t.co/5T3lpNbh93]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora vamos llegando a la FECH con los compañeros del @fel_chile @ConvergenciaEst @MovAutonomista y del Mir https://t.co/EN2d7VLpJu]]></document>
		<document><![CDATA[GRACIAS! Este triunfo no es solo para el movimiento estudiantil sino para todo el movimiento social. Con unidad cambiaremos Chile #NuevaFECh]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy comienza un trabajo por fortalecer nuestra federación para nuestros compañer@s y como una herramienta de lucha para nuestro pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[Aguante los compañeros y compañeras q han estado y estarán cubriendo las elecciones #Fech2017 ! Siga la cobertura e… https://t.co/vW2F4uJf8m]]></document>
		<document><![CDATA["La UChile está manifestando un apoyo a las fuerzas emergentes." Aún queda rato para votar! A Participar!! #APulso… https://t.co/GCWv2kochl]]></document>
		<document><![CDATA[L@s invito a ver este Video-Columna q nos publicaron en @eldesconcierto. Este 7 y 8 a votar por la Lista B - #APulso https://t.co/RGSc3qVZK9]]></document>
		<document><![CDATA[Junt@s construyamos una nueva cultura federativa! Este 7 y 8 de noviembre vota Lista B - #APulso transformemos la C… https://t.co/mAVrqkoY9r]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecemos a @tv_monica y @CNNChile por el espacio #DebateFEChCNN. Mañana seguimos #APulso trabajando por transfor… https://t.co/atOS3SXst8]]></document>
		<document><![CDATA[Ante un eventual apoyo a una candidatura presidencial sería definiendo candidato/a a través de primarias ciudadanas #DebateFechCNN #APulso]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tiene q haber una transición para ampliar la matricula estatal y fortalecer la educación pública #DebateFEChCNN #AndradeALaFech #Apulso]]></document>
		<document><![CDATA[Una de nuestras propuestas es x nueva cultura federativa para acercar FECh a sus estudiantes y a las luchas sociales #DebateFEChCNN #APulso]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos el desafío de volver a encantar a la ciudadanía #APulso lista B #DebateFEChCNN]]></document>
		<document><![CDATA[Apunto de empezar #debatefechcnn #APulso lista B a la FECh! https://t.co/dIbyHgdoOI]]></document>
		<document><![CDATA[En breve minutos estaremos en @CNNChile debatiendo sobre @la_Fech que queremos levantar #APulso este 2017. Sintonicen #DebateFECHCNN]]></document>
	</documents>
</author>