<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jajajaja que puedo decir, tu tratas de fastidiar a mi solo me causas risa https://t.co/NvqwpUPUFY]]></document>
		<document><![CDATA[:). De Calidad y tu mejor opción! https://t.co/eyZdXhjvU1]]></document>
		<document><![CDATA[En mi humilde opinión es cuestión de aprenderse las rutas!!  Pero hasta en lo más mínimo el ser humano peruano no... https://t.co/nXLhZMe9pe]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser!! Cuando ocurrió todo esto!! https://t.co/F1x3ebxjw0]]></document>
		<document><![CDATA[no puede ser jajja! mis años en musica!! https://t.co/haiIR9yezP]]></document>
		<document><![CDATA[La otra es la otra siempre !!... https://t.co/3mSwkyDjqd]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando en mi segundo tatuaje https://t.co/jibfBE3RYx]]></document>
		<document><![CDATA[Tan difícil era que decidan eso en la noche, para que todos estemos avisados, no en la noche así no es JUAN, me... https://t.co/FFIupf31PJ]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo éxito! https://t.co/XXVJ6ffzYX]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué estás pensando? Con este calor deberíamos poder andar en ropa interior jejejejeje!!   Los baños son a cada... https://t.co/8cl61Dbu7a]]></document>
		<document><![CDATA[Yo te quiero aunque no quiera !!   .....no soy de ti ni de nadie !!   ............... que en esta relación soy yo... https://t.co/QFiz8oiqaU]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad me causo mucha risa!! https://t.co/9KXCWaKRFj]]></document>
		<document><![CDATA[No es por nada, pero con este embarazo me hace falta esto o almohadas así no puedo !! https://t.co/iqNRvYbDSa]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo ganas de mirar tantos años atrás y perder mi tiempo!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no merecen nada!! https://t.co/9AC77ArXMq]]></document>
		<document><![CDATA[Así es exactamente!!  Le dimos ayuda total, pero no sabían respetar normas, ni colaborar con los deberes del... https://t.co/u3GkwQyLFq]]></document>
		<document><![CDATA[Es momento de decirle a mi amorcito qué quiero otro hecho en casa ñami! https://t.co/81rpMa8008]]></document>
		<document><![CDATA[Un amor real y sincero!! https://t.co/2PvvfUo9ap]]></document>
		<document><![CDATA[Desde hace un tiempo me he dado con la sorpresa de la cantidad de venezolanos que hay en nuestro Perú,... https://t.co/gleyc55jQm]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero cocinar, ni limpiar, ni moverve , quiero estar en mi cama!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando eres mamá: mi hijo se levanta todos los días y al despertar dice baño, con este calor quien no !!   Pero... https://t.co/NC5HRkVYKp]]></document>
		<document><![CDATA[Asombroso https://t.co/yuL0hJSixA]]></document>
		<document><![CDATA[Ya excedería limites !! https://t.co/zeRMVs10bx]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado Peppa pig para este niño !! Jajjaja https://t.co/RzS4b0Pznr]]></document>
		<document><![CDATA[Todos atentos !!  se viene lo mejor!! https://t.co/Xi8egWexy6]]></document>
		<document><![CDATA[jajajaa !!! con tanta publicacion en facebook!! surgio con amoor https://t.co/N74khO9bzA]]></document>
		<document><![CDATA[insitadores?? pues si!!   porque atacan de esta manera !! https://t.co/yJABkwtLTg]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Rho gracias por todo esos momentos amor!! Santiago es muy feliz !! https://t.co/6y8oW5NB1j]]></document>
		<document><![CDATA[El amor no es fácil ni para ellos !!! Ya lo vimos en Mejor imposibilidad! https://t.co/vtfYlJJ9k8]]></document>
		<document><![CDATA[Calor del mal!! Quiero vivir en la psicina !!]]></document>
		<document><![CDATA[Calor del mal !! Quiero vivir en la psicina!!]]></document>
		<document><![CDATA[Mi puerta y celular siempre están abiertos 24/7 para cualquiera de mi familia o amigos que lo necesiten para... https://t.co/Cp7QKGKHR2]]></document>
		<document><![CDATA[Asombroso... https://t.co/gbMhAfFbOM]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero hacerlo para mis hermanos !! https://t.co/bxbYVueD3k]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sabía , lo mío es hambre de vez en cuando https://t.co/t5HxdToLGo]]></document>
		<document><![CDATA[El huevo es un punto !!]]></document>
		<document><![CDATA[Pensando que haré un vídeo y hablaremos de la vida!!]]></document>
		<document><![CDATA[Continua amanecer !!  No puedo decir todo lo que pienso!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Podría decirle que todos prometen, mientras la meten, que volverá a ver otro problema y luego otra promesa!!  Asi es !!]]></document>
		<document><![CDATA[Mis pensamientos más perturbados esta noche !!!! Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Será que puedo decir todo lo que estoy pensando!!???  Sino por qué facebook pregunta????  Mmmmm]]></document>
		<document><![CDATA[Primera meta!! Limpiar el cuarto de mierda !!]]></document>
		<document><![CDATA[Si algún día tengo la oportunidad de tenerte, no la perderé!!]]></document>
		<document><![CDATA[Aun me falta mucho que hacer y mucho por vivir!!]]></document>
		<document><![CDATA[Para acabar el año jajaja https://t.co/pI0jDDmlA3]]></document>
		<document><![CDATA[Capturando mentiras!!  Lo peor ni una disculpa!]]></document>
		<document><![CDATA[PANETON integral !! Le quitan la diversión a la Navidad!]]></document>
		<document><![CDATA[Una nena hermosa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo le daba un plin en la cabeza https://t.co/Xq9tv0FFv2]]></document>
		<document><![CDATA[pedidos de la abuelita!! https://t.co/KxwnNP8bQw]]></document>
		<document><![CDATA[algunos van enamorandose https://t.co/OoDdPKb4MY]]></document>
		<document><![CDATA[@Canchitacenteno good!! Soy peruana no me siento india, ni Chola marginal, así que no me ofendo, lo demás es poseria !!]]></document>
		<document><![CDATA[@Canchitacenteno de acuerdo contigo!! Además yo nose porque se ofenden, será que se consideran asi]]></document>
		<document><![CDATA[@lourdes_sacin jajaja que ? Te ofendes ?  Ya pues mujer se más madura, a ti ya te hicieron mega leña!  Ahora todos se hacen dignos jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece ridículo el drama que hacen con Julieta te ofendes porque te duele sino superalo]]></document>
		<document><![CDATA[Yo me molesto mal]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes vivir al lado jm]]></document>
		<document><![CDATA[A mi no me amenaces!!  Soy más pleitista que tú]]></document>
		<document><![CDATA[Lo máximo https://t.co/30bQJBfoSU]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nunca quise burlarme de ti !!! https://t.co/yamQM5IW5a]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de ti !!]]></document>
		<document><![CDATA[No miss!! Los hombres también son manipuladores y calculadores !!  Pero estaba ocupada en mi tarea plop]]></document>
		<document><![CDATA[Vives engañada....  Lalala, sólo eso la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[El acto imperdonable!!  Como los maleficios!!]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás aún no sabes amar, quizás yo no te creo que ames o me ames. Sólo no sabes amar]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes burócrata como detesto a este profesor]]></document>
		<document><![CDATA[Quisiera contarte que te ví y no te pude saludar!! Que no te supe esperar o que tu no me supiste buscar!]]></document>
		<document><![CDATA[Las canciones hablan de los besos, porque con un beso se empieza y se termina un encuentro !!]]></document>
		<document><![CDATA[Pese a todo hay recuerdos de los que disfruto de los cuales hasta yo estaría celosa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los besos cambian, según tiempo, lugar ,  persona!!  Bésame como si el mundo se acabara después !]]></document>
		<document><![CDATA[Un día lo trataré con el desprecio que se merece, por ahora hola, que tal!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElektroShura @CC_MegaPlaza que vas hacer ??]]></document>
		<document><![CDATA[Avril Lavigne - When You're Gone Subtitulado Español Ingles https://t.co/3TIfvC3ewF]]></document>
		<document><![CDATA[Que no saben el daño que están causando!! Pero el karma trabaja]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más claro es! Prueba hacerlo un día tu también !! https://t.co/zHzBY198YR]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta de miedo es: cuantas personas en ese país piensan como el ? Eso da más miedo!! No tendrán límites y... https://t.co/JmTzpGXWhy]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto!!  Con él corte amistad apenas te fallo,. Pero tú me fallaste a mi :( !! Aún así pienso que no te mereces... https://t.co/Zv1xGQKzpM]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja hay me suena a tí!! Te pasas!! https://t.co/9CVzjYzWKo]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia es esta: A tí te OFENDE lo que yo te digo y tus replicas me resbalan!!]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que soy como pikachu, con mucha personalidad jajaja!!  Jodida]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy a punto de decirte un par de verdades!! Porque no buscas un trabajo amiguito]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters esta vez te funciono la mitad de la neurona! Para decir tremenda idiotez con la gente de cantagallo !!!]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es de verdad una vergüenza!!  Su nivel de instrucción idiota superior https://t.co/voKbRsFMTm]]></document>
		<document><![CDATA[@Phill_Butters @Capital967  nivel superior en ser idiota!! https://t.co/DtolGCCd45]]></document>
		<document><![CDATA[Que nivel de estupidez !!!    Sólo una palabra "idiota" https://t.co/Nri180aqhH]]></document>
		<document><![CDATA[despotricando un poco..... https://t.co/2ILAE0G1jy]]></document>
		<document><![CDATA[Sufriendo con los exámenes y trabajos!! colapsando... https://t.co/GytHVfAc0W]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajaj!! algo que me pone de humos jajajjajaja https://t.co/Ghy3YUj7lW]]></document>
		<document><![CDATA[No es el momento, pero buena respuesta!! https://t.co/HXAggIiKQH]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajajajajajajajaja !! Como una ola tu amor llegó a mi vida .... Como una ola .... Jajajajajajajajajajaja https://t.co/y1v1tuZXeE]]></document>
		<document><![CDATA[Tantas cosas que decirte, que me las tengo que callar, pero como ahora estoy en parciales, las vamos a ignorar.]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien conoce el test de Melgar urgentee!!!]]></document>
		<document><![CDATA[puedo saber porque en épocas de parciales ponen una encuesta grgrgrggrgrgrgr: me siento enojada]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece que es el mismo perrito que andaba por dominicos https://t.co/c4Hh0xccyK]]></document>
		<document><![CDATA[Ha esta etapa de mi vida la llamo, ando con mucho sueño!!]]></document>
		<document><![CDATA[@XoaGonzalezF me encantas, envidia sana con tu cuerpazo, que te siga yendo bien muñecota !!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo pienso en todo un poco !!  A veces malo!]]></document>
		<document><![CDATA[Empezó el locutorio]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos...   Grgr , no molestes https://t.co/ldYoX41kwD]]></document>
		<document><![CDATA[😌 yo quiero!! https://t.co/bicuertYoT]]></document>
	</documents>
</author>