<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[VASS / DEVOPS: Realidad VS Ficción https://t.co/qBuDE8NLbw vía @GrupoVASS]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @antraxclash (https://t.co/6mYcpIDk7Q - ¡"CONSIGO el MAGO ELÉCTRICO o DESCARGA ELÉCTRICA"! -]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @basich_cc (https://t.co/4ORTb1QqPG - ¡¡ABRIENDO 60 COFRES LEGENDARIOS!! | MAYOR APERTURA DE]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por dibujarnos las líneas de la Transformación Digital @GrupoVASS #LiferayRoadshow2016 #VASSPeru https://t.co/NN27CQDWRF]]></document>
		<document><![CDATA[Google lanza el servicio de teléfono fijo conectado a la nube https://t.co/nkhOIoT3sU vía @gestionpe]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes de satélite desvelan el significado de las espirales de Nazca https://t.co/pgWMldhBtG vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Evento #CX y #digitaltransformation de @GrupoVASS  @OraclePE en Lima. Pasión por andar un camino digital con ustedes https://t.co/0M3RrGOjTF]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (https://t.co/jCuIuxEaXY - PLANTAS CARNIVORAS COMIENDO HUMANOS?).]]></document>
		<document><![CDATA[José Antonio Fernández Ignacio, Director General de VASS - Entrevistas - Gestión - Computing España https://t.co/AsB1VcWECb @GrupoVASS]]></document>
		<document><![CDATA[Retos de un futuro posthumano https://t.co/BPRnMhyJjV vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Maravillosa segunda sesión del Taller de #liderazgo en #VASSPeru #crecimiento #compromiso #impacto]]></document>
		<document><![CDATA[La perseverancia es un mecanismo de transmisión de energía hacia aquello en lo que pones foco #leadership]]></document>
		<document><![CDATA[Fantástica primera sesión del Taller de Liderazgo VASS y fantásticos lideres #crecimiento #liderazgo #herramientas @VASSTALENT #queremos+]]></document>
		<document><![CDATA[#VASSPeru en la feria de empleo de la Universidad César Vallejo @UCV_Peru @VASSTALENT por el mejor talento https://t.co/3is75E3I5S]]></document>
		<document><![CDATA[#VASSPeru en el #oracledigital disfrutando innovación en #CustomerExperience y aportando más a nuestros clientes https://t.co/k4Jf5rpude]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en #VASSPeru disfrutamos un día más dulce @VASSTALENT @VASSLATAM http://t.co/kFGQe5blZg]]></document>
		<document><![CDATA[En #VASSLATAM mañana celebramos cumpleaños #sorpresa @VASSTALENT http://t.co/yK6OgtyPWe]]></document>
		<document><![CDATA[#16VASS orgulloso de estos 16 años y camino de mis 11 años en la compañía, aportando, creciendo y trayendo un cambio…https://t.co/x7oXVL7XE2]]></document>
		<document><![CDATA[Cansado y satisfecho, gran trabajo de equipo y tremenda propuesta CRM para impulsar el Perú @VASSLATAM #Colombia #Peru resultados mañana]]></document>
		<document><![CDATA[Atención, lobos con piel de cordero que rezuman ambición desmedida. Atención y decisión, ufffff]]></document>
		<document><![CDATA[Perder el celular en un @EasyTaxiPeru llamar al taxista y venir a entregarlo y #easytaxi llama confirmando #gracias #servicio]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas oportunidades en @VASSLATAM @reclutec http://t.co/9x1k5eO9Cu]]></document>
		<document><![CDATA[Echa un vistazo a las últimas noticias, información y oportunidades laborales de VASS LATAM. https://t.co/JrT9yQ7dWP]]></document>
		<document><![CDATA[Si vienes a #Lima anímate a visitar las islas del callao, una fantástica excursión con lobos marinos, pingüinos y cultura]]></document>
		<document><![CDATA[@arosafer gracias por darnos las palabras del equipo y el crecimiento #oneteamonecompany #VASS]]></document>
		<document><![CDATA[@alvaroparient este va a ser nuestro año #oneteamonecompany #VASS]]></document>
		<document><![CDATA[@MonikHurtadoLuq gracias por acompañaros y crecer juntos #oneteamonecompany #VASS]]></document>
		<document><![CDATA[@Ignaci0Romero en 2015 llegaremos más allá y crearemos más valor juntos #oneteamonecompany #VASS]]></document>
		<document><![CDATA[Sin desperdicio"@marcvidal: 'porque Irlanda si puede decir ‘la crisis ya es historia’ | http://t.co/M8sCTiYYiI http://t.co/Ybl9i6kZh7"]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir no es que te guste o frustrarte, es estar presente en lo que hay y sacar lo mejor para ir rumbo a donde quieres]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de la estrategia es tener la confianza para seguirla y la paciencia para obtener resultados, si no a seguir con la táctica]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando una casa se deshabita vuelve el aroma a vacío que le es propia #changes #expat]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca te sientas atrapado por una decisión o un error, siempre eres tu el dueño y puedes decidir, siempre en #valores]]></document>
		<document><![CDATA[@vane_gamboa un placer, lo importante es el equipo y trabajar juntos para un gran @VASSLATAM del #Perú]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy pasamos de gallinas a cerdos, de poner huevos a poner la propia piel #vertigo]]></document>
		<document><![CDATA[Cosiendo nuevo traje a medida, el único sastre soy yo mismo para liderar desde la autenticidad]]></document>
		<document><![CDATA[Nos cuesta entender que un rodeo puede ser un atajo]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo un sabio oriental que basta esperar sentado a la orilla del río para ver la cabeza de tu enemigo pasar #desapego #trascender]]></document>
		<document><![CDATA[@carinaszpilka le ponemos #gamificación o #eficiencia ? Los aeropuertos están por reinventarse :)]]></document>
		<document><![CDATA[Avión en vuelo, carrito comida, te levantas y gritas: "barra libre que hoy invito yo!!!" Qué pasaría? #ocurrencias]]></document>
		<document><![CDATA[VASS celebra 15 años con una afianzada expansión internacional - Noticias - Computing España http://t.co/5YkjJeNt8S vía @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando aire en la cadena de valor "@expansioncom: Telefónica vs Google: la batalla por el control de Internet. http://t.co/so6CVEVPuZ"]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es #15VASS hoy sentimos el orgullo de hacer crecer juntos un gran VASS de mejores personas y profesionales http://t.co/qshqyShlDT]]></document>
		<document><![CDATA[Agradezco que las personas que me quieren miren, más que mis actos o palabras, el corazón que me habita]]></document>
		<document><![CDATA[@_M_Ojos "la vida secreta de Walter Mitty" ve la película y lo sabrás.  #preciosa]]></document>
		<document><![CDATA[No nacimos para contemplar heroes en celuloide. Nacimos para ser héroes y posiblemente ya lo eres sin saberlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te atreves sencillamente no es el momento para ti, se perderá, transformará u otro lo aprovechará]]></document>
		<document><![CDATA["@estherpalomera: El secreto no està en la austeridad http://t.co/ByJTRPQyMr" esto sí es #SmartCity]]></document>
		<document><![CDATA[Paloma Beamonte, la azafata que llegó a presidenta de Xerox http://t.co/8udfwsa8gW]]></document>
		<document><![CDATA["@vmoyasalcedo: Los indestructibles galos! http://t.co/clZaU1ASWn" #teson #equipo #grandes #liderazgo]]></document>
		<document><![CDATA[Camina diferentes caminos, incluso cuando el destino se repita]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte ayuda a aquellos que quieren volar más allá del mar, más allá del miedo @MalditaNerea]]></document>
		<document><![CDATA["@carinaszpilka: Me encanta mi padre: "hija mía, no pasa nada por sentirse un poco tonto a veces"..." #sabiduría]]></document>
		<document><![CDATA["@expansioncom: Los bancos que ganaron más clientes en 2013. http://t.co/C4yqsuf3t5 http://t.co/f5Zotq1RlQ"]]></document>
		<document><![CDATA["Se el cambio que quieres en el mundo" Gandhi si ves el video, qué cambio quieres ser? http://t.co/Y0xLlj8tFU]]></document>
		<document><![CDATA[Soy tan consciente de tu libertad, y la fomento, que cada día decides seguir es un regalo #liderazgo]]></document>
		<document><![CDATA[@alvaroparient hasta que consigamos una solución con #CQ5 no paramos! !! Conclusiones #15VASS]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer echamos de menos a imprescindibles como@carlsantiagoj o @Albamartinezg entre otros en #15VASS]]></document>
		<document><![CDATA[El recuerdo queda en el corazón alegre por compartir una noche inolvidable con amigos y personas únicas #15VASS http://t.co/UTAAG61cPt]]></document>
		<document><![CDATA[“@VASSTALENT: Nuestro equipo ganador del concurso de selfies #15VASS Enhorabuena!! @GrupoVASS http://t.co/M6GwuD8DhC” grandes amigos]]></document>
		<document><![CDATA[El valor, el atrevimiento y la valentía como mínimo merecen admiración y reconocimiento. Después vendrá el acierto o el aprendizaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien confunde vivir en el corazón con debilidad, vive confundido]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://t.co/xK9sEcJlzf - Jordi Évole en los premios de la APM).]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros Corazones marcan el destino, nuestras manos construyen los puentes, nuestros pies andan solos el camino]]></document>
		<document><![CDATA[Allá donde la vida te lleve, siempre será perfecto siempre será para algo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando necesites potencia suma manos, cuando necesites velocidad suma piernas, cuando saber donde vas, parate]]></document>
		<document><![CDATA[I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/RoI6lG2sfn Mundo Pocoyó (incluye Let's Go Pocoyo!) - Episodio 1]]></document>
		<document><![CDATA[Llega un momento de estar tan harto que no cedes, te rindes y algo muere. Es como soltar un gran peso, algo nacerá. #toxicosBastaYa]]></document>
		<document><![CDATA[Liderar debe ser eso de saber escoger los compañeros de viaje o sacar lo maximo cuando son impuestos #liderazgo]]></document>
		<document><![CDATA[Hablando con adultos descubres el niño escondido, el que quiso ser, tantas veces asustado. La vida es un patio de colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[La confianza se gana con hechos no con palabras, sinceridad, transparencia, valentía, empatia]]></document>
		<document><![CDATA[Viatge a Barcelona en #AVE y encontrando grandes personas y profesionales #buenosdías]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta de LinkedIn para comenzar la semana #socialmedia #Democracia http://t.co/bDTw8BTzGO]]></document>
		<document><![CDATA[Altamente recomendable... http://t.co/i1lQD82BgY]]></document>
		<document><![CDATA[Hubo buques que naufragaron en el océano pues se empeñaron en navegar en una dirección cuando los vientos y las tormentas apuntaban en otra]]></document>
		<document><![CDATA[La Vida es navegar, el equilibrio entre soltar las velas y dejarte llevar o encender motores y poner dirección es el arte de vivir]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es #futuro e #innovación http://t.co/SvBU5w76By  vía @sharedots]]></document>
		<document><![CDATA["@gtrigofer: «Soñaba el ciego que veía, y soñaba lo que quería»" el buen #lider abre los ojos y mira hacia afuera]]></document>
		<document><![CDATA[Maravillosa #masterclass de @raquellorente sobre #estrategiadigital en #VASS]]></document>
		<document><![CDATA[Un #futuro diferente comienza por soñar un presente diferente para empezar a hacer las cosas diferente]]></document>
		<document><![CDATA[La diferencia entre un grupo y un equipo es la existencia de relaciones definidas en el sistema #personas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando mi hija de dos años toma el camino directo para conseguir lo que quiere por si misma, su determinación me produce #admiración]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía que limpiar las manos tras ir al retrete era opcional #marranetesporelmundo]]></document>
		<document><![CDATA[La necesidad de comunicación y legado innatas en los 'homo' (en el #meh de Burgos)]]></document>
		<document><![CDATA[Observando la magia de la vida en el #MEH en Burgos y reflexionando sobre la fuerza imparable de la evolución con @arabbaruque]]></document>
		<document><![CDATA["@arabbaruque: De visita por Burgos!! Ciudad preciosa!!! Normal se conserva en frío !!" Preciosa catedral]]></document>
		<document><![CDATA[#emocionado y #agradecido tras impartir 'gestion de equipos' en Master Consultoria de #UPM y @aecspain]]></document>
		<document><![CDATA[@paularodrigolon el mundo es un lienzo por dibujar, @VASSTALENT nos acompañais para hacerlo posible]]></document>
		<document><![CDATA[@GrupoVASS #BTG #KickoffVASS solo lo podemos conseguir juntos #soluciones #Negocio]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre somos solos, siempre caminamos acompañados. Toma tu responsabilidad contigo mismo y tu vida, tiende y encuentra manos para caminar.]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio es un universo poblado, el mayor error es interpretarlo como ausencia o indiferencia]]></document>
		<document><![CDATA["@ChemSanch: ¿Qué son las redes sociales verticales? http://t.co/GYBgy03RFm via @RedesSocialesES #yammer"]]></document>
		<document><![CDATA[@LuisMHuete lo que ganamos a otras personas es su Corazon y eso lejos del salario tiene que ver con Valores, Impacto y Futuro]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro tiene un gran plan a nivel global, tu presentas tu CV para que te asigne un puesto en un plan que desconoces]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro pone la estrategia global, tu pones la táctica personal]]></document>
		<document><![CDATA[@aibanezp bienvenido de nuevo! Será un placer!]]></document>
		<document><![CDATA[I liked a @YouTube video http://t.co/iQA8x1iruv Ana Fernandez con Menudos Corazones]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tenga algo que perder quiero conservar el atrevimiento. Bueno, realmente nunca pierdes nada, porque nunca fue tuyo #desapego]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos un público que solo espera que seas tú mismo, disculpame, por eso seguiré siendo yo #impacto #intención #resultados]]></document>
		<document><![CDATA[Que felicites el año 2014 a clientes con los que has trabajado en 2013 y te digan que ha sido un placer #reconocimiento #gustazo]]></document>
	</documents>
</author>