<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AurelioBelandoM @_estoy_contigo_ @SequeraDel  El problema es que en el supuesto partido de la gente hay mucha gentuza]]></document>
		<document><![CDATA[Roger Federer: “No te vayas, Rafa. El tenis te necesita” https://t.co/I2yJmKJWRN vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Probablemente sea muy injusto, pero ¡qué pequeños me parecen Djiokovic y Murray al compararlos con estos dos campeones!]]></document>
		<document><![CDATA[Fantásticos Roger y Rafa. Nos regalan 5 set en un partido histórico y probablemente irrepetible. Afortunados los que lo estamos viviendo]]></document>
		<document><![CDATA[@rosaroja1956 @_estoy_contigo_ @sanchezcastejon @PSOE Suscribo]]></document>
		<document><![CDATA[@aragounis La petulancia siempre recibe su merecido. En mayo sabremos la medida]]></document>
		<document><![CDATA[La magia del tenis. Hace 12 días queríamos ver a Djoko y Andy disputándose el n°1. Y el domingo asistiremos a un duelo de colosos olvidado]]></document>
		<document><![CDATA[@aragounis De Garzón, en poco tiempo, no se acordará nadie y nunca se le mencionará en los libros de historia. Marcelino Camacho sí estará.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que parecía un sueño imposible el domingo puede ser real: Nadal y Federer 5 años y 8 meses después, en una final de un GS]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz O que no sabíamos cocinar]]></document>
		<document><![CDATA[@GLlamazares Algo han avanzado, antes solo cabían franquistas]]></document>
		<document><![CDATA[@jmarcos78 @susanadiaz Salen a un manifestante por cada dos fotógrafos, ¿no? Bueno, por cada tres si sumamos los plumillas]]></document>
		<document><![CDATA[@LAPeoplesMedia Todo un ejemplo a seguir]]></document>
		<document><![CDATA[Análisis | Trump ya tiene adversario: la resistencia civil; por Jan Martínez Ahrens https://t.co/RAKiX9ZCEB vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Enferma ver los comentarios podemitas en respuesta al ejercicio de dignidad de Madina]]></document>
		<document><![CDATA[@basteiro @elespanolcom Supongo que lo hace como despedida. Es un bonito detalle]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso tranquilo del telonero de Sánchez | España | EL PAÍS https://t.co/wGVR0iU2ON No me cabe duda. Será un gran líder de este partido]]></document>
		<document><![CDATA[@pelilosan @Laura_89sEstos sanchistas con verborrea de hooligans sobran en nuestro partido. Deben irse ya. A ellos sí q les quedan 3 días]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia ¿Cuándo dices que dice la verdad? Ah. Debe ser que en esos días ni escribe ni habla. Pensar tampoco, pero eso no lo hace nunca]]></document>
		<document><![CDATA[Las huestes sanchistas deben estar que trinan. Patxi se les adelanta como candidato y las encuestas verifican la recuperación. Pobres!]]></document>
		<document><![CDATA[ENCUESTA | El PP frena su crecimiento en apoyos mientras el PSOE muestra síntomas de recuperación https://t.co/zyCm9e5JK5 vía @eldiarioes]]></document>
		<document><![CDATA[El fin del bloqueo estanca al PP y reduce la diferencia entre el PSOE y Podemos https://t.co/q6HPWk5roF vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @Militantes_PSOE Lo q no puede salir gratis al menos en este partido son actitudes así. El tiempo pondrá a cada cual en su sitio]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no tengo claro a quien votaré en las primarias. Sí sé a quién no votaré, se presente él o cualquiera de los sanchistas q le queden]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz A mi también me gustaron San Camilo, 1936; Viaje a la Alcarria; Café de artistas y, sobre todo, Mazurca para dos muertos.]]></document>
		<document><![CDATA[@martuniki @sorayapsoe No sé por qué no se van allí donde esas prácticas serán bienvenidas]]></document>
		<document><![CDATA[@LaFallaras @PSOE @blanconatalio Siempre hay una primera vez.]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz @Papel_EM Hay que ser miserable e imbécil para generalizar de esa forma tan categórica Diría lo mismo de cualquier otra profesión]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @ferlopezmar @patxilopez @PSOE Veremos lo que dicen las urnas. En cualquier caso, las encuestas indican una leve mejoría]]></document>
		<document><![CDATA[@Militantes_PSOE @Saramurcia  Será igual que los seis meses de Gestora que tuvimos en Madrid, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@ferlopezmar @Saramurcia @patxilopez @PSOE No sé si servirá a todos los militantes, pero discrepo en lo de los votantes, a ellos sí les vale]]></document>
		<document><![CDATA[@zagaldemilwauke @Saramurcia @patxilopez @PSOE @susanadiaz Patxi López evita tener q ver más al traidor q quiso ser presidente a toda costa]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia Siempre se dijo en la profesión: el que vale, vale, y el que no, a deportes]]></document>
		<document><![CDATA[@basteiro @sanchezcastejon @patxilopez @elespanolcom Solo el submundo de la militancia creía en la reaparición de su ídolo de pies de barro]]></document>
		<document><![CDATA[@podridopopular @MadreDragones Ya ha tardado. Pocos le echarán de menos]]></document>
		<document><![CDATA[@pedro_casares @PSOE Soy militante y no estoy de acuerdo. El mayor activo del Psoe son sus votantes. Creer ser y ser un partido de Gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @patxilopez @radiocable Si no se reconoce el valor de Felipe en el Psoe no se merece estar en el partido. Tardan en irse. Adiós]]></document>
		<document><![CDATA[Tras analizar todo lo ocurrido hoy en el Psoe, lanzo una noticia: Pedro Sánchez no se presentará a las primarias. Admito apuestas]]></document>
		<document><![CDATA[Que harto estoy de los comentarios sectarios de los supuestos seguidores de Pedro Sánchez. Aquí los únicos traidores son ellos. Nos sobran]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy deseando que lleguen las primarias y el Congreso para analizar, antropológicamente, of course, el discurso de los Pedristas]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @patxilopez @radiocable Mejor que alguien que jamás ha tenido responsabilidades de gobierno y que no es Felipe González]]></document>
		<document><![CDATA[Entre Patxi y Susana va a estar difícil decidir el apoyo. 
-¿Y Pedro?
-¿Pedro? ¿Quién es Pedro?]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @susanadiaz @CarlosDomper @patxilopez @radiocable Prueba inequívoca de q el sector crítico con sentido común busca un candidato]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia Espero impaciente ver si Pedro se atreve a presentarse, y, después, si su insensatez se lo permite, cuántos votos tiene]]></document>
		<document><![CDATA[@HostalrichMarta @PSOE @La_SER Un voto, apoyo, ya tiene]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz https://t.co/v42fSbgP38 No te he leído dar caña con ésto. Es de traca]]></document>
		<document><![CDATA[@_estoy_contigo_ @Laura_89s @psoe_m @u_sur_s @elpedrocoche @schubert_jose @javycor @miguel_delarosa Y menuda joyita nos ha dejado]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz Siempre han sido malos pero de ahí a que te quieran meter en la cárcel por publicarlos... Volando voy, volando.. . me fui]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz @Republica_com Del No No me voy a Podemos de Tania al siempre estaré en Faes  de Aznar. Igual es el anuncio de un nuevo partido]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz @nortecastilla Es que ya no está Miguel Delibes como director]]></document>
		<document><![CDATA[@Gadabarthes @_InakiLopez_ @SextaNocheTV Adivina Adivinanza de @joaquin_sabina , en la q x cierto se nombra a Carrero y al champán de rigor]]></document>
		<document><![CDATA[@Gadabarthes @_InakiLopez_ @SextaNocheTV Igual ahora ya no podemos recordar la muerte del Dictador en 1975  O cantar el adivina adivinanza]]></document>
		<document><![CDATA[España rompe todos los registros turísticos por cuarto año consecutivo https://t.co/samNlAxFX2 vía @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@luisbeltri Ese chiste circulaba por Madrid con Franco todavía vivo y no pasaba nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@josecdiez @martuniki @pabloguimon @guardian Al final, el populismo siempre sale a flote... como la mierda]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelAAragones @respetocanas ¡Que  desentierren a los dos y  juzguen sus cadáveres en la Santa Inquisición!!]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz @agarzon Cada vez es más insoportable la demagogia que se usa sólo para deleitar a los simpatizantes del sólo vale lo nuestro]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr @elespanolcom Vaya! Pensé q era una broma de un resucitado Hermano Lobo. Cuántos votos lograría Azar?  Uuuuuuuuuuuh]]></document>
		<document><![CDATA[‘The Economist’ critica la pasividad de Rajoy en Cataluña y alaba a Javier Fernández https://t.co/joCeykEAQD vía @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@javycor @nusagatero Y cada vez menos, y con menor audiencia. Ya sólo queda el humo del fuego que se apaga]]></document>
		<document><![CDATA[@diostuitero @aragounis Perfecto, pero con Mahou mejor]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz Compro la frase]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los que el año pasado alabaron el cambio dado a la cabalgata de Madrid ahora no han dicho nada de la vuelta a lo tradicional. Raro,no?]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez será recordado en los años venideros como el militante q más daño hizo al partido. Algunos, pocos, recordarán también q fue SG]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue el 2017 con la misma matraca de los "pedristas". Casi siento pena por ellos cuando pienso en qué harán cuando su líder se difumine]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que ser progre significa apoyar a Garzón. Pues no, algunos jamás olvidaremos el ataque a Felipe antes y después de no ser ministro.]]></document>
		<document><![CDATA[@fgomezsaez @Guillermo8880 Imposible. Twitter no es WhatsApp en el que todo vale. Ajustarse al límite de caracteres implica cierta formación]]></document>
		<document><![CDATA[@elpais_opinion @el_pais Y lo peor de todo es q el alcalde se apellida igual q uno de los abogados asesinados, supongo q no será familia]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz Pues mi hermano @MiguelAAragones debe llevar años siendo muy bueno...]]></document>
		<document><![CDATA[@aragounis Las aguas, tras la tempestad, vuelven a su cauce]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @elprogramadear Los militantes deberíamos leer las sentencias del Tribunal Constitucional]]></document>
		<document><![CDATA[@Saramurcia @marianorajoy @PSOE No. Lo q dirá es que era lo único sensato q se podía hacer después de q Sánchez dejara el partido destrozado]]></document>
		<document><![CDATA[@DASanchez__ @aragounis Mucho nivel para ser uno de los tres primeros torneos del año. Nada que ver con Brisbane o Chenai]]></document>
		<document><![CDATA[@aragounis Más vale tarde que nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@el_pais Las "grandezas" de la medicina privada]]></document>
		<document><![CDATA[@inma32952105 @aragounis @nipesdexi @indpcom Pues ya podrían aprender los del PP y Podemos y expulsar a todo el que insulte]]></document>
		<document><![CDATA[@JosPastr Amantes de la libertad de expresión]]></document>
		<document><![CDATA[@Laura_89s Hay que ver lo que hace el corrector. Menos mal que todos hemos entendido q querías decir Podemita. Ah, no. Es igual, es lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[@Raiscara Sí, dicen mucho, que el PSOE está a la baja en toda España, y donde menos, en Andalucía.]]></document>
		<document><![CDATA[@Laura_89s Pedro Sánchez tuvo su tiempo y éste ha pasado, o le ha sobrepasado, en cualquier caso, ahora le toca dar un paso atrás]]></document>
		<document><![CDATA[@estherpalomera Usa la misma táctica de siempre, pero al revés]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz Sí, al parecer había quedado con Andy y Lucas... Y llegaron]]></document>
		<document><![CDATA[EL PAÍS, periódico favorito de los votantes de tres de los cuatro grandes partidos https://t.co/xV3SolEou8 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión | La doctora Victòria Bertrán; por Patricia Gabancho https://t.co/YAPI8ByYZx vía Por fin se habla de la víctima y no del verdugo]]></document>
		<document><![CDATA[@ElHuffPost @Pablo_Iglesias_ @estherpalomera Dicho queda, parece no tenerle miedo a la hemeroteca]]></document>
		<document><![CDATA[@mcyblas Tristes historias internas banales. Y mientas   tanto el PP cerca ya de los 160 diputados. Y Podemos y Psoe mirándose el ombligo]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, q alguien envíe las encuestas a Podemos y a Psoe Reconozcamos q España ya no nos quiere. Algo estará haciendo bien el PP Pensemos]]></document>
		<document><![CDATA[Yo escupiré  sobre vuestra tumba (2)]]></document>
		<document><![CDATA[Mi hermano compartiendo todo toda su vida. Y seguirá luchando x los q hoy le habéis dejado con lo puesto, tengáis pan, techo y trabajo(1)]]></document>
		<document><![CDATA[@pilar_diz Pues el conjunto de la entrevista no es malo. Es Pérez Reverte, o le amas o le odias]]></document>
		<document><![CDATA[Así se crían en Texas los cerdos pata negra que soñó Cristóbal Colón https://t.co/OjuA44oTSn vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo una normativa q penalice a los listos q se saltan las colas en salidas y entradas d autovías? Ya está bien de q nos tomen por tontos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hay algo peor q un conductor agresivo, o sea, homicida, en una autovía con lluvia? Sí, dos conductores homicidas echando carreras.]]></document>
		<document><![CDATA[Botella vendiendo pisos públicos a fondos buitres. Carmena los recupera edificando pisos nuevos para alquiler. Hay diferencia, sin duda]]></document>
		<document><![CDATA[Patxi López se plantea ser la alternativa a Susana Díaz y a Pedro Sánchez https://t.co/1mqUXaOsfy vía @la_informacion]]></document>
		<document><![CDATA[@Loqueespananove @Saramurcia @PSOE Te refieres a hacer lo mismo q nuestra flamante, de flamenca, secretaria general ha hecho en Madrid, no?]]></document>
		<document><![CDATA[@MiguelAAragones @publico_es Vale, pero cuidado con ir en moto, puedes acabar atropellado y en el suelo]]></document>
		<document><![CDATA[@martuniki @PSOE @japtapias Es q el puritanismo de algunos empieza por aplicarlo sólo a su conveniencia, pero ya no engañan a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros nietos recordarán el día en el que Trump nombró como responsable de Medio Ambiente a un negacionista del cambio climático]]></document>
		<document><![CDATA[@la_informacion Una frase más para definir a un irrespetuoso con los demócratas. ¿Quién es el fascista?]]></document>
	</documents>
</author>