<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ManuelBartual ¡y la del Verdejo en todos los bares de Madrid! Como si no hubiera otra uva para hacer vino blanco...]]></document>
		<document><![CDATA[@kekoarteixo Keko, no te conozco personalmente, pero me encanta seguirte. Un abrazo desde Madrid.]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Burgos, que tipo tan miserable... https://t.co/JYmvPLThQD]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP ¡grande el doble de Franco! Hay que ser muuuuy rancio...]]></document>
		<document><![CDATA[Trum, presidente... ¡Que horror! Es como si en España hubiera ganado las elecciones Torrente.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que pitorreo... https://t.co/isuu1Vc7zQ]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP Terry, 103 y cerveza Alcázar.... Falta el Calisay para las señoras...]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 ¡las hago yo, José Antonio!]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter me sugiere seguir a Susana Díaz. Por favor, ¿qué he hecho mal?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como pueden poner a una Dolors de ministra de Sanidad? Tendrían que haber nombrado a una que se llame Remedios...]]></document>
		<document><![CDATA[@gerardotc te va la marcha, Gerardo... Por lo demás, eres muy grande.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 por Cipriâ sabes que tengo veneración, pero por los otros dos... me quedo con los estudiantes.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 eso es la mayor perversión que he escuchado en mucho tiempo, je, je...]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP @pepecolubi @CarambaComics @Astiberri @SSantiagosegura @ManuelBartual @GENXPUEBLA @picuetin ¿donde? ¡necesito saberlo!]]></document>
		<document><![CDATA[¡S.O.S Alepo! FIRMO para que #BasharalAssad y @PutinRF_Eng cesen todos los ataques ilegales https://t.co/4WZFym4py5 vía @amnistiaespana]]></document>
		<document><![CDATA[A lo mejor Felipe González y Cebrián pretendían entrar en la Universidad bajo palio. ¿Qué esperábais?]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 versión bipartidista de Hernández y Fernández (en el original en francés, Dupond et Dupont)]]></document>
		<document><![CDATA[@franbardon pues ven a ver la actuación del CHGM esta tarde a las 8. Centro Cultural Eduardo Urculo. Metro Ventilla. Hay pocas entradas]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que bueno es Pedro Vera! https://t.co/YfsgJJB8M5]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que injusta es la academia sueca con el idioma español! ¿Porqué no le han dado el Nóbel a José Luis Perales?]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 ¡que malo eres!...aunque confieso que Murakami me parece un coñazo.]]></document>
		<document><![CDATA[Fantásticas fotos... https://t.co/FyAAAre0wW]]></document>
		<document><![CDATA[@rosa_ferreiro @montano66 aquí, en Madrid siempre hemos sido muy de Álvarez Gómez: un clasicazo]]></document>
		<document><![CDATA[@rosa_ferreiro @montano66 Y luego llegó, en reñida competencia, la inefable "Brummel"]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 cuando me acordé de ti cuando Ruiz Mateos usó el Calisay como garantía de sus pagarés al 10%. ¡Daban tanta seguridad y solidez!]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo programa "El amor está en el aire" rejuvenece: es como volver a vivir en los 90. Aunque con menos dinero.]]></document>
		<document><![CDATA[@amaliorodriguez al principio lo confundí con un capítulo de "El ministerio del tiempo" ambientado en los 90...]]></document>
		<document><![CDATA[Lo quiero... https://t.co/z3cdvG1KJp]]></document>
		<document><![CDATA[¿No huele un poco el lío del PSOE a Tamayazo? Con otro estilo y mas sibilino, pero el fin viene a ser el mismo...]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísimo el vídeo del salón erótico de Barcelona... https://t.co/5LZmXukLVp]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien sabe si los champús anticaspa siguen teniendo cinc-piritione? Sonaba tan convincente...]]></document>
		<document><![CDATA[@josemariainigo es la versión contemporánea de los teleclubs...]]></document>
		<document><![CDATA[@eliasmgf @pedroveraOyP Ya me habéis alegrado el día, la semana, el mes, el año...]]></document>
		<document><![CDATA[@amaliorodriguez recuerdo con nostalgia un anuncio de detergentes de los 70 con un aparato que medía la blancura. ¡Eso si que era rigor!]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado Rita Barberá con el resolí, que luego la resaca es muy chunga..]]></document>
		<document><![CDATA[Maravillosas azafatas... https://t.co/l4bHLdoDwz]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP o si queremos ampliar el espectro a otros públicos...https://t.co/iftzpXcPHe]]></document>
		<document><![CDATA[@GLlamazares Rajoy gana siempre, y lo sabe. ¿Y quienes son los responsables de que vaya a estar otros 8 años en el Gobierno? Pues eso...]]></document>
		<document><![CDATA[La política en España es tan maquiavélica que al final, gracias a Podemos, vamos a tener un gobierno del P.P. los próximos 8 años]]></document>
		<document><![CDATA[@shyquiyo @fer_novato a eso se le llama tener cara de lenteja...]]></document>
		<document><![CDATA[O Rajoy ahora en minoría,o Rajoy en diciembre con mayoría... Y él lo sabe, por eso está tan tranquilo y tan contento...]]></document>
		<document><![CDATA[@Lolo_Sev @susanadiaz @TeresaRodr_ un abrazo Teresa de parte de un Delegado Sindical... ¡Esto si que es un zasca!]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que denunciar y poner en evidencia a esta gentuza hija de puta... https://t.co/cbHSOP7zmw]]></document>
		<document><![CDATA[¡Que ilusión hace ver que, de repente, te siguen tres personas más! Gracias @Virabily, @josePerLo y @Aida2santos]]></document>
		<document><![CDATA[@MarianoGasparet @montano66 @elespanolcom no exageremos: tuvo un 2'1% de audiencia...]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 en el Congreso, como antes en los teatros (ahora no sé), deberían vender, o regalar, entradas de "clá"...]]></document>
		<document><![CDATA[Rivera tiene razón en algo que ha dicho: P.P. y PSOE coinciden en muchas más cosas de las que están dispuestos a reconocer.]]></document>
		<document><![CDATA[Que manía tiene la gente con las fechas. Votar en Navidad, ¿qué mas da? Si estás fuera, votas por correo. Y una nochebuena que te evitas.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 pues ya nos contarás... yo también veo (casi) todas las de Woody Allen...]]></document>
		<document><![CDATA[@M_de_Mike no.. fue en un concierto en la sala El Sol... salimos los dos espantados, porque nos conocíamos de vista...]]></document>
		<document><![CDATA[@M_de_Mike lo intentaré... ¿sabes que una amiga mía, hace 20 años, me preparó una cita a ciegas con Jorge Javier? Pretendía liarnos...]]></document>
		<document><![CDATA[@M_de_Mike ¿Por qué lo has hecho? Dios, mío, no voy a poder dormir en meses acordándome de esta imagen...]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP la mayor de las "chicas Hermida" #Ranciofacts Maria Teresa Campos]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 @TheObjective_es precioso artículo, José Antonio...]]></document>
		<document><![CDATA[El caso es que a Rajoy se le está poniendo ya cara de Papá Noel...]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP "Vuelve la emoción"...]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor, twitter, deja de sugerirme que siga a Terelu Campos... ¡Que imagen tienes de mi!]]></document>
		<document><![CDATA[@revistamongolia tan catalán él y lo que parece Puigdemont es el guitarra de los Beatles de Cádiz...]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 Puigdemont, en realidad, lo que realmente parece es un miembro de Los Beatles de Cádiz...]]></document>
		<document><![CDATA[Una maldad muy graciosa de mi amigo José Antonio... https://t.co/8zV5l7St7s]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 ¡ya somos dos!... Lo mejor de los Juegos son los cuerpazos, y quien diga que los ve por otro motivo, miente.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaJustifiera @elmundotoday ¿O tal vez con la voz de Marhuenda?]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 Lobo no está mal...Peor es Jessica, Izán o, si me apuras, Eneko...]]></document>
		<document><![CDATA[@Sanguijarro hola María. Gracias por seguirme. No publico muchos twits, pero procuro que por lo menos sean interesantes...]]></document>
		<document><![CDATA[@MeoNapalm falta un representante del mundo taurino: ¿Jaime Ostos, quizá?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Grande el montaje! https://t.co/rSIMyfLyaa]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 por cierto, un día que vi a Echanove en una Gala se lo dije... Se moría de vergüenza el pobre y se escabulló.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 el personaje de Echanove no tenía nada que ver con mi padre, sólo el cargo que desempeñaba. Para empezar, era mucho más guapo.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 su nombre auténtico es azul Mahón. Todavía guardo la de mi padre...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Os quejáis de la emisión de "El santuario no se rinde" en TVE el 18 de julio? Pues a este paso, el año que viene programarán "Raza".]]></document>
		<document><![CDATA[@amaliorodriguez ¡buen viaje, Amailo! Y un abrazo enorme...]]></document>
		<document><![CDATA[Con muchas ganas ya... https://t.co/xQDV86EZZH]]></document>
		<document><![CDATA[@franbardon a mi es que siempre me gustaron las minorías, ya sabes... y a la "oficial" hace décadas que no voy...]]></document>
		<document><![CDATA[@franbardon feliz finde... ¿vas a venir a la mani del Orgullo Alternativo? Es el 28 en Lavapiés... Como que mejor, ¿verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[En ralidad, el Brexit no es más que una excusa británica para no tener que ir más al festival de Eurovisión... Y un poco les entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Srpacotomas una elección ridícula, Paco... Pero todos sabemos en que se ha convertido el Orgullo hace años...]]></document>
		<document><![CDATA[@Estoy_Bailando El Orgullo está cada año más mercantilizado, es menos reivindicativo y más absurdo. ¿Es que ya no se acuerdan de Orlando?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que ser imbécil para elegir a estos tres... El Orgullo, cada año más mercantilizado y menos reivindicativo. https://t.co/DDPF1f6lLd]]></document>
		<document><![CDATA[El P.P. quiere cerrarla, así que, si no la concéis, echad un vistazo.. Una ceación de "El Mundo today"  Buenísima .https://t.co/ubdoaI9bTa]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 ¿conoces el poema "Odio el verano", de Leopoldo? Lo dice todo acerca de esta estación sobrevalorada y sudorosa.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 perdón... pero Arévalo es lo que llamaba Polo una heteroloca. Su versión actualizada es Mario Vaquerizo.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 no seas injusto: todavía no le hemos escuchado ningún chiste de gangosos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Srpacotomas esa cara lo dice todo: ponle un solysombra en la mano y un mondadientes en la boca y tienes ya completo el personaje.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP ¿y un "magiclic" para encender los fuegos?]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP ¿llamar "minipimer" o "el tercer brazo" a la batidora?]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP una yogurtera de los 70; una licuadora; una "fondí" regalo de boda.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 placeres de una vida modesta...]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 hoy te has levantado un poco "punk"]]></document>
		<document><![CDATA[¿Os da vergüenza decir "yo soy Orlando" por si alguien os toma por gays? ¿O es que los muertos latinos de un bar de ambiente son inferiores?]]></document>
		<document><![CDATA[@M_de_Mike ese sobaquillo sexy...]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 con depende de quién, si lo es todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexhaix @pedroveraOyP y televisión en color...]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP hoy las cárceles son como hoteles de 5 estrellas. A pan y agua les ponía yo #ranciofacts]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 ya está el parecido definitivo: Paul McCartney - Mercedes Milá]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 escribí un artículo hace unos años sobre los hombres-señora (heteros, generalmente) pero no tengo ni idea dónde estará...]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 Álvarez del Manzano - Paquita Rico.]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 ¿y qué me dices de Álvarez del Manzano? Ese si que es el gran hombre-señora de la política española.]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroveraOyP allí estaré, extasiado... Y te contaré un secreto de Atresmedia que te va a gustar mucho...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hoy quién actúa en Madrid: Paul MacCartney o su doble travestido?]]></document>
		<document><![CDATA[@montano66 se encuentran más bien con la abuela de McCartney operada para parecerse a Luis Miguel]]></document>
	</documents>
</author>