<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Aún si el amigo se llama Juan Armando Hinojosa? https://t.co/iIOGG00TDr]]></document>
		<document><![CDATA[Deportación por acto acusable https://t.co/g9qc12Rsur]]></document>
		<document><![CDATA[No le debemos nada a los gringos. Nada, al menos, en la lógica de Trump https://t.co/EzQdhWFYmy]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, pero no le debemos nada a los gringos. No en la lógica trumpiana, al menos https://t.co/fAotGs8Pe2]]></document>
		<document><![CDATA[Nos debemos tanto https://t.co/fAotGs8Pe2 Les dejo mi columna de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Nos debemos tanto https://t.co/4h6J5un07B Mi columna sobre lo que no le debemos a los gringos.]]></document>
		<document><![CDATA[No le debemos nada a los gringos, no en la lógica de Trump, no para construir un muro estúpido y ofensivo https://t.co/7yam4jWl2A]]></document>
		<document><![CDATA[@EnriqueKrauze Toda la era de Jim Crow en el Sur estaría en una categoría similar, no?]]></document>
		<document><![CDATA[De veras, señor Fox, no sabe hablar inglés. Admítalo. Use Google Translate. https://t.co/GiDw4jbL5s]]></document>
		<document><![CDATA[Esto hoy, en aeropuertos de Estados Unidos. https://t.co/DWoM7CcbgS]]></document>
		<document><![CDATA[No, amigos de Estados Unidos, el resto del mundo no está manco... https://t.co/piIsd5Q5Vn]]></document>
		<document><![CDATA[Y así empieza... https://t.co/MBXWVBTkub]]></document>
		<document><![CDATA[La peor persona de la semana (no llamada Donald Trump) https://t.co/8vJJnBLma2]]></document>
		<document><![CDATA[Secuestran a policías por apoyar a militares
 https://t.co/DDCSCpdEl5]]></document>
		<document><![CDATA[Mexico’s Forceful Resistance https://t.co/wuB0vaJQqj]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de Slim dejó al público tan satisfecho y tan informado como una llamada a un centro de atención al cliente de Telcel.]]></document>
		<document><![CDATA[La pluralidad de respuestas a esta pregunta me confirman que, cualquiera que haya sido el objetivo de Slim, no lo a… https://t.co/YxJ46BS6R3]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciascmx Eso no se resolvía con un comunicado?]]></document>
		<document><![CDATA[@egarciascmx Qué decían esos comunicados?]]></document>
		<document><![CDATA[Alguién entendió el propósito de la conferencia de prensa de Slim?]]></document>
		<document><![CDATA[Para entender, @epn sostuvo una conversación con el Agente Naranja de manera casi simultánea a este tuit? De plano? https://t.co/zBmFTqdWCh]]></document>
		<document><![CDATA[Y que regresamos al colaboracionismo en Los Pinos. La firmeza no duró ni 24 horas. https://t.co/6dF8TbAmCQ]]></document>
		<document><![CDATA[@omondra si, pero el punto es que no nos pueden "cobrar" el muro por esa vía.]]></document>
		<document><![CDATA[@omondra Si el consumidor estadounidense compra otro producto, no se paga el arancel. Luego entonces, no pagamos el muro]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, nada de ayuda para controlar la frontera. Nadita https://t.co/zzJhJb1s94 https://t.co/vzq2OLLW8q]]></document>
		<document><![CDATA[@enriquezenil Si, si creo que es estúpido e ignorante. Y un impuesto a las remesas es a) de legalidad discutible y b) fácil de eludir]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial | En defensa de México https://t.co/lg1AMbmp6d vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Una razón más para decir #quitenelregistroalVerde https://t.co/HdetfHefMj]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre está la Asamblea General de Naciones Unidas, no? A esas iba hasta Castro. https://t.co/lET8Fu8nPR]]></document>
		<document><![CDATA[Muy útil esta serie de tuits de @paulkrugman para entender el asunto de la tarifa a productos mexicanos https://t.co/uNgqEopbKa]]></document>
		<document><![CDATA[A esto se refería el vocero de Trump, no a un arancel per se https://t.co/4JkmidJYCs]]></document>
		<document><![CDATA[@Pojoya Sí, pero seguimos no pagando el muro]]></document>
		<document><![CDATA[@SantaCAlvarez Pero no paga el muro.]]></document>
		<document><![CDATA[@eneitasalgado Pero si disminuye, no se cobra el arancel. Luego entonces, no se paga el muro por esa vía.]]></document>
		<document><![CDATA[@almaldo2 Obviamente perjudica a la economía mexicana. Pero no nos hace pagar el muro por esa vía. Ese es el punto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Liz_Janei Y si no compra aguacates mexicanos, no hay arancel. Seguimos sin pagar el muro.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisdaniel12 Pues si compra el gringo, no se cobra el arancel. Seguimos sin pagar el muro en ese escenario.]]></document>
		<document><![CDATA[Si se establecen aranceles a productos mexicanos, México sigue sin pagar el muro. Lo pagan los consumidores estadounidenses.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y entenderá Trump que los aranceles son pagados por los consumidores del país importador, no por los productores d… https://t.co/ra0dGiqTU4]]></document>
		<document><![CDATA[@macariomx @juanburgos No necesariamente. Depende del diseño específico https://t.co/DJiA1F1AyA]]></document>
		<document><![CDATA[@juanburgos @macariomx Y la "represalia" sugerida es, al parecer, el border adjustment tax, el cual se vería reflejado en el tipo de cambio]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump acaba de decir que "acordó" con el gobierno de MEX posponer la cumbre.
--&gt; Le pesó que le cancelaran.
Hay que recordarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@tovarmarcela No comprarle el bluff tuitero lo deja muy mal parado.]]></document>
		<document><![CDATA[Corolario:
Como el burro que tocó la flauta, acaban de toparse con una muestra de fragilidad de Trump. Hay que aprovecharlo.]]></document>
		<document><![CDATA[3) Cuando venga, hay que responder con una medida económica(¿pago de tarjeta de turista?) y un mensaje de seguridad(¿revisión de visas?) 3/3]]></document>
		<document><![CDATA[2. Ahora vendrá algún tipo de sanción. Algún programa de asistencia suspendido, algún derecho (¿pago de visas?), algún impuesto.... 2/3]]></document>
		<document><![CDATA[1) La visita se canceló porque Trump estiró de más la cuerda. Ni siquiera @epn y @lvidegaray podían aguantar semejante provocación. 1/4]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, no me voy a tener que mudar a Guatemala (por ahora) https://t.co/6NI47AtpHZ]]></document>
		<document><![CDATA[Archívese en "ojalá pudiera viajar en el tiempo y reescribir esa columna" https://t.co/tseMxPvh3B]]></document>
		<document><![CDATA[@schimelmitz No. Y no sé que pase. Es un pleito que no queríamos, pero que hay que dar de cualquier modo.]]></document>
		<document><![CDATA[@_anavelasco De acuerdo]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto dijo hoy (¡hoy!) el Secretario de Hacienda https://t.co/4iaozIE1DM]]></document>
		<document><![CDATA[@juanleoneljm Pues no ir. Ya reventó el asunto el hombre naranja.]]></document>
		<document><![CDATA[Donald J. Trump no es normal ¿Qué parte no entienden?]]></document>
		<document><![CDATA[@_anavelasco En efecto. Y hay que atacar esa premisa cada vez que aparezca. No estamos en "deuda" con los gringos. Con un no categórico.]]></document>
		<document><![CDATA[@PPmerino El argumento básico debe centrarse en la crueldad de un muro, pero también hay que desmontar esta idea de que les "debemos"]]></document>
		<document><![CDATA[@schimelmitz Ve el tuit de Trump: dice claramente que sí no estamos dispuestos a pagar, hay que cancelar la reunión. Pues eso hagamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@schimelmitz @EPN @realDonaldTrump Y qué negociamos ante eso? El precio del muro? Las condiciones de pago? 12 meses sin intereses?]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí están sus "alentadoras señales",  señor @LVidegaray https://t.co/zCeBiNPbcY]]></document>
		<document><![CDATA[@PugTrader @partlowj @EPN @realDonaldTrump Pero no cancelar lo pone en camino a la renuncia inminente]]></document>
		<document><![CDATA[@jorge_guajardo @EPN En una de esas, todavía quieren salvar el encuentro por puro instinto atlacomulca.]]></document>
		<document><![CDATA[Si después de esto no cancela @epn, me mudo a Guatemala. https://t.co/zCeBiNPbcY]]></document>
		<document><![CDATA[@macariomx @Ernst33 @gregorykorte O hacen el muro de tablaroca]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que dijo está regular, pero lo que hizo está del nabo. Día de claroscuros, le dicen https://t.co/mi2VgPlXjF]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, sin precedentes. Obama nunca hubiera dicho semejante cosa (y menos en México), verdad? https://t.co/utQbxGHd0Z https://t.co/GUOhA4SVha]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, simplemente les valió madres la presencia los representantes del gobierno de México. https://t.co/NBuQdBQc75]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, nunca habíamos escuchado semejante cosa. https://t.co/MZjeu2lcFl https://t.co/GUOhA4SVha]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonKrauze No entendí.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeonKrauze Y no era mejor abrir la puerta y cruzar el umbral de una vez? Cualquiera que sea la decisión, para qué prolongar la agonía?]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, pero quién hace una cadena nacional para anunciar que no ha decidido nada? Qué clase de mensaje es ese?]]></document>
		<document><![CDATA[@JWBreton Desgraciadamente, nada obliga a la decisión correcta. V.gr., Videgaray]]></document>
		<document><![CDATA[Va a cancelar @epn la visita a Washington? Yo digo que no, pero ojalá tenga un arranque imprevisto.]]></document>
		<document><![CDATA[No será que existe un "kompromat" de EPN? https://t.co/ROSM9Usrlo]]></document>
		<document><![CDATA[Que quede claro: la Iniciativa Mérida es pago de servicios o reparación por daños, pero no asistencia filantrópica.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nar_Suarez @esteban_is Si lo pagaríamos indirectamente en la medida en que siguiéramos fondeando los programas que reciben esos fondos]]></document>
		<document><![CDATA[@esteban_is México además puede alegar que eso es pago por servicios (o reparaciones), no asistencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Si con esto nos quieren "cobrar" el muro, va a tener que ser de tablaroca. https://t.co/301AfhVXgk https://t.co/NaIPd4Xmyh]]></document>
		<document><![CDATA[@esteban_is En efecto. Sirve también para matar en definitiva el principio de la corresponsabilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nar_Suarez @esteban_is Pero lo puedes presentar como una forma de "cobrar"]]></document>
		<document><![CDATA[@esteban_is Si pretenden "cobrar" retirando asistencia, espero tengan paciencia. Recursos Iniciativa Mérida 2016 ---&gt;130 millones USD aprox]]></document>
		<document><![CDATA[Hay cínicos y luego Trump. https://t.co/gnhwV314nS]]></document>
		<document><![CDATA[Esto suena al entierro de la Iniciativa Mérida (y a una manera de "cobrar el muro") https://t.co/DrYu1vgFcc https://t.co/h6TXGjf7fx]]></document>
		<document><![CDATA[@Brodyx En pocas palabras, si no hay represalias de este lado, "pagamos el muro". Simple aritmética.]]></document>
		<document><![CDATA[Corolario sobre el muro:
O imponemos sanciones compensatorias o, en efecto, "pagamos el muro". No hay de otra.]]></document>
		<document><![CDATA[3) La única manera de "no pagarlo" es con represalias que compensen dólar por dólar los impuestos, derechos, aranceles, etc. de ellos 3/3]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el muro:
2) Cualquier impuesto, arancel, derecho, etc. que paguen mexicanos a EUA va a ser contabilizado para esos fines 2/3]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el muro:
1) Trump nos lo quiere cobrar de manera indirecta, no con una transferencia directa de México a EUA. 1/3]]></document>
		<document><![CDATA[@dmorenochavez Gracias, Daniel. Escribí algo sobre el tema hace 5 años https://t.co/Zu9rMCAev0 Abrazo de vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[@dmorenochavez @El_Universal_Mx En efecto]]></document>
		<document><![CDATA[El choro gringo sobre la fortuna del Chapo https://t.co/Taer0suKiV Mi columna de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Si era seria la idea de poner toda la relación en la mesa, ¿por qué no están hoy en Washington los titulares de SEGOB, PGR, SEDENA y SEMAR?]]></document>
		<document><![CDATA[Los muertos de Peña Nieto https://t.co/uUQA9ILoAV]]></document>
		<document><![CDATA[Los autogoles de AMLO https://t.co/hBzeAtnj6q]]></document>
		<document><![CDATA[@Nar_Suarez Por eso: habló de eliminar requisitos de visa a muchos países. China, por ejemplo.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si, casualmente, el gobierno anuncia que va a revisar y reducir el número de países en esta lista? https://t.co/OXr9mtCUWC]]></document>
		<document><![CDATA[Choro gringo sobre 'El Chapo' https://t.co/AjqIQDPijy De como mienten y mienten y vuelven a mentir los colegas estadounidenses.]]></document>
		<document><![CDATA[Choro gringo sobre 'El Chapo' https://t.co/PSCZuncBS8 Mi columna de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Choro gringo sobre 'El Chapo' https://t.co/qLoHoisQpr Mi columna de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[@aztecrix Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Y Videgaray va a estar en Washington mientras eso suceda. Ese hombre tiene un tino admirable para las humillaciones. https://t.co/mmNzMnpSAs]]></document>
	</documents>
</author>