<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@TorresRainer Muchos exitos campeón,  lo mejor para ti siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@alexi_gomez30 @Cesar_Vento Alexi tienes mucho para dar cambia tu entorno de amistades por un tiempo y veras los resultados, cabeza fria.]]></document>
		<document><![CDATA[@IndecopiOficial @LDavelouis @OSIPTEL es por las puras yo hice reclamo y denuncia contra LG y Plaza Vea y al final les dieron la razón]]></document>
		<document><![CDATA[@Cesar_Vento Estimado como va el tema con Alberto Rodriguez, se queda o se va ?]]></document>
		<document><![CDATA[@gonzaperucarajo sabes que es verdad, hay demasiado interes economico , que se queria meter a un equipo que de mas taquilla, o no?]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 no sean malos comparar a Leguia con Ferrari, la educacion se nota con un par de palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mauro10Cantoro Coincido con varios, no cambien los centrales por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb Sr. Cuneo no se ha puesto a pensar pq todos dicen eso de Cristal.]]></document>
		<document><![CDATA[@IndecopiOficial Yo hice denuncia en Indecopi por TV comprada en Plaza Vea en Fiestas Patrias y hasta ahora no me resuelven.]]></document>
		<document><![CDATA[@BDPTV, @24HorasTV @PanoramaPTV.@PanamericanaTV , ayer vi un reportaje sobre estas tiendas estafadoras. https://t.co/hf6enuc9Ho]]></document>
		<document><![CDATA[Se juego bien, se pudo ganar. https://t.co/yUM8qzv8SU]]></document>
		<document><![CDATA[@JohanFano17 @Club_UTC Fuerza Victor Guaza, todo va a salir bien tranquilo.]]></document>
		<document><![CDATA[#GermánLeguía @trincheranorte @Banda9Odriozola @Universo_Crema pq insisten con Rodriguez y Garcia teniendo a Galliquio y Benincasa !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales tienes toda la razón, esos dos son más malos, en cada pelota q tocan da miedo, prefiero a Galliquio y Benincasa mil veces.]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales @TuFPF varios extranjeros están inscritos en equipos de primera pero jugaron la última mitad de año en segunda ahí como es]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales @TuFPF Coki una duda la ley indica que debe estar inscrito en equipo o que debe haber jugado en primera los tres últimos meses]]></document>
		<document><![CDATA[@ovacionweb Leguía, que pueden aprender de el, sólo a entrar fuerte, pq es torpe con el balón y demasiado lento, aprende a ver Futbol.]]></document>
		<document><![CDATA[@Banda9Odriozola García y Rodríguez deben marcar diferencia así que afuera, Galliquio se retira, necesitamos uno bueno pero bueno de verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[@TorresRainer esos dos centrales Rodríguez y García son recontra malasos.]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales cuídala mucho Coki.]]></document>
		<document><![CDATA[@RaulRuidiazM Corzo tiene garra, parece crema. Suerte y mete un Goll caraxo]]></document>
		<document><![CDATA[@alvarezrodrich por favor difundir @plazavea https://t.co/dg4RPFOrs1]]></document>
		<document><![CDATA[@recisneros Por favor difundir @plazavea https://t.co/rTMdJhTy5w]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianaOxenford por favor difundir @plazavea https://t.co/I8JpcuVu4h]]></document>
		<document><![CDATA[@claudiacisneros Por favor difundir @plazavea https://t.co/aNX7WiyO2L]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC Por favor Difundir @plazavea https://t.co/RIho9ZFH4E]]></document>
		<document><![CDATA[@padelriol Por favor difundir @plazavea https://t.co/EfHMg6qiZE]]></document>
		<document><![CDATA[@MilagrosLeivaG Por favor difundir @plazavea https://t.co/bDSCtjnWxw]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias_tvperu Difundir Por Favor https://t.co/vYbrH6QteK]]></document>
		<document><![CDATA[@ppkamigo Difundir Por Favor https://t.co/yekl4Efg7C]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario Difundir Por Favor Compañeros Cremas,Plaza Vea cagones. https://t.co/DnkzqCa2Ig]]></document>
		<document><![CDATA[@trincheranorte Difundir Por Favor Compañeros Cremas,Plaza Vea cagones. https://t.co/KQBshFfoxn]]></document>
		<document><![CDATA[@Testigo1924 Difundir Por Favor Compañeros Cremas,Plaza Vea cagones. https://t.co/Vz7O5pSpzr]]></document>
		<document><![CDATA[@Banda9Odriozola Difundir Por Favor Compañeros Cremas,Plaza Vea cagones. https://t.co/VVm9XNnnCu]]></document>
		<document><![CDATA[@Universo_Crema Difundir Por Favor Compañeros Cremas,Plaza Vea cagones. https://t.co/fUsYuD9OH9]]></document>
		<document><![CDATA[@jcorderique Difundir Por Favor. https://t.co/XQ6fji3ORS]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Difundir Por Favor. https://t.co/zjGA8ZIPIz]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe Difundir Por Favor. https://t.co/PCsMz5HnvY]]></document>
		<document><![CDATA[@Muni_Lince Difundir Por Favor. https://t.co/f4VLwoeOPU]]></document>
		<document><![CDATA[@MuniLima Difundir Por Favor. https://t.co/DBkZnSo7AV]]></document>
		<document><![CDATA[@RICARDORC1008 Difundir Por Favor. https://t.co/JyBfBx7nN7]]></document>
		<document><![CDATA[@JMVillalobosCam Difundir por favor. https://t.co/ZqnABW6QTo]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea Hoy me reuní en Indecopi con Representante de Plaza Vea pero siguen sin solucionarme, yo compre a @plazavea 23/07/2016 no a LG.]]></document>
		<document><![CDATA[@elDogadicto jajajajaja no seas malo ese colombiano es malaso , prefiero a Maelo Reátegui que está a préstamo.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea nadie de plaza vea se comunico conmigo, es falso eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea señores jamás resolvieron el tema y nunca me llamaron , que pena plaza vea me estafó]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales Creo que le hacen falta varios partidos para agarrar ritmo de competencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea señores pero hasta cuándo , yo compré una tv en efectivo a Plaza Vea no a LG, porque debo de esperar a LG]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea solicitó revisen cámaras de seguridad cuando me hicieron entrega del producto y se convencerán.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea esto es una estafa de los vendedores que ya sabían que la tv estaba así y me insistían demasiado por la garantía extendida.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea indican que el producto puede ser devuelto antes de los 5 días, yo lo llevé el 27 pero por falta de personal no le recibieron.]]></document>
		<document><![CDATA[@LG_Peru Señores, compre una TV LG 49" el 23 de Julio en @plazavea y esta fallada, ellos indican que LG debe reconocer la garantía, es así ?]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea señores hasta cuándo debo esperar, compre una tv y pido garantía, mi caso lo esta viendo Indecopi.]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales @Club_USMP @deporpe @ADiezGol @Horacon jajajajaja que buena, si se parecen.]]></document>
		<document><![CDATA[@MovistarPeru señores he llamado miles de veces pq el módem de mi casa no funciona bien y nunca me dan solución, a quien puedo reclamar ??]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea ok pero los días pasan y yo compré una tv el 23 de julio para usarla no para tenerla guardada pq está fallada.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea Alguien me podrá atender, compre un televisor y no me reconocen la garantía, ya les escribí varias veces y nada.]]></document>
		<document><![CDATA[@trincheranorte un jugador para venir a Perú siempre es pq tiene algo de malo, ojalá rinda , si se recupera puede ser muy útil.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea no puedo mandarles mensajes por favor escríbanme y yo les contesto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Testigo1924 @Universitario Quien sabe señores, la crema en el pecho inspira, paciencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@plazavea compre un TV Smart de 49" en el local de Risso y no quieren reconocer la garantía , ni una semana que estafa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Banda9Odriozola @ecmqyp1924 @borrachocrema @VerguenzaLima @trincheranorte @CREMAyGUINDA espero que con Galliquio y el Uruguayo mejoremos.]]></document>
		<document><![CDATA[@edisonflores135 felices fiestas orejitas suerte campeón https://t.co/0cwTDqfQaX]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario @RaulRuidiazM Feliz Cumpleaños Goleador, suerte . https://t.co/genWUkwk2d]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales jajajajaja, 1ero me cago de risa y de ahí lo tendría seco todo el año, diciéndole Brasuco pa q acuerde.]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru estuvimos en contacto pero nunca me dieron solución o alguna alternativa, ahora a tener suerte para sacar una cita.]]></document>
		<document><![CDATA[@canalN_ yo también pensé que era de Kenji]]></document>
		<document><![CDATA[@cokigonzales @edisonflores135 la U necesita dinero el oreja igual, de ahi puede saltar a una mejor liga, se debe tener en cuenta eso.]]></document>
		<document><![CDATA[@RPPNoticias son idiotas estos csm, maltratar así al pobre animal, hdp.]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru , me pidieron que envíe por inbox mi caso y hasta ahora no hay solución , equipo de rayos x malogrados hospital angamos]]></document>
		<document><![CDATA[@Banda9Odriozola que buena noticia, quien va a querer a ese cojo, ya estaba asustado q sea cierto]]></document>
		<document><![CDATA[@jramirezs @EsSaludPeru me dijeron debe esperar que a partir del 15/07 recién se pueden dar citas para placa pq equipo está dañado Angamos]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru perfecto y como hago eso, creo q muchos usuarios no entendemos que es vía DM]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru tuve mi cita en trauma el 28/06 y recién a partir del 15/07 pueden sacarme una placa , que rápida atención.]]></document>
		<document><![CDATA[@EsSaludPeru @jramirezs EsSalud tuve cita el 28/06 en traumatología y para sacarme una placa debo esperar desde el 15/07 , equipo malogrado]]></document>
		<document><![CDATA[@Pamedanie @wasapEC @elcomercio solo estoy en contra pq mis cachorras osita y momita tienes miedo]]></document>
		<document><![CDATA[@wasapEC @elcomercio cierto debería haber vigilancia adulta pero cuando ustedes eran niños nunca reventaron cohetes en la calle pq asombra]]></document>
		<document><![CDATA[@elbocononline Creo q acabo su ciclo, además todos los extranjeros también deben irse pq ninguno marco diferencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@JorgeVidalU @chucu1029 ya estas listo para regresar al campeón de campeones, solo depende de ti triunfar, vamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pamedanie @EsSaludPeru si deseo una cita debo esperar hasta diciembre para que me retiren un yeso, creen q uno no trabaja q puedo esperar.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pamedanie @EsSaludPeru Hoy debía retirarme el yeso luego de una Semana de tenerlo por teléfono me indicaron q no necesitaba una cita pero.]]></document>
		<document><![CDATA[@Testigo1924 Los arqueros deben ser, Gallese, Fernández y Butron. Necesitamos cambios en las bandas urgente, mucho cagon y pavo en el equipo]]></document>
		<document><![CDATA[@chucu1029 @JorgeVidalU me parece bien que hagas eso, a sudarla y no cometas los errores pasados, toda la suerte del mundo para ti.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gustavo_p4 creo Maelo Reategui esta mejor q Duarte, Dulanto y el colombiano.]]></document>
		<document><![CDATA[@Oxkar @Banda9Odriozola aparte de meter a Guti, debió iniciar con Chavez y cambiar a Giusti en el 2do tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@SinVozNoVoto ese chorri ni escribir sabe, encima maletero ya nadie lo quiere]]></document>
		<document><![CDATA[@DTElComercio si no tenemos jugadores de calidad, así venga PEP, igual no pasa nada. Planificación e inversión = éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[@Testigo1924 @Universitario no por favor, Challe esta quemado y habla incoherencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Banda9Odriozola @RaulRuidiazM Chato nadie duda q mereces el sueldo q ganas y mas pq tu solo haces mas q los 4 extranjeros d la U, regresa.]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Que porqueria de personas los que hacen eso, deberian meterlos presos , Chinos CSM]]></document>
		<document><![CDATA[@elcomercio Excelente que ya estén adoptados 7, vamos todavía quedan algunos, quien quiere darles un hogar.]]></document>
		<document><![CDATA[@renezp @elcomercio @MuniLima @PoliciaChevere @wasapEC Por favor ayudenlos, no son tontos seguro buscaban comida.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariolibero Seguro q La Michelle los cambio de look a ambos, y como pagaron tatata]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio @PCaterianoB Que le puede decir Alan, el peor de los presidentes de Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@martinhidalgo @JorgeVidalU Apristas, Alan el peor de todos los presidentes, colas, leche enci, coches bombas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario Nadie creo q discuta tu calidad de portero, pero ese error no se puede cometer, no eres nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[@diariolibero a ese enano no lo quiere ni su barra y viene a alucinarse como si le hubiera ganado a alguien]]></document>
		<document><![CDATA[@wasapEC @elcomercio y esta pezuñenta no se visto el cacharro, que Conchuda para decirle algo así.]]></document>
		<document><![CDATA[@rppdeportes @trincheranorte Muy bien , pero igual se necesita dialogar con el cuerpo técnico y jugadores, a Ibáñez le falta para ser DT.]]></document>
		<document><![CDATA[@eltankearias buena tanque una Dominós es la voz, tiene un toque especial de salsa CUQUI.]]></document>
	</documents>
</author>