<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Fujimoristas que se llenan la boca hablando de corrupción, el reo de la Diroes aún no paga reparación civil por sus delitos de corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Habla de crisis quien generó una absurda crisis en la misma institución defensorial. https://t.co/y8QjjdEgW3]]></document>
		<document><![CDATA[El esperpento Moisés Guía Pianto. https://t.co/RuAoluPDdb]]></document>
		<document><![CDATA[El fujiplagiador nuevamente en escena. https://t.co/44PsERGEwl]]></document>
		<document><![CDATA[#Destrabe #PPKuentazo https://t.co/vRJar4bpFy]]></document>
		<document><![CDATA[Y en la misma celda dorada de la Diroes. https://t.co/D6IttWMeyK]]></document>
		<document><![CDATA[Respuesta a Marco Arana, en tono de jalón de orejas. https://t.co/yuevGfSfOt]]></document>
		<document><![CDATA[De paso que Vizcarra brinde detalles sobre los otros proyectos "destrabados". https://t.co/xK2cwMIgkb]]></document>
		<document><![CDATA[Su espontaneidad le hace decir cada cosa, según el entorno y contexto. Sabemos qué postura adoptó cuando se reunió… https://t.co/XlovREkeZp]]></document>
		<document><![CDATA[Canzio, del Frente Amplio, se presta para el juego fujiaprista. https://t.co/ul0qMBK0zn]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces así funciona el ppkuentazo del destrabe. https://t.co/ivUyFfQw9N]]></document>
		<document><![CDATA[Los Lava Jato se la van a pasar dependiendo de lo que haga el Ministerio Público. https://t.co/p0YYM78HTv]]></document>
		<document><![CDATA[Roba pero hace... prescribir. #Comunicore #Corrupción #Castañeda https://t.co/dzQLaUunYh]]></document>
		<document><![CDATA[Salvados por las leguleyadas. #Corrupción #Comunicore #TrenEléctrico https://t.co/LHALpTm5w6]]></document>
		<document><![CDATA[Pésima señal del sistema de justicia. Ya se había salvado con leguleyadas Castañeda. Ahora se salvan sus socios. https://t.co/a5F3WPIpK7]]></document>
		<document><![CDATA[Antes mudo, hoy el hombre invisible. https://t.co/K93bzgmioG]]></document>
		<document><![CDATA[@LaPaquita69 Todos absueltos.]]></document>
		<document><![CDATA[No le bastó ser mudo, ahora es el hombre invisible. https://t.co/FfMfMVPSQV]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no habrá sentencia para el pez gordo de este caso: https://t.co/E7gKYyJLK3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué no incluye los nombres de sus otros hijos? https://t.co/D7k4KslnCg]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el prontuario de Moisés Guía Pianto. https://t.co/loVo1b7xUY]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si los demás ministros y sus asesores y funcionarios de confianza hacen lo mismo. https://t.co/rYC1Y4ujl6]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen al esposo de Máxima Acuña por conflicto con Yanacocha https://t.co/hOemY9SyUn vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[De nunca acabar: https://t.co/qCC2Kv5eYy]]></document>
		<document><![CDATA[La misma minera Yanacocha confirma detención de Jaime Chaupe, esposo de Máxima Acuña. https://t.co/c9k25jdlgP]]></document>
		<document><![CDATA[“Chinchero va” contra viento y marea https://t.co/oXMEa8OY4J vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Tenían tribunal de "ética y moral". https://t.co/5zoQdJYUSD]]></document>
		<document><![CDATA[Léase #fujimorismo. https://t.co/c170BHDLx4]]></document>
		<document><![CDATA[@aguilarcarlos7 #LoPenúltimo]]></document>
		<document><![CDATA[Como los fujimoristas, llaman "errores" a los graves delitos de corrupción. https://t.co/5HYca4Yi3G]]></document>
		<document><![CDATA[No se ve el trabajo de Rolando Luque en la OND. Peor aún si sigue con la gente que le dejó Huaroc. https://t.co/58hVhwfv9E]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien está pidiendo compañía para el reo y corrupto Alberto Fujimori. https://t.co/mR7DKjlWuG]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasLucar @exitosape Es ridículo que al Gral. FAP Jorge Briceño, que robó combustible en Tumbes, lo hayan sancionado por "excesos".]]></document>
		<document><![CDATA[Tras escándalo de #corrupción por #Odebrecht, regidor de Lima renuncia a bancada del #Apra: https://t.co/YJnwKFhbzD]]></document>
		<document><![CDATA[Alan García: de "cómo es la mía" a "la plata llega sola". #Apra #Corrupción https://t.co/7OHtJhG2uN]]></document>
		<document><![CDATA[OJO: Odebrecht no podría tener flujo de caja para multas en Brasil, tras sanciones de otros países como Perú: https://t.co/LNOHZvXk43]]></document>
		<document><![CDATA[Cc: @CarlosBasombrio. Fotoreportero en Miami exige a Perú que investigue agresión en su contra. https://t.co/SxmOLgPaBs]]></document>
		<document><![CDATA[Piden 18 meses de prisión preventiva contra Edwin Luyo. #Corrupción #Apra #Odebrecht https://t.co/RP7io3TJDr]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo detuvieron el avance del chavismo: quitándole parte de las donaciones y coimas provenientes de Brasil. https://t.co/zF67Qu01Fz]]></document>
		<document><![CDATA[La vieja guardia estaba esperando que estalle Odebrecht para bajarle la llanta a Cornejo. #Apra #Corrupción https://t.co/1KxSgxamLO]]></document>
		<document><![CDATA[El Perú sigue jodido, Zavalita. https://t.co/noLkVpieBp]]></document>
		<document><![CDATA[#Apra #Corrupción #Odebrecht https://t.co/VgTwuwtVYT]]></document>
		<document><![CDATA[Los gobiernos pasan, la corrupción queda. https://t.co/wOocPCdFxP]]></document>
		<document><![CDATA[La coima fue por más de $7 millones. La plata llega sola. https://t.co/uqbUow8evO]]></document>
		<document><![CDATA[Según Onpe, Jorge Cuba Hidalgo se matriculó con el Apra con una bicoca de S/5000 para comicios del 2014.… https://t.co/xpgbBN5iWB]]></document>
		<document><![CDATA[Y en campaña Alan ya soñaba con el tren rápido de Tumbes a Lima. https://t.co/VGRCcH8kGg]]></document>
		<document><![CDATA[Como su líder Fujimori, que fugó a Japón. https://t.co/8opT0iyjCc]]></document>
		<document><![CDATA[Con qué facilidad el presidente de Ética comparte esto contra @MarisaGlave. Nombre del blog debe ser por él, que le… https://t.co/7lXQxXo0d0]]></document>
		<document><![CDATA[De Siragusa a Odebrecht. https://t.co/wOocPCdFxP]]></document>
		<document><![CDATA[#Corrupción, #Apra, #Odebrecht https://t.co/Gdrri9ZUAk]]></document>
		<document><![CDATA[#Corrupción #Apra #Odebrecht https://t.co/pcoRzY4LBX]]></document>
		<document><![CDATA[Empieza la cacería. #Odebrecht #Corrupción #Apra https://t.co/LQvsTrtJXK]]></document>
		<document><![CDATA[Gloria Trelles de Mendivil: "Nos han dado una medalla de honor en el Congreso, pero ¡nosotros queremos justicia!"… https://t.co/T730by4FUw]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz aniversario, José María Arguedas. https://t.co/tik6r9A4mm]]></document>
		<document><![CDATA[Serenata a Lucho... una orquesta de pifias. https://t.co/tl3VhT6mkD]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncio del alcalde que decía que estaba maniatado. https://t.co/czQrB0DxfO]]></document>
		<document><![CDATA[Habló en código Colina, en código esterilizaciones forzadas. https://t.co/VqpJEd1n2q]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y cuándo convocarán a concurso público para las adjuntías? https://t.co/wByM7LpuhW]]></document>
		<document><![CDATA[Primero que reclame a su padre, el reo Fujimori, para que pague la reparación civil que le debe al Estado por delit… https://t.co/66iP1WDR2y]]></document>
		<document><![CDATA[Prueba de fuego para el CNM; https://t.co/tO8CGc3kWS]]></document>
		<document><![CDATA[La llamada autoridad autónoma de transparencia, creada por @ppkamigo, no es autónoma ni tiene autoridad real para c… https://t.co/V5g0vR2sY2]]></document>
		<document><![CDATA[Piden detención preventiva contra 55 personas. Con el pésimo desempeño de la Policía, sería bueno que difundan sust… https://t.co/sCm7wWY1zx]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso debate este proyecto y Galarreta  está preocupado de si viene de la gestión de Saavedra. ¿De eso dependerá… https://t.co/J8gp4q6DPm]]></document>
		<document><![CDATA[Galarreta pregunta a ministra Martens si proyecto de reforma que expone viene o no de gestión de Saavedra. ¿Dependi… https://t.co/t8tN4ffEL6]]></document>
		<document><![CDATA[El que dice que está atado de manos suspende temporalmente cobro de peaje en un sentido. https://t.co/IGegBcWtr4]]></document>
		<document><![CDATA["Solo Goyo salvará a la izquierda". https://t.co/9NTy0Dubcr]]></document>
		<document><![CDATA[Salas Zúñiga, señalado como el que dio la orden para que sub oficiales PNP trabajen en casa de su hijo, da un paso… https://t.co/R4ZPB36rgI]]></document>
		<document><![CDATA[Esto dice Walter Gutiérrez; pero el experto y ex comisionado defensorial Roberto Pereira advierte que el nuevo DL e… https://t.co/Uatlu5kTPx]]></document>
		<document><![CDATA["Tarea cumplida", dijo Zavala... para seguir amparando el secretismo. https://t.co/mUAvHruHeR]]></document>
		<document><![CDATA[¡Próspero 20 de enero! https://t.co/0K44q2jiSC]]></document>
		<document><![CDATA[El defensor acusado de no tener una gestión transparente dice respaldar norma sobre transparencia. https://t.co/dyJnOS7bDN]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene la #LeyCastañeda https://t.co/E53ch2bZa1]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alberto Fujimori no es el líder histórico de Fuerza Popular? https://t.co/raDxMYIyn3]]></document>
		<document><![CDATA[Mininter desmiente fallecimiento de SO PNP Costilla Paz. El accidente debe ser esclarecido. Sub director Edison Sal… https://t.co/EfDnUZWfFm]]></document>
		<document><![CDATA[Así como cuando los mismos trabajadores de la Defensoría le piden transparencia al defensor Walter Gutiérrez. https://t.co/QQQvP2i6uL]]></document>
		<document><![CDATA[¿Algo de este caso sabrá el ministro @CarlosBasombrio? https://t.co/ylouZG5SGv]]></document>
		<document><![CDATA[Con Fujimori y Montesinos. La historia completa. https://t.co/IY0aEe2NRE]]></document>
		<document><![CDATA[Cipriani dice en RPP que Montesinos corrompió a todo el país y selectivamente evita mencionar a Alberto Fujimori.]]></document>
		<document><![CDATA[Las pugnas internas en el Frente Amplio no cesan: https://t.co/50FnCVJdoY]]></document>
		<document><![CDATA[Mulder defiende que investigado Albrecht se mantenga en presidencia de la comisión Lava Jato. Gino Costa cuestiona tal elección.]]></document>
		<document><![CDATA[Puente Piedra: Fotógrafo de Perú21 resulta herido en enfrentamiento  https://t.co/KYLolDvgx7 vía @peru21pe]]></document>
		<document><![CDATA[ONU preocupada por situación de la Defensoría del Pueblo https://t.co/vuRrxPMiyD vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí el alcalde-atado-de-manos inaugurando obra. https://t.co/7ZmZSdM7IV]]></document>
		<document><![CDATA[Vergüenza internacional. Cortesía del "defensor" @WGutierrezPE. https://t.co/1rBhTcLuyn]]></document>
		<document><![CDATA[Castañeda pide en RPP que la Defensoría plantee una solución "perfectamente jurífica", en caso de peaje en Puente Piedra.]]></document>
		<document><![CDATA[Jalón de orejas internacional del alto comisionado de NNUU para los DDHH contra el "defensor" @WGutierrezPE https://t.co/ZAOSShGuYU]]></document>
		<document><![CDATA[Pésimo servicio de @LATAM_PER. Ya anteriormente se incendió una turbina en otro avión, también en Cajamarca.… https://t.co/2jdxyHxFdV]]></document>
		<document><![CDATA[También está acusado por violaciones a los derechos humanos en Huánuco: https://t.co/xsGcO9qdLG https://t.co/VU7utjzEyZ]]></document>
		<document><![CDATA[Libros peruanos, una mirada valorativa https://t.co/fVguFWu4Pv vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Becerril enfrentó juicios por alimentos y propone que morosos alimentarios sean vacados del CNM. https://t.co/1VMJucP01X vía @larepublica_pe]]></document>
		<document><![CDATA[Y haciendo una pésima interpretación de la Ley de Transparencia. (Antes la Defensoría supervisaba esto, pero ahora… https://t.co/VEiOom7dxy]]></document>
		<document><![CDATA["Gutiérrez debe explicar la no renovación de contratos CAS" https://t.co/76v3x7GKNZ]]></document>
		<document><![CDATA[Primero que empiece por contratar a sus adjuntos y funcionarios por concurso público y no a dedo. https://t.co/w4KKJJOlju]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Romero, ex jefe de logística del Congreso, señala en RPP que Cevasco lo llamó para compra de computadoras el mismo día del proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[Una decena de asesores y hombres de confianza no son suficiente para evitar que defensor Walter Gutiérrez la vuelva… https://t.co/64p6Y48zBT]]></document>
		<document><![CDATA[Respuesta a la improvisación de Walter Gutiérrez. https://t.co/iCGzg9TS8H]]></document>
		<document><![CDATA[Ya tienen la Defensoría, BCR; luego de la ONPE viene la futura Procuraduría y el TC. https://t.co/ZPULVqMtgY]]></document>
		<document><![CDATA[Patinada del "defensor". ¿Entonces lo de la Comisión de Diálogo es una mecida? https://t.co/i7Br3GSlSk]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué tal hazaña! https://t.co/ANX8iAmxBT]]></document>
		<document><![CDATA[Adecuada medida para esclarecimiento de crimen contra periodista. https://t.co/OqraJGc9SG]]></document>
	</documents>
</author>