<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[FE Y CAFÉ: “Ábranse los espacios y viva para siempre el Canal... https://t.co/eHxgEl4xII]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Páez Ávila: La iglesia por la paz https://t.co/xZuQC3kxys]]></document>
		<document><![CDATA[FE Y CAFÉ: Gracias Padre Eleuterio por ser Sacerdote https://t.co/YyG9Thmre5]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes son la luz del mundo. Debemos iluminar a nuestra sociedad venezolana con elEvangelio deJesús.Hoy celebramos la Presentación delSeñor]]></document>
		<document><![CDATA[FE Y CAFÉ: Gracias Padre Eleuterio por ser Sacerdote https://t.co/YyG9Thmre5]]></document>
		<document><![CDATA[Oswaldo Álvarez Paz: Esperanza en las universidades https://t.co/utsQQ4ucxI]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es la fiesta litúrgica de San Juan Bosco, gran santo educador de la juventud. Para educar al joven tenemos que amarlo, dice Don Bosco]]></document>
		<document><![CDATA[Mons. Padrón: Ataques contra la Iglesia no son hechos aislados https://t.co/havfu2uKJ6]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad - Diego Padrón denuncia “amedrentamiento” contra la iglesia https://t.co/QPBbboAt4q via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[El valor de las mujeres https://t.co/4Y2b37jHSd]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendamos los unos de los otros https://t.co/Sy6dCyhpah]]></document>
		<document><![CDATA[Respeto para los inmigrantes https://t.co/MzHWUjiEfn]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que decir no a la cultura de lo provisional https://t.co/WbDv75dUzp]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Arias Blanco y el 23 de enero de 1958 https://t.co/wDMzkCLZv7 via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendamos los unos de los otros https://t.co/ysChY4FaUh]]></document>
		<document><![CDATA[Felicito a nuestro Seminario Mayor Arquidiocesano de Maracaibo por celebrar la fiesta litúrgica de santo Tomás De Aquino, su Patrono]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Desde los escombros https://t.co/gG1BiA12bV via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Vida Nueva | Lágrimas de pastor por Venezuela https://t.co/hThw02Ca6q via @Revista_VN]]></document>
		<document><![CDATA[Vida Nueva | EL LIBRO DEL MES: ‘La teología, a debate’ https://t.co/oFG1LFzJSb vía @Revista_VN]]></document>
		<document><![CDATA[Felitaciones pueblo zuliano. También seremos campiones en conquistar la libertad y la democracia en Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; ¡CAMPEONES!  https://t.co/4g0VpdmRGr via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[La Doctrina Social de la Iglesia debe ayudar a la humanidad en la búsqueda de dirigentes del bien común, mejores líderes políticos]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; La Epifanía celebra 60 años de eucaristía, hogar y cultura https://t.co/cMC0aWv9e5 via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[El amor tiene necesidad de verdad https://t.co/s6w3jOSnEl]]></document>
		<document><![CDATA[Ángel Lombardi Boscán: Arias Blanco y el 23 de enero de 1958 https://t.co/CCUaSwHTzt]]></document>
		<document><![CDATA[Ángel Lombardi: Celebrando el olvido (23 de enero de 1958) https://t.co/Z0OSnNRCmF]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad - Encrucijada https://t.co/p7I7eRe50u via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad - Sociedad abierta https://t.co/3FfOfQunqM via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[FE Y CAFÉ: Palabras de Mons. Diego Padrón Sánchez, Presidente... https://t.co/i7Rnbnu73M]]></document>
		<document><![CDATA[En torno a la fiesta de la Virgen de Guadalupe, un mensaje social del Beato Pablo VI https://t.co/c10uud2TGP]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el Pensamiento Social Cristiano (PSC)? https://t.co/XNKJIwWkKg vía @IMDOSOC]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Un autoritarismo creciente https://t.co/W9Mvqvt90l vía @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Monseñor Celli renuncia a participar en la mesa de diálogo https://t.co/6RAJr3xusR vía @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Baltazar Porras supervisará el Consejo Episcopal Latinoamericano https://t.co/80ppPxNWO7 vía @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Con Mons. López y su Arquidiócesis, la Iglesia es solidaria con el pueblo y su causa liberadora. Una Iglesia pobre para los pobres]]></document>
		<document><![CDATA[Humanitas: El Humanismo Cristiano https://t.co/Am4XxvtkyD]]></document>
		<document><![CDATA[La sombra del fracaso sobre el diálogo entre Maduro y la oposición @vatican_es https://t.co/pvTTA8Mu7l]]></document>
		<document><![CDATA[“Jesús tiene autoridad porque está al servicio; el clericalismo es hipócrita” @vatican_es https://t.co/1BfpSMNjzt]]></document>
		<document><![CDATA[El posadero asombrado https://t.co/xtrKeB35BI]]></document>
		<document><![CDATA[La herencia de la tribu https://t.co/hKIvNV5miO]]></document>
		<document><![CDATA[Monseñor Ovidio Pérez Morales: El diálogo entre Gobierno y oposición feneció https://t.co/LmueNEN6ZP]]></document>
		<document><![CDATA[El magisterio y el ministerio del Papa Pablo VI sobre la paz https://t.co/U104Q69MVc]]></document>
		<document><![CDATA[@unicaeduve FE Y CAFÉ: Palabras de Mons. Diego Padrón Sánchez, Presidente... https://t.co/i7RnbncvFc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el bien común? | Aula de Doctrina Social de la Iglesia https://t.co/KgWH2wdGpK via @AulaDSInet]]></document>
		<document><![CDATA[La política en la Doctrina Social de la Iglesia | Aula de Doctrina Social de la Iglesia https://t.co/VNfniZCj1w via @AulaDSInet]]></document>
		<document><![CDATA[CARIDAD POLITICA | Aula de Doctrina Social de la Iglesia https://t.co/60jfVfyodQ vía @AulaDSInet]]></document>
		<document><![CDATA[DOCUMENTO SOBRE CIERTOS ASPECTOS DOCTRINA SOBRE IGLESIA https://t.co/COjRMuSkGo via @famvines]]></document>
		<document><![CDATA[Paz y progreso de los pueblos en la Doctrina Social de la Iglesia https://t.co/C6iwXfWf5j via @famvines]]></document>
		<document><![CDATA[Vida Nueva | Mensaje del papa Francisco para la 50ª Jornada Mundial de la Paz – 1 enero 2017 https://t.co/rZMPcAyJ9r vía @Revista_VN]]></document>
		<document><![CDATA[Leonardo Padrón: Sería revelador saber el criterio que usan para soltar a unos y a otros no -  https://t.co/io3jFJbOis]]></document>
		<document><![CDATA[Dios nos dé la fuerza de su Espíritu para que pronto podamos conquistar para Venezuela la libertad y la democracia. Una convivencia pacífica]]></document>
		<document><![CDATA[Navidad es el misterio de lo posible. Una Virgen se convierte en la Madre de Dios. Venezuela conquista la libertad y la democracia]]></document>
		<document><![CDATA[La libertad del venezolano desaparece cada hora de permanencia del régimen anti humanista comunista. Por eso se debe seguir luchando]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad - BCV determina monto en bolívares que pueden salir e ingresar del... https://t.co/UJvy5ZmUST vía @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[En la gloria del Padre Eterno un profeta y pastor latinoamericano que tuve el honor de conocer, el Cardenal Don Paulo Evaristo Arns]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad - Santa Lucía baña de fe El Empedrao https://t.co/HTR0IXK2Mi vía @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Los cuatro pilares del sacerdote https://t.co/irAuBPcL3H]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué causa gran alegría? La Inmaculada Concepción de María. Hoy es su fiesta y le pedimos que interceda por nosotros para la reconciliación]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos llamados a ser libres. La libertad sólo se fortalece cuando salimos de nosotros mismo y asumimos los compromisos comunitarios]]></document>
		<document><![CDATA[El régimen dictatorial de Venezuela insulta, maltrata, descalifica, se bula de todos y de todo, y sigue... hasta que el hambre le explote]]></document>
		<document><![CDATA[@lauraanbw @Perroporfiao pues, sí. Debemos cuidarnos de no ser como ellos. Sería muy triste]]></document>
		<document><![CDATA[Hermann Hesse (1877-1962): Lo blando es más fuerte que lo duro. El agua es más fuerte que la roca. El amor es más fuerte que la violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Estudiantes insisten en que la calle es la solución https://t.co/esTkDhLEvU via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[La persona humana es creada por Dios a su imagen, haciéndola participe de su naturaleza divina. Quien la ofende, también ofende al Creador]]></document>
		<document><![CDATA[Un paso al día https://t.co/5PyA0K5AW9]]></document>
		<document><![CDATA[Amar es practicar la justicia y la bondad. La paz es obra de la justicia y fruto del amor. Todo estos valores nos lleva a la fraternidad]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Diálogo en 3 y 2 https://t.co/G4tyKQyEKU via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[@dsipadreclaret @rafidiaz @UNICAeduve Modelos económicos más inclusivos y justos https://t.co/cR9LjC9e1o]]></document>
		<document><![CDATA[Bendiciones y felicidades para mis hermanos y compañeros Profesores Universitarios de la Universidad Católica Cecilio Acosta en su día]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí y Ahora: Dedicado a Eduardo Fernández https://t.co/XkPiIS1GN2]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada más inhumano que privar de libertad por el solo hecho de denunciar, protestar y oponerse al régimen dictatorial. Solidaridad]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Un fracaso del diálogo sería muy grave para Venezuela https://t.co/1GPWxTeXsi via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; MUD reitera que  revisará su presencia en diálogo https://t.co/lwK42lH9rn via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Esposas de presos políticos se encadenan frente al Vaticano https://t.co/57RzbPPDmd via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Presos políticos en el Sebin inician huelga de hambre https://t.co/YNq4w2shaL via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy celebramos la fiesta litúrgica en honor a San Francisco Javier, de la Compañía de Jesús, Patrono universal de las Misiones]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; El mayor dictador de la historia https://t.co/qFiEDDvfAW via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; El diálogo en Venezuela ha sido una estafa https://t.co/J5vKwif6ha via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[En estos momentos la Virgen de Chiquinquirá bendice a la Universidad CatólicaCecilio Acosta en su33 años de fundada. Felicidades @unicaeduve]]></document>
		<document><![CDATA[La fuerza de los pequeños https://t.co/RE9Pf6S5BB]]></document>
		<document><![CDATA[La Católica de Maracaibo, UNICA, es Iglesia al servicio del desarrollo humano del pueblo venezolano. ExcelenciaAcadémica y Compromiso Social]]></document>
		<document><![CDATA[Con la visita de nuestra Madre de Chiquinquirá, la @UNICAeduve celebramos 33 años al servicio del pueblo en la Iglesia Católica. FELICIDADES]]></document>
		<document><![CDATA[Los Runrunes de Bocaranda de hoy 29.11.2016: ALTO – En el Vaticano https://t.co/RNAMXPOhwW]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy celebramos la fiesta litúrgica de San Andrés Apóstol, uno de los primeros seguidores de Jesús: "Aquí hay dos panes y cinco pescados"]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 33 añosDios ha puesto en manos de laIglesia a la Universidad CatólicaCecilio Acosta para servir al desarrollo humano del pueblo zuliano]]></document>
		<document><![CDATA[Para Dios, la responsabilidad de un gobernante es defender al pobre, regir al pueblo con justicia, hacer reinar la paz y liberar al oprimido]]></document>
		<document><![CDATA[Después de casi 18 años la economía (y que) será nueva. Todavía "será". Sí, casi le creo a Maduro. Será que ellos se van, la única forma]]></document>
		<document><![CDATA[Honores para los auténticos Gobernantes demócratas, no a los dictadores tiranos. Ahora se expresa la hipocresía diplomática honrando a Fidel]]></document>
		<document><![CDATA[Los Gobernantes de las diversas naciones deben despedir de este mundo a los Gobernantes que fallecen, no a los dictadores muertos]]></document>
		<document><![CDATA[Parafraseando al Profeta Isaías: De las armas forjar instrumentos de trabajo para construir el bien, con santidad y justicia, para crecer]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es Adviento, Aquel que siempre viene a nosotros para salvarnos. Estemos despierto, en pie de lucha, que nos encuentre activos]]></document>
		<document><![CDATA[La Doctrina Social de la Iglesia nos brinda principios de reflexión, criterios de juicio y directrices de acción para la fraternidad]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Fidel Castro, Cuba sigue viviendo para un futuro de libertad y democracia. Los dictadores pasan, los pueblos siguen existiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Oremos por Cuba y Venezuela, y para que la humanidad no siga pariendo personas tan malas. Dios nos proteja de tantas maldades y nos perdone]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí, me rindo ante el misterio divino. Dios es el único juez]]></document>
		<document><![CDATA[A mi me gustaría morir sin que nadie sufriera mi partida. Pero, aún sería más triste que la humanidad lo celebrara sin oración ni lágrimas]]></document>
		<document><![CDATA[Triste realidad: cuando un hombre muere después de haber oprimido a un pueblo, y tengamos que sonreír o hacer una mueca de luto hipócrita]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el líder cubano Fidel Castro https://t.co/JpSU6bCFHB via @CNNEE]]></document>
		<document><![CDATA[Diario La Verdad Móvil &gt; Rencor hace que ejercicio público sea malandro https://t.co/UExpcvIwq2 via @laverdadweb]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco habla en su Carta Apostólica resiente sobre el encuentro amoroso de la Misericordia con la miseria, el Padre con el pecador.]]></document>
	</documents>
</author>