<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @Alfonsomarulan1 Es muy cochino defenderse enlodando a otro. Primero demuestre que Zuluaga no recibió dinero de Oderbrecht.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel @Alfonsomarulan1 Uribe se debería de acordar que compró reelección y estimuló crímenes de Estado (Falsos Positivos)]]></document>
		<document><![CDATA[.@tomasuribeEco @NairoQuinCo Y no tumbó a nadie, menos a los humildes recicladores.Tampoco tiene un papá mafioso, sino un sencillo campesino]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los politiqueros y funcionarios hablan de "salvar" a La Guajira. No son más que una piara de corruptos y opor… https://t.co/7SlR2OyUIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Misofonía: por qué el sonido de gente comiendo puede molestarte en exceso https://t.co/xzyOy9wZMk vía @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[#MultasQueHicieronFalta Hablar con la boca llena. https://t.co/gH5Db5FZNs]]></document>
		<document><![CDATA[Qué peligro,Duque tan ingenuo y dizque precandidato presidencial ¿Cómo sería de Pdte? Resulta firmando la pérdida d… https://t.co/7ajs4cNuG0]]></document>
		<document><![CDATA[Para reflexionar: ¿Qué tan inocente será un "niñito" de 17 añitos que ha asesinado a 30 personas? https://t.co/iCawjyNjsc vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Un perro en casa es una fuente de bienestar https://t.co/rSQgtmIfr2 vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[Uribe no se robó elección y reelección, pero las obtuvo de forma delictiva, mediante compra de votos y amenazas de… https://t.co/QVe7AaNRCL]]></document>
		<document><![CDATA[Tan comprensible como hemos sido los colombianos con el silencio de @German_Vargas con respecto a la paz, debe ser… https://t.co/6OEyR6y6ku]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos mandatarios regionales (@EnriquePenalosa p.e.)quieren incluso acabar los humedales, rellenarlos con cemento. https://t.co/V6TpjoDFCw]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será Trump una pesadilla o una demostración por reducción al absurdo? https://t.co/Hiq7ykZZB7 vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Luz Tóxica. El peligro de las bombillas de bajo consumo https://t.co/7x2IFUJ8FM vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[Importante análisis: LA OTRA TRIBUNA: Lecturas cruzadas de @germanayalaosor  https://t.co/D3J4LBDFOA]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será que Odebrecht si patrocinó campaña d @OIZuluaga sólo por altruismo, sin pedir nada a cambio? Y lo más increíble, ¿sin que OIZ supiera?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Están los latinoamericanos a favor de la legalización de la marihuana? https://t.co/cmnfE7T3Ju #science]]></document>
		<document><![CDATA[El comité de ética del @CeDemocratico se dirige a deliberar para resolver sanción a Zuluaga. #PobreOscarIvancho.  N… https://t.co/VyYr0h329S]]></document>
		<document><![CDATA[-Comité de ética será inflexible con los corruptos.
- ¡Pero no tenemos Comité de ética, Dr Uribe!
-Cuide sus comunicaciones copartidario.]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay comité de ética en el @CeDemocratico, también puede haber vida en Marte. ¿Porqué no? https://t.co/pJRr9H4JJ1]]></document>
		<document><![CDATA[@LaSinEstilo @EstebanCarlosM y, además de monja, virgen.]]></document>
		<document><![CDATA[En el @CeDemocratico no se mueve ni la hoja de un árbol a espaldas de Uribe, sólo que sean consignaciones en su cuenta de ahorros.]]></document>
		<document><![CDATA[@mluciaramirez La desindustrialización de Colombia viene desde gbnos de Uribe, quien se dedicó a megaminería y petróleo.]]></document>
		<document><![CDATA[2013: exportaciones cayeron 2.2%
2014: exportaciones cayeron 6.8
2015: exportaciones cayeron 34.9%
2016: exportaciones cayeron 13%
2017: ¿?]]></document>
		<document><![CDATA[Que @Pontifex_es no se entere del asesinato sistemático de líderes sociales, porque nos pone ante el mundo como eje… https://t.co/WHQNwYkpMY]]></document>
		<document><![CDATA[@RosiGaviria Esperemos en un breve tiempo a @CanalCaracol y @CanalRCN disputando la elaboración de novela sobre su vida. "Odín mártir"]]></document>
		<document><![CDATA[Dice @Rodrigo_Lara_ que Diosdado Cabello tiene aguantando hambre a Venezuela. ¿La Guajira es venezolana sr director de @PCambioRadical?]]></document>
		<document><![CDATA[Odín debe pasar de secuestrado a preso. https://t.co/Ydem2fthNw]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien quiere consignar 1,6 millones de dólares a mis espaldas, se lo agradeceré eternamente. Así pierda el honor de verle la cara.]]></document>
		<document><![CDATA[Sr @German_Vargas, ¿patán también es el que da coscorrones y maltrata a sus colaboradores, o es un reprendedor públ… https://t.co/U1iwXy7oA3]]></document>
		<document><![CDATA[Un choque de trenes, como para alquilar balcón, sería entre el Comité de Ética del @CeDemocratico y la Comisión de Acusaciones de la Cámara.]]></document>
		<document><![CDATA[Si la justicia en Colombia existiera, Odín Sánchez debería pasar de secuestrado a preso.]]></document>
		<document><![CDATA[La pobreza acorta la vida más que la obesidad, el alcohol y la hipertensión https://t.co/uWdSfJ39RM vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Dos barreras que alejan a las mujeres de la ciencia.  https://t.co/lrUpIC1Irj]]></document>
		<document><![CDATA[A propósito del #DiaMundialdelosHumedales https://t.co/GlLtdKYvNR]]></document>
		<document><![CDATA[Respetemos y preservemos los humedales, porque de ellos depende nuestra vida y la nuestros hijos.… https://t.co/MvDbm6BKEK]]></document>
		<document><![CDATA[Para @EnriquePenalosa, el #DiaMundialdelosHumedales debe ser el #DiaMundialDeLosPotrerosConCharcos. https://t.co/Ypt6feKugN]]></document>
		<document><![CDATA[Si el comité de ética del @CeDemocratico lo integran el "asesor espiritual" y el "asesor de paz", hay problemas de quórum. Ambos prófugos.]]></document>
		<document><![CDATA[.@trinochenco, febrero con F de FARC, de FELICIDAD, de FIN de la guerra y de FUTURO de Colombia.]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad el @CeDemocratico tiene Comisión de Ética? Suena como si contaran que Hitler tenía Ministerio de Derechos Humanos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hizo la @CConstitucional con su Fallo sobre la tauromaquia? Mamarle gallo a todo el País. Serán dos años en paz para los violentos.]]></document>
		<document><![CDATA[Petición tan risible y cínica como si Pablo Escobar hubiese pedido a sus compinches investigar nexos de Popeye con… https://t.co/mx5EjlmuyB]]></document>
		<document><![CDATA[Mirá el corto que se burla del muro de Donald Trump y es furor en las redes via @Sonia_Ruiz123 via @RebelMouse https://t.co/5NotODL15O]]></document>
		<document><![CDATA[En el 2018 no a pretensiones de corruptos y deshonestos por ganar elecciones. Es hora de la Ética. @germanayalaosor https://t.co/cUTPw15u5w]]></document>
		<document><![CDATA[Ni modos de pedirle a un títere que se fije en qué sucede a sus espaldas mientras actúa. Que responda el titiritero. https://t.co/Vmu38ieWoL]]></document>
		<document><![CDATA[01 de febreo de 2017, qué finaliza, qué comienza y qué sigue:
Fin de las FARC.
Comienzo del IVA del 19%
Continuación de la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Odebrecht debe disculparse con el @CeDemocratico y @OIZuluaga, por inducirlos al engaño y aprovecharse de su inocencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Robo a Reficar = 2 Robos a Isagén + Nueva Reforma Tributaria
=&gt; Robo a Reficar + Robo a Isagén = 4 Reformas Tributarias anteriores.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy empezamos todos a pagar los robos de Saludcoop,Cafesalud, Foncolpuertos, Isagen y Reficar. El IVA del 19% es nuestro castigo.]]></document>
		<document><![CDATA[Éste es el primer transistor electrónico accionado con calor https://t.co/VzWohDBBrb vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes ver los anillos de Saturno más cerca que nunca en estas imágenes https://t.co/NyIkv0CRdz vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[Este joven tiene gran futuro como político de @PCambioRadical o del @CeDemocrático.  https://t.co/XxpxtIqPya vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[No es una opción rebelarse a la lucha contra el #CambioClimático https://t.co/5SGg3sweRs vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[El trancón se mantiene estable en Bogotá desde hace más de 50 años. Sólo mejoró la tecnología para registrarlo. ¿Qu… https://t.co/cER4YyB6oC]]></document>
		<document><![CDATA[¿De dónde procede exactamente el olor a playa? La respuesta es escabrosa https://t.co/TueLUCHa7s vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[La sabiduría matemática de los insectos  https://t.co/e6ja7mQo8q vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[El trancón se mantiene estable en Bogotá desde hace más de 50 años. Mejoró mucho la tecnología para registrarlo. https://t.co/ysJ0uLgSix]]></document>
		<document><![CDATA[Pregunta para @EnriquePenalosa: ¿Será que todos los residentes en Bogotá deben volverse taurinos para ser protegidos por la policía?]]></document>
		<document><![CDATA[Un enorme vacío hace que nuestra galaxia viaje a dos millones de kilómetros por hora https://t.co/vsswwtgsc6]]></document>
		<document><![CDATA[Satélites para proteger el ecosistema más rico del mundo https://t.co/3n7iXwLrVE]]></document>
		<document><![CDATA[La paz de @JuanManSantos viene con buena dosis de corrupción, represión y traición. Así no era.]]></document>
		<document><![CDATA[Srs @JuanManSantos y @GeneralNietoR, cómo es la cosa, ¿#NuevoCódigoDePolicía ó #NuevoCódigoParaLaPolicía? Parece más lo 2do. que lo 1ro.]]></document>
		<document><![CDATA[Un colombiano, elegido como el innovador social del año https://t.co/OYHgWi3Ipl vía @ELTIEMPO]]></document>
		<document><![CDATA[@ELIHARKONNEN Buen día Diego. Éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Las creencias son como posesiones: respetar a una persona significa cuestionarlas https://t.co/hpYvQpwhL6 vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[Están muy preocupados en @PcambioRadical y @CeDemocrático. Y pensar que gozaron con la victoria de Trump.  https://t.co/mILBZoeL8M]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá el Everest ya no mide lo que mide  https://t.co/AuwGbt3DUD vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@mercurio444 @jealvarezb343 Hicieron un montaje en la foto colocando la cabeza de Petro. Averigüe que en redes está la verdadera foto.]]></document>
		<document><![CDATA[@SandSuarez @Cloquis @herrerajuans Esos policías de civil son quienes lanzan siempre la primera piedra. Ojalá los desenmascaren.]]></document>
		<document><![CDATA[De luto el Rock colombiano: Murió Elkin Ramírez, vocalista de Kraken https://t.co/F3yFLIBv8h vía @elespectador]]></document>
		<document><![CDATA[Y de las presiones de @German_Vargas a la Federación de Municipios no se dice nada. Renunció Amilkar Acosta y todo quedó así.]]></document>
		<document><![CDATA[Oiga @German_Vargas; 7000 niños muertos por corrupción de @PCambioRadical en La Guajira. ¿Todavía sueña con ser Presidente? ¡Descarado!]]></document>
		<document><![CDATA[@jealvarezb343 @mercurio444 Qué montaje más pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Lauraggils La xenofobia y la ignorancia siempre desconocerán la justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[Consecuencias del muro de Trump:
Se abrirán opciones de trabajo para ingenieros civiles expertos en túneles.]]></document>
		<document><![CDATA[Consecuencias del muro de Trump:
Subirá costo de las remesas enviadas a México y precio de drogas en EEUU.]]></document>
		<document><![CDATA[LA ISS podría derivar en una estación espacial privada https://t.co/opsIxcETUn vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioSalazarR3 @ClaudiaLopez. Dejemos así entonces. Feliz día.]]></document>
		<document><![CDATA[@MarioSalazarR3 @ClaudiaLopez Tenemos que ver mucho. Bogotá es la capital del país, por si no lo sabía.]]></document>
		<document><![CDATA[La carta viral de una profesora "harta de aguantar la mala educación" de los alumnos https://t.co/U9uTQuAntZ]]></document>
		<document><![CDATA[Despreciables políticos de @PCambioRadical , uds tienen postrada a La Guajira ante la corrupción, el abandono, el h… https://t.co/hHg28iduJf]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá el Everest ya no mide lo que mide  https://t.co/yaXXH5G0nb vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[El @MinHacienda @MauricioCard cada día se parece más a Uribe. Está implicado en cuanta corruptela hay en grandes empresas del Estado.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcpastrana @A_OrdonezM Ojo que el argumento no es mío, es de un egregio líder conservador.]]></document>
		<document><![CDATA[Este año vamos a ir a buscar muestras de la Luna gracias a China https://t.co/q4GhYbg9X5 vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[@mirobaq @HELIODOPTERO Estando detenido, vi cómo entrenaban policías que debían hacer actos vandálicos para tirarse las protestas]]></document>
		<document><![CDATA[@mirobaq @HELIODOPTERO Ese cuentico de "desadaptados terroristas" en las protestas es viejo. En la UN desenmascaramos a más de uno.]]></document>
		<document><![CDATA[.@HELIODOPTERO @mirobaq Taurinos sanguinarios NO HAY. Lo q hay son agentes del Estado infiltrados para sabotear y desprestigiar la protesta]]></document>
		<document><![CDATA[.@EnriquePenalosa consiguió lo que quería,¿cierto? Saboteó la protesta por medio de los cerdos infiltrados,para luego prohibirla.¡Hipócrita!]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo anuncio de @EnriquePenalosa: Prohibir salida de los hogares a ciudadanos, p/que no sufran robos y así mejorar el índice de seguridad]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia, paraíso donde asesinan lideres sociales y defensores de DDHH a un ritmo de uno por semana. ¡C'est la vie! https://t.co/m4SKM2K6BH]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto, en Col. permiten #fracking, megaminería sin control y tala de bosques por parte de multinacionales.… https://t.co/Lemymc2TBs]]></document>
		<document><![CDATA[¿A quién o quienes le(s) interesa desligitimar el movimiento antitaurino y mostrarlo como violento y terrorista?  #BogotaSinToros]]></document>
		<document><![CDATA[El #CambioClimático está menguando los adornos sexuales de este pajarillo https://t.co/M39LZVN5Wr vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Srs @EnriquePenalosa y @GeneralNietoR, muchos sabemos de dónde son los infiltrados saboteadores. Son de las mismas fuerzas de seguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Estamos a punto de hallar vida extraterrestre en el año 2017? https://t.co/BCPJoaUb19 vía @xatakaciencia]]></document>
		<document><![CDATA[El popó en los parques se puede recoger, el que hay en el cerebro de los taurófilos no, porque les queda vacío.… https://t.co/TrKq2CTaQM]]></document>
		<document><![CDATA[Srs @ELN_Paz, no dilaten más los diálogos de Paz, queremos ver toda la corrupción que aún se esconde. Para cobrar en el 2018.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Gracias @FARC_EPueblo! Entrar en el proceso de paz y desmovilizarse nos está permitiendo ver el mayor enemigo de Colombia: La corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Sr @EnriquePenalosa, estamos 100% seguros que, si no hubiese ido el ESMAD a la protesta antitaurina, no se presentarían desorden y peleas.]]></document>
	</documents>
</author>