<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RobertoCarlo14 @soly76 como si la situación actual del País es un juego...claro a ellos no le falta nada en casa!]]></document>
		<document><![CDATA[@TenisZoneTW esto se llama cátedra de tenis...gracias #SuMajestad @rogerfederer por enseñarnos el tenis sencillo y elegante]]></document>
		<document><![CDATA[@SC_ESPN @espn esto habla de la gran persona que es #SuMajestad @rogerfederer gracias por darnos tantas alegrías!]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades campeón @rogerfederer gracias por darnos el mejor tenis del mundo todos estos años!...#SuMajestad]]></document>
		<document><![CDATA[Para mí no existe mejor deportista que #SuMajestad el increíble @rogerfederer con sus 18 Títulos de #GrandSlam https://t.co/srP5FRPbpp]]></document>
		<document><![CDATA[@mpptop @metro_caracas hacia el Este de #Vargas...en frente del Balneario de Camuri Chico!...hay 2 cementerios de hecho!]]></document>
		<document><![CDATA[@mpptop @metro_caracas los invito a que vean él cementerios de autobuses aquí en #Vargas y @CarneiroPSUV no hace nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@yo_consegui2 @Truequejusto @CambioProductos @truequesCcs @truequepapas cambio x pañales Talla XG https://t.co/X5KfXJgm9v]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @MCDITO_FAT insólito?...insólito es que aún tengamos un Gobernador como @CarneiroPSUV]]></document>
		<document><![CDATA[@duartesea hola buenas noches, sígueme y coordinamos en privado, tengo pañales Talla M!]]></document>
		<document><![CDATA[@joseolivaresm estructural del Puente de Guanape y todas las demás estructuras de Vargas...que incompetencia @CarneiroPSUV]]></document>
		<document><![CDATA[@joseolivaresm y además @CarneiroPSUV gafos serán tus incompetentes Ingenieros que no se dieron cuanta del deterioro...]]></document>
		<document><![CDATA[@joseolivaresm que calamidad tan Grande con este Pseudo- Gobernador @CarneiroPSUV que lamentablemente tenemos en Vargas!]]></document>
		<document><![CDATA[@LaVerdadVargas @jorgenisfreitez @CarneiroPSUV esto también es sabotaje de la oposición?]]></document>
		<document><![CDATA[@Daigalaviz no publique noticias sin bases informativas...eso nos hace más daño a los que deseamos un cambio en el… https://t.co/YuvQBggNHx]]></document>
		<document><![CDATA[@Daigalaviz niña ahogada donde?...no escriba por escribir...el hecho fue que 2 niñas en teoría murieron arrolladas no ahogadas!]]></document>
		<document><![CDATA[@ebarretoguedez @ElPitazoTV seguro eso es parte del saboteo de la oposición, verdad @CarneiroPSUV  y @VillegasPoljak]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @mielyalmendra @CarneiroPSUV y su combo están haciendo...una trocha común y corriente...que genialidad jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @mielyalmendra por las palabras de @CarneiroPSUV eso es lo que uno esperaba, pero anda a ver lo que...]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @mielyalmendra @airovis77 los ingenieros de @CarneiroPSUV son 1000 veces mejores que los Japoneses...jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@luisoliveros13 es increíble el nivel de cinismo de esta gente!...hasta cuando tendremos que calarnos tanta mediocridad!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisoliveros13 insisto que me diga @CarneiroPSUV si esto es sabotaje, cuando le advertían desde hace 2 años! https://t.co/N6xTMmNW5P]]></document>
		<document><![CDATA[@luisoliveros13 el gobierno Venezolano es el más perfecto del mundo, ellos no son responsables de nada...la oposición si!]]></document>
		<document><![CDATA[@VictorEmeceh @Ridiculidisima jajajaja a pesar de las adversidades siempre habrá momentos para reír un rato!...jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve que burla hacia nosotros los varguenses de verdad, de toda la vida!...es inaceptable este tipo de declaraciones!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve a este hay que darle el Premio Nobel de la Investigación...mejor detective que el nadie!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @InfoCifras de que gente feliz habla este @CarneiroPSUV si tenían que caminar por horas para llegar a sus casas!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @InfoCifras y esto es sabotaje?...si hasta por prensa lo advertían!...@CarneiroPSUV  no se burle así… https://t.co/pVbSKSCSOX]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @InfoCifras @CarneiroPSUV con pintar paredes, hacer caminitos y plazas no se resuelven los problemas!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @InfoCifras @CarneiroPSUV sea un Gobernador serio y dedicado a resolver los problemas de fondo del estado!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @InfoCifras vergüenza le debería dar a @CarneiroPSUV eso no te lo cree nadie...dedíquese a Gobernar!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla @InfoCifras sabotaje?, que descarado @CarneiroPSUV cuantos mantenimientos hiciste a este puente en el 2016?]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @TraffiVargasCcs ahora quedamos incomunicados por tu ineficiente gestión @CarneiroPSUV]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @TraffiVargasCcs tremenda gestión @CarneiroPSUV que vergüenza en lo que convirtieron Vargas!]]></document>
		<document><![CDATA[@RadaYoselin hola buenos días, me interesa el Champú y Acondicionador...sígueme y coordinamos en privado!...gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElUniversal jajajaja...al Bolívar solo lo fortalecerá la salida de Maduro y su combo de corruptos!]]></document>
		<document><![CDATA[@marianagc @PhraseDeMarley tal cual!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 responsables de todo lo que sucede hoy día, verdaderamente estamos inmersos en un caos gracias a la Revolución!...(2/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@noticias24 y dale con la embajada de USA...ocúpense de resolver este desastre de País...solo ustedes son los...(1/2)]]></document>
		<document><![CDATA[@UNoticias inteligencia económica en su máxima expresión!...que papel tan triste el de este Sr!]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial que mantequilla!...así la vida es un pudín de chocolate!]]></document>
		<document><![CDATA[@AnonymousVene10 y será que los militares ahora ni hacen ejercicios como antes?...este se ve bien redondo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManosparaVargas @joseolivaresm cuanto niños en situación de calle!...por donde vayas ves a niños pidiendo para comer!]]></document>
		<document><![CDATA[@RConfidencial y esa no era la solución al caos económico que vive Venezuela?...solo un tonto se cree tanta estupidez!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @aalfonzo6 @CarneiroPSUV como es esto?...una unidad suministrada por el Estado para estafar al pueblo?]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges y como la vas a hacer respetar?...gritando fuera maduro desde tu casa?...que estupidez!]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz sigue dialogando estupido...allí está tu respuesta al diálogo!...sigan creyendo en pajaritos preñados!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @RY_fixer todo el Edo. Vargas esta así...por qué @CarneiroPSUV no ha hecho nada para solucionar eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual jajajaja...así como Kimberly Clarks?...que gente tan estupida y miserable!...este Sr ni sabe lo que habla!]]></document>
		<document><![CDATA[@DanielMartinezD @contrapuntovzla que más puedes esperar de esta gente Daniel?...tas pidiendo como mucho!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @android_gabo @Milkiway29 a las 9pm de cualquier día y veras que te quedaras sembrado en el lugar!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @android_gabo @Milkiway29 estupidez que he podido leer...te invito a que busques un autobús...]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVARGAS @android_gabo @Milkiway29 la ignorancia se quita pero la estupidez es eterna...este Tweet es la mayor...]]></document>
		<document><![CDATA[@pregANDREINA @proeticos no puede dar su opinión Sr Ministro @VillegasPoljak acerca de este caso?]]></document>
		<document><![CDATA[@paolucci40 @ReinaldoProfeta @LucioQuincioC ignorancia en su máxima expresión!...por eso tenemos el gobierno que tenemos!]]></document>
		<document><![CDATA[@PPH_2011 tengo NAN Soya disponibles...sígueme y coordinamos en privado!]]></document>
		<document><![CDATA[@RobertoSmithP @RubenContrerasL y es que acaso este gobierno ha tenido un plan alguna vez?]]></document>
		<document><![CDATA[@ComandoSB guisos y más guisos de este #gobiernoforajido los propios pimentones rojos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Gnoiser2 bueno...que siga la destrucción del País!...]]></document>
		<document><![CDATA[@OvacionVE mucho éxito @TomasRincon5 que la sigas rompiendo capitán!]]></document>
		<document><![CDATA[@plomoparejo para eso se cuadro con este gobierno, para asegurar su vida de Magnate!]]></document>
		<document><![CDATA[@gabichex para el resto del mundo es falta de mantenimiento, de seguimiento y muchas otras cosas...#estadofarsante]]></document>
		<document><![CDATA[@gabichex incompetentes para que después de 17 años todavía sean susceptibles a saboteo!...para el estado es saboteo...]]></document>
		<document><![CDATA[@gabichex solo un estupido de cree esa teoría del sabotaje...o esta gente del estado es idiota o son profundamente...]]></document>
		<document><![CDATA[@ComandoSB normal en @GobiernoVargas y @CarneiroPSUV dejar obras inconclusas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa lástima que al resto de prensa deportiva Venezolana no le importe este gran acontecimiento!]]></document>
		<document><![CDATA[@ErasmoProvenza @TomasRincon5 @globovision a la prensa Italiana le importa más que la propia prensa Venezolana!]]></document>
		<document><![CDATA[@VTVcanal8 @NicolasMaduro @VillegasPoljak que mamadera de gallo es esta?...hasta cuando la improvisación vale?]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday presa debería ir por asesina...no existe razón alguna para maltratar a un bebe de esa manera!]]></document>
		<document><![CDATA[@RCamachoVzla bla bla bla...es la mejor arma de este Gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb les encantan tapar los problemas con circo y pan...hasta cuando tendremos que calarnos a estos farsantes?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb y los comerciantes y residentes saqueados que?...les ayudaran con música?...que idiotas estos Gobernantes!]]></document>
		<document><![CDATA[@yeimyye1 @CaracasMetro seguro es culpa de la Guerra Económica!...es más seguro es culpa tuya, nunca culpa de ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[@isnardobravo seguro dicen que eso es sabotaje de la oposición...así tienen todo el País, en ruinas!]]></document>
		<document><![CDATA[@Leones_del_Ccs esto es increíble!...entiendo que no todos los juegos se pueden ganar, pero esto es decepcionante!]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb no se si lo fue para la Democracia en el Mundo...pero en Vzla la Democracia murió en el 2016!]]></document>
		<document><![CDATA[@caroguillenESPN increíble el mejor DT del 2016 y no ganó ningún torneo...que maravilla!...felicidades!]]></document>
		<document><![CDATA[@noticierovv creo que el Sr. Ministro se comió un negativo por ahí...será de -545%]]></document>
		<document><![CDATA[@ramonmuchacho cortesía de @sundde_ve otra obra "Hecha en Socialismo"...otra forma de demostrar lo mal que estamos!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday lástima que @VielmaEsTachira ahora sea detestado por su actuación política tan mediocre!]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday y lo peor es que @VielmaEsTachira es tremendo líder, en el SENIAT hizo un trabajo interesante!...]]></document>
		<document><![CDATA[@BovesJose @DolarToday te sorprenderías con la respuesta de la gente...seguro los tratan mejor que a tu gente!]]></document>
		<document><![CDATA[@venezoIanos esto es una obra "Hecha en Socialismo"...para que producir si lo puedes robar!...así actúa este Gobierno!]]></document>
		<document><![CDATA[@YennnyDmp7 @cambio_ccs @truequepapas @TruequeYMasNada que pides por la Buscapina?]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma ya verán la cantidad de buhoneros vendiendo la ropa de EPK al precio que @sundde_ve no le permitió a sus dueños!]]></document>
		<document><![CDATA[@UCV_uniVE @GarciaArochaC Orgulloso de ser egresado de la Facultad de Ingenieria de la #UCV295]]></document>
		<document><![CDATA[@UCV_uniVE @GarciaArochaC #UCV295 que viva la UUCV, la casa que vence la sombra!...y la vencerá siempre!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisoliveros13 que viva la casa que ha vencido y siempre vencerá la sombra!...orgulloso de ser egresado de la UUUCV!]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma @EfectoCocuyo por qué no muestra el mensaje?...porque es un embustero disfraz!]]></document>
		<document><![CDATA[@titiluni @raymacaricatura yo tampoco perdonaré a este forajido gobierno habernos separado de familiares y amigos!]]></document>
		<document><![CDATA[@yo_consegui2 @Truequejusto @CambioProductos @truequesCcs @truequepapas cambio x NAN Sin Lactosa o NAN Sensitive https://t.co/YXj64Z7uqS]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve ay si ahora eres una Santi...tan malo que te la tiras y terminando llorando!...fucking clown!]]></document>
		<document><![CDATA[@VillegasPoljak Sr Ministro definitivamente usted vive en NARNIA...vaya a Ciudad Bolívar y diga lo mismo!]]></document>
		<document><![CDATA[@CorreodelCaroni @TrollHunterRed @rangelgomez así como negó lo de Tumeremo?...ya es costumbre negar la realidad!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve @NicolasMaduro que manera tan burda de esquivar los problemas...asuman que se les fue el País de las manos!]]></document>
		<document><![CDATA[@NTN24ve @NicolasMaduro todo lo malo que pasa en el País es culpa de EEUU, ustedes no tienen nada de responsabilidad?...]]></document>
		<document><![CDATA[@luisoliveros13 totalmente de acuerdo!]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision su irresponsable acción de eliminar el billete de Bs 100 sin tener planes alternativos!]]></document>
		<document><![CDATA[@globovision en donde hizo la encuesta?...en Miraflores?...en pleno centro de Caracas la gente estaba obstinada por...]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma @NelsonESuarezH2 ni tampoco es borrega como las féminas oficialistas...es crítica y frontal siempre!]]></document>
	</documents>
</author>