<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Mucha boda pero Aeropuerto de Margarita sin agua en los inodoros.  Turistas argentinos hablan mal de Chávez ...y de Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[¿Será cierto que en Miraflores hay un aviso nuevo:"Aquí no se habla mal de Trump"?]]></document>
		<document><![CDATA[ÚLTIMA HORA:Juez considera ilegal medida del Presidente Trump de deportar a ciudadanos de 7 países así tengan Visa.Jueces locales lo imitan]]></document>
		<document><![CDATA[A esta hora de la madrugada se llenan de protestas aeropuertos de EEUU donde intentan deportar a extranjeros musulmanes con VISA]]></document>
		<document><![CDATA[EL FUNDADOR DE TWITTER CONTRA ORDEN DE TRUMP...Coalición de las 20 empresas más grandes en TECH rechazan veto a inm… https://t.co/3cjK6kikKb]]></document>
		<document><![CDATA[OTROS TIEMPOS....El Zar de la Droga Global disfrutando Disneyworld con su familia https://t.co/HhqMWOSIGN]]></document>
		<document><![CDATA[URGENTE:Hillary Clinton, APPLE,Microsoft,Facebook y otras grandes empresas RECHAZAN decisión migratoria de TRUMP.NO a la Discriminación]]></document>
		<document><![CDATA[Disfrutando el mercado de Arte #ViveLaAsuncion en Margarita. Gracias a @imturmar. Emprendimientos locales https://t.co/DS7wF47ElC]]></document>
		<document><![CDATA[Esperaban respuesta del !!!Dialogo!!!! https://t.co/DSvjEhbAX4]]></document>
		<document><![CDATA[OJO:Presidente Trump llamó a Presidente Peña Nieto tras cancelación de visita oficial   Nada se sabe todavía de lo tratado]]></document>
		<document><![CDATA[NUEVO AVISO:"Aquí no se habla  mal de Chávez".Es correcto,no está bien hablar mal de los MUERTOS. Chavez está muerto,el problema es Maduro]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos viven en otro país...donde la gente come, vive feliz, segura, no se enferma y baila todos los días https://t.co/LSMIM601Id]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro - https://t.co/5fuBA0vTQn por Laureano Márquez @laureanomar https://t.co/SAq8rLqRhL]]></document>
		<document><![CDATA[Crímenes sin castigo: El nuevo plan de Maduro - https://t.co/fOsqwZrf8i por @javiermayorca https://t.co/CRsD55gkIR]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: Documento para reactivar diálogo es un intento de fraude, a la paz y a reactivación de la economía https://t.co/ylMXIDXUWy]]></document>
		<document><![CDATA[Un Gobierno que se balancea sobre el hilo constitucional https://t.co/dGIyqP9Cx5 https://t.co/dMwLRliy1Q]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes MEDIO: No pega una la locuaz y viajera canciller venezolana - https://t.co/YHCv0tpXJi]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: Samper Fraudulento / ¿Forajidos confesos? MEDIO: Improvisación foránea BAJO: Destrucción criolla https://t.co/ylMXIDXUWy]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: Documento para reactivar diálogo es un intento de fraude, a la paz y a reactivación de la economía https://t.co/ylMXIEfwl8]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes MEDIO: No pega una la locuaz y viajera canciller venezolana - https://t.co/YHCv0tHyAQ https://t.co/ghPmCzwLmW]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes BAJO: Privan los negocios rojo rojitos por encima del país que mal gobiernan … - https://t.co/FKSfpemZdX]]></document>
		<document><![CDATA["NO HABLEN MAL DE CHÁVEZ":Otro récord negativo de la herencia nefasta "cuadruplicada por Maduro" Bs 24786xDía Canas… https://t.co/Vm0mXLRuNr]]></document>
		<document><![CDATA["NO HABLEN MAL DE CHÁVEZ":Otro récord negativo de la herencia nefasta "cuadruplicada por Maduro" https://t.co/Hz9mFk8M0Y]]></document>
		<document><![CDATA["NO HABLEN MAL DE CHÁVEZ":Otro récord negativo de la herencia nefasta "cuadruplicada por Maduro" https://t.co/vHufnXj6ZB]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: Samper Fraudulento / ¿Forajidos confesos? MEDIO: Improvisación foránea BAJO: Destrucción criolla… https://t.co/B15Ymzr2cn]]></document>
		<document><![CDATA[Recién salidos del horno los #Runrunes de hoy #26Ene - https://t.co/ylMXIEfwl8 https://t.co/8PiYURlxjP]]></document>
		<document><![CDATA[Amanece enterado de cuáles son los #Runrunes de hoy #26Ene - https://t.co/ylMXIEfwl8 https://t.co/MEXE0ypWqU]]></document>
		<document><![CDATA[Expresidente Fox responde a Trump ahora en @CNNEE con @soyfdelrincon]]></document>
		<document><![CDATA[Si el informe de una agencia de EEUU alertando el crecimiento de la izquierda en México es cierto hoy @POTUS con esta medida le dio aventón]]></document>
		<document><![CDATA[DATO:$25.000.000.000 son las remesas que envían a MÉXICO los mexicanos en EEUU.Primera fuente de ingresos a ese país.¿Pagarán el muro?]]></document>
		<document><![CDATA[Indignación en México por posición de Trump en medio de consultas con enviados de @EPN que negociaban encuentro de ambos la próxima semana]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora anunció que su visita sigue en pie https://t.co/iDZbT8jsMV]]></document>
		<document><![CDATA[La principal queja de Trump es que México ha dejado pasar sus fronteras a centroamericanos y otros ciudadanos directo a EEUU]]></document>
		<document><![CDATA[Declaración de Peña Nieto sucede tras Declaracion de Trump y estando en la Casa Blanca dos de sus ministros preparando visita oficial suya]]></document>
		<document><![CDATA[Presidente Peña Nieto en declaración pública asume defensa de los mexicanos en EEUU a través de sus 50 consulados. Respuesta a Trump]]></document>
		<document><![CDATA[@palospanasprod es el Twitter de la película #elincafilm para que estén pendientes de su reposición en pantallas de cine]]></document>
		<document><![CDATA[Ignacio Castillo director de la película "El Inca" cuenta la verdad de las audiencias con familiares y el juez que arbitrariamente sentencia]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo guión del chavismo y madurismo en Venezuela https://t.co/pYHUNvWHc9]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre todo de un gobierno en tan BUEN ESTADO de CORRUPCIÓN...Descarados https://t.co/j7OzBmYabZ]]></document>
		<document><![CDATA[OJO:@oswram nos dice que el destranque del juego político lo destranca solo la ciudadanía dejándose conducir por un liderazgo responsable]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que quiere hacer y hace el gobierno con el dinero de todos lo detalla @oswram en @CircuitoExitos]]></document>
		<document><![CDATA[@oswram detalla las implicaciones del nombramiento de elAissami y las mentiras del régimen sobre los CLAP que solo llegan al 20%]]></document>
		<document><![CDATA[CON @Oswram en @lacolafeliz analizando crudamente la realidad política nacional con el respaldo de sus informes diarios]]></document>
		<document><![CDATA[TSJ crea “caja negra militar” al pasar control de empresas militares a Contraloría de la FANB https://t.co/4Yk4T2Fzsr]]></document>
		<document><![CDATA[HECHO EN SUCIALISMO:En el gobierno militar-cívico donde más militares&amp;policías mataron.2016 más que lustro anterior. https://t.co/ueJTQcsQE9]]></document>
		<document><![CDATA[Para @gedgard no hay coherencia en la política opositora mientras la base está muy unida en su concepto político]]></document>
		<document><![CDATA[Perplejidad y desánimo abundan en los opositores y por eso bajó un 10% en preferencias de electores. Lo detalla @gedgard en @lacolafeliz]]></document>
		<document><![CDATA[Con @gedgard en @lacolafeliz donde arranqué el programa hoy con @lacelis ...siempre claro en su análisis y su @venebarometro]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: A pesar de las campañas contra el Decreto Obama, el presidente lo prorrogó antes de que venciera  https://t.co/u5xzrsJX75]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes MEDIO: Tiempos oscuros -partidizados e ideologizados- acechan nuestro debilitado bolívar - https://t.co/yshTTscwEk]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes BAJO: Edgar Otálvora desvela el diálogo manipulado que quiere el gobierno con la mayoría democrática - https://t.co/gNZdo9cjzz]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: La renovación MEDIO: Adiós BCV / Las sanguinadas BAJO: Trunco &amp; Feo - https://t.co/yshTTscwEk]]></document>
		<document><![CDATA[El “nuevo” plan de seguridad de Nicolás Maduro es un refrito
- https://t.co/D1XbtBeaGZ por @ronnarisquez https://t.co/W2oy3BB6St]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: A pesar de las campañas contra el Decreto Obama, el presidente lo prorrogó antes de que venciera  https://t.co/u5xzrssmfx]]></document>
		<document><![CDATA[HECHO en MADURISMO CHAVISMO..."El hambre es de todos" hoy en Los Palos Grandes.  Comiendo de camión de basura https://t.co/07KcdLojc0]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes MEDIO: Tiempos oscuros -partidizados e ideologizados- acechan nuestro debilitado bolívar - https://t.co/yshTTsu82U]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes BAJO: Edgar Otálvora desvela el diálogo manipulado que quiere el gobierno con la mayoría democrática - https://t.co/gNZdo9tUr7]]></document>
		<document><![CDATA[#Runrunes ALTO: La renovación MEDIO: Se busca un genio BAJO: Trunco &amp; Feo - https://t.co/u5xzrsJX75 https://t.co/2J6XMggTZu]]></document>
		<document><![CDATA[Recién salidos del horno los #Runrunes de hoy #24Ene - https://t.co/u5xzrsJX75 https://t.co/DMloPiio22]]></document>
		<document><![CDATA[Amanece enterado de cuáles son los #Runrunes de hoy #24Ene - https://t.co/u5xzrssmfx https://t.co/jpeiHhnew2]]></document>
		<document><![CDATA[Informe Otálvora: Lengua de Delcy contra viajeros de 2014 fue ahora su castigo tras millonario viaje de diciembre  - https://t.co/4zyOoiaHk2]]></document>
		<document><![CDATA[Minuto a minuto: Así se encuentran las adyacencias del CNE en #Valencia  - https://t.co/mXLs7c3Hko vía @RunRunesWeb https://t.co/706AfDfIyb]]></document>
		<document><![CDATA[Minuto a minuto: Cerrado acceso a Plaza Venezuela este #23Ene - https://t.co/mXLs7c3Hko via @RunRunesWeb]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo HAIR Force One según el humor Gringo de hoy https://t.co/Ki4GcgsdKB]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay que conocer sobre la marcha de mujeres contra Trump
https://t.co/LXyYuGNrML #WomensMarch https://t.co/nHMkferpAZ]]></document>
		<document><![CDATA[@NBCNews reporta 2 millones protestaron en EEUU&amp;3 millones en el mundo hoy contra presidente Trump.Superó record 1973 vs Guerra en Vietnam]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo entero presenció manifestaciones contra Trump. Esta foto frente a su residencia en Manhattan Trump Tower https://t.co/0FdPAMmmjX]]></document>
		<document><![CDATA[Más trasparente,directa&amp;abierta información que la que compartimos imposible.Lo que pasa es que "cada ladron rojo j… https://t.co/emhFQwDmZH]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela es mencionada dos veces en documento de acusación contra “El Chapo” https://t.co/Tr2ZFKnxj4 por @AdrianitaN]]></document>
		<document><![CDATA[Millonarios, empresarios y generales conforman el gabinete de Trump - https://t.co/lRA3Iv9btv https://t.co/2EbBSZpwQ7]]></document>
		<document><![CDATA[Hijo de Fabricio Ojeda rechaza que utilicen memoria de su padre como propaganda política del gobierno - https://t.co/b5F7fW63lk]]></document>
		<document><![CDATA[Ninguna institución responde por presos en calabozos policiales. Son los huérfanos del Estado… https://t.co/oyinfZfvsm]]></document>
		<document><![CDATA[.@RunRunesWeb estuvo en la audiencia de “El Chapo” en Nueva York - https://t.co/t1GoGDmZZx]]></document>
		<document><![CDATA[Se descubrió que no fue solo esa empresa sino todas las brasileras que crecieron apoyadas por Lula&amp;PT. Autoridades… https://t.co/YQg2jpVK4d]]></document>
		<document><![CDATA["Los Derechos de la mujer son Derechos Humanos " esta es la convocatoria a marchas en todo EEUU para hacer que Trump&amp;Congreso las escuchen]]></document>
		<document><![CDATA[MUD a la medida: lo que los partidos quieren con la reestructuración, por @GitiW https://t.co/1uP7YZg0tA https://t.co/2qxj68xxhw]]></document>
		<document><![CDATA[200.000 personas comienza a llegar a Washington para protestar no solo contra nuevo presidente Trump sino exigiendo + participación politica]]></document>
		<document><![CDATA[La Marcha de las Mujeres convocada en protesta contra Trump mañana en Washington podría sobrepasar las veinticinco mil personas]]></document>
		<document><![CDATA[Las protestas contra presidente Trum estallaron a lo ancho de EEUU Durante todo el día.Unas pacíficas&amp;otras muy violentas.Mañana igualmente]]></document>
		<document><![CDATA[La toma de posesión presidencial en la que Irán mantuvo en vilo a los Estados Unidos - https://t.co/8ZRAA2M3bU https://t.co/n8HjMnj3eF]]></document>
		<document><![CDATA[Así debió actuar el Estado venezolano en el caso de los sobrinos Flores https://t.co/zM2q8SCtFY | @loremelendez https://t.co/2UkNmoTzff]]></document>
		<document><![CDATA[Así cuadruplican el dinero en las casas de cambio -https://t.co/RY5Kq4oEx1 https://t.co/Ak3a29jZMX]]></document>
		<document><![CDATA[Violencia anti Trump erupciona en calles aledañas al Capitolio https://t.co/v0ILP29Nmc]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras Presidente Trump encabeza desfile en otras calles de Washington crece la protesta violenta con incendios https://t.co/CtIfsvuvks]]></document>
		<document><![CDATA[La salida del expresidente Obama desde el Capitolio hacia el retorno a su vida civil https://t.co/VAxx5NxZzP]]></document>
		<document><![CDATA[Trump despide a Obama en la puerta del helicóptero presidencial y se queda para "lunch" con líderes del Congreso https://t.co/VJg1IWTRPc]]></document>
		<document><![CDATA[Ex vicepresidente Biden se va a tomar el tren en Union Station hacia su casa en Virginia. Lleva maleta en el carro https://t.co/RAJWiY4OYU]]></document>
		<document><![CDATA[Espero que sus promesas tan populistas,parecidas a las de Chávez en el discurso del Ateneo 1998 y NO CUMPLIDAS,se hagan realidad en EEUU]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Trump:Ustedes más nunca serán ignorados.Su voz, sus palabras nos guiarán.Haremos EEUU orgulloso de nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Trump advierte que si América está unida es imparable.Dios nos protegerá.Soñemos en grande.Seamos solidarios.Basta de quejas]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Trump promete acabar con el Islamismo radical en la faz de la tierra]]></document>
		<document><![CDATA[Trump promete a abra con la "carnicería actual" de crímenes, drogas&amp;gangs.PRIMERO AMÉRICA que ningún otro país....¿Populismo yanki?]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Ya el presidente Trump comienza su mandato de cuatro años.Comienza diciendo que el poder pasa de ciudad de Washington al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@runrunesweb Este coro es del Tabernáculo Mormón junto a la banda de la Marina quienes interpretan símbolos musicales de EEUU]]></document>
		<document><![CDATA[Vicepresidente Pence comenzó su vida pública como comentarista de radio y television. Como su jefe pendiente mas del rating de audiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb En las oficinas públicas cambian al mediodía las fotos oficiales de Obama&amp;Biden por las de Trump&amp;Pence]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Tanto Obama como Michelle son abogados graduados con honores en la Universidad de Harvard.Trump en negocios y Melania modelo.]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Medios s coinciden en la dignidad de Obama al recibir a Trump con cariño a pesar de que éste lanzó acusaciones falsas contra él]]></document>
		<document><![CDATA[@RunRunesWeb Melania Trump es la segunda primera dama no nacida en Estados Unidos. La anterior hacia 1700 fue esposa de John Quincy Adams]]></document>
		<document><![CDATA[Terminando acto este helicoptero traslada Obama a la Base Andrews para de allí partir por unos días @RunRunesWeb https://t.co/xnRojavSkl]]></document>
	</documents>
</author>