<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Cuando la tirania se vuelve ley la rebelion es un derecho "Simón Bolivar"]]></document>
		<document><![CDATA[#Urgente grupo de colectivos intenta sabotear la sesión de la @AsambleaVE en petare #ANenPetare https://t.co/BTssiTxrvH]]></document>
		<document><![CDATA[#26Ene hoy la @AsambleaVE seccionando en #Petare con la aprobación del proyecto de ley #LeyDeLosBarrios https://t.co/pINXoUwHuF]]></document>
		<document><![CDATA[#24Ene desde la autopista Francisco Fajardo exigiendo al CNE el cronograma electoral #EleccionesYa https://t.co/X3bi2P06dw]]></document>
		<document><![CDATA[#23Ene a 59 años de la caída de Perez Jiménez los jóvenes seguimos firmes en las calles hasta erradicar x completo… https://t.co/r8WdCGRMew]]></document>
		<document><![CDATA[#URGENTE Tribunal decreta INJUSTAMENTE privativa de libertad a concejal @RonielFarias y lo envía a penal El Dorado https://t.co/F7rwZBHnq5]]></document>
		<document><![CDATA[Los VENEZOLANOS queremos un país SEGURO y PRÓSPERO, donde podamos vivir tranquilos y por eso este… https://t.co/KtmqjsxYTi]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy día de la #DivinaPastora queremos ratificar que los jóvenes seguiremos con #VoluntadDeFrenteSinMiedo en esta lu… https://t.co/JWouLruiOq]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: como nos ha dicho @leopoldolopez este #23E vamos con contundencia a expresar en la calle nuestra… https://t.co/JX5c7q92lu]]></document>
		<document><![CDATA[Los Jóvenes siempre seremos irreverentes ante la injusticia, por eso exigimos LIBERTAD para nuestro hermano… https://t.co/gMc1kevnql]]></document>
		<document><![CDATA[Si creen que encarcelandonos podran callar la voz de los jóvenes que queremos cambio, se equivocan #LiberenAIrwing https://t.co/bH0UOHI1Tw]]></document>
		<document><![CDATA[#URGENTE junto al concejal Roniel Farías está detenido arbitrariamente el dirigente juvenil de @VoluntadPopular Irwing Rocca #Bolivar]]></document>
		<document><![CDATA[#Urgente Comisión del SEBIN en casa d @liliantintori buscando a su jefe d escoltas por presunta complicidad con Gilber¡Sigue la persecución!]]></document>
		<document><![CDATA[#UltimaHora: Concejal Roniel Farias (VP) en Bolívar fue sacado de su vivienda y secuestrado por el SEBIN, desconocemos su paradero.
#12Ene]]></document>
		<document><![CDATA[Por sus palabras exígiendo JUSTICIA para todos los vzolanos el régimen le pasa factura a @gilbercaro… https://t.co/5nqETLCWLV]]></document>
		<document><![CDATA[Rechazamos las falsas acusaciones emitidas por Tareck El Aissami en contra de nuestro diputado @gilbercaro… https://t.co/qFBMnENw5u]]></document>
		<document><![CDATA[La detención del Dip. @gilbercaro deja en evidencia la radicalización de este régimen corrupto y dictatorial encabe… https://t.co/ColhEf8yX1]]></document>
		<document><![CDATA[#Urgente: SEBIN mantiene retenido sin ninguna explicación a nuestro Dip @gilbercaro vulnerando su inmunidad parlamentaria #11Ene]]></document>
		<document><![CDATA[(2/2) Activar el movimiento d UNIDAD nacional en la CALLE donde pacífica pero contundentement Venezuela exprese #MaduroAcata queremos cambio]]></document>
		<document><![CDATA[(1/2) Convocar CONSULTA POPULAR donde vzolanos digamos: #MaduroAcata porque refrendamos q abandonaste a Venezuela y nos hundiste en miseria]]></document>
		<document><![CDATA[Este #23E vamos juntos a dar el próximo paso de esta lucha unitaria en la calle con Gran jornada de movilización nacional #MaduroAcata]]></document>
		<document><![CDATA[#10Ene Felicitaciones a nuestro hermano @albertovi miembro de la gran familia de @VP_MunSucre por asumir la… https://t.co/ozhHrWvvSj]]></document>
		<document><![CDATA[#10Ene Instalación de la nueva junta directiva del Concejo Municipal de Sucre https://t.co/QCglmo7PaN]]></document>
		<document><![CDATA[(2/2) @VoluntadPopular y @JuventudesVP estamos cada día más UNIDOS y COMPROMETIDOS en esta luchar para lograr la sa… https://t.co/HPBve5kyMb]]></document>
		<document><![CDATA[(1/2) Rechazamos la campaña montada por el @PartidoPSUV que pretende desprestigiar a nuestra organización levantand… https://t.co/oDk14XisSY]]></document>
		<document><![CDATA[Los Venezolanos no aguantamos un minuto más con este régimen que a llevado a la destrucción total de nuestro país #CambioYa]]></document>
		<document><![CDATA[Es impresionante ver como todo él gabinete gubernamental nombrado él día de hoy son los más radicales y violentos de todo este régimen.]]></document>
		<document><![CDATA[Este #2017 los jóvenes seguiremos firmes y sin descanso en las calles luchando en contra de este régimen para obten… https://t.co/Shy1OTOKlW]]></document>
		<document><![CDATA[#20Dic Hoy con #RescateVenezuela llevamos insumos médicos al Hogar de Ancianos San José juntos trabajando por… https://t.co/vCKZ2Sqd2l]]></document>
		<document><![CDATA[#20Dic Desde la plaza jose martí exigimos la salida de @NicolasMaduro #Vzla no aguanta más esta crisis #FueraMaduro https://t.co/iNw9wvBM2F]]></document>
		<document><![CDATA[#17Dic Ellos son nuestro pilar fundamental y a pesar de la crisis, hoy le regalamos sonrisas a nuestros niños de Ma… https://t.co/BNqLbZpeLW]]></document>
		<document><![CDATA[(3/3) Ya esto es insostenible y este régimen tiene que pagar por tener a #VenezuelaEnCaos y llevarla a la miseria y ruina total.]]></document>
		<document><![CDATA[(2/3) La vida diaria se resume en hacer colas para comprar comida y ahora en colas para depositar nuestro dinero q no tiene ningún valor]]></document>
		<document><![CDATA[(1/3) @NicolasMaduro le robo las navidades a los venezolanos, hoy no hay motivos para disfrutar de esta temporada gracias a la dictadura]]></document>
		<document><![CDATA[Él pueblo vzlano no aguanta más estas malas políticas económicas de @NicolasMaduro q lo q trae es desesperanza y #Protestas en el pais]]></document>
		<document><![CDATA[Medidas del Ejecutivo Nacional causan caos en el interior del país, el pueblo no aguanta mas medidas improvisadas https://t.co/4eZEDCsHao]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Karina Garcia @anak14 es compromiso de todos los jóvenes seguir firmes en esta lucha por él cambio político del país #PrimeraPagina]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro acabo con él espíritu navideño Vzlano ya estamos a #16Dic y lo q se respira en las calles del todo el país es desesperación]]></document>
		<document><![CDATA[El TSJ con la designación de las rectoras del CNE demuestra una vez más como este régimen viola la constitución y todas la leyes Vzlanas]]></document>
		<document><![CDATA[No se puede hacer un país a realazos ni con decretos Un país se construye buscando cambio de actitud y esquemas mentales "Renny Ottolina"]]></document>
		<document><![CDATA[#11Dic Desde #Cua seguimos llevando sonrisas a todos nuestros niños del Estado juntos construiremos #LaMejorVzla y… https://t.co/MqsfhDf0Pw]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy llevamos un mensaje de ESPERANZA y valores a nuestros niños de #Mariche ellos son el futuro de #Venezuela y por… https://t.co/gPzgEYljQB]]></document>
		<document><![CDATA[#10Dic estos son los deseos de nuestros niños de mariche para nuestro amado país https://t.co/dCoOGbpxio]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros hermanos que están injustamente presos por este régimen estan siendo torturados vilmente exigimos su liber… https://t.co/31uerxyQ86]]></document>
		<document><![CDATA[#07Dic desde los ruices recolectando ropa y juguetes para llevarle una sonrisa a nuestros niños del municipio estas… https://t.co/D5Z3ItPyfl]]></document>
		<document><![CDATA[Nos encontramos en vigilia a las afuera de la Nunciatura Apostólica pidiendo la liberación de todos los presos polí… https://t.co/ZXhD5BwscY]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro dip @rosmitm y @orozcorosam se encadenan en la Nunciatura Apostólica exigiendo la libertad de todos los pre… https://t.co/bJAhPS7SmA]]></document>
		<document><![CDATA[#05Dic Desde la nunciatura apoyando a nuestro Dip @rosmitm y @orozcorosam ¡Exigimos libertad para todos nuestros pr… https://t.co/buB7BW94kP]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy #05Dic @voluntadpopular cumple 7 años de lucha incansable dando la cara por la transformación de #LaMejorVzla https://t.co/yRSwc2PwJG]]></document>
		<document><![CDATA[#EsDiciembreY cada día los VENEZOLANOS nos hacemos más pobre por culpa de este gobierno que nos a llevado a la ruina total]]></document>
		<document><![CDATA[#02Dic seguimos sumando voluntades hoy desde la Urb. Horizonte seguimos trabajando por #LaMejorVzla y #ElMejorSucre https://t.co/Hl7IctLxRD]]></document>
		<document><![CDATA[Pasemos de la desesperanza a la acción. ¡En nuestras manos está el FUTURO de #LaMejorVzla! Es el momento Venezuela #SíHaySalida]]></document>
		<document><![CDATA[#AlMomento junto al concejal @pipovpopular y Protección Civil ayudando a nuestros vecinos d barrio unión x los desl… https://t.co/KcYQVMriCL]]></document>
		<document><![CDATA[@GilbertoSojoVP Injustamente está preso desde hace 2 años, por la dictadura mantiene al pueblo pasando hambre… https://t.co/NfSHzGBpBP]]></document>
		<document><![CDATA[#26Nov desde #Petare seguimos sumando voluntades para la construcción de  #LaMejorVzla #VamosPor30000 https://t.co/MS3uzYIKcE]]></document>
		<document><![CDATA[#INDIGNANTE las declaraciones de Piedad Córdoba al decir que lo Venezolanos debemos hacer las colas por comprar comida con "Gusto"]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras @NicolasMaduro se gasta 2,6 millones de dólares en un festival #SuenaCorrupto él pueblo VENEZOLANO se muer… https://t.co/s2fccQ16GK]]></document>
		<document><![CDATA[#25Nov desde #BarrioUnion sumando nuevas voluntades para la construcción de #LaMejorVzla y #ElMejorSucre https://t.co/JwdIAWoffu]]></document>
		<document><![CDATA[#23Nov Desde la California Norte @VP_MunSucre y @JVPMunSucre  sumando nuevas Voluntades para la construcción de… https://t.co/Ab0ooB2TXn]]></document>
		<document><![CDATA[CNE y TSJ están secuestrados por el régimen, por eso el #ReferendoPopular2016 lo asumirán la AN y los venezolanos https://t.co/VK4kV1fndG]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizDiaDelEstudiante para los que desde sus universidades se forman y luchan para lograr él crecimiento del país… https://t.co/h3Yy1tzAjb]]></document>
		<document><![CDATA[Somos miles con la #VoluntadPorVenezuela porque le hablamos claro a los venezolano #VamosPor30000 ¡ÚNETE A… https://t.co/PUCF1BNCYp]]></document>
		<document><![CDATA[#ÚltimaHora tras 2 años injusto de prisión fue liberado nuestro hermano él Dip. @rosmitm https://t.co/HtWlF3eKU9]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela con todo su hierro y todo su petróleo nunca valdrá más que sus habitantes "Renny Ottolina"]]></document>
		<document><![CDATA[#Urgente Alcalde @DelsonGuarate es trasladado desde el Helicoide al Hospital Militar de emergencia por delicado estado de salud #LibertadYA]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy @leopoldolopez cumple 1000 días preso por régimen solamente por pensar diferente y querer una Vzla de progreso… https://t.co/AVWUhBvEjN]]></document>
		<document><![CDATA[(3/3) Ya los VENEZOLANOS estamos cansados de tantos pañitos caliente queremos un #CambioYa para sacar nuestra nación adelante.]]></document>
		<document><![CDATA[(2/3) El país exige un cambio verdadero y solo se obtendrá con la salida de este gob. q es él causante de toda esta crisis que vive él país]]></document>
		<document><![CDATA[(1/3) @unidadvenezuela Entre los "alcances" que supuestamente se alcanzaron con él diálogo, cual sera el camino para salir de Maduró?]]></document>
		<document><![CDATA[En él Mun. Sucre inculcamos valores ciudadanos en nuestros niños gracias al programa #CMI impulsado por nuestro con… https://t.co/sh1e3MNGOe]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestro dip. @rosmitm secuestrado por #Maduro solo por pensar diferente requiere una operación urgente y el régimen… https://t.co/ztobWgwQ9c]]></document>
		<document><![CDATA[#3Nov Hoy salimos a las calles a demostrarle a este régimen q no tenemos miedo, y q seguiremos en la calle hasta él… https://t.co/YoWaSKZePt]]></document>
		<document><![CDATA[Nos persiguen porque sabemos que #LaMejorVzla está a la vuelta de la esquina, y lo lograremos en las calles unidos… https://t.co/dRmjC1bFh5]]></document>
		<document><![CDATA[(2/2) @leopoldolopez lo dijo la salida de este régimen solo sera posible con la presión de calle no nos doblegaran https://t.co/Zn4N6G0Ve3]]></document>
		<document><![CDATA[(1/2) Como podemos entrar en Dialogo si @NicolasMaduro en #ContactoConMaduro71 insulta y amenaza a dirigentes de @VoluntadPopular]]></document>
		<document><![CDATA[#NoNegocioMiFuturo porque los jóvenes merecemos vivir en un país lleno de oportunidades y progeso https://t.co/GKlT7RrcPl]]></document>
		<document><![CDATA[El régimen de Maduro le viola el derecho a la salud a nuestro Diputado Rosmit Mantilla, por eso salgamos con fuerza este #3NTodosAMiraflores]]></document>
		<document><![CDATA[Esta lucha es por todos los perseguidos y presos político que tiene este régimen, por eso salgamos sin miedo este #3NTodosAMiraflores]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes una semana que comienza llena oportunidades y esperanza para seguir luchando por nuestro amado país #31Oct]]></document>
		<document><![CDATA[#30Oct Desde el casco colonial de petare hablando para #RadioSensacion acerca del problema actual de los jóvenes en… https://t.co/XSATHUCTnJ]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela entera en #ParoNacionalContraMaduro y toda su cúpula corrupta, les quedan poco tiempo en Miraflores https://t.co/x2jdD1dhrq]]></document>
		<document><![CDATA[#27Oct Los jóvenes nos sumamos al llamado de @unidadvenezuela este viernes al #ParoNacional #El28QueNadieSalga https://t.co/1rjNeWPYGS]]></document>
		<document><![CDATA[(3/3) #VamosPaMiraflores el 3 de noviembre a exigirle a Maduro respeto al pueblo venezolano y la Constitución… https://t.co/RLoyoD9IfB]]></document>
		<document><![CDATA[(2/3) Convocamos #GranParoCivicoNacional el viernes #28Oct. Vaciemos las calles, que nadie salga de casa… https://t.co/HPWSx5lesf]]></document>
		<document><![CDATA[(1/3) El juicio político a Nicolás Maduro VA. Nuestros diputados de Unidad lo impulsarán desde la AN #VenezuelaLlegoLaHora]]></document>
		<document><![CDATA[#VenezuelaLlegoLaHora: en Unidad anunciamos ruta de lucha pacífica, firme, valiente y de calle por la libertad de nuestro país]]></document>
		<document><![CDATA[#26Oct @JVPMunSucre dijo presente en #LaTomaDeVenezuela los jóvenes seguiremos firmes en las calles hasta lograr la… https://t.co/Pd73SfNTSh]]></document>
		<document><![CDATA[#26Oct desde la California @VP_MunSucre resteados para en esta #TomaDeVzla #TodosPaLaCalle https://t.co/N4g80cYg0D]]></document>
		<document><![CDATA[#26Oct Hoy #TodosPaLaCalle a defender nuestro derecho constitucional y nuestra democracia https://t.co/a2awFwQRte]]></document>
		<document><![CDATA[Los jóvenes nos vamos #MañanaPaLaCalle a defender nuestra democracia #25Oct https://t.co/oUFcJRT1ey]]></document>
		<document><![CDATA[El #Dialogo se da con condiciones y en la actualidad las condiciones están en #LaCalle 26Oct TOMA DE VZLA.]]></document>
		<document><![CDATA[El llamado es a todos los Jóvenes a salir est miércoles a la #TomaDeVzla dmostremos q aquí no habrá dialogo q valga mientras siga el regimen]]></document>
		<document><![CDATA[(2/2) Los jóvenes vamos a seguir firmes y sin miedo en la calle porque de este régimen saldremos este año #RebelionEstudiantil]]></document>
		<document><![CDATA[(1/1) Mientras existan presos políticos, represión contra el pueblo y la violación de los derechos humanos no aceptaremos ningún #Dialogo]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy mas que nunca se mantiene viva la tesis de L.L #LaSalida de este gobierno tiene que ser en la calle de forma pacifica pero contundente]]></document>
		<document><![CDATA[#24Oct Los jóvenes VENEZOLANOS nos declaramos en #RevelionEstudiantil en contra de esta dictadura que cercena vilmente nuestros derechos.]]></document>
		<document><![CDATA[#FelizLunes hoy inicia una semana decisiva para la transformación del país que solo podremos lograr con presión de calle #24Oct]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra dirigente juvenil "Dayana Villanueva" enviandole un mensaje de esperanza a nuestro pueblo #Vzlano… https://t.co/jrSoJRE45o]]></document>
		<document><![CDATA[#22Oct los jóvenes nos restemos por el cambio político que merece nuestro país #VamosPaLaAutopista https://t.co/jy8z5JWikk]]></document>
		<document><![CDATA[#21Oct Cuando una ley es injusta, lo correcto es desobedecerla "Mahatma Gandhi" #22PaLaAutopista https://t.co/eukzgI7aLf]]></document>
	</documents>
</author>