<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Fabricación del billete y la moneda, conmemorativos del #Centenario de la #Constitucion1917 https://t.co/TMj6Jbz3Qy https://t.co/8hLvfdDJxD]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué debemos recordar hoy? La gesta de una generación nacionalista y la esencia vanguardista de nuestra… https://t.co/e6xBCAKwxq]]></document>
		<document><![CDATA[El Teatro Iturbide en vísperas de iniciar la ceremonia conmemorativa de la #Constitución1917. https://t.co/vmVFFkEz1q]]></document>
		<document><![CDATA[.@cultura_mx @AGNMex y @SHCP_mx seguimos trabajando para recordar nuestra historia en exposición #Constitucion1917… https://t.co/FgcU0Y98UT]]></document>
		<document><![CDATA[Especialistas del @AGNMex restauran documentos fundacionales del Estado Mexicano vía @OnceNoticiasTV… https://t.co/EA53gjhPE9]]></document>
		<document><![CDATA[Valiosas opiniones se discuten en el foro Balance sobre la Iniciativa de la Ley General de #Archivos en el INAI. https://t.co/v8hQG192wW]]></document>
		<document><![CDATA[Celebramos primera sesión extraordinaria de la #Comisión de Archivos y Gestión Documental del #SNT para ejecutar pr… https://t.co/Uk58ii8klm]]></document>
		<document><![CDATA[Es urgente recordar la historia de la relación #México-EEUU para encontrar las claves de nuestra política exterior en este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[El laboratorio del AGN pule joyas históricas https://t.co/nFeL1i8lq5]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGNMex espera que este Premio se consolide para impulsar la investigación sobre archivística. Felicitaciones a los ganadores.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy recibimos en @AGNMex al director del #Archivo General del Edo. de #Veracruz para definir esquemas de colaboraci… https://t.co/ipjeTQD3dC]]></document>
		<document><![CDATA[En reunión de trabajo @SFP_mx y @AGNMex el Subsecretario Omar Betanzos apreció el original de nuestra Acta de Indep… https://t.co/PaeEJJcjag]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGNMex felicita a @LyCamacho y a Diego Prieto por su nombramiento como directores generales de @INBA e @INAHmx. Muchos éxitos.]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobernador @martinorozcoags toma protesta al Consejo Estatal de #Archivos de #Aguascalientes https://t.co/vx4iaTYo1e]]></document>
		<document><![CDATA[Trasladan Constitución de 1917 a Palacio Nacional https://t.co/rAhLrVfeQY]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias al nuevo laboratorio del @AGNMex fue posible restaurar y estabilizar en tiempo récord 72 documentos para muestra #Constitución1917]]></document>
		<document><![CDATA[72 documentos del @AGNMex viajarán a #PalacioNacional para ser exhibidos en la muestra #Constitución1917.]]></document>
		<document><![CDATA[Últimos expedientes de la galería 4 del @AGNMex que se trasladan al nuevo Edificio de Acervos. Nuestro reconocimien… https://t.co/OFamE6yWpv]]></document>
		<document><![CDATA[Reunión de trabajo del @AGNMex  en el #Archivo General Histórico del @IPN_MX. https://t.co/fNIln0vBrh]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes del #Archivo Nacional de #Brasil en Río de Janeiro. https://t.co/ufTWhkwd7f]]></document>
		<document><![CDATA[@czapatacar replico tus buenos deseos estimado colega y amigo.]]></document>
		<document><![CDATA[@AGNMex @SEGOB_mx @Arquivistica @ConsuladoBrasil @VisitBrasil @AGCRJ @gobmx Imagen de ceremonia de clausura a cargo… https://t.co/Gkp6P7CM68]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime Antunes en @UNIRIObr narra la historia de @ALAArchivos https://t.co/I2gvr62HDz]]></document>
		<document><![CDATA[Interesante diálogo con archiveros brasileños en el marco del 1er Seminario sobre Políticas y Gestión Archivos MX y… https://t.co/fwiWFbu97z]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGCRJ con 6 mil m2 se localiza en primer edificio construido en #BR para ser archivo; contiene valioso acervo de Rio que data del s. XVII.]]></document>
		<document><![CDATA[@AGCRJ @BiaKushnir @AGNMex agradece visita e intercambio de ideas sobre desafíos archivística de LATAM https://t.co/1HWtedFIZg]]></document>
		<document><![CDATA[.@fiocruz y @AGNMex analizando nuevos paradigmas de la archivística en Río de Janeiro. https://t.co/gUsq9Hzhar]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de @fiocruz investigación y preservación de memoria en salud púbica para difusión del conocimiento científico. https://t.co/eTudYK8mIW]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGNMex agradece a @UNIRIObr y @fiocruz organización de seminario para analizar políticas y gestión de archivos en México y Brasil.]]></document>
		<document><![CDATA[.@fiocruz y @AGNMex analizando nuevos paradigmas de la archivística que implicarán ruptura con quehacer tradicional. https://t.co/ITyhAQr7my]]></document>
		<document><![CDATA[@fiocruz posee documentos s/ bacteriología e hist salud pública de BR y fomenta reuso datos abiertos d sus archivos. https://t.co/DpBELOj4lt]]></document>
		<document><![CDATA[Fundación Oswaldo Cruz promueve datos abiertos de investigación en medicina en favor de salud de los brasileños. https://t.co/d55wUlwHrM]]></document>
		<document><![CDATA[.@fiocruz del Min Salud BR realiza investigación cientifica con esquema conocimiento abierto en custodia de archivo https://t.co/Jw3RiJUqse]]></document>
		<document><![CDATA[Espacio destinado a convertirse en nueva sala de consulta del @AGNMex https://t.co/70jI1Q0Z8e]]></document>
		<document><![CDATA[Recorrido por zona de obras de restauración del edificio histórico con Arq J.P. Ortiz en @AGNMex https://t.co/W8bQzMnWxj]]></document>
		<document><![CDATA[@aidaluzmendoza @AGNMex saludos hasta el Perú Aída, experta reconocida en archivos. Corrijo: es la senadora @Laura_Rojas_]]></document>
		<document><![CDATA[Leyendo Lista, ley que cuida memoria histórica en https://t.co/CCH2GrnGDq vía @Excelsior]]></document>
		<document><![CDATA[La articulación del #SNT, el #SNA y el de Archivos exigirá que trabajemos en igualdad de circunstancias: presupuesto y personal.]]></document>
		<document><![CDATA[Indispensable armonizar leyes de Transparencia, #PDP y #Archivos para garantizar investigación en cualquier campo del conocimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGNMex organizó el fondo del Programa #MemoriaDelMundo MX que resguarda el Archivo del Colegio de las Vizcaínas. https://t.co/Y3a6J9iNgt]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguran Archivo Histórico del Estado de Oaxaca https://t.co/n8FtFpbhpb]]></document>
		<document><![CDATA[Arquitectura de Cd de #Archivos es un prodigio de diseño: juegos de luz y sombra, patios, contrastes y magníficas condiciones de seguridad.]]></document>
		<document><![CDATA[Oaxaca se convirtió en ej de defensa de valores identitarios e inteligencia individual y colectiva plasmada en su patrimonio documental.]]></document>
		<document><![CDATA[Cd de Archivos honra con hechos una tradición archivística mexicana y oaxaqueña que favorecerá una cultura a escala nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[El diseño arquitectónico de la Cd de los #Archivos logra empatía con la naturaleza oaxaqueña y es un espacio de particular belleza.]]></document>
		<document><![CDATA[La #Ciudad de los #Archivos es ya un referente para la archivística mexicana: habrá un antes y un después de su apertura.]]></document>
		<document><![CDATA[.@GabinoCue @FundacionAHHO  Oaxaca  ha dado muestras de pasión entrañable e inteligencia por su patrimonio documental en la Cd de Archivos]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGNMex presente en la apertura de la Ciudad de los Archivos en Oaxaca. https://t.co/Pf3OwutlWG]]></document>
		<document><![CDATA[@OscarGuerraFord @AGNMex @CONAIP_SNT Muchas gracias y a seguir trabajando, ahora en un tema fundamental: capacitación.]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso de Gto propone ser sede de encuentro #archivos  del Congreso de la Unión y legislaturas estatales en 2017. https://t.co/yPL6BNmp6B]]></document>
		<document><![CDATA[Las 7 fuerzas políticas del Congreso de Guanajuato atestiguan firma de convenio de colaboración  con @AGNMex https://t.co/NZ1HbH9Cic]]></document>
		<document><![CDATA[Elena Poniatowska regresa al pasado https://t.co/TAGfK85cKd vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Temas centrales de Conferencia @ICArchiv @ALAArchivos serán archivos y culturas originarias del mundo, tráfico ilícito de patrimonio y #DDHH]]></document>
		<document><![CDATA[Con @ICArchiv @ALAArchivos en @AGNMex analizando programa Conferencia Archivos, Ciudadanía y Multiculturalusmo 2017. https://t.co/YXuTZhc53z]]></document>
		<document><![CDATA[El Financiero https://t.co/PXcjeYA2EY]]></document>
		<document><![CDATA[El Financiero https://t.co/cvp11K1JEm]]></document>
		<document><![CDATA[Así lució @Ladichosa22 en el @AGNMex Un gusto recibir a Laura, Germán, Eduardo, Pablo y al dichoso público. https://t.co/XODYjV9Lt8]]></document>
		<document><![CDATA[Exhibirán en EU primer manuscrito escrito por un judío en América https://t.co/J8LsQPgdXj]]></document>
		<document><![CDATA[Memoria desde el Aire alerta sobre los nuevos usos de los viejos barrios y un urbanismo depredador. https://t.co/ITuqcLCyhv]]></document>
		<document><![CDATA[El cronista Alfonso Hernández: Memoria desde el Aire es un instrumento de arqueología urbana para conocer #CDMX https://t.co/4UeK0d2ivQ]]></document>
		<document><![CDATA[A las 7 inauguramos "Memoria desde el aire" con @Fundacion_ICA; veremos  fotos que  inmortalizan etapas de  evolución de la #CDMX]]></document>
		<document><![CDATA[Invitamos a archivistas a aportar  en Archivos.MX testimonios de experiencias para contar con una radiografía de la archivística nacional.]]></document>
		<document><![CDATA[En plataforma Archivos.MX archivistas encontrarán infografías, legislación, noticias, testimonios, bibliografía, citas y asociaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se presentó en el @CIDE_MX la plataforma Archivos.MX producto de un trabajo colaborativo con el @AGNMex https://t.co/nmhgOG5NhJ]]></document>
		<document><![CDATA[El @IPN_MX cumple 80 años. El Universal dedicó en 1936 una plana a su creación destacando su origen en Revolución MX https://t.co/i7dXQHr9a8]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades del @IPN_MX observando nota periodística sobre su fundación durante el gobierno de Lázaro Cárdenas. https://t.co/I3z9Ze4PZa]]></document>
		<document><![CDATA[@AGNMex agradece visita de los Secretarios General y Académico del @IPN_MX : habrá nuevos proyectos colaborativos. https://t.co/SJRkoeXvpd]]></document>
		<document><![CDATA[Muestra de rescate y difusión de patrimonio industrial y documental del @ArchivoyMuseoHistoricodeMineriaAC https://t.co/qkE5igrlw6]]></document>
		<document><![CDATA[El @ArchivoyMuseoHistoricodeMineriaAC tiene el archivo más importante sobre minería de LATAM https://t.co/nt4K5ZTrA4]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes de arqueología industrial en Real del Monte por @ArchivoyMuseoHistoricodeMineriaAC https://t.co/De5AdrUx0f]]></document>
		<document><![CDATA[Casona porfiriana (Pachuca) con  documentos 1616-1976 celosamente cuidados por @ArchivoyMuseoHistoricodeMineriaAC https://t.co/NCxGOosREz]]></document>
		<document><![CDATA[Buena noticia: el magnífico trabajo del #Archivo  y Museo Histórico de Minería A.C. en Pachuca y Real del Monte. https://t.co/UeFSXr2aFT]]></document>
		<document><![CDATA[@ArchivosCDMX  @XimenaPuente @INAImexico El @AGNMex suscribe esa afirmación: los papeles hablan y en esta imagen con mayor elocuencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo escultórico de Tula es una narración de la compleja cosmogonía mesoamericana. Es un documento en piedra. https://t.co/6Nfbg0e6fU]]></document>
		<document><![CDATA[Tula, construida como espejo del cielo, ciudad de Quetzalcóatl y metrópoli tolteca. https://t.co/BEDd5BqqGZ]]></document>
		<document><![CDATA[Firma de convenio @colsan_slp y @AGNMex para colaborar en programas de interés mutuo. https://t.co/X2Gr8tcklC]]></document>
		<document><![CDATA[Imágenes del avance de la obra en @AGNMex tomadas hoy durante recorrido de supervisión https://t.co/B49av3K75D]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos avanzando: imágenes de los nuevos almacenes de servicio del @AGNMex https://t.co/JTaBGSZPxw]]></document>
		<document><![CDATA[Supervisando celdas solares en el edificio de acervos con el equipo del @IPN_MX que lo harán autosustentable. https://t.co/XR83YjMpnF]]></document>
		<document><![CDATA[Vista del trabajo de restauración de una sección del edificio histórico de @AGNMex https://t.co/OO5tcKkYpH]]></document>
		<document><![CDATA[.@IPN_MX diseñó e instaló las celdas solares que suministrarán energía al edificio de acervos de @AGNMex https://t.co/mRJ0FsXgw9]]></document>
		<document><![CDATA[André Porto: Lo que guardan los archivos https://t.co/emLAXLELPY vía @ElUniversalCtg]]></document>
		<document><![CDATA[.@AGNMex aporta valiosos materiales gráficos para la instalación del Museo Interactivo de la Constitución en el TRIFE.]]></document>
		<document><![CDATA[El @TRIFE celebra 100 años de nuestra Carta Magna con apertura del Museo Interactivo de la Constitución. https://t.co/8K8NpIdw71]]></document>
		<document><![CDATA[Con fotos de @AGNMex y biblioteca del Mgdo. González Oropeza se inauguró el Museo Interactivo de la Constitución. https://t.co/wPgxkHV36Z]]></document>
		<document><![CDATA[Compositor Crispín Martínez y poeta Gustavo Zapoteco Cideño en recital de música y poesía en náhuatl en @AGNMex https://t.co/gRGFyGVB6y]]></document>
		<document><![CDATA[Entregan acervo cultural al archivo General e Histórico https://t.co/usGdoX2CFX]]></document>
		<document><![CDATA[Daniel Sanabria nos mostró la cuidadosa labor de organización y difusión de @PatrimonioTec en Biblioteca Cervantina. https://t.co/tkgGuLyhal]]></document>
		<document><![CDATA[Entrada a la casona que aloja el archivo histórico de NL. Agradezco al Dr. César Morado la visita. https://t.co/LVPw1u2NPg]]></document>
		<document><![CDATA[Otra faceta de la riqueza documental de NL, su archivo histórico ubicado en Parque Fundidora. https://t.co/49HqnLxMH6]]></document>
		<document><![CDATA[Con escasos recursos Alberto Casillas cuida y organiza el Archivo Fundidora, emblema del desarrollo económico de MTY https://t.co/wSbZqswFmO]]></document>
		<document><![CDATA[El Archivo Histórico de Fundidora Monterrey, primera siderúrgica de LATAM, exige atención. Aquí algunas muestras. https://t.co/SYQ6fFclUZ]]></document>
		<document><![CDATA[Muestra de una joya bibliográfica de @PatrimonioTec al que @AGNMex reconoce por su labor a favor de la cultura. https://t.co/K0yRCA9Pe3]]></document>
		<document><![CDATA[.@PatrimonioTec en Biblioteca Cervantina resguarda tesoros documentales y bibliográficos aún por descubrir. https://t.co/m1fxgsLxEW]]></document>
		<document><![CDATA[.@Mx_Diputados @AGNMex agradece exhorto de la senadora @Laura_Rojas_ para que el AGN cuente con presupuesto para cumplir sus tareas.]]></document>
		<document><![CDATA[.@f_javier_acuna la información es poder si y sólo si está organizada.]]></document>
		<document><![CDATA[.@f_javier_acuna ¿por qué los mexicanos somos alérgicos a valorar la información? https://t.co/H2wyAuj97P]]></document>
		<document><![CDATA[Inicia conferencia magistral de @f_javier_acuna en Foro sobre archivos y transparencia en Monterrey. https://t.co/j3gfvD6cyK]]></document>
		<document><![CDATA[Villarreal Solís: la gestión documental es consustancial a la gestión pública; la buena admon pública sin archivos es impensable.]]></document>
		<document><![CDATA[Villarreal Solís (Poder Judicial NL) recuerda la reforma administrativa de los 60: contribuyó a organizar archivos. https://t.co/6vzOGoGPZs]]></document>
	</documents>
</author>