<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Se soltó el moño el loco Trump!!! Pareciera que aquí en Venezuela está prohibido ni mencionarlo... Medio extraño no????? El imperio Mesmo.]]></document>
		<document><![CDATA[@josegrasso Al primero que deben cambiar hasta de Gratis por nada es a Jesus Guzman y al Presidente @lavila_leones darle un Ministerio]]></document>
		<document><![CDATA[@edured2 @arreazaortega @EfrainZavarce @IgnacioSerrano @IvanMedinaM @chersiaf Esperemos que el siguiente sea J Guzman urgentemente.]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce @IgnacioSerrano @IvanMedinaM @chersiaf El Cambio de Danry por otro OF parece mas limpieza de casa que Técnico.]]></document>
		<document><![CDATA[@vitomartinez_ Este tipo de cambios reflejan la pobre dirección de quienes conducen al Caracas. Un Outfield por un Outfield? PITCHEO PITCHEO]]></document>
		<document><![CDATA[@ChinoAlvarez_16 Que tal pana, este Pinto era el de Magallanes?]]></document>
		<document><![CDATA[@EfrainZavarce Disculpa Efraín como es eso que se robó el turno? No se puede poner bajo protesta el juego por eso?]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf @EfrainZavarce La temporada le está pasando factura a Caripito Vargas (Cansancio), totalmente atrás el swing para poncharse]]></document>
		<document><![CDATA[@EfrainZavarce @chersia No se ve full el LA como ayer, el inconveniente del juego previo o vendieron menos entradas para evitar show de ayer]]></document>
		<document><![CDATA[@Tonyentrevistas Ozzie los GL si deben jugar aquí porque cuando están quemaos, muertos fuera de la pelota ahí si vienen buscar oxigeno.]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma La educación, los principios y  Valores primero que nada deben ser inculcados en los hogares de estos muchachos latinos.]]></document>
		<document><![CDATA[@porlagoma Las academias han avanzado un poco en formar peloteros integrales, pero la idiosincrasia latina es complicada. Montañas de $$$]]></document>
		<document><![CDATA[@arturomarcano El termino Garantizado abarca todas esas probabilidades? O tiene sus clausulas que resguarden al equipo?]]></document>
		<document><![CDATA[@arturomarcano Y si resulta que Ventura andaba con pimienta en la sangre? Con alguna gasolina de Avió n Jet A1? Pierde todo? O Garantizado?]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce La descomposición social es tal, que si tu tienes la luz verde y pasas, el que se come la luz te forma peo.]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce @chersiaf Venezuela = Anarquía eso es cultural. Y no se trata que si Chavistas o Escualidos. Eso es lo que hay]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf Inaceptable las palabras del Sr Machado. Magnifica lo que somos como sociedad en la actualidad. Un desastre, anarquía e impunidad]]></document>
		<document><![CDATA[@EfrainZavarce @InfieldUR No acorde las palabras del Sr Machado que le echa mas leña al fuego. La liga debe ser energica y sentar presedente]]></document>
		<document><![CDATA[Tremendo juegazo el de hoy en el 3ro de la final por @DIRECTVSportsVE https://t.co/p50cZqJI4E]]></document>
		<document><![CDATA[En pantalla Alex Delgado, el señor de los anillos en la #LVBP el propio talisman. Y Zulia a punto de poner en jaque la serie @chersiaf]]></document>
		<document><![CDATA["@Unionradionet: Opositores solicitaron a rector Rondón cronograma electoral. RT Esta MUD la cambiais por un tobo de excremento y perdeis!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Juegazo se están metiendo los pajarracos dignos de una final. Para el olvido las 2 palizas del Zulia.]]></document>
		<document><![CDATA[@Beisbologo Eterno luchador Petit, viene de ver bastante acción con los Angeles que presagiaban mejor posición de cara a la temp 2017]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf @PRMAIO Ese trayecto desde que termina la Serie del Caribe hasta el inicio de las GL se hace eterno. Futbol por donde te metas!]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf @PRMAIO Que tal amigos, Caraquista 100%, ligando que Zulia no pase la escoba para ver unos jueguitos + antes d la serie del Caribe]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce Que barbaro Galvis, le faltó lanzarse a lo Jeter cuando se rompiò la cara en una jugada similar. #IVCLVBP]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Tu recuerdas a Miguel Perez? Aquel catcher que subió con los Rojos a #MLB , era refuerzo fijo en RD y aquí no tenia cupo.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano No comparto de ninguna manera eso, ya que los refuerzos Venezolanos son bancas en sus respectivos equipos en la #LVBP]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Por ahí leí un articulo de Villasmil sobre que los venezolanos en RD catalogaban esa liga de mayor nivel que la #LVBP]]></document>
		<document><![CDATA[@elcitizen @leopoldolopez Y al final del día la #MUD  clava la DAGA de desesperanza y desmoraliza mas al pueblo con sus marchitas ingenuas..]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Si el #MAS no está ni con Dios ni con el diablo, estaría en un Punto Medio? Lorenzo Mendoza por ejemplo! #mujicaala1]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Que tal Ignacio buen día, sigo tu columna y no veo en tu publicación sobre los venezolanos en Japon a G Moscoso. Está Libre?]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce Arranca la final #LVBP  y la sigo por #IVCLVBP desde Guanta Anzoategui. https://t.co/sGbSAmt3J9]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce Que tal amigos, cual es la información de Campos y Silvino Bracho? Van toda la final? Sin restricciones?]]></document>
		<document><![CDATA[Trump = Populismo = Intergalactico Supremo y Eterno? Esperemos su desempeño en los días por venir. Que sea consono con su discurso.]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/21ZB16H9fj El #WBC de #MLB está destinado a desaparecer.]]></document>
		<document><![CDATA[@josegrasso Es Guillen Sr Grasso, su habladera de paja es parte del Show. Si no que le pregunten a los Marlins. "Fidel su Idolo"]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosValmore Que tal amigo, quien lleva esta cuenta @VenezuelaWBC ? Que periodista?]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Señor Guerra usted es mucho camisón pa Petra para la #MUD su nivel está muy por encima de esa cloaca  #GuerraALa1]]></document>
		<document><![CDATA[@Vladimirala1_gv Preguntele al señor Guerra si está de acuerdo que la MUD siga sembrando desesperanza y desmoralizando al pueblo el 23E?]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf @EfrainZavarce @CarlosValmore  @labarrabrava ratifica a Blanco,Tony Peña con Magallanes rumor? Y el caracas @lavila_leones ???]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf @CarlosValmore @EfrainZavarce Si no hay consenso que pongan Altuve en SS y Rougned en 2B, como la ven? Ahí les dejo esa tertulia.]]></document>
		<document><![CDATA[@chersiaf @CarlosValmore @EfrainZavarce Asdrubal necesita de 3 meses para empezar a batear. WBC no dura ni un mes. Hasta Galvis es opción.]]></document>
		<document><![CDATA[@EfrainZavarce @chersiaf @CarlosValmore Le queda duda que Alcides Escobar debe ser el SS de Venezuela? Con la cómica de Asdrubal en la LVBP]]></document>
		<document><![CDATA[@EJerezESPN Del Zulia? Que FUE !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles @chuotorrealba El 23E ustdes cuerda de parásitos  terminan de hundirle la daga de la desesperanza y desmoralizar aun + al pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Bravos ratifica a Henry Blanco, rumores de Tony Peña con Magallanes falsos o no pero hacen ruido. Caracas @lavila_leones ?]]></document>
		<document><![CDATA[@Enrique_Rojas1 En Venezuela la Final es entre pajarracos Aguilas y Cardenales!]]></document>
		<document><![CDATA[@FerAlvarez Claro que hay justicia deportiva, Magallanes y Caracas merecían la eliminación. Bien por @aguilasdelzulia  y @CardenalesDice]]></document>
		<document><![CDATA[@ElVillasmil024 Mas nunca!!! Solo saquelo por los refuerzos nuestros que van a DOM. La mayoría son Bancas aquí en la #LVBP]]></document>
		<document><![CDATA["@PlanetaBeisbol: Vía @IgnacioSerrano: Grégor Blanco firma con Arizona y competirá con Oswaldo Arcia. RT La tiene fácil el Tiburón Blanco!]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @PRMAIO Cada vez que Rene Reyes y Jose Castillo caen a tablas al contrario recuerdo al celebre amigo @lavila_leones]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @PRMAIO Que no le lance a ninguna Amarista que ponchao va a quedar!]]></document>
		<document><![CDATA[@GaboChavez Y sonando el Ferry en el 7mo!]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @PRMAIO  Informan que Gregor Blanco firma contrato de liga menor con Arizona con invitación al ST. Debió jugar aquí en #LVBP]]></document>
		<document><![CDATA[@Vboccone @wpolidor19 Asi de bajas están las acciones en el mercado de #MLB para Gregor Blanco?  Debió jugar aquí en la #LVBP con #Tiburones]]></document>
		<document><![CDATA[@kelvimescobar Recuerdaselo al Gran @VizquelOmar13 quien debe ser el SS del WBC con #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@IvetteBorges @germancartaya Que tal buenas noches! Se han fijado que Guillen tiene algo en los oidos? Tiene problemas auditivos?]]></document>
		<document><![CDATA[@sequeranet El la autopista de Barcelona hacia  Anaco Anzoategui también hay un sector Barbacoa.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoAlvarezD Que tal Ponty, que es eso que tiene Guillen en los oidos? Desde ayer se le ven. Tiene problemas auditivos? Saludos!]]></document>
		<document><![CDATA[@sequeranet Que tal Luis, que son esas cosas que tiene Guillen en los oidos? Desde ayer se le ven en la imagen. Cuando va al morrito se ve.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Que casualidad qe todos sean Venezolanos @edgarramirez25 @nacholacriatura @FranciscoBlavia @RichardGol_espn @francodevitaofi]]></document>
		<document><![CDATA[@requenacnn @alejandraoraa @EliperezCNN @CarolinaPadron @caroguillenESPN Ustedes representan la #Venezuela de oportunidades para todos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@requenacnn @alejandraoraa @EliperezCNN @CarolinaPadron @caroguillenESPN Venezolanas tenían que ser, Mujeres hermosas y exitosas #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Si el Panda es super estrella, Miguel Cabrera y Altuve no son de este planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Promedio de por vida 287. Le dieron un monton de $ (Sobrepagado). Yo no creo que sea super estrella. @IgnacioSerrano https://t.co/aOyWqKnLjm]]></document>
		<document><![CDATA[Nota de P Sandoval en Lider, no entiendo que el mismo se catalogue de super estrella. Nunca ha superado 25 HR o 100 RBI  @IgnacioSerrano]]></document>
		<document><![CDATA[@ChinoAlvarez_16 No defrauda saber que lo llevó al trágico accidente? O te quedas solo con lo deportivo? el gran lanzador que fué !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano Que tal Ignacio, tu crees que para la prox temp sea el turno al bate de Edgardo Alfonzo para manager con Magallanes?]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo  Es admirable ver a los niños colombianos ir a sus escuelas en bicicletas remontando empinadas cumbres en el paramo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoanColosal @ginergr Se acaba el juego, que pasó con el vídeo de Breyvic Valera que mencionó Alvis Cedeño?]]></document>
		<document><![CDATA[@cardenales Un Pelotero Venezolano perteneciente a su organización Breyvic Valera acaba de ser nombrado MVP de la Liga Venezolana de Besibol]]></document>
		<document><![CDATA[@germancartaya Deja a los Muertos que descansen en Paz.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoanColosal Aquí en el Guatamare el himno del 7mo es la Cachua o Pa toa la Vida de los Parranderos de la Paz]]></document>
		<document><![CDATA[Tremando ponche mirandola pasar le acaba de meter Canache al Gavilán Pirela. CAR 2 - ZUL 3 Ining 7 parte alta. Serie Igualada a 1 por lado]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon Que bien que te sigan tantas personas, cuando seas ministro de finanzas o planificación en la nueva Vzla estemos informados]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosjduarte Que pasó con aquella propuesta de que Maracay fuera el campamento base de preparación de la vinotinto para el  #WBC2017 ?]]></document>
		<document><![CDATA[@DiegoACastillo Que tal amigos, que hay de cierto sobre una posible incorporación de Cargo - Inciarte en una hipotética final del Zulia?]]></document>
		<document><![CDATA[Que barbaro @VizquelOmar13 lo que acaba de hacer Alcides Escobar. Sin duda el SS de la Vinotinto para el WBC]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoAlvarezD No no no no noooooo!!! eso es un abuso, Joyita a la Defensiva como dice el pana @EJerezESPN  del gran Alcides Escobar.]]></document>
		<document><![CDATA[@tonycherchi Eso es correcto Tony. #NBAMexicoxESPN]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoAlvarezD  John que busque alguien que le maneje la cuenta para que no pierda la dulzura de su caracter! Digalo @sequeranet]]></document>
		<document><![CDATA[@VizquelOmar13 Mi pana que no te quede la menor duda sobre el SS de la Vinotinto: Alcides Escobar. Ni se te ocurra pensar en otra opción.]]></document>
		<document><![CDATA[@RichardMoralesR Desde los tiempos d los Eternos Rivales hace años @deportes_ur no había nada mejor en programas deportivos q @loscronistas]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @EfrainZavarce Desde los tiempos de los eternos rivales los mediodias en @deportes_ur no habia nada mejor que @loscronistas]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfonsoAlvarezD Alcides no es Asdrubal LG 5 LAR 0]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega @loscronistas @EfrainZavarce @brunogustavo22 @PRMAIO @RichardMoralesR Eeepa y entonces mis amigos? Van con otro programa?]]></document>
		<document><![CDATA[@Candy_Baseball Y EL 2DO EL BIG PAPI ORTIZ SIN DUDA.]]></document>
		<document><![CDATA[@IgnacioSerrano @arreazaortega @EfrainZavarce Creo que las selecciones de @caribesanz en el #DraftLVBP fueron las mejores. C blindan aun mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Tomapapa Creo que @caribesanz sale mejor en las selecciones del #DraftLVBP para semifinal contra @aguilasdelzulia]]></document>
		<document><![CDATA[@arreazaortega La LVBP siempre ha tenido un desempeño logico, consono con lo correcto o lo justo. Los puntos y ahora lo de Bravos Irracional]]></document>
		<document><![CDATA[Hola @valendeviaje , acabo de ver una promoción en #IVC que regresas con tu programa tipo Bitacora #RCTV Lo bueno siempre vuelve. Saludos]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon El año pasado escuché una entrevista a @jorgeroig donde explicaba que era mas o menos la #MUD y entendí que era una estopa!]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon #AN #MUD son un barco sin rumbo. Al menos el #GOB es coherente en sus acciones. Profundizan lo malo pero lo ejecutan.]]></document>
		<document><![CDATA[@luisvicenteleon Hermano esta gente son un saco de vidrio por donde metas la mano te cortas, estan blindados institucionalmete. #NohaySalida]]></document>
		<document><![CDATA[Bravos - Lara no se hacen daño en 7 inings 0 - 0 rumbo a la especialidad del pana @alfonzoalvarezd #extraining]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDBautista Insolito e Injusto. Pero eso es lo que hay!]]></document>
		<document><![CDATA[@LVBP_Oficial si ganan Bravos y Caribes quienes juegan el comodin? Y en que plaza?]]></document>
		<document><![CDATA[@JJuniorCordero Ganando Bravos y Caribes quienes juegan el Comodin?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosDBautista si gana Bravos y Caribes quienes juegan el comodin?]]></document>
	</documents>
</author>