<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Me gustaría leer a @CristoAtado @jorgitomacumba @egonayerbe opinando sobre el #MissUniverse que están transmitiendo en este momento.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado por lo menos el miss universo es 1 vez al año, el fútbol todo el año.]]></document>
		<document><![CDATA[@eldeltapabocas "una mujer sincera"]]></document>
		<document><![CDATA[Señores de @TransMilenio, la entrada de la estación Héroes huele a orines de la peor manera, no estoy exagerando pero es un verdadero asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Las noticias de @Citytv son la jubilación de un perro que estuvo al servicio de la policía, noticiero picho.]]></document>
		<document><![CDATA[Ayyy ya! dejen de meterse con #VickyDávila que ella si es una pediorista imparcial.]]></document>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO de acuerdo, y que la gente oiga la entrevista de esta mañana con el Sr Negret en la @WRadioColombia para percatarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Diciendo Negret que desórdenes de algunos antitaurinos son por culpa de @EnriquePenalosa.  Mal paga el diablo a quien bien le sirve.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado pobre cucha con toda la plata y el tiempo invertido en donde Norberto.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bogota__DC pobre señora le dañaron el millón de pesos que se gastó donde Norberto.]]></document>
		<document><![CDATA[#BogotaEsAntitaurina y #ColombiaSinToreo]]></document>
		<document><![CDATA[@Veacine  aprovecho para decirles que esto es una completa MIERDA y que es precisamente el tipo de cine que nunca veo. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado por esta razón. https://t.co/wWvKmFi1h9]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado con ocho ojos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresFelipe como decía mi santa madre, ud es digno de toda consideración y lástima.]]></document>
		<document><![CDATA[@LidioDominante iglesia de SAN JUAN en dónde a esta hora se oficia un "acto religioso" para la posesión del nuevo p… https://t.co/4ft2xSqLpg]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas @JERobledo @carlosfgalan  pero a la hora de inaugurar citan al perro y al gato, proselitismo puro. Investigación ya!]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador pero si acá le dieron el título de "gran colombiano" al paraco de @AlvaroUribeVel,  de qué nos aterramos?]]></document>
		<document><![CDATA[@yoyotutus @soynimbus con esferos membretados de cualquier marca x.]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas  @ViceColombia se le aclara Sr gerente de cambio radical, esas casas son de nuestros impuestos, no de su campaña presidencial]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosfgalan y el otro delfín de @MiguelUribeT le da like.]]></document>
		<document><![CDATA[O sea que después de ser ladrón o violador la mejor forma de reivindicación es volverse pastor, o será pasar al siguiente nivel?]]></document>
		<document><![CDATA[@michsalas_ yo creería que eso fue en la costa.]]></document>
		<document><![CDATA[Esa Williams es mucha dura, debe tener más fuerza en el brazo que un hombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Si hay una verdad cierta es que el aval de Kiko Gómez y Oneida Pinto fueron otorgados por @German_Vargas.]]></document>
		<document><![CDATA[@CifuentesArte así mismo tiene compañeros que son cabezas de hogar que trabajan honradamente.]]></document>
		<document><![CDATA[@CifuentesArte por favor no generalicen diciendo que sean todos, mi papá es taxista y es una persona y jamas sería capaz de tal barbarie...]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosaruizr una cosa es ver la captura, diferente tener todo el proceso judicial, para muestra lo que pasó esta semana con caso Interbolsa]]></document>
		<document><![CDATA[Un olor a culo bien peligroso no lo tapa ni el Chanel No. 5.]]></document>
		<document><![CDATA["La oración es el único recurso de un bribón". Lisa Simpson.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuankCantillo @OIZuluaga 10 señoras desocupadas.]]></document>
		<document><![CDATA[@hbo_123 @LidioDominante  y es súper snob provinciano.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado pero algo tendrá el incomprendido quien fue ganador.]]></document>
		<document><![CDATA[@JulianFMartinez obviamente @AlvaroUribeVel y sus hijitos.]]></document>
		<document><![CDATA[Otra rata más que cae del #gobiernouribe, ojalá el universo me otorgue la posibilidad de ver cuando caiga el cabecilla paraco.]]></document>
		<document><![CDATA[@AngelicaLozanoC ahora @AlvaroUribeVel sale diciendo que es persecución y todo sus seguidores a repetir como borregos.]]></document>
		<document><![CDATA[@ELTIEMPO la señora de verde de atrás es Rosemary Bohórquez?]]></document>
		<document><![CDATA[La campaña de @Bogota para no conducir embriagado en esta temporada parece un trabajo de esos que hacíamos en la universidad en 1o semestr.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pseudo_Abogado @Catarsisp creo que cuando salen de la guardería hay un cameo del Sr Hitchcock con dos perros cruzando por el frente.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya empezó la mañesada de #CNTM con la @FranklinRamosT y su "tod haus".]]></document>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO @DCoronell @RevistaSemana y mientras tanto los malditos Uribistas haciendo escándalo por un baile de las Farc.]]></document>
		<document><![CDATA[@LopsiFlorez @LidioDominante el otro día estaba en el terminal de Transportes y una mujer costeña con tres pelaitos y embarazada.]]></document>
		<document><![CDATA[@alejont88 @LidioDominante y aclaro que no soy de izquierda o derecha.]]></document>
		<document><![CDATA[@alejont88 @LidioDominante uy amigo creo que estás mal informado, revise bien de que partidos era Carlos A.Perez, J. Lusinchi o R. Caldera.]]></document>
		<document><![CDATA[@LidioDominante cabe recordar que antes de el socialismo de Vzla existía la 4a República y era la vaina más corrupta de América Latina.]]></document>
		<document><![CDATA[@HELIODOPTERO y esperemos que haga su efecto dominó en Latinoamérica ya que no solamente está pasando por allá.]]></document>
		<document><![CDATA[@MisiaLoaiza linduras = parrandada de hijueputas. Solo que ella se las pica de dócil.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que esta es una muestra de nuestro mundo moderno resumido en una hora. https://t.co/n94Vd2hUur]]></document>
		<document><![CDATA[Qué cómico algunos locutores del mediodía en @WRadioColombia y su acentico rolo-gomelo, con ese acento del los Uribe Noguera y su "obvio no"]]></document>
		<document><![CDATA[#LeDoyComo a cajón que no cierra.]]></document>
		<document><![CDATA[@HassNassar no hable basura Sr "periodista" es la ciudadanía en pleno, no desinforme]]></document>
		<document><![CDATA[@AmbienteBogota y para cuándo cancelación de temporada taurina? Amiguitos la gente no es boba.]]></document>
		<document><![CDATA["Porqué primero ladrón, asesino o lo que sea, pero marico no" #FrasesDePelículas. viendo por 2a. vez… https://t.co/zG62WmbcSY]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanSCeballos @mwassermannl @GustavoRugeles Gustavo Rugeles es una chucha.]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas ud es la persona más falsa que puede tener esta nación así que nadie le cree esas palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[@German_Vargas solo le pido al universo que ud nunca gane la presidencia. Mando fuerzas y espero que muchos se unan para que así sea.]]></document>
		<document><![CDATA[@Vicsolano8 @AidaMorales68 es totalmente cierto. Pero como en el caso de MH Doering que siempre hace de la cucha rola millonaria, así pasa.]]></document>
		<document><![CDATA[@Amparo_Grisales yo ni siquiera los descargo.]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaMunozC ya empezaron con campaña de desprestigio y entre mismas mujeres. Y dicen hablar de "solidaridad de género".]]></document>
		<document><![CDATA[@elespectador @carlosaruizr ahora saldra la rata mayor de @AlvaroUribeVel a decir que Zuluaga estaba borracho.]]></document>
		<document><![CDATA[@juglardelzipa total, algo fuerte y bravo se acerca.]]></document>
		<document><![CDATA[@juglardelzipa pero en este caso a @ClaudiaLopez si le servirá, la única en medio de tanta corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chikatilo_ entiendo, aunque ahora creo que hasta la ida al baño es conspiración. Qué puto universo el que nos tocó. Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[@Chikatilo_ yo vi "winter on fire", quiere decir que todo el relato estuvo acomodado? No entiendo.]]></document>
		<document><![CDATA[@WRadioColombia asquerosos uds. apoyando semejante barbarie, depravado el tal Julito diciéndoles "maestros" a esa cuerda de locos.]]></document>
		<document><![CDATA[@juan_pensante @DESATRINADO pero yo lo que creo es que en esa relación hay "gato encerrado".]]></document>
		<document><![CDATA[Y pensar que todavía creemos y tenemos la esperanza que el 2017 será mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[#LaNavidadMeSabeA MIERDA.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando leí el TT de #samuelmoreno pensé que ya lo habían dejado en libertad.]]></document>
		<document><![CDATA[@PaoOpina @MariaFdaCabal "vieja asquerosa" jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Akenatorr @Karlaarcila por que "mal paga el diablo a quien bien le sirve", o sino pregúntele a Vicky.]]></document>
		<document><![CDATA[@Akenatorr @Karlaarcila vea mana, para que le muestre este videito a su patrón.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcleongrimal @IvanMarquezFARC uds los Uribistas solo saben defenderse con insultos.]]></document>
		<document><![CDATA[@jcleongrimal @IvanMarquezFARC lo dices por @AlvaroUribeVel]]></document>
		<document><![CDATA[@LidioDominante Lámparas de forma hexagonal (color blanco y negro) en Basílica de la virgen de Guadalupe (México) h… https://t.co/jbg5bl7lll]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado y entonces le parece que la palabra "india" es despectiva y por tanto rebaja a una persona.]]></document>
		<document><![CDATA[@nohoratovar muy cierto, todos esos grupos paramilitares que están asesinando líderes sociales en los municipios. #centrodemocratico]]></document>
		<document><![CDATA[@CINEsfuerzoblog hoy vi SNOWDEN, recomendada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Maria__Paula00 jajajajajaja no puedo jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ismene2 Yamhure es un pelmazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@GorroDeDucha o tan solo Oxígeno.]]></document>
		<document><![CDATA[@JOHISQUIJANO @cindyS262 lo que dijo fue : "baje la cabeza malparido".]]></document>
		<document><![CDATA[El petardo de @SuperOOTv dándole RT a alias "El patriota", nada que hacer, "Las mulas se juntan pa' rascarse el lomo".]]></document>
		<document><![CDATA[@ClaMoralesM pero qué se puede hacer si quienes más lo idolatran son mujeres, ejemplo: https://t.co/OglnCb9Rcx]]></document>
		<document><![CDATA[@Catarsisp jajajajajaja eso del robot de Lorenzo Lamas es demasiado jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@DivisionDeAriza jajajajaja yo me acuerdo, eso fue hace mucho tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[@CristoAtado @YouTube bien "amasisados" frente con frente y ojos cerrados.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo nunca me he hecho una #selfie en un ascensor, ni en el gym, ni en un probador de ropa. Creo que nunca lo haré.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy Twitter está "jaaaaartooo" todos los TT son de fútbol y más fútbol. Qué pereza.]]></document>
		<document><![CDATA[@CMILANOTICIA @German_Vargas y así mismo la campaña.]]></document>
		<document><![CDATA[@RedMasNoticias es necesario publicar imágenes con el dolor de los familiares? Hasta cuándo tanto morbo por parte de los medios?]]></document>
		<document><![CDATA[@SantiagoPeye @RevocaAPenalosa muy desacertado el comentario del concejal Vega.]]></document>
		<document><![CDATA[@gusgomez1701 es notorio que este señor está haciéndole propaganda a @EnriquePenalosa. Asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un  lugar especial en el infierno para todas esas personas que no hacen más que hablar y comentar durante una función de cine.]]></document>
		<document><![CDATA[@CeDemocratico @PalomaValenciaL @AlfredoRamosM cuerda de ratas.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lo único que fui a comprar hoy de #blackfriday fue el pan y la leche.]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto que jodieron a @petrogustavo  pero yo nunca vi que lo abuchearan y lanzaran tomates en plaza de Bolívar como hoy a @EnriquePenalosa]]></document>
		<document><![CDATA[@LidioDominante @YouTube sería interesante ver la explicación por cuadros, los más relevantes ya que hay muchos símbolos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlvaroUribeVel así como cuando ud hizo acuerdos con las AUC sin consultarle a nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[@confidencialcol Asesinaron la canción.]]></document>
	</documents>
</author>