<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Color
 verde
 y azul de cielo 
con arena amarilla
 y espumas blancas.
Cantos suave
 de las olas 
que se rompen 
al… https://t.co/VFAnjgFH9B]]></document>
		<document><![CDATA[Barcos coquineros, 
agua tranquila,
cielo 
salpicado
 de nuves blancas 
e historias indeterminadas 
de paseos
 en t… https://t.co/lpEVyHfGes]]></document>
		<document><![CDATA[@Armando10276682 @magdalenagemela @MarCosta36 @PSOE La unión hace la fuerza.Nadie lo va a impedir, fuera el neoliberalismo de los ricos.]]></document>
		<document><![CDATA[@hjaceituno @Militantes_PSOE Las energéticas al servicio de la ciudadanía y si no que se vayan.]]></document>
		<document><![CDATA[@hjaceituno @Militantes_PSOE Debemos tener las puertas abiertas para la unión de las izquierdas.Somos como primoshermanos]]></document>
		<document><![CDATA[@alogran @pedrosanchezpte @rjclaudin Esta vez las izquierdas van a triunfar en Europa y ya tenemos experiencias.]]></document>
		<document><![CDATA[@jumasa85 @yosoynaturaleza @odonelorza2011  Todo depende de nosotros, no se deben poner piedras en los caminos, para que comfluyan los dos]]></document>
		<document><![CDATA[@miqueliceta @yosoynaturaleza @scoopit Iceta no es tonto.Los tiempos han cambiado.Mas vale viajar con uno de izquierdas que de derechas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se quedan  en superficie seca se deshidrantan y pueden morir.Solo un poco de agua para que empiecen a movers… https://t.co/F0wxQdQvxr]]></document>
		<document><![CDATA[Los buscan para comer,lo entiendo, pero matorlos con hebicidas ni con el pie https://t.co/DaGqDgPFbm]]></document>
		<document><![CDATA[Que lástima de animal,tritura la yerba y la convierte en nutrientes, hace tiempo que no los veian.Muren por los pla… https://t.co/opxhAWe06E]]></document>
		<document><![CDATA[Si tienes un huertos, deja que crezca la yerba a su  alrededor y con piedras.Ellos no produciran daños en la casecha.Como ha sido siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[@ramoncotarelo @VazquezToja A mi nunca me ha parecido que Podemos quiera destruir al ASOE.Lo mismo para  Izquierda Unida]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad @Pablo_Iglesias_ @IMPECABLE10 Digo que el precio aumenta si se paran aerogeneradores]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Yo hago una pregunta.No digo nada de apagar aerogeneradores,para dar entrada al gás]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Francia que está desmantelando las nucleares le pidiera reserva de uranio.Sin impuesto al sol no seria necesario el gás.]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad En la UE se está haciendo una reconversión de gàs a renovables,no pueden exigir reservas de gas
.]]></document>
		<document><![CDATA[@jazumaquero Es un problema de fondo y con los sinverguenzas y codiciosos que hay, lo vamos a pasar mal]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que la UE les obliga a un reserva de gás, de ahí lo del Castor y doñana.No tiene sentido cuando con más renovables....]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Lo del Castor nos va a costar a los contribuyentes 1350 millones de euros y la de doñana ya veremod]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Al gás le tienen que dar salida,y los ciclos combinados aunque tienen prima fija para ellos mejor que funcionen]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Con los problemas con Rusia lo veian claro,y al final  ha sido un fiasco.Las gasistas han hecho un gran inversión....]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Por eso buscan forma de almacenar el gás como en pozos de petróleo abandonados y ahora en Doñana.]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Creo que se han pasado en la compra de gàs, porque pensaban que podrian ser intermidiario con UE]]></document>
		<document><![CDATA[Los insectidas nunca podrán cotrolar la población de mosquitos, pondrian en peligro nuestras vidas.SEGURO]]></document>
		<document><![CDATA[Si desaparecen los depredadores de mosquitos:pajaros,camaleones,murciélagos, lagartijas etc desaparecemos nosotros,como los olivos.]]></document>
		<document><![CDATA[Ballena encontrada muerta con 30 bolsas de plático en la barriga.El plàstico hay que eliminarlo de la circulación como los dièsel]]></document>
		<document><![CDATA[Bactérias en los olivos provacadas por mosquitos, nos quedamos sin aceite si no se pone fin al tema de los mosquitos.Que hace CSIC?]]></document>
		<document><![CDATA[Los lichis, culpables de la muerte de cientos de niños
https://t.co/LlbxcK5xMH]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/g7eigP6nq5  ciento de niños mueren en la India por consumir lichis]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad Por què no se pueden parar los aerogeneradores para que entren antes los ciclos combinados?]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad @Pablo_Iglesias_ @IMPECABLE10 Es facil parar aerogeneradores y embalses,y meter más gás en el sistema.Precio aumenta]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad @Zurine3 Los pantanos no se llenan en dos dias de lluvias y las fluctuaciones de aire y sol bastante grandes]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad @Zurine3 Perdona,me refería a que en la subida última del precio, no han influido]]></document>
		<document><![CDATA[@MinstDeLaVerdad @Zurine3 Ni la lluvia ni el viento tienen nada que ver con el precioKwh,es  todo patraña y se piensan que somos jilipollas]]></document>
		<document><![CDATA[@Zurine3 @MinstDeLaVerdad Pues hay que ponerse al dia,es complicado y hay unos golfos de cuidado]]></document>
		<document><![CDATA[@ramoncotarelo @VazquezToja El PSOE se destruirá solo si no se adapta al nuevo campo]]></document>
		<document><![CDATA[@Izquierdalimpia No se, yo prefiero que se discutan los temas a no sacarlos por miedos]]></document>
		<document><![CDATA[España tiene un potencial geotérmico que ya lo quisieran los alemanes y no se hace nada.Lo explotaremos los particulares.Fuera impuesto ACBN]]></document>
		<document><![CDATA[@odonelorza2011 @yosoynaturaleza @ZaidaCantera @LleidaenPie Zaida Cantera y Odón Elorza forman un duo político fenomenal!!!😊😊😊l]]></document>
		<document><![CDATA[@CristinaNarbona @yosoynaturaleza 9 Borrel está preparado y tu tambien para acompañar a Pedro.Odón Elorza tambien]]></document>
		<document><![CDATA[Ó no pasan las ITV los vehículos que circulan ó son engañados los de la ITV.Da pánico como se ven los tubos de escape.LaGCT nula.]]></document>
		<document><![CDATA[Trump no le preocupala contaminación  no la tiene en ciudades, no utilizan diésel y los camiones tubos de escape sobre cabina.]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Colao  ha hecho bien, falta mucho por hacer,  corresponde a Estado por ser emergencia Nacional.Los diésel son como bombas de relojeria.]]></document>
		<document><![CDATA[Respirar aire limpio en la gran metrópoli
https://t.co/FcCdnbzndf es coger el toro por los cuernos.Bien!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los chimpancés que mataron a su jefe tirano
https://t.co/R8fiqZUdTS pensar...]]></document>
		<document><![CDATA[Ofensiva del comisario Villarejo para evitar el banquillo por el ‘caso Nicolás’
Villarejo empezó la caza a corruptos en Marbella]]></document>
		<document><![CDATA[Un juzgado de Almería paraliza el procedimiento de expropiación en Minas de Alquife

Andalucia posee una gran riqueza minera. Ojo!]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE quiere que el fraude de los cursos se vuelva contra el denunciante

https://t.co/ZnSBN1cK9L]]></document>
		<document><![CDATA[@ramoncotarelo @magdalenagemela Podemos necesita al PSOE y al contrario.Las izquierdas deben vencer a las derechas.]]></document>
		<document><![CDATA[@soybernstein @magdalenagemela @BeatrizTalegon Ferreras me ha defraudado.No entiendo como las personas pueden cambiar tanto.]]></document>
		<document><![CDATA[@JruipealJesus @marioperez2331 Esto es lo que hay que hacer que se vea movimiento]]></document>
		<document><![CDATA[La juez acusa a Alaya y la Guardia Civil de urdir "teorías de la conspiración"

https://t.co/Y1uFJlu1oY]]></document>
		<document><![CDATA[La juez acusa a Alaya y la Guardia Civil lAquí hay que aclararlo todo, las acusaciones de la jueza Nuñez son muy fuertes]]></document>
		<document><![CDATA[El director  de dos hospitales del SAS en Cádiz, investigado por un fraude a la Junta

https://t.co/Ts8yeJTiWX]]></document>
		<document><![CDATA[El director  de dos hospitales del SAS en Cádiz, Pues vaya lo que nos ha caido en la Salud Publica.Y Susana quiere regentar España!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Chaparrón sobre Susana Díaz

https://t.co/YXWkZhGs5x]]></document>
		<document><![CDATA[Colapso sanitario: hasta 68 horas de espera en Urgencias

https://t.co/EztqJeSHfb]]></document>
		<document><![CDATA[@ Pedro Sanchez,Cristina Narbona y José Borrel son los mejores para iniciar un cambio en la política española, que tanta falta hace]]></document>
		<document><![CDATA[@ANARUBEN yo lo desconozco
Que postura se tendrá con autoconsumo balance neto??Se ha perdido una gran oportunidad,podemos la ha aprovechado]]></document>
		<document><![CDATA[@ANARUBEN @RenePerle @iescolar @sanchezcastejon Los que pudieron iban a ser mangoneados si hubieran entrado
PPPSOECs]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/XUKExWtNue todo llegarà,más pronto que tarde]]></document>
		<document><![CDATA[/Las energías de las mareas y olas están ahi para utlizarlas,solo falta que dejen los hidrocarburos donde tienen que estar]]></document>
		<document><![CDATA[@ANARUBEN @RenePerle @iescolar  Pero se debe hacer propuestas y pasarselas a Pedro,para que se vea que la militancia se mueve]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon @pedrosanchezpte Hay que establecer un gabite de prensa para apoyar a Pedro.Si no, esto se desinfla]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon @pedrosanchezpte Hay que meterse en el meollo político, si no la gente se aburre Se ha perdido el tren de las eléctricas]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrosanchezpte @20m Pedro no puede estar repitiendo lo mismo hasta Junio.Hay que disponer de un bagaje para recorrer todo el camino.]]></document>
		<document><![CDATA[@victorzassalvia @pedrosanchezpte @sanchezcastejon Hay que ensanchar el camino con otras fuerzas.No se  puede contar con @PSOE]]></document>
		<document><![CDATA[@adidas_ES La creatividad es lo que diferencia el humano del resto y la que nos  ha traido hasta aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[@Famelica_legion @mmj1236 Lo peor es la expresión de lo ojos]]></document>
		<document><![CDATA[@mmj1236 Lo mismo te digo.]]></document>
		<document><![CDATA[Abucheos a Susana Díaz a su llegada al AyuntamientoSusana Diaz ha sido muy prepotente y ahora se tiene que chupar el odio de la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[La juez acusa a Alaya y la Guardia Civil de urdir "teorías lVaya a saber quién tiene razón.Puede que una estratagema para anular proceso.]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU dice que "probablemente" mató a civiles

https://t.co/ufAMF69xB0 no pueden las multinacionales que entren soldados, pero con fusiles]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU dice que "probablemente" Lo que hace falta es que entren las multinacionles y monten fábricas.Nunca tirar bombas.]]></document>
		<document><![CDATA[Coches de la Guardia Civil de Tráfico con 400.000 kilómetros

https://t.co/NC52vCd66y de los AYUNTIENTOS están para el arrastre y de gasoil]]></document>
		<document><![CDATA[Coches de la Guardia Civil contaminando un montón,lo mismo que coches medio ambiente, que no se pueden soportar.]]></document>
		<document><![CDATA[El PP buscará un acuerdo sobre gestación subrogada para no votar

https://t.co/XhoFZTDjPs dejen de ganar el PP va estallar.]]></document>
		<document><![CDATA[Tajani: "EEUU nos puede criticar, pero ..

Europa no puede estar en la ambivalencia, va a ser el hazmerreir del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Muere José Antonio Alonso, ministro de Interior y Defensa con Zapatero

https://t.co/dbAWyTs8li van los mejores.0]]></document>
		<document><![CDATA[@yosoynaturaleza Ese exdirector de Seguridad que sabe de electricidad, pues yo no tengo noticias que se lleven cables y transformadores]]></document>
		<document><![CDATA[@luquelalu @yosoynaturaleza @sanchezcastejon Si se quiere que gobiernen las izquierdas no podemos estar mirandonos el ombligo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrimira @yosoynaturaleza @sanchezcastejon Yo diría  que las izquierdas son fundamentales para los momentos actuales.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon @FonsecAsturias Muy inteligente y realista Pedro Sanchez.Hay que dejarse de pamplinas e ir a la positivo, por todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Oviedocityy @yosoynaturaleza No es bueno quedarse solo con aclamaciones,la gente quiere objetivos]]></document>
		<document><![CDATA[@gines_rico @yosoynaturaleza @abc_es El tema de las eléctricas lo lleva solo Podemos,y muy bien por cierto.]]></document>
		<document><![CDATA[Con palabras grandilocuentes no conseguiros suficiente.Hay que actuar estableciendo objetivos.]]></document>
		<document><![CDATA[@soybernstein @yosoynaturaleza Hay que estar más en los medios con propuestas inequívocas]]></document>
		<document><![CDATA[@Xuxipc @yosoynaturaleza Las nucleares y las energéticas de los hidrocarburos son anacrónicas]]></document>
		<document><![CDATA[@Adrimira @yosoynaturaleza @sanchezcastejon En el socalismo está la solución del mundo,el neoliberalismo, ya sabemos.]]></document>
		<document><![CDATA[@violeta11377531 @yosoynaturaleza @voz_populi Susana Diaz quiere mejorar su costura antes de empezar alta confección]]></document>
		<document><![CDATA[@Liceth11 @yosoynaturaleza @sanchezcastejon Hay que moverse, no se puede dejar que todo lo haga Pedro.]]></document>
		<document><![CDATA[@sanchezcastejon @yosoynaturaleza Se van los mejores]]></document>
		<document><![CDATA[Consciente de la magnanimidad de la Naturaleza, espero, algún dia seamos digno de esa grandeza y nos olvidemos de f… https://t.co/VSDx3LVhZU]]></document>
		<document><![CDATA[Sol 
que te marchas 
entre cumbres 
y pino, 
no olvide
 tu camino.
Queremos 
 calentarnos 
y más aún en futuro, 
co… https://t.co/33u6ZMXBQR]]></document>
		<document><![CDATA[Abejas
  de flor
 en flor camina,
 reparten
 germen
 de vida 
con sus patitas
 encorvadas
 y sus alas 
impregnadas 
 polen amarillo
 naranja]]></document>
		<document><![CDATA[Flores
 de jardin 
entre silvestres,
que crecen 
en armonía
 y sienten
 por.igual 
el ecosistema 
y se tocan y se b… https://t.co/IPdmZmW9HN]]></document>
		<document><![CDATA[@mirrocafort @yosoynaturaleza Y más adelante nos van a crujir a todos si no lo impedimos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Xuxipc @yosoynaturaleza Quieren ver como llega el sunami de las eléctricas]]></document>
		<document><![CDATA[@crispapin @yosoynaturaleza Los perritos no ladran, están acojonados]]></document>
	</documents>
</author>