<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Capriles está como nervioso por caso Odebrecht... ¿será que le traiciona la conciencia?]]></document>
		<document><![CDATA[Se alcanza récord de ciudadanos que renuncian a ciudadanía estadounidense https://t.co/1VWPOSiZys]]></document>
		<document><![CDATA[@malurengifo felicitaciones!!]]></document>
		<document><![CDATA[La inevitable confrontación con el Estado burgués colombiano. Por Carlos E. Lippo https://t.co/tyDbWedfKS]]></document>
		<document><![CDATA["Se la clavé en la pepa..." bella crónica sobre nuestras guerreras en https://t.co/UsvaQpib6Q https://t.co/q2huvX8Xtf]]></document>
		<document><![CDATA["Pobre México tan lejos de Dios y tan cerca de los Estados Unidos". Porfirio Díaz]]></document>
		<document><![CDATA[La Tierra alcanza temp récord por 3er año consecutivo, confirmando los dramáticos cambios que sufre el planeta https://t.co/1XsFik4wXy]]></document>
		<document><![CDATA[AP: 8 personas son tan ricas como la mitad de la población del mundo https://t.co/7exPpq4fy1]]></document>
		<document><![CDATA[Davos: las 8 personas mas ricas del mundo, tienen la misma riqueza que el 50% de lo mas pobres https://t.co/uTctZz0EhV]]></document>
		<document><![CDATA[El mortífero legado de Obama.  https://t.co/oBzdQwulrz]]></document>
		<document><![CDATA[Y Almagro? ... https://t.co/5kYermgBzc]]></document>
		<document><![CDATA[Energía solar y eólica por primera vez mas baratos que energías fósiles https://t.co/LDhes8d5No]]></document>
		<document><![CDATA[Minería ilegal reemplaza al tráfico de drogas como actividad criminal más lucrativa  https://t.co/R11WggvTeJ]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar paralelo volverá a mil Bs. Precio de equilibrio.]]></document>
		<document><![CDATA[Y va a caer... y va a caer... el dólar golpista va a caer... y sigue cayendo!]]></document>
		<document><![CDATA[Credit Suisse: El 1% posee el 51% de la riqueza del mundo; el 10% el 89%; mientras que el 50% inferior sólo el 1%  https://t.co/mDxQG0dNPl]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar abre la semana a la baja... y así seguirá...]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante lo que se está haciendo en algunos países de AL para generar energía limpia. Un camino a seguir https://t.co/XpCCVyiIRC]]></document>
		<document><![CDATA[Tal y como advertimos el viernes, el paralelo continúa a la baja. Y seguirá bajando...]]></document>
		<document><![CDATA[Dólar paralelo continúa su descenso este viernes. Próxima semana profundizará tendencia a la baja.]]></document>
		<document><![CDATA[@Shneiderrivas entiendo que el gobierno las está diseñando y pronto se harán anuncios en ese sentido]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras sigue la batalla entre Irán y Arabia Saudita https://t.co/oLtRg0yfiM]]></document>
		<document><![CDATA[Se frenó escalada del dólar paralelo. Inclusive bajará en próximos días. Especuladores contra el Bs quedarán con los crespos hechos]]></document>
		<document><![CDATA[Las consecuencias para la integración de una posible expulsión de Venezuela del MERCOSUR https://t.co/37ZRkBzZ59]]></document>
		<document><![CDATA[Salto en precios del crudo debería frenar dólar paralelo]]></document>
		<document><![CDATA[Precio del crudo salta cerca a los $50 https://t.co/wm8DkKb4Vh]]></document>
		<document><![CDATA[OPEP acuerda corte de producción en 1,2M de barriles diarios https://t.co/mwssfXM5KO]]></document>
		<document><![CDATA[Peleas internas entre quién cortara producción marca jornada en Viena. Precios crudo caen 4% ante incertidumbre  https://t.co/qZoWfWaz9t]]></document>
		<document><![CDATA[Finaliza reunión de expertos OPEP en Viena sin acuerdos sobre recorte producción  https://t.co/AyDE3Wrq1F]]></document>
		<document><![CDATA[Fidel Castro, de 12 años, le escribe a Roosevelt https://t.co/GIsRmC0rEi]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia no reducirá su producción de petróleo  https://t.co/d1dZNSlC9E]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia es donde la gente dice interesarse menos en política. Será porque allí opinar se puede pagar caro? https://t.co/oUlal75uoC]]></document>
		<document><![CDATA[Irán no le coge línea a la OPEP. Difícilmente se recuperen los precios del crudo]]></document>
		<document><![CDATA["Audacia, mas audacia, siempre audacia" Danton]]></document>
		<document><![CDATA[Barril a 70?? Nunca más! https://t.co/5NBR53q51S]]></document>
		<document><![CDATA[Es el JEFE de la mafias mineras https://t.co/hepYIXEOM5]]></document>
		<document><![CDATA[Grande Bob Dylan, premio Nóbel de Literatura 2016 https://t.co/GfgTy5DB3n]]></document>
		<document><![CDATA[Tan HDP es la derecha vzlana que sólo alguien como Ramos Allup puede celebrar el tropiezo que sufrió ayer la paz en Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Chávez siempre creció mientras más porquerías le echara la burguesía]]></document>
		<document><![CDATA[Esa serie sobre Chávez ofende la memoria del Presidente, al pueblo y ayuda a la revolución al mostrar, una vez más, lo HDP que es la derecha]]></document>
		<document><![CDATA[Las economías con pies de petróleo 
https://t.co/CNsDQfMlIH]]></document>
		<document><![CDATA[La estrategia de países del Golfo para compensar caída del petróleo: Turismo https://t.co/Y5iJFNzMgd]]></document>
		<document><![CDATA[De cómo un pueblo mexicano usa al Turismo como arma de preservación del Medio Ambiente https://t.co/XGZkL2UsIU]]></document>
		<document><![CDATA[México y Estados Unidos deportan a niños a una muerte segura  https://t.co/BZrLMSzFz1]]></document>
		<document><![CDATA[En los Estados Unidos se bota la mitad de la comida que se produce  https://t.co/NVGFCmyj95]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelos directos desde 10 ciudades de USA a La Habana. Todo un País impulsando el turismo https://t.co/Yqg5d6KQ41]]></document>
		<document><![CDATA[Reserva petrolera de USA sobrepasa a las de Rusia y Arabia Saudita. Petróleo a $100 nunca mas https://t.co/rp7GYuci6z]]></document>
		<document><![CDATA[EL ESTALLIDO QUE VENDRÁ – SUPUESTO NEGADO https://t.co/GIezLTjQoZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 se habrá percatado de lo que está pasando en Oaxaca? O él no se ocupa más que de tratar de tumbar a Maduro?]]></document>
		<document><![CDATA[@ahorapodemos pública su programa de gobierno como catálogo para promover su lectura https://t.co/c8pgsT6SFY gran idea de mercadeo político]]></document>
		<document><![CDATA[Murió Mohamad Ali, pero hoy cumple 25 @tongorocho]]></document>
		<document><![CDATA[Las cien fotos legendarias de Mohamed Ali. https://t.co/f3oFUOJD5L]]></document>
		<document><![CDATA[Almagro quedó como lo que es: un irresponsable aventurero, incapacitado para su cargo. Ahora será un lastre más para la moribunda OEA]]></document>
		<document><![CDATA[Cmdte Chávez honró lucha indep. Saharaui al entregarle en 2004 espada de Bolívar al Pdte Abdelaziz. ¡Honor y gloria! https://t.co/DrwKffzgGH]]></document>
		<document><![CDATA[Vecino de Chacao: "por fin intervinieron ese antro." #PoliChacao]]></document>
		<document><![CDATA[Los escuálidos son los primeros en aplaudir intervención de #PoliChacao]]></document>
		<document><![CDATA["Abril, Golpe Adentro", la película sobre el libro de @VillegasPoljak https://t.co/x1Bc9P3z5p. Los de entonces, son los mismitos de ahora]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias @NicolasMaduro pero quien merece todo mérito es JG. Martínez y trabajadores de @VENTEL_CA por constancia y tenacidad en el proyecto]]></document>
		<document><![CDATA[Lea lo que opina Leonardo Boff sobre el golpe en marcha en Brasil https://t.co/042wimrUiz]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuántas veces no se llevó Chávez niños de la calle a Miraflores!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pontifex_es se lleva refugiados a Roma. Chavez hubiera hecho lo mismo. https://t.co/OdcmrMosTD]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentre la diferencia. Venezuela de hoy y Zimbabwe de hace 15 años. Reporte de The Economist https://t.co/Y8jRfI8NU1]]></document>
		<document><![CDATA[Previo del oro sube como la espuma. #ArcoMinero https://t.co/IGqX7bUh0w]]></document>
		<document><![CDATA[Mi más sentido pésame a flia Flores por la pérdida de su madre:mujer humilde, regia,generosa. A Gixson,Francisco,Cilia,mi abrazo solidario]]></document>
		<document><![CDATA["Ay, Obama, vuélvete loco y ven pa' La Habana" https://t.co/6gMEhn9C5F]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya estrellas invitadas: Walesa, agente pago de la KGB; Arias, arrastrado de los gringos. Con amigos así...]]></document>
		<document><![CDATA[$5.200M produce Turismo en Colombia https://t.co/bqHK1EyE0E]]></document>
		<document><![CDATA[En la actual coyuntura financiera latinoamericana se hace urgente activar el Banco del Sur y el Fondo del Sur. Temas claves de la CELAC]]></document>
		<document><![CDATA[El segundo lago mas grande de Bolivia desapareció por calentamiento global https://t.co/QbQwTAcdsX]]></document>
		<document><![CDATA[La fuga de capitales de las economías emergentes alimenta la crisis financiera  https://t.co/gzPQypwQxx]]></document>
		<document><![CDATA[Con la fortuna de un solo multimillonario colombiano, se podría sacar al país de la pobreza  https://t.co/0wW5iGTZFu]]></document>
		<document><![CDATA[Petróleo barato no ayuda ni a la economía estadounidense  https://t.co/6kmtc216t6]]></document>
		<document><![CDATA[Mas específico: el WTI cuesta 3 veces menos que el barril de acero usado para almacenarlo]]></document>
		<document><![CDATA[El barril de petróleo cuesta hoy menos que el propio barril que lo contiene]]></document>
		<document><![CDATA[Israel fumiga con toxinas cultivos agrícolas palestinos @AJENews  https://t.co/49Hw0VqQOC]]></document>
		<document><![CDATA[En el 2050 habrá más basura plástica que peces en los océanos  https://t.co/1M9hnIgDo9]]></document>
		<document><![CDATA[Varios años trabajé con Ricardo Durán. Gran profesional comprometido y mejor ser humano. Perdemos un buen amigo]]></document>
		<document><![CDATA[Con profundo sentimiento me sumo al dolor colectivo por el asesinato de Ricardo Durán. Mis más sentidas condolencias a fliares y amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[@BREYESLORCA muchas gracias. Feliz año para ud también!]]></document>
		<document><![CDATA[La Navidad es la historia de una flia refugiada de Medio Oriente. Iconografía bíblica en el drama de refugiados hoy https://t.co/uxGiHaGj1x]]></document>
		<document><![CDATA[El acuerdo de París sobre el Medio Ambiente anuncia el fin de la era de los combustibles fósiles. El petróleo dejará de ser estratégico]]></document>
		<document><![CDATA[Ni porque ganaron, ni por Navidad se dan tregua. La mayoría hace aguas por todos lados https://t.co/vluB4clce5]]></document>
		<document><![CDATA[Recompondremos nuestras fuerzas, se trabajará para superar errores y seguiremos en la batalla por una Venezuela de PAZ e INCLUSIÓN]]></document>
		<document><![CDATA[El chavismo es una fuerza HISTÓRICA y que se crece en las adversidades. Sufrimos una derrota, pero quedan muchas victorias.  ¡Venceremos!]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela, desde hace años, grita libertad https://t.co/k9dYGoZztj]]></document>
		<document><![CDATA[Comando de ISIS asegura que hay venezolanos peleando para ISIS en Raqqa https://t.co/FH73rnXCGj]]></document>
		<document><![CDATA[Esto pensaba Chávez sobre la guerra en Siria. !Cuánta lucidez! https://t.co/Ayra7fCqcy]]></document>
		<document><![CDATA[El 6-DIC votaremos por seguir siendo LIBRES E INDEPENDIENTES, para profundizar nuestra DEMOCRACIA y porque salgamos finalmente de la OEA]]></document>
		<document><![CDATA[Insolente Sec Gral-OEA! Tus amenazas no nos amedrentan. Habrán elex en PAZ, a pesar de sus planes macabros]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha estaba sacando cuentas y el # 28J le cayó un balde de agua fría. ¡Ahora andan amargados porque saben que en DIC vuelven a perder!]]></document>
		<document><![CDATA[Los escuálidos andan como amargados. ¿Será que el #28J les cayó que aquí hay chavismo pa' rato?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Con hambre y desempleo con Chávez me resteo! Aunque haya colas con Nicolás, votar por la derecha jamás!!]]></document>
		<document><![CDATA[Andan como locos con los insultos. Les dolió la victoria del domingo. Mas les dolerá la de diciembre]]></document>
		<document><![CDATA[El chavismo escoge sus candidatos. La derecha de cala a Gaby Arellano]]></document>
		<document><![CDATA[Me calo la cola, pero a Leopoldo jamás. ¡El pueblo habló!]]></document>
		<document><![CDATA[Los hijos: al amor mas grande que nos da la vida! Feliz día del Padre! http://t.co/bMf2WC9K2Q]]></document>
		<document><![CDATA[41% de los anfibios y 26% de los mamíferos bajo grave amenaza de extinción 

 https://t.co/ArDgAeDqcm]]></document>
		<document><![CDATA[Los humanos se extinguirían en un siglo, según destacado científico australiano http://t.co/CIEWPTEXlj]]></document>
		<document><![CDATA[Primera vez en la historia que un Papa aborda el tema ecológico en una encíclica]]></document>
		<document><![CDATA[Como un reconocimiento a las luchas de la iglesia latinoamericana, calificó Leonardo Boff la ECO-encíclica papal http://t.co/6bdI0CoODs]]></document>
	</documents>
</author>