<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@IgualesChile @AtalaKaren  Ufff, la lesbofobia es un problema grave en algunos: violencia verbal no es lo mismo q l… https://t.co/kwmcxJexFr]]></document>
		<document><![CDATA[La imporyancia de los archivos: el del Servicio Médico Legal es notable
PIENSA PRENSA: https://t.co/h57Ywayfek]]></document>
		<document><![CDATA[Fue una gran experiencia q esperamos continuar con los ausentes https://t.co/Jka86SxVfD]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente video explicando la importancia de la Constitución mexicana que por estos días cumple 100 años… https://t.co/YyimyAjX8y]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta esperanza q tuvimos tiempo atrás por estos nuevos lideres latinoamericanos: resultaron ser unos abusadores co… https://t.co/qQmMlaIAM2]]></document>
		<document><![CDATA[Es mucha la ignorancia en Chile. Fuerza a Flo Herrera https://t.co/PuUOUMcgsm]]></document>
		<document><![CDATA[Estaremos conversando con tres ex conservadores del Archivo Nacional https://t.co/Bm9kiZMxdO]]></document>
		<document><![CDATA[Sabemos q coordinó e hizo lo q estuvo a su alcance para detener la discusion de LIG. Vergüenza para el Senado, exte… https://t.co/ttwwcvN00m]]></document>
		<document><![CDATA[Muy grave porque sabemos q esta señora tiene un pasado oscuro en Conce https://t.co/zUPhXDA7Rr]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/wfft0XFxDT quién fue el genio q redactó este titular?]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/IIzRF6bb0m quién fue el genio q redactó este titular?]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es parte de las consecuencias de no tener una #leydearchivos en Chile @ErikaMontecinos https://t.co/yIDl96E756]]></document>
		<document><![CDATA[Eres lo máximo https://t.co/RLHGdIwg4J]]></document>
		<document><![CDATA[Q comentario más estúpido https://t.co/KtZ5Vwzqkv]]></document>
		<document><![CDATA[Con el sueldo de senador, además.... así da gusto desfalcar a la patria https://t.co/2yhn3AjbUl]]></document>
		<document><![CDATA[Así es https://t.co/MHiIzA3bIt]]></document>
		<document><![CDATA[@AtalaKaren @udp_cl @disenoUDP grande la ninfa del medio, grandes tus tres hijas. Felicitaciones]]></document>
		<document><![CDATA[Diplomado de postgrado en archivistica infórmate, participa @ANdeChile 
https://t.co/gEpms5ruSv]]></document>
		<document><![CDATA[De ahí somos, bien por Concepción https://t.co/amwjrJgruq]]></document>
		<document><![CDATA[No se cómo, todavía no funamos esta placa de mármol instalada en la llamada Catedral Castrense. Atenta contra la li… https://t.co/Fr7evU3Hej]]></document>
		<document><![CDATA[Atención chicas: dsde hoy a esconderse bien al fondo, a afearse, taparse bien tapás... no vaya a ser q macho.sin freno acuse de provocarlos]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonen lo frívolo pero adoro las galletas de jenjibre]]></document>
		<document><![CDATA[Además de gran hostoriadora, una persona generosa con su saber y eso es muy raro de encontrar https://t.co/9QsI5bbeBS]]></document>
		<document><![CDATA[@quevedovicky te adoro mi negea, gracias por no dudas de mis convicckones]]></document>
		<document><![CDATA[Por si alguien tenía alguna duda, a mi tampoco me gustó lo de la muñeca inflable y me repugnaron las risitas machistas de la concurrencia]]></document>
		<document><![CDATA[El inexplicabke sur, profundo e inconmensurable https://t.co/9WDZqqzrWh]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto, corrupta, prejuiciosa, ignorante... ya están grandecitos como para daber lo q hacen https://t.co/bmAYOdERiu]]></document>
		<document><![CDATA[Q falta de solidaridad con los despedidos por la flamante alcaldesa @evelynmatthei @Movilh puro oportunismo https://t.co/AoYdz1uP3f]]></document>
		<document><![CDATA[@Rementeria @evelynmatthei @Movilh @rjimenez_perez @evelynmatthei  @eguzmanrioseco @Muni_provi jajaja y con un par de papeles los convencen]]></document>
		<document><![CDATA[Todxs invitadxs https://t.co/EBDNPJjI5y]]></document>
		<document><![CDATA[Impresiona saber q todavía hay candidatos q no comparten la agenda lgbti Mismos derechos con las mismas palabras, nada menos @IgualesChile]]></document>
		<document><![CDATA[Grande ayer @sonia_montecino y Rolando Baez en el @mhnchile en la relectura del Museo Histórico Nacional @dibam_cl @ANdeChile Ideas a imitar]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo compartir con directorxs, presidente, staff y voluntarixs de @IgualesChile @pablosimonetti @LuisLarrain… https://t.co/tkJGcJ0bdk]]></document>
		<document><![CDATA[Y la ignorancia respecto al tema ha favorecido el estancamiento. https://t.co/oAgrKwMdKV]]></document>
		<document><![CDATA[A todos quienes nos hacen felices a través de la música, este homenaje desde el Archivonacional https://t.co/r5OCsntQTQ]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos México, son nuestro ejemplo https://t.co/iqoxA1IDYc]]></document>
		<document><![CDATA[Terminando la reunión 2016 #sinergiaALA https://t.co/lxtBYOqOTU]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando para seguir construyendo una voz archivera de Iberoamérica https://t.co/SthNA2Wf0B]]></document>
		<document><![CDATA[El rol de la comunicación en los archivos - Archivo Nacional - https://t.co/HKYg4olDXx]]></document>
		<document><![CDATA[Esto de Pedro es pura majadería. No hacemos lobby, hacemos incidencia política que es otra cosa @pablosimonetti https://t.co/V1HUqYwRPl]]></document>
		<document><![CDATA[#aguadeboldo se nos ha recomendado en estas ocasiones @pablosimonetti @LuisLarrain @AtalaKaren @sebastian_gray https://t.co/V9wJRKs5h4]]></document>
		<document><![CDATA[@pcayuqueo y el agua de boldo ayuda a olvidar los grandes atropellos a los DDHH y la dignidad? A ti y a tu pueblo te ayudan? Podría servir?]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo terrible es que será titular para toda la prensa https://t.co/KULMQrwU2w]]></document>
		<document><![CDATA[A mi tb me carga... es falta de respeto del wn pillo a los demás. https://t.co/zUBajuG9LX]]></document>
		<document><![CDATA[Todo listo, los esperamos en el #Archivonacional #sinergiaala https://t.co/8NwI2VgyFm]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena reflexión https://t.co/DTnGVysBxL]]></document>
		<document><![CDATA[Afinando los últimos detalles del seminario intermacional "el rol de los archivos en la nueva… https://t.co/HCrLE4UVcD]]></document>
		<document><![CDATA[Al.contrario don Osvaldo, es de las cosas más significativas q se ha propuesto discutir en la Cámara. https://t.co/zIyBgMGBRf]]></document>
		<document><![CDATA[Perdone compañera: el nuestro es un Estado no confesional. Lo de laico solo en el papel. https://t.co/ysQ6eWLuAe]]></document>
		<document><![CDATA[Perdone q la.contradiga compañera: el nuestro es un Estado no confesional. Lo de laico solo en el papel https://t.co/ysQ6eWtTIG]]></document>
		<document><![CDATA[Eso de convertirse en intérprete y vocero de todos los "padres" a través del discurso de la ignorancia, es un mal d… https://t.co/3yo132pLT3]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelfriasreca @ANdeChile es gratuito, cualquiera interesado en los archivos puede asistir]]></document>
		<document><![CDATA[Quedan muy pocos cupos https://t.co/WigNZIW60W]]></document>
		<document><![CDATA[@PaolaBerlin trabajando, como buena funcionaria pública. Poniendo el cuerpo a la adversidad]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo q ando por estos lados, en el sur eso sí... https://t.co/hKpWXbD6Eu]]></document>
		<document><![CDATA[Grande México, de ahí somos https://t.co/9gqju537Q3]]></document>
		<document><![CDATA[@floro_ceballos @mirnaschindler la supuesta neutralidad de los periodistas es una falacia q solo ampara ideologías inconfesadas. He dicho.]]></document>
		<document><![CDATA[Primera y única vez, habría que agregar... al menos hasta ahora https://t.co/RjDLSjPABB]]></document>
		<document><![CDATA[Derecho a decidir, eso es todo lo que pedimos. Cada una con su conciencia, sus valores y su contexto https://t.co/Qv9nqCFN7M]]></document>
		<document><![CDATA[Menos mal pusieron a una mujer; a la abogada de la Conferencia Episcopal; funcionaria, pero mujer al fin y al cabo https://t.co/S01uyB2Ghd]]></document>
		<document><![CDATA[Tu respuesta es reduccionista. Lo normal y anormal son parámetros muy discutibles. Te sugiero leer a Foucault https://t.co/NmR77y4zks]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja... Así estamos https://t.co/GE09ulYTUw]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo se puede amar a alguiern así? @SaraSaintGe]]></document>
		<document><![CDATA[@thecliniccl la portada de ministra Blanco es lejos lo más misógino que he visto en ese periódico]]></document>
		<document><![CDATA[Muy reiterativo. Esa gente que tiene respuesta para todo, me da mala espina https://t.co/5wTeOS7dzE]]></document>
		<document><![CDATA[El bigote es parte de lo femenino compañera, así.como.los pendejos, el olor a peo y las ganas de no hacer ná...
,
. https://t.co/6qc7QP7U7C]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio ¡ya lo hemos castigado bastante! https://t.co/VTWJMQ7y4d]]></document>
		<document><![CDATA[Te faltó mencionar lo chanta https://t.co/uxyWUKybW7]]></document>
		<document><![CDATA[Se está poniendo entretenida la cosa https://t.co/Ew1j3ZhzzQ]]></document>
		<document><![CDATA[Se abre la convocatoria para la adquisición de documentos por parte del Archivo Nacional: bases en el portal https://t.co/d7veNKADzX]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras fue comandante en jefe, nunca hizo un gesto para que los que callan, dígan lo q saben y se haga justicia https://t.co/C8843XCFWB]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenida de regreso fevista PAT, te extrañábamos https://t.co/4CAOPf5ZcX]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual: el gobierno se ha comprometido muchas veces. Esperemos que ahora se concreten las promesas @AtalaKaren https://t.co/RoE28dkv0b]]></document>
		<document><![CDATA[Muy productiva reunión de @ALAArchivos  en Santo Domingo #sinergiaALA seguimos avanzando por gobiernos sintonizados con la trasparencia]]></document>
		<document><![CDATA[#opinoEV ¿Va a votar aceptando a Frontaura como Consejero del INDH teniendo en cuenta sus declaraciones homofóbicas? @lilyperez]]></document>
		<document><![CDATA[En la mía, no https://t.co/zGea1DfFmt]]></document>
		<document><![CDATA[@baradit al final tu relato es lo mismo que dices repudiar: eurocentrista, machosta, militarista, chovinista. Una desilusión]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta tu discurso #baraditMV simplificas demasiado fenómenos complejos y eso es desinformar]]></document>
		<document><![CDATA[@radiolaclave basta a la discriminación arbitraria de las familias diversas. La capacidad de amar no depende de la orientacion sexual.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos en San Agustín de Talca para participar mañana en los coloquios del CNCA https://t.co/155wrOfDkl]]></document>
		<document><![CDATA[#opinoev te admiro @labeasanchez cómo tienes estómago para entrevistar a este imbecil @joseantoniokast]]></document>
		<document><![CDATA[Este enredo lo lo peina nadie https://t.co/Xstzspd9xQ]]></document>
		<document><![CDATA[Grande @labeasanchez #aguantelorenafries https://t.co/IM5exFKnFH]]></document>
		<document><![CDATA[Seguro q JVR es la más idónea para decir eso. Q cara dura es esta señora https://t.co/2jgOXajuLM]]></document>
		<document><![CDATA[Como nunca, hoy arden los tuits peor que ají picante]]></document>
		<document><![CDATA[@_Ingenio Jack, perdona lo que voy a decirte pero tu ortografía es horrible...]]></document>
		<document><![CDATA[Lxs esperamos https://t.co/8IIN2BcpVo]]></document>
		<document><![CDATA[Grandes @LuisLarrain y @AtalaKaren activistas más admirados Felicitaciones @IgualesChile https://t.co/H8nzGSMIhX]]></document>
		<document><![CDATA[Izando la bandera de la diversidad por el día contra la homofobia @ANdeChile  @JParadaHoyl #archivonacional https://t.co/69n3wICFLo]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente entrevista a @KenaLorenziniL explicando el punto de su feminismo su historia y su maternidad. Grande Kena https://t.co/VIHWfSp3xs]]></document>
		<document><![CDATA[Entre paréntesis: hay una hermosa noche atmósfera transparente, estrellas y media luna escondiéndose trás los cerros. Raras veces se ve así]]></document>
		<document><![CDATA[@cnnchile @aguirreseba Para qué entrevistan a una persona con tan pocos elementos de juicio? No hay nadie más?]]></document>
		<document><![CDATA[Un último esfuerzo, ya casi llegamos. https://t.co/3aiZ0mfldf https://t.co/4lwAT7uhAS]]></document>
		<document><![CDATA[Habría que establecer un estandar también hacia el pastor: delincuente https://t.co/B78gOgFlvK]]></document>
		<document><![CDATA[Apóyennos para seguir trabajando en favor de la causa lgbt https://t.co/puMY3OMRHk]]></document>
		<document><![CDATA[Gran libro, más que recomendado https://t.co/Tr1zXbF00v]]></document>
		<document><![CDATA[Y fome, además https://t.co/k1sTYJTI9f]]></document>
		<document><![CDATA[Es bueno reinventarse! https://t.co/RTRIELuL3b]]></document>
		<document><![CDATA[Archiveros, archivos, archivadores. https://t.co/e21RssphDE]]></document>
		<document><![CDATA[Otra buena noticia https://t.co/1iCPtH7Hoz]]></document>
	</documents>
</author>