<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FlorDeBelieber me importa una mierda Selena asi que COMO ES ESO DE QUE JUSTIN VOLVIO A IG? CUANDO ?  A QUE HORA?]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D Que linda sale Daniela en la foto a la que Daisy le dio mg  ahre]]></document>
		<document><![CDATA[Si al final de #Amanda Luciano y la Amanda no quedan juntos,no veo mas novelas del Mega wn]]></document>
		<document><![CDATA[@flamboy_ant @lunitaverde06 Dios! Ustedes se creen lo primero que leen...ustedes creen que si fuera verdad Louis se juntaria con el?]]></document>
		<document><![CDATA[@lunitaverde06 @WorldNotes1D wtf? James es super famoso  no necesito de nadie para estar donde esta]]></document>
		<document><![CDATA[@lxx_xra26 @WorldNotes1D esa a toda costa busca a Louis y su fama]]></document>
		<document><![CDATA[@lxx_xra26 @WorldNotes1D wey no me acordaba de que hizo llorar a Harry,pero a煤n asi creo que la que mas lo hizo sufrir fue Brenda]]></document>
		<document><![CDATA[@touuuuuch_ @pily_dr @DobleTentacionM a mi igual me gustaria :( la amo y se extra帽a en los realitys]]></document>
		<document><![CDATA[Oriana es la tipica weona que ha pesar de parecer reno con todos los cuernos que tiene defiende a su cag谩 de pololo #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[#DobleTentacion la Oriana no tiene otra frase que no sea "Que asco" ]]></document>
		<document><![CDATA[@touuuuuch_ @pily_dr @DobleTentacionM Pilar esta embarazada,no puede entrar al reality]]></document>
		<document><![CDATA[@lxrry43ver esas cosas ya no suceden :'( yo ya ni me ilusiono con una selfie Larry]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D Que asco los Daniela lovers ew ]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D baia baia  re aparecio justo un dia despues... mas obvio no puede ser este chico]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D para la fan que creo esto https://t.co/ue2rgPO3OK]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D cada vez que veo eso me meo con Niall y su cara de:No es mi beb茅,no es mi problema.]]></document>
		<document><![CDATA[La Gemma  me encanta ella we贸n,me encantaria tambien que entrara la Gala #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Luis como siempre con sus shows cagando todo,matenlo #DobleTentacion https://t.co/AkO33k7mvn]]></document>
		<document><![CDATA[@nxtaliaemilia  es que justo vi a la Ambar y me traspapele   Sorry]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy a punto de gritar,amo a mis padres tanto :'( @Louis_Tomlinson &amp; @Harry_Styles  gracias por hacerme feliz https://t.co/iKzSd3doVn]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D @Louis_Tomlinson @Harry_Styles estoy en estado de shock y con una sonrisa que no me la saca nadie,amo a Larry mas que nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@Louis_Tomlinson @Harry_Styles OMG ME VOY A MORIIIIIIR! DIGANME QUE NO ES MENTIRA,VOY A LLORAR LARRY VIVE PERRAS]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D si Harry ve esto,fijo que se va a querer matar de la verguenza]]></document>
		<document><![CDATA[Ah loco,quede mal :'( #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Que tiene de #PreciosoFinal? Estoy echa mierda  podrian haber matado a cualquier otra pero mataron a la mas pulenta y simpatica,los odio]]></document>
		<document><![CDATA[NOOOOO FEOS CULIAOS NO PUEDEN HACERME ESTO NONONO ME ESTA DANDO ALGO EN MI CORA LA FRIDA NO PUEDE MORIR ASI #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero un  pololo o amigo como el principe Eric :'(  #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Lo unico que les digo que si le pasa algo a la Frida al tener el beb茅,me suicido loco #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero el libro de la Bego帽a para ser flaca para siempre :'( @LucyCominetti  #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajajaja que es chistosa la Bego帽a  casi me meo cuando le entrego el libro #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA["Esta guatita que vei aqui no es na de choripan" jajajaja que tierna la Frida #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Asi como hubo #SolteraOtraVez2 exijo #Preciosas2 porfavor  #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca vi preciosas y de pura curiosa quise ver el final y...traiganme pa帽uelos we贸n,es el final mas sad que he visto  #PreciosoFinal]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D esas u帽as  pobre espalda de Tommy  ahre]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D no se quienes son mas pelotudas y busca atencion si la Brenda y su familia o las sin cerebro de sus amigas, ya llevatelos Dios]]></document>
		<document><![CDATA[Mario es tan simpatico,me encanta #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es esa tipa rubia? Se metio a un reality y sigue siendo una NN  Pobrecita #Celosas]]></document>
		<document><![CDATA[Ignacio "El Hamster " asdfgkl帽 #Celosas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuantos a帽os tiene la weona de la Fernanda,15? #Celosas]]></document>
		<document><![CDATA[@Vergarabebe como cambian las cosas ]]></document>
		<document><![CDATA[Y la Marcela no era que detestaba a la Oriana? #Celosas]]></document>
		<document><![CDATA[Abraham el psicologo de #DobleTentacion #MegaQueremosM谩sAbraham
#Celosas]]></document>
		<document><![CDATA[@Nanichupatesaxd es todo muy predecible,es obvio que pasara eso  ]]></document>
		<document><![CDATA[Que monos pintara el Chapu en la teleserie? #CocaVolvi贸]]></document>
		<document><![CDATA[Igual me va a dar pena cuando el Marco mate a la Karina #CocaVolvi贸]]></document>
		<document><![CDATA[Secret Love Song alguien puede pensar en mis sentimientos ? @JavierBaitto  #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[Nada que ver que pongan Power cuando la cancion esta por terminar, me enoje #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[#SUPERLUNESDEBATALLA @xgetweird GRACIAS POR LLAMAR! Ojala nos pesquen y pongan power https://t.co/EENsGiOP6A]]></document>
		<document><![CDATA[Admito que Reflection es una de las pocas canciones que me gustan de las 5H ademas de AIMH que espero la pongan #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[Yo esperando a que pongan Power y Down &amp; Dirty @JavierBaitto @CocaColaForMeCL  #SUPERLUNESDEBATALLA https://t.co/cEgv4oTUbu]]></document>
		<document><![CDATA[Ya po pongan "Power" de las Little Mix  @JavierBaitto @CocaColaForMeCL  #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[@ANT0P0TR4 yo estoy asi :( quiero bardo po we贸n ! Aparezcan malditas madafakas]]></document>
		<document><![CDATA[F.U  no los puedo amar mas loco enserio #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[@JavierBaitto @CocaColaForMeCL porfa pongan Power de @LittleMix  #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[@beautylm @JavierBaitto @CocaColaForMeCL yo literalmente cada vez que escucho Touch]]></document>
		<document><![CDATA[TOUCH  AMO QUE MIS NIAS SEAN CADA VEZ MAS RECONOCIDAS AQUI EN CHILE  ! GRACIAS @JavierBaitto Y @CocaColaForMeCL  #SUPERLUNESDEBATALLA]]></document>
		<document><![CDATA[@FlorDeBelieber donde subio el video?]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D aqui se nota lo planeado que tienen todo esto ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que se gasto la plata en puras cirugias  #PrimerPlano]]></document>
		<document><![CDATA["Abranme la puerta que me voy a ir" *patada voladora* Jajajaja no se quien es mas enfermo y violento si Luis o su "polola" #D铆adeFuria]]></document>
		<document><![CDATA[Culia enferma we贸n ! Llora como si se hubiese muerto alguien  matenla luego,le harian un favor al mundo #D铆aDeFuria]]></document>
		<document><![CDATA[Que wea la Zorriana! Se mete donde no la llaman y despues manda a callar a la gente...Loca culia #D铆aDeFuria]]></document>
		<document><![CDATA[@fatalecarvalho Abraham es un caballero y un amor de persona ]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D esta mejor Tommy,el novio de la Lottie ]]></document>
		<document><![CDATA[Kanela  #NocheDeTentaci贸n]]></document>
		<document><![CDATA[La Melina pelandose desde el principio del reality...que novedad  #DobleTentaci贸n]]></document>
		<document><![CDATA[@PrincipeMaxon Gracias ]]></document>
		<document><![CDATA[Hay hubo sexo,estoy segura #DobleTentaci贸n]]></document>
		<document><![CDATA[Felipe queriendose reir de la Angie jajajaja los amo :( #DobleTentaci贸n]]></document>
		<document><![CDATA[Ver al @pascualprincipe y pensar : Hay Minas aweon谩s y la Monica,si es tan precioso  #DobleTentaci贸n ]]></document>
		<document><![CDATA[Karol:"Son Preguntas idiotas"
Joaquin: Para gente idiota" jajajajajaja los amo #DobleTentaci贸n]]></document>
		<document><![CDATA[Se nota que la Oriana es de ascendencia Venezolana...Alaraca y chillona a mas no poder la tonta weona #DobleTentaci贸n]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D @Harry_Styles suelta el celular de tu novio]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D aun tengo la esperanza de que vuelvan :( @NiallOfficial no le decepciones como Justin ]]></document>
		<document><![CDATA[Yo al ver las imagenes del capitulo siguiente #DobleTentacion https://t.co/O4fbxlSa8z]]></document>
		<document><![CDATA[Luis es del asco men,es igual de mierda que su polola #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[We贸n,la Fernanda se cree abogado? Estan hablandole a Joche y ella se mete #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Oye @justinbieber solo te queria decir que: https://t.co/xWpj2HEJLa]]></document>
		<document><![CDATA[Harry un macho que se hace respetar por su novio ahre https://t.co/KOxPTCfVxo]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de ver la presentacion de 5H en los #PCAs2017 y...Crei que sin Camila iban a ser mejor pero me equivoque,fue horrible.]]></document>
		<document><![CDATA[Me dan ganas de ahogar a la cara de travesti de la Ambar we贸n es insoportable #DobleTetancion]]></document>
		<document><![CDATA[Caras weonas del Mario #DobleTetancion]]></document>
		<document><![CDATA[@westcoastylesx esto es lo mas alentador que he leido en mi vida ]]></document>
		<document><![CDATA[Ay no que lateeeero we贸n oh ! ]]></document>
		<document><![CDATA[@WorldNotes1D Saquen a Calvin y todo bien]]></document>
		<document><![CDATA[Veo a Pascual y estoy tipo asi: #DobleTetancion https://t.co/U7MMZWWvS9]]></document>
		<document><![CDATA[Que alguien le informe a la Jani que los cuentos de hadas no existen #GenaroVuelveAlAtaque]]></document>
		<document><![CDATA[@EdgardAlbo2589 una buena edicion...]]></document>
		<document><![CDATA[Edicion de mierdaaaa ! No entendi en que momento termino el reality #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[La Fernanda Figueroa es la tipica pendeja culia chillona que hace show por todo y sera un dolor de cabeza igual que Zorriana #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[BIEN CTM,MARITO SE QUEDA! RISAS ASEGURADAS #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarajensenb me da la impresion que es terrible de gritona y busca pelea]]></document>
		<document><![CDATA[@barbarajensenb nunca la vi cura,solo la vi comiendose a todos los minos del reality  y uno por dia...era una maquina]]></document>
		<document><![CDATA[@harryssssd quizas salga mas rato o ma帽ana]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que recuerdo falta que entre la Melina Figueroa Alias "La Pacman de los Realitys" se come a todos esa mina #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Donde esta mi Pascual? #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Que ascooooo Tat贸n #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Super Mario,dejenlo en el reality :'( es simpatico y tierno...yo lo amo #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Ctm  Negrito querido,es feo pero simpatico po we贸n...deberia quedarse en el reality #DobleTentacion]]></document>
		<document><![CDATA[Michael mi amooor  #DobleTentacion]]></document>
	</documents>
</author>