<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AlonsoV1975 @bitduarte @papasiel ese es el mal de los caudillos...viven presos de su propia imagen...]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @AlonsoV1975 @papasiel as칤 como el de tu super hospital de orinoca?]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel igual...punta peuco esta saturado de presos de la dictadura...]]></document>
		<document><![CDATA[@AlonsoV1975 @bitduarte @papasiel los chinos les roban en sus narices pero la causa es un riachuelo todo picante...]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel no hablemos de dictadores que tienes muchos en tu historia...]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @AlonsoV1975  @papasiel ya veo que le crees todo a ego morales ...]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @AlonsoV1975 @leandrodelnorte @papasiel ese es tu argumento?....valor!]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  tu lo llamaste hospital, no yo]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @AlonsoV1975 @leandrodelnorte @papasiel tampoco se secan los.lagos]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @AlonsoV1975 @leandrodelnorte @papasiel seguro all치 no hay sequ칤a.adem치s ac치 no cortan el agua por.culpa de las empresas mineras]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @AlonsoV1975 @leandrodelnorte @papasiel no escupas al cielo, te quiere caer encima....]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  o centros de atenci칩n primaria...no es m치s que eso...hospital jam치s]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo un hospital tbn es un centro de salud....]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  tarado por definici칩n es una posta...dentro de salud es un nombre para la placa no m치s.]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel jajajaa un elefante blanco al ego morsles...no es m치s que proselitismo]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  eso a llaman pistas de salud...no hospitales, ignorante]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  es ir el que quiere manipular informaci칩n haciendo mal copy/paste]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo hay un gran diferencia entre un hospital y una posta de salud.]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo hay una gran diferencia entre hospital tu pista de salud....]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  y un museo de souvenires personales es necesario? para un pueblito?]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo y eso dista mucho de ser un hospital...]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  haga bien el copy/paste...ponga la info completa y diga que la adjudic qued칩 desierta]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn costumbre y ofertas....lealtad? no.]]></document>
		<document><![CDATA[@bitduarte @leandrodelnorte @papasiel @evoespueblo  El lugar no tiene ni hospital pero tiene un museo in칰til con camisas de f칰tbol xD]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo hace meses se sab칤a el estado de ese lago]]></document>
		<document><![CDATA[@JuvenalOlmos en Chile es re f치cil don juve, ya vimos que para mayor exigencia no damos el tono.]]></document>
		<document><![CDATA[@CokeHevia @gracelazcano #conclavedeportivo la apuesta por la titularidad de Silva o Llanos fue pagada???? xD]]></document>
		<document><![CDATA[Me saco el sombrero por todos los @BomberosdeChile ...pero hacerse socio ayuda m치s que hacer activismo por RRSS...]]></document>
		<document><![CDATA[@eduhernava habr치 que estar atento al movimiento accionarial de las empresas de las zonas afectadas...]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta ahora cual ha sido el grado de efectividad del famoso #supertanker ???]]></document>
		<document><![CDATA[@sonarfm @DMatamala tbn es err칩neo partir de la base que toda denuncia es cierta...]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco ingenua la ni침a @gracelazcano Silva viene de 9 titular...lo dem치s es M칰sica #ConclaveDeportivo]]></document>
		<document><![CDATA[@rafa_cavada pero qui칠n obliga a que no siga, si el estado de israel no esta sujeto a ning칰n ente judicial internacional...]]></document>
		<document><![CDATA[#conclavedeportivo @radiolaclave @CokeHevia @gracelazcano a mi me importa donde ver el partido y que el viernes trabajo a las 7:30am xD]]></document>
		<document><![CDATA[#sonarinformativo @rafa_cavada Vzla entr칩 al Mercosur porque Paraguay estaba suspendido...]]></document>
		<document><![CDATA[#SonarInformativo la gente siempre va a apoyar al equipo m치s chico y los de la U y CC no apoyar칤an a la cat칩lica o IQQ tiene tantos hinchas?]]></document>
		<document><![CDATA[#SonarInformativo @rafa_cavada cuantos presidentes peruanos han dicho eso???]]></document>
		<document><![CDATA[@RepublicCruzada los camarines son container....]]></document>
		<document><![CDATA[#ConclaveDeportivo koke ha sido parte de un plantel de futbol?...@gracelazcano]]></document>
		<document><![CDATA[Me tiene bien chato el temita de Fidel....se muri칩 otro dictador y ser치...haybque seguir viviendo, bueno 칠l no....xD]]></document>
		<document><![CDATA[La m치s seca y la mas hermosa @gracelazcano .... tiene que puro ganar @ElGraficoChile @radiolaclave]]></document>
		<document><![CDATA[@sebastianpinera deber칤a ser declarado traidor a  la patria...esto es grav칤simo y nos entreg칩 en la haya por sus negocios.]]></document>
		<document><![CDATA[@jschaulsohn exacto, es m치s humo, un payaso m치s que un Hitler como lo ha tildado la prensa]]></document>
		<document><![CDATA[@MaxQuitral la tv hace rato dejo de ser exclusivo medio informativo...eso lo he visto en digital @DFinanciero y @biobio por ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[Quiere saber que pasa con EEUU ahora con #Trump ? ves el cap cuando Lisa simpsons es presidenta.. #EleccionesEEUU2016 #Simpsons]]></document>
		<document><![CDATA[@JeannetteJalil @LibardoBuitrago deber칤a...especialmente el cap cuando Lisa es presidenta...]]></document>
		<document><![CDATA[@JeannetteJalil @LibardoBuitrago los simpsons lo dijeron antes....]]></document>
		<document><![CDATA[Varios l칤deres mundiales tendr치n que morderse la lengua ahora....eso ser치 interesante de ver #EleccionesEEUU2016]]></document>
		<document><![CDATA[@Lanataenel13 no completamente pero si le sali칩 muy barata....]]></document>
		<document><![CDATA[@bdelamaza EEUU no va a cambiar en lo que ya hace....otra cosa es con guitarra.]]></document>
		<document><![CDATA[@MaxQuitral @HillaryClinton un golpe al ment칩n para Clinton, despu칠s de esto mejor me voy  la monta침a a vivir tranquila...]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo y despu칠s dice que nadie se.meta con las cosas de Bolivia....mejor callese.]]></document>
		<document><![CDATA[@mauricioweibel dijo...deaalojen violentamente? o los "invitados" lo transforman en violento?]]></document>
		<document><![CDATA[Me da lo mismo quebhaya ganado el pato Donald 游땐游땐]]></document>
		<document><![CDATA[@FOXSports_Chile pero qui칠n hizo una conferencia de prensa con mala informaci칩n? @fbf_oficial]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de ol칠 y tyc es de antolog칤a 游땐 https://t.co/2niIA7lpvN]]></document>
		<document><![CDATA[Entre el bochorno de la @fbf_oficial y la prensa @Argentina @DiarioOle @TyCSports me doy cuenta lo mal que hacen las cosas en otros lados xD]]></document>
		<document><![CDATA[Otro papel칩n del sr L칩pez.... @fbf_oficial @Bolivia_FBF]]></document>
		<document><![CDATA[Si es como dice Ud...este ser칤a un papel칩n de fifa o de Rolando L칩pez... https://t.co/O48OA7INqT]]></document>
		<document><![CDATA[@Hispantv @YouTube mientan mientan que algo quedar치...]]></document>
		<document><![CDATA[Definitvamente la @afa @Argentina se est치n titulandl como los llorones del a침o @ChavoFuchs @FOXSportsArg]]></document>
		<document><![CDATA[@askomartin @CharlesAranguiz @FOXSportsArg @FOXSports_Chile @jbuscalia @polaco_goldberg la culpa no es de los jugadores...sino de la fed bol]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo lo dice alguien que se mete en asuntos internos de pa칤ses vecinos....]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Rusia es el que sostiene a Asad en el poder, sean realistas.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavoFuchs y fu칠 la prensa paraguaya y un abogado brasile침o el que abrio esta v칤a disciplinaria, NO el codigo de las clasificatorias...]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavoFuchs que pena que sin Messi solo sean un equipo convencional...que pena con uds.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavoFuchs hablando de futbol?...despu칠s de las barbaridades que dijo?...no sea caradura!!!!...mejor preocupese de su comisi칩n organizadora]]></document>
		<document><![CDATA[@fbf_oficial @ChavoFuchs @libermanmartin dejo esto ac치 y me retiro lentamente....  https://t.co/X9xSIeF0P0]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin no tienes moral para hablar de choreo o te quedaste sin relojes???]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin y Ud? al caballero Grondona....o se le olvid칩? ??]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin y peor, sumamente ignorante...y se hace llamar periodista...Grondona, Figueredo, Teixeira....te suenan?]]></document>
		<document><![CDATA[@libermanmartin alegando nuevamente....pero con Grondona estaba calladito...]]></document>
		<document><![CDATA[muy unidas est치n las federaciones mafiosas de la @CONMEBOL ...]]></document>
		<document><![CDATA[@FOXSportsArg @ChavoFuchs este se침or es una verg칲enza para este programa..]]></document>
		<document><![CDATA[Quiz치s cuantos arreglos hac칤a Grondona... https://t.co/rAr7WYYvfx]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora San Carlos es el inseguro @ANFPChile @ColoColo https://t.co/uJW3Fb4Rak]]></document>
		<document><![CDATA[@ChavoFuchs dos finales en penales.....si, a Argentina!!!!!! tonto segund칩n!!!...]]></document>
		<document><![CDATA[mientras tanto cero autocr칤tica de la @fbf_oficial por no conocer los reglamentos... https://t.co/SX39Du98I3]]></document>
		<document><![CDATA[Rolando L칩pez se queja de infundada la sanci칩n pero igual desconvoco a Cabrera en partido anterior, prueba para la causa @fbf_oficial]]></document>
		<document><![CDATA[Que le dan color si Argentina igual clasificar치 al mundial.... https://t.co/CdaXyv6AxY]]></document>
		<document><![CDATA[Curioso que @evoespueblo critique cosas internas de Chile y no acepte cr칤ticas de vuelta... @HeraldoMunoz @Minrel_Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo lo dice alguien que corre a los brazos de Fidel....]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras un ente pol칤tico siga decidiendo sobre temas t칠cnicos esto seguir치... https://t.co/QVUHta4cUQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora estas en tu salsa Dani...con tu cara de europea... https://t.co/wTb86nh6VB]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora son los bancos chinos.... https://t.co/zvGRL73SB3]]></document>
		<document><![CDATA[No tendr치 boletas pero tiene varias otras cositas... https://t.co/CrTpbvDiuo]]></document>
		<document><![CDATA[Sharp tirando el poto pa las moras a todo nivel.... @rafa_cavada @DMatamala]]></document>
		<document><![CDATA[#FSRadioChile Jara no es un gran jugador...es Medel quien lo hace jugar bien...@FOXSports_Chile]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo eso es una falsedad en el mundo de hoy....]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que dicen que la uc es un equipo de cuicos... https://t.co/T8Kw6K2lWg]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad que Vidal no juega ma침ana por gripe??? #larojaxfox #FSRadioChile @giselabargar]]></document>
		<document><![CDATA[que pas칩 con Vidal y esa gripe?? #FSRadioChile @giselabargar]]></document>
		<document><![CDATA[@kingarturo23 te gusta ser bicampe칩n...juega como tal y no como cagon!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya .... hablar de humildad y despu칠s llamar mediocres a los dem치s... bien Arturo https://t.co/rCB5lVexKm]]></document>
		<document><![CDATA[@Transantiago si ya pas칩 pero es el colmo que demore media hora sin tr치fico a esta hora.]]></document>
		<document><![CDATA[@kingarturo23 menos discurso y m치s acci칩n....]]></document>
		<document><![CDATA[@difamadores los que apoyan el barrio y los que cuestionan el libro son los mismos?]]></document>
		<document><![CDATA[@evoespueblo como siempre apelando al enemigo de siempre para sus prop칩sitos pol칤ticos]]></document>
		<document><![CDATA[No nos bast칩 con la "care cuica" ahora tenemos la "cara de europea" de la @daniellachavezc jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Notable la banda de guerra del @Ejercito_Chile ... #ParadaMilitar]]></document>
	</documents>
</author>