<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ya quiero viajar a Huaraz y estar chambeando en el Rosas Pampa. Vacaciones, termínense ya!]]></document>
		<document><![CDATA[Joao Villamarin pone el segundo de UTC.Buen juego del cuadro cajamarquino.Fea imagen que muestra Comerciantes Unidos que jugará Sudamericana]]></document>
		<document><![CDATA[Gol de UTC, Gino Guerrero definió muy bien llegando por el lado opuesto de la jugada. El local lo había buscado desde el inicio.]]></document>
		<document><![CDATA[Apenas la primera fecha y ya hay cuestiones 'curiosas' en nuestro fútbol. Un éxito :/ https://t.co/ObIUMGhWvj]]></document>
		<document><![CDATA[San Martín no merece perder este partido. Si no es Carranza, es el poste y en algunas también fallaron sus propios jugadores en ofensiva]]></document>
		<document><![CDATA[Jahirsino Baylón no hizo el primer gol del año en el Descentralizado, pero sí fue el primer amonestado. A nada(?)]]></document>
		<document><![CDATA[Ay Baylón... Menos de 10' y ya cada equipo tuvo una ocasión de gol. San Martin mantiene intención de juego mostrada en el 2016]]></document>
		<document><![CDATA[Hubo un temblor de día y ahora uno de noche. Consejo a todos los que al toque publican 'temblor': tengan listo el copiar/pegar en sus cel.]]></document>
		<document><![CDATA[Gerente de @MetrodeLima1 (tren) anunció que atenderá,incluso d madrugada,para ayudar a pobladores de San Juan de Lurigancho. Vía El Comercio]]></document>
		<document><![CDATA[#Pichanga de los lunes. Mañana toca otra y el.miércoles a descansar, salvo que... 
#Fútbol #Amigos #Deporte #ARIEF https://t.co/DYu5j6zMeg]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos se quedan con la calidad de @CaloLobaton (Genio), pero usan foto ajena sin incluir créditos (Mala costumbre)… https://t.co/ojhzZghblv]]></document>
		<document><![CDATA[Y en febrero seguiremos con el voley.
#LNSV  @FPVPE  #TodosAlBonilla 
#ARIEF https://t.co/1LhOB9Am3p]]></document>
		<document><![CDATA[Take it easy, estas merecidas vacaciones aún no han terminado... ;) 
Ahora rumbo a casa porque mañana vamos por una… https://t.co/YP97E0Adih]]></document>
		<document><![CDATA[Casual a ras del grass aquí en el Nacional. Últimos días de vacaciones... Hace calor! Fondo preciso(?) #Fútbol https://t.co/F8OW9PeyK7]]></document>
		<document><![CDATA[Lo máximo mi broth @JeanMartinD para decir "cuidado" jejeje. Saludos @diegoreba]]></document>
		<document><![CDATA[Para siguientes encuestas tendrían que dividir todo en dos grupos: hinchas / simpatizantes. 
La gran mayoría son solo Sim. 
Hinchas/Clientes]]></document>
		<document><![CDATA[Unita para después del duchazo.Solo una nomás.Chevere la #Pichanga de anoche en el Lawn Tennis! #Fútbol #Amigos 
Co… https://t.co/qPLP2ozw6o]]></document>
		<document><![CDATA[Emocionante encuentro aquí en el Bonilla por la #LNSV @FPVPE https://t.co/KvWlKdgpxP]]></document>
		<document><![CDATA[@julinho11sc arengando a Joel Sanchez(?) jajaja
Garoto, mañana saldamos aquel pendiente. Tiene que ser antes de la… https://t.co/ajiMK0OFSY]]></document>
		<document><![CDATA[Afirma! También si quieren, sino me quedo en el barrio. Así no haya agua :( ajjaja https://t.co/JpxdfRuNrY]]></document>
		<document><![CDATA[@miguel_rojash90 @lobo_mur4ng4 o me aseguran ahorita o me voy como casi siempre pasó con las 'promesas' de nuestro fútbol. Jajajajajaja pta!]]></document>
		<document><![CDATA[@miguel_rojash90 @lobo_mur4ng4 y ojo que para el Descentralizado también sumo a la bolsa ah jajajaa]]></document>
		<document><![CDATA[Viana y Aquino, ambos se lo copiaron tmr jajaja https://t.co/QeM2Ny7kZ0]]></document>
		<document><![CDATA[@miguel_rojash90 jajajaja. Son cositas, causa... jajaja Pta que con tener un porcentaje nomás de la billetera de Bale, me quedo tranquilazo]]></document>
		<document><![CDATA[#SaturdayNightFever #SaturdayNightSoccer 
Como hace más de 55 sábados,cada semana de manera ininterrumpida...… https://t.co/MpvtXlkPP1]]></document>
		<document><![CDATA[2016 dijeron que alterna de Cristal se parecía a la de Sullana. Hoy por la principal de Alianza,también. @AlianzaAtletico impone la moda(?)]]></document>
		<document><![CDATA[Jueves de patas, jueves de #Pichanga! La antipática se metió ayer mi cama, pero hoy felizmente ya me soltó...Vao!… https://t.co/I5Dx1aBOLt]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de comparar un chip 4g de @bitelperu y uno 4g de @MovistarPeru en un mismo equipo. Demasiada diferencia. Adivinen cual funcionó mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[El penal que hacen!]]></document>
		<document><![CDATA[Buen trabajo de mi hermano José --&gt;  https://t.co/MaDtNZcEDi Cuenta oficial en Twitter: @DeporteDirectoP 
Si pueden, apoyen con un RETUIT]]></document>
		<document><![CDATA[Me encontré con Succar en el aeropuerto y me adelantó lo que hoy a través de redes se confirmó. Lo noté tranquilo con seguir en San Martin]]></document>
		<document><![CDATA[Yo viendo a los demás celebrar la ausencia del 'gringo'. No pasa nada, luce todo oscuro y aburrido sin sol...  
Más… https://t.co/y1k4l04DG4]]></document>
		<document><![CDATA[Llegamos a las justas al Jorge Chávez...El regreso de Sporting Cristal tras jugar amistosos en Chile. Mañana libre y miércoles a doble turno]]></document>
		<document><![CDATA[Se filtró en RS esta camiseta Adidas 2017 de #SportingCristal 
En lo particular,esperaba algo mejor.Al fondo se ve… https://t.co/2D8G1BhuDs]]></document>
		<document><![CDATA[#ÚLTIMO:
Francisco Lombardi: "Yo creo que @AlexanderSuccar se va prestado a @Club_USMP Es una decisión del entrenador" vía @Exitosadeportes]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si realmente Cristal dejó tan mala imagen como,casi todos,señalan. Es un partido de ensayo,partido para aplicar las ideas de DT nuevo&gt;]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy recién tendré tiempo para ver el vídeo del Colo Colo 3 - 0 Sporting Cristal.
Leí tantas críticas, que me ha dado una especial curiosidad]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es lunes de...

#Pichanga !
Exista acaso una mejor forma de iniciar la semana? #Fútbol #Amigos https://t.co/PVgL2CkidK]]></document>
		<document><![CDATA[Hace unos años, los clubes necesitaban de los medios para promocionar sus partidos. Las redes sociales no tienen techo y ya traen serrucho..]]></document>
		<document><![CDATA[Entregando pedidos de @LeyendasTodoUsb  acá en Miraflores y esperando la noche de #Pichanga voy al ritmo de… https://t.co/2b4NhdgyFW]]></document>
		<document><![CDATA[Fue un partido parejo en 3 de los 4 sets. #DeportivoAlianza lo ganó desde el juego y con más actitud. En #Cristal mucho por mejorar @FPVPE]]></document>
		<document><![CDATA[Digno de resaltar lo hecho por #DeportivoAlianza que logró su primera victoria en LNSV.Desde el inicio se mostraron más convencidas en ganar]]></document>
		<document><![CDATA[Si en Cristal no traen mínimo un par de refuerzos, será muy complicado que se metan entre los 8.]]></document>
		<document><![CDATA[Errores constantes,en el juego y otra vez en la atención, le pasan factura a las chicas de #SportingCristal y Deportivo Alianza lo aprovecha]]></document>
		<document><![CDATA[#SportingCristal publicó los Precios de pre venta para #LaNocheDeLaRazaCeleste https://t.co/8RkOU9Ao0U]]></document>
		<document><![CDATA[#DeportivoAlianza no había ganado ningún set hasta el momento en la #LNSV. 25 a 23 sobre SC en 2do set. Estamos 1 a 1 aquí en el Bonilla.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo comenzó abajo Cristal,luego el encuentro fue muy parejo,punto a punto y cuando parecía que lo perdía, lo tereminó ganando bien SC @FPVPE]]></document>
		<document><![CDATA[Lo igualó Cristal 7-7 con Deportivo Alianza por la #LNSV aquí en el Bonilla @FPVPE]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras llego al Coliseo Bonilla para cubrir la.#LNSV, voy subiendo más fotos de la #Pichanga de ayer al Fan Page.… https://t.co/n7n4ssKzCW]]></document>
		<document><![CDATA[Que lo pongan donde mejor rinde. En su momento en Cristal, hasta de volante mixto jugó alguna vez. Imparable en la… https://t.co/zPmDfLTHg7]]></document>
		<document><![CDATA[Beto Da Silva ya posó con la camiseta del Gremio de Brasil https://t.co/APLm4A99ar]]></document>
		<document><![CDATA[Qué fuertes las imágenes del incendio y posterior derrumbe en Tehran (Irán). :/]]></document>
		<document><![CDATA[Viernes con v de vóley en el Bonilla: primero Alianza Lima vs Túpac y luego Deportivo Alianza vs Sporting Cristal p… https://t.co/C6Q5YrUc06]]></document>
		<document><![CDATA[Si yo pudiera elegir el lugar donde quisiera morir,sería el Rímac,sería el Rímac,sería el Rímac.Otra noche de… https://t.co/t4xaK0clRf]]></document>
		<document><![CDATA[Fixture Torneo Apertura 2017. El Clausura es similar solo se intercambian localias. @DeporteDirectoP https://t.co/U4BMRzNcHT]]></document>
		<document><![CDATA[Fixture completo ya impreso. Bien @ADFP_Peru @EkaSports https://t.co/sWBk2cMGf1]]></document>
		<document><![CDATA[El balón oficial del Torneo 2017 https://t.co/Z5MEFfxRpU]]></document>
		<document><![CDATA[Listo el fixture Grupo B. https://t.co/H3GWOWkr95]]></document>
		<document><![CDATA[Listo el fixture Grupo A. https://t.co/pnrRW24fSL]]></document>
		<document><![CDATA[Cristal San Martin y Cantolao en el Grupo A. Universitario, Alianza Lima y Municipal al Grupo B.
Fixture Torneo del Verano. @DeporteDirectoP]]></document>
		<document><![CDATA[Sporting Cristal en el Grupo A, Universitario en em.Grupo B]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras espero la #Pichanga de la noche, me desconecto con una banda de mi época ;)
#Música #Relax #Gracias #Dios https://t.co/Z8ammL1m7a]]></document>
		<document><![CDATA[Conciliar el sueño?Hoy parece imposible!Más facil sería conciliar con la ex. Ok,nunca tanto Jaja Alguna película qu… https://t.co/Bm3tycLtAF]]></document>
		<document><![CDATA[Solo le cambiaría lo plural a singular...
#TodosTenemosUnAcuñaCerca (?) :D https://t.co/zpREJr8xSf]]></document>
		<document><![CDATA[@jackolobito5 @Ernesto__Moreno discrepo. Tuvo mucho en contra y pese a ello creo que sí la hizo.No es casualidad que se mantenga en Colombia]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Carlos Oblitas: "Lo del tema de cupo de extranjeros y bolsa de minutos,los clubes lo sabían desde hace un par de meses"vía @rppdeportes]]></document>
		<document><![CDATA[@Ernesto__Moreno si pues, de hecho que hay casos y casos. Algunos acá mal, afuera bien y viceversa. En su momento Cari Cari, Picante, etc]]></document>
		<document><![CDATA[Toca ver por acá a otro Maxi Núñez. Ni más los Hugo Alves, Escalada, Néculman, Rayo Ramirez, etc. Hay tiempo para tomar una buena decisión]]></document>
		<document><![CDATA[Esos 100 mil ofrecidos por el préstamo de Ortiz, bien podrían servir para encontrar alguito bueno afuera. BUENO,así sea el 'Plan C' de Chemo]]></document>
		<document><![CDATA[@Mati_Martinez "Es un 99% confirmado que Christian Ortiz se queda a jugar en @Independiente " enlace telefónico @cronistasperu @Andersonlpz]]></document>
		<document><![CDATA[Dejen bailar a los policias... (?)]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto https://t.co/zjwx3cHGmn]]></document>
		<document><![CDATA[Y ya que hablamos de camisetas.Ojalá sea un regalo de cumpleaños! Demasiado linda esta piel @adidasPE 
Cuando sea m… https://t.co/pPAEys98qu]]></document>
		<document><![CDATA[@NikePeru y @adidasPE , en comparación a la marca de la U, están un paso adelante en cuanto a romper esquemas de diseño y color en camisetas]]></document>
		<document><![CDATA[Esperar reacción de hinchas blanquiazules y celestes tras la presentación de las camisetas de @ClubALoficial y @ClubSCristal respectivamente]]></document>
		<document><![CDATA[La camiseta alterna de @Universitario luce mejor que la tan discutida principal. @umbroperu no podía quedarse atrás en tiempos de innovación]]></document>
		<document><![CDATA[F. Lombardi: "El caso de @betoto1996 es un ejemplo de lo mal manejado que puede ser un jugador por los representantes" vía: @cronistasperu]]></document>
		<document><![CDATA[@danielperedo17 @diegoreba #PaqueteCapital
Marcelo Martusciello, Hugo Alves, Ricardo Martinez, Elkin Murillo, Carlos Espínola, Luis Escalada]]></document>
		<document><![CDATA[#PaqueteCapital
Marcelo Martusciello, Ricardo Martinez, Elkin Murillo, Carlos Espínola, Luis Escalada. Todos de #SportingCristal]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bonito la pasamos esta noche, gordita! Ya tocaba una foto así, a solas. :D :) #SanaDiversión #ActitudDeportiva… https://t.co/4ZHx1acgmp]]></document>
		<document><![CDATA[Antes @Tuenti_Peru era chevere. Actualmente, sin promo de megas, ya no es lo mismo. Una pena
Amigos, a qué operador me recomiendan migrar?]]></document>
		<document><![CDATA[Sergio Peña: "La decisión de volver al Granada y no jugar en Cristal,la tomé yo.No quería que culmine mi contrato sin jugar acá" vía Capital]]></document>
		<document><![CDATA[Partidazo. Comenzó mejor Regatas, pero luego no pudo mantener nivel pese a que luchó todo el partido. Pensé que lle… https://t.co/DzbrSObycM]]></document>
		<document><![CDATA[Resultado totalmente justo https://t.co/vvl1wvFKLW]]></document>
		<document><![CDATA[La hizo cuanto vistió la celeste cusqueña, veremos como le va esta vez https://t.co/PA3XzIZNZe]]></document>
		<document><![CDATA[Gran refuerzo para el equipo que, hasta hace un poco, dirigió Mario viera. https://t.co/edExUimd56]]></document>
		<document><![CDATA[Lunes de #Pichanga antes de viajar. 
Adiós Lima... https://t.co/relKNhGmmH]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustó un video de @YouTube https://t.co/kJZa9LQuAW Charlie Cardona - Tonto Corazon]]></document>
		<document><![CDATA[Finalmente el @AsoDeporCali será el rival de #SportingCristal en #LaNocheDeLaRazaCeleste 
Domingo 29 a las 9pm en e… https://t.co/eUwTkmUGXM]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas la jornada dominical en el Bonilla. #PorLasRutasDelVoley
Ahira toca viajar de regreso a mi provincia.. Estar… https://t.co/5slY1Xd3Vi]]></document>
		<document><![CDATA[Emocionante juego el que nos regalan ambas escuadras https://t.co/r9OfY0fqkq]]></document>
		<document><![CDATA[Si Géminis no gana este segundo set, será por errores puntuales tras estar manteniendo su ventaja]]></document>
		<document><![CDATA[Mejoró en este 2do set, el cuadro de #Géminis. Punto a punto va sacando adelante este set. 15-13 sobre #RegatasLima vía @DeporteDirectoP]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue arriba Regatas. Justicia por ahora. https://t.co/uTyVUmJ4bO]]></document>
		<document><![CDATA[Se está.dando el partido que todos vinimos a ver. Por ahora lo gana bien #RegatasLima 12-7 #Géminis https://t.co/bqyu5T0GhR]]></document>
		<document><![CDATA[Se viene el #RegatasLima - #Géminis por la #LNSV a través de @DeporteDirectoP 
En el preliminar #AlianzaLima derrot… https://t.co/PJmzq7l5LW]]></document>
		<document><![CDATA[De no pasar algo extraño en el desarrollo, el equipo de Carlos Aparicio tendría que ganarlo con mucha tranquilidad… https://t.co/lR9fnSNxr0]]></document>
		<document><![CDATA[Asistentes fallando con roche, no solo en el fútbol...]]></document>
		<document><![CDATA[Clara superioridad del cuadro blanquiazul, que marcha tercero en la tabla,  sobre el colero de la #LNSV https://t.co/YFpOLD4dpm]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó el primer encuentro de la tarde aquí en el Bonilla. Deportivo Alianza vs Alianza Lima por la #LNSV vía:… https://t.co/qmMZ3jX1OP]]></document>
	</documents>
</author>