<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[AM 670 - 20 hs - Todos los dias del año - Por Radio Republica - Sueños de Primera y Algo Mas -… https://t.co/nbfV7wioWw]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Los 365 dias del Año 20 Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - https://t.co/M4W7t8ut2r]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Esta noche 20 hs Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso........Toda la Info y… https://t.co/LXKgLuo9NM]]></document>
		<document><![CDATA[Toques - Info y Algo Mas - AM 670 - 
 https://t.co/AN3b654E6j]]></document>
		<document><![CDATA[Matias Cejas - El objetivo es ingresar al reducido.
 https://t.co/XIKoJaHPjF]]></document>
		<document><![CDATA[Toques - Info y Algo Mas - AM 670 - 
 https://t.co/890JwXRKM1]]></document>
		<document><![CDATA[Toques - Info y Algo Mas - AM 670 - 
 https://t.co/eOFvYXvXkp]]></document>
		<document><![CDATA[#Sanlorenzo  Debe y tiene que jugar la final de la Copa Interamericana en el Primer Trimestre ante Cruz Azul @cuervotinelli -@MatiasLammens]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670  Esta noche 20 hs Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - https://t.co/5luFPE76ar  tambien por Radio CUT - Todo el Ascenso]]></document>
		<document><![CDATA[Matias Cejas - El objetivo es ingresar al reducido.
 https://t.co/DFDeLExa9K]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/WMLlPdrDHo]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - https://t.co/s7x7r3lb1W - Todo el Ascenso - Blog - Daniel Torrisi - https://t.co/sVi6WHYupw]]></document>
		<document><![CDATA[Matias Cejas - El objetivo es ingresar al reducido.
 https://t.co/9SZT4g2WeY]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/Q9jzJ8oM2h]]></document>
		<document><![CDATA[Matias Cejas - El objetivo es ingresar al reducido.
 https://t.co/4OQRPihce5]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/CGOTludaM2]]></document>
		<document><![CDATA[Matias Cejas - El objetivo es ingresar al reducido.
 https://t.co/IZBQVYURSD]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/46ooP9R4uL]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Miguel Leyes - El plantel de Tristan Suarez cobro el mes de Diciembre -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Miguel Leyes - Tristan Suarez sigue invicto y con buen rendimiento en los amistosos - El Sabado ante Sacachispas -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Gonzalo Zalazar - Altos Hornos Zapla - El plantel esta de paro por falta de pago ademas piden que se arregle el campo de juego -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Quique Lucena - Cañuelas el Miercoles ante All Boys y el Sabado con el Deportivo Español siempre y cuando no haya para -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Carlos Fabro - Nueva Chicago le gano 4 a 2 a Comunicaciones los suplentes perdieron 2 a 1 - mañana amistoso ante Racing -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Hasta las 21 hs Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso........]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Matias Cejas - La idea es poder ingresar al reducido]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Matias Cejas - Hicimos una pretemporada muy dura en lo fisico - el objetivo es poder pasar a Centro Español que ahora estan abajo]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Matias Cejas - Buena practica de futbol ante el Deportivo Español fue positivo le jugamos de igual a igual pensando en el Torneo -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Nico Nastri - Muy buena concurrencia en la presentacion de la nueva indumentaria de All Boys -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Sandro Montozzi - El Ascenso pide 5 puntos Presidente - Reforma de Estatuto - Rescision de TV - Super Liga y derechos audovisilaes]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Al Aire Sueños de Primera de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso hasta las 21 hs - https://t.co/A9neffUtt4]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Nueva Chicago le gano 4 a 2 a Comunicaciones los suplentes perdieron 2 a 1 -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Ya se viene Ya se viene Ya se viene Sueños de Primera y Algo Mas de 20 a 21 hs por Radio Republica - https://t.co/5luFPE76ar -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - En media hora comienza Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - https://t.co/UBQrAzgdwW]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - 20 hs Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso - Toda la Actualidad - https://t.co/ly4fmlByLh]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Esta noche 20 hs el Super Clasico del Ascenso - Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el… https://t.co/2Kge1OyRyA]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/ydyN787utg]]></document>
		<document><![CDATA[#AFA  Hoy 18 30 hs reunion del #Ascensounido - Claudio Chiqui Tapia Presidente  @tapiachiqui  Gran apoyo de todo el interior y de Primera A]]></document>
		<document><![CDATA[#Sanlorenzo - Hacete socio colabora y sumate a este momento historico en lo institucional y deportivo del Ciclon - Vamos por Mas............]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/KNzmlYVR3r]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/WeJgnjN9gq]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Esta noche 20 hs como todos los dias Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - https://t.co/5luFPE76ar y por Radio CUT -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Jueves 20 hs como todos los dias del año Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascens… https://t.co/Ysq6L6XzM1]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/k3x1PrFsqq]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/2tfPsMfwGJ]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/4Re8R4gcoy]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/as2lFWGEAp]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/mXEx1ZUVij]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/G11xQO2LN9]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/eCUl8wAiuN]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/loG5MhKlf0]]></document>
		<document><![CDATA[Toques - Info y Algo Mas...... AM 670.
 https://t.co/GtU35eDcHu]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/wxQCEPE2EM]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/JrgvILb4LB]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/raGQd7vFRN]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera y Algo Mas AM 670 
 https://t.co/AJUXARHmo6]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/AQDBxJS76e]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/RvyBuHln5h]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/kSRXSGB3UZ]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Franco Insaurgarat a mi me confeso queria rectificarse porque lo AMENARAZON - VERGONZOZO Y PENOSO - LAMENTABLE -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Gaby de Charras - La semana que viene se juega la Copa Ciudad de Ensenada y participa Cambaceres confirmado -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670  Gaby De Charras - Cambaceres le gano 1 a 0 a La Reserva de Gimnasia de La Plata - mañana los suplentes hacen futbol ante La Plata FC]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Pato Angiuli - Atlas retomo los entrenamientos en Moreno a la espera de la vuelta del Torneo -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Sandro Montozzi - Argentinos Juniors empato 0 a 0 con Tigre el gol del Bicho fue en posicion adelantada]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Ruben Rocha - Lujan ante Juventud Unida Viernes por la mañana - se adelanto -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Ruben Rocha - El Viernes se juega el amistoso con Juventud Unida se adelanto iba el Sabado -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Hasta las 21 hs seguimos informando en Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Fabian Aguirre - Muy contentos con la presentacion de la nueva induementaria - algo lindo pero ojala se arregle el futbol -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Franco Insaurgarat - Quiero rectificarme publicamente pero me amenazaron y no quiero hablar mas]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Jorge Fidalgo - PRIMICIA  Lo de Basualdo es Rotura de ligamento cruzado anterior de la rodilla derecha -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Estamos cansados que nos roben informacion varios portales que son vergonzozos - Jorge Fidalgo -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Los Andes - La situacion es insostenible - los jugadores no tienen plata la situacion es desesperante - Jorge Fidalgo -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Jorge Fidalgo - Los Andes -  mañana tampoco entrena el plantel - La dirigencia pediria un prestamo para pagarle a los jugadores -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Laferrere le estan poniendo el riego en la cancha - Gustavo Diaz]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Gustavo Diaz - Laferrere esta mejorando en rendimiento y resultados en los amistosos - el Tano Pasini sigue probando y buscando -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Al Aire Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso hasta las 21 hs https://t.co/PTpNOspbGX]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Ya se viene Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso... https://t.co/lsCeMEheKx]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - En media hora se viene Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso............ https://t.co/JdPdWFniHc]]></document>
		<document><![CDATA[#AFA - @tapiachiqui PRESIDENTE - #Ascensounido - Elecciones ya -]]></document>
		<document><![CDATA[#AFA - Elecciones ya - Claudio Chiqui Tapia Presidente - Urgente solucionar tema economico de los clubes del Ascenso -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - En una hora se viene Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso - https://t.co/kFIopN0mU9]]></document>
		<document><![CDATA[#Sanlorenzo - Hacete socio y aprovecha todos los beneficios ademas de colaborar con tu club - con mas socios se engrandece CASLA - por mas -]]></document>
		<document><![CDATA[#Sanlorenzo - Segui colaborando con la vuelta a Boedo - compra tu metro cuadrado - La vuelta es con ESTADIO incluido - para seguir creciendo]]></document>
		<document><![CDATA[#Sanlorenzo - Hacete Socio para seguir creciendo y apuntalando el creciemiento institucional y deportivo del Club con la vuelta a Boedo -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 #Excursionistas - Felices 107 años de vida - Muchas Felicidades -]]></document>
		<document><![CDATA[Toques - Info y Algo Mas...... AM 670.
 https://t.co/v5nx2AH00g]]></document>
		<document><![CDATA[Toques - Info y Algo Mas...... AM 670.
 https://t.co/NmikXqbaCo]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/YXHloadbdu]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Gracias a los compañeros del Diario Cronica por Citar una vez mas la fuente con la info de Sueños de Primera y Algo Mas -]]></document>
		<document><![CDATA[#Sanlorenzo - Hacete socio del Ciclon  - Futbol - Basquet - Voley y una gran cantidad de disciplinas deportivas para seguir creciendo -]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - Esta noche 20 hs Sueños de Primera y Algo Mas por Radio Republica - Todo el Ascenso - https://t.co/UASqgSBXzu]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/r4YNvPleqT]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/qfNfbHf55t]]></document>
		<document><![CDATA[AM 670 - https://t.co/s7x7r3lb1W - Todo el Ascenso - Blog - Daniel Torrisi - https://t.co/6Nzom1KFug]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/pdlNQG8u3W]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/bFF1jrJb7j]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/QIG74L067e]]></document>
		<document><![CDATA[Fabian Aguirre - Seguimos pagando juicios y deudas 
 https://t.co/wounnVUf6Q]]></document>
		<document><![CDATA[Franco Insaurgarat - Me pidieron cosas a cambio de jugar.
 https://t.co/UbQTieORC3]]></document>
		<document><![CDATA[Toques de Sueños de Primera AM 670 
 https://t.co/0aBBw11cED]]></document>
		<document><![CDATA[Mas toques mas info.........
 https://t.co/TEVIRH6Gd8]]></document>
	</documents>
</author>