<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#DeNiñoMeTraumó la situación familiar fue dura, pero todo pasa rápido si entendemos que las copas vacías son amores pasados]]></document>
		<document><![CDATA[#QuisieraTenerUn Lindo día un amigo para conversar, y que  nunca me falte la fe para salir adelante]]></document>
		<document><![CDATA[AMIGOS VENDEN COMPRAN RENTAN SUS INMUEBLES NO DUDEN EN CONTACTARME, ESTOY A SUS ORDENES]]></document>
		<document><![CDATA[¿QUIERE VENDER, COMPRAR O RENTAR?...Empresa 100% Mexicana, ofrece sus servicios https://t.co/3LCVKKTMUv]]></document>
		<document><![CDATA[Casa en Venta, Cto. Fundadores, Satelite]]></document>
		<document><![CDATA[Estrene Casa a 15min de Plaza Coacalco https://t.co/gWvJakb2lO]]></document>
		<document><![CDATA[Fracc. Lomas de la Hacienda, Casa Estilo Californiano https://t.co/NUfH3DRmNX]]></document>
		<document><![CDATA[Satélite, Cto. Fundadores, Preciosa Casa https://t.co/LMI7UbOwhK]]></document>
		<document><![CDATA[Asesores Inmobiliarios de Medio Tiempo https://t.co/QM3swj36cW]]></document>
		<document><![CDATA[Recepcionista, Medio Tiempo, Dominio conmutador, Zona Tlalnepantla https://t.co/VB9Qwx2YsH]]></document>
		<document><![CDATA[Asesores Inmobiliarios Zona Norte, Cd. Satelite https://t.co/bhmOi2ZyO8]]></document>
		<document><![CDATA[Preventa, Grandes Facilidades, Valle Dorado, enganche diferido 6 meses https://t.co/28vSmOA8oE #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Preventa, grandes facilidades Deptos Soleados e iluminados Satelite V. Dorado https://t.co/8lLhrnl17Q #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Entrando Valle Dorado cerca Periférico, magnifica casa, invierta y gane  https://t.co/qHD7HniPoZ #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[EXCELENTE terreno , dos frentes, bien ubicado, Lago de Guadalupe https://t.co/iKGBj8Ghos #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Real de atizapan pegadito"Remodelado, listo Para Cambiarse  https://t.co/RygGWduXQg #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Villas Hacienda  atizapan, 3 recamaras, amplia asoleada, Calle cerrada  https://t.co/uZr6p7Nu5o #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Amplia y Bonita  Casa, con Vigilancia, Entrando Valle Dorado   https://t.co/kdCXJF6mSd #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Conozcala, Casa Gemelita, Lomas Boulevares, Lista para habitarse https://t.co/eBsZQ5jqTe #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Satélite Cto. Historiadores  amplia bonita, calle tranquila https://t.co/Aa9qu5Zn8L #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Atizapan, Villas Hda. Amplia, soleada muy Bonita, Frente Tec. Monterrey https://t.co/vL597SwRpj #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Los Reyes Iztacala, Rento Casa, Tres recamaras https://t.co/zYg2NheEcz #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[HERMOSA CASA DOS NIVELES LOMAS DE LA HACIENDA ATIZAPAN https://t.co/1YWHlPx6If vía @Evisos]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, encontré esta propiedad en GoPlaceIt http://t.co/DZTvPJmpKQ vía @goplaceit]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué se ve un arcoíris alrededor del Sol en el DF? http://t.co/2joknKC1my vía @DineroEnImagen]]></document>
		<document><![CDATA[Publiqué una nueva foto en Facebook http://t.co/kjftug5Mr7]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora las propiedades me encuentran a mi, estoy usando GoPlaceIt!
http://t.co/Ue97HVeaPE]]></document>
		<document><![CDATA[Colegas inmobiliarios, los invito a formar parte de mi red profesional en Nocnok. http://t.co/bwiFVFMxP4]]></document>
		<document><![CDATA[Publiqué una nueva foto en Facebook http://t.co/TNIH8CubpP]]></document>
		<document><![CDATA[Publiqué una nueva foto en Facebook http://t.co/JRQHsLozt0]]></document>
		<document><![CDATA[Casa - Renta - Valle Dorado Tlalnepantla
Información: Tel: 53-70-21-84/53-70-20-60 
Bautista Promotores
Agente... http://t.co/bcnn1LQt76]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento - Venta - Puinguinos Cuautitlán Izcalli http://t.co/yOSWbMmOrv]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento - Venta - Pinguinos Cuautitlán Izcalli
Información: Tel: 53-70-21-84/53-70-20-60 
Bautista... http://t.co/AgDFwPjKTT]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Casa Duplex buena oportunidad!  http://t.co/EUZVYndXnz #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Quieres Cambiarte de Casa Pues Esta es tu oportunidad Casa Ubicada en Cuauhtémoc,Distrito Federal
Información:... http://t.co/jNVZLbFxCp]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento en Cumbres del Valle http://t.co/Y0cp10RAox #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Terreno a 100mts de la laguna de Zumpango. http://t.co/DtFlpYpTwb #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es tu Oportunidad Casa Duplex Ubicada en Atizapan Aprovecha!!! 
Tel: 53-70-21-84/53-70-20-60 
Bautista... http://t.co/AmKnmPTvMX]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es tu Oportunidad Buena Distribución, excelentes espacios, Casa Ubicada en Atizapán de Zaragoza (Fracc.) Las... http://t.co/qOwK3zqnNP]]></document>
		<document><![CDATA[Buena Distribución, excelentes espacios, Conoscala - https://t.co/1QYgPaQwZX]]></document>
		<document><![CDATA[Gran Club de Golf Hacienda. Jardines, alberca, Informes En el Recuadro o Comuníquense 
Tel:... http://t.co/7YvgHOIFTQ]]></document>
		<document><![CDATA[La Casa de tus sueños Cerca del Periferico, Bosques de Echegaray, Naucalpan. http://t.co/ByGIz1vXFW #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa Casa Ubicada En Lomas Lindas Atizapan de Zaragoza Información (Da Clic Sobre el Recuadro)
Tel:... http://t.co/Pd0GYnr8M5]]></document>
		<document><![CDATA[Local en Renta en vía Jose Lopez Portillo Para Mayor Información Conocela Dando clic en este Recuadro o... http://t.co/kSTsnnUgIr]]></document>
		<document><![CDATA[Residencia en Venta,Junto Arboledas Tlalnepantla de Baz
Para Mayor Información Da clic En Este Enlace o... http://t.co/ESoZ7XbIFT]]></document>
		<document><![CDATA[Atención (Urge) Hermosa casa Junto Arboledas, Tlalnepantla de Baz.  http://t.co/QDdmwKwEum #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Bonita Residencia Junto Arboledas Tlalnepantla de Baz Informes Clicquea En este Enlace O Bien Pide Información y... http://t.co/cC9QP3wjqZ]]></document>
		<document><![CDATA[Atención (Urge) Hermosa casa Junto Arboledas, Tlalnepantla de Baz.  http://t.co/QDdmwKwEum #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Residencia en Venta, Fraccionamiento. Los Pirules http://t.co/19SEjMFaZd]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente distribución y ubicación, Invierte tu credito infonavit!! OFV117476 http://t.co/zIFflzqlYB]]></document>
		<document><![CDATA[Casa A 5 minutos de Valle dorado, 1 minuto de Periférico, Aprovecha!! Mas Información Da clic en el Enlace. http://t.co/JVeUjkl6Ls]]></document>
		<document><![CDATA[Aprovecha tu credito Infonavit, Dos casa en Venta, APROVECHA!!!  http://t.co/8QBiCHXUr5 #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[No lo piense mas Aproveche su credito!!!  http://t.co/fLlqPezfZX #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[En Santa Monica http://t.co/oBJZWe8yjX #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[DEPTO. EN EXCELENTES CONDICIONES  UBICACIÓN AZCAPOTZALCO  http://t.co/ocIHgrt3xA #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Ser Asesores Patrimoniales de Excelencia en Bienes Raíces donde con actitud de servicio, profesionalismo y... http://t.co/dL3OQin1ov]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento en Renta en Azcapotzalco Distrito Federal http://t.co/sXmnIFavkm]]></document>
		<document><![CDATA[Departamento en Azcapotzalco en Renta, xia Azcapotzalco, 85 m2, 2 recámaras, 2 baños http://t.co/fXhvlzBNvn]]></document>
		<document><![CDATA[Invierta en su patrimonio #BautistaPromotores tiene la propiedad que usted busca.]]></document>
		<document><![CDATA[Compra tu Departamento en 1 piso. Departamento en Cumbres del Valle http://t.co/Y0cp10RAox #Vivanuncios]]></document>
		<document><![CDATA[Venta de Casa, Lomas Boulevares, Tlalnepantla México Tlalnepantla | Vivanuncios http://t.co/dgAvDFKk8W]]></document>
		<document><![CDATA[Casa de dos niveles en Villas de la Hda en Atizapan México Atizapán de Zaragoza | Vivanuncios http://t.co/qmXHRSpv5J]]></document>
		<document><![CDATA[Residencia con hermoso jardin en Valle Escondido Atizapán de Zaragoza | Vivanuncios http://t.co/7R9Y4oFIQS]]></document>
		<document><![CDATA[Casa en excelente estado lista para habitar Los Cantaros II Nicolás Romero | Vivanuncios http://t.co/JMKURhzyfR]]></document>
		<document><![CDATA[Local para Almacen o Bodega BIEN UBICADO en El Dorado Tlalne Tlalnepantla | Vivanuncios http://t.co/8caVz6DWgV]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Excelente Terreno en Lomas de valle Escondido Atizapán de Zaragoza | Vivanuncios http://t.co/jEPZoiCRJQ]]></document>
		<document><![CDATA[Linda Oficina 2nd Piso en Renta, Valle Dorado Tlalnepantla | Vivanuncios http://t.co/tq35YHK9DM]]></document>
		<document><![CDATA[OFICINAS EN RENTA ¡EXCELENTE UBICACION! EN VALLE DORADO TLALNEPANTLA

Oficinas de 80 metros en primer nivel con... http://t.co/RnkfTqhc05]]></document>
		<document><![CDATA[NTRANDO ARBOLEDAS LOCAL/BODEGA EN PLANTA BAJA

lugar espacioso para oficinas con bodega artículos pequeños, en... http://t.co/UmQyMhFctf]]></document>
		<document><![CDATA[CUMBRES DEL VALLE, BUENA CASA PRODUCTOS AMPLIA TLALNEPANTLA DE BAZ.

Propiedad de cuatro niveles: 
Planta baja:... http://t.co/YttvY3Ae2k]]></document>
		<document><![CDATA[CONFORTABLE LUGAR PARA VIVIR! ATIZAPAN DE ZARAGOZA.

Excelente Depto. en planta baja de tres recamaras (principal... http://t.co/Je1V7A6OoA]]></document>
		<document><![CDATA[NO BUSQUE MAS, RENTA ACCESIBLE EN MEXICO NUEVO ATIZAPAN

UBICADO EN PLANTA BAJA, CONSTA DE DOS RECAMARAS,... http://t.co/HdsJdPnTkO]]></document>
		<document><![CDATA[CUMBRES DEL VALLE, BUENA CASA PRODUCTOS AMPLIA TLALNEPANTLA DE BAZ.

Propiedad de cuatro niveles: 
Planta baja:... http://t.co/1esLWsOLJI]]></document>
		<document><![CDATA[GRAN OPORTUNIDAD HERMOSA RESIDENCIA CLUB DE GOLF VALLE ESCONDIDO http://t.co/KBLyPKqcDy]]></document>
		<document><![CDATA[EXCELENTE OPORTUNIDAD PARA NEGOCIO ESCUELA, OFICINAS, HOSPITAL GIMNASIO. BENITO JUAREZ, EDO. MÉX. http://t.co/em0VXUtjBZ]]></document>
		<document><![CDATA[IMPECABLE AMPLIA Y SEGURA CASA EN VENTA (ATIZAPÁN) http://t.co/3kwepSCyyA]]></document>
		<document><![CDATA[VEALA LE ENCANTARA CASA EN LOMAS BOULEVARES!, TLALNEPANTLA http://t.co/DTocEc6jGt]]></document>
		<document><![CDATA[AMANECE VIENDO SU JARDÍN CASA RESIDENCIAL EN CIUDAD SATELITE http://t.co/dn6sjitEIp]]></document>
		<document><![CDATA[Estás buscando casa??? nosotros tenemos la mejor opción para ti.
síguenos ahora también en facebook
https://t.co/mPF5oYHw2r]]></document>
		<document><![CDATA[Amplia casa con Buena Luz en Satelite, Cto. Pensadores
Hablenos 53702060 http://t.co/j46JkBwwlD]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hoy es un buen día para conseguir lo que buscas! en @BPromotores #renta, #venta y compras  de #BienesyRaíces .]]></document>
		<document><![CDATA[Estrene bonita casa en Coacalco 79m2, 2 recs, $591,000, aceptamos credito, llamenos para mayores informes 53702184 http://t.co/WvNO5MRPDA]]></document>
		<document><![CDATA[Local ubicado en bonita Plaza Comercial cerca de Av. Lopez Portillo con areas verdes, area de estacionamiento, $4,000 http://t.co/xsfkgVWl3C]]></document>
		<document><![CDATA[Casa en renta Las Margaritas, 3 recs, sala tv, 1.5 baños, sala, comedor, cocina equipada, 1 garage $10,800 http://t.co/zfhT6qDGCe]]></document>
		<document><![CDATA[Depto pequeño en Atizapan, planta baja, 1 rec., baño, sala, comedor, cocina con tarja, patio de servicio, 1 garage http://t.co/TVAJF5mxjc]]></document>
		<document><![CDATA[Casa en renta Villas de la Hda, 2 plantas, 3 recs, 2.5 baños, cocina integral, no tiene garage, calle cerrada $6,000 http://t.co/Y9SQvlmLIN]]></document>
		<document><![CDATA[Bonito local en Coacalco dentro de Plaza Comercial, con area de estacionamiento, $2,500 incluye agua y mantenimiento http://t.co/hpS8if9K4n]]></document>
		<document><![CDATA[Comodo departamento Villas de la Hacienda, planta baja, 2 recs, baño, sala, comedor, 1 garage,  Contactenos http://t.co/TVAJF5mxjc]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa casa Rinconada del Paraiso 2 niveles, 4 recamaras c/closet, 3.5 baños, sala, comedor, cocina equipada $15,000 http://t.co/egl30FMHDe]]></document>
		<document><![CDATA[Local Santa Maria Gpe Las Torres 1a Secc, Cuautitlan Izcalli, $2,500, 30 mts, 1/2 baño,cortina de acero, agua y luz. Llamenos!!! 53702184]]></document>
		<document><![CDATA[Bonita casa cerca Perinorte, 3 recs, sala, comedor, cocina equip, 2 1/2 baños, jardin, garage  2 autos, renta $8,000 http://t.co/5su8QFUyhx]]></document>
		<document><![CDATA[Venta local en plaza comercial, Bosques de Cuautitlan, $450,000, 2 niveles, 1/2 baño, 3 cortinas de acero, agua y luz http://t.co/uxFbghH7zj]]></document>
		<document><![CDATA[Nave Industrial bien ubicada, cerca de la Av. Lopez Portillo $28,000, oficinas, sanitarios, entrada torton, 1000m2 http://t.co/QeLRtiRpE2]]></document>
		<document><![CDATA[Depto. Hacienda del Parque, 2 recs. baño, sala. comedor, cocineta, gas de red, incluye mantenimiento, 1 garage $4,000 http://t.co/hi4b8uL5a0]]></document>
		<document><![CDATA[Bonito local Bosques del Lago $4,000 ubicado en plaza comercial, 2 niveles, 1/2 baño, 3 cortinas de acero, agua y luz http://t.co/eEvMmct0V5]]></document>
		<document><![CDATA[Depto PB, 2 recs con closet, baño, sala, comedor, patio de servicio, cerca metro Toreo $5,500 incluye mantenimiento http://t.co/sRGPsKL1S2]]></document>
		<document><![CDATA[Local bien ubicado Del. Gustavo A.Madero Col. Santa Rosa, ideal para oficina, estetica, consultorio, papeleria $2,200 http://t.co/KQWkvpaQi2]]></document>
		<document><![CDATA[Terreno en venta 1,197 mts, ubicado en Lago de Guadalupe, todo bardeado, cuenta con todos los servicios. $1'800,000 http://t.co/OvLurs4zKf]]></document>
		<document><![CDATA[Depto. Villas de la Hacienda, 1er piso, 3 recs, 2 baños, cocina integral, 1 garage, vigilancia las 24 horas $998,000 http://t.co/MCpRPQkH5y]]></document>
		<document><![CDATA[Coqueto depto. Hda del Pedregal, 2 recs, baño, sala, comedor, cocineta, 1 garage, gas comunal con medidor $420,000.00 http://t.co/3QgkicfFhM]]></document>
	</documents>
</author>