<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nada que ocultar porque otros pagan sus facturas y porque usted sabe esconder bien sus "cositas" ... https://t.co/nSvQZtLX2n]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se le vendrá la noche al tiburón mayor de la política peruana? https://t.co/q8P9SSCgIh]]></document>
		<document><![CDATA[Estos bellos gatitos necesitan cariño y cuidado. Están en un local abandonado. Llamar al 993500513 (difundir pls) https://t.co/t5S9h0wNDb]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Crus, Rpte de Odebrecht en Perú, limpiando a Graña y Montero? Cuál será el acuerdo tras bambalinas.  @Cuarto_Poder]]></document>
		<document><![CDATA[Mauricio Crus, nuevo representante de Odebrecht en Perú, habla de errores y no de delitos en modus operandi @Cuarto_Poder]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuándo se habla de Graña y Montero en caso #Odebrecht?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué tanta timidez en TV para afirmar que ya vivimos en todo el Perú los impactos del cambio climático? Sí, eso que #Trump niega.]]></document>
		<document><![CDATA[La naturaleza no se enfurece sola. A título de reportaje "La furia de la naturaleza" le falta colocar x acción e inacción del ser humano.]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad tanta emoción da que Perú esté entre las 13 finalistas de Miss Universo? ¿De qué nos sirve?]]></document>
		<document><![CDATA[@alanele Negociazo de Kuntur Wasi. De esa forma, qué rentables son las APP. Nunca pierden.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si entrevistas a Alan García varias veces, pero olvidas todo la corrupción de sus gbnos, y parece tu pata, tampoco tienes autoridad moral.]]></document>
		<document><![CDATA[Si su programa contribuyó a un feminicidio, no tiene autoridad moral para hablar de conflictos de intereses en en el periodismo, opino.]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el tipo de líderes que necesitamos en el mundo. Tolerantes, sensibles, comprometidos. No prepotentes. https://t.co/sAoZZvibu0]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el Apra activa su faceta de moralizador y fiscalizador es porque trata de salvarle el pellejo a su pez gordo. Caiga quien caiga.]]></document>
		<document><![CDATA[@RafaelHidalgoP Bueno, ya se cambiaron las condiciones iniciales, y por lo que he leído, a favor de Kuntur Wasi.]]></document>
		<document><![CDATA[La modificación de esquema de pagos en Adenda muestra que riesgo mayor lo asume Estado y no concesionario. Falta qu… https://t.co/Um9Y9uSqyi]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Almagro, secretario general de OEA: “El muro no es entre México y EE UU. Es entre este país y América Latina” https://t.co/9fhmW1J42G]]></document>
		<document><![CDATA[@jaymefloresr yo creo que en la situación en la que estamos hace tiempo en el país no se puede desperdiciar ni una gota.]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia Benavente, ex presidenta de Ositran: “Se está trasladando al Estado el riesgo financiero" #Chinchero https://t.co/8ChMO5idB1]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá el calor y la falta de agua en Lima ayude a comprender impactos del cambio climático y defensa de peruanos por sus lagunas naturales.]]></document>
		<document><![CDATA[Limeño que riegas tu vereda, sé consciente: hay sequías, personas que acceden vía camiones cisterna, cambio climático. Cuida cada gota.]]></document>
		<document><![CDATA[@Actua_Pe Una ciudadanía activa es fundamental. El costo de obras sobrevaloradas en caso #Odebrecht sale de bolsillos de todos los peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual.... bajo nuevas condiciones su construcción parece obra pública y no APP. https://t.co/QDdJEPN5iE]]></document>
		<document><![CDATA[Mándale muchos saludos a tu papá, le dice M. Leiva a Mijael Garrido Lecca. Su padre es sospechoso de recibir dinero mal habido de #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Patricia Teullet se ríe, pero no puede contra argumentar que el Estado pondrá más dinero que Kuntur Wasi para aeropuerto #Chinchero, Cusco.]]></document>
		<document><![CDATA[Y te levanta un rayo de luz ...]]></document>
		<document><![CDATA[Pésima señal de gobiernos ceder siempre a adendas de privados. Como obra pública, ¿#Chinchero sería más ventajosa e… https://t.co/uaiPuSw0U3]]></document>
		<document><![CDATA[En mediano plazo ese muro irá contra EE . UU . Cualquier muro genera división y violencia #Trump Racista y bruto.
V… https://t.co/65otA574fw]]></document>
		<document><![CDATA[@EPAULLOALF Correa no es santo de mi devoción pero el nivel de prepotencia y falta de humildad de algunos colegas decepciona.]]></document>
		<document><![CDATA[@LDavelouis Lástima que opiniones técnicas sean descartadas y que funcionarios serios/as dejen función pública. Destrabar a cualquier costo!]]></document>
		<document><![CDATA[Kuntur Wasi, Aeropuerto de Chinchero, Ositran, MTC. ¿Costará más el aeropuerto, no? ¿Obra sobrevalorada que pagaremos todos los peruanos?]]></document>
		<document><![CDATA[Lobbies al ataque: Renuncia Patricia Benavente a la presidencia de Ositran tras controversia por proyecto Chinchero https://t.co/oQF6JrRRIU]]></document>
		<document><![CDATA[PPK:  "Odebrecht va a tener que vender sus proyectos en Perú. Tiene que irse" https://t.co/K5pSwVgcx8]]></document>
		<document><![CDATA[Abúrranse de comparar a Michelle Obama con Melania Trump. Otros temas: cambio climático, fortalecimiento de industrias contaminantes en EEUU]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrahim365 no entendiste la expresión ...,]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP Desde la choclonería supongo tienes más calle y autoridad... Un poco de humildad hace falta en este oficio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay...periodistas alardeando de sus títulos y universidades. Vayan a la calle primero. La mejor es la universidad de la vida y la humildad.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo: Canciller confirma que #Chile no insistirá en el #TPP tras salida de EE.UU.  https://t.co/SOQU0cDthJ via @latercera]]></document>
		<document><![CDATA[@ISialer Debe ser el modus operandi de varias empresas. Y lo otro: qué hacer? Qué falla? Todo está podrido?]]></document>
		<document><![CDATA[Fujimori, Toledo, García, Humala, PPK. En mayor o menos grado, parece que ninguno pudo resistirse a los tentáculos corruptos de #Odebrechet]]></document>
		<document><![CDATA[@ISialer De acuerdo. De mi lado, que todos los que tienen responsabilidad se vayan a la cárcel y paguen lo que nos han robado.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuántas empresas como #Odebrecht estarán pasando piola ahora mismo. ¿Qué mecanismos se deben activar/reformular para frenar estos megarobos?]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual. https://t.co/WClBUc4h29]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos periodistas temen confrontar argumentos y recurren al arroz con mango ideológico para defender un modelo que acentúa la desigualdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Lástima que tengamos periodistas que subestiman el concepto de "economía humana" y consideren "panfletario" documentos que apunten a ello.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Aunque no crea en el cambio climático? Evidencias sobran que sus impactos recaen principalmente en los más vulnera… https://t.co/Qs33hdPYT4]]></document>
		<document><![CDATA[Edwin Luyo dice: "La pita se rompe por el lado más fácil". ¿Alguien puede dudarlo? Peces gordos se lavan las manos. Quieren zafar #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[@T_606 Mérito de Alan!]]></document>
		<document><![CDATA[Arbitrario análisis de García en @diariocorreo En su segundo Gbno. economía creció principalmente x precio de minerales, no por su lucidez.]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelMontoyaM @elcomercio Lamentablemente a muchos.]]></document>
		<document><![CDATA[Alan García habla en su artículo en Correo de haber ejercido un "socialismo democrático". Olvida "El perro del hortelano". Olvida #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Para Federico Salazar derecho constitucional de las personas a la igualdad ante la Ley es secundario. Lástima. https://t.co/LljQ9kzNoP]]></document>
		<document><![CDATA[@xavieraldekoa @CaixaForum_CAT Hola, estoy en Lima, Perú. No hay forma de participar en línea? Me interesa mucho. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá caigan también esa clase empresarial acostumbrada al soborno, a malas prácticas. Apuesto que hay varias #Odebrecht pasando piola.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá caigan toditos los coimeros y vayan presos. Nuestro país no puede seguir gobernado x corruptos que nos roban a mano armada #Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[Respirar como si fuera tu último día en este planeta.]]></document>
		<document><![CDATA[Estado capturado por grandes corporaciones vía lobbies, coimas, obras públicas sobrevaloradas... Ese dinero lo pagamos todos los peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@elvismori Hay un regalo de #Odebrecht en el morro solar que nos lo recuerda.]]></document>
		<document><![CDATA[@elvismori Nunca tan bien dispuesto con la justicia peruana. Parece que otra vez supo hacer sus cochinadas caleta...]]></document>
		<document><![CDATA[Usted debería ir con ellos. https://t.co/nCfn45P5Vq]]></document>
		<document><![CDATA[@JEESxorcismo no les hagas caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tristeza. Ojalá esta fuese noticia de primera plana. Arequipa: sin expectativas de encontrar mineros vivos.  https://t.co/Kh1ao5iauA]]></document>
		<document><![CDATA[@elvismori Tal cual.]]></document>
		<document><![CDATA[Si el discurso de Trump se trasladase a Perú su color sería medio rojo (proteccionismo / populismo). Hoy muchos anti rojo aplauden a Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Continúan trabajos para rescatar a seis minero atrapados en socavón en Arequipa #Orcopampa #Buenaventura https://t.co/NXwkLjaJFy]]></document>
		<document><![CDATA[#TRUMP #EEUU. "Seguiremos dos reglas básicas: compren productos americanos y contraten a trabajadores americanos".]]></document>
		<document><![CDATA[@xavieraldekoa De veras la mayoría son niños y mujeres? Qué horror.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan Perdón? No ha empezado a ser agresivo? Es una amenaza? Paso.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan Y no sea tan agresivo para preguntar. No estamos peleando. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan Prefería a Clinton mil veces que a Trump. Aunque sé perfectamente que ella votó a favor de invasión a Irak y otras perlas.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan Por qué comparas? Estamos hablando del perfil de Trump. Podrá tener todo el billete pero es un misógino y xenófobo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Pulmon_de_Susan Un billonario con un discurso misógino y racista.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó el Chapo Guzmán a NY extraditado de México y Trump a la presidencia de EE. UU. qué día ! Suenan las trompetas ...]]></document>
		<document><![CDATA[Ministra de la Mujer rechaza el archivamiento de denuncia contra Figari #Sodalicio por abuso sexual y psicológico. https://t.co/ZXn6SplKKT]]></document>
		<document><![CDATA[Luz Salgado hablando de corrupción y de bolsas de dinero por caso Odebrecht...  JaJaJa.]]></document>
		<document><![CDATA[Muere en accidente de avión en Brasil Teori Zavasck, juez de caso #LavaJato.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando colegas y trabajadores pasan por terribles injusticias de parte de sus empleadores, me pregunto dónde quedaron los sindicatos.]]></document>
		<document><![CDATA[@T_606 Muchos peros... amor / odio. Algo así.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo Lima pero no su clasismo y racismo. https://t.co/w33oRYIoeI]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz día Lima querida. Lástima que tengas de Alcalde a Castañeda. Quiere asfixiarte y llenarte de más cemento. No te quiere, parece.]]></document>
		<document><![CDATA[NYT: La fortuna de ocho hombres equivale a los ingresos de 3,6 mil millones de personas:  https://t.co/EJrHX0MbDI]]></document>
		<document><![CDATA[@xavieraldekoa Qué espanto. Sin palabras.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un auto, camioneta, combi, te da pase (eres peatón), y le agradeces como si te hubiese hecho el favor de tu vida. Y se llama Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho personas tienen misma riqueza que 50 % más pobre en mundo, según Oxfam  https://t.co/CzrHa48xGk via @Agencia_Andina]]></document>
		<document><![CDATA[Si abusan sexualmente de ti, ingresaste por voluntad, eres mayor de edad, y llevas una vida personal "exitosa", no hay delito (Fiscalía).]]></document>
		<document><![CDATA[@arianalirad Puede ser un atenuante para una denuncia contra violación que seas mayor de edad o que ingreses voluntariamente a un centro? No]]></document>
		<document><![CDATA[Los que organizan campaña #ConMisHijosNoteMetas ¿estarán organizando acciones contra archivamiento de denuncia contra Figari? Qué verguenza.]]></document>
		<document><![CDATA[Rutas de Lima / Odebrecht / funcionarios ganan con el peaje. Siempre sufre el ciudadano. Qué abuso. #PuentePiedra]]></document>
		<document><![CDATA[Recontra multa para @sutranperu ! Que se investigue a esta entidad tramposa.]]></document>
		<document><![CDATA[Sobrevalorar obras públicas parece ser la mejor forma de coimear en el Perú. Que caigan los corruptos. TODOS.]]></document>
		<document><![CDATA[Pero sí tuvo amigotes y seguro supo esconder bien varios millones. https://t.co/gq3wn6eQPI]]></document>
		<document><![CDATA[Qué tanto les asusta? Padres denuncian al Minedu por Currículo Nacional de Educación Básica Regular 2016 https://t.co/EMXPUMTdnH]]></document>
		<document><![CDATA[@Christian_AQP protesta no tiene que ser violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Criminalizar las protestas genera más violencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@flavio_figallo @Catalina_ Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Y ¿qué es la ideología de género? Alguien que tenga una definición clara  porque parece que de no eliminarse arderemos en el infierno. JA.]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP @LDavelouis Excelente respuesta!]]></document>
		<document><![CDATA[Y algunos limeños riegan sus veredas. https://t.co/QgaPDpf6UT]]></document>
		<document><![CDATA[El crecimiento de la #desigualdad es la principal amenaza para la economía global #WEF17 https://t.co/ywR5NoIIf2]]></document>
		<document><![CDATA[Portada histórica de @elcomercio en un país que muestra tanta intolerancia. Yo solo digo: ¡que viva el amor! https://t.co/8LwlM92743]]></document>
	</documents>
</author>