<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Sponsor y marketing  deportivo...buenos datos https://t.co/PJZaxfY1tu]]></document>
		<document><![CDATA[10 razones por las que el dólar pierde la carrera contra la inflación https://t.co/rbApM1EKwc]]></document>
		<document><![CDATA[13 ferias para aprovechar y venderle al mundo   https://t.co/dvsb6wXRs3]]></document>
		<document><![CDATA[Roger Federer, LeBron James y Cristiano Ronaldo, los deportistas más populares y que más ganan - https://t.co/o5XcmIuhEU #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[Boca superó a River en el ránking de camisetas más vendidas en América https://t.co/XrkF2Fxj1w]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde está el negocio de la F1?.  Nuevos dueños en busca del arca perdida https://t.co/wk2ICVtnJC]]></document>
		<document><![CDATA[estafa millonaria de Blaksley, de Hope Funds: https://t.co/zkyvm1lAJr]]></document>
		<document><![CDATA[¿cuánto hay que ganar para ser clase media en Argentina?: https://t.co/xkdR25U0s5]]></document>
		<document><![CDATA[Los productos más caros nos hacen creer que son más saludables: https://t.co/E80NYWtxEM]]></document>
		<document><![CDATA[Qué significan los nombres las marcas más famosas del mundohttps://t.co/QbO3FsOX8e]]></document>
		<document><![CDATA[Netshoes evitó una crisis de reputación por la camiseta del Chapecoense  https://t.co/b2aDgEm1dA]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 noticias de sponsorización técnica que marcaron 2016 https://t.co/f1K4Q4wywI]]></document>
		<document><![CDATA[Michael Jordan, el espejo en el que se mira Michael Phelps - https://t.co/XYDYdA4amz #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[El Olympique de Lyon convierte su estadio en un ‘scape room’  https://t.co/ZGsoVOKnhn vía @Palco23_es]]></document>
		<document><![CDATA[2016: el relato de un año en el deporte a través de sus principales titulares  https://t.co/Itozln8DF3 vía @Palco23_es]]></document>
		<document><![CDATA[Estrategias de precios basadas en la psicología via @ehowenespanol https://t.co/dNgKNeDJje]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - 5 cifras para entender el fenómeno Uber https://t.co/0WW9oC3LlM]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Mundo - El premio Nobel que probó comida de gato para formular una teoría sobre el engaño https://t.co/wfjQv6bPLr]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio de sueldo, la satisfacción es mayor si uno pasa de 1000 euros a 1200€ que si el sueldo cambia de 8000 a 8300 €?]]></document>
		<document><![CDATA[El ranking de los eventos deportivos que más fueron tendencia en el 2016 https://t.co/bXdWhz1e4e vía @MktRegistrado]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores anuncios de deporte 2016 https://t.co/IKaeuZ1ws5 vía @LaiaGilibets]]></document>
		<document><![CDATA[C. Destefano observa y describe muy bien el marketing deportivo - https://t.co/49alPFcaFj via @elpaisuy]]></document>
		<document><![CDATA[estado y que pasó en 2016, nuevos ‘players’ entraron en el patrocinio global del deporte  https://t.co/KZslzR3AfN vía @Palco23_es]]></document>
		<document><![CDATA[POR QUE SERÁ QUE AHORA SOSPECHAN? AUF: quien lo trajo a Molina? - El Diario https://t.co/czp2WiUkd1]]></document>
		<document><![CDATA[Seducir a un público de calidad  
que quiere crecer, el desafío. https://t.co/j5jjHsWN2u]]></document>
		<document><![CDATA[Sponsors: Los otros ganadores del Abierto de Palermo. https://t.co/oxSDnYo87T]]></document>
		<document><![CDATA[La evolución de Santa Claus en la publicidad a través de los años @CaroSamsing https://t.co/26SHplnwWx vía @hubspot @CaroSamsing]]></document>
		<document><![CDATA[Así calculan las neuronas el éxito o el fracaso de tus decisioneshttps://t.co/GD9vROuxUJ]]></document>
		<document><![CDATA[El 45% de los jugadores del mundo gana menos de U$S 1.000https://t.co/rgBDjV86Ws]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo afectan las redes sociales en el mundo del deporte https://t.co/qyuZeqviVZ]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo funciona el mundo del marketing deportivo https://t.co/EpnJE4V7A3]]></document>
		<document><![CDATA[Lady wuuu y otros casos exitosos de marketing en redes - https://t.co/SXIpn1a6tx #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[Red Bull irrumpe en la élite del fútbol alemán https://t.co/oBkHYnSMSU vía @expansioncom]]></document>
		<document><![CDATA[Así nuestro cerebro decide
está devidido en 3
    El neocórtex piensa
       El límbico siente 
    El reptiliano d… https://t.co/AnJm0C3aVo]]></document>
		<document><![CDATA[Neurociencia, busca medir la emoción al conducir el Q50 400 Sport https://t.co/HCrdi3gxkm]]></document>
		<document><![CDATA[LaLiga espera facturar casi 70 millones euros de patrocinio a final temporada  @lavanguardia https://t.co/hNmYXMzn18]]></document>
		<document><![CDATA[La Advertising Standards Authority (ASA) ha prohibido la emisión de ciertos comerciales por su impacto negativo https://t.co/2QZENQpdS4]]></document>
		<document><![CDATA[Gran impacto del promocional de la segunda temporada de Club de Cuervos https://t.co/GukDFwtLSj]]></document>
		<document><![CDATA[11 avances tecnológicos en el deporte, que otros que deberíamos agregar https://t.co/uZgqrBzizh]]></document>
		<document><![CDATA[El fichaje de Neymar,otra crisis de reputación del Barça. Lamentablemente no es la misma reacción en cada país https://t.co/5AgTJoyDV9]]></document>
		<document><![CDATA[⚡️ “Accidentes aéreos de equipos de futbol”. Un poco de historia

https://t.co/YtfD4J7db2]]></document>
		<document><![CDATA[El furturo de los estadios https://t.co/T5GM5Tl19o]]></document>
		<document><![CDATA[iProfesional: ¿Por qué Fidel Castro se vestía con ropa de Adidas?  https://t.co/7BUi7R229K]]></document>
		<document><![CDATA[La historia de Ferrari, según el lente de su fundador https://t.co/7Mm96XEQZl]]></document>
		<document><![CDATA[F 1 acuerdan resalidas en parrilla después de un Safety Car https://t.co/i6HuTOwy1K vía @motorpuntoes]]></document>
		<document><![CDATA[OTRO PUNTO DE VISTA la demanda de un hincha del Atlético de Madrid a la UEFA  https://t.co/RmGVqcjxS7]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto cuesta viajar en Uber, en Cabify o taxi https://t.co/u9rQE9HgRD]]></document>
		<document><![CDATA[En Primera División: Talleres lleva más gente que Boca y River https://t.co/RUPuJZnkYu vía @MundoDcomar]]></document>
		<document><![CDATA[fútbol femenino pide cobrar como los hombres, ¿Confusión entre igualdad y participación en resultados?' https://t.co/C2V9m87cdp]]></document>
		<document><![CDATA[New Balance paga las consecuencias de su apoyo a Trump - https://t.co/DZqpZ80bwl #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[quizá debemos replantearnos algunas cosas... https://t.co/B4zyx1gVtP]]></document>
		<document><![CDATA[Garantías: en cuánto tiempo deben ser reparados los electrodomésticos https://t.co/rnFjGrAwTe]]></document>
		<document><![CDATA[No es culpa del chancho... https://t.co/CFviwp2TWL]]></document>
		<document><![CDATA[Una radiografía al perfil de los profesionales de deportes de invierno https://t.co/16lsc5ji2c]]></document>
		<document><![CDATA[política y deporte.... https://t.co/c0zhulUqa0]]></document>
		<document><![CDATA[Roto el mito de que la venta de camisetas amortiza los fichajes | https://t.co/BQ0wO4nXYM https://t.co/WMI5NQ9qgo vía @diarioas]]></document>
		<document><![CDATA[El Manchester es el club que más camisetas vende del mundo https://t.co/9dNb5QL0VD]]></document>
		<document><![CDATA[Marketing Deportivo MD - Noticias de Marketing Deportivo: Boca pone a la venta La Bombonera https://t.co/QmJxlCK00V]]></document>
		<document><![CDATA[Joma se convierte en la tercera marca del fútbol mundial https://t.co/sPqyentX83]]></document>
		<document><![CDATA["Un hombre sin personalidad": la campaña que alejó a Murray de adidas https://t.co/15GCQoNckB]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor del Cuarto Simposio de Marketing Deportivo: ‘El Análisis desde la Psicología del Consumidor’ https://t.co/Vcv7xyIqsr]]></document>
		<document><![CDATA[Noticias de Marketing Deportivo: Under Armour confirma el golpe de estado en el mundo del tenis https://t.co/UTDRuXumJe]]></document>
		<document><![CDATA[CR7 amarra mejor contrato de patrocinador para un futbolista  https://t.co/flbYxk6VP3 vía @record_mexico]]></document>
		<document><![CDATA[El Barcelona 'veta' a los medios de comunicación https://t.co/qkBYGDTdUL vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[mapa que muestra las proporciones reales del mundo https://t.co/Z0G2ALBtLg]]></document>
		<document><![CDATA[La historia oculta del predio que Ferro le vendió a IRSA para hacer un shopping. https://t.co/fZzMjuw1bO]]></document>
		<document><![CDATA[Una familia pobre tarda 75 años en pagar un terreno y una vivienda en AMBA. https://t.co/O84PKJ8EHi]]></document>
		<document><![CDATA[Teoría de juegos avanzada: dilema del prisionero   dilema del tranvía #ciencia #mundoreal™ https://t.co/sTaci7a8KI]]></document>
		<document><![CDATA[Demostrado: los juegos de entrenamiento mental no te hacen más listo - MIT Technology Review https://t.co/JJp5yIolqw vía @techreview_es]]></document>
		<document><![CDATA["El deporte se vende desde la emoción, no desde el éxito" https://t.co/1zKybLnMvd vía @u24noticias]]></document>
		<document><![CDATA[robot fabrica zapatillas de #adidas   https://t.co/U3me5PSJ7Q]]></document>
		<document><![CDATA[Uruguayo Pablo Cuevas, top 20 tenis mundial, entendió la importancia de manejar sus RRPP, usando asesores de Marketing y  Comunicación.]]></document>
		<document><![CDATA[Los países con más millonarios #infografia #infographic https://t.co/hSXZbCcZgo vía @alfredovela]]></document>
		<document><![CDATA[Crece el número de millonarios en el Mundo #infografia #infiographic https://t.co/yQNcdwda2u vía @alfredovela]]></document>
		<document><![CDATA[Número de McDonalds por países #infografia #infographic https://t.co/LwAzbmZefU vía @alfredovela]]></document>
		<document><![CDATA[sport marketing Empresas en proceso de internacionalización cuentan con herramienta de marketing  - https://t.co/sTfS89auHt #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[Muy intereante analisis del FAN del futuro https://t.co/PpktzRC8Hb]]></document>
		<document><![CDATA[El escándalo de la FIFA salpica a Nike https://t.co/ojYeP7UetR vía @arteysport]]></document>
		<document><![CDATA[Ranking: las marcas deportivas preferidas por los Millennials https://t.co/6Q0qFO7dnF vía @arteysport]]></document>
		<document><![CDATA[¿La solución para Adidas? Hacer como Zara https://t.co/eoQG29829D vía @arteysport]]></document>
		<document><![CDATA[Chase Carey será clave para el éxito de la #F1 en los medios digitales, dice Zak Brown https://t.co/XCjDQQGhlE vía @es_Motorsport]]></document>
		<document><![CDATA[Todos lo saben pocos lo utilizan bien #marketingtips https://t.co/oWMbrALn6Y]]></document>
		<document><![CDATA[#entrepreneurship conferencia sobre interesante #caso https://t.co/XbZYQPHAuy]]></document>
		<document><![CDATA[Esto ed tendencia https://t.co/QurPps7kTl]]></document>
		<document><![CDATA[Chau @BlackBerry, el marketing es percibir y liderar tendencias. No alcanza ni el branding ni los éxitos del pasado https://t.co/e4B5ICmnt4]]></document>
		<document><![CDATA[Las quejas más disparatadas de la audiencia sobre los Juegos Olímpicos https://t.co/oCRnUShnKl vía @omicrono]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué las piscinas olímpicas se volvieron verdes https://t.co/IYy66Hw0EY vía @omicrono]]></document>
		<document><![CDATA[Las zapatillas inteligentes de Volver al futuro ya son una realidad https://t.co/3Hrp5aq2FH]]></document>
		<document><![CDATA[Arnold Palmer, el padre del marketing deportivo – ESPN Deportes « Contacto Latino Noticias https://t.co/n388wZugyg vía @ContactoLatino]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quienes son los deportistas mejor pagados del mundo? | Marketing de los Deportes - Noticias de Marketing Deportivo https://t.co/wIPlUzozSU]]></document>
		<document><![CDATA[quien paga DECIDE El CEO de adidas apuesta X partidos de las ligas europeas de fútbol en extranjero https://t.co/1B1iick4zz #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[Messi cobra casi medio millón de dólares por campaña en redes sociales - https://t.co/HmIMT15TCz #GoogleAlerts]]></document>
		<document><![CDATA[Nueve historias ocultas detrás de los logos de las compañías automotrices top https://t.co/dklrBVeUej vía @iProfesional]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las marcas están "expulsando" a su nombre de sus logos? https://t.co/gOl3WQCyKA vía @iProfesional]]></document>
		<document><![CDATA[El "Índice Falabella" muestra que el efecto devaluación ya se licuó y Argentina volvió a ser e... https://t.co/STjhmQT7bb vía @iProfesional]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto dinero se necesita en países como EE.UU. para vivir sin trabajar? https://t.co/rrVY6lSj81 vía @iProfesional]]></document>
		<document><![CDATA[La vida de RB12-FS-00663-02, un tornillo para la suspensión de un Fórmula Uno #coches #ingeniería https://t.co/iaUio31sde]]></document>
		<document><![CDATA[El simulador de remo, la nueva rutina fit preferida de los CEO's del mundo https://t.co/igBAq97wBz]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el lenguaje y  la traducción son peligrosos https://t.co/bUj4027uZl]]></document>
		<document><![CDATA[#sponsor traicionado ....¿que deportista?   anunció que violaría el acuerdo @mundodeportivo https://t.co/tpI91tO9vX]]></document>
	</documents>
</author>