<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Porque un recital siempre es mejor! https://t.co/6oIhM4M4rW]]></document>
		<document><![CDATA[@Florenciaa_H me siento mal físicamente, estúpida. Háblame al wsp]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble lo mal que me siento, necesito mimos :(]]></document>
		<document><![CDATA[Que gente tan pero tan buena onda loco, mochileros tenían que ser. Me encantaron]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es coincidir con gente que te saca sonrisas y te transmite alegría chabon]]></document>
		<document><![CDATA[@Florenciaa_H mates con tu prima necesitas. Tengo que contarte algo !!]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea lo que vos quieras, y ojalá que sea rock !]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a ir de mochilera, ya fue (?]]></document>
		<document><![CDATA[Iluminame en esta eterna noche, acomodame el alma..]]></document>
		<document><![CDATA[Me hizo una escena de celos y la intento disimular con boludeces jajajajaj que idiota es, igual me hizo reír]]></document>
		<document><![CDATA['Love the way you lie' y 'Love the way you lie part II' son tremendas canciones que reflejan lo enfermizo que se puede volver el amor]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaba de pasar algo muy feo y que solo podría hablarlo con ella, pero no la quiero molestar :(]]></document>
		<document><![CDATA[Soy muy impuntual, un desastre total]]></document>
		<document><![CDATA[Al final, resultó ser igual de falsa y mentirosa que los demás. Una hipócrita con todas las letras.]]></document>
		<document><![CDATA[Amo tener las piernas lastimadas o con moretones. Aunque nunca me pasa nada como para que salgan moretones o cicatrices. Soy rara, si]]></document>
		<document><![CDATA[Me quiero ir a Catamarca con mi primo o a algún otro lugar. Me haría muy bien salir de acá, posta que si]]></document>
		<document><![CDATA[Amo tanto ver el cielo así, gris y lluvioso.. que bien me hace ! https://t.co/efAhMlhaSm]]></document>
		<document><![CDATA[Me volves loca, mujer. https://t.co/GKBiQmsiRO]]></document>
		<document><![CDATA[Hay respuestas que son un mimo al corazón y me hacen sentir tan bien ♡]]></document>
		<document><![CDATA[Sigo sin entender como carajo me lastime la pierna ayer]]></document>
		<document><![CDATA[Apareces y me transformo!]]></document>
		<document><![CDATA["Me había olvidado de tu voz, tenes voz de más grande" JAJAJA y si idiota, la última vez que nos vimos yo tenía 15 años jajajajja]]></document>
		<document><![CDATA[Luego tantas mentiras que ya ni tu te las creías]]></document>
		<document><![CDATA[El diablo que cayó en mis hombros no es para mi, lo invité a mi infierno y se negó a venir]]></document>
		<document><![CDATA[Convidame un matecito más, después nos vamos a ver el cielo y si me animo te cuento cuanto, cuanto, me gustas ...]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente no puedo escuchar Lo que nunca te dije , no sin sentir que se me rompe la vida. Una mierda todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me espera algo mejor]]></document>
		<document><![CDATA[No voy a llorar y decir que no merezco esto porque es probable que lo merezco pero no lo quiero, por eso me voy.]]></document>
		<document><![CDATA[Te necesito cerca, nos hacemos tanto bien ..]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a punguearle a esta vida amarreta un ramo de sueños.. ¡AVANTI MOROCHA!]]></document>
		<document><![CDATA[Es injusto, cuando una relación termina, que uno de los dos se quede y el otro se vaya. Deberíamos poder soltar todos al mismo tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea lo que vos quieras, y ojalá que sea rock !]]></document>
		<document><![CDATA[@MeeeelinaE solo a veces linda?]]></document>
		<document><![CDATA[Tuve todo el día una canción de Julieta Venegas en la cabeza jajajaj cualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[La quiero abrazar, basta]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía su amor me da descargas]]></document>
		<document><![CDATA[Ese día me mando al descenso, recuerdo como su mirada me volteó]]></document>
		<document><![CDATA[Es una copa de lo mejor cuando se rie!]]></document>
		<document><![CDATA[Y para otras cosas se sentía bastante bien... jajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una estúpida, la puta madre]]></document>
		<document><![CDATA[Se pueden ir todos a la mierda, pero todos eh]]></document>
		<document><![CDATA[Que bronca me da tener que fumarme ciertas cosas. Gente de mierdaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[Si el amor no se da , esto es democracia !]]></document>
		<document><![CDATA[Y era linda, por dios que era linda]]></document>
		<document><![CDATA[Ya pasamos por esto, no es novedad..]]></document>
		<document><![CDATA[Rendido a tus pies. El último adiós no era la idea]]></document>
		<document><![CDATA[Y si me animo te cuento cuanto, cuanto me gustas !]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de una vez, de tu juego me cansé !!]]></document>
		<document><![CDATA[No lo entiende ni le importa, no se ni para que me pongo mal]]></document>
		<document><![CDATA[Que se vaya a la mierda, ya fue !]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo tremendas ganas de irme de vacaciones, lejos de todo y todos por unos días]]></document>
		<document><![CDATA[Me va a costar muchísimo verla y después volverme sabiendo que va a ser la última vez... :(]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero verla]]></document>
		<document><![CDATA[Mi ex suegra me dijo que me extraña y me puse a llorar jajaj los extraño bue]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día es más difícil, cada vez la extraño más]]></document>
		<document><![CDATA[No tenes ni puta idea de todo lo que siento por vos.]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento demasiado mal , calor de mierrrrrrda]]></document>
		<document><![CDATA[Escribo... borro... escribo... borro... Y así sucesivamente]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que con el correr del tiempo te vas acostumbrando y te deja de importar, pero para mi es mentira, yo cada día te extraño más]]></document>
		<document><![CDATA[Esas cosas que vos llamas "boludeces", a otra persona le duelen. Y si a alguien le duele, me parece que un poco de importancia tienen]]></document>
		<document><![CDATA[Es inexplicable lo sola que me siento, lo triste que estoy]]></document>
		<document><![CDATA[Es como que ya no me sorprende nada, deje de esperar y creer cosas de ciertas personas. Así es mejor, que se curtan]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo demasiadas cosas que me gustaría decir, pero es mejor no decir nada]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero olvidarme de todo y desaparecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Tramitame una pastilla para perder la memoria , por favorrr]]></document>
		<document><![CDATA[Se arranca el día leyendo, así me olvido de todo por un rato♡ https://t.co/r0Cu7EL0ZQ]]></document>
		<document><![CDATA[Que angustia siento, la puta madre !]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero llegar tarde y no mentir]]></document>
		<document><![CDATA[A parte que ustedes se la pasen escuchando cumbia no significa que yo también tenga que hacerlo. Veni, sentate conmigo, escucha buena música]]></document>
		<document><![CDATA[Mi vieja se levanta y se empieza a quejar porque estoy escuchando la piñata. No me rompas las pelotas mujer, es temprano para pelear]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que sube termina hecho pedazos contra el suelo.]]></document>
		<document><![CDATA[EL QUE PERDONA TIENE TANTO QUE PERDER!]]></document>
		<document><![CDATA[Decidió que iba a volar y en mi cielo no hay lugar]]></document>
		<document><![CDATA[Vivir más no es cuestión de tiempo, es cuestión de vivir más y hacerse cargo]]></document>
		<document><![CDATA[No tuvieron los huevos para quererse como se quiere cuando se quiere tanto que te hace doler ...]]></document>
		<document><![CDATA[Y sueña que esta noche un alma buena la arranque del bar]]></document>
		<document><![CDATA[La mala suerte, esta vez, te la dedico a vos]]></document>
		<document><![CDATA[Que tu sonrisa está llena de sal, y aunque te duela sonríes]]></document>
		<document><![CDATA[Si cada uno es un puñal, no habrá testigos en esto !]]></document>
		<document><![CDATA[No será el tiempo el que me cure la cabeza]]></document>
		<document><![CDATA[No hice ni el registro de comidas y encima baje de peso.. creo que voy a cambiar el turno]]></document>
		<document><![CDATA[La semana que viene tengo que ver a la nutricionista y me va a cagar a pedos por no haber hecho nada de lo que me dijo que tenía que hacer]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que no puedo volver a dormir , voy a comer]]></document>
		<document><![CDATA[06:15am miro por la ventana y veo que mi perra le destrozo una planta a mi vieja. Limpié el desastre y borré las evidencias de que fue ella]]></document>
		<document><![CDATA["Yo me muero si te pasa algo" y "Nos tenemos una a la otra" fueron las frases que hicieron que me deje de lastimar. Ella si vale todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mires donde mires, ella esta ahí!]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a mentir cuando les diga que ya superé, que nunca hubo dolor en mi piel, que nada tuyo existe nena..]]></document>
		<document><![CDATA[Y lo mejor que me pudo pasar en el viaje fue mirar el paisaje y seguir]]></document>
		<document><![CDATA[Vine hasta aquí para poder abrazarte y sentí que ya tus brazos se niegan a ir hacia los míos..]]></document>
		<document><![CDATA[Si podrás entender lo que me pasa a mi esta noche, ella no va a volver y la pena me empieza a crecer..]]></document>
		<document><![CDATA[No me sueltes la mano ..]]></document>
		<document><![CDATA[Me hiciste mierda el alma y aun así, te volvería a elegir.]]></document>
		<document><![CDATA[Y que toda tu vida te mate la culpa de haberme robado una parte del alma !]]></document>
		<document><![CDATA[Arden las mentiras !]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy beso su boca y más me acuerdo de tiiii]]></document>
		<document><![CDATA[A partir de ahora puedo hacerle escuchar canciones a cualquier persona pero volver a dedicar una.. nunca más. A nadie.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ves como todo se te empieza a hacer ceniza]]></document>
		<document><![CDATA[Mis viejos están convencidos de que anoche salimos y en realidad con mi prima nos quedamos toda la noche llorando jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[Me hizo mierda escuchar todo por lo que pasó mi prima, y me hizo peor entender ciertas cosas que me pasaron a mi...]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedé hasta las siete de la mañana hablando con mi prima, y me desperté a las diez. No doy mas del sueño ahora]]></document>
	</documents>
</author>