<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Si copiamos la Goldwater rule? Considera falta de ética hacer públicamente especulaciones diagnósticas de personas que no hemos evaluado]]></document>
		<document><![CDATA[La rehabilitación temprana e intensiva del ACV ayudaría a una mejor recuperación funcional https://t.co/hbtmvnZBHP]]></document>
		<document><![CDATA[Gran video de como nos afecta el sol y como cuidarnos https://t.co/V43R3ULoYe]]></document>
		<document><![CDATA[Doble estandar: segun los medios la gente "lucha" contra el cancer pero "malogra" su vida por una enfermedad mental #Estigma]]></document>
		<document><![CDATA[Medios cultivando el estigma de la enfermedad mental en vez de luchar contra el  https://t.co/tNNk8aF2E5]]></document>
		<document><![CDATA[Que peligrosa ¿ignorancia? @AgenciaTelam confundir la ayuda a morir dignamente con un cruel homicidio. https://t.co/dysqyvbzKq]]></document>
		<document><![CDATA["Dopamine dressing" o donde la neurochantada y la moda se encuentran https://t.co/9vH5FAqDMJ]]></document>
		<document><![CDATA[Si las políticas sanitaria se basan en opiniones y no en evidencia los resultados estan a la vista https://t.co/2c86FlY58g]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre los riesgos de la desmanicomialización apresurada por cuestiones ideológicas y sin criterio sanitario https://t.co/ckZ9jHXRZG]]></document>
		<document><![CDATA[Si queres saber como es la pseudociencia, mirá la fundamentación teórica de un homeópata  https://t.co/AtTX5nsrBB]]></document>
		<document><![CDATA[La evolución de la hipertensión arterial en el mundo desde 1975 (n= 19 millones de personas) https://t.co/n85bEXrwjk]]></document>
		<document><![CDATA[No apto para dualistas: la obesidad podría reducir significativamente el beneficio de la estimulación cognitiva https://t.co/IxVailP6fE]]></document>
		<document><![CDATA[Quienes atacan a la ciencia suelen ver con desgrado que esta define la realidad basandose en la evidencia y no de acuerdo a sus intereses]]></document>
		<document><![CDATA[USPSTF no recomienda screening de Apnea de sueño. https://t.co/0w4ksVRYEA Yo diría que si en adultos mayores con deterioro cognitivo]]></document>
		<document><![CDATA[@VickyMendizabal No tenemos buenos datos. Diría que estamos lejos, aca todavía hay gente que discute si existe o no… https://t.co/1dMlKDsHDg]]></document>
		<document><![CDATA[Crece el numero de niños tratados por déficit de atención pero se sigue sin hacer foco en el tto no farmacológico https://t.co/9kvAyK7y64]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo para los colegas: siempre tengan https://t.co/xT7zIJ8NZe a mano para consultar https://t.co/5JhhegxBAN]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos solemos desconocer el valor de los medicamentos que recetamos https://t.co/gefquOnREc]]></document>
		<document><![CDATA[Aquellos en quienes la curiosidad por el mundo que los rodea nunca se apagó no pueden perderse este gran libro sobr… https://t.co/c7eFcUViKD]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre es bueno recordar que los fármacos no deben ser la primera opción para el insomnio https://t.co/1SGrsRmvOX]]></document>
		<document><![CDATA[Patentes y medicamentos, ¿hora de un cambio? https://t.co/x3ybWQMIbX]]></document>
		<document><![CDATA[Medicamentos suelen ser más eficaces que psicoterapia cuando el estudio es financiado por industria farmacéutica https://t.co/qbex6IuyP1]]></document>
		<document><![CDATA[Conflictos de intereses económicos del investigador principal se asocian a mayor chance que un estudio sea positivo https://t.co/ucjsW0CZHO]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las cosas absurdas son puestas a prueba, son derrotadas por la falta de evidencia  https://t.co/L9KZB7hDvX]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un buen ejemplo de como transmitir mal informacion sanitaria que puede alarmar innecesariamente a la poblac… https://t.co/YRfihE06Wk]]></document>
		<document><![CDATA[¿En medicina necesitamos mejor ciencia antes que más investigaciones?https://t.co/vC4sQ9bVvx]]></document>
		<document><![CDATA[Tabaco e impuestos: este gráfico de la @opsoms explica bastante claramente la relación, ¿no? https://t.co/5uvhcFVRuC]]></document>
		<document><![CDATA[Miopía sanitaria: tercerizar limpieza en hospitales baja costo directo pero aumenta riesgo de infecciones graves https://t.co/BJl8bFoRaJ]]></document>
		<document><![CDATA[Paradoja de la medicina: conviven sobreutilización https://t.co/5fxi9flM0D y subutilización https://t.co/pR5OTH6GA4 de recursos sanitarios]]></document>
		<document><![CDATA[@sebasticotti @muyinteresante @fedkukso A menos que piensen en niños como este https://t.co/HW1v3CV3Uv]]></document>
		<document><![CDATA[@IntraMednet Basados en evidencia animal y no muy clara en humanos. No todos estan de acuerdo en alarmar a la gente https://t.co/mGt9gbp7ak]]></document>
		<document><![CDATA[La homeopatía es a la medicina lo que @jimmyfallon a un guitarrista https://t.co/L6pGjDaA2D]]></document>
		<document><![CDATA[@norabar Cuidado que es una nota sobre un paper de hace un año, el cual tampoco aporta nada trascendental]]></document>
		<document><![CDATA[@cronicaweb Hace 800 millones de años no existian los mamiferos. Haganse un favor y contraten un periodista cientifico. #FakeNews]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el que afirme algo en salud ademas de mostrar argumentos y evidencia debe decir quien le paga #ConflictosDeIntereses]]></document>
		<document><![CDATA[Tweet$: Los medicos en Twitter tambien tienen conflictos de intereses https://t.co/lViZiivaxd]]></document>
		<document><![CDATA[La ciencia de dos naciones puede estar en paz aunque su politica este en guerra (Joseph Banks 1796) #CienciaSinFronteras]]></document>
		<document><![CDATA[Antes adornabamos con mitos a la naturaleza, incapaces de admirar su belleza tal cual es. Hoy seguimos haciendo lo mismo con la mente]]></document>
		<document><![CDATA[Para los niños con sobrepeso enfocarse en la actividad fisica no parece ser la solucion https://t.co/3ReHbnqn0f]]></document>
		<document><![CDATA[Sin controles para la industria farmacéutica sucede esto: 85.000% de aumento en drogas para epilepsia infantil https://t.co/PJ8e9nB57N]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez más chicos no reciben vacunas en los lugares que permiten eximirse por razones personales (no médicas) https://t.co/pyCvPdzRr1]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es una de las claves de la epidemia de obesidad: comer barato engorda https://t.co/VB7vKYTRFi]]></document>
		<document><![CDATA["Lo suyo es psicosomático" o como no reconocer las limitaciones de la medicina o nuestra ignorancia como médicos  https://t.co/Rku809G0m8]]></document>
		<document><![CDATA[¿Como va a mejorar la investigacion en psicoterapia si @nature publica estudios con n=22?  https://t.co/yA1rzlvMcS]]></document>
		<document><![CDATA[@aflichten Y lo mas importante...rico, saciogeno y economico]]></document>
		<document><![CDATA[@aflichten Se dijo que no era nocivo pero ahora van a decir ¡que alarga la vida!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Otro alimento exonerado? El consumo de huevo podria ser bueno para la salud https://t.co/NhsMw6v0rC]]></document>
		<document><![CDATA[¿Podés no indignarte con esta noticia? ¿Y si te dijeran que fue tratamiento homeopático?https://t.co/TAATwDJRgd]]></document>
		<document><![CDATA[Criminalizar el consumo de drogas está en las antípodas de lo que la medicina sugiere https://t.co/3lgTVB7n9Q]]></document>
		<document><![CDATA[Coherencia: @nytimes recomienda ser escéptico de las noticias sobre nutrición https://t.co/8EHU3kKxBj ...en @nytimes https://t.co/E2YpYR0ClT]]></document>
		<document><![CDATA[Salud injusta: la gente suele gastar más dinero en salud de su bolsillo en los países de peores ingresos https://t.co/Yd17iYypzt]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que alguien afirme algo en salud, chequea la evidencia que lo respalde y a quienes favorecen sus afirmaciones antes de creertelas]]></document>
		<document><![CDATA[Conflictos de intereses: muchas organizaciones de pacientes son financiadas en parte por la industria farmacéutica https://t.co/yve662Y5Pj]]></document>
		<document><![CDATA[Loe estudios de eficacia con resultados negativos son valiosos y más creibles porque nadie suele beneficiarse de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[¿En que te han convertido @JAMA_current ? Alabar a los ác omega 3 pese a la evidencia será la publinota de mañana https://t.co/7GLRZ2NJLj]]></document>
		<document><![CDATA[Para defender la ciencia debemos abstenernos de afirmar en nombre de ella como ciertas cosas que no los son. Aunque sea por una buena causa]]></document>
		<document><![CDATA[@DrLopezRosetti @norabar Leer es placentero y un buen estímulo pero no hay evidencia de que nos haga más inteligent… https://t.co/CCfQ47XhDD]]></document>
		<document><![CDATA[Datos vs distorsión de la información: Peligrosos son mosquitos/vinchucas y no los alacranes. También alcohol/cigarrillo y no el éxtasis]]></document>
		<document><![CDATA[La depresion es una grupo heterogeneo de enfermedades que el DSM/CIE equivocadamente unificaron https://t.co/xUr1pZEzMn]]></document>
		<document><![CDATA[Tanto la falta como el exceso de atencion medica son perjudiciales. La pseudociencia nunca es beneficiosa y siempre puede ser perjudicial]]></document>
		<document><![CDATA[No a la pseudociencia: la homeopatia no solo peca de falta de evidencia, tampoco es plausible su fundamento teorico]]></document>
		<document><![CDATA[Muy interesante hallazgo local vinculado a las demencias https://t.co/i4fVZ8d0JS pero cuidado con sobresimplificar procesos complejos]]></document>
		<document><![CDATA[@joacoprada No, pero la cantidad de personas que realiza psicoterapia sin indicacion clara y de forma cronica es llamativo]]></document>
		<document><![CDATA[Esta foto de algunos colegas de la salud mental podria ser apocrifa... https://t.co/Ft2MDj9ndV]]></document>
		<document><![CDATA[El que promete beneficios en la salud sin evidencia es un charlatan. Si gana dinero con ello, es un estafador]]></document>
		<document><![CDATA[Dar tanto medicamentos como sesiones de psicoterapia sin clara indicación o fundamento y con un beneficio económico no es ético]]></document>
		<document><![CDATA[¿No es llamativo lo poco que se habla de conflictos de intereses económicos en psicoterapia en el país con más psicologos por habitante?]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando defiendas terapias "alternativas" creyendo que no tienen intereses económicos...pensalo dos veces https://t.co/UfjIQ3aUWX]]></document>
		<document><![CDATA[Medicamentos, sobornos y muertes. La realidad supera a la ficción en medicina https://t.co/G5M12VHqR8]]></document>
		<document><![CDATA[Conflictos de intereses: ¿cuán confiables son las revisiones @cochranecollab de fármacos? https://t.co/gfAGZyiMb1]]></document>
		<document><![CDATA[La capacidad de predicción de scores de riesgo poligénico son mejores para esquizofrenia que para diabetes https://t.co/WqK2wm02LU]]></document>
		<document><![CDATA[No sería tan simple caracterizar a las enfermedades mentales con resonancia funcional https://t.co/V2qeZ4JRdO]]></document>
		<document><![CDATA[@ALBERTOBUSCIO Si los pensamientos y sueños no se generan en el cerebro, ¿donde se generan?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay disertantes que deslumbran con su saber elevandose por sobre su publico y otros que generosamente lo regalan para que este se lo lleve]]></document>
		<document><![CDATA[Hay países donde hay sociedades exitosas y en otras donde solo hay individuos exitosos. Con los sistemas de salud pasa lo mismo]]></document>
		<document><![CDATA[La mayoría de los casos de mala praxis (50%) estarían vinculados a un pequeño grupo de médicos (2%) https://t.co/Ak6q8y0nIj]]></document>
		<document><![CDATA[@pitiklinov El panorama no es alentador pero no es tan así. La esketamina puede ser interesante si la evidencia apo… https://t.co/QnBBvXsfwY]]></document>
		<document><![CDATA[¿Los profesionales de salud mental que creen que la mente no tiene nada que ver con el cerebro atenderán a estos pa… https://t.co/HXi9R4AtjP]]></document>
		<document><![CDATA[@IntraMednet @norabar Eso es lo bueno de la ciencia. La evidencia da la razón, no la "autoridad" o el "prestigio".]]></document>
		<document><![CDATA[@norabar @IntraMednet La famosa "tradición oral". Es por eso que faltarle un poco el respeto a los maestros no esta nada mal]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con los números: si algo es 100% + eficaz puede no ser significativo (ej: nueva droga cura 2 resfríos cada 1000 ttos en vez de 1)]]></document>
		<document><![CDATA[El reino del revés: cuando quienes venden productos de salud adulterados le hacen juicio a quienes los denuncian https://t.co/h8TZUYJfvO]]></document>
		<document><![CDATA[Precaución: aunque bajo, aumenta el consumo de marihuana durante el embarazo  https://t.co/AtfmW57FP8]]></document>
		<document><![CDATA[Varios "prestigiosos" centros y revistas nos muestran que NUNCA debemos caer en la trampa de la falacia de autoridad]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que la pseudociencia se esta adueñando de la "prestigiosa" @ClevelandClinic https://t.co/v3N8ok5IMB]]></document>
		<document><![CDATA[@jotacedc @ValeriaRoman ¿Que sociedad o asociación puede controlarlas? Si son invento que no responden a nada medianamente científico.]]></document>
		<document><![CDATA[@jotacedc El diseño web, sus CVs, lo que ofrecen... es demasiado para mi]]></document>
		<document><![CDATA[@ValeriaRoman @jotacedc Aca en Argentina...nadie]]></document>
		<document><![CDATA[@jotacedc Estos neurochantas me superan. Hasta se hicieron una asociación https://t.co/6ypGbCOALs]]></document>
		<document><![CDATA[@MCetko Es lo que viene planteando hace tiempo Baron-Cohen. ¿Me pasas cuando puedas el paper?]]></document>
		<document><![CDATA[El "publish or perish" engendro a predatory journals y entre los dos estan destruyendo la produccion cientifica de calidad]]></document>
		<document><![CDATA[@ValeriaRoman Pasa cuando publicar es un fin en mismo y un negocio]]></document>
		<document><![CDATA[Entre la profecia esencialista (se tu mismo) y la omipotencia voluntarista (se quien quieras ser) debe de estar la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[@IntraMednet Eso lo pueden responder mejor @e_gleich y @Decety]]></document>
		<document><![CDATA[@IntraMednet Suele usarse erroneamente empatia por simpatia. Entender al otro no implica conexion o interes por lo que le pasa y viceversa]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando lo hombres no entendemos a las mujeres, habla mas de una dificultad nuestra que de una complejidad de ellas #Empatia]]></document>
		<document><![CDATA[@IntraMednet Es la diferencia entre Empatia y Simpatia. Pueden darse juntas o por separado (ej: psicopata vs Asperger)]]></document>
		<document><![CDATA[¿Creencia en lo sobrenatural es innato y en dios es adquirido? https://t.co/fI279o0U0N]]></document>
		<document><![CDATA[La sobreutilizacion de servicios sanitarios ademas de costoso, es dañino para los pacientes https://t.co/5fxi9flM0D]]></document>
		<document><![CDATA[Se vienen tiempos dificiles: un antivacunas para controlar la vacunacion en EEUU https://t.co/WPjVvG2zNq]]></document>
	</documents>
</author>