<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Es interesante aprender que incluso el querer es un arte y cada quien lo hace de una manera diferente...]]></document>
		<document><![CDATA[@ParqueCostazul  Buenas tardes, disculpen, qué pasa con la película de inframundo?]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá algún día y sin previo aviso te guste tanto alguien y llegues a entenderme]]></document>
		<document><![CDATA[@Banavihaldia Buenas tardes, tengo problemas con una planilla de pago que no esta reflejada y necesito información al respecto, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Vi mi reflejo en tus ojos y podría jurar que nunca me había visto tan bien...]]></document>
		<document><![CDATA[Pues no. https://t.co/jCTMvvD3PL]]></document>
		<document><![CDATA["... A mi lista de obsesiones de nombres a olvidar"]]></document>
		<document><![CDATA[Ni el recuerdo los puede salvar, ni el mejor orador conjugar...”]]></document>
		<document><![CDATA[“La cobardía es asunto de los hombres, no de los amantes. Los amores cobardes no llegan a amores, ni a historias, se quedan allí.]]></document>
		<document><![CDATA[crea avatares online y gratis para facebook o lo que desees http://t.co/DzOy15dkPf]]></document>
		<document><![CDATA[@AbaCantv Buenos dias. 2 semanas sin servicio de internet, llamo y las operadoras ocupadas]]></document>
		<document><![CDATA[Hay pequeñas cosas que te hacen feliz en la vida, poder acabarse el queso parmesano es una de ellas.]]></document>
		<document><![CDATA[@moon2d1 Aww.. Exijo mis derechos de autor xD]]></document>
		<document><![CDATA[POEMA: SI ME GUARDAS UN SEGUNDO EN TUS OJOS  http://t.co/qFrFcxuSxU]]></document>
		<document><![CDATA[@lorecp14 @trafficMGTA @ruterosa74 @indiaguaqueri Redoma, Fucho tovar a la altura del estadio y La av. Bolívar]]></document>
		<document><![CDATA[@ruterosa74 @trafficMGTA @indiaguaqueri 4 de mayo y Rattan]]></document>
		<document><![CDATA[Un pleonasmo https://t.co/Y9DsV5Pogb]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué les queda a los jóvenes?]]></document>
		<document><![CDATA[Por que tu siempre existes donde quieras
pero existes mejor donde te quiero. 
-Benedetti]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento limerente al pensar en ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca des nada por hecho, podrías llegar a sorprenderte]]></document>
		<document><![CDATA[Es impresionante lo rápido que la pregunta "el jueves un playaso?" puede cambiar tu estado de animo]]></document>
		<document><![CDATA[@rafaelrq11 Con que Ansiedad...]]></document>
		<document><![CDATA[Deseo una peluca plateada...]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente, no hay mejor ejercicio que la danza. #OjosAsi #SuficienteSudorPorHoy]]></document>
		<document><![CDATA[@YervezzZ Se puede hablar de muchas cosas, Kaoz. Si quieres hablar de los problemas del país, hazlo, yo no tengo problema]]></document>
		<document><![CDATA[@ParqueCostazul  Se pelean por el corazón de María.]]></document>
		<document><![CDATA[Es una lástima pero Venezuela no gana el Miss Universo este año.]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad está a tú lado, solo tienes que saber cual te pertenece y tener el valor de reclamarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Son pequeños instantes, esos que surgen sin planearlo, sin pensarlo y cuando menos los esperas.. Son Momentos Perfectos.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizás http://t.co/8qkFf2ZjY5]]></document>
		<document><![CDATA[Conversaciones que valen la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[quiero otro goooollll &gt;&lt;]]></document>
		<document><![CDATA[Como engaña la "cantidad cargada" en los videos de anime T_T]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien conoce a mi crush, díganle que espero un mensaje suyo. Gracias, Atte: La Gerencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Sueños increíbles al principio, luego los analizas bien y no sabes como reaccionar al respecto. Por que sueños? Por qué?]]></document>
		<document><![CDATA[tareas para el año nuevo: Ser menos celosa.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces los fantasmas me encuentran olvidando.]]></document>
		<document><![CDATA[La española cuando besa es que besa de verdad, por que a nadie le interesa besar con frivolidad. ♪]]></document>
		<document><![CDATA[Ese momento en que tu mama te agarra el sencillo de la cama y se va y te quedas "Ah, ok" #Mamás #RoboAManoArmada]]></document>
		<document><![CDATA[Usar un cordón en el cuello ahora está de moda, solo les falta algo de que guindarse...Búsquenlo y háganlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Como subir el ego de un hombre? 
Solo quédate allí y pretende que no notas como alardea de sí mismo. Luego te vas y ta dah!]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos mas películas como El Castillo Ambulante en esta generación~]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas personas no saben lo afortunadas que son.]]></document>
		<document><![CDATA["Después de todo, prefiero creer que dudar"
¿Será verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[A veces pienso que quién tradujo las NIC y NIFF odiaba su trabajo e hizo todo por salir del paso.]]></document>
		<document><![CDATA[Pocas cosas superan la emoción de encontrar una buena reseña de manga y que, además, esté completo]]></document>
		<document><![CDATA[Así es como te desilusionas poco a poco...]]></document>
		<document><![CDATA[Permíteme emocionarme en tiempo real.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llega al punto en que pronunciar su nombre es sexy, estas perdida.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando la lista de reproducción se dirige a la sección de "Recuerdos Dolorosos"]]></document>
		<document><![CDATA[@moon2d1 "L" fué el único que supo enfrentar a Light y su mente enferma, pero para eso tuvo que entenderla.]]></document>
		<document><![CDATA[@NicolasMaduro Hoy se fué la luz aqui dos veces, DOS. #bastadebullying]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero amor es como los fantasmas, todos hablan de el, pero son pocos los que lo han visto de verdad - Larousse Focus]]></document>
		<document><![CDATA[... Y nos preguntamos, ¿Donde están mis palomitas?]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como las palomitas, tragamos un puñado tras otro, sin darnos cuenta, hasta que tocamos el fondo del cubo...]]></document>
		<document><![CDATA[ese momento en que encuentras un manga bueno y resulta que ya lo has leido...]]></document>
		<document><![CDATA[Acostarse como si nada a las 7 y despertar a las 11 de la noche... Ha de ser una señal, seguiré durmiendo~]]></document>
		<document><![CDATA[Desesperados sin facebook en 3...2...1...]]></document>
		<document><![CDATA[empiezo a adorar a esta artista http://t.co/iHHiaawrzj vía @9GAG]]></document>
		<document><![CDATA[Un caleidoscopio es mi corazón~
Luz de luna, guía mi amor ♪♫]]></document>
		<document><![CDATA[No sé si es que el tiempo cura todo, o realmente me importa poco .__.]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajajajajaja xDDD Lo haría, mas por fastidiar http://t.co/xWE4nqEcC6 vía @9GAG]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez que tengas sueño un Lunes, y PUEDAS dormir, hazlo. Es tu deber dormir por aquellos que no pueden.]]></document>
		<document><![CDATA[Esperar tanto para finalmente sentarte a ver el anime que te gusta :3]]></document>
		<document><![CDATA[Termina lo que empezaste. Hacerse esperar a estas alturas del partido es perderlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ver Bajo la misma estrella y darte cuenta que la mayoría de los hombres son humanos básicos llevados por instintos.]]></document>
		<document><![CDATA[Dios me ha dotado de un nivel de paciencia mas alto de lo normal, de no ser así, seria una jodida bruja para todos.]]></document>
		<document><![CDATA[Valora el tiempo de los demás, como dicen por ahí, es algo que no se recupera.]]></document>
		<document><![CDATA[Bailar y Felicidad van de la mano~]]></document>
		<document><![CDATA[Existen múltiples medios, lo que falla es la comunicación]]></document>
		<document><![CDATA[@moon2d1 Solo conozco una persona que tiene razones de apoyarlos sobre un latino, y es tu mamá. Pero los demás, really? Holanda?]]></document>
		<document><![CDATA[Un amigo con las palabras justas y perfectas.]]></document>
		<document><![CDATA[Sin confusiones, solo hechos y buenos momentos~]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero que seas mi rosa y mi espina aunque me hagas daño~♪]]></document>
		<document><![CDATA[No asumas, no confíes. Son solo comentarios amables a una porcelana con hermosos adornos...]]></document>
		<document><![CDATA[El silencio desemboca en pensamientos dolorosos.]]></document>
		<document><![CDATA[El ser humano puede ser tan complejo y simple a la vez.]]></document>
		<document><![CDATA[Mas de porcelana que de emociones.]]></document>
		<document><![CDATA[Conoces a alguién y te agrada, punto. No es que luego te caiga mejor, es que luego lo conoces mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[El día tiene 24 horas.]]></document>
		<document><![CDATA[La felicidad se encuentra en los detalles.]]></document>
		<document><![CDATA[La lluvia en una mañana de sábado libre sólo significa que será buen día~]]></document>
		<document><![CDATA[Dulce descanso de dioses.]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de vivir el inicio de algo nuevo, hay que vivir el final de lo anterior.]]></document>
		<document><![CDATA[El fruto mas dulce es aquél producto de tu esfuerzo.]]></document>
		<document><![CDATA[Auto-evaluarse es la clave para alcanzar el éxito.]]></document>
		<document><![CDATA[@MissSarcastica Bienvenida al club.]]></document>
		<document><![CDATA[@moon2d1 Ahí aplica la maldición del tatuaje]]></document>
		<document><![CDATA[Y comienzo a pensar que sus sonrisas no me pertenecen.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto puede decir una persona de sí mismo sin emitir palabra...]]></document>
		<document><![CDATA[Días de tortura por unas horas de felicidad... 
Valieron la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buenas tardes @ParqueCostazul, ¿estarán transmitiendo el clásico el día de hoy en la feria?]]></document>
		<document><![CDATA["@EresCurioso: Holanda es el país donde viven las personas más altas. Sus habitantes miden un promedio de 1,84 cm"~~ *Empacando* Hallo!~~]]></document>
		<document><![CDATA[Tembló y yo ni me enteré. Estaba durmiendo]]></document>
		<document><![CDATA[@josuerico Buenas prof! Para la microclase de Informatica 2: Mariangel Rojo. Daniela Parra y yo. Seccion 1122 UDONE]]></document>
		<document><![CDATA[Ese glorioso momento cuando aplicas las formulas, que te enseñó el prof de informática, en tu trabajo~~]]></document>
		<document><![CDATA[El S3 explota y lo extraño fue que la batería estaba 3 veces más grande. Y ayer vi que la mía engordo por alguna extraña razón... Shit]]></document>
		<document><![CDATA[@CachaHNB Se equivocó de Massaguer :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Leonardo_Padron Pero tenemos Patria!!]]></document>
	</documents>
</author>