<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito gol de Quique Setien con el Rancing de Santander en Gijon teporada 95/96 https://t.co/lBB900X4E3 Rompio la red;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito gol de Quique Setien con el Racing de Santander en el Molinon que rompio la red en la temporada 95/96]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito el torneo de Hamburgo, ciudad que pertenecia a la liga Hanseatica. A ver si hay suerte esta semana ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito el torneo de Hamburgo, ciudad que pertenecia a la liga Hanseatica]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego por la tdt mientras hago la digestion. Ultima oportunidad ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego y oyendo el primer gol del Barça. Me quedo sin bateria, creo que necesito un movil;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego por la tdt despues de la cena a la espera de coger la cama en un ratillo ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego y yo soy del ....... si a mi no me gusta el futbol ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego y bebiendo mas agua mientras el sporting lanza un corner ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego mientras empatan los Atletis ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo y pasandome de listo por lo del palmatorio del Atleti ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego mientras oigo palmar al atleti en San Mamés ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego mientras me preparo para merendar ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego y bebiendo mi agua reglamentaria]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempodejuegolider escuchando tiempo de juego por la tdt mientras hago la digestion ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope  #RetoPedrito El club buscado es el Barcelona Sporting Club de Guayaquil (Ecuador)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito El club buscado es el Barcelona Sporting Club de Guayaquil (Ecuador)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito El futbolista buscado esta semana es Hristo Stoichkov]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito El futbolista buscado esta semana es Hristo Stoichkov]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope @deportescope  #retopedrito El record olimpico en salto con pertiga el brasileño Thiago Braz DA SILVA ganando a Lavillenie]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito El campeon olimpico en salto con pertiga el brasileño
Thiago Braz DA SILVA.]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardocvk @Drisslamchachty Por lo menos me despedí del atletismo quedando 2 d mi categoria en la San Silvestre, mi mejor posicion de nunca]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardocvk @Drisslamchachty Lamentablemente mi cuerpo dijo basta despues de la san silvestre de 2014 y no sé si volveré a correr...]]></document>
		<document><![CDATA[@eduardocvk veo que sigues doblando en la ssv con grades resultados en ambas ¡Enhorabuena! @Drisslamchachty Tu tambien has hecho un carreron]]></document>
		<document><![CDATA[@foroatletismo Me han aconsejado q tome colageno para proteger mis articulaciones, especial rodillas ¿alguna sugerencia de alguno q va bien?]]></document>
		<document><![CDATA[Hola. Me han aconsejado q tome colageno para proteger mis articulaciones, especialmente rodillas. ¿alguna sugerencia de alguno q os va bien?]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito Lo dicho, el 3-4 del Sevilla ante el Barcelona en el Camp Nou jugado el 30 de diciembre de 1989 (temporada 89/90)]]></document>
		<document><![CDATA[Gran alegria por haberla encontrado bien https://t.co/7wYvuC0NS6]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegro que haya aparecido bien https://t.co/IV1b688xcu]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito el partido fue un barcelona sevilla que se jugó el 30/12/89 que gano el sevilla 3-4 con Brito Arceo pitando]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope Por favor, retuitrarlo. Es la hermana de un atleta popular de elite de madrid. Gracias por anticipado. https://t.co/cqBh2Pengc]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope se trata de la hermana de un atleta popupar de elite de madrid. Por favor retuitearlo https://t.co/W2LjYDgbQL]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien la ha visto o puede dar alguna pista que contacten con la familia. Es IMPORTANTE. https://t.co/RPg2HuvRgS]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito el trofeo es el Ciudad de Palma, sin duda]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito El trofeo es el Ciudad de Palma]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito gol de tamudo en fuera de juego para salvar al rayo contra el granada en la temporada 2011/12.Minuto 90:49 canal+]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito esta semana es el Campeonato Mundial de Esquí Alpino de 1995 de sierra nevada q se suspendió por falta de nieve]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Por si no estaba claro ya, Alberto BERNARDO Murcia. A ver si me toca y me mandais algun libro de atletismo ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Ya está confirmado lo que dije ayer. El jugador es Alberto BERNARDO Murcia. A ver si tengo suerte esta semana]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito el jugador que buscamos es Alberto BERNARDO Murcia que nació el Belgica. A ver si tengo suerte esta semana ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Despues de la pista de hoy ahora si que es seguro el Torpedo de Moscu. A ver si tengo suerte ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito Podria ser el Torpedo de Moscu]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Está claro q fue la final de la copa del generalisimo de 1975 jugada en el Calderon y ganada por penaltis por RM]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope @Atleti @realmadrid #retopedrito Final de copa del generalisimo de 1975 donde gano el Madrid 4-3 por penaltis en el Calderon]]></document>
		<document><![CDATA[@legaz_pablo de esa manera podeis enviaros mensajes entrre vosotros sin que lo vea todo el mundo. Solo es por si te interesa.....]]></document>
		<document><![CDATA[@legaz_pablo quizas deberias saber que has hecho publico tu telefono. Para evitar eso es mejor hacerte seguidor de quien quieras y viceversa]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope @SeFutbol #RetoPedrito La ciudad es Nueva York donde la seleccion española ganó 2-0 a Irlanda en el estadio de los Yankees.]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Grandisimo jugador Jesús Rollán que merecía que la vida le hubiera tratado mejor. Nos da fuerza desde donde esté.]]></document>
		<document><![CDATA[@pepepitlane @deportescope @pedritonumeros Esa instalación está en  el barrio de mi infancia. Inolvidable Jesús Rollán a nivel mundial.]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Indudablemente es el añorado Jesús Rollán a quien la vida maltrató pese a ser un mito deportivo. No te olvidamos.]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Sigue siendo el mítico Jesús Rollán. No todas las situaciones difíciles se superan con éxito y son las que se ven]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito Sigue siendo el grandioso Jesús Rollán. Solo los que han pasado por lo que estaba pasando le pueden entender.]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #retopedrito el deportista madrileño que buscamos esta semana es el grandisino portero de waterpolo Jesús Rollan]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope He oido que he ganado el concurso de esta semana, ¡que bien! Ya me direis q he ganado y como me lo hareis llegar. Gracias ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope @Cristiano  #RetoPedrito el gol fue a Cobeño, portero del Rayo Vallecano en la temporada 2014-2015]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito el gol fue a Cobeño, portero del Rayo Vallecano en la temporada 2014-2015]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito el jugador buscado es sin duda Mirza Delibasic]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito el jugador en cuestion es Drazen Petrovic, sin duda alguna ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@deportescope #RetoPedrito Está claro que es Luis Aragonés]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #pepedomingocastañas leyenda viva de la radio]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #sabadosabadetetjy rodilla fastidiada escuchando tiempo de juego, que no se te olvide ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #sabadosabadetey rodilla fastidiada escuchando tiempo de juego, que no se te olvide ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[EMTincidencias linea 140 en plaza Alsacia direccion Pavones 35 minutos de espera. Es un escandalo continuo @EMTmadrid]]></document>
		<document><![CDATA[@EMTincidencias linea 140 en plaza Alsacia direccion Pavones 35 minutos de espera. Basta ya de los atropellos con esta linea @EMTmadrid]]></document>
		<document><![CDATA[@VillalobosPablo @LaRojaAtletismo Espero y deseo que seas tu. Sería un gran colofön para tu carrera deportiva. Tu si que puedes ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon los cambios de hora en Marzo y en Octubre que no sirven para nada util y trastornan los biorritmos de la gente ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon la bateria de mi movil que tengo que estar recargando cada dos por tres ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon los que critican con inquina a los profesores sin darse cuenta que ellos son los que forman la estructura del pais]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon los que critican a los deportistas de elite de deportes minoritarios sin haber practicado ni siquiera el parchis ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon los que no reconocen ni se acuerdan de la genialidad y el talento del difunto don Santiago Amon]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon el invierno y el mal tiempo que no permite entrenar bien]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjnopuedocon los que critican a los arbitros y no han tenido el valor de arbitrar ni a unos alevines]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjnopuedocon los que se creen que lo saben todo]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjquebienmecae los arbitros en general porque sin ellos y su valor no habria competiciones deportivas.]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjquebienmecae mi plancha porque me deja la ropa sin arrugas ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #tjquebienmecae Manuel Aviles, profesor de matematicas en el instituto Calderon de la Barca de Madrid en los años 80 por ser genial]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjquebienmecae Fernando Torres por su humildad]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjamor Declaro mi amor por mi cama donde paso mas de la mitad de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjamor Amor absoluto al loro de Minguella ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjamor declaro mi amor aboluto a Victor Fernandez, pero al entrenador de Nayim no al personaje que teneis por Sevilla ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjamor declaro mi amor incondicional a la publicidad de tiempo de juego porque me alegra la vida ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjamor no puedo vivir sin correr. Eres mi fuente de inspiracion, de descanso, de transpiracion y de ilusion.]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes la alegria de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes la sustituta perfecta de la soledad]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes el medio de transmision con la realidad]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes mi medio preferido de informacion y entretenimiento]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes la que me acompaña en mis muchos momentos de soledad]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes lo que me anima a seguir tirando para delante]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes mi compañera de plancha]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes mi despertador, mi compañera de cama, mi soporte vital]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tjparamilaradioes la banda sonora de mi vida]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope segundo gol de mi Rayito, apuntada la palabreja del concurso y ahora a esperar la llamada del concurso #TiempodeJuego114]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope gol de mi Rayito y yo mientras merendando y escuchando #TiempodeJuego114]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope 47 minutos para que empiece mi Rayito y yo lo escucharé en #tiempodejuego114]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope Preparandome para la sesion de plancha escuchando #tiempodejuego114]]></document>
		<document><![CDATA[@VMware_ES #vFridayseguridad empezando un nuevo viernes con la gente vmware ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[#selfietiempodejuego para conseguir un telefonino con @tjcope https://t.co/lQXflht7cC]]></document>
		<document><![CDATA[#selfietiempodejuego para conseguir un telefonino https://t.co/5R62p0dplC]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope  #supertj con super Lorenzo, super partidos en tj y yo siguiendo con mi super recuperacion. Ahora solo me falta el super iPhone ;-)]]></document>
		<document><![CDATA[@tjcope #tiempoderisas Rossi tiene alma de Pepe, y lo sabes ;-)]]></document>
	</documents>
</author>