<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[mi generación https://t.co/XX1R5PDYuQ]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no soy águila se reconoce la gran institución que son y el estadio que tienen icono de nuestro deporte.  https://t.co/PgOTeHW6UM]]></document>
		<document><![CDATA[¿crisis de comunicación o falta de experiencia? Ninguna cabe en un gobierno que su triunfo lo sustentó en las redes sociales #NuevoLeon]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero tricolor #Beisbol  https://t.co/Y6ZbeZIXtq]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí, tuiteando para ganar un viaje al #SuperBowl50 con Marinela. https://t.co/KH6zwL9RHx]]></document>
		<document><![CDATA[¿como ven que dictan formal prisión a Ana Guevara? es lo malo de querer ser alguien que no eres... deportistas al deporte no lo creen?]]></document>
		<document><![CDATA[AMLO ayer en la noche fuimos testigos de lo que una cabeza dura que solo desea tener poder puede hacer por México... da pena ajena]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Ray Bradbury autor de una de las mejores obras que he leido Fahrenheit 451 recuerdo bien que me la dejaron leer en la prepa.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy en @frecuenciacem estaremos hablando de los setenta de su música, cine, acontecimientos políticos, líderes y más en punto de las 11]]></document>
		<document><![CDATA[es una lastima que no existe una autoridad en nuestro país que exija a los maestros dejarse de pendejadas y regresar a las aulas]]></document>
		<document><![CDATA[@RqlDuran que paso como 29?? te pasas son 27 jajajajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[por fin viernes, inicia junio y por ende la cuenta regresiva para mi cumpleaños. faltan 10 días.]]></document>
		<document><![CDATA[a partir de hoy las encuestas son legitimas porque así conviene a mis intereses. jejejeje]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon_Krauze se te va a extrañar, buen viaje saludos desde el Tecnológico de Monterrey, Campus Estado de México]]></document>
		<document><![CDATA[yo quiero el kit para mi esposa =)
 (@lait_88 live on http://t.co/Z8TC7lx8)]]></document>
		<document><![CDATA[curso de Blackboard 9.0 en el CEDETEC]]></document>
		<document><![CDATA[no queda mas que disfrutar de la tarde y del mundial]]></document>
		<document><![CDATA[Inicio de semana a trabajar]]></document>
		<document><![CDATA[termino el curso y lo acredite .... yuppy jajajaa]]></document>
		<document><![CDATA[viernes ya casi terminando curso CADI]]></document>
		<document><![CDATA[mier...coles, mitad de semana, ya en aulas 6 tercer día de curso CADI]]></document>
		<document><![CDATA[Medio dia y seguimos en aulas 6 en curso CADI]]></document>
		<document><![CDATA[en curso CADI otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[viendo el juego en la cafeteria]]></document>
		<document><![CDATA[ayer me toco ir al cine a ver Freddy Krueger y es lo mismo pero el sonido esta super !!!]]></document>
		<document><![CDATA[por fin de vuelta al CEM....]]></document>
		<document><![CDATA[ni modo se hizo lo mejor y el balon no entro]]></document>
		<document><![CDATA[carajo vamos tuzos con todo en el segundo tiempo]]></document>
		<document><![CDATA[ya es viernes por fin aunque manana hay que trabajar jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[pero que te pasa chavez primero gruma y ahora la bolsa de valores que te pasa]]></document>
		<document><![CDATA[algo le falta a la seleccion algo seran ganas de triunfar seran huevos no se...]]></document>
		<document><![CDATA[aplicando examen final a mis alumnos]]></document>
		<document><![CDATA[el diablo comiendo pollito]]></document>
		<document><![CDATA[adios a los regios y a las chivas hoy quien se despide?]]></document>
		<document><![CDATA[en diplomado de periodismo digital]]></document>
		<document><![CDATA[Cirque Eloize Rain super espectaculo se los recomiendo de verdad llueve]]></document>
		<document><![CDATA[por fin termine mi examen listo para el diplomado]]></document>
		<document><![CDATA[miercoles de mucho calor eso si]]></document>
		<document><![CDATA[jajajajaja no no en la calle no ... quien sabe que me vayas hacer... asi no juego jajajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@vico_zubieta jajajaja no exageres mejor ponte a trabajar jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[miercoles de mucho calor, mitad de semana y ademas ida al teatro]]></document>
		<document><![CDATA[ya falta menos para que acabe este martes de mucho calor.]]></document>
		<document><![CDATA[terminando el desayuno de clau ya se fue ahora a dormir otra vez]]></document>
		<document><![CDATA[ya medio dia... por cierto hoy hay luchas en el CEM a las 17:30 hrs en el gimnasio]]></document>
		<document><![CDATA[ya medio dia... por cierto hoy a luchas en el CEM a las 17:30 en el gimnasio]]></document>
		<document><![CDATA[iniciando la última semana de clases...]]></document>
		<document><![CDATA[un domingo para relajarnos]]></document>
		<document><![CDATA[a trabajar en primero de mayo]]></document>
		<document><![CDATA[felicidades... a todos esos niños de la mesa... hueseros y niños por siempre (@juliusdelweso live on http://twitcam.com/p3e8)]]></document>
		<document><![CDATA[con mucho sueño]]></document>
		<document><![CDATA[por fin un dia tranquilo.... ha sido una semana muy movida... excelente dia a tdoos]]></document>
		<document><![CDATA[día increible... Mexico al debate y TECMUN todo un éxito solo falta Nick Vujicic]]></document>
		<document><![CDATA[Emilio Alvárez Icasa,Genaro Borrego,Claudio X.González y mas en el evento México al debate en el Campus Estado de México mañana]]></document>
		<document><![CDATA[termina el domingo ahora a descansar nos espera una semana muy movidita !!!]]></document>
		<document><![CDATA[buenos dias a todos alistandonos para un dominguito rico !!!]]></document>
		<document><![CDATA[que tal ahora resulta que las redes sociales es lo más importante ¿porque será?]]></document>
		<document><![CDATA[excelente desayuno ahora a seguir con el diplomado !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[a comer molletes delicioso!!!]]></document>
		<document><![CDATA[algún dia se la cobraremos a los gringos con una ley parecida a la reciente aprobada en Arizona]]></document>
		<document><![CDATA[sabadito de diplomado... comenzamos]]></document>
		<document><![CDATA[media hora más y listo a casa que ya me hablo mi esposa y me espera una deliciosa pizza]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon_Krauze tendrá que ver tambien su imagen ante la sociedad? ¿no le afectara su bajo raiting en popularidad?]]></document>
		<document><![CDATA[¿que la confianza en los medios digitales y redes sociales son importantes?]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon_Krauze de cauerdo contigo todos los puntos que tenia Obama con el congreso los quemo con su reforma sanitaria no crees?]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el calendario e información de TECMUN: http://bit.ly/cuVtKo]]></document>
		<document><![CDATA[TECMUN cumple 25 años grandes eventos a partir del lunes 26 de abril en el Campus Estado de México]]></document>
		<document><![CDATA[en el diplomado]]></document>
		<document><![CDATA[ya listo para irnos al diplomado en periodismo digital]]></document>
		<document><![CDATA[tambien hoy día de la rosa ¿cuando fue la ultima vez que regalaste una rosa?]]></document>
		<document><![CDATA[Dia de libro ¿cual fue el libro que ha marcado tu vida?]]></document>
		<document><![CDATA[ya me quiero ir y todavia falta mucho]]></document>
		<document><![CDATA[de regreso a la oficina....]]></document>
		<document><![CDATA[redactando boletines y boletines]]></document>
		<document><![CDATA[@GabyTorrez jajaja porque lo dices... bueno mientras no nos volvamos algo más todo se puede solucionar.]]></document>
		<document><![CDATA[en la oficina saliendo del programa de radio]]></document>
		<document><![CDATA[ahora si listo para irnos a jugar domino cubano con mis suegros jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[listo el boletín ahora a junta del evento México al debate]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon_Krauze cuando quieras eres bienvenido en el TEC sobre todo ahora que hay un dilpomado de periodismo digital.]]></document>
		<document><![CDATA[Todavia estan a tiempo Conferencia de Prensa AERODESIGN 2010 en el Campus Estado de México]]></document>
		<document><![CDATA[en casa]]></document>
		<document><![CDATA[@angelmun hola amor como estas??]]></document>
		<document><![CDATA[en casa aprendiendo]]></document>
		<document><![CDATA[mañana conferencia de prensa AERODESIGN México 2010 en el CEM]]></document>
		<document><![CDATA[a punto de ir a comer ya hace hambre]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana conferencia de prensa a las 12 h en el Campus Estado de México por el Aerodesign México 2010]]></document>
		<document><![CDATA[buenos dias ya en el trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[En casa con el cel de mi esposa]]></document>
		<document><![CDATA[gracias por esa aclaración... UFFFF jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[saliendo de junta ya con ganas de irme a casita]]></document>
		<document><![CDATA[en la oficina esperando a una junta a las 16:30]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon_Krauze felicidades por una hora mas]]></document>
		<document><![CDATA[@Leon_Krauze comparto tu punto de vista donde quedan los valores y las reacciones a todo este asunto]]></document>
		<document><![CDATA[comiendo en la oficina pues una junta se atraveso]]></document>
		<document><![CDATA[casi a medio dia y ya hace hambre jajajaja y mucho trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[@GabyTorrez hola tanto asi jajajajaja que tengas una excelente semana]]></document>
		<document><![CDATA[invitando a la rueda de prensa del AeroDesign 2010 México]]></document>
		<document><![CDATA[@marthadebayle animo animo vas con buen tiempo te escuchamos al rato.]]></document>
		<document><![CDATA[empezando una semana muy movida de examenes !!!]]></document>
		<document><![CDATA[todo un éxito el Congreso para Padres en el Campus Estado de México]]></document>
		<document><![CDATA[ya hace hambre no creen vamos a desayunar un cuernito !!! Gustan]]></document>
	</documents>
</author>