<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Criminal Case - Caso 22 - Capítulo 03 https://t.co/K1ad3XeC55]]></document>
		<document><![CDATA[Criminal Case - Caso 22 - Capítulo 02 https://t.co/ZaOrmEScKf]]></document>
		<document><![CDATA[Criminal Case - Caso 22 - Capítulo 01 https://t.co/RIFSdQqEUu]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Puerta Trasera del Restaurante en Criminal Case! https://t.co/85SatWi3cV]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/28VuNBAcXt]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Sótano Escalofriante en Criminal Case! https://t.co/xtKD2QSHsS]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Sótano Escalofriante en Criminal Case! https://t.co/DNeXv8scDa]]></document>
		<document><![CDATA[¡He subido de nivel! ¡Toma un poco de energía gratis! https://t.co/0W9YrBGtt0]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/4Kjn4OiNBC]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Sala de Estar en Criminal Case! https://t.co/PfCQgGLcFZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Sofá en Criminal Case! https://t.co/mLAFqzK4zu]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Sofá en Criminal Case! https://t.co/q1TjXPssYY]]></document>
		<document><![CDATA[GRACIAS A TODOS MIS FAMILIARES,AMIGOS Y EN ESPECIAL A LA PERSONA MAS IMPORTANTE PARA MI Q AYER ME HA HECHO PASAR... https://t.co/eV549xD98m]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Sofá en Criminal Case! https://t.co/ihO0TeMHvb]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Campamento de Vagabundos en Criminal Case! https://t.co/PM1edpfchq]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Auto Descompuesto en Criminal Case! https://t.co/eSGIjXEyDz]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra amistad es una roca poderosa que no se rompe ni con las peores tormentas - ⊹ Imagenes de Amistad ⊹ https://t.co/AloNitnQ4G]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Auto Descompuesto en Criminal Case! https://t.co/r379WUhq7S]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Mesa de Tortura en Criminal Case! https://t.co/BuOCENsBh2]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Cocina en Criminal Case! https://t.co/NXuAOmdlpc]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Fuente de Cooper Park en Criminal Case! https://t.co/v0V5gQeohj]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Habitación #9 del Motel en Criminal Case! https://t.co/yBPgr3eswL]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Habitación #9 del Motel en Criminal Case! https://t.co/GAKz4Ce3Tr]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono de Walton Square en Criminal Case! https://t.co/m1LwXdxMs0]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Rincón del Pasillo en Criminal Case! https://t.co/rZPMaHnXbc]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/KUx1WwVk7N]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono de Walton Square en Criminal Case! https://t.co/UlSUyI6X3P]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Rincón del Pasillo en Criminal Case! https://t.co/CzU1mfpF3F]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Rincón del Pasillo en Criminal Case! https://t.co/1x6Zz07VnL]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Carro de la Compañía en Criminal Case! https://t.co/YkAPKDDthF]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Carro de la Compañía en Criminal Case! https://t.co/NWqVfNL1pS]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Carro de la Compañía en Criminal Case! https://t.co/xhMBopd4L0]]></document>
		<document><![CDATA[¡He subido de nivel! ¡Toma un poco de energía gratis! https://t.co/7IhVGND3lC]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Cama de Motel en Criminal Case! https://t.co/MQ7Z3qqu6L]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Cama de Motel en Criminal Case! https://t.co/UxiqWimwfR]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Cama de Motel en Criminal Case! https://t.co/pouTE9x5YH]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Walton Square en Criminal Case! https://t.co/Nm9CA6T5L2]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Walton Square en Criminal Case! https://t.co/0BtzzhtDuq]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Walton Square en Criminal Case! https://t.co/CeUOwNj4Yw]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Zona de Obras en Criminal Case! https://t.co/mHQc47aAFL]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/fXOXXd97BF]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Zona de Obras en Criminal Case! https://t.co/FDu75ZMW0v]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Bono Zona de Obras en Criminal Case! https://t.co/JfToClMIVF]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Habitación #9 del Motel en Criminal Case! https://t.co/ItWbt20ybk]]></document>
		<document><![CDATA[PODEROSA ORACIÓN DE LA MEDALLA DE SAN BENITO https://t.co/vJTmsiRM6B]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Habitación #9 del Motel en Criminal Case! https://t.co/W7z5mHf6Xy]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Habitación #9 del Motel en Criminal Case! https://t.co/4sNGGoEZGZ]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Zona de Obras en Criminal Case! https://t.co/cgSuzeNNYd]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono 1640, Riverside Drive en Criminal Case! https://t.co/yVblKOpcZ3]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono 1640, Riverside Drive en Criminal Case! https://t.co/2mC78K78mi]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Bono 1640, Riverside Drive en Criminal Case! https://t.co/7sS0WWcpPg]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Casa de los Stewart en Criminal Case! https://t.co/6VgKiCH23n]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Casa de los Stewart en Criminal Case! https://t.co/KLFno48KME]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Casa del Árbol en Criminal Case! https://t.co/g2t0LfovCk]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/kq6lrINDaM]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Casa de los Stewart en Criminal Case! https://t.co/4GuRPffybP]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Esquina de la Sala de Estar en Criminal Case! https://t.co/Fv7mzX602w]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Esquina de la Sala de Estar en Criminal Case! https://t.co/dSajphE7DO]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Casa del Árbol en Criminal Case! https://t.co/k8JK2d6s2z]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Esquina de la Sala de Estar en Criminal Case! https://t.co/xI6qDzso1x]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Banco de Parque en Criminal Case! https://t.co/Hi2uLTNf0c]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Banco de Parque en Criminal Case! https://t.co/Har9sLDF3G]]></document>
		<document><![CDATA[¡He subido de nivel! ¡Toma un poco de energía gratis! https://t.co/U3oNUKoFz0]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Banco de Parque en Criminal Case! https://t.co/SIK3NjofgY]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Fuente de Cooper Park en Criminal Case! https://t.co/Wu1EkSpq6F]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Casa de los Stewart en Criminal Case! https://t.co/fDFM6PywoI]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/JNjxMAZQQL]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Casa de los Stewart en Criminal Case! https://t.co/4vHK94cXWz]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Bono Fuente de Cooper Park en Criminal Case! https://t.co/xJar99dSSv]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Fuente de Cooper Park en Criminal Case! https://t.co/T1h9Ldst96]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en 1640, Riverside Drive en Criminal Case! https://t.co/O8pxCVnGg6]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en 1640, Riverside Drive en Criminal Case! https://t.co/NbJuutlcjO]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en 1640, Riverside Drive en Criminal Case! https://t.co/7i14BAi9b0]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Fuente de Cooper Park en Criminal Case! https://t.co/xCsEqXniiG]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Main Street en Criminal Case! https://t.co/zGHWD0Zv9q]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Main Street en Criminal Case! https://t.co/oFxPGLsXxM]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Bono Main Street en Criminal Case! https://t.co/niQUIiEWiK]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Bono Cocina de la Víctima en Criminal Case! https://t.co/MKM4TlMYPn]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Mostrador de la Cocina en Criminal Case! https://t.co/UZxOZI53GW]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/2t8nLevIRq]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Main Street en Criminal Case! https://t.co/vR4dWCPtxN]]></document>
		<document><![CDATA[¡He subido de nivel! ¡Toma un poco de energía gratis! https://t.co/y9MR1Vy9ze]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Mostrador de la Cocina en Criminal Case! https://t.co/GfE2s4xBfL]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Cocina en Criminal Case! https://t.co/2BUOyj8CZi]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Bono Cocina del Restaurante en Criminal Case! https://t.co/jhRr0B33Rg]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Puesto de Hot Dogs en Criminal Case! https://t.co/cticFiZy6X]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de oro en Cocina del Restaurante en Criminal Case! https://t.co/gdMPlCS5i7]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Cocina del Restaurante en Criminal Case! https://t.co/faGfUrKiDv]]></document>
		<document><![CDATA[Erika quiere compartir jugo de naranja contigo. https://t.co/5wKcRmAkOe]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Main Street en Criminal Case! https://t.co/XvYLVntF82]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Bono Cocina de la Víctima en Criminal Case! https://t.co/zer90KOTtd]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de plata en Cocina de la Víctima en Criminal Case! https://t.co/68vCYSbhNr]]></document>
		<document><![CDATA[¡He conseguido una Corona de bronce en Cocina de la Víctima en Criminal Case! https://t.co/CiSb4PCveq]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Gabriel - Amor Eterno https://t.co/wnpp1C3EjN]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Gabriel - Hasta Que Te Conocí https://t.co/2MF7w9hTbf]]></document>
		<document><![CDATA[JUAN GABRIEL - ME GUSTA BAILAR CONTIRO https://t.co/RGLX1KMBQL]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el cantante y compositor mexicano Juan Gabriel https://t.co/ClBXq3KbXB]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 canciones inolvidables para recordar a Juan Gabriel https://t.co/oznxx163uW]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en las manos de Dios https://t.co/jZ0O1J1rNQ]]></document>
		<document><![CDATA[Publiqué una nueva foto en Facebook https://t.co/Hw6WRSSMXl]]></document>
	</documents>
</author>