<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@osmarycnn @NicolasMaduro sigue la mentira! !]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenBergSP así es gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@juliocastrom hay Dr lo considero saludos Dios lo bendiga seguro alguien le da una ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[@BiotecnoBTQ excelentes productos !!!sin efectos colaterales]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular @gilbercaro felicitaciones diputado y luchador por el pueblo Venezolano fuerza y Fe ,no doblegaron su lucha gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[RESPETO https://t.co/L5iOxA9ePQ vía @nabuco8732]]></document>
		<document><![CDATA[@ChiguireBipolar falso,  perdió credibilidad por su actitud lo q hizo fue pactado es visible]]></document>
		<document><![CDATA[@ComandoSB @hcapriles el pueblo deprimido de impotencia y frustración de ver morir su familia por falta de todo en salud y los costos altos.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC Co razón están sin terminar  y todo paralizado Corrupción y más corruptos Ya Basta! !!]]></document>
		<document><![CDATA[@meredith976 que así sea por siempre]]></document>
		<document><![CDATA[@fdelrinconve que asi  sea ,para ti también Fer]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn @AsambleaVE el abuso de poder animalizado después buscan culpables y siembran a la oposición. Dejen trabajar el pueblo lonecesita]]></document>
		<document><![CDATA[Sin servicio eléctrico en Palo Verde]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn a que le tienen miedo, esa seguridad de verían usarla en el metro, centros comercialesp,aradas do de reina y campea la insegurida]]></document>
		<document><![CDATA[#EleccionesYa]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn @AsambleaVE @ernestosamperp allí está puro juego de letras o palabras y nada acertadas siempre favoreciendo al régimen  cómplice]]></document>
		<document><![CDATA[@venezuelaaldia respuestas agresivas  son jueces ??acusan sembrando odio]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn @ChuoTorrealba @CarlosOcariz @TimoteoZambrano @AsambleaVE los mediadores están parcializados con el régimen no vale así  diálogo]]></document>
		<document><![CDATA[@LucioQuincioC @Noticensura nada estraño de este régimen! !atacar la libertad de exprecion !solo les gusta adeptos.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell eso es orquestado!!X el oficialismo par intimidar]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE @osmarycnn esperamos justicia internacional para un país q languidece de escases y una inflamación abrupta, ayuda humanitaria! !?]]></document>
		<document><![CDATA[@osmarycnn pésimo ningún ingreso cubre lis gastos o compras una u otro producto porq no lo consigues o no te alcaza porq tiene otro precio]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday otro mitomano más]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioriverog @el_carabobeno esos mo son antigolpe son terrorista]]></document>
		<document><![CDATA[@CaraotaDigital mentiras y más mentiras la mitomania a la potencia]]></document>
		<document><![CDATA[Aunque no lo creas esta es la clave de la buena memoria https://t.co/tCseCah6eM vía @EP_Mundo]]></document>
		<document><![CDATA[5 trucos para organizar tu cartera - Emedemujer USA https://t.co/WogxWddzLS vía @emedemujerusa]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a adolescente en asalto en el Parque del Este https://t.co/L1sJ9szg52 vía @A Todo Momento]]></document>
		<document><![CDATA[Ultimo MInuto: 13 muertos al estrellarse "tumba" voladora rusa MI17V5 en Amazonas https://t.co/aWtewkg0Pf vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori @VoluntadPopular saludos y lluvia de bendiciones y estrellas para que sigan brillando el libertad éxitos 2017 lleno de Amor]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero la sinvergüenzura de este desgobierno corrupto y mitomano y Zappa tero vendido otro vivían más de Venezuela no más Diálogo! !!]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que depara el 2017: Andrea Caricato, predicciones https://t.co/DIXUxb4XW2 vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[El Panetón | Doktuz https://t.co/A8sDtXoJcP vía @Doktuz_Espanol]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenBergSP así es los desafíos nos crecen]]></document>
		<document><![CDATA[295 años después:  la UCV sigue venciendo las sombras y construye civilidad https://t.co/bTEVnnrshM vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual is mamarrachada de este gobierno corrupto debería juzgarse como crimen  de lesa humanidad]]></document>
		<document><![CDATA[@RCTVenlinea @AlbertoRavell estarían solo los acólitos alcohólicas osea pan y circo pat borrachos]]></document>
		<document><![CDATA[@soyfdelrincon esta medida solo beneficia a los corruptos de su gobierno .]]></document>
		<document><![CDATA[@ConclusionesCNN @MargaBalda @soyfdelrincon no tiene sentido esta locura de los 100 ,beneficia solo a este corrupto gobierno]]></document>
		<document><![CDATA[Hallacazo por los Presos Políticos: mañana en Chacao, es la cosa https://t.co/fkbwcmtXGa vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[POR QUE SUBIÓ EL PARALELO? Dip.José Guerra desmonta la mentira del régimen y pasa coleto con Aristóbulo Izturiz -► https://t.co/BZmItoUeLv]]></document>
		<document><![CDATA[Versiones y leyendas urbanas, tras el asesinato del hijo del Rey David https://t.co/GpzTzzfxXU vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Se el cambio y se dará https://t.co/MZRftyz5A6]]></document>
		<document><![CDATA[Bendecido  Día Ora por ti por ellos y por tu Patria https://t.co/RGIvf6HBVA]]></document>
		<document><![CDATA[Seis nuevos billetes y tres monedas amplían el  cono monetario nacional https://t.co/dpThF4RwBz vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Tuitazos de Rocío San Miguel revientan las redes sociales: ¿Quienes son? https://t.co/eGRPwyCXFv vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Véalo antes que lo quiten: Carlos Valero destapa MegaGuiso Gobierno y DolarToday https://t.co/mwR81efe1K vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Tuitazos de Rocío San Miguel revientan las redes sociales a esta hora https://t.co/zavYHHrpyJ vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[@KarenBergSP así es]]></document>
		<document><![CDATA[Araminta González recibió medida Humanitaria con Internamiento Psiquiátrico https://t.co/Bh52MN1rFM vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Fidel Castro fallece a los 90 años, según anunció Raúl Castro en televisión estatal  https://t.co/vmiX9YxWtC vía @ntn24]]></document>
		<document><![CDATA[PARA AQUELLOS IGNORANTES QUE CULPAN A DOLARTODAY: Luis Vicentel porqué del aumento del "paralelo" -► https://t.co/30VhnzLxCU vía @dolartoday]]></document>
		<document><![CDATA[De Infarto fulminante falleció embajador de Venezuela ante la OEA Bernardo Álvarez https://t.co/GanENsuLBd vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Mega-Derroche de "Suena Caracas" y Jorge Rodríguez, comienza este viernes https://t.co/9YMpsrFzAZ vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[MUD se declara en sesión permanente https://t.co/6pAwhy4u5h vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Ricas berenjenas a la parmesana - Emedemujer USA https://t.co/XdOPTuL0AC vía @emedemujerusa]]></document>
		<document><![CDATA[Usos que le puedes dar a la cáscara de huevo - Emedemujer USA https://t.co/S4damJMXl4 vía @emedemujerusa]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook aterriza en APEC con oferta de conectividad -  https://t.co/p3kYvG0fSF]]></document>
		<document><![CDATA[@ConclusionesCNN #conclusobrinos la justicia con investigación y veredicto, no es mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: La verdadera depresión https://t.co/iSNE7rYE4t vía @elcomercio]]></document>
		<document><![CDATA[Los 5 escalones de Nelson Maica - Opinión https://t.co/HAc1oVumGv vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[San Eduardo derrama lagrimas en la Ermita de La Eucaristía en El Hatillo https://t.co/1VCryj3JEE vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba vamos somos mayoría Voto2016 la Verdad nos hace Libre La Mano tiene 5 dedos diferentes y así sujeta y sostiene lo necesario.]]></document>
		<document><![CDATA[@ChuoTorrealba su labor de la unidad es titanica gracias, la democracia es libertad de expresión
Porfa no resten sumense Luz Fuerza Fe]]></document>
		<document><![CDATA[Tuitazos de Leopoldo Castillo explotan las redes sociales con "Leopoldo López" https://t.co/ojuVt7vYLt vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Pago de tres meses de aguinaldos para pensionados fue publicado en Gaceta https://t.co/FUW7z7hZUS vía @CaraotaDigital]]></document>
		<document><![CDATA[Predicciones de Misterpopo (@antenax2): Todo sobre el diálogo https://t.co/NBlIS0mHC7]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ jajajaj que jala bolas es este tsj porq el registro lo lo emite siguen los mitómanos pagándose y dándose vuelto]]></document>
		<document><![CDATA[#concluDialogoVzla son los grupos de fanaticos asalariados y empleados públicos qllevan a concentraciones para hacer ver que tienen pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[#concluDialogoVzla NO fue un día normal dadas las circunstancias país,poderes confiscados por el REGIMe comunistoide]]></document>
		<document><![CDATA[@GabrielMendozaP jajaja buena así no esperas al registro que se dan postín jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[Tuitazo Terrible de Rocio San Miguel - QEPD - https://t.co/75KVY6uMAy vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[#conclu26o donde estará la defensoria del pueblo la fiscalia para defender a la mujer Ni Una Más! !]]></document>
		<document><![CDATA[#conclu26o mienten!la oposición no tiene armas ellos los violentos por repetidas veces ordas vandalicas cometen  hechos y la justicia? ??]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual si es para liberar a los presos políticos(AMISTIA) RR YA para el Cambio 2016, 17años destruyendo el país Ya Basta hay hambre]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ será una fuente para la defensoria del pueblos!!??crisis humanitaria o guerra? ??]]></document>
		<document><![CDATA[@ROBERTOMARRERO @fdelrinconve así es como corruptos mito manos no hay diálogo que liberen los estudiantes Ceballos a Ledezma @leopoldolopez]]></document>
		<document><![CDATA[@marcegiron16 @fdelrinconve @soyfdelrincon no sólo la fuente el mar de hambruna y descontento del pueblo cuida puesto HAY CRISIS HUMANITARIA]]></document>
		<document><![CDATA[Madre denuncia tortura de su hijo preso político en "tumba" del Sebin https://t.co/ZGLCVTxZUt vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue jaja hay que oír y ver  tanta desfachates de los que creen tener el poder ;el hambre no tiene límites y ver morir seres Q]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue la lengua será castigo del cuerpo como decía mi abuela? ???? O no escupas al cielo que a la cara no te  caiga]]></document>
		<document><![CDATA[Los nuevos precios de la leche, pañales, mantequilla y aceite (Imágenes) - https://t.co/331YrAmp2q@]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se cumplen 524 años del Descubrimiento de América https://t.co/cb8CJZ8lqI@]]></document>
		<document><![CDATA[@VivianaBergmann  Saludos @cala que Sigan los éxitos]]></document>
		<document><![CDATA["Humillación": Tuitazo de El Ciudadano Leopoldo Castillo, que da la vuelta al Mundo https://t.co/jYG7rYPWYW vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[¿Existe un argumento que pruebe la existencia de Dios? https://t.co/G20z3Y1gdh]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia dijo "NO", mientras Juan Manuel Santos "seguirá buscando la paz" https://t.co/ZJ08TKOVbY vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[Revisiones de los Términos de servicio y Política de privacidad | Centro de Ayuda de Twitter https://t.co/bqsZkrJhda vía @support]]></document>
		<document><![CDATA[Vecchio pide a la comunidad internacional observar recolección de 20% en octubre https://t.co/zQxe251eXW vía @YOYOPRESS]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles Dios y la virgen cita te bendicen porque vas a sacarlo con RR y por  eso están locos y desesperados ,Triunfa el Cambio]]></document>
		<document><![CDATA[Joven de 18 años hace temblar a la multimillonaria industria farmacéutica con su descubrimiento https://t.co/x8rFSgfnCc @esnoticiaco]]></document>
		<document><![CDATA[Sociedad Democrática llama a  Unidad Nacional y "Rebelión Electoral" por el Revocatorio Presidencial https://t.co/30o2Zv5zdY vía @InfoCifras]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA @VenteVenezuela unidos y en consenso por el país ,el pueblo languidese Dios Misericordia x nuestra Patria.]]></document>
		<document><![CDATA[El Ciudadano: "Sintiendo a Venezuela desde el exilio"... Véalo y Páselo...! https://t.co/bW64nMDfIy vía @InfoCifras.]]></document>
		<document><![CDATA[@meredith976 Amén así sea patrona de la justicia]]></document>
		<document><![CDATA[Anzoátegui le dice “fuera” a Nicolás Maduro https://t.co/FJXZ2m7vHN vía @A Todo Momento]]></document>
		<document><![CDATA[Salchichas con pimentón y cebolla https://t.co/TbcHUxHh8f]]></document>
		<document><![CDATA[@miguelhotero @DolarToday van a meter miedo  cobardes  alineados cómplices  sin los derechos humanos en sus pueblos]]></document>
		<document><![CDATA[@venezuelaaldia la a lengua es castigo del cuerpo cojan de su verborrea comunistoide]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce a la abogada que ahora defiende a los Narcosobrinos https://t.co/UYbY79NFhq vía @A Todo Momento]]></document>
	</documents>
</author>