<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@mun_huechuraba harán otra escuela de verano en el mes de febrero?]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 @TonkaTP @PANCHOSAAVEDRA @MarilynPolicial  dieron los teléfonos para ayudar a las personas que mostraron hace poco????]]></document>
		<document><![CDATA[@PANCHOSAAVEDRA ayuda ! DIFUNDO!!! https://t.co/AMQqOyoaYP]]></document>
		<document><![CDATA[@SoledadOnetto @gonzaloramirex @RafaAraneda Difundir por favor! https://t.co/xtdK2eTZnN]]></document>
		<document><![CDATA[Difundo!! @TonkaTP https://t.co/o5l4CXi2qs]]></document>
		<document><![CDATA[#noalagalafestival2017 se esta quemando Chile hay miles de damnificados que necesitan ayuda!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 basta de Lula!! Mejor me cambio de canal]]></document>
		<document><![CDATA[En adopción Macho 1mes15 días Aprox.  Desparasitado https://t.co/dcqJJr1Xe7]]></document>
		<document><![CDATA[En adopción hembra 1mes15dias Aprox. Desparasitada. https://t.co/G8mczs9u96]]></document>
		<document><![CDATA[En adopción hembra 1mes15dias Aprox. desparasitada https://t.co/ubB4GyPtBr]]></document>
		<document><![CDATA[Hostería Itahue!!! https://t.co/uuCeZXygwN]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de viajar al sur es pasar a Hostería Itahue. Pastel de choclo!! https://t.co/z6u8rigeXO]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos a este gatito atrapado  en los ductos del aire acondicionado!!!  Como sacarlo??? Estamos desesperados!! https://t.co/VF1IGvgE2T]]></document>
		<document><![CDATA[@canal13 como que terminó el beso del escorpión?? Seguro la cortaron😠😠]]></document>
		<document><![CDATA[Llego a Santa Elena en Huechuraba.. favor difundir si esta perdido o alguien lo está buscando. https://t.co/ChHF7nx6l2]]></document>
		<document><![CDATA[@ScarlethCardena te vamos a extrañar en el programa!! Mucha suerte en tu matrimonio y en todo lo que emprendas!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tiendas_paris época de Navidad mall pza Norte y 1 sola cajera!! Todo mal!!]]></document>
		<document><![CDATA[Que miedo! https://t.co/42T0bdlGRe]]></document>
		<document><![CDATA[@revista_paula ando buscando entrevista a un doctor que hablo sobre los bebés que están en los hospitales abandonados x las madres.  ayuda!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PANCHOSAAVEDRA muchas felicidades en tu cumple!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX vamos Chile !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@planet_roller hola llegaron patines animal print??? El telefono esta funcionando? Llamo y esta ocupado mucho rato.]]></document>
		<document><![CDATA[@FILSA2016 que dia va a estar Lily Zuñiga firmando el libro Imputada?l]]></document>
		<document><![CDATA[@negraudi @FILSA2016  vas a estar firmando el libro??]]></document>
		<document><![CDATA[Esta perita esta en San Bernardo, ella y sus cachorros en peligro... alguien de alla que pueda rescatarla? https://t.co/u2AdKb3M2h]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Chile!! Es ahora o nunca!!! #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[@Renata_Bravo_ nos reimos mucho con mi marido!!! ...El pulpo notable!! Felicitaciones!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@danielexhuevo "me late: excelente programa dale mas tiempo a tus panelistas y no hables tanta lesera .... me cansas tanto blabla sin sentid]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN no dijeron el lugar y valor entrada a espacio food &amp; service... pesimo despacho!]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL tienen cobertura  para Tvcable e Internet para comuna de Huechuraba?]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX yo tambien quiero una!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@_PrimerPlano  corten a la Jiles!! Porfavor .. habla puras weas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@danielexhuevo hola como puedo ubicar a  Urquiza porfa! Gracias y saludos Daniel!]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX  vamos Chile !! A dar vuelta el marcador!! #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[#LaRojaxFOX Vamos Chile!!! Hoy ganamos una vez mas!!! CHI CHI CHI LE LE LE  VIVA CHILE MIERDA!!!  Vamos x Bolivia!!! #LaRojaxFOX]]></document>
		<document><![CDATA[@balleroa te veias muy bien en TV, no se notaron tus nervios! Felicidades!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@balleroa hace poco descubrí tus transmisiones, te veo a medio día! Me sorprendí gratamente.. Eres muy simpático!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@ManuelDTP porque no mostraron al pesista armenio lesionado??? En el noticiario??]]></document>
		<document><![CDATA[Se necesita hogar temporal pagado urgente!! Hoy sera lanzada x 2 vez a la calle!! https://t.co/GWzm6IDYAL]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio que me escaparía con #Brunetti (Ismael), no me lo perderé en #Preciosas
https://t.co/jwRefQIFfb]]></document>
		<document><![CDATA[@CG_ARROYO Hola cuando empieza la nueva temporada???]]></document>
		<document><![CDATA[@CinemarkChile se puede mostrar el codigo en el celu para las entradas al cine? O hay k llevarlo impreso?]]></document>
		<document><![CDATA[@matinaldechv insoportable escuchar los gritos "risa" de Pamela Diaz!! Mejor me voy al otro matinal!]]></document>
		<document><![CDATA[Ojala todas las Municipalidades lo hagan !!! https://t.co/674UDOTdsb]]></document>
		<document><![CDATA[@ValdebenitoNata y en Stgo cuando?? No alcance a verte!]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL como contrato roaming para un plan empresa?]]></document>
		<document><![CDATA[@FundJulieta ustedes rescatan perritos de la calle?]]></document>
		<document><![CDATA[@FundJulieta Perrito en Huechuraba detras de Movicenter . Favor df x si lo estan buscando. Es muy timido. https://t.co/RMtdM02TAr]]></document>
		<document><![CDATA[Aun sigue esperando.... si alguien lo quiere adoptar!!!  Favor RT https://t.co/z0AI6uS05s]]></document>
		<document><![CDATA[Saquen a Chapita porfavor!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Perrito en Huechuraba detras d Movicenter se ve limpio y temeroso! Fv RT lo pueden estar buscando! https://t.co/UQgp2zNyzd]]></document>
		<document><![CDATA[@bruffinelli fijo que el proximo viernes estara en primer plano]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL tengo plan con internet pero este no funcioba ..como puedo saber la velocidad de navegacion ?]]></document>
		<document><![CDATA[@negraudi y el libro cuando esta a la venta?]]></document>
		<document><![CDATA[@AyudaMovistarCL viajo a EEUU que debo contratar para tener internet en m8 celular?]]></document>
		<document><![CDATA[@LetsBonusCL les envie un correo.Tengo un credito a mi favor y al querer comprar magicamente este desaparecio de la pagina!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Perrito encontrado en mall plaza norte anda con chaleco azul favor RT @animaliauc @Amigosd4patas @PerrosPerdidos https://t.co/zce6yEwXhl]]></document>
		<document><![CDATA[Perrito encontrado en Mall Plaza Norte anda con chaleco azul.. favor RT @F_GarrasyPatas @botaspuesta https://t.co/50jgxsgg9C]]></document>
		<document><![CDATA[@mundodelvinocl @ClubPlaceres gracias! Espero respuesta!]]></document>
		<document><![CDATA[@mundodelvinocl @ClubPlaceres n9 contestan el telefono. Aun no llega la suscripcion de abril... problemas de distrbucion???]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubPlaceres aun no me llega la suscripcion de abril... algun problema de distribucion ???]]></document>
		<document><![CDATA[@T13 @TonkaTP  ayuda para estos perritos en isla de maipo https://t.co/jvs4umCyUi]]></document>
		<document><![CDATA[@ahoranoticiasAN y los rescataron ?]]></document>
		<document><![CDATA[@K3LCALDERON  he mirado todos los canales de Tv y ni dicen nada!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@michelleadamv el cielo x Huechuraba...llegara la lluvia?]]></document>
		<document><![CDATA[@pedroengelb @Bienvenidos13 las hierbas las puede usar cualquier signo?]]></document>
		<document><![CDATA[Truenos y relampagos en Huechuraba !!]]></document>
		<document><![CDATA[@ValdebenitoNata no alcance a comprar entradas!! Cuando agendas otro mas en stgo?]]></document>
		<document><![CDATA[En km76 ruta 5 sur direcc Stgo taco de 20km al llegar a peaje Angostura...1 sola pista....]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocarab 3 pista habilitada hacia el sur un taco horrible. Las otras pistas transito expedito.alt km 60]]></document>
		<document><![CDATA[@bbvachile suc mallplazanorte la cajera llama x telef para pedir VB y nadie se digna a contestar los anexos!! Pesima atencion de area operat]]></document>
		<document><![CDATA[@radiocarab en Rancagua en que dial estan ?]]></document>
		<document><![CDATA[Humo en santiago https://t.co/q2Xsu5Dc2m]]></document>
		<document><![CDATA[@mun_huechuraba las palmeras que estan x Sta Elena de Huech detras de Movicenter quien las debe podar??? https://t.co/8c8beJ7k0d]]></document>
		<document><![CDATA[@mun_huechuraba tienen oficina del registro civil en la comuna para sacar carnet de identidad y pasaportes?]]></document>
		<document><![CDATA[@EdoCaroemago  mucha suerte y éxito está noche!! estoy esperando que salgas!]]></document>
		<document><![CDATA[@winner_inc @reddeemergencia donde empieza el taco?]]></document>
		<document><![CDATA[@CerroNaviaCL esta basura la veo hace rato...y nadie hace nada!!! Canchas de Futbol costanera sur alt.La Estrella https://t.co/Ub1JiC9iAE]]></document>
		<document><![CDATA[@CerroNaviaCL que verguenza el basural que hay las Canchas de Futbol de Costanera Sur entre Petersen y la Estrella.]]></document>
		<document><![CDATA[@biobio gran taco ruta 5 sur alt Rancagua  Autos transitando a alltas velocidades por ls berma.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran taco en San Fernando...hacia Santiago]]></document>
		<document><![CDATA[Choque multiple 5 autos antes de llegar a Teno en direccion s Stgo frente hosteria Fama]]></document>
		<document><![CDATA[@juliostark @fsalfatev el taco empieza en el km 146]]></document>
		<document><![CDATA[@diana_bolocco @CrisSanchezTV que buena entrevista en @caras y las fotos muy lindas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@maxtgomez @DonDateador en el persa Bio Bio]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 y la @diana_bolocco ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Autop_Aconcagua anda x la pista lenta ayudenlo por favor]]></document>
		<document><![CDATA[@Autop_Aconcagua perrito grande negro en autopista no tienevpor donde salir lo pueden ayropellsr y vausar un accidente favor rescatenloo !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Autop_Aconcagua hay un perrito en la carretera km 75 ruta 5 norte hacia stgo. Perrito negro]]></document>
		<document><![CDATA[@diana_bolocco que tengas un feliz año junto a tu familia!]]></document>
		<document><![CDATA[@clauconserva feliz año para ti y toda tu familia! Espero verte pronto  en la tv.]]></document>
		<document><![CDATA[@mun_huechuraba en que lugar estan los fuegos artificiales mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[@DraJuguete37 @botaspuesta @quiltrosmagazin en que sector?]]></document>
		<document><![CDATA[@mundodelvinocl aún esperando que Club Placeres se contacte conmigo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@mundodelvinocl ya y??? Hicimos contrato con ustedes en el costanera center. Es tema de ustedes como empresa resolverlo.]]></document>
		<document><![CDATA[@mundodelvinocl hace 7 meses estoy solicitando actualicen dirección de envío de suscripción!! Que ineficiente!!Creo k voy a volver a la CAV]]></document>
		<document><![CDATA[@Bienvenidos13 @TonkaTP gracias tonka por ayudar a estos perritos!]]></document>
		<document><![CDATA[@mun_huechuraba que días está el Bazar Fontova??]]></document>
		<document><![CDATA[@Teleton @KarendTV @tv_Amaro @DonFranciscoTV y las Isapres y bancos con utilidades millonarias donde están ??]]></document>
		<document><![CDATA[@Teleton donde están los aportes de los Bancos, farmacias,Isapres y todas las AFP, las Agrícolas con utilidades millonarias!]]></document>
	</documents>
</author>