<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Angie Arizaga y Alexandra Horler en Fútbol en América?]]></document>
		<document><![CDATA[@aldovites1 Antes la oferta era Análisis y Show. Ahora, el combo es Show....y cuando no hay de otra, análisis.]]></document>
		<document><![CDATA[@aldovites1 Ah, tal cual, eso es clarisimo. Disculpando el Francés, para que haya un Cojudo tiene que haber un Pendejo.]]></document>
		<document><![CDATA[El infame José Argote, aquel de Chile 2 Perú 1 por Copa América 2015, será el árbitro del juego de vuelta @Universitario vs @CDCapiata]]></document>
		<document><![CDATA[@aldovites1 Ni modo......porque ni usted, doctor, ni yo tenemos los medios ni recursos para "sacarle la cabeza a la bestia".]]></document>
		<document><![CDATA[@aldovites1 En el mediano plazo será el nicho de los periodistas. Por ahora, el Oligopolio tiene el poder y si quieres saber de fútbol....]]></document>
		<document><![CDATA[@aldovites1 La oferta es muy pobre. Hace tiempo. Y nadie hace nada por mejorarla. El oligopolio actual terminó por matar la competencia.]]></document>
		<document><![CDATA[@aldovites1 Esos rótulos se los ponen esos mismos "patitas", doctor. Ahora, esos "patitas", tendrán las mismas oportunidades que otros?]]></document>
		<document><![CDATA[@Azulgroneixe Yo soy hincha de la U, y creo que no tendria por que suspenderse el Clásico. Por algo debe existir una Planificación-]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos a los periodistas que nos merecemos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los equipos tienen que jugar en las fechas programadas, sean quien sean. No porque alguien lo obligue sino porque e… https://t.co/Nbf8RaVvbn]]></document>
		<document><![CDATA[@poloparodit @GodosElejalder Que se inviertan las localias.]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué Universitario obligado a jugar?-. https://t.co/OkjWxxMDni]]></document>
		<document><![CDATA[@Odriozola9 Habrá que ver si con otros equipos se tienen las mismas prerrogativas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y las 72 horas? https://t.co/4Etdxf09C2]]></document>
		<document><![CDATA[Se supone que lo será el Metro no? El problema es el tiempo..... https://t.co/zSHKIpv5nr]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlosu67 @goferba Para los que estan endeudados en Dolares es una bendición. No para todos es conveniente, eso es claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Van a pedir los puntos del partido que no se va a jugar en Chiclayo por las lluvias....en mesa?. #Increible]]></document>
		<document><![CDATA[Dasani de Fresa y de Limón. Retrocedí en el tiempo por un… https://t.co/U2Fhb8V8wR]]></document>
		<document><![CDATA[Sport Huancayo duro rival. 
Cerramos serie el jueves que viene y el Domingo, seguramente ganamos como siempre y luego...#MesaQueMásAplauda]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no vi el partido pues doc....aparte, el público siempre se renueva!!!! https://t.co/3MQQFFkmQq]]></document>
		<document><![CDATA[Con Capiatá el juego va 7:15 doc. https://t.co/anSWX4bHhO]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo! @Universitario NUNCA habia ganado por Libertadores en Paraguay.]]></document>
		<document><![CDATA[Lleno Monumental el próximo Jueves?]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que ver la repetición!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Emanuel Gigliotti, hoy en el futbol Chino, muy cerca de llegar a @Independiente, dejando en libertad a Diego Vera.]]></document>
		<document><![CDATA[Gran transmisión amigos. Los escucho en paralelo con el juego de mi equipo, @Universitario https://t.co/PUff1kuye6]]></document>
		<document><![CDATA[El más grande. https://t.co/9Xt8TfREfT]]></document>
		<document><![CDATA[No quisieran auspiciar también a @SegundaPeru? https://t.co/gYjm1MKMRZ]]></document>
		<document><![CDATA[Tobias Figueroa está a un paso de llegar a @CAHuracan ante la alta cotización de Santiago "Morro" Garcia. https://t.co/7bqeGWVVhn]]></document>
		<document><![CDATA[Ante lesión de Matias Saldivia anoche en Rio de Janeiro, tiene la opción @ChristoferGC92 de ser inscrito en @ColoColo para el torneo Chileno]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen por ahi que los partidos de @sportboys en 2017 se verán por @willaxtv. Será cierto eso? @SegundaPeru]]></document>
		<document><![CDATA[@atleticopr 1 @MillosFCoficial 0. 
El ganador de esta serie va contra el ganador de @Universitario vs @Dpvo_Capiata]]></document>
		<document><![CDATA[Generales de ley? https://t.co/uBKe9rDlPj]]></document>
		<document><![CDATA[Un poquito exagerado amigo, y mire que yo soy hincha eh. Abrazo Grande a la distancia. https://t.co/3UkBRTuY0v]]></document>
		<document><![CDATA[Por supuesto, una buena planificacion parte por conocer fortalezas y debilidades del rival. Sino preguntale a don R… https://t.co/i67X2DfkyG]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro Vi los dos clásicos y su juego vs Atlético. Juega 5-2-3!!!!. Buena chance para Alianza....si lo aprovechan claro está.]]></document>
		<document><![CDATA[Una lágrima Independiente. https://t.co/hIHQphDYAK]]></document>
		<document><![CDATA[Fernando Zampedri, el 9 de Atlético Tucumán hoy jugando Libertadores. Alguna vez lo sugerimos para @Universitario y me dijeron de todo.]]></document>
		<document><![CDATA[@ATOficial en Copa Libertadores. Un grande del interior Argentino debuta en el máximo torneo continental de clubes]]></document>
		<document><![CDATA[@danykanashiro Dependerá el resultado de la ida y el rodaje futbolistico que saque el Rojo Matador en 1 mes]]></document>
		<document><![CDATA[A la orden. Abrazo Tocayo. https://t.co/Cy1gNDwhhc]]></document>
		<document><![CDATA[Definen de local. Eso tendría que ser factor. https://t.co/Bzd6F65BDE]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlosbenavent1 @jferrari5 Servidos, Señores. https://t.co/oFDObEQwbH]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlosbenavent1 @jferrari5 No. Por eso, cheka bien las placas.]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavolopezs Con suerte llegarán con 1 partido oficial. Acuerdate que en Argentina no habrá fútbol x lo menos hasta Marzo.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlosbenavent1 @jferrari5 Salieron seguidos Comerciantes y Aurich. Los primeros definen de local.]]></document>
		<document><![CDATA[@Carlosbenavent1 @jferrari5 Claro, pero chekalo bien. Las localias estan intercaladas.]]></document>
		<document><![CDATA[@gustavolopezs Mira los últimos 2 juegos de Independiente vs Racing. Huracán tenía rodaje de partidos atrás.]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @Carlosbenavent1 Aurich cierra en Sarandí.]]></document>
		<document><![CDATA[A pesar de lo que se pueda pensar, ninguna llave de equipos Peruanos en #SudamericanaxFOX luce complicada.]]></document>
		<document><![CDATA[Independiente viene muy mal. No es el cuco. Peor hubiera sido Racing. https://t.co/cRW4FU5OVG]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @Carlosbenavent1 todos menos Aurich.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los equipos Peruanos definen como locales excepto @Ciclonnorte]]></document>
		<document><![CDATA[Arquero Extranjero por US$2000.00
Defensa Central por US$1500.00
Volante Ofensivo por US$2000.00]]></document>
		<document><![CDATA[Ese incentivo lo puso la FPF para eternizar presidentes en el poder. Ahora, no pueden zafarse porque sino pierden e… https://t.co/VBXDKPuMX0]]></document>
		<document><![CDATA[Buscando el ascenso desde la @SegundaPeru. https://t.co/RT82osl4SR]]></document>
		<document><![CDATA[Andrés Túñez refuerza al Elche. El central venezolano, ex del Celta, llega cedido del Buriram United tailandés.]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Cassano, sin equipo, declaró este martes que había rechazado una oferta de China, explicando que para él, "el fútbol está en Europa"]]></document>
		<document><![CDATA[El serbio Branislav Ivanovic, del Chelsea, llegó hoy a San Petersburgo para fichar por el Zenit .]]></document>
		<document><![CDATA[El Olympiakos del Pireo anunció hoy el fichaje del internacional ecuatoriano Juan Carlos Paredes, hasta ahora en las filas del Watford.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlianzaUDH, mediante el Oficio Nro. 126-FPF-2017, es autorizado a jugar Copa Perú desde la Departamental. @SegundaPeru]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes creen que a "Marianito" le gustan los diminutivos....o eso no es irrespeto? @elpanaHD]]></document>
		<document><![CDATA[@Universitario vs @CDCapiata 
Ida en Asunción Jueves 2/2 7:15PM
Vuelta en Lima Jueves 9/2 7:15PM
Ganador vs @atleticopr o @MillosFCoficial]]></document>
		<document><![CDATA[Muy bonitas zapatillas. Precio por favor? @adidasPE https://t.co/4TDcAHJ1MK]]></document>
		<document><![CDATA[No me la toquen!!!!! https://t.co/Z09q757HRt]]></document>
		<document><![CDATA[Para que la materia prima funcione bien, los gestores tienen que ser los adecuados. Al parecer la Materia Prima est… https://t.co/33eF8zGJJd]]></document>
		<document><![CDATA[Pero....la mayoria no tenemos la Prensa que tiene nuestro ¿DT? que vive de lo que hizo hace más de 10 años..... https://t.co/K52KtCQBcL]]></document>
		<document><![CDATA[No sería para nada extraño. Ojo que para muchos "Somos Universitario" y que debemos ir como loquitos a ganar en tod… https://t.co/NSHvsVEeqm]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanetedeLolo Y, claro. Ya lo hicieron antes. Por eso vuelvo y digo.....Chacho Coudet sigue libre....que no sea demasiado tarde.]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanetedeLolo Y bueno, con el ¿DT? que tenemos, por ahi jugamos en Paraguay con 1 solo contención y 4 volantes ofensivos....]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanetedeLolo Y, es lo que hay.....hay que confiar.]]></document>
		<document><![CDATA[Y, una exhibición de Federer aqui llevaría más gente que algunas presentaciones de equipos Peruanos, seguro eh. https://t.co/w5P70mMLso]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanetedeLolo Prueba de fuego para Balbin y Mendoza.]]></document>
		<document><![CDATA[@JP_Rhyner96 se va cedido a la 2da de Suiza. No hubiera sido buen refuerzo para @Universitario?]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @orbisa35 Definitivo, así como algunos excesos de Figuera, que es un muy buen jugador.]]></document>
		<document><![CDATA[@jferrari5 @orbisa35 El último hombre era Alberto Rodriguez, que venía por el centro.....Corzo estaba del centro a la derecha....]]></document>
		<document><![CDATA[#ParaElTorneoLocal
Caceda
Corzo, Galliquio, Benincasa, Aguirre
Mendoza, Romero
Nuñez, Manicero, Gomez
Rengifo. 
@Universitario]]></document>
		<document><![CDATA[#ParaLaCopa
Caceda
Corzo, Schuller, Rodriguez, Vasquez
Figuera, Balbin
Quintero, Manicero, Vargas
Tejada. 
@Universitario]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo falta el refuerzo en el comando técnico!!!!! https://t.co/JatPsftBjX]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón Kenny Omega no quiso firmar.]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquiera menos tu, Roman.]]></document>
		<document><![CDATA[Comparado con Maju o Lucila.....ibamos por una hazaña. #VamosCanadá]]></document>
		<document><![CDATA[Kevin Owens es tan bueno como luchador que hace lucir a una basura como Roman Reigns #TemasTrascendentes.]]></document>
		<document><![CDATA[Parece una obviedad. https://t.co/wMYB1vD2bj]]></document>
		<document><![CDATA[El día que el WWE Network pueda permitir ver eventos en vivo en Español, será perfecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Sting en Chile....en Mayo. 
Podria venir al Perú? @conciertosperu]]></document>
		<document><![CDATA[Austin vs Mc Mahon
Cristiano vs Messi
Federer vs Nadal
Rivalidades de nuestros tiempos....#Glorious]]></document>
		<document><![CDATA[Pasarán los años y les contaré a mis hijos que pude ver a Maradona, Ronaldinho, Zidane, Riquelme y a Roger Federer. Historia pura.]]></document>
		<document><![CDATA[El primer gol lo marcó Rengifo.....si no fuera por el infame juez de linea del 1T. https://t.co/VWxbvcTEAk]]></document>
		<document><![CDATA[@italicjam @Julio_vilchez Hay dudas en funcionamiento. Igual, hoy mostró mejoras ofensivas. En defensiva seguimos siendo Club de Amigos.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá contra Capiatá alcance.....pero dudo muchisimo contra Paranaense o Millonarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue libre el Chacho Coudet por siaca. #DigoNomás @Universitario]]></document>
		<document><![CDATA[@vicaya69 Faltan minimo 2 jugadores. Un central que acompañe a Rodriguez y un volante derecho con desborde y gol.]]></document>
		<document><![CDATA[Que rica carita de cagon tiene ese juez de linea.]]></document>
		<document><![CDATA[El juez de linea se apellida Llerena Nogara. Impresentable.]]></document>
		<document><![CDATA[Un offside que no fue de Aguirre y un gol horriblemente mal anulado.]]></document>
		<document><![CDATA[La cuenta oficial del Palestino de Chile es @CDPalestinoSADP. Está claro que este es un fake. https://t.co/x92O6rvNCk]]></document>
		<document><![CDATA[A la ANFP de Chile está llegando mañana un reclamo desde Lima. El cuadro "íntimo" pedirá ganar los puntos de su presentación en mesa.]]></document>
		<document><![CDATA[El Único Grande juega mañana.]]></document>
	</documents>
</author>