<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Valores! Algo ausente o peor distorsionado en los enchufados perdón "revolucionarios" https://t.co/uYeBGhAlBl]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor calificativo "el eterno chulo" https://t.co/TzHpcchhxe]]></document>
		<document><![CDATA[Bueeeno... según el régimen, el único en la lista es Capriles... https://t.co/dY1IFFHIkm]]></document>
		<document><![CDATA[Si, asi como están hoy las carrteras, autopistas, avenidas y calles de toooodo el país... cínicos. https://t.co/8F9xB3ATgo]]></document>
		<document><![CDATA[Pelando? Buscando divisas? Estos "revolucionarios" no pierden instante para meterse un dinerito. https://t.co/8f0Kg9ePMW]]></document>
		<document><![CDATA[Sabotaje? Sabotaje fue el que nos hicimos en diciembre del 98 https://t.co/plZ2HLSkch]]></document>
		<document><![CDATA[Pura especialidad diosdimadurista, es decir, MANIPULACIÓN... https://t.co/kj9lfZt7Xj]]></document>
		<document><![CDATA[Dios, de guatemala a guatepeor... puro reciclaje con materiales de mala calidad... https://t.co/vd9pFNZ0YF]]></document>
		<document><![CDATA[Necios, si la MUD cae en esas trampas nuevamente. https://t.co/unmv7Iv6GT]]></document>
		<document><![CDATA[Este símbolo $ hace que muchos políticos pongan la cara que convenga según la cantidad de $ involucrados. https://t.co/lWuwQrT5fT]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuándo opina este tipo de dudosa gestion presidencial? https://t.co/O9yRk3ZuvR]]></document>
		<document><![CDATA[Aja @ChuoTorrealba! ¿Y en base a qué ese grupete reconoce algo que por derecho propio lo es? ¿Eso es para celebrarl… https://t.co/zpLWOWi4mI]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo siempre, el régimen juega con la estupidez de muchos compatriotas. https://t.co/gsT738O9cP]]></document>
		<document><![CDATA[Qué les parece, para maduro los barriosson catacumbas...]]></document>
		<document><![CDATA[Que observación tan inmoral https://t.co/e9qmok1sMo]]></document>
		<document><![CDATA[Cobardía revolucionaria... https://t.co/k1mCDFplqV]]></document>
		<document><![CDATA[Qué pasa con @intercable en Carrizal la internet ha estado intermitente con mayor tendencia hacia la desconexión... les pago puntual, porsia]]></document>
		<document><![CDATA[Ño, cuánto billete ya tienes acumulado??? Es increible el nivel de servilismo que has alcanzado. https://t.co/0rveR3F14q]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que estabas frente al espejo e inspirándote en ti mismo. https://t.co/piENgeLMLC]]></document>
		<document><![CDATA[Sería interesante saber que pasaría si la oposición dice: Sí, si queremos el poder porque de eso se trata. ¿Altruis… https://t.co/IsdiuKUZKL]]></document>
		<document><![CDATA[El jalabolismo es ilimitado. https://t.co/tfGBbBMp91]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aja! ¿Y qué pasó con el decreto de "emergencia económica" ese si puede permanecer de por vida? https://t.co/QGof7tTigK]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras haya servilismo habrán grandes motivos para condecoraciones... https://t.co/mKiTKLb2Ib]]></document>
		<document><![CDATA[Quise decir: Difícil para el régimen porque ¿cómo atacar algo de lo que eres parte? https://t.co/svkEaO2ZLT]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo atacar algo de lo que eres partem https://t.co/BzMx3Av0if]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado, hasta hoy sí han podido. https://t.co/DavQpPldYf]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánto costaría esa libertad? ¿Cuánto más debemos sufrir los venezolanos para que tu estés libre? https://t.co/0ElECtvd3p]]></document>
		<document><![CDATA[Lo preocupante no es que el régimen soborne sino la inmensa cantidad de venezolanos que somos sobornables. No apren… https://t.co/WwfEtpnXgW]]></document>
		<document><![CDATA[La viz oficial del diosdimadurismo https://t.co/dtatuUrrj4]]></document>
		<document><![CDATA[Complejos tienes tú, que no sabes dónde termina tu amor por Chávez y  donde comienza tu inconformidad con el diosdi… https://t.co/9bnNS3vGnY]]></document>
		<document><![CDATA[Intimidación, ¿ante las posibles protestas que se avecinan? https://t.co/0fOymW3DHw]]></document>
		<document><![CDATA[El país de la sumisión y servilismo, 7 "jueces" nombrados a dedo, tienen mas poder q 112 Diputados escogidos por el… https://t.co/Xs9wbEM8A4]]></document>
		<document><![CDATA[Al guabinoso chavista @HenriFalcon nada de lo que propone la oposición le es razonable, claro está cómodo en su feu… https://t.co/b10QryTpyv]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble, tan bajo nivel que llegan las personas tal como @roguezzapatero que a cambio de un cheque no le importa… https://t.co/FTTYnSRn6n]]></document>
		<document><![CDATA[Es que @ernestosamperp es otro mantenido del castrocavismo venezolano hoy diosdimadurismo https://t.co/WV0XgYRQui]]></document>
		<document><![CDATA[A cuántos habrá traicionado para lograr esa condicionada libertad. No es que él no la merezca pero segurono fue de… https://t.co/vtoWW6jqWq]]></document>
		<document><![CDATA[Cuántos $ nos habrá costado este artículo del chulo @IgnacioRamonet https://t.co/DqDDtDTSIv]]></document>
		<document><![CDATA[Algo que Heinz Dietrich ayudó a crear https://t.co/9dxN7bSiSp]]></document>
		<document><![CDATA[Estos tipos llevan la maldad en la sangre https://t.co/USVpimIZEk]]></document>
		<document><![CDATA[Opino lo mismo. Seguimos en la búsqueda del Mesías https://t.co/A8UdAs7oRg]]></document>
		<document><![CDATA[Ese Rosales es el propio vendido https://t.co/We4v7j4QyQ]]></document>
		<document><![CDATA[Buen día @EusebioCeballos  @pedrogarciao, yo iniciaría con  "en la maldad de la revolución..." porque ineptos no so… https://t.co/mR8mYUn62d]]></document>
		<document><![CDATA[El chuleo no a terminado, solo que hay menos que llevarse pero nos seguirán exprimiendo con la venia de los diosdim… https://t.co/7flonFTAOB]]></document>
		<document><![CDATA[Eso no es un proceso de diálogo, es solo ganar tiempo para proteger a quien odias... https://t.co/ZddXJXUBs3]]></document>
		<document><![CDATA[28 de diciembre, dia de la MUD, @hramosallup @ChuoTorrealba @hcapriles  y de los venezolanos todos]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y que pasa con ese 80% de votantes venezolanos que elegimos  ESTA ASAMBLEA? ¿Resulta que el empleado manda al jefe? https://t.co/HldB4EoTx4]]></document>
		<document><![CDATA[Los primos Flores aun dejaron algo en Venezuela... https://t.co/wmAAXt6Zhf]]></document>
		<document><![CDATA[Si pusieran mas trenes y recortaran los tiempos de viaj esto mejoraría, pero no, al régimen no le interesa porque e… https://t.co/jVqmCMWKnY]]></document>
		<document><![CDATA[El drama de alguien que alabó a la "revolución bonita" https://t.co/POb9ks3Bx2]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles estos comentarios a este nivel? Quien debería renunciar eres tú y a todo... https://t.co/FXJEw1t11W]]></document>
		<document><![CDATA[¿Método para sacar los muchachos de la calle? Pronto seremos un país de inútiles... https://t.co/BbofW8dLKj]]></document>
		<document><![CDATA[Pendejos seremos si permitimos que otro lobo vestido de cordero (militar) nos vuelva embaucar al igual que el galác… https://t.co/O02M8fdPem]]></document>
		<document><![CDATA[Así es, hay millones que le dieron el garrote al "ciego" esos son los verdaderos responsables. https://t.co/rBTH25chS6]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoSanchezX eres un pobre ser que se mueve por los hilos del poder, una vez desaparecido ese poder que te muev… https://t.co/f7SRu7jook]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aja! ¿Y esa solidaridad cómo para que sirve?, ¿Cuál es el efecto positivo sobre la población venezolana? https://t.co/gAOnXgFVTJ]]></document>
		<document><![CDATA[En período de crisis los políticos no deben tener vacaciones y los de oposición menos... https://t.co/lKRwr1itO4]]></document>
		<document><![CDATA[Tienes razón hay que recordarle a @hcapriles que el 6 de enero es día de reyes y el 9 es feriado bancario... para s… https://t.co/LV5vUmsEwL]]></document>
		<document><![CDATA[@pedrogarciao @colominaM Debería ser la MUD... https://t.co/YcAjDj7WKO]]></document>
		<document><![CDATA[Que manera de perder eltiempo. https://t.co/GXO3W5NRCQ]]></document>
		<document><![CDATA[Coño, que cínico... siempre que haya manipulables escucharemos estupideces como esa... https://t.co/aHR0xhu4OM]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges Cuéntanos, cuáles son los pasos a seguir por el pueblo para resolver YA esta situación... tienes un año en la AN y nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente masoquista que vive de la miseria no solo material sino también mental. https://t.co/TZIronqikP]]></document>
		<document><![CDATA[Sí, le faltó decir, excepto Venezuela... https://t.co/h2cN4ZRERA]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles ¿Qué pasó con la lista?En política hay que unir las palabras con el cerebro no con el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[@partidoUNT es la viva copia del PPT en la época de Chávez y de el MAS en la gran democracia. GUABINOSOS Y ACOMODAT… https://t.co/cThT8MVvVR]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a la inacción de la AN y la MUD @ChuoTorrealba https://t.co/396qxd7cWE]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges de presidente de la AN,  ¡Guácala! Ahora si termina de desaparecer. Tanto esfuerzo de los electores pa… https://t.co/rrkejwv7s8]]></document>
		<document><![CDATA[17 años tiene el régimen deteriorando las navidades y están muy cerca de eliminarlas totalmente... ¿Y nosotros los… https://t.co/J7ukP3e8S7]]></document>
		<document><![CDATA[Ya sospechamos que la AN actual esta haciéndole el juego al régimen, ¿Por qué? Porque su lentitud en la accion los… https://t.co/WZRf8N6ieI]]></document>
		<document><![CDATA[Si pero como la AN está de adorno... https://t.co/mVQH7BLkkj]]></document>
		<document><![CDATA[Pruebas de "revolucionarios" es igual a mentiras manipuladoras... https://t.co/EPs8pa7yMA]]></document>
		<document><![CDATA[Tener que leer este tipo de comentarios es denigrante, definitivamente estos tipos están convencidos que los venezo… https://t.co/vx2r8DYHGv]]></document>
		<document><![CDATA[Qué diferencia hay entre no haber ido a votar en pasadas parlamentarias con haberles dado hoy, todo el apoyo, igual… https://t.co/jTUPrz1KbA]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué eliminar billetes de 100 si esa será la nueva unidad monetaria... https://t.co/7xLSseT467]]></document>
		<document><![CDATA[La maldad es el sino del diosdimadurismo, no olviden las palabras de diosdado cuando murió chavez. Falleció el que… https://t.co/1rm5ZLOPhh]]></document>
		<document><![CDATA[Chiste de la semana u otra manipulación más del régimen... https://t.co/CsM7pV1Cah]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta cuándo Fidel? https://t.co/RAH8BXIwaZ]]></document>
		<document><![CDATA[Si ésta revolución fuese pobre seguramente @rmessuti no fuese chavista... júrenlo... https://t.co/EEGyifDwCY]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un país sadomasoquista https://t.co/mK7e4BUIsq]]></document>
		<document><![CDATA[Se convierte en chismoso o complice o ambos https://t.co/RDj1WNv75F]]></document>
		<document><![CDATA[Para el régimen es excelente esta decisión porque al final eso es lo que necesitan... TIEMPO y la MUD se lo otorga… https://t.co/wWIDojVc6F]]></document>
		<document><![CDATA[En lenguaje criollo: el oficialismo se goza a la MUD https://t.co/f6dkXNSGAn]]></document>
		<document><![CDATA[Es decir, copeyana? https://t.co/eMSR5gG95t]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno... ellos tienen público para que escuchen esas barbaridades... https://t.co/4HgSnTkL7z]]></document>
		<document><![CDATA[Insisto, el Papa ha debido enviar un exorcista... https://t.co/1GVMGn8twj]]></document>
		<document><![CDATA[El "congreso de la patria" no es otra cosa que una concentración de fanáticos con hambre que esperan dádivas luego… https://t.co/lbmrCy2iwt]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado Embajador, Samper no parece, ES vocero del regimen... no hay duda al respecto. https://t.co/5cweWt69o4]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble este tipo de comentarios a estas alturas del proceso... no tenemos vida... diosdimadurismo pa'rato. https://t.co/24lKVxguPH]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no le perdono que haya nacido ni tampoco a los que lo pusieron en el poder. https://t.co/eEwT9VnqjM]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos no hemos conseguido ninguna virtud en este gobierno y mire que tenemos 18 años buscando. La oposición se ac… https://t.co/HZLS4nvZqv]]></document>
		<document><![CDATA[Cumpleaños tan balurdo celebrará la AN, un año y aún no aprenden a caminar... https://t.co/j2ZQd3onsB]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente estamos en una edad media muy suigeneris, es decir muy a lo Castro... https://t.co/zq8U1aR0o4]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno, le cae a todo el que asista... https://t.co/vyQzisBeIQ]]></document>
		<document><![CDATA[Estimado muy apenado, no he dicho cosas que no son, solo erré al marcar destinatario. Espero sepa usted disculpar m… https://t.co/hSKGX1UWMr]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien tenía dudas? Recuerden que @carlosguillen13 a pesar de haber sido un excelente pelotero hoy es empleado Tar… https://t.co/rDppkCwtuh]]></document>
		<document><![CDATA[De dónde nace, en estos"revolucionarios" el amor por los militares. Dudoso, ¿No? https://t.co/vcenzyzKq7]]></document>
		<document><![CDATA[Y asunto resuelto, ¿Qué fácil, no? https://t.co/nMuTscxlFv]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que se parece sr junta... https://t.co/BMCDhIoJHj]]></document>
		<document><![CDATA[La equivocación del Vaticano es que en lugar de un mediador/negociador ha debido enviar un exorcista... https://t.co/334lj3XNPT]]></document>
		<document><![CDATA[Ya, no más publicidad para la memoria de ese sátrapa... https://t.co/uA79SuZAzT]]></document>
	</documents>
</author>