<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Conseguimos que esos medios no tengan financiación y si no solo les damos más clics" @Cristina_H_ @alarraneta @20m… https://t.co/efjqQx5t01]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es una certeza empírica https://t.co/MtNOcZFzaM]]></document>
		<document><![CDATA[VENEZUELA: Rajoy fía su rebaja a la lluvia en los próximos días https://t.co/5iaMz2bftG vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[El Chapo, ante el juez de los datos encriptados https://t.co/7gThoPZ6bl vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA["Te hacen sentir culpable de no tener dinero" #pobrezaenergética este testimonio habla por sí solo https://t.co/XFaMCbYAw0 @Yoli_Marin @20m]]></document>
		<document><![CDATA[LA NECEDAD: La Casa Blanca de Donald Trump elimina el español de su página 'web' https://t.co/rtrvKrdXnI vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[#WomensMarch: Las mujeres contra Trump https://t.co/xgyzc3Cuix]]></document>
		<document><![CDATA[@CesarStrawberry: "Con sentencias como esta Tip y Coll estarían hoy en Soto del Real" https://t.co/UDw7xF2Y5k]]></document>
		<document><![CDATA[@mberzosa Hola Millán, soy periodista. Me gustaría hacerte una entrevista sobre marketing de influencia. Contacto por DM. Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vilmanunez Gracias!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Ahogada de la risa con esta mierda https://t.co/RHlB9N4VTa]]></document>
		<document><![CDATA[@javisalas Gracias infinitas! Ya sabes, yo me pongo a subir repechos con la bici y tú ni oler la cuchilla. Sobre las flores, me gustan todas]]></document>
		<document><![CDATA[“No va a dar el ramo de flores un tío con barba, ¿no?” https://t.co/KYHPju8jtS Pues esto a mí me encantaría...]]></document>
		<document><![CDATA[@as_loren @quela_canela @MirenM @cchiarroni @educasado y nosotros a ti, Aran...!!! :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@aleyda @AS_masdeporte por favor, dejad YA de hablar de la ropa que las mujeres que hacen cosas importantes llevan puesta. ES URGENTE!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Vilmanunez Hola Vilma, soy periodista. Me gustaría hacerte una entrevista sobre marketing de influencia. Contacto por DM. Muchas gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[@quela_canela @cchiarroni @MirenM sabes que eres mayor cuando puedes contar que "recuerdas cuando escribir solo con tilde NO era falta"]]></document>
		<document><![CDATA[@quela_canela @MirenM @cchiarroni #llegarmediodíatardeaundebategramatical...lo que te gusta @educasado meterte en saraos aquí]]></document>
		<document><![CDATA[@AndrewClaudio @HBO el día que cambiaron a la tía Viv todos dejamos de exitir un poco]]></document>
		<document><![CDATA["Hace no tanto, la NBA era en buena medida un espectáculo donde los negros jugaban y los blancos miraban y dirigían" https://t.co/ee5dF7vbDM]]></document>
		<document><![CDATA[.@Buenafuente se confirma el ingenio y la profesionalidad en esta entrevista https://t.co/OCtNyXthCV Gracias por defender al gremio!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cesartuit @Micromachismos_ jajaja #claroquejeanguapi]]></document>
		<document><![CDATA[@cesartuit @Micromachismos_ en efecto, un poco menos de tela jean y confundo el vídeo con una peli porno con argumento #claroquesiguapi]]></document>
		<document><![CDATA[Kiedis se inyectó cocaína por primera vez en una fiesta organizada por su padre https://t.co/Ra2oQ39ruk @20m @20mCultura @Capitan_Swing]]></document>
		<document><![CDATA[@krenecito Me alegro Rubén ;-) Gracias por la difusión!!]]></document>
		<document><![CDATA[@krenecito perdona Rubén, a qué artículo te refieres?]]></document>
		<document><![CDATA[El miércoles 21 toca APAGARSE #El21DYoVoy https://t.co/plHcwgv7bt]]></document>
		<document><![CDATA[@hm_custserv sigue la campaña del cheque regalo a cambio de bolsa de ropa? Tiene límite? Funciona en todas las tiendas de España? Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[.@FranklinTshimin gracias por los recuerdos. Los tres cuartos de hora que cambiaron el #rap español https://t.co/3RDjQLkbv3 @20m]]></document>
		<document><![CDATA[A mejor, como siempre  #HastaSiempreDiagonal https://t.co/SxLp1kcWfm]]></document>
		<document><![CDATA[.@cchiarroni  ¿Hacemos una operación kilo para @EsperanzAguirre?]]></document>
		<document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ a @ierrejon #diálogosdeportal "Nuestra propuesta no es una invitación a un duelo en 'Ok Corral'" https://t.co/smvICswp9E]]></document>
		<document><![CDATA[Poooooooooor fin y post dedicado al primo Larry y Balki https://t.co/ZdL9ZTuX9X]]></document>
		<document><![CDATA[#EstoEsUnPortal 

(cc/@el_pais) https://t.co/U5IOFBc1tc]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 mentiras del posmachismo https://t.co/AUKG41nXte]]></document>
		<document><![CDATA[@hectorjuanatey yo sí que estoy afectada por este hombre]]></document>
		<document><![CDATA[@jmmartin20 @NataliaRojo92 subiendo al moro con todos los trastos! Besazo por ese #chemazo]]></document>
		<document><![CDATA[En España mueren 7.000 personas al año por LA #pobrezaenergética Lo cuenta en @20m @Yoli_Marin https://t.co/fzGIfEkxOt]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa falleció entre fuego y humo tras dos meses sin suministro eléctrico por impago, en silencio @20 por @Yoli_Marin https://t.co/nH347dKmbD]]></document>
		<document><![CDATA[Pues empezamos bien... https://t.co/aMpxK1IbPW]]></document>
		<document><![CDATA[@perradesatan @PalomaTSaenz jajajaja es que una no entrevista afamadas autoras a diario como para perderse en el ruido de los Sandwich Club]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaTSaenz gracias infinitas a ti por descubrirme a @perradesatan en las redes y regalarme una mujer valiente más a la que admirar!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@perradesatan me ha hecho hoy un poco más FELICHE!!! Por más mujeres, escritoras y zamoranas como ella en este mund… https://t.co/t7PDanQFRK]]></document>
		<document><![CDATA[@perradesatan el placer fue mío! Gracias por la honestidad y las risas! Un gusto trabajar así Bea. Abrazo!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Barbijaputa y a ellxs les hace falta una vida]]></document>
		<document><![CDATA[Trump ha matado a la Veneno]]></document>
		<document><![CDATA[@cchiarroni no esperaba menos!!! Gran motivo para volver al tajo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@cchiarroni jajajaja dios mío!!! Poco a poco no nos aturullemos: chat el jueves!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Noeliaberrocal jajaja justo estaba pensando en eso!!! No me parece de fácil ejecución esto la verdad]]></document>
		<document><![CDATA[#NiUnaMenos https://t.co/ZbW9RZX8Wj]]></document>
		<document><![CDATA[@angelcalleja @AirEuropa derroche de amor!]]></document>
		<document><![CDATA[Toda la gente que rodeará mañana sábado el Congreso llevará capucha y rastas según las fotos que ilustran todas las noticias previas #PEREZA]]></document>
		<document><![CDATA[Las reválidas o cómo legalizar una zancadilla educativa a nuestros jóvenes #NoALasRevalidas #NoALaLOMCE https://t.co/AziZd9Gl3N]]></document>
		<document><![CDATA["No le puedes preguntar a un niño de tres años qué quiere para cenar" https://t.co/W2IcGLPX85]]></document>
		<document><![CDATA[Los inmigrantes del CIE de Aluche fueron arrodillados y agredidos en fila, denuncian ONG https://t.co/cDxrrSdHvG vía @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Elhadji Babacar Mybaye, senegalés de 36 años: "En la cárcel se vive mucho mejor que en un #CIE" @Yoli_Marin @20m https://t.co/Q49Ud9p8FJ]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaTSaenz es verdad! qué suerte, precisamente tú por ser autónoma no vas a encontrar más que facilidades para acceder al crédito!!]]></document>
		<document><![CDATA[#nosepuedellevarcapucha "200 jóvenes, muchos encapuchados, han intentando reventar un acto de González y Cebrián" #tendenciasradicales]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaTSaenz y por qué no dos? Mi sueldo claramente me da para un par de esos, y voy a cambiar de coche que no me pega con el piso nuevo!!]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno disfruta dedicándose al maquiavelismo de calentar poltrona sin gota de sudor https://t.co/ewJPY14MQH @20m #SINPENSIONES]]></document>
		<document><![CDATA[A veces este país me quita las ganas de vivir. Golpean a una pareja gay que caminaba abrazada por Sol https://t.co/Vvhl0WY24F vía @20m]]></document>
		<document><![CDATA[El hermano de El Chapo toma el mando en la guerra de los cárteles https://t.co/mgumzJmBS0 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan en México al juez que frenó la extradición de 'El Chapo' y se ocupó de uno de los acusados por #Ayotzinapa https://t.co/VYVHLQlMYl]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno admite ante Bruselas que sólo hay 'hucha' de las pensiones para un año https://t.co/ml6e5BDN9Q #enlabuenadireccion @PPopular]]></document>
		<document><![CDATA[Tu primer palco en el Calderón #Chispas #CantaCorreaARV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y el deseo de que todo el mundo haga las tres comidas en España también? https://t.co/L7lRqP44NR]]></document>
		<document><![CDATA[Perdón, la segunda... https://t.co/y1tTfGXn6W]]></document>
		<document><![CDATA[De cuando la Gran Guerra permitió nadar sin gorro https://t.co/R7YF97JjCs vía @educasado @20m]]></document>
		<document><![CDATA["Me empujó y metió su lengua hasta mi garganta" cuatro mujeres acusan a #Trump de #agresiónsexual https://t.co/KYSLsEvVsN @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Cada siete segundos una #niña contrae matrimonio en el mundo #DiaInternacionaldelaNina https://t.co/AUq0o2n0Mm @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Por una pelota... https://t.co/qP0FLHMO1l @20m]]></document>
		<document><![CDATA[Y al final, mira tú qué cosas, le vino mal... #TarjetasBlack https://t.co/EtGfnp6AxB]]></document>
		<document><![CDATA[La clase política, su altura de miras y talento innato para la escritura https://t.co/uJykfkrk29]]></document>
		<document><![CDATA[Sin preguntas y las cuentas que siguen sin salirnos peter]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez y la "proderrumbe"]]></document>
		<document><![CDATA[Los padres se plantan contra el exceso de deberes en el cole @Yoli_Marin @20m https://t.co/qGbXw1DubD]]></document>
		<document><![CDATA[.@KaseO_real estuvo de charla con @_gmDiego @20m https://t.co/8pGPif3omf y salió esta chulada de entrevista. El #CÍRCULO se cierra: he'sback]]></document>
		<document><![CDATA[.@sputnikjkb intrigados estamos los compañeros con este proceso de selección... https://t.co/rjNdvQPpQC]]></document>
		<document><![CDATA[La cara B de los indicadores récord de la industria turística en 2016 https://t.co/ZqDsxncj32 @20m]]></document>
		<document><![CDATA[@DSRELD qué listo es este Javier Ibarra, liándoa parda en redes en plena promo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La manera más segura de vivir en la ciudad es con la gente en la calle https://t.co/Gbe4ZoWw2D]]></document>
		<document><![CDATA[Que dice @Lauralvarezrod que todos los días estornuda una sola vez y siempre es en la redacción y eso le preocupa mucho #becariosconchispa]]></document>
		<document><![CDATA[@carlosaspe eres el mejor costurero de palabras que ha dado nunca el Vinalopó. Abrazoooooooooooos]]></document>
		<document><![CDATA[.@teresa_perales ánimo champ, son todas tuyas!!!!!! https://t.co/yHXAmJGUN2]]></document>
		<document><![CDATA["Son las convencionales las que están pidiendo protección ante las energías limpias" #enlabuenadirección...NOOOOOOOT https://t.co/Z5OpOSZmHN]]></document>
		<document><![CDATA[Soriamente una vez...ah no, perdón, dos, ya van dos...]]></document>
		<document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @Sorayapp qué chissstosa Soraya hablando del "bienestar de los españoles" tras meterle tijera a lo social cuanto ha querido]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién era Pablo Escobar y cuánta sangre dejó su 'Ejército' a sueldo? https://t.co/ZEk1hydHKC por @Yoli_Marin @20m https://t.co/G3kwOleHYz]]></document>
		<document><![CDATA[@mdelvigo cuándo partimos? dónde hay que firmar?]]></document>
		<document><![CDATA[@MaricheMagica Hola! Soy periodista en el diario 20minutos, nos gustaría hablar contigo. Hablamos por DM si te parece. Gracias. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaTSaenz y de todas hemos salido y saldremos victoriosas...]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaTSaenz más te vale no dejarme sola en tamaña empresa, amiga...]]></document>
		<document><![CDATA[@PalomaTSaenz @rtve vale! En octubre te quiero en el parque con las zapas puestas!!!! Y sin excusas climáticas que valgan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@madrereciente Gracias por la ayuda, Julia es una profesional! :-)]]></document>
		<document><![CDATA[@agusalonsog aún queda mucho...pero esto se comenta, no??????]]></document>
		<document><![CDATA[El Tribunal de Cuentas afirma que 30.000 muertos en España 'cobran' una pensión; la Seguridad Social lo niega https://t.co/cc51whxWqj]]></document>
		<document><![CDATA[La esperpéntica historia de las medicinas recogidas en Madrid para #Venezuela https://t.co/gJ0pmrPIyi @lamarea_com @AntonioMaestre]]></document>
		<document><![CDATA[@yodominguez ¿Dónde me hago con una Yol? Abresos]]></document>
		<document><![CDATA[#EsteCuerpoEsMío #YdeNadieMás grande @yodominguez https://t.co/Tl43IBbC0Q]]></document>
		<document><![CDATA["Si todas las manos derechas fueran igual de rebeldes no existiría el onanismo" por @ialvar https://t.co/ZbiERXquPf @20m]]></document>
	</documents>
</author>