<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@plomoparejo para que después salgas tú a dialogar?]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanGaranton gracias x tus vídeos,demasiado rico verlas como Pedro x su casa jajaja.]]></document>
		<document><![CDATA[@TomasGuanipa @MariaCorinaYA  pana que te pasa tomas ,sera q no han sido suf 16años ,esto habla mas de ti q de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles  q bien q vas a participar muy feliz con tu decision!]]></document>
		<document><![CDATA[@eleonorabruzual  dicen q no es verdad lo de la muerte del puma,lo verificaste?]]></document>
		<document><![CDATA[@gildatd gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@gildatd  que hay q llevar para sacarte la cedula en ese operativo?]]></document>
		<document><![CDATA[@TomasGuanipa la historia pasa factura y el pueblo tambien!]]></document>
		<document><![CDATA[@TomasGuanipa la historia pasa factura y el pueblo tambien!]]></document>
		<document><![CDATA[@BeatrizMontanez vivo en Venezuela ven para aca y hablamos....q lastima q hables de lo q no conoces y menos vivido!]]></document>
		<document><![CDATA[@GarbiMuguruza @Wimbledon suerte y acabalas jaja desde Vzla]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori q esta pesadilla llegue a su fin pronto,fuerza #LibertadParaLeopoldo]]></document>
		<document><![CDATA[@GarbiMuguruza desde Venezuela gracias por tu buena noticia entre tantas no tan buenas ,exito y q ganes!]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori te escuche en el programa de Cala,contigo Lilian y paciencia q muchas cosas buenas vendran, ya veras!]]></document>
		<document><![CDATA[@nituperez tu misma dijistes en tu programa quien habia ido a Washington hace como mes y medio atras y tambien se dijo para que!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles calle o Venezuela te va a pasar x encima y vas a quedar atras....]]></document>
		<document><![CDATA[@Juliococo sigue sigue sigue....]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles  mas calle !]]></document>
		<document><![CDATA[@colominaM @machadodan yo creo que ya hablo !]]></document>
		<document><![CDATA[@VerdadAFlote no vale los que vamos queremos estar ahi y decididos a todo y uds q se quedan en casa tranquilos q nada les va a pasar !]]></document>
		<document><![CDATA[@napoleonbravo  sabes lo mas triste q teniamos unas centrales demsiado bien llevadas y estos la expropiaron las vieras ,dan ganas d llorar]]></document>
		<document><![CDATA[@DrWilfredoBello que Dios la proteja!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles me encanto tu participacion ayer te felicito,pero como me encantaria q apoyaras la calle!]]></document>
		<document><![CDATA[yo tenia la esperanza q con la presion tan grande q le tenian los estudiantes al gobierno podian liberar a los presos politicos ahora lo dud]]></document>
		<document><![CDATA[Que tal Ramirez x Dios]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresVelasqz bien hablado]]></document>
		<document><![CDATA[Andres velazquez q bien hablaste!]]></document>
		<document><![CDATA[@Carolina_Otero todavia estas a tiempo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles no era debate era dialogo con comdiciones y una de ella liberar a los presos politicos te acuerdas?]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles  hace tiempo q querias debatir pero se te olvidaron las condiciones,donde quedan Ivan,Scarano,Ceballos ,LL]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles era una condicion para dialogar q soltaran a los presos politicos ahora es un punto a contemplar en la agenda]]></document>
		<document><![CDATA[@bonysimonovis era una condicion para hablar q soltaran a Ivan ahora es un punto en la agenda]]></document>
		<document><![CDATA[@AlbertoRavell  no la han invitado]]></document>
		<document><![CDATA[@aveledounidad si hablaras un poco con el pueblo venezolano y no solo con  tu entorno te darias cuenta de tu falta de sintonia.]]></document>
		<document><![CDATA[Los estudiantes protagonistas junto con la sociedad civil y la MUD los grandes ausentes en toda esta protesta son los q negocian!]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanRequesens piensa en todos los chamos que pusieron presos y estan resenados x el gobierno como terroristas]]></document>
		<document><![CDATA[@JuanRequesens  por favor no dejen la calle, la mayoria de la sociedad civil esta con uds!]]></document>
		<document><![CDATA[@HenriFalconLara aprovechandose de un logro de los estudiantes el cual ud ha rechazodo y ahora ud negociando ?]]></document>
		<document><![CDATA[@HenriFalconLara permiteme decirte q no estas en sintonia con el pueblo vzlano]]></document>
		<document><![CDATA[@HenriFalconLara no entiendo como pueden seguir con estos dialogos y el gobierno no suelta a los presos politicos!]]></document>
		<document><![CDATA[@alcaldeledezma @MariaCorinaYA @lepoldolopez confio  en ustedes por como han actuado en estos dias tan dificiles ,super transparentes!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA  totalmente de acuerdo q los estudiantes TIENEN q estar presente]]></document>
		<document><![CDATA[@alfredoromero  Dios te bendiga y gracias por todo lo q has hecho por nuestros muchachos,muy orgullosa de ti!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA  sera q nos puedes representar como oposicion en la reunion con unasur?]]></document>
		<document><![CDATA[@RobAlonso @MariaCorinaYA  chamo dejala que cada quien haga su labor, tu la tuya y ella la de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges no puede defenderse porq hay muchas pruebas en contra de el!]]></document>
		<document><![CDATA[@PattyPoleo mi pregunta es la siguiente y por que bloqueraron  el programa ? si no quieren creer no crean pero estemos atentos!]]></document>
		<document><![CDATA[@PattyPoleo que bueno que hay honestos todavia,no te dejes patricia!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA @hcapriles @alcaldeledezma @leopoldolopez como vamos a dialogar con una gente q nos regalo a cuba? Sres confiamos en uds DLB!]]></document>
		<document><![CDATA["@superconfirmado: Líneas aéreas internacionales esperan pagos de Venezuela http://t.co/GcKrMLEBZp"pagaaaa]]></document>
		<document><![CDATA["@ElUniversal: Ramón Muchacho: Polichacao no actúa en contra de manifestantes pacíficos #ProtestasEnVenezuela http://t.co/2wpmK3aiCZ"???]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoVallarino  gracias, cuando ud trato de ayudarnos iban 30 muertos,de ahi en adelante pesara en los hombros de la OEA!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA bienvenida y orgullosa de ti!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles hicistes falta por q te fuistes? Te queria escuchar y miles como yo!]]></document>
		<document><![CDATA[@ArturoVallarino desde Venezuela gracias x todo lo q han hecho x nosotros!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA excelente MCM orgullosa de ti y me das muchas mas ganas de seguir adelante x la recuperacion de Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles que bueno verte ayer marchando con nosotros!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA q Dios t ilumine y se exprese atraves d ti con las palabras precisas para llegarle a los corazones en la OEA y fuera de ella!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA mi mens es para ti,Dios te ilumine y te proteja!Venezuela esta muy bien representada x ti,el mayor de los exitos!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariaCorinaYA  mi apoyo en estos momentos, q Dios te ilumine,te guie y te acompañeeres una piedra en el zapato para ellos!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles nadie quiere debate escucha al pueblo Capriles!]]></document>
		<document><![CDATA["@hcapriles: Mañana 8:00 am estaremos con Carlos Croes por @TelevenTV" vas a la marcha?]]></document>
		<document><![CDATA[@AnuSua11 @pauline_shante @tomas_bravo seguro fue despues q te fuistes]]></document>
		<document><![CDATA[@angelicavale gracias por el apoyo desde Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@LauSolorzano @asistenciaucab gracias a Dios!]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular  unanse! hay una q va a estar en el cafetal,hay otra q sale desde el pque del este y ahora esta? para donde vamos?]]></document>
		<document><![CDATA[@Juliococo aqui tambien mi negro y durisisisisismo jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@Juliococo  me encantas como hablas,creo en ti y en todo lo que dices!]]></document>
		<document><![CDATA[@GabyarellanoM13  es verdad q se estan reuniendo en la brion?]]></document>
		<document><![CDATA["@porlagoma: Llegó el jefe de @NicolasMaduro y hiede a azufre."y de la mud como q tambien,no dicen nada!]]></document>
		<document><![CDATA[@liliantintori @hcapriles @MariaCorinaYA @CarlosOscariz @ramonmuchacho @GerardoBlyde seran q pueden ir en la misma direccion? Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@amandagutierrz @Faby_Colmenarez yo voy con uds!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges @unidadvenezuela y uds se preguntan q es lo q quiere el pueblo???]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges @unidadvenezuela que duelo y que duelo!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges @unidadvenezuela  que te pasa ???? ese sr le hizo mucho dano a Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@JulioBorges  y ve tu a hacerle honores a chavez, pero no nos digas a nosotros que hacer!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles @JulioBorges  empieza por visitar a leopoldo!]]></document>
		<document><![CDATA[@Pr1meroJusticia @CarlosOcariz @ElUniversal con respecto a la guarimba escucha al pueblo y no a ti! Por lo menos no molestes]]></document>
		<document><![CDATA[@willycochez gracias desde Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[@fdelrinconCNN excelente trabajo te felecito y gracias x venir a Venezuela!]]></document>
		<document><![CDATA[@hcapriles  si no estamos unidos perdemos!]]></document>
		<document><![CDATA[@Barzarerick  se me quedo guindado el tlf amor]]></document>
		<document><![CDATA[se me quedo el tlf guindado estoy en la compu]]></document>
		<document><![CDATA[@GenPenaloza ese es el verdadero negocios de esta gente y Vzla q se descalabre!]]></document>
		<document><![CDATA[@mariafiuni  bien me alegro muchisimo por ti , ahora ve a sentir el sol la vida  a volar MUJER Venezolana!]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm hay un choque de una gandola contra un carro al entrar a la encrucijada sentido cagua justo donde esta wendys]]></document>
		<document><![CDATA["@fragacarlos: Feliz domingo amigos, se les quiere!"Gracias igual para ti!]]></document>
		<document><![CDATA[que es lo que esta pasando y no sabemos+?]]></document>
		<document><![CDATA[@reinaldoprofeta  pana no sabes la esperanza que me das de que Venezuela va a salir de esto y lo mejor es que la economia mejora!]]></document>
		<document><![CDATA[@empresaspolar orgullosa de Lorenzo Mendoza  y que la empresa dure 100 años mas minimo!]]></document>
		<document><![CDATA[@reinaldoprofeta jajajajaja son igualitos,que paso ahi?]]></document>
		<document><![CDATA[@carmeLaLongo @reinaldoprofeta jajajaja mas de un dia!]]></document>
		<document><![CDATA[@reinaldoprofeta Rivero levanto la huelga de hambre,GAD!]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficARC  hay paso en la autopista ccs val?]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@victoria1039fm ya esta libre el paso ?]]></document>
		<document><![CDATA[@antonioriverog te necesitamos vivo,nadie gana con esto,desiste por favor!]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv @RoqueValero ahora piensen en los estudiantes que x no pensar como uds son perseguidos, pateados,golpeados,maltratados x la GNB]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv y estaban con sus bebes? XD tambien son uds mentirosos? se pega la cosa ?@RoqueValero]]></document>
		<document><![CDATA[@vwinstonv te asustastes verdad?ahora me puedes decir como crees tu se sienten los estudiantes cuando la Guardia Nacinal les pega?reflexiona]]></document>
	</documents>
</author>