<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Contando el cáncer, testimonios de cómo se vive con la enfermedad. (Hablando de @rabudo1) https://t.co/PXmxNECJWU vía @cuatro]]></document>
		<document><![CDATA[Es raro. Esta noticia afecta a una de las empresas más importantes de España y no la pública casi nadie #prisioneros https://t.co/qJtoDPLOCf]]></document>
		<document><![CDATA[Condena a El Corte Inglés por tolerar acoso sexual y moral a una dependienta https://t.co/qJtoDPLOCf vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Soriano se lava las manos sobre el agujero de Telemadrid y ataca a infoLibre https://t.co/VxgWDaiUeI vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[La Gestora del PSOE pretende imponer los pactos con el PP al próximo secretario general #debuenrollo https://t.co/H1N58iye9Q vía @elmundoes]]></document>
		<document><![CDATA[Los que evitar mencionar el.cáncer como si fuese una patología vergonzosa van a hablar el 4 del día internacional de 'esa larga enfermedad'?]]></document>
		<document><![CDATA[Hazte socio y consigue gratis el libro ‘Juan Carlos I. La biografía de los silencios’ https://t.co/KEFwlvyy5r]]></document>
		<document><![CDATA[La humanidad contraataca a @realDonaldTrump. ¡Únete a la carta abierta que está dando la vuelta al mundo! #Trump https://t.co/8C1kILQ0gi]]></document>
		<document><![CDATA[Hazte socio de infoLibre+tintaLibre y consigue gratis 'Juan Carlos I. La biografía sin silencios' https://t.co/d6qTi2GaYI vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[@EstefaniaJoaq @EcoEFC Las dificultades para que haya una investigación están en relación directa con la magnitud de los abusos cometidos]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Nacho Mirás iba al Clínico https://t.co/FgMIECVzI8]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno afgano controla apenas el 57% del país tras quince años de intervención extranjera  https://t.co/sII8OWyeaV vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[¿Prometerá también Rajoy a las @victimastren una satisfacción moral y jurídica o esperará a que pasen diez años?
https://t.co/4g3s9UQAgH]]></document>
		<document><![CDATA[Rajoy coloca a su amigo Fernández de Mesa como vocal de Red Eléctrica #puertasgiratorias https://t.co/wl4BYYRKOR]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez pone en marcha su propio aparato de campaña para hacer frente a Susana Díaz y a Patxi López #eslaguerra https://t.co/h6v5EmaKGU]]></document>
		<document><![CDATA[Primer embrión mitad humano mitad cerdo https://t.co/Fqm1eoW5Jt vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Baron, las noticias falsas y el germen del fascismo https://t.co/wnZMWtA4Yg]]></document>
		<document><![CDATA[I just published “Martin Baron, las noticias falsas y el germen del fascismo” https://t.co/50W2mpxrtS]]></document>
		<document><![CDATA[El problema no es el fact checking, dice @PostBaron. El problema es la gente que rechaza incluso las evidencias. #CelebratingJournalism]]></document>
		<document><![CDATA[Hace ahora mismo 40 años, unos pistoleros se disponían a cometer la matanza de Atocha. A esta hora. Rabia, tristeza y memoria.]]></document>
		<document><![CDATA[Europa exige una investigación independiente sobre el accidente del Alvia @victimastren https://t.co/CzInQhnrM2 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[A mí lo que me parece dramático son las preferentes con la que sí estafaron a nuestros padres y a nuestros abuelos. https://t.co/lnQH8ZDd6A]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando la nueva política ya no se distingue de la vieja. Por @yolanda_glez https://t.co/Tv6DwUaGNN vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[El mito de Davos: fábrica de ideología y feria de vanidades https://t.co/KCztcRHlE3 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA["Cada vez que hay una catástrofe en este país las víctimas se quedan solas" @yolanda_glez https://t.co/UADto2E5uO vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[La gran pregunta que debería responder Rajoy es por qué no presentó denuncia. https://t.co/cPjWKZzddb]]></document>
		<document><![CDATA[La histeria en Israel por el juicio al soldado Elor Azaria y una cámara de vídeo barata https://t.co/AvaP9nbjZv vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Y a mí que me recuerda los problemas que teníamos los periodistas que cubríamos a Fraga en Galicia...  https://t.co/6z1jgqdPw0]]></document>
		<document><![CDATA[Una advertencia a la prensa de EEUU de un periodista ruso ruso que cubre habitualmente a Putin #periodismo https://t.co/6z1jgqdPw0]]></document>
		<document><![CDATA[Las familias de las víctimas del Yak-42 entregan a Exteriores casi 137.000 firmas exigiendo la... https://t.co/63FaKUBVKn vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Tu madre es puta, el misterioso grupo musical que mata la corrección https://t.co/VOHsot3Yog vía @elespanolcom]]></document>
		<document><![CDATA[El diario 'El Correo Gallego' intenta inhabilitar judicialmente al alcalde de En Marea en Santiago https://t.co/ELMHQ9KVz3 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[‘T de testosterona’. Miguel Sánchez-Romero se ha vuelto imprescindible. #unaobradearte https://t.co/rmxkn79X38 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso (íntegro) de despedida de Barack Obama que no te puedes perder. https://t.co/ElXRFk7rrv]]></document>
		<document><![CDATA[El rey da por “pasada” la crisis económica. #conunpar https://t.co/N0sBcBUQ4Y]]></document>
		<document><![CDATA[La operación para blanquear a Susana Díaz ya está en marcha. Por @iuriamolero https://t.co/gFCmiQ243P vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Catorce años esperando un gesto. Y ni eso quieren darles. #vergüenza https://t.co/5wljMkB9We]]></document>
		<document><![CDATA[La indignidad y la responsabilidad política no son opinables en el caso del Yak-42. Están documentadas. Por… https://t.co/NaDkM7pdjG]]></document>
		<document><![CDATA['Carta abierta a Trillo'. La voz infatigable de las víctimas del Yak-42 https://t.co/PRVRLVg8d2 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[El artículo de hoy de @lgm_com es particularmente relevante después de lo ocurrido en la @SextaNocheTV  https://t.co/yuhUCr2NMM]]></document>
		<document><![CDATA["Es muy difícil saber cuánto se embolsa al mes un parlamentario”. Por la gran @yolanda_glez https://t.co/TpWLAyZw1G vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[¿De qué se ríe su majestad?:  El rey ignora a las víctimas del Yak-42 https://t.co/0SxsxBqh8U https://t.co/0w5YuyLvQZ]]></document>
		<document><![CDATA[Galicia lanza la leche feminista https://t.co/SSRNSCjQCY vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[Las víctimas del Yak-42 tachan de “humillación” el intento del Gobierno de desligar a Trillo de la tragedia https://t.co/4oUVStoF6q]]></document>
		<document><![CDATA[El responsable político de todo esto sigue representando a España en Londres. Una consecuencia más de… https://t.co/WMWiXBySme]]></document>
		<document><![CDATA[Somos socios y aliados de este gobierno. Y nos extrañamos de cómo va el mundo... https://t.co/sYwyqPciCo]]></document>
		<document><![CDATA[El derecho a sacar el coche cuando nos dé la gana es la versión cañí del derecho de los americanos a portar armas. #porcojones #vivaelvino]]></document>
		<document><![CDATA[La otra puerta giratoria: 250 abogados del Estado trabajan para el sector privado. Por @yolanda_glez  https://t.co/rKOdavErtY]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos prefieren ignorar que en Madrid nos estamos ahogando antes que pillar un cercanías. Gobernar es hacer lo correcto, no lo fácil.]]></document>
		<document><![CDATA[@mjguemes sólo falta Mayor Oreja]]></document>
		<document><![CDATA["Podemos ha logrado modificar la agenda del poder, pero no consigue dejar atrás la adolescencia".  @EnricJuliana https://t.co/Zxl4K0tRcu]]></document>
		<document><![CDATA[Escucha a @KCIribarren: ‘La calle’. #poesía #losdiablosazules https://t.co/OMqIScoweE vía @_infoLibre https://t.co/QQJg1tqbgG]]></document>
		<document><![CDATA[Jeffrey Wright (Westworld): “Una consecuencia no intencionada de la era de la información es la desinformación” https://t.co/q5vJQAsFJy]]></document>
		<document><![CDATA[Que se sepa: @yolanda_glez ya lo contó hace un mes: El PP busca una fundación que sustituya a FAES https://t.co/JaWHbBITWG]]></document>
		<document><![CDATA[Me pregunto si la Justicia archivar ía el asesinato de Jimmy si hablásemos, por ejemplo, de terrorismo. https://t.co/mSjFE8Wpil]]></document>
		<document><![CDATA[El Parlamento austriaco da el primer paso para expropiar la casa natal de Hitler https://t.co/5WUi0GHzuc vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[El recuerdo de @Rivasbarrs a Fermín Bouza en el último @RevistaLuzes #herramientasparanorendirse https://t.co/8i2TY2HlUi]]></document>
		<document><![CDATA[Cebrián y el arte de la mentira. Por @jesusmarana Hagamos memoria #Cebrián https://t.co/PU25h0Emup vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Indra también se forra: La UE se entrega a los planes del lobby de las empresas de seguridad https://t.co/DGKsCG2ALG vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[La jueza defiende imputar a los políticos que recibieron regalos de Monbus por más de 400 euros... https://t.co/BtB2MVOobh vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Un empresario imputado por corrupción regaló a Feijóo botellas de Vega Sicilia por valor... https://t.co/wj7LgnIQMr vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Quién está detrás del bufete situado en el centro del escándalo 'Football... https://t.co/DX5E7vcf1g vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[‘Nos están masacrando como animales’ - The New York Times https://t.co/dOg8FAIeCb]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo dos preguntas: ¿es un personaje público? ¿Es delito? Pues eso. Nada más que decir. https://t.co/btzfEmCZcZ]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de esos momentos que hace grande El Intermedio. Por @a_lo_gonzo https://t.co/sxd169v05J]]></document>
		<document><![CDATA[Supongo que el juez ordenará ahora a la justicia ignorar los indicios de delito de #FootballLeaks  https://t.co/u3pVKg9kbs]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginad que Podemos paga gastos de su sede con subvenciones electorales. Pues eso: https://t.co/UaxrRP1UIu]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis esa, de la que dicen que salimos: 550.000 hogares han perdido el bono social eléctrico durante la crisis https://t.co/b5BtWpyDJe]]></document>
		<document><![CDATA[Angela Davis: “Estados Unidos vive una contrarrevolución” https://t.co/uUiqTCsnrn vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[El independiente Van der Bellen se impone a la ultraderecha en las presidenciales de Austria https://t.co/IMP3OxqZFU vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[La democracia esta enferma de desigualdad (Pepe Mujica) #L6Nrevilla]]></document>
		<document><![CDATA[Galicia va bien: Feijóo aumenta su sueldo en un 7,5% y en un 7% el de sus conselleiros https://t.co/z3kqJaEgZd vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Cristiano Ronaldo desvió 150 millones a las Islas Vírgenes para no pagar a Hacienda https://t.co/iFzwmJqoj6 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Efectos secundarios de la abstención del PSOE. https://t.co/4DphVyptJ3]]></document>
		<document><![CDATA[La boca agua. Deseando poner la sartén al fuego. Una obra maestra de @robinfood y @javirroyo https://t.co/5BbslUXOQT]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha hace tiempo que perdió el miedo a mostrarse. La izquierda, en cambio, aún cree en la moderación https://t.co/HeTJfb8tkt]]></document>
		<document><![CDATA[No puede haber consenso educativo con la iglesia sentada a la mesa de la negociación. Es una burla. https://t.co/dLZVgw0iQf]]></document>
		<document><![CDATA[Y mientras tanto, en Portugal... https://t.co/Uill1OjjSK]]></document>
		<document><![CDATA[Las 10 mentiras del posmachismo . Por la gran @AnnaFlotats https://t.co/cvIuIloOkc]]></document>
		<document><![CDATA[Humo de bólido y espuma de velero. @SergiTarin retrata la huella que deja Rita Barberá. https://t.co/ErAmm3U5Am]]></document>
		<document><![CDATA['Bar Bahar': La doble lucha de la mujer palestina https://t.co/fDmnCfYHYY vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[Enorme @javirroyo: #ritabarberá https://t.co/Zhxhd51q3U]]></document>
		<document><![CDATA[O, lo que es lo mismo, los ciudadanos pagarán las consecuencias de los malas políticas del PP. https://t.co/kgNEGTxAsC]]></document>
		<document><![CDATA[Llora. Resiste. Organiza. Seguimos adelante. #thenation https://t.co/U4NqnxC8ZP]]></document>
		<document><![CDATA[La trampa de la transición sale a la luz. Así nos la metieron doblada. #elrégimendel78 https://t.co/U3RD2mciQn]]></document>
		<document><![CDATA[El rey da las gracias al PSOE por abstenerse y hacer presidente a Rajoy. Y todo así. https://t.co/eBXkDSJQtC]]></document>
		<document><![CDATA[Lo suyo sería ahora enviar una petición a la comisión de peticiones pidiendo la dimisión del presidente de la comisión de peticiones. #ideas]]></document>
		<document><![CDATA[Competencia sanciona a RTVE y a Atresmedia por publicidad encubierta https://t.co/QxQTSItTl8 vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE vuelve a cambiar de posición, esta vez en horas. Seguido de Cs, en este caso en minutos.# coherencia  https://t.co/lLED7MPTPc]]></document>
		<document><![CDATA[Un temazo de @herrera_elena en la portada de infolibre. https://t.co/AUcAHjv5CD]]></document>
		<document><![CDATA[Periodismo es, sobre todo, hablar de lo importante aunque no esté en la agenda. Por eso @jordievole hace tan buen #periodismo. #eVictims]]></document>
		<document><![CDATA[Sanidad ‘blanquea’ las marcas de comida procesada con campañas saludables. Por @JaviSkan https://t.co/9MaOkaKYOO vía @_infoLibre]]></document>
		<document><![CDATA[La memoria sumergida: crónica de la desaparición de cinco pueblos bajo las aguas de un embalse @AlbaPrecedo https://t.co/LJiOAVxg4m]]></document>
		<document><![CDATA[Todos están a favor de la eutanasia médica, pero casi nadie de practicar la eutanasia intelectual. @MilenaBusquets https://t.co/kw6tr8FZNe]]></document>
		<document><![CDATA[François Bonnet  ilumina lo que le está pasando a la la izquierda y al mundo en el que vivimos. Imprescindible. https://t.co/OMeGEXtbgy]]></document>
		<document><![CDATA[Hagamos un muro. Por Matt. https://t.co/8Tw8wwA0H0]]></document>
		<document><![CDATA[La América, masculina, blanca, con más de 45 años y de zonas rurales. Esa es la que ha ganado las elecciones. https://t.co/0UGPIU0baF]]></document>
		<document><![CDATA[Buen momento para recordar la selección de portadas de @quintatinta https://t.co/IzW43QvnIE https://t.co/qTwluMwjHM]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá sea un buen día para recordar que el año que viene votan los alemanes. Luego no digáis que no lo sabíais. #EleccionesEEUU2016]]></document>
		<document><![CDATA[Los encuestadores son los nuevos parias de la tierra. #ElectionNight]]></document>
	</documents>
</author>