<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AntroCanal No les importa nada, no tienen sentido de pertenencia ni de patriotismo.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB Me gustar칤a que nosotros pueblos hermanos tuvi칠ramos m치s consideraci칩n para con los nuestros.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB Casi toda latinoamerica hace lo mismo,a Vzla entraron m치s d 5 millones d colombianos ahora q Vzla necesita los sacan d colombia]]></document>
		<document><![CDATA[@cpcarlosb @hcapriles A.mi me tiene sin cuidado lo q haga o deje de hacer la MUD, a mi me importa lo q nosotros como pueblo no hemos hecho.]]></document>
		<document><![CDATA[@cpcarlosb Me refiero a que estaban absolutamente indiferentes a lo que suced칤a, solo les importaba q  estaban obstruyendo l "libre tr치nsito]]></document>
		<document><![CDATA[@cpcarlosb Querr치s decir una parte del pueblo, porque mientras en las zonas populares y otros sectores viv칤an en Disney World]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs S칤,  pero los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite. Hemos permitido en demas칤a. Esto no es cuesti칩n de MUD.]]></document>
		<document><![CDATA[@garciabanchs Cuando veo las colas interminables para obtener el carnet de la patria, estoy segura q cada pueblo tiene el gobierno q merece]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV El carnet d la patria, produce, siembra, cosecha, abre f치bricas, etc. . .  쮿asta cuando tanta ignorancia?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPitazoTV Definitivamente los publos tienen el gobierno que merecen la mayor칤a que conforman un pa칤s]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo Espero le sirva para recuperar el Esequibo, aunque sea en su franela. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@el_carabobeno Espero que lo lean y lo analicen bien antes de meter la pata... otra vez!]]></document>
		<document><![CDATA[@samuelcnn Que tal? Se que he escuchado algo similar antes...]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE Por qu칠 tanto inter칠s en sacar el carnet de la patria? Acaso no tenemos la Cedula de Identidad?]]></document>
		<document><![CDATA[@ElPoliTwico @colominaM Y el Esequibo? Ese no es el mapa de Venezuela.  Recuerda el Esequibo es nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[@DolarToday Un saqueo ordenado. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@NoticiasVenezue @noticiascentro Todos los Dpt de @VoluntadPopular estaban en capitolio.Querr치 Ud decir q no quisieron elegir el q quer칤a MR]]></document>
		<document><![CDATA[@rociosanmiguel @EMERGENCIAVZLA Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite]]></document>
		<document><![CDATA[@AntroCanal @HermesRamirezH @HermesRamirezH , recuerda! El Esequibo es nuestro. Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@ibepacheco Lo q esta pasando es peor q el caracazo, pero como no es en Caracas, Creo q necesitan una transfusi칩n a ver si as칤 se mueven]]></document>
		<document><![CDATA[@MaryPonte Exactamente. Ya el da침o esta hecho. Adem치s, quien va a recibirlos sabiendo el calvario que le espera para depositarlos...]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE Ya el da침o esta hecho; quien te va a recibir un billete de 100 bs. Si sabe el calvario que le espera]]></document>
		<document><![CDATA[@EfectoCocuyo Deber칤an aprovechar para hacerles una transfusi칩n de sangre a los caraque침os a ver si sacan d su sistema el guarapo de papelon]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Los angelitos inocentes chinos que no esp칤an a nadie. Por favor todos esp칤an a todos.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB Qu칠 belleza, algun d칤a voy a visitar ese lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[@vertvnoticias @ElMismoPais Pobre Palestina]]></document>
		<document><![CDATA[@abiudhdz @ginettegm @pedrogarciao as칤 es. Buena parte del pa칤s enfurecida y Caracas bien gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@ginettegm @fuenteseliz Qu칠 se hagan una transfusi칩n a ver si eliminan la orchata de su sistema]]></document>
		<document><![CDATA[@hramosallup Pero Caracas, bien gracias. Sin sangre n las venas. Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite y hemos permitido]]></document>
		<document><![CDATA[@HenkelGarcia Debe haber gente en campos y paramos que ni siquiera de han enterado de la medida]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Qu칠 fastidio con este ni침o berrinchudo, grosero y malcriado]]></document>
		<document><![CDATA[@JULIOCESARRIVAS Siempre UNT, ya eso es cr칩nico en ellos]]></document>
		<document><![CDATA[@alcaldeledezma @TAMARA_SUJU Donde se rebel칩 el pueblo? Esto no es cuesti칩n d MUD ni de ning칰n l칤der pol칤tico, es cuesti칩n de pueblo...]]></document>
		<document><![CDATA[@ALVAROHPRADA @CeDemocratico @AlvaroUribeVel @OIZuluaga @ANIABELLO_R @mcatica @antonioyepesbq Pero no he peor sordo q l q no quiere escuchar]]></document>
		<document><![CDATA[@PoleoRafael La verdad que no se miden. Lo peor que algunos caen por desespero o por decepci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@muyinteresante Felicidades a quien dise침o est치 imagen]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez Esto no es cuesti칩n de MUD. Es cuesti칩n de pueblo. Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite. y hemos permitido..]]></document>
		<document><![CDATA[@jaimar3323 @hramosallup Esto no es cuesti칩n de MUD.Es cuesti칩n d pueblo. Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Pero aqu칤 no pasa nada. Como pueblo estoy decepcionada,no se q nos pasa como colectivo. Hemos permitido todo como pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@canaldenoticias La infalible franela con la bandera de Venezuela, nooooooooooooo que va]]></document>
		<document><![CDATA[@fuenteseliz Adem치s tu puedes elegir. Si vas en fila india al matadero, como lo hicieron los jud칤os o peles...]]></document>
		<document><![CDATA[@Reporte24VE Lanz칩 a Colombia por un barranco a cambio de una medalla. Cuando el pueblo dijo No, el debi칩 renunciar.]]></document>
		<document><![CDATA[@estebangerbasi Esto es cuesti칩n de pueblo.  Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite. Ya en Vzla es cuesti칩n de pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[@estebangerbasi Cuidado con la ligereza. Esto ya no es cuesti칩n de MUD. Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite.]]></document>
		<document><![CDATA[@AndresVelasqz Feliz cumplea침os, le deseo mucha salud y que siga contando con el gran amor de los suyos. 游꿀游꾹]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafaelvelozg @FreddyGuevaraC @VoluntadPopular @YouTube As칤 es. Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite.]]></document>
		<document><![CDATA[@jclopezcnn @CNNEE Yo se que es su trabajo.  pero en serio, no esta fastidiado de este tema? Porque yo si. Feliz domingo.]]></document>
		<document><![CDATA[@NituPerez lamento q el gobierno no tenga q luchar por nuestra destrucci칩n. Hay quienes se suponen oposici칩n, pero luchan por su destrucci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[@emilti @JoseAGuerra Los gobiernos llegan hasta donde l pueblo se los permite.Esto no es cuesti칩n d MUD ni de pol칤ticos,s cuesti칩n de pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento_ C칩mo si aqu칤 no hubiera gente de todas las nacionalidades del mundo q hayan cometido delitos....]]></document>
		<document><![CDATA[@ATodoMomento habr칤a que editar el video. Eliminar por completo la conversaci칩n de los pescadores. La cultura no es s칩lo por estudios.]]></document>
		<document><![CDATA[@ErikaDLV Es horrible...]]></document>
		<document><![CDATA[@tutoramirez @MMalaverM Los gobiernos llegan hasta donde l pueblo se los permite. Esto no s cuesti칩n de MUD o pol칤ticos, s cuesti칩n d pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[@lcvelez @Miguel_Gurwitz Para los jueces en Vzla. Ya q las sentencias son por lo q ellos entendieron y, no por lo q realmente dices.]]></document>
		<document><![CDATA[@ReporteYa Con la peque침a diferencia q nuestros libertadores proporcionaron libertad, Castro, opresi칩n, miseria, destrucci칩n...]]></document>
		<document><![CDATA[@ActualidadRT Qu칠 a an치lisis tan simplista y mal hecho. Me imagino a esta persona analizando a Vzla, dir치 q antes d Chavez vestimos g칲ayuco]]></document>
		<document><![CDATA[@la_patilla Nada, la vida continua aunque algunos se empe침en en creer que son imprescindibles.]]></document>
		<document><![CDATA[@JOSEVICENTEHARO Qu칠 da침o le hicieron a esta muchacha solo por el placer comprobar que lo pod칤an hacer...]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioTalCual Los pura sangre paname침os. Que ridiculez]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom La paisana c siente con todo el derecho d hacer pol칤tica aqu칤,pero eso no es ingerencia,nosotros somos culpables por permitirlo]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Y donde qued칩 el cuento de la ingerencia?]]></document>
		<document><![CDATA[@AntroCanal No aprendemos, cuando nos haremos respetar. El Esequibo es nuestro.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB No entiendo tanto desespero por lanzarse al precipicio, como van las cosas, no habr치 q esperar mucho para verlos lamentarse...]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Quisiera saber, cual seria la actitud de los oficialistas, si los narcos fuesen los sobrinos de @hramosallup]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Yo quisiera saber, cual seria la actitud de la juventud del psuv y de todos sus miembros, si los narcos fuesen sobrinos d HRA]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE Que se cuiden al momento de tener relaciones, no hagas que tu hijo pague con su vida por tu irresponsabilidad.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE Por favor,corregir el mapa,el Esequibo no es de Guyana,esta en reclamaci칩n por Venezuela.El Esequibo es Venezuela.D ante mano gracias]]></document>
		<document><![CDATA[@luischumaceiro Quien sabe, ser치 que les comieron la lengua los 游游내游 ?]]></document>
		<document><![CDATA[@InfobaeAmerica Dios mio! Que bizarro. ...]]></document>
		<document><![CDATA[Que buen an치lisis sobre el asesinato d la democracia en Chile, lo mismo paso en Vzla. No se aprende en cabeza ajena.  #lecturaEnCamilo]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioNeXX Dios mio! Hasta cuando?]]></document>
		<document><![CDATA[@CarlosOcariz @cmrondon Quiere decir que ni siquiera reviso el texto antes de leerlo?]]></document>
		<document><![CDATA[@VoluntadPopular @leopoldolopez @FreddyGuevaraC @dsmolansky @liliantintori "Los gobiernos llegan hasta donde el pueblo se los permite"]]></document>
		<document><![CDATA[Por fin https://t.co/uCM2RdnMl7]]></document>
		<document><![CDATA[@superconfirmado En todo caso la que predijo la victoria de Trump, fue la Sra. Nixon.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseCuelloB Es que los pol칤ticos definitivamente no aprenden a ser transparentes. Espero q esta correcci칩n del acuerdo sea satisfactorio游눝游눛仇]]></document>
		<document><![CDATA[Para fomentar la paz y la sana convivencia d Vzla deben salir del aire los programas d Diosdado C, Mario Silva, zurda conducta, entre otros]]></document>
		<document><![CDATA[@diariodlosandes Toda la Familia Ben칤tez Gonz치lez, lamentamos la partida inesperada de uno de los nuestros. Que en paz descanse.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElNacionalWeb Siempre he apoyado a Alicia M. Ahora creo q no debe atacar a la Sra Trump, si observamos su lenguaje corporal; esta aterrada.]]></document>
		<document><![CDATA[@yoanisanchez En esa pesadilla  o est치n solos, el comunismo, tambi칠n lo logro en Venezuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos d칤as para todos 游눝游눛仇]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo Eso no fue una elecci칩n, fue un circo 쯫 la comunidad internacional? bien gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos d칤as, feliz comienzo de semana.]]></document>
		<document><![CDATA[@ElMismoPais @kicobautista Dios mio! Libra al mundo de ese personaje]]></document>
		<document><![CDATA[@RicardoLoDice Se pasan de casta침o oscuro. 쮼n serio, una escuela?]]></document>
		<document><![CDATA[@trafficVALENCIA @jesusmorillo13 @CindyDCampos Claro! All치 como que el pueblo si sabe reclamar sus derechos]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual. https://t.co/UGvcemXiN1]]></document>
		<document><![CDATA[@claudioefermin Nunca debieron estar presos, devolverles su libertad es lo m칤nimo que debe hacer el r칠gimen.]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom S칤 los chavistas est치n o no en condiciones de ir a elecciones ese es su problema, no del pueblo. Trabajen dejen la flojera.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bueno que @TarekWiliamSaab asuma su rol de defensor del pueblo, por el derecho a la salud de Rosmit Mantilla]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEPrensa @aristeguicnn El programa de @aristeguicnn es exclusivamente de una  tendencia pol칤tica? O podr칤a ser m치s plural?]]></document>
		<document><![CDATA[@mario_villegas No debemos satanizar el di치logo, debemos verlo como un escenario m치s en la lucha, sin renunciar a lo ya previsto en la AN...]]></document>
		<document><![CDATA[@Almagro_OEA2015 Gracias. Como venezolana, me gustar칤a q se ampliar치 la mesa d di치logo y se incluyera la OEA.]]></document>
		<document><![CDATA[@sumariumcom Que una de esas se침ales sea, permitir una marcha en paz a Miraflores y reciban la carta que llevan. ..]]></document>
		<document><![CDATA[Y comienza el gui칩n. .. https://t.co/OZOQf2m5Ac]]></document>
		<document><![CDATA[@MaihenH @plomoparejo El que m치s escalofr칤os me genera, es Timoteo Zambrano]]></document>
		<document><![CDATA[@AntroCanal @caochocolates Pues no compren sus chocolates hasta que incluyan nuestro Esequibo. Boicot]]></document>
		<document><![CDATA[@josetorohardy Este es el mejor an치lisis de la sentencia que sentenci칩 que no, pero si]]></document>
		<document><![CDATA[@josetorohardy Esto esta como una telenovela, el hijo de nadie...]]></document>
		<document><![CDATA[@josetorohardy Es lo que todos nos preguntamos.  Donde esta la partida de nacimiento?]]></document>
	</documents>
</author>