<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Danielpistola Bueno, pero agarra un marcador y escríbele algo bonito encima. Con signos de exclamación seguro no falla.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hostioso0294 ¡Jajajaja! Tal vez tengas razón. O capaz lo has estado utilizando con la gente equivocada.]]></document>
		<document><![CDATA[@Evansth_  ¡Buenos días y abrazo de aquí a Argentina! https://t.co/y1uHO00pdT]]></document>
		<document><![CDATA[@Antigris "Tilde" o "Acento Ortográfico". Sinónimos y completamente válido el uso de ambos. Buenos días.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres ser interesante y sexy chanceando en redes? Coloca los acentos donde van y utiliza los signos de puntuación correctamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Consejo de miércoles: Niños, si van a chancear al menos sean originales. Y disimulen lo baboso que no es sexy. ¡De… https://t.co/p20eB7X3tU]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué será bueno tomar cuando uno tiene dolor de país?]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestros tiempos y su miedo a la soledad nivel: ahora nadie canta solo, todo es Sutanito Ft Menganito Ft unos tíos.]]></document>
		<document><![CDATA[A darle alegría el lunes que esta semana no hay feriado. Al aire @AsiNosQuierenFM por @Hot94 hasta las 11am. ¡Y buenos días!]]></document>
		<document><![CDATA[Detesto los lunes incluso cuando son jueves después de un "feriado".]]></document>
		<document><![CDATA[Pero que puedes ver si descargas un VPH, ¡digo! Un VPN. https://t.co/ryWfnigUsG]]></document>
		<document><![CDATA[Mi buen humor sin razón y yo, pasamos por aquí para decirles: ¡Buenos días!]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos enamorados, adinerados y cursis: please no se lancen demostraciones de afecto tan dementes que nos hacen sentir miserables al resto.]]></document>
		<document><![CDATA[Este sábado rarísimo me tiene debatiéndome entre payasa y cursi. Las alterno cada media hora. ¿O será que son lo mismo?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Uff! Menos mal que no es un letrero que diga "Aquí no se hacen chanchullos ni se es ineficiente en el trabajo". Respiren aliviados.]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de borrar 1200 correos que tenía sin leer, me siento la Mujer Maravilla. Ahora sólo me faltan 1700 más.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo desayuno como si no fuese a comer más en todo el día. Pero ese paradigma se rompe al par de horas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ok, soy la mujer de acero. https://t.co/pyvybAU5SD]]></document>
		<document><![CDATA[@argenisrea Probablemente se te olvidó que, de hecho, fueron hoy a las 9am.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué miedo me da la desesperanza colectiva. Ese pasito tan cercano a la resignación.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya está al aire @AsiNosQuierenFM por @Hot94. Mi remedio personal para el dolor de cabeza y otros demonios. Vengan que la risa cura.]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche vi "La la land", ahora tengo que ver cómo recojo los pedacitos de mi.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo tuve un novio que era fan de Trump. Cada vez entiendo mejor por qué esa relación no funcionó.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Entonces la cosa era en serio y ya Trump es presidente? https://t.co/9fa5FZzrcU]]></document>
		<document><![CDATA[Por un momento pensé que me había ido del país, pero no, Caracas ahora es así de fría y ya.]]></document>
		<document><![CDATA[Good morning, cuchis!!! Activos que ya casi arranca @AsiNosQuierenFM por @Hot94. @ReyPelao @LaNaDiaMaria y yo les prometemos sabor.]]></document>
		<document><![CDATA[Así que como diría @LaNaDiaMaria: yo soy una gordita en potencia, una bomba de tiempo. Que la fuerza y el insanity me acompañen.]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo 24 horas a dieta y ya la he roto dos veces. Hay que cosas que simplemente no se hicieron para mí.]]></document>
		<document><![CDATA[En mi próxima vida voy a casarme con @BombitaDarin y un día como hoy estaré haciéndole Arepas de cumpleaños. ¡Felicidades, monstruo!]]></document>
		<document><![CDATA[Ya estamos al aire con la 2da hora de @AsiNosQuierenFM. Llégate a @Hot94 que hoy estamos de buen humor.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no nos han dicho es que el verdadero billete de 100 Bs viene con la cara de Ilan Chester.]]></document>
		<document><![CDATA[Me acaban de preguntar si no conozco una banda buenísima, la que se llama "Plátano Frito". Eventualmente entendí. Cc: @bostonrex.]]></document>
		<document><![CDATA[Despertar con ciertas noticias y ver que a veces la realidad es la peor pesadilla. Lamentable la muerte de Arnaldo Albornoz.]]></document>
		<document><![CDATA[Podrás olvidar a tu primer amor, pero la mejor hamburguesa de tu vida... Esa no se olvida nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[El "lo robaron por su culpa, por haber sacado el celular en la cola", es el nuevo "la violaron por usar la falda muy corta". Qué desgracia.]]></document>
		<document><![CDATA[Me niego a que se hayan terminado las vacaciones. Por eso acabo de almorzar en traje de baño, en mi cocina, viendo Encantada.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Hasta cuándo es válido dejar la Navidad sin parecer la familia loca de la cuadra?]]></document>
		<document><![CDATA[Ok, ya en serio. Tengo 20 minutos despierta y no me puedo parar de la cama. Por favor, ayuda. A las 9 vamos al aire con @AsiNosQuierenFM.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días! Activos que ya es lunes y hoy arrancamos de nue... Zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz.]]></document>
		<document><![CDATA[Solo ha pasado día y medio y ya no recuerdo cuáles fueron mis deseos de las 12 uvas. Mejor, así la vida me sorprende.]]></document>
		<document><![CDATA[Una de las claves de la felicidad radica en jamás escuchar sobrio las notas de voz que mandaste borracho.]]></document>
		<document><![CDATA[¿No les pasa que el 31 de diciembre se ponen como súper llorones? No, no; a mí tampoco... Era solo una pregunta.]]></document>
		<document><![CDATA[2016: el año de las historias inconclusas.]]></document>
		<document><![CDATA[Si tu perro huele mal, no es culpa de tu perro; la culpa es tuya.]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy siempre deshidratada, tengo sueño eterno, nunca sé qué día es, me siento confundida, tengo par de kg más. ¡Qué bonito es diciembre!]]></document>
		<document><![CDATA[¡Estamos listos! Mañana repartiremos amor y no podríamos estar más felices al respecto. Gracias… https://t.co/WhW0tKxow5]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy madrugué para reírme con @sampinsss y @lmalamo. Al aire en @quienquita por @Hot94, calentándole la silla al bebé viajante @Kabetokhk.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hola! Soy yo, la mujer que más come en el continente. Deséenme dulces pesadillas. ¡Gracias!]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche tuve unas 3600 pesadillas. ¿A cuánto será que aumentan hoy?]]></document>
		<document><![CDATA[Yihaaa!!! Creo que nunca había estado tan emocionada por ver llegar un lunes. Nos vemos al rato en la Plaza Alfredo Sadel de Las Mercedes.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nos vemos mañana en la Plaza Alfredo Sadel? #Regala1000Sonrisas y #AsíLosQueremosMás. https://t.co/sXlzkQomdr]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como dormir 3 horas y ser despertado por el dulce sonido del jardinero y su podadora sabatina. Esto es personal y cruel.]]></document>
		<document><![CDATA[En un mundo lleno de puntos suspensivos mal empleados, aprende a utilizar el punto y coma.]]></document>
		<document><![CDATA[A mi que no me vayan a estar regalando ninguna súper luna; prefiero chocolate.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy anunciamos nuestro "Regala Mil Sonrisas y Así Los Queremos Más". Pasen por Instagram para saber más --&gt; @GabyACortes @AsiNosQuierenFM.]]></document>
		<document><![CDATA[Good  morning, world! Ya casi vamos al aire con @AsiNosQuierenFm por @hot94. Activos que hoy daremos una noticia que nos tiene emocionados.]]></document>
		<document><![CDATA[Y ya no sé si es que tu nombre me persigue o si soy yo que vivo para atraerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pro-Trump el que no escuche @AsiNosQuierenFM ahora mismo por @Hot94.]]></document>
		<document><![CDATA[@CGamarra17 en @AsiNosQuierenFM por @Hot94 ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Listo, hemos drenado. Ya podemos volver a despotricar de las desgracias locales.]]></document>
		<document><![CDATA[Irónicamente, hoy se cumplen 27 años de la caída del #MuroDeBerlin. ¡Ah, mundo de chistes pa' malos! Y con complejo de cangrejo...]]></document>
		<document><![CDATA[Es oficial que en este planeta los retrógrados son mayoría. Procedo activar el plan "Población de Marte". ¿Quién viene conmigo?]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de tener una pesadilla terrible en la que abría los ojos, revisaba Twitter y resulta que mientras dormía había ganado Trump.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tuvimos un mediodía brutal haciendo fotos para @quintadefaria.
Mil gracias @CarlitosEdPerez… https://t.co/7FjMXc3GfT]]></document>
		<document><![CDATA[- Entendió entonces que, aun sabiendo que existen tantas maneras de acercarse a Dios, seguían siendo los besos de ella su atajo favorito. -]]></document>
		<document><![CDATA[Tanta agua que ha caído y ese poco de conciencias siguen sucias.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué(te) Sueño!]]></document>
		<document><![CDATA[Se roban unos tigres y después es mentira; que hay marcha, que ya no, que capaz sí; Trump por encima en las encuestas. ¿Hitchcock, eres tú?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Entonces cómo es la cosa? ¿Hay o no hay marchar el #3N? Dios mío santo, aquí ya uno no puede estar seguro ni de su propio nombre.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no creo en brujas; pero de que vuelo, vuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el cielo se lanzó a la calle. Diluvio.]]></document>
		<document><![CDATA[Naces, creces, esperas a que carguen los Instagram Stories, mueres.]]></document>
		<document><![CDATA[En el país de los desinformados, el rumor es rey.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Vieron la rueda de prensa de la MUD? ¿No? ¡Pero si la transmitieron todos los canales nacionales! Ah, no; ya va...]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted es venezolano, hoy amaneció inevitablemente alterado. Ahora que lo sabemos, respire primero y reaccione después.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué miedo esa gente a la que hasta en la Bio de Twitter se le nota el ego.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Yo 4! Somos confiables, seamos amigas. ¿Qué opinas de hacer un programa de radio juntas? https://t.co/p3iriSNQ34]]></document>
		<document><![CDATA[No confío en las mujeres que no conservan por lo menos una de sus amigas del colegio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya vamos al aire con la emisión estelar de @FMCenterNoticia.]]></document>
		<document><![CDATA[- Dylan, mijo, apareces "en línea"; por favor deja la necedad y contesta, este ya es el quinto whatsapp de hoy. -

Comité del Nobel.]]></document>
		<document><![CDATA[Te vamos a dar una nueva oportunidad, tienes una hora más para recibir amor y alegría de @ReyPelao @LaNaDiaMaria y yo en @AsiNosQuierenFM.]]></document>
		<document><![CDATA[¿No estás escuchando @AsiNosQuierenFM por @Hot94? ¿De verdad? ¡Ay, pobre criatura!]]></document>
		<document><![CDATA[Si por casualidad usted es mi vecino el de la parrilla y me lee, no sea malito e invíteme que me está matando lento con el olor.]]></document>
		<document><![CDATA[Rollo de "toallín" incluido atrás. https://t.co/jDPdS5nDlV]]></document>
		<document><![CDATA[- A mi mejor conviérteme en tu milagro, que un pecado lo comete cualquiera. -]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta el perro más feo es más bonito que la gran mayoría de los humanos. ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[Haruki Murakami es a las letras lo que la oposición a Vzla; uno siempre cree que esta vez a juro gana y bueee... Ven para abrazarte, bebé.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo mi respeto hacia #BobDylan, pero que le haya ganado el #NobelDeLiteratura a Murakami me parece inaceptable.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días al amor y a lo bonito! El resto que se lo lleve la lluvia. Activos que ya estamos al aire con @AsiNosQuierenFM por @Hot94.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Ustedes también están viendo el estadio sin luz o yo estoy teniendo una pesadilla en la que somos un chiste que no da risa?]]></document>
		<document><![CDATA[Todo el día lamentándome por no estar en Mérida. Ya, se me pasó.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya @LaNaDiaMaria, @ReyPelao y yo estamos al aire con @AsiNosQuierenFM por @Hot94 hasta las 11am. ¡Llégate!]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer me acosté tan amargada que pasé toda la noche soñando que hoy tenía parcial de estadística. Hay traumas que ni con los años.]]></document>
		<document><![CDATA[Qué delicia empezar la semana entrevistando a una de mis bandas favoritas en la vida.
Pura… https://t.co/OIJWd3TXNL]]></document>
		<document><![CDATA[¡Qué dicha me da saber que #IsaTK+ está ahora en #Netflix !
Un proyecto que me dio tantas… https://t.co/WtuqtEvc5X]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana de @AsiNosQuierenFM, tarde de @Empelotadas para cerrar la semana radial y sabrosa --&gt; @Hot94.]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá me gustara más el béisbol que el fútbol. Pero no. #SufrimientoVinotinto]]></document>
		<document><![CDATA[¿De verdad? ¿Gol de Uruguay a los 15 segundos del 2do? No me dio tiempo ni de pelear con el televisor.]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días, bellezas universales! Ya @AsiNosQuierenFM está al aire por @Hot94. Ven que te lo mereces.]]></document>
		<document><![CDATA[Me acabo de despertar de una siesta larguísima. ¿Me visto para recibir el año? ¿Ya hay fecha para el Revocatorio?]]></document>
	</documents>
</author>