<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Brasil alcanzó récord de desempleo en 2016 https://t.co/HyWH6fBcri https://t.co/FrwYNDdgam]]></document>
		<document><![CDATA[No ganó Miss Universo pero ¡Miss Holanda ya es viral! https://t.co/JYYxmzKr2g https://t.co/UyD6pqJImD]]></document>
		<document><![CDATA[Hilary Duff presenta a su nueva pareja en alfombra roja de los SAG https://t.co/cWQ37klb77 https://t.co/tDZThDG9kj]]></document>
		<document><![CDATA[Las impresionantes similitudes entre las firmas de Trump y Maduro https://t.co/BmgfWlDLBA https://t.co/msVgmBeHmY]]></document>
		<document><![CDATA[¡Eso! Tienes que ver como baila Nacho (Video) https://t.co/HQjOPIdZtd https://t.co/eZAJvyf0Ar]]></document>
		<document><![CDATA[Tamara, la película venezolana en el Festival de Cine de Santa Bárbara https://t.co/5e7YoQOgtF https://t.co/FlhlvcVbPP]]></document>
		<document><![CDATA[Deutsche Bank pagará millonaria multa por no bloquear lavado de dinero ruso https://t.co/dLQYiQB4qM https://t.co/7LO8lh5Xt6]]></document>
		<document><![CDATA[Gustado Dudamel se presentará en Francia https://t.co/JSPZOHPIev #Francia]]></document>
		<document><![CDATA[Suplementos como la vitamina C pueden acelerar el envejecimiento https://t.co/OshYuSUQt7 https://t.co/yCCIMS685P]]></document>
		<document><![CDATA[Nombramiento de Tillerson como secretario de Estado espera confirmación del Senado https://t.co/MSmXU34Vdz https://t.co/7ZAJ20bm0R]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo estado mayor, tabúes y mitos, por @lmesculpi https://t.co/7W8oTu2O5I]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno hará su propia serie basada en Chávez #Farandula - https://t.co/2qS1hj0Sl8]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció el actor de doblaje de Ned Flanders #LosSimpsons https://t.co/dPsvbYotH9]]></document>
		<document><![CDATA[Chiquis Rivera admite que ya se operó los senos https://t.co/DDLGhmbFBr https://t.co/OEI1i1Kxqt]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece el padre de Pac-Man https://t.co/9sFXrLtlrF #PacMan #Videojuegos]]></document>
		<document><![CDATA[Chiquis Rivera admite que ya se operó los senos https://t.co/sYTqyDylSg https://t.co/MwfGqOUkXX]]></document>
		<document><![CDATA[Natália Subtil escribe libro “9 meses sola” https://t.co/8VwrusIXOb https://t.co/qepylhUM8f]]></document>
		<document><![CDATA[Cien años de soledad celebra sus 50 años en Colombia #colombia https://t.co/aLpJuTQSXQ]]></document>
		<document><![CDATA[Ratifican amparo a Kate del Castillo para invalidar orden de presentación https://t.co/zbg0nTGsXb https://t.co/JPdSx0v8lA]]></document>
		<document><![CDATA[Planean reencuentro de Timbiriche con Paulina, ¡pero Thalía quería cobrar más! https://t.co/V5UXfmziNN https://t.co/z8wBi8iQri]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosa ingrata: el nuevo vídeo de juanes #Juanes https://t.co/kRcIq6Y5Ln]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo evitar la transmisión vertical del VIH? https://t.co/WxBwlYJIwL https://t.co/6UESJhQ8ey]]></document>
		<document><![CDATA[Identifican a sospechosos de la matanza de la mezquita de Quebec https://t.co/a1vBBaY99y https://t.co/RVCNXysCsu]]></document>
		<document><![CDATA[Predicciones de Misterpopo: El ex gobernador rojo que cantará como caruso https://t.co/Klq3kRQGhj]]></document>
		<document><![CDATA[Dos momias prehispánicas aparecieron de la nada en un paraje solitario en Perú https://t.co/38lDwVf22y https://t.co/H0o8xhx1tk]]></document>
		<document><![CDATA[Karyme Lozano genera polémica ¡por llevar a su hija a clases de tiro! https://t.co/wqAQhQvUBx https://t.co/xCIA1iaDSQ]]></document>
		<document><![CDATA[¡Traspasando fronteras! La película El Inca se transmitirá en el Miamia Film Festival https://t.co/iqWas6pO9D https://t.co/3XAjyCspFS]]></document>
		<document><![CDATA[En Gaceta: Policía de Amazonas será intervenida https://t.co/eGTmEwCDFf https://t.co/5R7XfNOQhd]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel 'El Loco' Valdés está en aprietos, ¡el banco congeló sus ahorros! https://t.co/YR0Ddxyjge https://t.co/8c9c9IC8aP]]></document>
		<document><![CDATA[¡Adiós privacidad! Whatsapp permitirá saber tu ubicación https://t.co/MZyv5gVli3 https://t.co/YaK4PLkAoL]]></document>
		<document><![CDATA[Mario Bezares se aprovecha de Gomita en vivo ¡y le arrima todo! https://t.co/GDjYIET3Rr https://t.co/9oMQ9eKkWv]]></document>
		<document><![CDATA[¡No más Simpsons! Fox y Directv rompen relaciones https://t.co/fQ410Z17Ri https://t.co/TmBB7iJcZW]]></document>
		<document><![CDATA[¡Se fue un grande! Fallece el padre de Pac-Man https://t.co/vMi2jCcPED https://t.co/iIn11DpBBJ]]></document>
		<document><![CDATA[Escarrá: No hay obstáculos constitucionales que impidan elecciones regionales https://t.co/FLI4yWHFbG https://t.co/Wz92jFHJuA]]></document>
		<document><![CDATA[Itatí Cantoral está confirmada para interpretar a Silvia Pinal https://t.co/3gHMUi36qb https://t.co/H0wWdU2m9a]]></document>
		<document><![CDATA[Prueba determina que la aplicación de Facebook es de bajo rendimiento https://t.co/3ym2he4enm https://t.co/thMA0pMSqe]]></document>
		<document><![CDATA[Anahí por fin presume ante el mundo la foto de su hijo Manuel https://t.co/CSGSJ818fQ https://t.co/2PQxDDpJSS]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la lista completa de los ganadores en los Premios SAG 2017 https://t.co/Os8XB7yUC9 https://t.co/FTTBx8hCEc]]></document>
		<document><![CDATA[Itatí Cantoral está confirmada para interpretar a Silvia Pinal https://t.co/NXb8Chs9kW https://t.co/MEX2h5VaOw]]></document>
		<document><![CDATA[Conferencia Episcopal denuncia posibles represalias contra la Iglesia Católica https://t.co/YG0Vq1Suda https://t.co/h8ueeBa7CF]]></document>
		<document><![CDATA[5 Tips para cuidar a tus mascotas https://t.co/vUJq3GNFR0 #Mascotas #Salud]]></document>
		<document><![CDATA[El cliché de la semana: Hacer demasiado cardio https://t.co/4ZiWjuxSlZ https://t.co/g81vJAQCYK]]></document>
		<document><![CDATA[Bajo “misterio oficial”, se cumple un mes del helicóptero desaparecido en Amazonas https://t.co/wzWFeyxvTU https://t.co/VjwhoNOvou]]></document>
		<document><![CDATA[Amarrado y acuchillado hallaron cadáver de odontólogo en su casa https://t.co/bAIKPnnhNR https://t.co/kvykP1fI2G]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Florido: No claudicaré en mis derechos como parlamentario https://t.co/FyIWN8BMlv https://t.co/VXvgiN22zD]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUÉ FINO! Este actor británico se unirá reboot de Tomb Raider https://t.co/jszBvhm6B2 https://t.co/AUcMBY92EY]]></document>
		<document><![CDATA[Cámara de Turismo Nueva Esparta: Sin seguridad ni servicios el sector está aislado https://t.co/O0Wb9e8U9h https://t.co/0sV9pkXWCP]]></document>
		<document><![CDATA[¡INTERESANTE! Gobierno venezolano realizará su propia serie sobre Hugo Chávez https://t.co/KcRUzKxRUL https://t.co/ffGqh2lNBM]]></document>
		<document><![CDATA[¡MÁS FINO! Edgar Ramírez apareció en el programa de Jimmy Kimmel https://t.co/yrQVXWaacy https://t.co/bSzmZW8fW5]]></document>
		<document><![CDATA[Caricaturas del lunes 30 de enero de 2017 https://t.co/UU2iA7xGKQ https://t.co/oQ5yuYAQzm]]></document>
		<document><![CDATA[¡INESPERADO! Vanity Fair genera polémica en México https://t.co/SOTdMSsrQj https://t.co/WZgiMs7OWZ]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno hace marketing electoral con figura de Chávez https://t.co/pGhjcLNMgw https://t.co/jw5u1js67q]]></document>
		<document><![CDATA[9 de las fobias más extrañas del mundo https://t.co/ggF0tkJGIQ  #Humor #curiosidades]]></document>
		<document><![CDATA[Cineasta Asghar Farhadi no podrá asistir a los Oscar por orden de Trump https://t.co/V9M4jdAn6P https://t.co/RJL5acZ05h]]></document>
		<document><![CDATA[Hombres armados abren fuego en mezquita de Canadá https://t.co/cpSbG1pHVA https://t.co/ikPStA3Txg]]></document>
		<document><![CDATA[Actriz Emmanuelle Riva fallece tras una larga enfermedad https://t.co/JMCdGOGOGN https://t.co/FNNhovsavE]]></document>
		<document><![CDATA[¡FRAUDE! Esto es lo que opinan los tuiteros del Miss Universo https://t.co/VQPkY5vYOA https://t.co/zJ4VUB731B]]></document>
		<document><![CDATA[REALIDAD VS PORNO: Entérate cuándo la fantasía no puede ser verdad https://t.co/GxVAxmNQrs #porno #Curiosidades]]></document>
		<document><![CDATA[¡LAMENTABLE! Mariam Habach no clasificó en el Top 13 de Miss Universo https://t.co/RVgXb2T8Vm https://t.co/7VVxGp4hkq]]></document>
		<document><![CDATA[Michel Ronda, el niño de 'Como dice el dicho', está hecho un súper hombre https://t.co/Go9g96GEtK https://t.co/WjGWwwar8f]]></document>
		<document><![CDATA[Gustado Dudamel se presentará en Francia https://t.co/JSPZOHPIev #Musica #Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[Retiran una lombriz de dos metros del estómago de un hombre (Fotos) https://t.co/rfaR1EuODM https://t.co/lnkMjEA9cf]]></document>
		<document><![CDATA[Restos del General Manuel Piar serán llevados al Panteón Nacional https://t.co/SlwYG1RuwZ https://t.co/vi4a5Io3Ow]]></document>
		<document><![CDATA[Crean el Estado Mayor de Gobierno para la Gran Caracas https://t.co/NKHNqmxtkS https://t.co/IK6CJHAnq6]]></document>
		<document><![CDATA[Colectivos irrumpieron en la Iglesia San Pedro Claver del 23 de Enero https://t.co/l0xqVV8Saj https://t.co/aYkHZgH1WC]]></document>
		<document><![CDATA[Quiso lucirse, se echó un pastilla en la boca para complacer a su novio y terminó muerta https://t.co/8xfaoF1ins https://t.co/fayEEETTH7]]></document>
		<document><![CDATA[James Hetfield: No esperaremos años para lanzar un álbum https://t.co/5ZIQJXtBFu #Metal #Musica]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Fernández cargó contra política de control cambiario https://t.co/MvCIIoxb0E https://t.co/IUOZjEMaHB]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro busca blindarse con nuevos nombramientos rojos https://t.co/XAeESX3rh4 https://t.co/7RKAbPaUqo]]></document>
		<document><![CDATA[Vin Diesel debuta en Twitter ¡enseñando sus músculos y tatuajes! https://t.co/bAg8coKG7a https://t.co/Q1RlkSAiav]]></document>
		<document><![CDATA[Kylie Jenner sumerge sus inmensas curvas con traje plateado de latex y licra https://t.co/o6605crFC2 https://t.co/IokeXUBKWD]]></document>
		<document><![CDATA[Filtran más fotos de la mega rumba de Mata Figueroa (¡Derroche!) https://t.co/i6ZucvxQyo https://t.co/yf30o2rdCx]]></document>
		<document><![CDATA[Belinda comparte fotos con bikini que tapa justo lo necesario https://t.co/GBqQqEJS14 https://t.co/U4qVCKur74]]></document>
		<document><![CDATA[Diputado Montilla: Distorsiones en la economía deben ser enfrentadas con cautela https://t.co/rdVbRLQtW9 https://t.co/stAvHcN0w2]]></document>
		<document><![CDATA[Estas gemelas de distinta raza causan furor en las redes https://t.co/CYnGEPRwln https://t.co/CUbYx8yAPK]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Carlos Vidal: Ley de Barrios permite a los municipios otorgar Propiedad de la Tierra a sus vecinos… https://t.co/LqtYcFtTbB]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino López rechaza llamados insurreccionales contra Maduro https://t.co/OQCLN3x4SC https://t.co/KoxWY9c86P]]></document>
		<document><![CDATA[Sebastiana Barráez: FANB y Conatel controlarán radio y tv https://t.co/ys3sfB1y6N https://t.co/lwi9Ifkril]]></document>
		<document><![CDATA[“Viveza Criolla” en Venezuela https://t.co/IaWSU39mCB https://t.co/yNmMemnqBf]]></document>
		<document><![CDATA[Martin Schulz designado candidato socialdemócrata a las elecciones alemanas https://t.co/XxoY5y5CWK https://t.co/aqEsi0gzZF]]></document>
		<document><![CDATA[Bombardeo de EEUU en Yemen deja 57 muertos, entre ellos 16 civiles https://t.co/GoMAACfFdH https://t.co/ZS6CRx7I0e]]></document>
		<document><![CDATA[Cien años de soledad celebra sus 50 años en Colombia https://t.co/aLpJuTQSXQ #colombia #cienAñosDeSoledad]]></document>
		<document><![CDATA[TOP 20: Juguetes que nunca le deberías regalar a un niño https://t.co/sMjAvHMdE4 #WTF #Curiosidades #Entretenimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho personas retenidas varias horas en Colombia https://t.co/WYRcH6N0Iy https://t.co/TaF5xkIvIG]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció el actor de doblaje de Ned Flanders https://t.co/dPsvbYotH9 } #LosSimpsons #NedFlanders]]></document>
		<document><![CDATA[Califican a Chiquis Rivera como “interesada e hipócrita” ¡por aparecer en Univision! https://t.co/YTtCwhCp5Q https://t.co/0BSVWPvMv5]]></document>
		<document><![CDATA[Trump llamó asquerosa a Madonna https://t.co/XHM1aS5I9R #Farandula #Madonna]]></document>
		<document><![CDATA[Chile agradece apoyo internacional para frenar masivos incendios forestales https://t.co/KZJyf8PnlE https://t.co/Z7zOAygtb7]]></document>
		<document><![CDATA[Alfredo Jimeno: Entregamos casa por casa la carta de Leopoldo López que describe una ruta para el cambio… https://t.co/GT28sgLr4D]]></document>
		<document><![CDATA[Alfredo Jimeno: Entregamos casa por casa la carta de Leopoldo López que describe una ruta para el cambio… https://t.co/oJejxODLuI]]></document>
		<document><![CDATA[Atacan a Adamari López y recibe críticas ¡por su cuerpo le dicen “gorda”! https://t.co/0wiOXcOHxg https://t.co/arpdxoFjey]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela envió ayuda humanitaria a Chile por incendios forestales https://t.co/YL1ZFOq356 https://t.co/dzroaRByEK]]></document>
		<document><![CDATA[¡Rechazan a Mayrín Villanueva de telenovela por su edad! https://t.co/OegpspD2Do https://t.co/7FXnh2QfwF]]></document>
		<document><![CDATA[La venezolana Yulimar Rojas vence en Madrid con mejor marca mundial https://t.co/Hj4PQa1RIS https://t.co/sFcPYgBRzY]]></document>
		<document><![CDATA[Niño de se ahorcó en Puerto Vallarta ¡por absurdo berrinche! https://t.co/4yNdpCm8dR https://t.co/1ouZCRMaji]]></document>
		<document><![CDATA[Credicard funcionará normalmente este domingo https://t.co/KOgy87uh7D]]></document>
		<document><![CDATA[Torrealba: Cuando el gobierno agrede a un diputado agrede al pueblo https://t.co/JB39lX7InD https://t.co/f55RvVCltS]]></document>
		<document><![CDATA[La salud visual, una víctima de los rayos ultravioleta https://t.co/D8mc1f1dgr https://t.co/WMyyeQ14sr]]></document>
		<document><![CDATA[Marjorie De Sousa tuvo a su primer hijo Matías https://t.co/xhNt5wPNRQ #Farandula]]></document>
		<document><![CDATA[La niña de “Stranger Things” protagonizará la secuela de “Godzilla” https://t.co/Pw7CIN0FZ3 https://t.co/TgeeiReYJs]]></document>
	</documents>
</author>