<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[US$20 millones #sagrados]]></document>
		<document><![CDATA[#EducaciónConRespeto #EducaciónConIgualdad https://t.co/cNaDhXEVGg]]></document>
		<document><![CDATA[Con ganas de presenciar este concierto de Ramin Djawadi, compositor de Game of Thrones https://t.co/utT5OHJjww]]></document>
		<document><![CDATA[#derechosdeautor @duranduran vuelve a la carga para 'recuperar' sus canciones https://t.co/IA3J8x2Txa]]></document>
		<document><![CDATA[#TAKEONME La canción más exitosa de una banda noruega (al tercer intento)... https://t.co/KL3vVrM1nZ]]></document>
		<document><![CDATA[@pacobardales @jcdelafuente También #prevencióninsuficiente]]></document>
		<document><![CDATA[#CorazonesdePoetas Bloguera mulera Andrea Cabel entrevista a (ex)mulero Paulo César Peña https://t.co/OqzwDwAj4i https://t.co/6PYsAquOIp]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de la derogatoria del decreto legislativo 1305, una conversa con la ministra de Salud, Patricia García… https://t.co/Gb4uvYxXrE]]></document>
		<document><![CDATA[#SingStreet, película irlandesa-británica para ver, pensar, cantar y bailar... https://t.co/1pc7ahlEPa]]></document>
		<document><![CDATA[Para conocer más de Richard Branson https://t.co/CrdXjGUd1M]]></document>
		<document><![CDATA[«Sí, habrá canto sobre los tiempos oscuros.» Bertolt Brecht https://t.co/bkzEPky67B]]></document>
		<document><![CDATA[#GenderRevolution Hoy a las 8 de la noche, en breve, en Nat Geo, el documental que deben ver los que ignoran,... https://t.co/MYOXc4xydA]]></document>
		<document><![CDATA[#encabada https://t.co/dR37jdkJAC]]></document>
		<document><![CDATA[Momento de organizar un partido de #despedida https://t.co/E49A54hca5]]></document>
		<document><![CDATA[China construye la granja solar más grande del mundo https://t.co/X8DXqiaaxX]]></document>
		<document><![CDATA["El candidato de los narcos haría bien en venir a Lima en vez de estarse dedicando a su “estrategia” favorita:... https://t.co/wfarshsLOX]]></document>
		<document><![CDATA["Para Mario de su descuartizado, desmenuzado y desenmascarado hermano, Gabriel (1972)". De GGM a MVLL... https://t.co/mM9p4X9PRX]]></document>
		<document><![CDATA[Acción civil de #ForoSalud en evento de #aseguramientouniversal de la salud]]></document>
		<document><![CDATA[Taraneh Alidoosti, actriz iraní protagonista de ‘El vendedor’ (nominada al Oscar 2017), protesta contra medidas mig… https://t.co/5d0yW4zIKf]]></document>
		<document><![CDATA[Lourdes Carreño, abogada de Odebrecht que poco antes de ingresar a la constructora integró con Facundo Chinguel,... https://t.co/Du6nYcwaS5]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con los 'iluminados' de #ConMisHijosNoTeMetas 
Hay que denunciarlos, difamar es delito https://t.co/WgEGTujaNG]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche Ricardo Villanueva Imafuku y Maria Rosa Salas Lopez cantan a #JoséMaríaArguedas https://t.co/3vVHTC19q6]]></document>
		<document><![CDATA["Mulder debe estar con prótesis, ¿no? Pues si puso las manos al fuego por Alan..." Urresti]]></document>
		<document><![CDATA[Mercado en #Bangladesh. Foto: AFP
https://t.co/95dtbJ5plg https://t.co/5rZ8r1xfrG]]></document>
		<document><![CDATA[@camila_vallejo Saludos limeños, desde LaMula.pe. Inbox, Camila, por favor.]]></document>
		<document><![CDATA[Nosotros, los consumidores, debemos contribuir a que el aceite de palma no deforeste más https://t.co/pGa806wG6e]]></document>
		<document><![CDATA[Ni con #DDoS]]></document>
		<document><![CDATA[#TalparaCual  https://t.co/1BbEX7vSio https://t.co/oA2b8T1oAC]]></document>
		<document><![CDATA[#AloCastañeda https://t.co/nFPqkl022T]]></document>
		<document><![CDATA[Alan Fairlie escribe para lamula.pe sobre los #decretoslegislativos económicos https://t.co/fi0wr6vFW9]]></document>
		<document><![CDATA[Diego Macera, gerente general del Instituto Peruano de Economía, escribe para lamula.pe sobre los... https://t.co/3Ns43jmpDd]]></document>
		<document><![CDATA[#WomensMarch Así se manifestaron las mujeres contra el misógino de #Trump 

Más fotos en https://t.co/k7hlvlmX7m]]></document>
		<document><![CDATA[Anibal Velasquez, exministro de Salud, escribe en lamula.pe sobre los #decretoslegislativos en el sector salud... https://t.co/mxZDqTAC6c]]></document>
		<document><![CDATA[En Washington, Londres y otras ciudades europeas las mujeres siguen manifestándose contra Trump https://t.co/LTpYGU5ykA]]></document>
		<document><![CDATA[#aunares https://t.co/wiE9MGr2Mm]]></document>
		<document><![CDATA[Epa! #Trump realmente no cree en el #cambioclimático
https://t.co/qd32UZ7SAP https://t.co/NT4V9WGuw3]]></document>
		<document><![CDATA[Epa! Trump realmente no cree en el #cambioclimático https://t.co/qd32UZ7SAP https://t.co/dlFvsrK8yK]]></document>
		<document><![CDATA[Un periodista peruano destinado a cubrir el partido de la Sub20 de Fútbol en Ecuador pregunta a ecuatorianos... https://t.co/y4XCDha7Hc]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué llaman 'notas de color' a las notas estúpidas? #ClasesdePeriodismoPorFavor]]></document>
		<document><![CDATA[Representante de 'Padres en Acción', Rodolfo Cotrina, en RPP. Trata de explicar por qué es malo hablar de género... https://t.co/XOZM3eFRCx]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hay plantón. ¿Irán los miembros de #ConMisHijosNoTeMetas o no les interesa los abusos sexuales 'santos'? https://t.co/n13FqvDXFJ]]></document>
		<document><![CDATA[#RicardoVillanueva también estuvo en la azotea mulera para homenajear a #JoséMaríaArguedas (VIDEO)… https://t.co/2vueD5wGB4]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hizo #JoséMaríaArguedas por amor a Julia? https://t.co/PjWwn24pwe  #Puquio [VIDEO] https://t.co/DDZwgNjTuR]]></document>
		<document><![CDATA[@PEspinosaC y @ErikSolheim conversan sobre #desarrollosostenible y #acciónclimática (VIDEO)… https://t.co/BVDf4YfBK6]]></document>
		<document><![CDATA["No señores de Reniec, no atentamos contra los intereses del Estado al pedir el registro del matrimonio civil... https://t.co/hlQ6HKLmVK]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo Villanueva toca para José María Arguedas https://t.co/oPfbqKFgl7]]></document>
		<document><![CDATA[Julio Humala Lema canta para José María Arguedas https://t.co/qOuo2p7VfE]]></document>
		<document><![CDATA["Ya es hora de que la sociedad peruana se libere, de una vez por todas, del yugo inquisidor de quienes pretenden... https://t.co/MVBGZ5AOms]]></document>
		<document><![CDATA[De la señal FM a la red de retransmisión digital de audio #RevolucionDigital   https://t.co/w5HEY9OkbN]]></document>
		<document><![CDATA[#ConMiDerechoAlAccesoNoTeMetas Ojo con este decreto que analiza #AidaGamboaBalbin, de @ONGDAR… https://t.co/Enax2E0WEO]]></document>
		<document><![CDATA[#ConMiDerechoAlAccesoNoTeMetas
Compartimos en lamula.pe el análisis de Aída Gamboa Balbín, de DAR Perú, sobre la... https://t.co/tGc9GwxELe]]></document>
		<document><![CDATA[“Detén a los homófobos que salen a la calle y reducirás el índice de criminalidad de este país” https://t.co/IbQnRp5UEZ]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo! #Decretoslegislativos solo para un porcentaje de peruanos, sin considerar nuestras diferencias… https://t.co/EDKiIfcrbP]]></document>
		<document><![CDATA[#DecretosLegislativos #ArmandoMendoza @OxfamenPeru dice q estamos lejos de una real reforma tributaria. ¿Qué opinas… https://t.co/GjRyKJlcFS]]></document>
		<document><![CDATA[Mariano Castro Sánchez-Moreno, exviceministro de Gestión Ambiental, también escribe para lamula.pe sobre los... https://t.co/PfMy5ZJ3I0]]></document>
		<document><![CDATA[#Cantagallo te espera este 26 de enero https://t.co/64rHPHFOyQ]]></document>
		<document><![CDATA[#Kachkaniraqmi 'gata' Sabina. Hoy te has ido físicamente, pero en lamula.pe siempre te recordaremos #SigoSiendo https://t.co/QnVp7mspj8]]></document>
		<document><![CDATA[Ricardo Soberon analiza para lamula.pe los #decretoslegislativos sobre seguridad ciudadana https://t.co/Uuxhv0bks0 https://t.co/U7WBntOfL7]]></document>
		<document><![CDATA[Ines Ruiz inaugura blog en @lamula con entrevista a Micaela Chirif https://t.co/cneNiKF3Ay https://t.co/E10mIS7m2W]]></document>
		<document><![CDATA[Desubicado congresista Jorge Castro Bravo, no sabe qué preguntar en la Comisión Lava Jato. Quiere dársela de... https://t.co/AXAXOAQcSM]]></document>
		<document><![CDATA[#Lote64, apreciado por inversionistas hidrocarburíferos pero rechazado por los #achuar https://t.co/WjrB5HxcVt  
Oj… https://t.co/xrdxooGRjW]]></document>
		<document><![CDATA[Un post de Carolina Trivelli para lamula.pe sobre los #DecretosLegislativos de #PPK https://t.co/ze32d1pK2e]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos riesgos que nos esperan en 2017 https://t.co/eyF0tqBplW]]></document>
		<document><![CDATA[La importancia de la pequeña agricultura para aliviar la pobreza, aumentar la seguridad alimentaria y proteger la b… https://t.co/xe8rLejKcW]]></document>
		<document><![CDATA[Separen cita este 19 de enero, Callejón Bendito en Lima - La Casa de Pepe Villalobos https://t.co/B91dOUdZbV https://t.co/mh6LzrAWQO]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el concepto de ‘ideología de género’ según #ConMisHijosNoTeMetas "Ideología es tratado de ideas. Idea de... https://t.co/TLHaRAuxsJ]]></document>
		<document><![CDATA[Luego de cinco años de lucha judicial, un juzgado constitucional ordena al Reniec que reconozca el matrimonio... https://t.co/A4gbk5NFZ1]]></document>
		<document><![CDATA[@Kate_18s Aquí debe entrar con fuerza el viceministerio de Interculturalidad, no solo el Minem y el MEF, Es transversal.]]></document>
		<document><![CDATA[@Kate_18s Es que, en el caso de las cuatro cuencas de Loreto, eran temas que se firmaron durante el gobierno de OH pero había poco avance]]></document>
		<document><![CDATA[Pues allí el gobierno y asesores (no empresarios) deben hilar fino. De lo contrario, otro conflicto, y los shuar so… https://t.co/SQBTgYexoI]]></document>
		<document><![CDATA[En primer discurso de Zavala estuvieron presentes los ppii y consulta previa. Él también se ha reunido con apus en… https://t.co/FYo7QUccx6]]></document>
		<document><![CDATA[Se fue el maestro Juan Piqueras, pero nos quedamos con su dedicación al arte y a la educación https://t.co/ExSrv5VsDV]]></document>
		<document><![CDATA["Es necesario que el gobierno empiece a hacer públicos todos los convenios. Pero no es suficiente. Tenemos que... https://t.co/xrGclicCRF]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué está sucediendo en el sector salud? https://t.co/92GKJTdZNx]]></document>
		<document><![CDATA[@gmtavarac Un mundo cuadrado para la intolerancia]]></document>
		<document><![CDATA[Ya imaginamos a quién no le gustará esta portada de enero de National Geographic. 
Para esta edición la revista... https://t.co/2tfPz9BmwC]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendación de la poeta Andrea Cabel 
Terapia musical para nuestro cuerpo, espíritu y mente, con Ruy Hinostroza... https://t.co/gqJTb7Rf6E]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo con Avenida Larco, la película. Esta es con #Frágil (no te equivoques)
#Rockumentales https://t.co/ubufJpIrai]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerza, poeta #ArturoCorcuera https://t.co/J37dIGgq4v https://t.co/dMi4LpTEjt]]></document>
		<document><![CDATA[@milagsalazar y su equipo de @ConvocaPe Participa en campaña #ConBoca100Mil y apoya al periodismo de investigación… https://t.co/UsmRbwgpWl]]></document>
		<document><![CDATA[Milagros Salazar y su equipo de periodistas de Convoca. ¡Desde hace más de año y medio la rompen! ¿Te animas a... https://t.co/xJARGprzeZ]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento, en canal N, un cosmobiólogo habla sobre las predicciones para el Perú en el 2017 #EscuchaPPK... https://t.co/j6RDzpzkJf]]></document>
		<document><![CDATA[Por Navidad me regalaron #AChabuca, lo hemos escuchado varias veces en casa. Buenísimo. https://t.co/vPZfakL06H https://t.co/zOY3rhhYtW]]></document>
		<document><![CDATA[Por Navidad me regalaron #AChabuca, lo hemos escuchado varias veces en casa. Buenísimo. https://t.co/s7n3kvZOYH]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo modelo para la masculinidad https://t.co/jgPCdVjtf1]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias por el bonito regalo tarumbero]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quiénes impidieron que el informe de la Comisión Lava Jato pasara al Pleno en el Congreso anterior? Y ahora uno... https://t.co/K3TnG25T33]]></document>
		<document><![CDATA[Pincelada de @eduardo_recoba sobre el panorama económico internacional que nos espera #economiaparanoeconomistas… https://t.co/gsCxeMBIAO]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce a #ErnestinaRodríguez, tejedora, cantante y amante del #waqrapuku https://t.co/ISQon5LbIb #VIDEOS… https://t.co/XD0HXpjKam]]></document>
		<document><![CDATA[#AnnaAlboth, la mujer que camina desde Berlín hacia Alepo para terminar con la guerra en Siria… https://t.co/UQcU7Xy3Hd]]></document>
		<document><![CDATA[Si la próxima #navidad estás en #Cusco, no te pierdas el #Santurantikuy https://t.co/7RfF5kZMwj  Fotos de… https://t.co/AjiehBVuDJ]]></document>
		<document><![CDATA[Iniciativa brasileña para luchar contra la tala ilegal https://t.co/q42OZiM0mf]]></document>
		<document><![CDATA[#Yaguas ¿De zona reservada a parque nacional? https://t.co/Zgo2CRpslV]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo vivir con el smog chino? https://t.co/jnw666ksVA]]></document>
		<document><![CDATA[#RitmosNegros Cómo cantan, cómo bailan los negros https://t.co/l71cDdv2OG]]></document>
		<document><![CDATA[#AlfredoBryce con @ClaraEOspinaG https://t.co/NJKv0lzAf1]]></document>
		<document><![CDATA[Después de lo de ayer, este tema de los Iracundos puede volver al top ten https://t.co/h1Z4j73YWE https://t.co/xOuWsWnknv]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre las diferencias culturales en los matrimonios https://t.co/rRzYhRx3tk]]></document>
		<document><![CDATA[PPK "ha anunciado que las reformas educativas no retrocederán “un milímetro”. Pronto comprobaremos si pelea por... https://t.co/qajI9oIUxj]]></document>
		<document><![CDATA["La ironía es que mientras pueda ser capaz de decir exactamente lo que es un segundo (9.192.631.770 períodos de... https://t.co/UY3jyAeonb]]></document>
	</documents>
</author>