<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Una practica en el Arbitraje CIADI es que si hay un acto de corrupción el Trib.Arb. no conoce el caso,los Trib.CIAD… https://t.co/TXho106wvB]]></document>
		<document><![CDATA[@tromepe Esto me parece una falta de respeto para la humanidad y en especial para la generación que crecimos con Linkin Park]]></document>
		<document><![CDATA[Muy buena carlincatura. https://t.co/jmYFN4rZe1]]></document>
		<document><![CDATA[En estos tiempos de calor infernal, ser bombero es someterse a mucho. https://t.co/N2hjsqv72V]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy cansado de leer que congreso solicita conocer investigación. Lo único que el congreso hace con sus com. de in… https://t.co/EK1QwTymDq]]></document>
		<document><![CDATA[@Politica_ECpe @elcomercio Sres. Tengan en claro que el titular de la investigación y persecución del delito es la fiscalía, org. autónomo]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioAltavoz Una historia con un mismo villano y diferente protagonista.]]></document>
		<document><![CDATA[@DiarioAltavoz Fiscalía vs. Congreso, es una lucha de poderes, que da la sensación de una hist. parecida a la interpelación de Saavedra.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica Y de que manera ayudaremos si participamos de la transmisión en vivo?]]></document>
		<document><![CDATA[@ammy_rocks24 te hablan creo Dolly. En coqueteos jejeje https://t.co/ajr4Pw04Jz]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo Buena pic, hubiera sugerido de título: "Cómo los bomberos, heroes de rojo, apagan las llamas que consternan a todo Chile."]]></document>
		<document><![CDATA[@Latina_pe este fds se organizaran para ayudar a damnificados? Avisen para apoyar.]]></document>
		<document><![CDATA[@carocano la respuesta se resume en esta frase: "Vive la vida y no dejes que la vida te viva". @latiachuchi]]></document>
		<document><![CDATA[@ProInversionPe @MEF_Peru @prensapalacio @ppkamigo @pcmperu el que esta interesado en saber donde puede asistir o sera televisado?]]></document>
		<document><![CDATA[Mr. President se dara cuenta que esta jugando con fuego. La comunidad internacional no es un juego. https://t.co/rH7ctaJcmJ]]></document>
		<document><![CDATA[Primero Trump, luego el Chapo y aho4a House of Cards. El día de hoy ya tuve mucho del Tio Sam. https://t.co/2YWfVrWJHH]]></document>
		<document><![CDATA[Ironía al extremo. Jajaja. https://t.co/ZckxXbI5JT]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Enserio que salado, que le habra hecho a la vida este buen hombre jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@ContraloriaPeru ustedes pueden impulsar procesos. Continúen así para que ningún corrupto salga limpio de polvo y paja.]]></document>
		<document><![CDATA[@ContraloriaPeru Si habrán Juzgados Especializados con el nuevo sistema nacional anticorrupción, lo de fiscalía es preocupante q no avanza.]]></document>
		<document><![CDATA[Para las fanáticas de Hello Kitty https://t.co/j1PijSVSPC]]></document>
		<document><![CDATA[#PorLimaYo respeto los semáforos. (Sino la Javier Prado se lleva mi vida)]]></document>
		<document><![CDATA[@bbcmundo Tuve que leer dos veces el twet para pensar que le di sentido. Saludos.]]></document>
		<document><![CDATA[#MelaBaja hacer colas. Odio las colas. Detesto las colas.
Y ahora falta que RENIEC en su modo sarcasmo le de me gusta al twet  -_-]]></document>
		<document><![CDATA[@MijaelGLP Me parece que fue un twet emotivo y espontáneo xq: 1) Aún estando preso se debe inv. (princ. acusación); 2) No prescribe; y,3) ..]]></document>
		<document><![CDATA["La relatividad se usa en la física, no en la ética." Albert Einstein]]></document>
		<document><![CDATA[#misionrebeldemovistar cuando te dicen: Yo soy tu papi ... Ay Noooooo ... Jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[@diariocorreo Seguro ya los ha leído y analizado todos el Sr. Padre de la patria.]]></document>
		<document><![CDATA[@CNNEE creo que quieren ir a Madagascar a buscar al cabo]]></document>
		<document><![CDATA[El Tratado mas sofisticado que he visto en cuanto a inversiones, y dice que esta muerto. GG https://t.co/IiBvYNbpaj]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja. Sr. Ud. Es un twitero con humor. Jajajaajaja https://t.co/L0xQ9mMzcm]]></document>
		<document><![CDATA[La actuación de la PNP en Puente Piedra, es la viva expresión de Garantías y Seguridades plenas del D° de Inversiones @AlfredoBullard]]></document>
		<document><![CDATA[@latiachuchi Si ella es inteligente no se fijaria en alguien que no la tiene clara en la vida. Ayayay para mi que la vida te esta viviendo.]]></document>
		<document><![CDATA[Este dicho va para esa gnt que en la vida solo quiere estar en la boca de todos, lee bien: "La popularidad es la prima puta del prestigio".]]></document>
		<document><![CDATA[El Becerril de oro. Jaajaja. Que ocurrencia. https://t.co/CXEO0oPT50]]></document>
		<document><![CDATA[Me hizo recordar: "Detras de un gran hombre, hay una gran mujer". https://t.co/DJQWTO4IYC]]></document>
		<document><![CDATA[@_Maritapv desde Octubre estoy viviendo en Lima jejeje.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo porque en Jesús María la gente vive practicando saya. Las 24 horas escuchando lalalalala. -_-]]></document>
		<document><![CDATA[@Alonso_GD @mabel_huertas Doctor me parece que no debe considerarse "norma constitucional"porque solo se debe comparar con elOrdenamientoInt]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es amor de verano wuuuuu https://t.co/r7Xr1AlK7Y]]></document>
		<document><![CDATA[@FoxFilmsPeru y yo?]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser, adios 4G. 
:(]]></document>
		<document><![CDATA[@FoxFilmsPeru Templarios y Asesinos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy fue una de esas tardes que conoces a una gran persona y te demuestra que el camino al éxito no es fácil. #SinSacrificioNoHayVictoria]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @congresoperu Q? Pero no habrá interpelación y luego censura?]]></document>
		<document><![CDATA[@DCComics "Cuidado, el deseo se vuelve entrega, la entrega de vuelve poder". Mr. G]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz navidad para todos y un caluroso abrazo.]]></document>
		<document><![CDATA[@OcioLaRepublica @larepublica_pe Para ser algo que cause risa al leer la nota esta bien, pero de ahi a que lo haga, no la malogren porfavor.]]></document>
		<document><![CDATA[@Gestionpe En todos los gob. solo sacrificaban peones por una mejor inv.púb. @ppkamigo esta arriesgando caballos. Sigue así pero con cautela]]></document>
		<document><![CDATA[@Peru21pe @rmk_04 Buwn programa @RedesyPoder y buen conductor @alfonsobaella]]></document>
		<document><![CDATA[Una visión extranjera de lo que paso hoy.Increíble
Bello: A small act of national suicide in Peru https://t.co/v7E9uQ51P3 vía @TheEconomist]]></document>
		<document><![CDATA[Para que lleven a sus hermanitas. https://t.co/Y7h8C9HxPJ]]></document>
		<document><![CDATA[@_Maritapv toy despechado, quiero que el congreso me regale a mi jejeje.]]></document>
		<document><![CDATA[Buen gesto pero sigue siendo vergonzoza la sobrevaloración y la forma de adquisición de las canastas. https://t.co/uLuP069xUQ]]></document>
		<document><![CDATA[No pense que la elección de Trump como Presidente influiría en mi tesis. Mr. President relajese.
https://t.co/ZLuuI2q0LE]]></document>
		<document><![CDATA[@RedesyPoder @alfonsobaella La llave de gobernabilidad del país no la tiene el Presidente o FuerzaPopular, sino la tiene el Ministro Savedra]]></document>
		<document><![CDATA[Bicicletear desde el parque de las aguas hasta Miraflores solo para comer un rico pan con chicharron, eso señores, es vida sana.]]></document>
		<document><![CDATA[Me recordo: el Cesar no solo debe serlo, sino parecerlo. https://t.co/xY7mTMgrGg]]></document>
		<document><![CDATA[Señores, las pruebas PISA trascienden a nivel internacional, y aqui en Perulandia nuestros padres de la patria la u… https://t.co/rXbBIF15wJ]]></document>
		<document><![CDATA[@bvlnews como puedo hacer para inscribirme?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mas gracioso desde ayer jajaja. https://t.co/OLJbqf2ghV]]></document>
		<document><![CDATA[Que trascienda a nivel internacional, apena. https://t.co/oEwBhAriJC]]></document>
		<document><![CDATA[Cita de Gaspar Ariño Ortíz.]]></document>
		<document><![CDATA[La solución es obvia:admitamos empresas capitalistas para los serv. públicos, regulando estos para que cumplan su f… https://t.co/sSSP0SfQ3a]]></document>
		<document><![CDATA[@AlfredoBullard @elcomercio buen dideño de imagen y buen artículo.]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo más discolo que he leído hoy día. https://t.co/GieuVmFcAE]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas lol]]></document>
		<document><![CDATA[@cachoo01 desde cuando hay dittos? https://t.co/82Wid72XJ9]]></document>
		<document><![CDATA[@LuzuGames mira lo que acabo de atrapar. Es normal? https://t.co/qUyoqaaeJs]]></document>
		<document><![CDATA[@RedesyPoder @alfonsobaella @Posicionpe Gracias #LuisGiampietri por su fe en el Estado y en los peruanos.]]></document>
		<document><![CDATA[@MecheAF @ppkamigo @APECPeru2016 @APEC @Agencia_Andina Sra.Congresista discutieron sobre el marco legal de la inversión?Hay acta para leer.]]></document>
		<document><![CDATA[Siento indignación por difundirse este tipo de noticia en un medio int., cuando el problema reside en el desconocim… https://t.co/VsWbzkSLZx]]></document>
		<document><![CDATA[@wbpictures Gracias por el regreso de Young Justice. Lima - Perú.]]></document>
		<document><![CDATA[@latiachuchi tacu tacu con su cebollita y chanchito, lo mejor que he probado.]]></document>
		<document><![CDATA[@Agencia_Andina @ppkamigo Que opinara Obama del TPP. Y que pasara con el TLC NAFTA.]]></document>
		<document><![CDATA["Pase lo que pase, el sol volvera a salir mañana". Obama.]]></document>
		<document><![CDATA[#USElection2016 y ahora el TPP @ProInversionPe ?]]></document>
		<document><![CDATA[@ABarnecheaG considero que es tarea del Estado llegar a concientizar a la comunidad para que le sobrepasen a su desconocimiento.]]></document>
		<document><![CDATA[@gaston_acurio buena noche, disculpe ante todo, quisiera preguntarle: ¿Que es tomillo? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[En realidad el Gobierno si no puede dar un sueldo a los #BomberosHeroesDeVerdad debe de brindarles todos los beneficios que se pueda.]]></document>
		<document><![CDATA[Que indignación. @RPPNoticias https://t.co/fQQJmv27oD]]></document>
		<document><![CDATA[@uterofavre @RPPNoticias me parece que RPP tiene que disculparse publicamente por difundir este tipo de noticia.]]></document>
		<document><![CDATA[@VeroLinaresC aqui se equivocaron al no consultar antecedentes,sin embargo,los zorros suelen disfrazarse de ovejas y este Z es de otroRebaño]]></document>
		<document><![CDATA[@mabel_huertas Sin embargo, no considera que la TV debe contribuir con los esfuerzos del Gobierno?]]></document>
		<document><![CDATA[@larepublica_pe es muy importante la solicitud del JNE,pero es preferible que ellos realicen una propuesta o la canalicen por @marpereztello]]></document>
		<document><![CDATA[@MINJUS_PERU @congresoperu sobre que versaran esas modificicaciones?]]></document>
		<document><![CDATA[@atvmasnoticias Sera casualidad que sea aprobada justo cuando FP tiene la mayoria de parlamentarios y no le conviene disminuir sus mismas.]]></document>
		<document><![CDATA[Conóce más de tu fauna. https://t.co/TvOReDym7s]]></document>
		<document><![CDATA[Una cosa que aprendí en el PJ,es que si formas un equipo de trabajo y a alguno lo critican, el equipo debe apoyarlo. https://t.co/b7i9URtshN]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estas en la lucha libre y suena Taylor Swift #GameOver]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que todos los cambios son buenos, a empezar una nueva etapa. Objetivos cerca o lejos, solo Dios lo sabe.]]></document>
		<document><![CDATA[@noticiAmerica Hubo show para toda clase de publico,aquel que buscaba coment. tecnicos,aquel que buscaba disparos o el que buscaba solo show]]></document>
		<document><![CDATA[Para algunos este discurso fue más de lo mismo(paramino),pero la diferencia de este gabinete con otros esque son tecnocratas#VotoDeConfianza]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente participación la del congresista Francesco Petrozzi #VotoDeConfianza]]></document>
		<document><![CDATA[Dios te da tres respuestas: Si, no o espera. Buen Miercoles.]]></document>
		<document><![CDATA[Como sea queria casarse. https://t.co/qxQxs6Jlro]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo ya se perdio. https://t.co/04G71M0fj5]]></document>
		<document><![CDATA[Le quedo grande el papel de Guasón a Jared Leto en @SuicideSquadWB. Se enfoco mas en demostrar que es malo,que en su locura,lo demas si pasa]]></document>
		<document><![CDATA[@Luisdiazc21 una caracteristica tuya mi buen amigo, es la humildad. Felicitaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Macho peruano que se respeta, toma chela helada aunque este como pinguino. https://t.co/XROWjFBHal]]></document>
	</documents>
</author>